{"screen_name":{"0":"thecliniccl","1":"thecliniccl","2":"thecliniccl","3":"thecliniccl","4":"thecliniccl","5":"thecliniccl","6":"thecliniccl","7":"thecliniccl","8":"thecliniccl","9":"thecliniccl","10":"thecliniccl","11":"thecliniccl","12":"thecliniccl","13":"thecliniccl","14":"thecliniccl","15":"thecliniccl","16":"thecliniccl","17":"thecliniccl","18":"thecliniccl","19":"thecliniccl","20":"thecliniccl","21":"thecliniccl","22":"thecliniccl","23":"thecliniccl","24":"thecliniccl","25":"thecliniccl","26":"thecliniccl","27":"thecliniccl","28":"thecliniccl","29":"thecliniccl","30":"thecliniccl","31":"thecliniccl","32":"thecliniccl","33":"thecliniccl","34":"thecliniccl","35":"thecliniccl","36":"thecliniccl","37":"thecliniccl","38":"thecliniccl","39":"thecliniccl","40":"thecliniccl","41":"thecliniccl","42":"thecliniccl","43":"thecliniccl","44":"thecliniccl","45":"thecliniccl","46":"thecliniccl","47":"thecliniccl","48":"thecliniccl","49":"thecliniccl","50":"thecliniccl","51":"thecliniccl","52":"thecliniccl","53":"thecliniccl","54":"thecliniccl","55":"thecliniccl","56":"thecliniccl","57":"thecliniccl","58":"thecliniccl","59":"thecliniccl","60":"thecliniccl","61":"thecliniccl","62":"thecliniccl","63":"thecliniccl","64":"thecliniccl","65":"thecliniccl","66":"thecliniccl","67":"thecliniccl","68":"thecliniccl","69":"thecliniccl","70":"thecliniccl","71":"thecliniccl","72":"thecliniccl","73":"thecliniccl","74":"thecliniccl","75":"thecliniccl","76":"thecliniccl","77":"thecliniccl","78":"thecliniccl","79":"thecliniccl","80":"thecliniccl","81":"thecliniccl","82":"thecliniccl","83":"thecliniccl","84":"thecliniccl","85":"thecliniccl","86":"thecliniccl","87":"thecliniccl","88":"thecliniccl","89":"thecliniccl","90":"thecliniccl","91":"thecliniccl","92":"thecliniccl","93":"thecliniccl","94":"thecliniccl","95":"thecliniccl","96":"thecliniccl","97":"thecliniccl","98":"thecliniccl","99":"thecliniccl","100":"thecliniccl","101":"thecliniccl","102":"thecliniccl","103":"thecliniccl","104":"thecliniccl","105":"thecliniccl","106":"thecliniccl","107":"thecliniccl","108":"thecliniccl","109":"thecliniccl","110":"thecliniccl","111":"thecliniccl","112":"thecliniccl","113":"thecliniccl","114":"thecliniccl","115":"thecliniccl","116":"thecliniccl","117":"thecliniccl","118":"thecliniccl","119":"thecliniccl","120":"thecliniccl","121":"thecliniccl","122":"thecliniccl","123":"thecliniccl","124":"thecliniccl","125":"thecliniccl","126":"thecliniccl","127":"thecliniccl","128":"thecliniccl","129":"thecliniccl","130":"thecliniccl","131":"thecliniccl","132":"thecliniccl","133":"thecliniccl","134":"thecliniccl","135":"thecliniccl","136":"thecliniccl","137":"thecliniccl","138":"thecliniccl","139":"thecliniccl","140":"thecliniccl","141":"thecliniccl"},"tweet_id":{"0":1318701036316524546,"1":1318698524918284293,"2":1318698524440252416,"3":1318696642699210755,"4":1318696080314372099,"5":1318693491996827648,"6":1318693014672494592,"7":1318690984750874627,"8":1318688737296076800,"9":1318686368848089088,"10":1318685941096194049,"11":1318683426535464962,"12":1318680969843539969,"13":1318678391479029765,"14":1318676949376602113,"15":1318675888498761732,"16":1318673563478577155,"17":1318670840708423681,"18":1318668324717420545,"19":1318668216999215106,"20":1318665817500864516,"21":1318663292160704512,"22":1318660774261391362,"23":1318658489246535680,"24":1318657801636503552,"25":1318657004475473922,"26":1318655742006755329,"27":1318653224585433092,"28":1318650718522384386,"29":1318650110931308544,"30":1318648193656229890,"31":1318646476340383758,"32":1318645680190226434,"33":1318643441023262726,"34":1318641688387211265,"35":1318640642545897475,"36":1318639614157008907,"37":1318639389866676225,"38":1318638128010244098,"39":1318635637529022479,"40":1318635578292842499,"41":1318633092211478528,"42":1318630583564632069,"43":1318628631321677827,"44":1318628485557030912,"45":1318625543932227591,"46":1318625237034991617,"47":1318623026620076032,"48":1318621766479204354,"49":1318620557445824512,"50":1318617998027087874,"51":1318617502553919488,"52":1318615481578868737,"53":1318614305902788609,"54":1318613383525126149,"55":1318610444848926720,"56":1318607925930266624,"57":1318605461264977921,"58":1318604152021409794,"59":1318602901170814980,"60":1318601043840729088,"61":1318598513689829378,"62":1318595824478265344,"63":1318592416786620417,"64":1318590159387066373,"65":1318587364466397185,"66":1318584521487486982,"67":1318581459364552704,"68":1318577990830379011,"69":1318575529415553025,"70":1318572733748436993,"71":1318572697186672643,"72":1318570880415432704,"73":1318568960791580673,"74":1318566425146044416,"75":1318561628091305987,"76":1318558882734755841,"77":1318556597514342414,"78":1318554404539293698,"79":1318552177523232769,"80":1318550891981623302,"81":1318548542697472000,"82":1318546320047689737,"83":1318542840625008641,"84":1318539981795844096,"85":1318539908793982976,"86":1318538727774355457,"87":1318537970778050560,"88":1318536204946690049,"89":1318534944386355200,"90":1318534232751341568,"91":1318532429922095105,"92":1318529979051814912,"93":1318528407324459008,"94":1318527398716035072,"95":1318526364186824704,"96":1318524882204971015,"97":1318522799909183489,"98":1318520343510863874,"99":1318519843956600832,"100":1318517624695934983,"101":1318517330524110848,"102":1318514941608026113,"103":1318514859877797888,"104":1318512298064072705,"105":1318511625226326016,"106":1318509783188705280,"107":1318507563017699328,"108":1318504744046964737,"109":1318502229721178113,"110":1318499724748533760,"111":1318497196258582529,"112":1318494680061980672,"113":1318492421169287171,"114":1318488391428820994,"115":1318484628160864256,"116":1318478324671414278,"117":1318464484009181184,"118":1318451898375131138,"119":1318439322039832581,"120":1318421697280827395,"121":1318404081178857472,"122":1318387721052839936,"123":1318382687732858880,"124":1318378920216043521,"125":1318368848903606272,"126":1318368036412379146,"127":1318366330429542400,"128":1318364326357585923,"129":1318363821627625472,"130":1318361299433279489,"131":1318359625750745095,"132":1318358783190536193,"133":1318356370454941697,"134":1318353747890798594,"135":1318351231719510016,"136":1318348826789412864,"137":1318348720795230208,"138":1318346201281028097,"139":1318343681125064707,"140":1318343258003689473,"141":1318341323146055680},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false},"text":{"0":"Antes de morir por una bala loca, Yasna Yaupe asumi\u00f3 que ser\u00eda madre soltera. As\u00ed lo recuerda su profesora jefe: \u201cnunca la vi amargada, ni arrepentida, lo tom\u00f3 con un sentido de responsabilidad. Desde ese instante ella resplandeci\u00f3, era otra persona\u201d. https:\/\/t.co\/XegrtTDSht","1":"Cuando queda menos de una semana para el plebiscito, empiezan a conocerse las preferencias de deportistas del mundo del f\u00fatbol, el tenis y el atletismo, quienes han expresado sus postura por el Apruebo o el Rechazo https:\/\/t.co\/FFnmlSggAM","2":"Archivo, 2011: La historia canuta del Pato Frez https:\/\/t.co\/6KSR3uf7mf","3":"Patricio Frez falleci\u00f3 a los 64 a\u00f1os tras una lucha contra el c\u00e1ncer de h\u00edgado https:\/\/t.co\/wcGJCq4ycE","4":"En The Clinic seleccionamos al menos 20 noticias de distintos medios de comunicaci\u00f3n que marcaron la pauta entre el 14 y el 18 de octubre https:\/\/t.co\/qo3P1I4kyO","5":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfSe acaba el mundo despu\u00e9s del 25 de octubre? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/hI5usRTttC","6":"#Video | :television: Hugo Guti\u00e9rrez en picada contra la Armada: \"Es una asociaci\u00f3n il\u00edcita terrorista que habr\u00eda que disolverlos\" https:\/\/t.co\/qYGM8uo6R4","7":"Era el primer d\u00eda con la capital en Estado de Emergencia. Sin embargo, durante esa fat\u00eddica jornada, las manifestaciones se volvieron a encender, ya no s\u00f3lo en la capital, sino que en distintos puntos del pa\u00eds https:\/\/t.co\/jtTwOGHUY3","8":"Por otro lado, hay quienes han encuestado a sus miles de seguidores a trav\u00e9s de sus redes sociales. Aqu\u00ed destacamos algunos de ellos https:\/\/t.co\/WZ3jJpPmvR","9":"\"El rebrote tiene nombre y apellido\": Doctor Bernucci responde a Paris sobre posible aumento de casos por manifestaciones :eyes: https:\/\/t.co\/Dy8C6YLWT3","10":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201cLo que yo sostengo y creo es que el Frente Amplio jug\u00f3 a la guerra y utiliz\u00f3 a los cabros de la Primera l\u00ednea, as\u00ed como us\u00f3 a los escolares\u201d https:\/\/t.co\/MDwIeZqJ6Y","11":"Al interior de RN y la UDI, hay fuerzas del Rechazo que hubieran esperado una campa\u00f1a del terror m\u00e1s intensa. Para ellos, la redacci\u00f3n de una Constituci\u00f3n desde cero, es simplemente caminar hacia el despe\u00f1adero.. Por @polintoro2009 y @seb_palma https:\/\/t.co\/asBUHIIeI5","12":"El discurso beligerante fue desde\u00f1ado por personalidades que van desde Gary Medel hasta el general Iturriaga, quien en su calidad de jefe de la Defensa Nacional se declar\u00f3 ante el pa\u00eds como \"un hombre feliz\" que no est\u00e1 en guerra con nadie https:\/\/t.co\/irH2ovkbXH","13":"Con solo cuatro sencillos instrumentos y una organizaci\u00f3n comunitaria, el Cabildo Tajamar se las arregl\u00f3 para seguir expresando su opini\u00f3n pol\u00edtica sin infringir las normas de copropiedad https:\/\/t.co\/fDF9y8vY91","14":"Nuevo esc\u00e1ndalo por Zoom: suspenden a periodista del New Yorker tras ser sorprendido masturb\u00e1ndose en videollamada :neutral_face:\n https:\/\/t.co\/ak7kGj8CUi","15":"Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama: \u201cPara las pacientes, volver a tener cejas ya es un alivio, porque es algo menos de qu\u00e9 preocuparse dentro de esta monta\u00f1a rusa que es el c\u00e1ncer\" https:\/\/t.co\/WqZo7MYybM","16":"Con solo cuatro sencillos instrumentos y una organizaci\u00f3n comunitaria, el Cabildo Tajamar se las arregl\u00f3 para seguir expresando su opini\u00f3n pol\u00edtica sin infringir las normas de copropiedad https:\/\/t.co\/iFFib1JShV","17":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana la Convenci\u00f3n Mixta? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/zae1enjdSe","18":"Tras la agitada noche del 18-O, el pa\u00eds hab\u00eda amanecido con el ambiente enrarecido. Durante la madrugada https:\/\/t.co\/PuH0BtRI6y","19":"MOP (@mop_chile) firma acuerdo para continuar con obras del Puente Chacao: Estado deber\u00e1 pagar 110 millones de d\u00f3lares adicionales :eyes:\n https:\/\/t.co\/7dPwZvg2Ok","20":"En la cancha se ven los gallos: Cuatro deportistas que manifestaron su preferencia para el plebiscito de este domingo https:\/\/t.co\/QGg0VlsQq3","21":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201cCuando la gente estaba enajenada, sobre todo los violentos, destruyendo estaciones o tirando chuzos a los vagones del Metro, fue una cuesti\u00f3n irreal de violencia\u201d https:\/\/t.co\/YBocSVymtn","22":"La estrategia de desmarque del Rechazo de los UDI, Joaqu\u00edn Lav\u00edn y Pablo Longueira, arrojar\u00e1 su r\u00e9dito m\u00e1s evidente el d\u00eda despu\u00e9s del plebiscito, cuando ambos se instalen en la primera l\u00ednea de las celebraciones. Por @polintoro2009 y @seb_palma https:\/\/t.co\/bc30bpMQIZ","23":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201cMauricio Fredes, quien falleci\u00f3 el a\u00f1o pasado cerca de Plaza Italia, era un cabro que nunca tuvo una esperanza de nada y por lo tanto muchos Primera l\u00ednea iban a Baquedano a buscar la gloria\u201d https:\/\/t.co\/GRykmMCXzT","24":"Mario Rozas descarta su renuncia y propondr\u00e1 a Pi\u00f1era la salida de al menos ocho generales del Alto Mando \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/1rSpeCU8GT https:\/\/t.co\/dtlQhiZGxA","25":":red_circle: Ahora en The Clinic \n:newspaper: El d\u00eda despu\u00e9s del plebiscito  https:\/\/t.co\/ySWDMA8hbL\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a Iv\u00e1n Poduje https:\/\/t.co\/mJP8819KXd \n:newspaper:  11 frases pol\u00edticas que marcaron el d\u00eda despu\u00e9s del estallido social  https:\/\/t.co\/1ONFGfEeXM https:\/\/t.co\/c9eUTuyxzy","26":"Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama: \u201cPara las pacientes, volver a tener cejas ya es un alivio, porque es algo menos de qu\u00e9 preocuparse dentro de esta monta\u00f1a rusa que es el c\u00e1ncer\"  \n https:\/\/t.co\/CMYWyI5zqB","27":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 suceder\u00e1 con las comunas en cuarentena el d\u00eda del plebiscito? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/Q6hwNZqSwG","28":"El hilo de Twitter que compara los cambios del monumento a Baquedano con los extravagantes estilos de Di Mondo https:\/\/t.co\/luQjIR52mi","29":"#VIDEO | :television: Indignaci\u00f3n tras pol\u00e9mico viral de enfermeras espa\u00f1olas burl\u00e1ndose de los muertos    https:\/\/t.co\/xzjhsRrfIG","30":"Mientras su hermana mor\u00eda, los balazos segu\u00edan sonando. Mitxy, que estaba en el primer piso, subi\u00f3 corriendo las escaleras y vio a su hermana tendida. Tuvo que asomarse por una ventana y gritarle a los pistoleros para que detuvieran el enfrentamiento. https:\/\/t.co\/LbSFn0tVib","31":"Ministra Hutt (@GloriaHutt) descarta transporte gratuito para el d\u00eda del #Plebiscito2020  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/j3zh5cijmE https:\/\/t.co\/VaH7MIKFcf","32":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: Pandemia con punto de quiebre: Falta de recursos tiene a la tenista Sof\u00eda Fuentes (@sofiatenista) pensando en el retiro: \u201cEmpieza a explotar tus capacidades y no te enfoques tanto en tu discapacidad\u201d. https:\/\/t.co\/kfs71o3iT5","33":"\u201cEres d\u00e9bil una vez y quedas marcado. Adentro tienes que cambiar, si hay que pelear, se pelea nom\u00e1s\u201d, dice Christian https:\/\/t.co\/nO7D0bJ0Si","34":"El discurso de Jos\u00e9 Mujica tras renunciar al Senado uruguayo: \u201cTriunfar en la vida no es ganar, es levantarse y volver a empezar\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/gXDjiQ5icx https:\/\/t.co\/ibyYTR5xF9","35":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201c\u00bfQu\u00e9 pasa cuando Gabriel Boric y Giorgio Jackson se emocionan con las barras bravas? Le dan un soporte \u00e9tico a la destrucci\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/4keO4ehxDi","36":"En la oposici\u00f3n est\u00e1n pendientes de cu\u00e1nto ser\u00e1 el porcentaje del Apruebo. Saben que un triunfo estrecho ser\u00eda dif\u00edcil de digerir.\nPor @polintoro2009 y @seb_palma \nhttps:\/\/t.co\/SjRuPXR8f8","37":"Su discurso beligerante fue desde\u00f1ado por personalidades que van desde Gary Medel hasta el general Iturriaga, quien en su calidad de jefe de la Defensa Nacional se declar\u00f3 ante el pa\u00eds como \"un hombre feliz\" que no est\u00e1 en guerra con nadie https:\/\/t.co\/xndiIu7Eww","38":"En la cancha se ven los gallos: Cuatro deportistas que manifestaron su preferencia para el plebiscito de este domingo https:\/\/t.co\/YN296kokBY","39":"#Columna | :writing_hand_selector: Lidia Casas: \"Si el mundo pol\u00edtico se mantiene desconectado de ese Chile real, si los intelectuales y distintos sectores pol\u00edticos no advierten que la violencia se va normalizando no podremos construir una sociedad m\u00e1s justa\" https:\/\/t.co\/8UgL03IJi7","40":"#VIDEO | :television:  Alcaldesa de Nogales denuncia que \u201cla gente se est\u00e1 muriendo\u201d por falta de insumos en Hospital de La Calera    https:\/\/t.co\/Gpp8JDkR6A","41":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfSe acaba el mundo despu\u00e9s del 25 de octubre? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/IolW3awTc2","42":"En The Clinic seleccionamos al menos 20 noticias de distintos medios de comunicaci\u00f3n que marcaron la pauta entre el 14 y el 18 de octubre https:\/\/t.co\/mnwfB4UBru","43":"German Codina recuerda sus inicios en Chile: \"Fui bombero en la Copec y vend\u00ed chalecos\"   \n  https:\/\/t.co\/ZQ8Ii3ddmF","44":"Con solo cuatro sencillos instrumentos y una organizaci\u00f3n comunitaria, el Cabildo Tajamar se las arregl\u00f3 para seguir expresando su opini\u00f3n pol\u00edtica sin infringir las normas de copropiedad https:\/\/t.co\/SVTvbHPcdi","45":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201cLo que yo sostengo y creo es que el Frente Amplio jug\u00f3 a la guerra y utiliz\u00f3 a los cabros de la Primera l\u00ednea, as\u00ed como us\u00f3 a los escolares\u201d https:\/\/t.co\/AWc60hPj8Q","46":"En The Clinic recopilamos lo que viene tras las votaciones de este domingo en el mundo pol\u00edtico    https:\/\/t.co\/EQe0exAFSp","47":"19 de octubre: 11 frases pol\u00edticas que marcaron el d\u00eda despu\u00e9s del estallido social https:\/\/t.co\/zuZJyBhXf6","48":"El 20 de octubre del 2019 fue una jornada fat\u00eddica para el Gobierno    https:\/\/t.co\/xndiIu7Eww","49":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:   Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama: \u201cCada vez que se miran al espejo es duro para ellas, porque sus cicatrices les recuerdan que tienen c\u00e1ncer\"  https:\/\/t.co\/pnFlspfL9H","50":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana la Convenci\u00f3n Mixta? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/ShdSjmvtoK","51":"\"Es un poco rid\u00edculo\": Gabriel Boric se lanza con todo contra la candidatura presidencial de Francisco Vidal https:\/\/t.co\/R1Ry8NVCO8","52":"Por otro lado, hay quienes han encuestado a sus miles de seguidores a trav\u00e9s de sus redes sociales. Aqu\u00ed destacamos algunos de ellos https:\/\/t.co\/ipyckK0PDY","53":"Video :television: | \u201cQue no se pase de lista\u201d: La dura cr\u00edtica que le lanz\u00f3 Natalia Castillo a Mar\u00eda Jos\u00e9 Hoffmann por vincular el \u201cApruebo\u201d con la violencia :face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/uFzVE3CEdE","54":"El mayor temor de los j\u00f3venes del estallido era arriesgarse a ser confundidos con otros presos, ser asaltados por otros reos que estuvieran \u201cprobando suerte\u201d, e incluso que les ofrecieran pu\u00f1aladas. https:\/\/t.co\/k23RyvtsBc","55":"La campa\u00f1a impulsada por el Partido Humanista de marcar AC (Asamblea Constituyente) en el voto no ha dejado indiferente a los electores que adhieren a la opci\u00f3n \"Apruebo\" https:\/\/t.co\/jWebZxVJc6","56":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201cCuando la gente estaba enajenada, sobre todo los violentos, destruyendo estaciones o tirando chuzos a los vagones del Metro, fue una cuesti\u00f3n irreal de violencia\u201d https:\/\/t.co\/Y1DnCtqlTr","57":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 suceder\u00e1 con las comunas en cuarentena el d\u00eda del plebiscito? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/ZEflSzUM4W","58":"Pi\u00f1era, consecuente con haber decretado el toque de queda y haber desplegado miles de tropas militares por las calles de Santiago, esta vez buscaba unir a la ciudadan\u00eda en contra de un \"enemigo poderoso e implacable\"      https:\/\/t.co\/xndiIu7Eww","59":"[:red_circle: Archivo The Clinic - A un a\u00f1o del incendio] #EllosSon | Hija de Manuel Muga, fallecido en el incendio de Kayser en Renca: \u201cA mi pap\u00e1 me lo mataron\u201d    https:\/\/t.co\/nkgx1gRxVA","60":"#VIDEO | :television: \u201c\u00c1ndate para Santiago\u201d: Funan al ministro Figueroa cuando llegaba a Fiscal\u00eda de Concepci\u00f3n    https:\/\/t.co\/RGY8arsKLI","61":"#Columna | :writing_hand_selector: El Caso Cascadas y el fracaso del imperio del Derecho en tres actos   https:\/\/t.co\/Pz92vCpSTW","62":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfSe acaba el mundo despu\u00e9s del 25 de octubre? #Plebiscito2020   https:\/\/t.co\/1tMV0wPsYZ","63":"\u201cNo seas tan simpl\u00f3n\u201d: El \u00e1spero di\u00e1logo entre H\u00e9ctor Morales y Amaro G\u00f3mez-Pablos por el \u201cfacher\u00edo\u201d   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/1PmlXTlqh8 https:\/\/t.co\/uuYox9342i","64":"#VIDEO | :television: Figuras de las artes, TV y el f\u00fatbol protagonizan campa\u00f1a que llama a votar este domingo en el #Plebiscito2020 #Vota  @contexto_cl   https:\/\/t.co\/lSdtVpP4Yo","65":":rolled-up_newspaper_selector: |   Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201cMauricio Fredes, quien falleci\u00f3 el a\u00f1o pasado cerca de Plaza Italia, era un cabro que nunca tuvo una esperanza de nada y por lo tanto muchos Primera l\u00ednea iban a Baquedano a buscar la gloria que no ten\u00edan en sus barrios\u201d   https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","66":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana la Convenci\u00f3n Mixta? #Plebiscito2020    https:\/\/t.co\/PCXozvnZUo","67":"#VIDEO | :television: La viralizada reflexi\u00f3n de una comerciante de Puente Alto sobre los desmanes en manifestaciones  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/9tYFmAIYW6 https:\/\/t.co\/HR600XGLrC","68":"Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama: \u201cPara las pacientes, volver a tener cejas ya es un alivio, porque es algo menos de qu\u00e9 preocuparse dentro de esta monta\u00f1a rusa que es el c\u00e1ncer\"    https:\/\/t.co\/CqJl2syv05","69":":camera: | El hilo de Twitter que compara los cambios del monumento a Baquedano con los extravagantes estilos de Di Mondo     https:\/\/t.co\/OZs7zH8t99","70":"Organizaciones en picada contra Arturo Z\u00fa\u00f1iga (@arturozunigaj) tras decir que Chile nunca se enfrent\u00f3 al dilema de la \u00faltima cama   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/VYrAUN1sKf https:\/\/t.co\/fI9kLfD343","71":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020   https:\/\/t.co\/clLqX7mOJn","72":"Cuando queda menos de una semana para el plebiscito, empiezan a conocerse las preferencias de deportistas del mundo del f\u00fatbol, el tenis y el atletismo, quienes han expresado sus posturas a favor del Apruebo o del Rechazo     https:\/\/t.co\/P99lTO8Imb","73":":red_circle: Ahora en The Clinic\n:newspaper: Gobierno estudia cambiar el horario de toque de queda para el d\u00eda del Plebiscito  https:\/\/t.co\/Vx6q5xny7F  \n:rolled-up_newspaper: Entrevista a Iv\u00e1n Poduje https:\/\/t.co\/mJP8819KXd  \n:newspaper: 19 de octubre: 11 frases pol\u00edticas que marcaron el d\u00eda despu\u00e9s  https:\/\/t.co\/1ONFGfEeXM https:\/\/t.co\/BwMbmutdcs","74":"Ma\u00f1alich declarar\u00e1 este 11 de noviembre por investigaci\u00f3n sobre su rol en manejo de la pandemia  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/ua4hTeZt11 https:\/\/t.co\/Kt4meJxiDT","75":"Mientras su hermana mor\u00eda, los balazos segu\u00edan sonando. Mitxy, que estaba en el primer piso, subi\u00f3 corriendo las escaleras y vio a su hermana tendida. Tuvo que asomarse por una ventana y gritarle a los pistoleros para que detuvieran el enfrentamiento.   https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","76":"El ministro vocero de Gobierno, Jaime Bellolio, indic\u00f3 que \"eso es algo que est\u00e1 en evaluaci\u00f3n\".     https:\/\/t.co\/s5YWEqK7Bq","77":"Durante esa madrugada, el Presidente Pi\u00f1era tuvo que regresar a La Moneda desde una pizzer\u00eda en Vitacura, para anunciar que Santiago quedaba bajo control militar. Era el primer d\u00eda con la capital en Estado de Emergencia     https:\/\/t.co\/7UlFGNYIYn","78":":rolled-up_newspaper_selector: |   Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201c\u00bfQu\u00e9 pasa cuando Gabriel Boric y Giorgio Jackson se emocionan con las barras bravas? Le dan un soporte \u00e9tico a la destrucci\u00f3n. En cambio, el PC siempre lo tuvo en agenda: ellos creen que la violencia es un mecanismo\u201d     https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","79":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfPuedes ir a votar acompa\u00f1ado? #Plebiscito2020    https:\/\/t.co\/o1wSmRQNJK","80":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:   Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama     https:\/\/t.co\/CqJl2syv05","81":"#VIDEO | :television: \u00a1CHAPAAAAAA! :grinning_face_with_sweat:  Toby Vega desata risas en panel del CDF al imitar agudo grito de Brayan Cort\u00e9s     https:\/\/t.co\/ooC8o1y1p1","82":"\u201cLos primeros d\u00edas no ten\u00eda nada, no ten\u00eda frazadas, s\u00e1banas, as\u00ed que pon\u00eda una toalla y me abrigaba con una polera\u201d, cuenta Nahuel Reyes sobre las condiciones a las que se enfrent\u00f3 sus primeros d\u00edas en la c\u00e1rcel    https:\/\/t.co\/SQta98MLlX","83":"#Plebiscito2020 | Servel muestra c\u00f3mo ser\u00e1n las dos papeletas que recibir\u00e1n los votantes el domingo  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/7k5wWXqHiU https:\/\/t.co\/9WgIrtzIiH","84":"\u201cEres d\u00e9bil una vez y quedas marcado. Adentro tienes que cambiar, si hay que pelear, se pelea nom\u00e1s\u201d, dice Christian https:\/\/t.co\/9q6o72c1LW","85":"Carla Pardo reaparece: \u201cQuieren un Chile mejor rompiendo y quemando todo, cavern\u00edcolas\u201d   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/PtgdsLBAAz https:\/\/t.co\/ApEyhKhrcQ","86":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Iv\u00e1n Poduje (@ipoduje): \u201cCuando la gente estaba enajenada, sobre todo los violentos, destruyendo estaciones o tirando chuzos a los vagones del Metro, fue una cuesti\u00f3n irreal de violencia\u201d    https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","87":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana el rechazo? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/JEDgixsrVN","88":"Tras la agitada noche del 18-O, el pa\u00eds hab\u00eda amanecido con el ambiente enrarecido   https:\/\/t.co\/7UlFGNYIYn","89":"Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama: \u201cPara las pacientes, volver a tener cejas ya es un alivio, porque es algo menos de qu\u00e9 preocuparse\"  #DiaMundialdelCancerdeMama https:\/\/t.co\/MD3HzjuFoe","90":"#VIDEO | :television: La intervenci\u00f3n en vivo de una vecina de la Iglesia de la Asunci\u00f3n que sac\u00f3 aplausos en las redes sociales  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/I6OkEzd6OB https:\/\/t.co\/nffJe4ExJd","91":"Desde hace siete meses que su nombre en una de las referencias, en el debate cient\u00edfico, sobre c\u00f3mo entender y anticipar los efectos de la pandemia. https:\/\/t.co\/YwHQXCHnXd","92":"The Clinic convers\u00f3 con el profesor de la Escuela de Pol\u00edtica y Relaciones P\u00fablicas de la Queen Mary University en Londres, Javier Sajuria, para entender el rol fundamental que tienen los apoderados de mesa https:\/\/t.co\/qLUsUkJgur","93":"\u201cLa democracia requiere que se diga la verdad\u201d: Subsecretario Z\u00fa\u00f1iga en picada por un extracto de la franja del \u201cApruebo\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/sXqcC3yEfH https:\/\/t.co\/V0WbRAU65M","94":"#Columna | :writing_hand_selector: Susana Mu\u00f1oz Politzer: \u201cEs importante derribar la idea de que los cuidados paliativos son sin\u00f3nimo de muerte. Nuestra intervenci\u00f3n no se remite a los \u00faltimos d\u00edas\u201d https:\/\/t.co\/qpgcg589GT","95":"Ej\u00e9rcito afirma que no puede custodiar monumento de Baquedano: \u201cLos responsables de la conservaci\u00f3n son los municipios\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/1QumCq8RXU https:\/\/t.co\/gWxpJhvYis","96":"Por otro lado, hay quienes han encuestado a sus miles de seguidores a trav\u00e9s de sus redes sociales. Aqu\u00ed destacamos algunos de ellos https:\/\/t.co\/wnYn7nHiri","97":"Este espacio de Santiago 1 se convirti\u00f3 en uno de los recintos que m\u00e1s imputados recibi\u00f3 en la regi\u00f3n Metropolitana por delitos relacionados a las protestas. https:\/\/t.co\/pS5K7hRhY5","98":"Argentina supera el mill\u00f3n de contagios de Covid-19 y sigue sin ver la luz al final del t\u00fanel - https:\/\/t.co\/z4PAgrWdD6","99":"Cuando queda menos de una semana para el plebiscito, empiezan a conocerse las preferencias de deportistas del mundo del f\u00fatbol, el tenis y el atletismo, quienes han expresado sus postura por el Apruebo o el Rechazo https:\/\/t.co\/6hnBuMUs7a","100":"Iv\u00e1n Poduje: \u201cLa clase pol\u00edtica est\u00e1 ensimismada en el proceso constituyente, pero la gente necesita respuestas a corto plazo\u201d - https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","101":"En The Clinic seleccionamos al menos 20 noticias de distintos medios de comunicaci\u00f3n que marcaron la pauta entre el 14 y el 18 de octubre https:\/\/t.co\/ga9g1TrpPw","102":"VIDEO. La intervenci\u00f3n en vivo de una vecina de la Iglesia de la Asunci\u00f3n que sac\u00f3 aplausos en las redes sociales - https:\/\/t.co\/AEylNNuurY","103":"#Columna | :writing_hand_selector: Lidia Casas: \"Si el mundo pol\u00edtico se mantiene desconectado de ese Chile real, si los intelectuales y distintos sectores pol\u00edticos no advierten que la violencia se va normalizando no podremos construir una sociedad m\u00e1s justa\" https:\/\/t.co\/oXk8I69fUn","104":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfPodr\u00e1s hacer campa\u00f1a el d\u00eda de votaci\u00f3n? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/rnMI3r1xNr","105":"19 de octubre: 11 frases pol\u00edticas que marcaron el d\u00eda despu\u00e9s del estallido social - https:\/\/t.co\/7UlFGNYIYn","106":"#Selecci\u00f3nNacional |  Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama: \u201cCada vez que se miran al espejo es duro para ellas, porque sus cicatrices les recuerdan que tienen c\u00e1ncer\"  #DiaMundialdelCancerdeMama https:\/\/t.co\/cTHSuDSlUg","107":"Con solo cuatro sencillos instrumentos y una organizaci\u00f3n comunitaria, el Cabildo Tajamar se las arregl\u00f3 para seguir expresando su opini\u00f3n pol\u00edtica sin infringir las normas de copropiedad https:\/\/t.co\/OVUVICnqB2","108":"La campa\u00f1a impulsada por el Partido Humanista de marcar AC (Asamblea Constituyente) en el voto no ha dejado indiferente a los electores que adhieren a la opci\u00f3n \"Apruebo\", muchos de los cuales han hecho una \"contra campa\u00f1a\" para no marcar dicha sigla https:\/\/t.co\/YXZw1tYzNT","109":"Sobre la muerte de Yasna Yaupe, el fiscal jefe de delitos violentos de la Fiscal\u00eda Metropolitana Sur, Christi\u00e1n Toledo, explica que \u201cya tenemos los antecedentes de quien pudo ser el autor de los disparos\u201d. https:\/\/t.co\/AKxapGzUAE","110":"\u201cLos primeros d\u00edas no ten\u00eda nada, no ten\u00eda frazadas, s\u00e1banas, as\u00ed que pon\u00eda una toalla y me abrigaba con una polera\u201d, cuenta Nahuel Reyes sobre las condiciones a las que se enfrent\u00f3 sus primeros d\u00edas en la c\u00e1rcel https:\/\/t.co\/JciHmcZROd","111":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:   Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama https:\/\/t.co\/ynTUCL0pOs","112":"Los cines se asoman al abismo debido a la pandemia https:\/\/t.co\/VrVyRVavz2","113":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfPuedes ir a votar acompa\u00f1ado? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/binvlyiDgh","114":"#Columna | :writing_hand_selector: El Caso Cascadas y el fracaso del imperio del Derecho en tres actos https:\/\/t.co\/BzErGbVIAD","115":"Por otro lado, hay quienes han encuestado a sus miles de seguidores a trav\u00e9s de sus redes sociales. Aqu\u00ed destacamos algunos de ellos https:\/\/t.co\/QFIgZkgrP8","116":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Manuel Canales, soci\u00f3logo: \u201cFue la revuelta de los que sobran. El desfile de los perdedores. De decir: \u2018y la culpa no era m\u00eda, ni de la carrera que eleg\u00eda, ni del instituto que me toc\u00f3'\u201d. Por @ClaudiaAlamo https:\/\/t.co\/A5AwKFgIaH","117":"Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama:\u201cEl c\u00e1ncer, mientras mejor sea tu estado de \u00e1nimo tambi\u00e9n influye mucho en tu recuperaci\u00f3n, en cualquier tipo de enfermedad\" https:\/\/t.co\/IrRL7mLF8i","118":"La campa\u00f1a impulsada por el Partido Humanista de marcar AC (Asamblea Constituyente) en el voto no ha dejado indiferente a los electores que adhieren a la opci\u00f3n \"Apruebo\" https:\/\/t.co\/zwDUcLyWKD","119":"Los m\u00e1s duros, que ya anunciaron su votaci\u00f3n, ya sea a favor o en contra; los vigilantes, que est\u00e1n a la expectativa de que el Gobierno tome golpee el escenario actual y tome las riendas del conflicto https:\/\/t.co\/xIUuofMLFM","120":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: Pandemia con punto de quiebre: Falta de recursos tiene a la tenista Sof\u00eda Fuentes (@sofiatenista) pensando en el retiro: \u201cEmpieza a explotar tus capacidades y no te enfoques tanto en tu discapacidad\u201d. https:\/\/t.co\/1RKXgEBMIs","121":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Manuel Canales, soci\u00f3logo: \u201cLa pandemia desmoviliz\u00f3 octubre, eso es evidente. Pero no significa, para los efectos del an\u00e1lisis, que hayan cambiado las razones que generaron esa movilizaci\u00f3n\u201d. https:\/\/t.co\/fy24ARm16V","122":"Mientras su hermana mor\u00eda, los balazos segu\u00edan sonando. Mitxy, que estaba en el primer piso, subi\u00f3 corriendo las escaleras y vio a su hermana tendida. Tuvo que asomarse por una ventana y gritarle a los pistoleros para que detuvieran el enfrentamiento. https:\/\/t.co\/QOa6tH5whE","123":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/Uo2k7nxBAL","124":"#Columna | :writing_hand_selector: Susana Mu\u00f1oz Politzer: \u201cEs importante derribar la idea de que los cuidados paliativos son sin\u00f3nimo de muerte. Nuestra intervenci\u00f3n no se remite a los \u00faltimos d\u00edas\u201d https:\/\/t.co\/FOdJiLkSNb","125":"El mayor temor de los j\u00f3venes del estallido era arriesgarse a ser confundidos con otros presos, ser asaltados por otros reos que estuvieran \u201cprobando suerte\u201d, e incluso que les ofrecieran pu\u00f1aladas. https:\/\/t.co\/8FVlvVknkN","126":"\"Cristofobia\": El tuit que public\u00f3 Jair Bolsonaro para condenar la quema de iglesias en Chile https:\/\/t.co\/m2vWLKdQMN","127":"Con solo cuatro sencillos instrumentos y una organizaci\u00f3n comunitaria, el Cabildo Tajamar se las arregl\u00f3 para seguir expresando su opini\u00f3n pol\u00edtica sin infringir las normas de copropiedad https:\/\/t.co\/DH7nZtWhkM","128":"\"Apruebo Run\": desarrolladores chilenos lanzan videojuego de cara al Plebiscito https:\/\/t.co\/DLKGetVfkF","129":"Algo piola: Unos pistoleros secuestran un tren en R\u00edo de Janeiro para huir de la polic\u00eda https:\/\/t.co\/TVRzsqg0Ve","130":"#Selecci\u00f3nNacional |  Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama: \u201cCada vez que se miran al espejo es duro para ellas, porque sus cicatrices les recuerdan que tienen c\u00e1ncer\"  #DiaMundialdelCancerdeMama https:\/\/t.co\/Kfw1il5SaL","131":"Ins\u00f3lito registro en Temuco: sujeto de 23 a\u00f1os fue sorprendido asaltando un hogar y sum\u00f3 su detenci\u00f3n n\u00famero 116 https:\/\/t.co\/axLhKW9bpI","132":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana el rechazo? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/KME9evfUmU","133":"Este espacio de Santiago 1 se convirti\u00f3 en uno de los recintos que m\u00e1s imputados recibi\u00f3 en la regi\u00f3n Metropolitana por delitos relacionados a las protestas. https:\/\/t.co\/zO4qBtXpVq","134":"Cuando queda menos de una semana para el plebiscito, empiezan a conocerse las preferencias de deportistas del mundo del f\u00fatbol, el tenis y el atletismo, quienes han expresado sus postura por el Apruebo o el Rechazo https:\/\/t.co\/tP2iXnqdhi","135":"En The Clinic seleccionamos al menos 20 noticias de distintos medios de comunicaci\u00f3n que marcaron la pauta entre el 14 y el 18 de octubre https:\/\/t.co\/raBdatJF94","136":"Gobierno se niega a trasladar la estatua de Baquedano: \"Es decir que nos rendimos ante el vandalismo\" https:\/\/t.co\/z5vRoT9UmD","137":"#Columna | :writing_hand_selector: El Caso Cascadas y el fracaso del imperio del Derecho en tres actos https:\/\/t.co\/lISRSXT2jR","138":"Con solo cuatro sencillos instrumentos y una organizaci\u00f3n comunitaria, el Cabildo Tajamar se las arregl\u00f3 para seguir expresando su opini\u00f3n pol\u00edtica sin infringir las normas de copropiedad https:\/\/t.co\/P3GZyUiItg","139":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:   Paola Gate\u00f1o, la esteticista que brinda servicios gratuitos a mujeres con c\u00e1ncer de mama  #DiaMundialdelCancerdeMama https:\/\/t.co\/DqAGut2KG1","140":"#Videos | :television: Con masiva marcha y carnaval conmemoraron en Valdivia el estallido social https:\/\/t.co\/AoWJlgTXbr","141":"Yasna falleci\u00f3 el pasado 12 de septiembre, producto de una bala loca mientras amamantaba a su hija. La munici\u00f3n rebot\u00f3 entre sus costillas y destroz\u00f3 sus \u00f3rganos. La guagua se salv\u00f3 gracias a su madre. Apenas alcanzaron a estar 65 d\u00edas juntas. https:\/\/t.co\/OvGsE4AzkT"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 23:50:01","1":"2020-10-20 23:40:03","2":"2020-10-20 23:40:03","3":"2020-10-20 23:32:34","4":"2020-10-20 23:30:20","5":"2020-10-20 23:20:03","6":"2020-10-20 23:18:09","7":"2020-10-20 23:10:05","8":"2020-10-20 23:01:09","9":"2020-10-20 22:51:44","10":"2020-10-20 22:50:03","11":"2020-10-20 22:40:03","12":"2020-10-20 22:30:17","13":"2020-10-20 22:20:03","14":"2020-10-20 22:14:19","15":"2020-10-20 22:10:06","16":"2020-10-20 22:00:51","17":"2020-10-20 21:50:02","18":"2020-10-20 21:40:02","19":"2020-10-20 21:39:37","20":"2020-10-20 21:30:05","21":"2020-10-20 21:20:03","22":"2020-10-20 21:10:02","23":"2020-10-20 21:00:57","24":"2020-10-20 20:58:14","25":"2020-10-20 20:55:03","26":"2020-10-20 20:50:02","27":"2020-10-20 20:40:02","28":"2020-10-20 20:30:05","29":"2020-10-20 20:27:40","30":"2020-10-20 20:20:03","31":"2020-10-20 20:13:13","32":"2020-10-20 20:10:04","33":"2020-10-20 20:01:10","34":"2020-10-20 19:54:12","35":"2020-10-20 19:50:02","36":"2020-10-20 19:45:57","37":"2020-10-20 19:45:04","38":"2020-10-20 19:40:03","39":"2020-10-20 19:30:09","40":"2020-10-20 19:29:55","41":"2020-10-20 19:20:02","42":"2020-10-20 19:10:04","43":"2020-10-20 19:02:19","44":"2020-10-20 19:01:44","45":"2020-10-20 18:50:03","46":"2020-10-20 18:48:50","47":"2020-10-20 18:40:03","48":"2020-10-20 18:35:02","49":"2020-10-20 18:30:14","50":"2020-10-20 18:20:04","51":"2020-10-20 18:18:05","52":"2020-10-20 18:10:04","53":"2020-10-20 18:05:23","54":"2020-10-20 18:01:43","55":"2020-10-20 17:50:03","56":"2020-10-20 17:40:02","57":"2020-10-20 17:30:15","58":"2020-10-20 17:25:02","59":"2020-10-20 17:20:04","60":"2020-10-20 17:12:41","61":"2020-10-20 17:02:38","62":"2020-10-20 16:51:57","63":"2020-10-20 16:38:25","64":"2020-10-20 16:29:26","65":"2020-10-20 16:18:20","66":"2020-10-20 16:07:02","67":"2020-10-20 15:54:52","68":"2020-10-20 15:41:05","69":"2020-10-20 15:31:18","70":"2020-10-20 15:20:12","71":"2020-10-20 15:20:03","72":"2020-10-20 15:12:50","73":"2020-10-20 15:05:12","74":"2020-10-20 14:55:08","75":"2020-10-20 14:36:04","76":"2020-10-20 14:25:09","77":"2020-10-20 14:16:05","78":"2020-10-20 14:07:22","79":"2020-10-20 13:58:31","80":"2020-10-20 13:53:24","81":"2020-10-20 13:44:04","82":"2020-10-20 13:35:14","83":"2020-10-20 13:21:25","84":"2020-10-20 13:10:03","85":"2020-10-20 13:09:46","86":"2020-10-20 13:05:04","87":"2020-10-20 13:02:04","88":"2020-10-20 12:55:03","89":"2020-10-20 12:50:02","90":"2020-10-20 12:47:12","91":"2020-10-20 12:40:03","92":"2020-10-20 12:30:18","93":"2020-10-20 12:24:04","94":"2020-10-20 12:20:03","95":"2020-10-20 12:15:56","96":"2020-10-20 12:10:03","97":"2020-10-20 12:01:47","98":"2020-10-20 11:52:01","99":"2020-10-20 11:50:02","100":"2020-10-20 11:41:13","101":"2020-10-20 11:40:03","102":"2020-10-20 11:30:33","103":"2020-10-20 11:30:14","104":"2020-10-20 11:20:03","105":"2020-10-20 11:17:22","106":"2020-10-20 11:10:03","107":"2020-10-20 11:01:14","108":"2020-10-20 10:50:02","109":"2020-10-20 10:40:02","110":"2020-10-20 10:30:05","111":"2020-10-20 10:20:02","112":"2020-10-20 10:10:02","113":"2020-10-20 10:01:04","114":"2020-10-20 09:45:03","115":"2020-10-20 09:30:06","116":"2020-10-20 09:05:03","117":"2020-10-20 08:10:03","118":"2020-10-20 07:20:02","119":"2020-10-20 06:30:04","120":"2020-10-20 05:20:02","121":"2020-10-20 04:10:02","122":"2020-10-20 03:05:01","123":"2020-10-20 02:45:01","124":"2020-10-20 02:30:03","125":"2020-10-20 01:50:02","126":"2020-10-20 01:46:48","127":"2020-10-20 01:40:01","128":"2020-10-20 01:32:04","129":"2020-10-20 01:30:03","130":"2020-10-20 01:20:02","131":"2020-10-20 01:13:23","132":"2020-10-20 01:10:02","133":"2020-10-20 01:00:27","134":"2020-10-20 00:50:01","135":"2020-10-20 00:40:02","136":"2020-10-20 00:30:28","137":"2020-10-20 00:30:03","138":"2020-10-20 00:20:02","139":"2020-10-20 00:10:01","140":"2020-10-20 00:08:20","141":"2020-10-20 00:00:39"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":5,"3":29,"4":12,"5":1,"6":16,"7":15,"8":0,"9":41,"10":15,"11":5,"12":10,"13":12,"14":4,"15":5,"16":3,"17":1,"18":2,"19":10,"20":0,"21":3,"22":2,"23":2,"24":16,"25":1,"26":12,"27":0,"28":3,"29":9,"30":3,"31":3,"32":2,"33":8,"34":17,"35":7,"36":2,"37":14,"38":0,"39":13,"40":187,"41":0,"42":1,"43":1,"44":2,"45":230,"46":0,"47":10,"48":4,"49":7,"50":0,"51":8,"52":0,"53":24,"54":10,"55":6,"56":0,"57":6,"58":5,"59":51,"60":37,"61":19,"62":1,"63":8,"64":11,"65":21,"66":1,"67":4,"68":13,"69":7,"70":23,"71":1,"72":0,"73":4,"74":4,"75":6,"76":1,"77":4,"78":8,"79":2,"80":7,"81":1,"82":25,"83":4,"84":12,"85":214,"86":4,"87":0,"88":2,"89":5,"90":17,"91":3,"92":4,"93":6,"94":1,"95":6,"96":0,"97":6,"98":8,"99":1,"100":6,"101":6,"102":20,"103":5,"104":3,"105":18,"106":6,"107":7,"108":7,"109":2,"110":22,"111":18,"112":3,"113":0,"114":29,"115":0,"116":6,"117":9,"118":3,"119":2,"120":4,"121":3,"122":13,"123":1,"124":2,"125":19,"126":4,"127":6,"128":4,"129":3,"130":10,"131":17,"132":0,"133":8,"134":0,"135":2,"136":7,"137":20,"138":3,"139":11,"140":4,"141":23},"favorite_count":{"0":16,"1":1,"2":23,"3":97,"4":7,"5":3,"6":42,"7":16,"8":0,"9":92,"10":61,"11":9,"12":11,"13":16,"14":10,"15":24,"16":14,"17":0,"18":4,"19":4,"20":2,"21":1,"22":2,"23":5,"24":14,"25":0,"26":34,"27":1,"28":12,"29":2,"30":4,"31":2,"32":2,"33":7,"34":103,"35":16,"36":3,"37":13,"38":2,"39":19,"40":101,"41":1,"42":4,"43":15,"44":8,"45":348,"46":1,"47":12,"48":5,"49":18,"50":0,"51":52,"52":0,"53":69,"54":7,"55":6,"56":0,"57":5,"58":10,"59":43,"60":112,"61":20,"62":3,"63":19,"64":20,"65":28,"66":2,"67":7,"68":34,"69":11,"70":29,"71":2,"72":5,"73":1,"74":4,"75":10,"76":3,"77":6,"78":29,"79":1,"80":21,"81":6,"82":18,"83":4,"84":4,"85":818,"86":5,"87":1,"88":6,"89":19,"90":51,"91":24,"92":5,"93":27,"94":6,"95":24,"96":1,"97":13,"98":7,"99":2,"100":27,"101":6,"102":53,"103":12,"104":2,"105":14,"106":17,"107":15,"108":10,"109":6,"110":16,"111":39,"112":3,"113":1,"114":29,"115":1,"116":12,"117":12,"118":3,"119":2,"120":4,"121":8,"122":17,"123":3,"124":7,"125":22,"126":9,"127":16,"128":27,"129":10,"130":26,"131":12,"132":3,"133":9,"134":6,"135":8,"136":27,"137":21,"138":9,"139":23,"140":13,"141":17},"user_location":{"0":"Chile","1":"Chile","2":"Chile","3":"Chile","4":"Chile","5":"Chile","6":"Chile","7":"Chile","8":"Chile","9":"Chile","10":"Chile","11":"Chile","12":"Chile","13":"Chile","14":"Chile","15":"Chile","16":"Chile","17":"Chile","18":"Chile","19":"Chile","20":"Chile","21":"Chile","22":"Chile","23":"Chile","24":"Chile","25":"Chile","26":"Chile","27":"Chile","28":"Chile","29":"Chile","30":"Chile","31":"Chile","32":"Chile","33":"Chile","34":"Chile","35":"Chile","36":"Chile","37":"Chile","38":"Chile","39":"Chile","40":"Chile","41":"Chile","42":"Chile","43":"Chile","44":"Chile","45":"Chile","46":"Chile","47":"Chile","48":"Chile","49":"Chile","50":"Chile","51":"Chile","52":"Chile","53":"Chile","54":"Chile","55":"Chile","56":"Chile","57":"Chile","58":"Chile","59":"Chile","60":"Chile","61":"Chile","62":"Chile","63":"Chile","64":"Chile","65":"Chile","66":"Chile","67":"Chile","68":"Chile","69":"Chile","70":"Chile","71":"Chile","72":"Chile","73":"Chile","74":"Chile","75":"Chile","76":"Chile","77":"Chile","78":"Chile","79":"Chile","80":"Chile","81":"Chile","82":"Chile","83":"Chile","84":"Chile","85":"Chile","86":"Chile","87":"Chile","88":"Chile","89":"Chile","90":"Chile","91":"Chile","92":"Chile","93":"Chile","94":"Chile","95":"Chile","96":"Chile","97":"Chile","98":"Chile","99":"Chile","100":"Chile","101":"Chile","102":"Chile","103":"Chile","104":"Chile","105":"Chile","106":"Chile","107":"Chile","108":"Chile","109":"Chile","110":"Chile","111":"Chile","112":"Chile","113":"Chile","114":"Chile","115":"Chile","116":"Chile","117":"Chile","118":"Chile","119":"Chile","120":"Chile","121":"Chile","122":"Chile","123":"Chile","124":"Chile","125":"Chile","126":"Chile","127":"Chile","128":"Chile","129":"Chile","130":"Chile","131":"Chile","132":"Chile","133":"Chile","134":"Chile","135":"Chile","136":"Chile","137":"Chile","138":"Chile","139":"Chile","140":"Chile","141":"Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","1":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","2":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","3":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","4":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","5":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","6":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","7":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","8":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","9":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","10":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","11":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","12":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","13":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","14":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","15":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","16":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","17":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","18":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","19":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","20":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","21":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","22":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","23":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","24":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","25":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","26":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","27":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","28":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","29":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","30":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","31":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","32":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","33":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","34":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","35":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","36":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","37":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","38":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","39":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","40":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","41":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","42":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","43":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","44":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","45":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","46":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","47":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","48":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","49":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","50":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","51":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","52":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","53":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","54":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","55":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","56":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","57":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","58":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","59":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","60":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","61":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","62":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","63":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","64":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","65":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","66":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","67":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","68":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","69":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","70":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","71":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","72":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","73":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","74":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","75":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","76":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","77":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","78":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","79":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","80":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","81":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","82":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","83":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","84":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","85":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","86":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","87":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","88":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","89":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","90":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","91":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","92":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","93":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","94":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","95":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","96":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","97":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","98":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","99":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","100":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","101":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","102":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","103":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","104":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","105":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","106":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","107":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","108":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","109":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","110":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","111":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","112":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","113":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","114":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","115":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","116":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","117":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","118":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","119":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","120":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","121":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","122":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","123":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","124":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","125":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","126":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","127":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","128":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","129":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","130":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","131":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","132":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","133":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","134":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","135":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","136":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","137":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","138":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","139":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","140":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","141":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XegrtTDSht","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wEfH30rfZWO","display_url":"ow.ly\/wEfH30rfZWO","indices":[252,275]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FFnmlSggAM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vrxK30rfZWN","display_url":"ow.ly\/vrxK30rfZWN","indices":[215,238]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KSR3uf7mf","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2011\/08\/01\/la-historia-canuta-del-pato-frez\/","display_url":"theclinic.cl\/2011\/08\/01\/la-\u2026","indices":[48,71]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wcGJCq4ycE","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/patricio-frez-fallecio-a-los-64-anos-tras-una-lucha-contra-el-cancer-de-higado\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/pat\u2026","indices":[79,102]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qo3P1I4kyO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/T3Od30rfZWM","display_url":"ow.ly\/T3Od30rfZWM","indices":[138,161]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[115,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hI5usRTttC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/viIk30rfZWK","display_url":"ow.ly\/viIk30rfZWK","indices":[131,154]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qYGM8uo6R4","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/video-hugo-gutierrez-en-picada-contra-la-armada-es-una-asociacion-ilicita-terrorista-que-habria-que-disolverlos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/vid\u2026","indices":[120,143]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtTwOGHUY3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7LUy30rfZWJ","display_url":"ow.ly\/7LUy30rfZWJ","indices":[210,233]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WZ3jJpPmvR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/af6f30rfZWI","display_url":"ow.ly\/af6f30rfZWI","indices":[133,156]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dy8C6YLWT3","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/el-rebrote-tiene-nombre-y-apellido-doctor-bernucci-responde-a-paris-sobre-posible-aumento-de-casos-por-manifestaciones\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/el-\u2026","indices":[124,147]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[31,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDwIeZqJ6Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6SMn30rfZWH","display_url":"ow.ly\/6SMn30rfZWH","indices":[184,207]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[217,231]},{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[234,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asBUHIIeI5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xovW30rfZWG","display_url":"ow.ly\/xovW30rfZWG","indices":[245,268]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irH2ovkbXH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HvmD30rfZWF","display_url":"ow.ly\/HvmD30rfZWF","indices":[240,263]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fDF9y8vY91","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/a0mY30rfZWE","display_url":"ow.ly\/a0mY30rfZWE","indices":[188,211]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ak7kGj8CUi","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/nuevo-escandalo-por-zoom-suspenden-a-periodista-del-new-yorker-tras-ser-sorprendido-masturbandose-en-videollamada\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/nue\u2026","indices":[118,141]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WqZo7MYybM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7IS830rfZWD","display_url":"ow.ly\/7IS830rfZWD","indices":[235,258]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iFFib1JShV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xp1T30rfZWC","display_url":"ow.ly\/xp1T30rfZWC","indices":[188,211]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[108,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zae1enjdSe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SI1730rfZWB","display_url":"ow.ly\/SI1730rfZWB","indices":[124,147]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PuH0BtRI6y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HF0T30rfZWA","display_url":"ow.ly\/HF0T30rfZWA","indices":[105,128]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mop_chile","name":"Ministerio de Obras P\u00fablicas\ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":23541677,"id_str":"23541677","indices":[5,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dPwZvg2Ok","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/mop-firma-acuerdo-para-continuar-con-obras-del-puente-chacao-estado-debera-pagar-110-millones-de-dolares-adicionales\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/mop\u2026","indices":[134,157]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QGg0VlsQq3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/g59X30rfZWz","display_url":"ow.ly\/g59X30rfZWz","indices":[118,141]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[31,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBocSVymtn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SlOS30rfZWy","display_url":"ow.ly\/SlOS30rfZWy","indices":[206,229]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[218,232]},{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[235,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bc30bpMQIZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7XD930rfZWx","display_url":"ow.ly\/7XD930rfZWx","indices":[246,269]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[31,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GRykmMCXzT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VdnS30rfYwa","display_url":"ow.ly\/VdnS30rfYwa","indices":[235,258]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1rSpeCU8GT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/irzK30rg0eC","display_url":"ow.ly\/irzK30rg0eC","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1318657798046089218,"id_str":"1318657798046089218","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzQR-DWAAIqLOm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzQR-DWAAIqLOm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dtlQhiZGxA","display_url":"pic.twitter.com\/dtlQhiZGxA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318657801636503552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ySWDMA8hbL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TenRhz","display_url":"bit.ly\/2TenRhz","indices":[56,79]},{"url":"https:\/\/t.co\/mJP8819KXd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FIA2zU","display_url":"bit.ly\/2FIA2zU","indices":[108,131]},{"url":"https:\/\/t.co\/1ONFGfEeXM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m4DK6r","display_url":"bit.ly\/3m4DK6r","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1318657000818040833,"id_str":"1318657000818040833","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkzPjkJXYAEiUrC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkzPjkJXYAEiUrC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c9eUTuyxzy","display_url":"pic.twitter.com\/c9eUTuyxzy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318657004475473922\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":335,"resize":"fit"},"large":{"w":738,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":738,"h":364,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMYWyI5zqB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WEoY30rfYw8","display_url":"ow.ly\/WEoY30rfYw8","indices":[238,261]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[136,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6hwNZqSwG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8Js830rfYw7","display_url":"ow.ly\/8Js830rfYw7","indices":[152,175]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/luQjIR52mi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/I9qu30rfYw6","display_url":"ow.ly\/I9qu30rfYw6","indices":[111,134]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzjhsRrfIG","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/video-indignacion-tras-polemico-viral-de-enfermeras-espanolas-burlandose-de-los-muertos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/vid\u2026","indices":[96,119]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LbSFn0tVib","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6ixN30rfYw4","display_url":"ow.ly\/6ixN30rfYw4","indices":[252,275]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Plebiscito2020","indices":[73,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GloriaHutt","name":"Gloria Hutt Hesse","id":1410685676,"id_str":"1410685676","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j3zh5cijmE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LfdF50BXXTS","display_url":"ow.ly\/LfdF50BXXTS","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1318646474729807872,"id_str":"1318646474729807872","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzF-3aXYAAAOer.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzF-3aXYAAAOer.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VaH7MIKFcf","display_url":"pic.twitter.com\/VaH7MIKFcf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318646476340383758\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiatenista","name":"Sof\u00eda Fuentes Deorellana \ud83c\udfbe","id":832248344516972544,"id_str":"832248344516972544","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kfs71o3iT5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kZx830rfYw3","display_url":"ow.ly\/kZx830rfYw3","indices":[225,248]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nO7D0bJ0Si","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U9PZ30rfYw2","display_url":"ow.ly\/U9PZ30rfYw2","indices":[117,140]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXDjiQ5icx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IV8u50BXWST","display_url":"ow.ly\/IV8u50BXWST","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1318641686642384897,"id_str":"1318641686642384897","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzBoKZXYAEGIOg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzBoKZXYAEGIOg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ibyYTR5xF9","display_url":"pic.twitter.com\/ibyYTR5xF9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318641688387211265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[31,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4keO4ehxDi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/83ch30rfYw1","display_url":"ow.ly\/83ch30rfYw1","indices":[170,193]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polintoro2009","name":"Paulina Toro","id":66191413,"id_str":"66191413","indices":[135,149]},{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[152,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SjRuPXR8f8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BtEA50BXWJt","display_url":"ow.ly\/BtEA50BXWJt","indices":[164,187]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xndiIu7Eww","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/estamos-en-guerra-estas-fueron-las-encendidas-reacciones-que-provoco-el-polemico-discurso-de-pinera-hace-un-ano\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/est\u2026","indices":[240,263]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YN296kokBY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mrio30rfYw0","display_url":"ow.ly\/mrio30rfYw0","indices":[118,141]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8UgL03IJi7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t55j30rfYvZ","display_url":"ow.ly\/t55j30rfYvZ","indices":[240,263]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gpp8JDkR6A","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/alcaldesa-de-nogales-denuncia-que-la-gente-se-esta-muriendo-por-falta-de-insumos-en-hospital-de-la-calera\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/alc\u2026","indices":[123,146]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[115,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IolW3awTc2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6I5V30rfYvX","display_url":"ow.ly\/6I5V30rfYvX","indices":[131,154]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnwfB4UBru","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mBuw30rfYvW","display_url":"ow.ly\/mBuw30rfYvW","indices":[138,161]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQ8Ii3ddmF","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/german-codina-recuerda-sus-inicios-en-chile-fui-bombero-en-la-copec-y-vendi-chalecos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/ger\u2026","indices":[93,116]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVTvbHPcdi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4etn30rfYvU","display_url":"ow.ly\/4etn30rfYvU","indices":[188,211]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[31,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWc60hPj8Q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9PNF30rfYvT","display_url":"ow.ly\/9PNF30rfYvT","indices":[184,207]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQe0exAFSp","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/el-dia-despues-del-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/el-\u2026","indices":[99,122]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zuZJyBhXf6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QNWn30rfYvS","display_url":"ow.ly\/QNWn30rfYvS","indices":[84,107]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xndiIu7Eww","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/estamos-en-guerra-estas-fueron-las-encendidas-reacciones-que-provoco-el-polemico-discurso-de-pinera-hace-un-ano\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/est\u2026","indices":[71,94]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pnFlspfL9H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NRM830rfYvR","display_url":"ow.ly\/NRM830rfYvR","indices":[225,248]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[108,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ShdSjmvtoK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mAiu30rfYvQ","display_url":"ow.ly\/mAiu30rfYvQ","indices":[124,147]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R1Ry8NVCO8","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/es-un-poco-ridiculo-gabriel-boric-se-lanza-con-todo-contra-candidatura-presidencial-de-francisco-vidal\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/es-\u2026","indices":[109,132]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipyckK0PDY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1ERC30rfYvP","display_url":"ow.ly\/1ERC30rfYvP","indices":[133,156]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFzVE3CEdE","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/video-que-no-se-pase-de-lista-la-dura-critica-que-le-lanzo-natalia-castillo-a-maria-jose-hoffmann-por-vincular-el-apruebo-con-la-violencia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/vid\u2026","indices":[150,173]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k23RyvtsBc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4uHL30rfYvN","display_url":"ow.ly\/4uHL30rfYvN","indices":[199,222]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWebZxVJc6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3d3V30rfYvL","display_url":"ow.ly\/3d3V30rfYvL","indices":[171,194]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[31,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y1DnCtqlTr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IWuN30rfYvK","display_url":"ow.ly\/IWuN30rfYvK","indices":[206,229]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[136,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZEflSzUM4W","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OqTu30rfYvJ","display_url":"ow.ly\/OqTu30rfYvJ","indices":[152,175]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xndiIu7Eww","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/estamos-en-guerra-estas-fueron-las-encendidas-reacciones-que-provoco-el-polemico-discurso-de-pinera-hace-un-ano\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/est\u2026","indices":[222,245]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"EllosSon","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nkgx1gRxVA","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2019\/10\/30\/hija-de-manuel-muga-fallecido-en-el-incendio-de-kayser-en-renca\/","display_url":"theclinic.cl\/2019\/10\/30\/hij\u2026","indices":[154,177]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RGY8arsKLI","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/andate-para-santiago-funan-al-ministro-figueroa-cuando-llegaba-a-fiscalia-de-concepcion\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/and\u2026","indices":[105,128]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pz92vCpSTW","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/17\/columna-el-caso-cascadas-y-el-fracaso-del-imperio-del-derecho-en-tres-actos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/17\/col\u2026","indices":[84,107]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[115,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tMV0wPsYZ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/kit-constituyente-se-acaba-el-mundo-despues-del-25-de-octubre\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/kit\u2026","indices":[133,156]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PmlXTlqh8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RA6t50BXJNK","display_url":"ow.ly\/RA6t50BXJNK","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1318592415545032705,"id_str":"1318592415545032705","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyU0NQWAAEdOsb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyU0NQWAAEdOsb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uuYox9342i","display_url":"pic.twitter.com\/uuYox9342i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318592416786620417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":385,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[106,121]},{"text":"Vota","indices":[122,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contexto_cl","name":"ContextoCL+","id":1249807829126520839,"id_str":"1249807829126520839","indices":[129,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lSdtVpP4Yo","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/video-figuras-de-las-artes-tv-y-el-futbol-protagonizan-campana-que-llama-a-votar-este-domingo-en-el-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/vid\u2026","indices":[144,167]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[20,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/ivan-poduje-la-clase-politica-esta-ensimismada-en-el-proceso-constituyente-pero-la-gente-necesita-respuestas-a-corto-plazo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/iva\u2026","indices":[255,278]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[108,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PCXozvnZUo","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/kit-constituyente-que-pasa-si-gana-la-convencion-mixta\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/kit\u2026","indices":[127,150]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9tYFmAIYW6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lCMX50BXGuW","display_url":"ow.ly\/lCMX50BXGuW","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1318581457997189120,"id_str":"1318581457997189120","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyK2ZNW0AAYpY-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyK2ZNW0AAYpY-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HR600XGLrC","display_url":"pic.twitter.com\/HR600XGLrC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318581459364552704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CqJl2syv05","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/paola-gateno-la-esteticista-que-brinda-servicios-gratuitos-a-mujeres-con-cancer-de-mama\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/pao\u2026","indices":[238,261]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZs7zH8t99","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/fotos-el-hilo-de-twitter-que-compara-los-cambios-del-monumento-a-baquedano-con-los-extravagantes-estilos-de-di-mondo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/fot\u2026","indices":[119,142]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturozunigaj","name":"Arturo Z\u00fa\u00f1iga","id":2718835035,"id_str":"2718835035","indices":[47,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYrAUN1sKf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5oKv50BXCOn","display_url":"ow.ly\/5oKv50BXCOn","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318572732393598978,"id_str":"1318572732393598978","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyC6fzWMAIYg8G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyC6fzWMAIYg8G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fI9kLfD343","display_url":"pic.twitter.com\/fI9kLfD343","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318572733748436993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":398,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":398,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/clLqX7mOJn","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit-constituyente-donde-tienes-que-votar\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit\u2026","indices":[112,135]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P99lTO8Imb","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/en-la-cancha-se-ven-los-gallos-cuatro-deportistas-que-manifestaron-su-preferencia-para-el-plebiscito-de-este-domingo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/en-\u2026","indices":[226,249]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vx6q5xny7F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kb6TMO","display_url":"bit.ly\/3kb6TMO","indices":[106,129]},{"url":"https:\/\/t.co\/mJP8819KXd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FIA2zU","display_url":"bit.ly\/2FIA2zU","indices":[159,182]},{"url":"https:\/\/t.co\/1ONFGfEeXM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m4DK6r","display_url":"bit.ly\/3m4DK6r","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1318568956681211912,"id_str":"1318568956681211912","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekx_euLXUAggsZ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekx_euLXUAggsZ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwMbmutdcs","display_url":"pic.twitter.com\/BwMbmutdcs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318568960791580673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":708,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":708,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ua4hTeZt11","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KMAc50BXAxj","display_url":"ow.ly\/KMAc50BXAxj","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1318566423317434377,"id_str":"1318566423317434377","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx9LQqX0AkL0OI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx9LQqX0AkL0OI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kt4meJxiDT","display_url":"pic.twitter.com\/Kt4meJxiDT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318566425146044416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":704,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":399,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":704,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-doble-herida-de-una-bala-loca-la-historia-de-la-joven-de-18-anos-que-fallecio-amamantando-a-su-hija\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-\u2026","indices":[254,277]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5YWEqK7Bq","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/gobierno-estudia-cambiar-el-horario-de-toque-de-queda-para-el-dia-del-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/gob\u2026","indices":[101,124]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UlFGNYIYn","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/19-de-octubre-11-frases-politicas-que-marcaron-el-dia-despues-del-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/19-\u2026","indices":[224,247]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[20,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/ivan-poduje-la-clase-politica-esta-ensimismada-en-el-proceso-constituyente-pero-la-gente-necesita-respuestas-a-corto-plazo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/iva\u2026","indices":[253,276]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[100,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o1wSmRQNJK","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit-constituyente-puedes-ir-a-votar-acompanado\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit\u2026","indices":[119,142]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CqJl2syv05","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/paola-gateno-la-esteticista-que-brinda-servicios-gratuitos-a-mujeres-con-cancer-de-mama\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/pao\u2026","indices":[119,142]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ooC8o1y1p1","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/video-toby-vega-desata-risas-en-panel-del-cdf-al-imitar-agudo-grito-de-brayan-cortes\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/vid\u2026","indices":[110,133]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SQta98MLlX","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/18\/modulo-14-la-vida-de-los-presos-primerizos-del-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/18\/mod\u2026","indices":[216,239]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Plebiscito2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7k5wWXqHiU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BD7P50BXsvb","display_url":"ow.ly\/BD7P50BXsvb","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1318542839169646594,"id_str":"1318542839169646594","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxnue3XgAIdGxO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxnue3XgAIdGxO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9WgIrtzIiH","display_url":"pic.twitter.com\/9WgIrtzIiH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318542840625008641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9q6o72c1LW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/grmz30rfNZP","display_url":"ow.ly\/grmz30rfNZP","indices":[117,140]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtgdsLBAAz","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/carla-pardo-reaparece-quieren-un-chile-mejor-rompiendo-y-quemando-todo-cavernicolas\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/car\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1318539906667499521,"id_str":"1318539906667499521","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxlDycX0AEYUK7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxlDycX0AEYUK7.png","url":"https:\/\/t.co\/ApEyhKhrcQ","display_url":"pic.twitter.com\/ApEyhKhrcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318539908793982976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":743,"h":587,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":537,"resize":"fit"},"medium":{"w":743,"h":587,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipoduje","name":"Ivan Poduje","id":475389078,"id_str":"475389078","indices":[31,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/ivan-poduje-la-clase-politica-esta-ensimismada-en-el-proceso-constituyente-pero-la-gente-necesita-respuestas-a-corto-plazo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/iva\u2026","indices":[209,232]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEDgixsrVN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ftXR30rfNZO","display_url":"ow.ly\/ftXR30rfNZO","indices":[115,138]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UlFGNYIYn","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/19-de-octubre-11-frases-politicas-que-marcaron-el-dia-despues-del-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/19-\u2026","indices":[85,108]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelCancerdeMama","indices":[191,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MD3HzjuFoe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MDpn30rfNZN","display_url":"ow.ly\/MDpn30rfNZN","indices":[218,241]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I6OkEzd6OB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GpFd50BXqbX","display_url":"ow.ly\/GpFd50BXqbX","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1318534231451160576,"id_str":"1318534231451160576","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxf5cnW0AAg9WC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxf5cnW0AAg9WC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nffJe4ExJd","display_url":"pic.twitter.com\/nffJe4ExJd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318534232751341568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YwHQXCHnXd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lr6y30rfNZM","display_url":"ow.ly\/lr6y30rfNZM","indices":[149,172]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLUsUkJgur","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gItx30rfNZK","display_url":"ow.ly\/gItx30rfNZK","indices":[207,230]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sXqcC3yEfH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/C4Kn50BXo62","display_url":"ow.ly\/C4Kn50BXo62","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1318528405520998400,"id_str":"1318528405520998400","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxamVVXYAAwp6D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxamVVXYAAwp6D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0WbRAU65M","display_url":"pic.twitter.com\/V0WbRAU65M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318528407324459008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qpgcg589GT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uVj530rfNZJ","display_url":"ow.ly\/uVj530rfNZJ","indices":[178,201]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QumCq8RXU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xYfM50BXn5m","display_url":"ow.ly\/xYfM50BXn5m","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1318526362827804672,"id_str":"1318526362827804672","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxYvbtW0AA6IW5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxYvbtW0AA6IW5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gWxpJhvYis","display_url":"pic.twitter.com\/gWxpJhvYis","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1318526364186824704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":457,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wnYn7nHiri","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IzhW30rfNZI","display_url":"ow.ly\/IzhW30rfNZI","indices":[133,156]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pS5K7hRhY5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rj4M30rfNZH","display_url":"ow.ly\/Rj4M30rfNZH","indices":[158,181]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4PAgrWdD6","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/argentina-supera-el-millon-de-contagios-de-covid-19-y-sigue-sin-ver-la-luz-al-final-del-tunel\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/arg\u2026","indices":[96,119]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hnBuMUs7a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ju3l30rfNZG","display_url":"ow.ly\/ju3l30rfNZG","indices":[215,238]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwfIy6uO88","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/20\/ivan-poduje-la-clase-politica-esta-ensimismada-en-el-proceso-constituyente-pero-la-gente-necesita-respuestas-a-corto-plazo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/20\/iva\u2026","indices":[129,152]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ga9g1TrpPw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eWnY30rfNZF","display_url":"ow.ly\/eWnY30rfNZF","indices":[138,161]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AEylNNuurY","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/video-la-intervencion-en-vivo-de-una-vecina-de-la-iglesia-de-la-asuncion-que-saco-aplausos-en-las-redes-sociales\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/vid\u2026","indices":[116,139]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXk8I69fUn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/f8A930rfNZE","display_url":"ow.ly\/f8A930rfNZE","indices":[240,263]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[111,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnMI3r1xNr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sRaQ30rfNZD","display_url":"ow.ly\/sRaQ30rfNZD","indices":[127,150]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UlFGNYIYn","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/19-de-octubre-11-frases-politicas-que-marcaron-el-dia-despues-del-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/19-\u2026","indices":[86,109]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]},{"text":"DiaMundialdelCancerdeMama","indices":[221,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cTHSuDSlUg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Pj6x30rfNZC","display_url":"ow.ly\/Pj6x30rfNZC","indices":[248,271]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OVUVICnqB2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PqJ630rfNZB","display_url":"ow.ly\/PqJ630rfNZB","indices":[188,211]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXZw1tYzNT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pLkj30rfNZz","display_url":"ow.ly\/pLkj30rfNZz","indices":[251,274]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKxapGzUAE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yP0o30rfNZy","display_url":"ow.ly\/yP0o30rfNZy","indices":[206,229]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JciHmcZROd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4wLx30rfNZx","display_url":"ow.ly\/4wLx30rfNZx","indices":[213,236]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ynTUCL0pOs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/h0s730rfNZw","display_url":"ow.ly\/h0s730rfNZw","indices":[115,138]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrVyRVavz2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m85X30rfNZv","display_url":"ow.ly\/m85X30rfNZv","indices":[51,74]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[100,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/binvlyiDgh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/skxZ30rfNZu","display_url":"ow.ly\/skxZ30rfNZu","indices":[116,139]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BzErGbVIAD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rfgZ30rfNZt","display_url":"ow.ly\/rfgZ30rfNZt","indices":[82,105]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QFIgZkgrP8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Nork30rfNZr","display_url":"ow.ly\/Nork30rfNZr","indices":[133,156]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[210,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A5AwKFgIaH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AXKd30rfNZq","display_url":"ow.ly\/AXKd30rfNZq","indices":[224,247]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IrRL7mLF8i","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t0ne30rfNZp","display_url":"ow.ly\/t0ne30rfNZp","indices":[214,237]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zwDUcLyWKD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/x7yv30rfNZo","display_url":"ow.ly\/x7yv30rfNZo","indices":[171,194]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xIUuofMLFM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dHtH30rfNZn","display_url":"ow.ly\/dHtH30rfNZn","indices":[201,224]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiatenista","name":"Sof\u00eda Fuentes Deorellana \ud83c\udfbe","id":832248344516972544,"id_str":"832248344516972544","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1RKXgEBMIs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/30De30rfNZm","display_url":"ow.ly\/30De30rfNZm","indices":[225,248]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fy24ARm16V","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bard30rfNZl","display_url":"ow.ly\/Bard30rfNZl","indices":[210,233]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QOa6tH5whE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/l6Ln30rfNZk","display_url":"ow.ly\/l6Ln30rfNZk","indices":[252,275]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uo2k7nxBAL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m03c30rfNZj","display_url":"ow.ly\/m03c30rfNZj","indices":[110,133]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOdJiLkSNb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5C6W30rfNZi","display_url":"ow.ly\/5C6W30rfNZi","indices":[178,201]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FVlvVknkN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7tOs30rfNZh","display_url":"ow.ly\/7tOs30rfNZh","indices":[199,222]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2vWLKdQMN","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/cristofobia-el-tuit-que-publico-jair-bolsonaro-para-condenar-la-quema-de-iglesias-en-chile\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/cri\u2026","indices":[94,117]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DH7nZtWhkM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ct7430rfNZg","display_url":"ow.ly\/ct7430rfNZg","indices":[188,211]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLKGetVfkF","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/apruebo-run-desarrolladores-chilenos-lanzan-videojuego-de-cara-al-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/apr\u2026","indices":[80,103]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVRzsqg0Ve","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1bGr30rfNZf","display_url":"ow.ly\/1bGr30rfNZf","indices":[89,112]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]},{"text":"DiaMundialdelCancerdeMama","indices":[221,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kfw1il5SaL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/b6uH30rfNZe","display_url":"ow.ly\/b6uH30rfNZe","indices":[248,271]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/axLhKW9bpI","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/insolito-registro-en-temuco-sujeto-de-23-anos-fue-sorprendido-asaltando-un-hogar-y-sumo-su-detencion-numero-116\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/ins\u2026","indices":[113,136]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KME9evfUmU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/diXQ30rfNZc","display_url":"ow.ly\/diXQ30rfNZc","indices":[115,138]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zO4qBtXpVq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VDhx30rfNZb","display_url":"ow.ly\/VDhx30rfNZb","indices":[158,181]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tP2iXnqdhi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EHr130rfNZa","display_url":"ow.ly\/EHr130rfNZa","indices":[215,238]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raBdatJF94","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rl5q30rfNZ9","display_url":"ow.ly\/rl5q30rfNZ9","indices":[138,161]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5vRoT9UmD","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/gobierno-se-niega-a-trasladar-la-estatua-de-baquedano-es-decir-que-nos-rendimos-ante-el-vandalismo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/gob\u2026","indices":[102,125]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lISRSXT2jR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GMwh30rfNZ8","display_url":"ow.ly\/GMwh30rfNZ8","indices":[82,105]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P3GZyUiItg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m56j30rfNZ7","display_url":"ow.ly\/m56j30rfNZ7","indices":[188,211]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]},{"text":"DiaMundialdelCancerdeMama","indices":[116,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DqAGut2KG1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qLKf30rfNZ6","display_url":"ow.ly\/qLKf30rfNZ6","indices":[143,166]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"Videos","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AoWJlgTXbr","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/19\/videos-con-masiva-marcha-y-carnaval-conmemoraron-en-valdivia-el-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/19\/vid\u2026","indices":[86,109]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OvGsE4AzkT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7TX930rfNZ5","display_url":"ow.ly\/7TX930rfNZ5","indices":[244,267]}]}}}