{"screen_name":{"0":"actualidadpanam","1":"actualidadpanam","2":"actualidadpanam"},"tweet_id":{"0":1319049055964712962,"1":1318957747627491328,"2":1318914562259881986},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Esclarecen en tiempo r\u00e9cord muerte de tres j\u00f3venes en barrio de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/pAgJ7oPc80 https:\/\/t.co\/B43FfDROID","1":"Comisionado de paz colombiano dice tener evidencia de que ELN est\u00e1 detr\u00e1s de declaraci\u00f3n del Papa pidiendo ley de uni\u00f3n civil para parejas del mismo sexo.","2":"\"Pepe\" Mujica llega a Calle 13, ser\u00e1 \"Jubilado\" https:\/\/t.co\/aNSykEmWad https:\/\/t.co\/cpQ7lgPPMT"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 22:52:56","1":"2020-10-21 16:50:06","2":"2020-10-21 13:58:30"},"retweet_count":{"0":36,"1":774,"2":16},"favorite_count":{"0":226,"1":2907,"2":171},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","1":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","2":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAgJ7oPc80","expanded_url":"https:\/\/actualidadpanamericana.com\/esclarecen-en-tiempo-record-muerte-de-tres-jovenes-en-barrio-de-bogota\/","display_url":"actualidadpanamericana.com\/esclarecen-en-\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1319049054295306240,"id_str":"1319049054295306240","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek40IFKWMAA9eWZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek40IFKWMAA9eWZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B43FfDROID","display_url":"pic.twitter.com\/B43FfDROID","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/actualidadpanam\/status\/1319049055964712962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":283,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNSykEmWad","expanded_url":"https:\/\/actualidadpanamericana.com\/pepe-mujica-llega-calle-13-sera-jubilado\/","display_url":"actualidadpanamericana.com\/pepe-mujica-ll\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1318914554001297408,"id_str":"1318914554001297408","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek25zIhXEAAKjCG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek25zIhXEAAKjCG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cpQ7lgPPMT","display_url":"pic.twitter.com\/cpQ7lgPPMT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/actualidadpanam\/status\/1318914562259881986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"}}}]}}}