{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1319051410542047233,"1":1319007288754118656,"2":1318951599876808706,"3":1318935368566263813},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"NO AR. Ao atacar vacina chinesa, Bolsonaro distorce fatos e cita informa\u00e7\u00e3o falsa. https:\/\/t.co\/wITCDi6W51 https:\/\/t.co\/yO6ndF51GW","1":"NO AR. Russomanno, Covas e Boulos se contradizem em declara\u00e7\u00f5es e propostas. https:\/\/t.co\/5ucXZtufvO\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 https:\/\/t.co\/JxWeVSdoGG","2":":face_with_medical_mask: Na verdade, a Lei 14.019\/2020 obriga a utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scaras em espa\u00e7os p\u00fablicos e privados acess\u00edveis \u00e0 popula\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m em vias e transportes coletivos. https:\/\/t.co\/npoSVuTX8w","3":"NO AR. \u00c9 falso que uso de m\u00e1scaras deixou de ser obrigat\u00f3rio no Brasil. https:\/\/t.co\/7WjMqtQxtW\n\n#coronavirusfacts https:\/\/t.co\/OoFpZBb3d0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 23:02:17","1":"2020-10-21 20:06:58","2":"2020-10-21 16:25:41","3":"2020-10-21 15:21:11"},"retweet_count":{"0":86,"1":7,"2":4,"3":28},"favorite_count":{"0":420,"1":37,"2":21,"3":84},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wITCDi6W51","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/ao-atacar-vacina-chinesa-bolsonaro-distorce-fatos-e-cita-informacao-falsa\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/ao-at\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1319051389151182850,"id_str":"1319051389151182850","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek42P_LXgAIQ9FB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek42P_LXgAIQ9FB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yO6ndF51GW","display_url":"pic.twitter.com\/yO6ndF51GW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1319051410542047233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[102,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ucXZtufvO","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/russomanno-covas-e-boulos-se-contradizem-em-declaracoes-e-propostas\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/russo\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319007265035309062,"id_str":"1319007265035309062","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4OHoCW0AYZnnj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4OHoCW0AYZnnj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JxWeVSdoGG","display_url":"pic.twitter.com\/JxWeVSdoGG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1319007288754118656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318951587084193792,"id_str":"1318951587084193792","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3bevgXUAAN70r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3bevgXUAAN70r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/npoSVuTX8w","display_url":"pic.twitter.com\/npoSVuTX8w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318951599876808706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirusfacts","indices":[97,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7WjMqtQxtW","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-uso-de-mascaras-deixou-de-ser-obrigatorio-no-brasil\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1318935339457761280,"id_str":"1318935339457761280","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3MtAYW0AAO59P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3MtAYW0AAO59P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OoFpZBb3d0","display_url":"pic.twitter.com\/OoFpZBb3d0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318935368566263813\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}