{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa","14":"dpa","15":"dpa","16":"dpa"},"tweet_id":{"0":1318959905651462144,"1":1318945482660548611,"2":1318945459675738112,"3":1318924593411837952,"4":1318885789904809984,"5":1318885755834519552,"6":1318885725413298176,"7":1318885694836715522,"8":1318885624741507073,"9":1318865094919553024,"10":1318852598284386305,"11":1318852456655343617,"12":1318822831384272896,"13":1318813472965132288,"14":1318810234744438785,"15":1318810212904636416,"16":1318774004833026048},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true},"text":{"0":"Stand der Dinge: Gesundheitsminister Spahn hat Corona - Kabinett nicht in Quarant\u00e4ne @dpa via @an_topnews https:\/\/t.co\/CCM1YSAI76","1":"Sprecher: Kabinett muss trotz Spahns Coronainfekt nicht in Quarant\u00e4ne @dpa via @AZ_Augsburg https:\/\/t.co\/PXPdBBEIGB","2":"Bundesgesundheitsminister Jens Spahn hat sich mit dem #Coronavirus angesteckt + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/hwGZZvA0op via @aznachrichten https:\/\/t.co\/whqalBlIBU","3":"Schweiz bei fast 6000 Corona-F\u00e4llen in 24 Stunden + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/6FBywLEebW via @DieGlocke #Covid_19 https:\/\/t.co\/s47KFUX2Kr","4":"Grenzwert bei Neuinfektionen \u00fcberschritten: F\u00fcr ganz Deutschland liegt die Sieben-Tage-Inzidenz nun bei 51,3 +++ Live-Updates zum #Coronavirus im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/Vh0Tz43LUf via @Echo_Online https:\/\/t.co\/HGHIl9STEo","5":"\"Geschichte in Geschichten erz\u00e4hlen\": Das J\u00fcdische Museum Frankfurt @jmfrankfurt will ein Haus f\u00fcr alle sein. Seit heute ist es wieder ge\u00f6ffnet - nach f\u00fcnf Jahren Bauzeit. @dpa via @aachenerzeitung #dpareporter\n\nhttps:\/\/t.co\/hllrBggdT4","6":"Gesch\u00e4ftsschlie\u00dfungen und Ausgangsbeschr\u00e4nkungen: In Tschechien greifen ab morgen Ma\u00dfnahmen, die einem landesweiten Lockdown gleichkommen +++ Die weitere Entwicklung zum #Coronavirus im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/oWsO0CXnDD via @RadioBielefeld https:\/\/t.co\/F71ozJd70A","7":"Globalisierer #Magellan: Weltumsegler auf der Suche nach Gew\u00fcrzen @dpa via @TTNachrichten https:\/\/t.co\/ZTvpXFg64v","8":"S\u00f6der: Weitere Einschr\u00e4nkungen in bayerischen Corona-Hotspots ab Sieben-Tage-Inzidenz von 100 +++ Alle Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/3aBaKrhKw0 via @ANTENNEBAYERN https:\/\/t.co\/18YFSmRwN7","9":"@hossin_ger @KFC_Uerdingen Vielen Dank f\u00fcr Hinweis, wir haben die Meldung berichtigt. (rom)","10":"RKI: Fallsterblichkeit aktuell bei deutlich unter einem Prozent +++ Die weitere Entwicklung zum #Coronavirus im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/VmtZDLlJSv via @Zwitschern_UA https:\/\/t.co\/lnhL255RGO","11":"Auch ein zweiter Corona-Test bei Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier ist negativ ausgefallen +++ Alles Wichtige zum #Coronavirus im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/waEb2BnCNr via @RadioLippe https:\/\/t.co\/2f9wGd6ftQ","12":"#OnThisDay 1997: Ein Auto der neuen A-Klasse von Mercedes kippt bei einem sogenannten \u00abElchtest\u00bb in Stockholm um und setzt eine Debatte \u00fcber die Sicherheit des Fahrzeugs in Gang. Auch im Spielzeugformat wird die Szene nachgestellt (Foto). https:\/\/t.co\/YvHVXKkBT8","13":"Guten Morgen! Heute wichtig @dpa: Laut RKI 7595 Corona-Neuinfektionen in Deutschland. Deutschland sagt Nato Corona-Hilfe zu. EU-Staaten einigen sich auf Agrarreform. Polizei: Zahlreiche Kunstobjekte in Berliner Museen beschmutzt. Corona-Fall bei den Bayern vor CL-Spiel. (rom)","14":"Zwei Drittel der Einwohner von Nordrhein-Westfalen - 12 Millionen Menschen - leben in einem Corona-Risikogebiet +++ Live-Updates zum #Coronavirus im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/xB8i35fGJ5 via @antenne https:\/\/t.co\/X4Mho3IjUZ","15":"Trotz globaler Hindernisse f\u00fcr die Wirtschaft blicken viele Unternehmen in Deutschland laut @KPMG_DE Umfrage optimistisch in die Zukunft. Mittelfristig stehen vor allem zwei Themen auf der Agenda. @dpaAFX @dpa via @handelsblatt \n\nhttps:\/\/t.co\/FPUGPulSld","16":"7595 Corona-Neuinfektionen in Deutschland +++ Alle Informationen zur Pandemie im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/2Vfizlg7b3 via @AZ_Augsburg https:\/\/t.co\/yQFJ4pT5pT"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 16:58:41","1":"2020-10-21 16:01:22","2":"2020-10-21 16:01:17","3":"2020-10-21 14:38:22","4":"2020-10-21 12:04:10","5":"2020-10-21 12:04:02","6":"2020-10-21 12:03:55","7":"2020-10-21 12:03:48","8":"2020-10-21 12:03:31","9":"2020-10-21 10:41:56","10":"2020-10-21 09:52:17","11":"2020-10-21 09:51:43","12":"2020-10-21 07:54:00","13":"2020-10-21 07:16:48","14":"2020-10-21 07:03:56","15":"2020-10-21 07:03:51","16":"2020-10-21 04:39:59"},"retweet_count":{"0":5,"1":6,"2":3,"3":8,"4":12,"5":6,"6":7,"7":1,"8":4,"9":0,"10":4,"11":3,"12":7,"13":4,"14":5,"15":2,"16":9},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":3,"10":0,"11":0,"12":28,"13":10,"14":0,"15":0,"16":0},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin","14":"Berlin","15":"Berlin","16":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","14":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","15":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","16":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[100,104]},{"screen_name":"an_topnews","name":"Aachener Nachrichten","id":138353490,"id_str":"138353490","indices":[109,120]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[85,89]},{"screen_name":"AZ_Augsburg","name":"AugsburgerAllgemeine","id":24150568,"id_str":"24150568","indices":[94,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PXPdBBEIGB","expanded_url":"https:\/\/www.augsburger-allgemeine.de\/newsticker\/Sprecher-Kabinett-muss-trotz-Spahns-Coronainfekt-nicht-in-Quarantaene-id58394616.html","display_url":"augsburger-allgemeine.de\/newsticker\/Spr\u2026","indices":[107,130]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[123,127]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[95,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6FBywLEebW","expanded_url":"https:\/\/www.die-glocke.de\/Newsblog-zum-Corona-Virus-13a72753-2318-4ed5-9134-8262d2d0a427-ds?liveblog._id=urn:newsml:localhost:2020-10-01T08:36:55.440025:7dc84f46-2334-45ab-bfdb-9d566fbbacd6__editorial","display_url":"die-glocke.de\/Newsblog-zum-C\u2026","indices":[110,133]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jenny_tobien","name":"Jenny Tobien","id":23966688,"id_str":"23966688","indices":[3,16]},{"screen_name":"jmfrankfurt","name":"J\u00fcdisches Museum FFM","id":818366829257261060,"id_str":"818366829257261060","indices":[86,98]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Magellan","indices":[29,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"denisdd81","name":"Denis D\u00fcttmann","id":214019379,"id_str":"214019379","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[81,85]},{"screen_name":"TTNachrichten","name":"Tiroler Tageszeitung","id":49937357,"id_str":"49937357","indices":[90,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTvpXFg64v","expanded_url":"https:\/\/www.tt.com\/artikel\/17447623\/die-erweiterung-der-welt-500-jahre-auf-den-spuren-magellans","display_url":"tt.com\/artikel\/174476\u2026","indices":[105,128]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[126,130]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hossin_ger","name":"Hossinger","id":862966731400257568,"id_str":"862966731400257568","indices":[0,11]},{"screen_name":"KFC_Uerdingen","name":"KFC Uerdingen 05","id":77743304,"id_str":"77743304","indices":[12,26]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[126,130]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316779447232724992,"id_str":"1316779447232724992","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYj7j_XgAA6DtI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYj7j_XgAA6DtI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YvHVXKkBT8","display_url":"pic.twitter.com\/YvHVXKkBT8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1318822831384272896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":556,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":556,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":473,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[28,32]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"khangdassein","name":"Khang Nguyen","id":1110308527,"id_str":"1110308527","indices":[3,16]},{"screen_name":"KPMG_DE","name":"KPMG in Deutschland","id":37637110,"id_str":"37637110","indices":[110,118]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[95,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Vfizlg7b3","expanded_url":"https:\/\/www.augsburger-allgemeine.de\/live-blog\/Corona-in-Deutschland-Gesundheitsaemter-melden-7595-Neuinfektionen-id56904676.html","display_url":"augsburger-allgemeine.de\/live-blog\/Coro\u2026","indices":[110,133]}]}}}