{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1318907389081456641,"1":1318881022226911233,"2":1318875831738007553,"3":1318861923656622081,"4":1318835917684166657},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":":alien:No han descubierto representaciones prehisp\u00e1nicas de alien\u00edgenas en las obras de excavaci\u00f3n para el Tren Maya en M\u00e9xico.\n\n:cross_mark:Las piezas son falsas.\n\nhttps:\/\/t.co\/3rsAQly7T6","1":":thinking_face: Para un momento y piensa: \u00bfes cierto ese contenido que vas a compartir?\n\n:raised_hand_medium-light_skin_tone:Este simple gesto ayuda a parar la desinformaci\u00f3n. \n\n:mobile_phone_with_arrow: La @UN lanza la campa\u00f1a #PledgeToPause para animar a a contrastar todo lo que compartimos online. https:\/\/t.co\/yDKWK6RbW2","2":"\ud83e\ude9f Abrir ventanas cinco o seis veces por hora permite renovar el aire en clases de 100 m2. https:\/\/t.co\/U2leKH5Q4x","3":"\u00bfQu\u00e9 restricciones se aplican en tu comunidad aut\u00f3noma para frenar la #COVID19? :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/TazUWjE1hM","4":":warning_selector:\u00bfTe ha llegado una cadena de WhatsApp sospechosa? \u00bfHas le\u00eddo una informaci\u00f3n con datos sorprendentes? \u00bfQuieres hacernos alguna consulta sobre el coronavirus?\n\n:mobile_phone:Env\u00edanos un WhatsApp al + 34 648 434 618.\n\n:man_detective_medium-light_skin_tone:Lo investigamos para ti. https:\/\/t.co\/BcSRjxgXZy"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 13:30:00","1":"2020-10-21 11:45:13","2":"2020-10-21 11:24:36","3":"2020-10-21 10:29:20","4":"2020-10-21 08:46:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":0,"3":0,"4":0},"favorite_count":{"0":0,"1":7,"2":1,"3":0,"4":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3rsAQly7T6","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-han-descubierto-figuras-prehispanicas-de-alienigenas-en-las-excavaciones-del-tren-maya\/50001435-4372631","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[148,171]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"PledgeToPause","indices":[156,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UN","name":"United Nations","id":14159148,"id_str":"14159148","indices":[135,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yDKWK6RbW2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UN\/status\/1318764195610058752","display_url":"twitter.com\/UN\/status\/1318\u2026","indices":[230,253]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2leKH5Q4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1318870831397769216","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[90,113]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TazUWjE1hM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1318851344434974720","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[83,106]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1266271010564665344,"id_str":"1266271010564665344","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbWe3p0WkAEc12M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbWe3p0WkAEc12M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BcSRjxgXZy","display_url":"pic.twitter.com\/BcSRjxgXZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1318835917684166657\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}