{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais","182":"el_pais","183":"el_pais","184":"el_pais","185":"el_pais","186":"el_pais","187":"el_pais","188":"el_pais","189":"el_pais","190":"el_pais","191":"el_pais","192":"el_pais","193":"el_pais","194":"el_pais","195":"el_pais","196":"el_pais","197":"el_pais","198":"el_pais","199":"el_pais","200":"el_pais","201":"el_pais","202":"el_pais","203":"el_pais","204":"el_pais","205":"el_pais","206":"el_pais","207":"el_pais","208":"el_pais","209":"el_pais","210":"el_pais","211":"el_pais","212":"el_pais","213":"el_pais","214":"el_pais","215":"el_pais","216":"el_pais","217":"el_pais","218":"el_pais","219":"el_pais","220":"el_pais","221":"el_pais","222":"el_pais","223":"el_pais","224":"el_pais","225":"el_pais","226":"el_pais","227":"el_pais","228":"el_pais","229":"el_pais","230":"el_pais","231":"el_pais","232":"el_pais","233":"el_pais","234":"el_pais","235":"el_pais","236":"el_pais","237":"el_pais","238":"el_pais","239":"el_pais","240":"el_pais","241":"el_pais","242":"el_pais","243":"el_pais","244":"el_pais","245":"el_pais","246":"el_pais","247":"el_pais","248":"el_pais","249":"el_pais","250":"el_pais","251":"el_pais","252":"el_pais","253":"el_pais","254":"el_pais","255":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1319060834455179266,"1":1319051425046056966,"2":1319040824966057985,"3":1319040662453522437,"4":1319035891520884737,"5":1319028345162633217,"6":1319025812495097858,"7":1319023335196459008,"8":1319020805162999810,"9":1319016542361817093,"10":1319013785676468231,"11":1319013515009642496,"12":1319010738032287744,"13":1319008255352463361,"14":1319005846857306113,"15":1319003274566111233,"16":1319000207540060160,"17":1318998286360039424,"18":1318997488569909250,"19":1318995022965067778,"20":1318992453760917509,"21":1318989516628250640,"22":1318988254872506368,"23":1318987864705740804,"24":1318986890356338689,"25":1318986846475591681,"26":1318985207345745921,"27":1318981987114323970,"28":1318980124562411523,"29":1318978577732349952,"30":1318977055833378824,"31":1318975645465141249,"32":1318975588292415489,"33":1318972728708399109,"34":1318970480804679682,"35":1318970465268936706,"36":1318970441948680193,"37":1318970429143482374,"38":1318970014712594432,"39":1318967765240369154,"40":1318964566357925888,"41":1318962148404580352,"42":1318961238026670088,"43":1318960664707203074,"44":1318959391475904519,"45":1318958773390761986,"46":1318957961935572992,"47":1318957777537171457,"48":1318955452240154626,"49":1318953072031375360,"50":1318950973897871360,"51":1318949762541015040,"52":1318947252220710919,"53":1318945389353988098,"54":1318945200845279232,"55":1318942902068875264,"56":1318942013795033091,"57":1318940595818287106,"58":1318938294625906688,"59":1318935060326866949,"60":1318933583495598082,"61":1318933221577555969,"62":1318932511863545856,"63":1318930557972172800,"64":1318929541998514176,"65":1318926776190590976,"66":1318922625763201030,"67":1318920061298577409,"68":1318918592134602753,"69":1318918203419070471,"70":1318917510528442368,"71":1318915190499561472,"72":1318915171239272450,"73":1318911415302848512,"74":1318908956593557511,"75":1318907640752361473,"76":1318907631084470272,"77":1318906763610083328,"78":1318904602490789894,"79":1318904125082505217,"80":1318903865677291522,"81":1318900091185410050,"82":1318899642306863108,"83":1318898105761280000,"84":1318896621141303296,"85":1318896315753885696,"86":1318895754551808000,"87":1318894542893010951,"88":1318893692875321348,"89":1318893202586337282,"90":1318892669041577985,"91":1318892541211635713,"92":1318892368800763904,"93":1318888531457081347,"94":1318888262736449537,"95":1318888135120531457,"96":1318887754059649024,"97":1318887039786504192,"98":1318886939613954048,"99":1318886410674372608,"100":1318885229432623107,"101":1318885029817290754,"102":1318884730813763585,"103":1318884487766265857,"104":1318882522147753984,"105":1318881866531938306,"106":1318881228741877762,"107":1318880656668168193,"108":1318879676920627200,"109":1318878290984226817,"110":1318878271124242432,"111":1318877866352934912,"112":1318877449124519936,"113":1318877279011954690,"114":1318876263377997824,"115":1318875138985775104,"116":1318874888837472263,"117":1318874595433369600,"118":1318873569011617792,"119":1318873164454256641,"120":1318872475174916102,"121":1318869634486063105,"122":1318869623979298817,"123":1318869385763868672,"124":1318868929096417280,"125":1318868885035118594,"126":1318868058769924096,"127":1318867628753039360,"128":1318867157766340612,"129":1318866529719668742,"130":1318866175405772800,"131":1318866037455159296,"132":1318865768596066304,"133":1318863605253705729,"134":1318862845266653184,"135":1318862311541669895,"136":1318862215827623936,"137":1318860077072343040,"138":1318858485833019393,"139":1318858195616542720,"140":1318857629914046465,"141":1318857291358142468,"142":1318856897563398145,"143":1318856241893068802,"144":1318855525329756160,"145":1318855105677053952,"146":1318854316204183559,"147":1318853663834673159,"148":1318852928258584577,"149":1318852139461070848,"150":1318850946487754753,"151":1318850615439745025,"152":1318850551984066560,"153":1318850513937387522,"154":1318850010646257665,"155":1318849004013223937,"156":1318847745734606848,"157":1318847509213696001,"158":1318846589348216834,"159":1318845779482726402,"160":1318845285766995969,"161":1318842928287068161,"162":1318842712720900097,"163":1318842548501315585,"164":1318841585065484288,"165":1318841282404429825,"166":1318841098996011009,"167":1318840884931198976,"168":1318840448518115329,"169":1318839641965998080,"170":1318839300440674305,"171":1318838045119029248,"172":1318837600334073857,"173":1318837194514202624,"174":1318837167884468224,"175":1318836556724142080,"176":1318834732294131713,"177":1318834659485241345,"178":1318834286221471750,"179":1318833868682809344,"180":1318833358047248384,"181":1318833306423709696,"182":1318832411816480768,"183":1318831675305086977,"184":1318831208629927936,"185":1318831014995689472,"186":1318830783751213057,"187":1318830397233520641,"188":1318829460645433345,"189":1318829084030455810,"190":1318829011678695424,"191":1318828766106443781,"192":1318827409454649344,"193":1318826849003360257,"194":1318826117420224514,"195":1318825817187766273,"196":1318825294086721536,"197":1318824603406553088,"198":1318823909416931329,"199":1318823142664658946,"200":1318821696678338561,"201":1318820983562698752,"202":1318820776989044737,"203":1318820497463836673,"204":1318820120173621248,"205":1318820104080183296,"206":1318819425349492741,"207":1318818883642470400,"208":1318817736630390785,"209":1318817229455134720,"210":1318817188304850944,"211":1318815861453578241,"212":1318815436683837440,"213":1318815001096916994,"214":1318814284214865920,"215":1318814130598535168,"216":1318813979754586113,"217":1318813858996363266,"218":1318813420171440128,"219":1318813393973923844,"220":1318812926313115648,"221":1318812901021523969,"222":1318812211951927297,"223":1318811705628151808,"224":1318811142140121088,"225":1318810564634775552,"226":1318809463575425025,"227":1318809296717729792,"228":1318808801416482816,"229":1318808431961178112,"230":1318806977007521792,"231":1318805633408315392,"232":1318803202112880648,"233":1318799427239280641,"234":1318798672507805697,"235":1318797151653199872,"236":1318796875357618176,"237":1318795652508323847,"238":1318793437009891328,"239":1318792129234169858,"240":1318789191992487936,"241":1318788591011713027,"242":1318787570856243201,"243":1318781550452932609,"244":1318779457130405888,"245":1318776841163935745,"246":1318774779701329920,"247":1318764017498849280,"248":1318751563171627008,"249":1318738887477547008,"250":1318736474037194753,"251":1318731669902426112,"252":1318721564016345088,"253":1318719672511070208,"254":1318707337436319746,"255":1318704535133655043},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":true,"98":false,"99":false,"100":true,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":true,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":true,"122":true,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":true,"131":false,"132":true,"133":false,"134":false,"135":true,"136":true,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":true,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":true,"152":true,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":true,"167":false,"168":false,"169":true,"170":false,"171":true,"172":false,"173":false,"174":true,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":true,"180":true,"181":true,"182":false,"183":false,"184":false,"185":true,"186":false,"187":false,"188":false,"189":true,"190":false,"191":false,"192":false,"193":true,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":true,"206":true,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":true,"215":false,"216":true,"217":false,"218":true,"219":false,"220":true,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":true,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":true,"232":false,"233":false,"234":false,"235":true,"236":false,"237":false,"238":true,"239":false,"240":true,"241":false,"242":true,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":true,"253":false,"254":false,"255":false},"text":{"0":"Los habitantes del pueblo turkano, en el noreste de Kenia, registraron m\u00e1s riesgo de sufrir hipertensi\u00f3n, diabetes y obesidad desde que dejaron el campo y adoptaron dietas occidentales, ricas en carbohidratos https:\/\/t.co\/nWS9e7qyKS","1":"M\u00e9xico busca un nuevo secretario de Seguridad. Alfonso Durazo, que asumi\u00f3 la cartera con la llegada al poder de L\u00f3pez Obrador, ha adelantado este mi\u00e9rcoles que presentar\u00e1 su renuncia https:\/\/t.co\/dukAvIjEun","2":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El diputado de Morena Mario Delgado, positivo de covid-19 https:\/\/t.co\/fYkuqZ0WIf https:\/\/t.co\/NdIKhAZ561","3":"Barack Obama regresa a la campa\u00f1a, a menos de dos semanas de las elecciones, para pedir el voto por su exvicepresidente, el candidato dem\u00f3crata Joe Biden https:\/\/t.co\/bhwLUvKqgU","4":"\u201cEl odio es fuego como el amor, pero el amor es creador y el odio nos destruye. En mi jard\u00edn hace d\u00e9cadas que no cultivo el odio, porque aprend\u00ed una dura lecci\u00f3n que me impuso la vida, que termina 'estupidizando\u201d. La emotiva despedida de Jos\u00e9 \u2018Pepe\u2019 Mujica https:\/\/t.co\/OA9eIla0hj","5":"El electorado afroamericano, abrumadoramente dem\u00f3crata y movilizado tras un verano de protestas raciales, ha convertido en competitivos a Estados como Carolina del Norte https:\/\/t.co\/xVfuml03Lb","6":"Arrimadas ha marcado distancias con el antieurope\u00edsmo del partido de Santiago Abascal, sus teor\u00edas conspiratorias y su nostalgia de la dictadura franquista. Y le ha reprochado al l\u00edder de Vox que en su modelo de pa\u00eds apenas cabe nadie m\u00e1s que ellos https:\/\/t.co\/wT4LdDw3QQ","7":"La moci\u00f3n de censura se convierte en un cruce de insultos y graves acusaciones sin plantear soluciones a la crisis econ\u00f3mica y sanitaria\nhttps:\/\/t.co\/NrQF8GOZKK","8":"El exgeneral mexicano Cienfuegos ofrece pagar de su bolsillo una fianza de 750.000 d\u00f3lares, pero la corte de Los \u00c1ngeles aprecia riesgo de fuga\nhttps:\/\/t.co\/DkwkM4LDFu","9":"Primero, le insultaron en el autob\u00fas: \u201cVas vestido como un maric\u00f3n\u201d, \"maric\u00f3n te vamos a coger\u201d, le dijeron. Luego, cuando la v\u00edctima se baj\u00f3, le persiguieron y le dieron una paliza. Solo pararon cuando dos ciudadanos intervinieron y llamaron a la polic\u00eda https:\/\/t.co\/RodP4sXxMv","10":"El Ministerio de Sanidad llevar\u00e1 al Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud un documento que establece umbrales, en los que se propone valorar el cierre de todos los establecimientos no esenciales a las 22.00\n\nPor @carlosecue | @Pablolinde\nhttps:\/\/t.co\/I07FnrM9t5","11":"\"Ni el mill\u00f3n de contagiados oficiales ni los cinco millones oficiosos nos protegen contra el virus. Las medidas de confinamiento son inevitables\". Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/bDMfTkhRKH","12":"La prescripci\u00f3n de un potente opi\u00e1ceo como analg\u00e9sico contribuy\u00f3 a agravar en EE UU una arrasadora epidemia de adicciones con 64.000 muertes por sobredosis solo en 2016. La farmac\u00e9utica Purdue Pharma se declara ahora culpable de enga\u00f1o https:\/\/t.co\/lJkerwiQcP","13":"La progresi\u00f3n de la pandemia de covid en Espa\u00f1a no solo no se frena, sino que se acelera. Este mi\u00e9rcoles las comunidades han reportado 16.973 nuevos diagn\u00f3sticos, el r\u00e9cord de las notificaciones diarias https:\/\/t.co\/Ln18RXre6J","14":"\u201cA los ni\u00f1os los env\u00edan a centros de menores y a los adultos a una nave en el muelle; luego a otra a pasar la cuarentena y despu\u00e9s al albergue, pero a los ni\u00f1os no se los devuelven hasta que no salga la prueba de ADN, que suele tardar tres y cuatro meses\u201d https:\/\/t.co\/rEwPVHwXcU","15":"Hace un mes, cierto optimismo hac\u00eda pensar a los operadores tur\u00edsticos que el inicio de la recuperaci\u00f3n llegar\u00eda en las pr\u00f3ximas vacaciones de Semana Santa. Los rebrotes en Espa\u00f1a han hecho saltar por los aires esas previsiones https:\/\/t.co\/aDRWxZxriR","16":"A partir del pr\u00f3ximo martes, llevar\u00e1 menos tiempo llegar en tren a Galicia, aunque costar\u00e1 un poco m\u00e1s https:\/\/t.co\/Q1zeaxCKvF","17":"An\u00e1lisis | \"La epidemia sigue el rastro de la desigualdad en la Ciudad de M\u00e9xico, exactamente igual que en el conjunto de la Federaci\u00f3n\"\n\n:fountain_pen: @JorgeGalindo\nhttps:\/\/t.co\/Yy4NDFemcB","18":"El presidente de Brasil ha desautorizado al titular de Salud al proclamar: \u201cNo vamos a comprar la vacuna china\u201d. Bolsonaro ha hecho esta declaraci\u00f3n horas despu\u00e9s de que el ministro anunciara la adquisici\u00f3n de 46 millones de dosis a Sinovac https:\/\/t.co\/3Uce0jBFxU","19":"Pacientes que han vivido para contarlo y los m\u00e9dicos que ha afrontado el virus cuentan a trav\u00e9s de sus historias el avance de la pandemia https:\/\/t.co\/qthbli4fN5 https:\/\/t.co\/2jWaJzEwLj","20":"Las enfermedades cardiovasculares de una tribu n\u00f3mada de \u00c1frica aumentaron al mudarse a la ciudad https:\/\/t.co\/ykatyjk8kH","21":":red_circle: EN DIRECTO | Termina el partido. El Madrid comienza la Champions perdiendo en casa 2-3 ante el Shakhtar. Los ucranios marcaron los tres goles en la primera parte y el Madrid no pudo remontar en la segunda. El \u00e1rbitro anul\u00f3 un gol a Valverde en el 93. https:\/\/t.co\/E1Rk5F6pSE","22":"Fueron alumnos del colegio quienes, a cambio de dinero, ayudaron al terrorista a localizar al profesor que hab\u00eda mostrado en clase las caricaturas de Mahoma  https:\/\/t.co\/5SA1PKpn3v","23":":television: TV en DIRECTO | Abascal a Rufi\u00e1n: \"Usted ni vuelve a Catalu\u00f1a ni deja el esca\u00f1o. No se va porque dice que tiene que quedarse aqu\u00ed a combatirnos a nosotros. A ver... Superman... Qu\u00e9 va a  combatir usted a Vox\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/vGjfeVvjf6","24":"Si alguien se pregunta por qu\u00e9 Brasil crea y exporta telenovelas, dos infos del d\u00eda: ha muerto un voluntario de un ensayo cl\u00ednico de coronavirus y el ministro de salud se ha contagiado... a a\u00f1adir a la fenomenal bronca pol\u00edtica por la vacuna china :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/DQBwBO5QJb","25":"\u201cAl llegar y ver que no se cumpl\u00edan las limitaciones de aforo vigentes deber\u00eda haberme ido e instar a que lo hicieran el resto de invitados\u201d, reconoce Xavi Puig https:\/\/t.co\/nGVn0bEvEr","26":"Lamar Odom pag\u00f3 75.000 d\u00f3lares por estar cinco d\u00edas de fiesta en un prost\u00edbulo. Lo encontraron sin respirar, sangrando por la nariz y con espuma en la boca. Sufri\u00f3 12 microinfartos cerebrales, seis ataques al coraz\u00f3n y dos paradas card\u00edacas https:\/\/t.co\/j53fg6hlG4","27":":television: TV en DIRECTO | Gabriel Rufi\u00e1n (ERC): \"Votando a Vox est\u00e1s votando al jefe que te explota, al juez que te condena, al hom\u00f3fobo que te insulta, al periodista que te miente y al polic\u00eda que te pega. Eso es Vox\"  #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/ZTuLWQWVoD","28":"Ni Abascal ni S\u00e1nchez han abordado las medidas para luchar contra el mayor repunte de contagios desde marzo https:\/\/t.co\/ERzeEV0acN","29":":television: TV en DIRECTO | Gabriel Rufi\u00e1n (ERC): \"Se\u00f1or\u00edas de Vox, ustedes antes las mociones de censura las hac\u00edan con tricornios y pistolas. As\u00ed que ir de Tejero a Torrente 6 est\u00e1 muy bien\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/lR254jTIIU","30":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | Muere un voluntario que participaba en los ensayos de la vacuna de Oxford en Brasil\nhttps:\/\/t.co\/JV44wERvD6","31":"\"Que el PP se haya dejado arrebatar el t\u00edtulo de derecha sin complejos por parte de un partido construido sobre ellos dice m\u00e1s del PP que de Abascal, al fin y al cabo un hijo descarriado que se llev\u00f3 la caja fuerte de casa\". Por Manuel Jabois \nhttps:\/\/t.co\/Es452nnSeq","32":"En Espa\u00f1a nacen unos 28.000 beb\u00e9s prematuros al a\u00f1o que necesitan cuidados especiales. Una red de bancos de leche permite que mujeres lactantes puedan donar para salvar sus vidas #PiensoLuegoAct\u00fao #PiensoLuegoBancoDeLeche Patrocinado por @piensoactuo_ https:\/\/t.co\/yraOQcsCFu https:\/\/t.co\/FzN81LKBSs","33":"La Comunidad de Madrid ha pasado de plantear el lunes el toque de queda entre las 00.00 y las 6.00 a un \u201ccierre de la actividad por horas\u201d este mi\u00e9rcoles  https:\/\/t.co\/8ovRr7LySs","34":"[4\/4] Pero la crispaci\u00f3n en los Estados Rotos de Am\u00e9rica tambi\u00e9n acaba en violencia. Adam Fox y sus amigos quer\u00edan secuestrar a Gretchen Whitmer, una estrella ascendente del partido dem\u00f3crata, antes de las elecciones. \u00bfSu objetivo? Incitar una guerra civil https:\/\/t.co\/zte2pXd06b https:\/\/t.co\/jtrLQ3T1RP","35":"[3\/4] La interrupci\u00f3n del embarazo tambi\u00e9n traza fronteras. Un r\u00edo y 20 minutos en coche separan el acceso al aborto. En una orilla, los conservadores tratan de cerrar la \u00faltima cl\u00ednica abierta. En la otra, los dem\u00f3cratas suavizan la ley y atienden gratis https:\/\/t.co\/83Q4JLrpaG https:\/\/t.co\/aekl1NZVrj","36":"[2\/4] La brecha entre campo y ciudad es tan grande en Oreg\u00f3n que cuatro condados conservadores quieren votar su separaci\u00f3n de un Estado que, sienten, dej\u00f3 de representarles hace d\u00e9cadas. Para Mike McCarter, Jes\u00fas es su salvador, Trump es su presidente https:\/\/t.co\/l8IqIzvolU https:\/\/t.co\/pOad4jj42x","37":"[HILO 1\/4] La polarizaci\u00f3n pol\u00edtica ha partido EE UU en dos. La delegada de EL PA\u00cdS en Washington, @amanda_mars, ha indagado en la brecha. Reunimos sus piezas para entender mejor el panorama social que marcar\u00e1 las pr\u00f3ximas elecciones presidenciales :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/zD8WM3zHFH","38":":television: TV en DIRECTO | Errej\u00f3n (M\u00e1s Pa\u00eds) a Abascal: \"Prefieren a Trump antes que al Papa Francisco. Mire, yo no estoy ni bautizado, pero ojo que no le excomulguen, que ya est\u00e1n diciendo que las personas del mismo sexo tienen derecho a formar una familia\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/S4mLb6N61T","39":"\"Las epidemias no son democr\u00e1ticas. Pueden afectar a todos, pero los que m\u00e1s mueren son los pobres, los m\u00e1s vulnerables. No hay epidemia que haya afectado m\u00e1s a los ricos que a los pobres\", asegura Diego Armus, doctor en Historia https:\/\/t.co\/OLIrZzdAEP","40":"El pueblo franc\u00e9s que s\u00ed homenajea a Largo Caballero https:\/\/t.co\/oj7JaEgBxb","41":":television: TV en DIRECTO | Arrimadas a Abascal: \"Mucha gente empatiza con la indignaci\u00f3n y el cabreo que ustedes, mejor que nadie, son capaces de trasladar. Pero cuando rascas el barniz, debajo hay un proyecto de Espa\u00f1a que no seduce a una mayor\u00eda de espa\u00f1oles\"  https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/vK5qhP5Ceh","42":"Espa\u00f1a supera el mill\u00f3n de casos de covid. Lecciones de una mala cifra, por Javier Sampedro  https:\/\/t.co\/4I2iBzcJm5","43":"\u201cLa Cuarta Revoluci\u00f3n Industrial est\u00e1 transformado profundamente la sociedad. No creo que podamos sobrevivir como especie sin la ayuda de las tecnolog\u00edas que estamos desarrollando ahora\u201d, se\u00f1ala Nuria Oliver, doctora en Inteligencia Artificial por el MIT\nhttps:\/\/t.co\/0kO5J3mtjn","44":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |  Sanidad suma 16.973 casos, la cifra m\u00e1s alta de la pandemia, y 156 muertos https:\/\/t.co\/MXTQibo4nN https:\/\/t.co\/WEFzaWJdgF","45":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Espa\u00f1a llega al mill\u00f3n de casos\nhttps:\/\/t.co\/BMcR9JgKwg","46":":television: TV en DIRECTO | Arrimadas a Abascal: \"Tengo una mala noticia para usted. Estos se\u00f1ores que est\u00e1n en el Gobierno tienen mayor\u00eda para estar tres a\u00f1os m\u00e1s. \u00bfNo le gusta esa situaci\u00f3n, verdad? A m\u00ed tampoco, pero es la que es\"  https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/TbWC3mf1Jz","47":"La segunda oleada golpea con fuerza a Europa y, en medio de esta tormenta, el Fondo Monetario Internacional recuerda a los Gobiernos europeos que este no es el momento de abandonar sus pol\u00edticas expansivas. \u201cNo pueden permitirse dejar de gastar\u201d https:\/\/t.co\/zbEgh0EhG7","48":"Carlos cont\u00f3 en Twitter c\u00f3mo se sinti\u00f3 al decidir quedarse en Madrid tras las \u00faltimas restricciones. \"Ante muchos ojos, parezco el pringado que siempre cumple con las normas\u201d. \u00bfEs normal sentirnos culpables por intentar hacer las cosas bien? https:\/\/t.co\/L0WbXc8Jse","49":":television: TV en DIRECTO | In\u00e9s Arrimadas (Ciudadanos):\"Ayer murieron en este pa\u00eds 218 personas. Es como si un avi\u00f3n lleno de pasajeros con su tripulaci\u00f3n se estrellara en este pa\u00eds cada d\u00eda\"  https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/qkeVP2QNRT","50":":television: TV en DIRECTO | Aitor Esteban (PNV): \"El Partido Nacionalista Vasco no contribuir\u00e1 a dar protagonismo a esta patochada de moci\u00f3n de censura. Evidentemente votaremos no\". Esteban utiliza tan solo un minuto de la media hora de la que dispon\u00eda https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/l5DMDD41Yp","51":":television: TV en DIRECTO | Sigue el acto de Sotheby\u2019s en el que se subasta una versi\u00f3n de Monet pintada por Banksy https:\/\/t.co\/7f7s4ANgOG","52":"Los detenidos est\u00e1n acusados de cometer robos en el interior de veh\u00edculos que se encontraban aparcados en el recinto funerario de La Almudena. Tienen numerosos antecedentes policiales y, en su huida, intentaron atropellar a los agentes\nhttps:\/\/t.co\/LhN5wNcbda","53":"El experto en \u2018e-commerce\u2019 y digitalizaci\u00f3n Rodrigo Miranda desmonta los miedos que surgen entre los peque\u00f1os empresarios cuando se plantean empezar a vender por Internet #elobservatoriovodafonedelaempresa Patrocinado por @vodafone_es https:\/\/t.co\/5DIePHyn3E","54":"Muchas letras de canciones tienen alguna referencia a la astronom\u00eda. Y tambi\u00e9n existen melod\u00edas que se inspiran en el espacio, incluso en la astrof\u00edsica https:\/\/t.co\/vYFOgCzy9n","55":"En el Gobierno hubo dudas sobre si S\u00e1nchez deb\u00eda contestar a Abascal. Pero se opt\u00f3 por tomarse en serio a Vox y atacar a la ra\u00edz de sus argumentos. An\u00e1lisis de Carlos E. Cu\u00e9 https:\/\/t.co\/YGSCw1DZKA","56":":television: TV en DIRECTO | Diputados de Vox en pie mientras Santiago Abascal lee los nombres de las m\u00e1s de 800 v\u00edctimas de ETA  https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/gAdU3mE445","57":"La Inspecci\u00f3n de Trabajo ha regularizado a 11.013 trabajadores que prestaban servicio como falsos aut\u00f3nomos en Glovo y reclama a la compa\u00f1\u00eda 16,2 millones de euros en cotizaciones https:\/\/t.co\/6MvPqSpyhu","58":"Entre el 11 y el 17 de octubre se notificaron en Catalu\u00f1a 17.672 casos, el doble de los reportados dos semanas atr\u00e1s. \u2033Son cifras preocupantes. Nos hemos preparado a nivel asistencial, pero la velocidad de crecimiento es alta\u201d, admite la consejera de Salud https:\/\/t.co\/pjgBjqsCK7","59":"La Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n ha pedido el ingreso inmediato en prisi\u00f3n de los siete condenados a m\u00e1s de cinco a\u00f1os por el \u2018caso G\u00fcrtel\u2019 y que a\u00fan est\u00e1n en libertad. La petici\u00f3n afecta a la esposa de B\u00e1rcenas, en el riesgo de fuga\nhttps:\/\/t.co\/ZC5hfKLjdO","60":"Francisco apoya por primera vez desde que es Papa las uniones civiles entre homosexuales (lo hizo siendo arzobispo de Buenos Aires, no Pont\u00edfice). \"Son hijos de Dios y tienen derecho a una familia\", asegura en un documental. https:\/\/t.co\/L7uL3I5gCR","61":":television: TV en DIRECTO | Albert Botran, de la CUP, a Abascal: \"Su discurso supura odio. El problema de los discursos de odio es que se transforman en agresiones\"  https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/eR2dKkUvnN","62":"Un equipo de investigadores ha construido un atrapasue\u00f1os virtual, un algoritmo capaz de procesar los textos de cientos de so\u00f1adores an\u00f3nimos, identificando autom\u00e1ticamente en ellos personajes, interacciones y emociones https:\/\/t.co\/9gbaCBXUep","63":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |  El Papa Francisco defiende las uniones civiles entre homosexuales. \u201cTienen derecho a estar en una familia\u201d, asegura el pont\u00edfice en un documental https:\/\/t.co\/ux95kKH8Rd","64":":television: TV en DIRECTO | Abascal a Coalici\u00f3n Canaria: \"Canarias se est\u00e1 convirtiendo en una nueva Lampedusa. Los hoteles ya no est\u00e1n llenos de turistas por la acci\u00f3n de este Gobierno y est\u00e1n llenos de inmigrantes ilegales\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/u05DiSninc","65":"En el Gobierno hubo dudas sobre si S\u00e1nchez deb\u00eda contestar a Abascal. Pero optaron por tomarse en serio a Vox y atacar a la ra\u00edz de sus argumentos. El Gobierno refuerza la unidad del bloque de investidura. Una visi\u00f3n de esta primera parte del debate: https:\/\/t.co\/ULbtLPlv9Y","66":"S\u00e1nchez se ha dirigido directamente a Casado para que \u201cno caiga en el abismo de la ultraderecha ni se deje arrastrar por la tentaci\u00f3n totalitaria con tal de regresar al poder\u201d https:\/\/t.co\/Pr7eO8bNRx","67":"El riesgo de contagio en lugares cerrados es uno de los principales quebraderos de cabeza de la pandemia ahora que bajan las temperaturas en Espa\u00f1a. Y surge el dilema: \u00bfventilar o pasar fr\u00edo? https:\/\/t.co\/eStuXdlSM7","68":"Muere Jaume Barrachina, el \u00faltimo \u2018connaisseur\u2019. El director del museo de Peralada era un gran experto en arte medieval y coleccionismo, adem\u00e1s de gran gastr\u00f3nomo. https:\/\/t.co\/ULcVXbkl8g a trav\u00e9s de @el_pais Siempre de buen talante y gran comunicador.","69":"\u201cLo que nos pasa a las mujeres cuando vamos a pinchar es que hay muy poca visibilidad, muy pocos referentes, y a veces el t\u00e9cnico de sonido te trata como si fueses la novia del dj\u201d https:\/\/t.co\/VmEzCrIGlo","70":"\u201cNosotros queremos mantener las zonas b\u00e1sicas de salud. Lo que hace falta es ley y orden\u201d, dice la presidenta de la Comunidad de Madrid, cuya prioridad es que \"la econom\u00eda no sufra m\u00e1s\u201d https:\/\/t.co\/0pl0QjPgr4","71":"Los coches el\u00e9ctricos son el elemento m\u00e1s destacado de la nueva movilidad. Pero hay m\u00e1s: camiones, barcos y hasta veh\u00edculos voladores #SerEl\u00e9ctrico Patrocinado por @VW_es https:\/\/t.co\/66HewqYtFG","72":"La Rioja se suma a las comunidades aut\u00f3nomas que permanecer\u00e1n temporalmente confinadas para combatir la expansi\u00f3n del coronavirus https:\/\/t.co\/t5PmsylrRj","73":"Tras cinco a\u00f1os de relaci\u00f3n y tres de matrimonio, se separaron de mutuo acuerdo, pero luego unos amigos le dijeron a la mujer que su marido siempre hab\u00eda sido homosexual. Tras acudir a los tribunales, una juez le ha dado la raz\u00f3n https:\/\/t.co\/GaxZryX3U6","74":"El Gobierno recomienda airear las aulas a pesar del fr\u00edo o usar aparatos de ventilaci\u00f3n contra la covid https:\/\/t.co\/3RqblXF1g0","75":"Se ha hablado mucho de la Ruta del bakalao como un derroche de drogas, pero casi no se sabe c\u00f3mo se crearon las discotecas donde una generaci\u00f3n entera se desquit\u00f3 de las ataduras franquistas al ritmo de la 'm\u00e1kina' https:\/\/t.co\/FO8KQs050a","76":"DIRECTO | Francia ampliar\u00e1 el toque de queda a m\u00e1s departamentos https:\/\/t.co\/MXTQibo4nN https:\/\/t.co\/zxevzPcYTU","77":"Todo sigue igual. Incertidumbre total para seis millones de madrile\u00f1os. Ayuso sigue sin aclarar si pedir\u00e1 el toque de queda a 72 horas del levantamiento del estado de alarma: \"Lo importante es que la econom\u00eda no sufra m\u00e1s\" https:\/\/t.co\/JQIt61mHgy","78":":television: TV en DIRECTO | Abascal: \"Nunca ir\u00e9 detr\u00e1s de una pancarta que diga que no hay m\u00e1s patria que la humanidad porque mi patria es Espa\u00f1a\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/ldQJsYGxLc","79":":television: TV en DIRECTO | Abascal: \"Hay miles y miles de homosexuales y miles y miles de mujeres que nos est\u00e1n escuchando y que est\u00e1n de acuerdo con nosotros y no con ustedes\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/ERZqApUHCI","80":"\u201cMe complace informarles que estoy considerando hacer p\u00fablica mi entrevista con Lesley Stahl de 60 Minutes, \u00a1ANTES DE SU EMISI\u00d3N!\u201d, tuite\u00f3 Trump. \u201cLo har\u00e9 para que todo el mundo pueda ver lo falsa y manipulada que era la entrevista\u201d https:\/\/t.co\/CvzPtWITd8","81":"\u201cSi no est\u00e1 en tus manos cambiar una situaci\u00f3n que te produce dolor, siempre podr\u00e1s escoger la actitud con la que afrontes ese sufrimiento\u201d. Es un aprendizaje vital, el comod\u00edn que nos salva frente a un rev\u00e9s del destino como la pandemia #psicolog\u00eda https:\/\/t.co\/Au1fPgI1lg","82":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez: \"Para ser libre, en primer lugar hay que estar vivo [...]. \u00bfO es que en el caso de Madrid restringir las libertades en Usera est\u00e1 bien pero est\u00e1 fatal si lo hacemos en N\u00fa\u00f1ez de Balboa?\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/Zaf8A6r8X4","83":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, sobre la gesti\u00f3n de la pandemia: \"Una de las lecciones que hemos sacado de la pandemia es que hay que reforzar la coordinaci\u00f3n entre el Gobierno y las comunidades\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/emtPd0OSgd","84":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez lanza un mensaje de apoyo al doctor Sim\u00f3n: \"Como presidente del Gobierno me siento orgulloso y afortunado de todo el trabajo que est\u00e1 haciendo al frente de su departamento\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/qjeuHDUoYB","85":"No todo es foie y jam\u00f3n del bueno en el mundo de los cocineros y cr\u00edticos gastron\u00f3micos. Tambi\u00e9n compran productos asequibles o de marca blanca, y por eso les pedimos que nos recomienden los que m\u00e1s los emocionan https:\/\/t.co\/ffcFQ1ixRj","86":"Torrent anuncia al Parlament que no hay candidato a la Generalitat y pone en marcha el reloj electoral https:\/\/t.co\/MgEg1Dvofe","87":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, a Abascal: \"A usted, cualquier adjetivo por debajo de criminal le debe parecer una blandenguer\u00eda o una respuesta poco viril. Afeminada, dir\u00eda yo\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/9IL2aD6ywk","88":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Fiscal\u00eda no ve indicios en Podemos de financiaci\u00f3n ilegal, pero defiende su imputaci\u00f3n como \u201cgarant\u00eda\u201d https:\/\/t.co\/2aXlKLiSOs https:\/\/t.co\/yS02HUpOBf","89":"En el debate, los portavoces de Vox han dicho que en Espa\u00f1a hay \u201c60.000 muertos\u201d por coronavirus y que el Gobierno \u201cno los ha contado\u201d. Es falso. Aqu\u00ed verificamos las afirmaciones que Abascal y Garriga han hecho esta ma\u00f1ana en el Congreso https:\/\/t.co\/VH9EHPHiu9","90":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez acusa a Abascal de ser \"un depredador sin valores y sin ning\u00fan tipo de escr\u00fapulos\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/rHTZUV1jCC","91":"\u201cNo me ha gustado que se presentara la propuesta de los dos en el mismo bloque, porque esto no es el rastro y no estamos haciendo lotes. Largo Caballero era uno, Indalecio Prieto otro. El tratamiento deber\u00eda haber sido diferente\u201d, ha dicho Andr\u00e9s Trapiello https:\/\/t.co\/bujZIFzjdj","92":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez recuerda el atentado conta Eduardo Madina y que las NN GG del PP, dirigida entonces por el propio Abascal, rompieron la unidad de os dem\u00f3cratas #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/gX62GEp6MG","93":":television: TV en DIRECTO | Abascal responde la afirmaci\u00f3n de S\u00e1nchez de que \"odia Espa\u00f1a\": \"\u00bfAman a Espa\u00f1a sus c\u00f3mplices de la investidura? Incluido el se\u00f1or que se sienta a su lado\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/aJeeT9QAQS","94":"Vox focaliza sus arremetidas personalmente en S\u00e1nchez e Iglesias. Los acusa de las muertes de 60.000 espa\u00f1oles por la pandemia y de supuestos intentos de \u201cdestruir Espa\u00f1a, el Estado de derecho y la monarqu\u00eda constitucional\u201d https:\/\/t.co\/rTFx9XqnKP","95":":television: TV en DIRECTO | Abascal, a S\u00e1nchez: \"Usted ha venido a decir que es peor Ortega Lara que Arnaldo Otegui. Solo aplico su l\u00f3gica, se\u00f1or S\u00e1nchez\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/MpxhGORAEk","96":"Ocasio-Cortez no ha usado Twitch para emitir m\u00edtines o entrevistas, sino para lo que se suele usar la plataforma: jugar. Adem\u00e1s, ha escogido Among Us para su estreno https:\/\/t.co\/jmswcZHN6M","97":"\"Las epidemias no son democr\u00e1ticas. Pueden afectar a todos, pero los que m\u00e1s mueren son los pobres, los m\u00e1s vulnerables\". Responde Diego Armus, doctor en Historia por la Universidad de California, que investiga la covid-19 como fen\u00f3meno pol\u00edtico y cultural https:\/\/t.co\/RnvnGI9oa4","98":":television: TV en DIRECTO | Abascal arranca fuerte su r\u00e9plica a S\u00e1nchez: \"Solo nos faltaba que el campe\u00f3n del aborto, de la eutanasia y el narcosocialismo se vistiera de monaguillo\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/Oemg1YMEl9","99":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez concluye su intervenci\u00f3n de respuesta a Abascal: \"Usted no vencer\u00e1 ni convencer\u00e1. Espa\u00f1a es una gran democracia\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/uZHcqvwyaU","100":"El voto negro: George Floyd respira en el nuevo sur de Estados Unidos. El electorado afroamericano, abrumadoramente dem\u00f3crata y movilizado tras un verano de protestas raciales, ha convertido en competitivos a Estados como Carolina del Norte. https:\/\/t.co\/J7cjMIYfca @el_pais","101":"En 2019, cerca de 14 millones de ni\u00f1os no recibieron ninguna vacuna. #Peque\u00f1asSoluciones de @unicef_es busca concienciar de la importancia de la inmunizaci\u00f3n para salvar de la mortalidad infantil a muchos por enfermedades prevenibles. Por @Hache_Hache https:\/\/t.co\/EfqWT0FlqT","102":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez se dirige directamente a Casado y le pide que el PP vote no a la #moci\u00f3ndecensura: \"Proclame que la derecha espa\u00f1ola nada tiene que ver con la ultraderecha espa\u00f1ola\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/sBmqCyj4Ri","103":"En su escrito para pedir el archivo de la causa, la Fiscal\u00eda sostiene que de las pruebas practicadas hasta ahora no hay constancia de que Villarejo hubiera realizado finalmente el encargo de la examiga del Rey em\u00e9rito de espiar a su asistente https:\/\/t.co\/5M38eyEj0v","104":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Ayuso: \u201cPara nosotros lo m\u00e1s importante es que la econom\u00eda no sufra m\u00e1s\u201d https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl https:\/\/t.co\/mMGCrOH8e9","105":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, a Abascal: \"La moci\u00f3n de censura no naci\u00f3 para canalizar su ira ni para esparcir su odio ni para malgastar los recursos de este pa\u00eds que usted dice que tanto defiende\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/lec9L10JLn","106":":television: TV en DIRECTO | Aguado \"Es inaceptable que a 21 de octubre no tengamos unas reglas de juego definidas ni objetivos marcados como pa\u00eds. Necesitamos certidumbres y se las pedimos al Gobierno central\" https:\/\/t.co\/tYy5XQycND https:\/\/t.co\/6bFuWqzsnE","107":"DIRECTO | El presidente andaluz, Juan Manuel Moreno, se ha mostrado partidario de aplicar el toque de queda en la comunidad \"si es lo que recomiendan los t\u00e9cnicos\", pero pide a Pedro S\u00e1nchez que \"tome la decisi\u00f3n\" para que la medida afecte a toda Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl https:\/\/t.co\/cUP1PWMlMV","108":":television: TV en DIRECTO | Tras casi cuatro horas de debate, la presidenta Batet interviene por primera vez para llamar la atenci\u00f3n a una diputada que ha interrumpido a S\u00e1nchez con gritos de \"eso es mentira\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/psjBeKp0In","109":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, a Abascal: \"Usted odia Espa\u00f1a tal y como es. A un patriota no le sobran la mitad de los compatriotas\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/dVg5BL4vj0","110":":television: TV en DIRECTO | Aguado anuncia 17 millones de euros para adquirir EPIS y pruebas serol\u00f3gicas y 14.000 port\u00e1tiles para los funcionarios https:\/\/t.co\/tYy5XQycND https:\/\/t.co\/eTtzYKPfWb","111":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, a Abascal: \"Usted no tiene soluciones, ni capacidad de gesti\u00f3n. Pero me dir\u00e1 que tiene ideales y valores. Vamos a comprobarlo: el de la gratitud es evidente que no lo tiene\", ironiza sobre su relaci\u00f3n con el PP https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/GIsqdsmXHn","112":":television: TV en DIRECTO | Ayuso asegura que el 80% de los contagios se producen en el \u00e1mbito privado. \"El Gobierno de Madrid estudia qu\u00e9 medidas quir\u00fargicas podemos poner en marcha para conjugar econom\u00eda y salud y poder seguir adelante\" https:\/\/t.co\/0HAvyOwywG https:\/\/t.co\/hXmRT0F6Gf","113":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez responde a Abascal sobre el salario m\u00ednimo: \"Comprendo que para usted unos cientos de euros al mes para una familia necesitada es poco en comparaci\u00f3n con el fabuloso estipendio que cobraba de los chiringuitos que le creaba el PP\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/y7WGqcrZmd","114":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez aprovecha la afirmaci\u00f3n de Abascal de que este es el peor Gobierno en 80 a\u00f1os para recordar los cr\u00edmenes del franquismo: \"Peor que el Gobierno que persigui\u00f3, encarcel\u00f3 y ejecut\u00f3 a miles de espa\u00f1oles tras la Guerra Civil\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/fNhVLVowey","115":":television: TV en DIRECTO | Ayuso comparece para explicar las nuevas medidas en Madrid https:\/\/t.co\/0HAvyOwywG https:\/\/t.co\/tv0CAH4J6E","116":"\u201cAdem\u00e1s del pueblo, varios presidentes y expresidentes salvaron mi vida\u201d, manifest\u00f3 Evo Morales tras conocer los resultados de las elecciones del domingo en Bolivia https:\/\/t.co\/iacFcvnWMs","117":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, a Abascal: \"Tiene un programa contra la opresi\u00f3n feminista que solo usted sufre o para enderezar la democracia, que es eliminar a los partidos que le incomodan. Tiene unas soluciones fatales para lo que no son ni problemas\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/8FQn4FLcA2","118":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, a Abascal: \"Dividirnos, provocarnos y enfrentarnos. Esta es, y no otra, la raz\u00f3n de esta moci\u00f3n de censura\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/KuoCXITVOm","119":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez repasa el discurso de Abascal: \"Los representantes del pueblo son okupas, Europa es China o peor, Hitler, la democracia es tiran\u00eda y los hombres ya no son hombres. La realidad va por un lado y usted, por otro\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/nog5Zu2i4s","120":"DIRECTO | La Rioja tambi\u00e9n aprueba el confinamiento perimetral de la comunidad para atajar la propagaci\u00f3n de los contagios de coronavirus https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl https:\/\/t.co\/KdvL3WqjV6","121":"La hermana de Miguel Bos\u00e9, que perdi\u00f3 el gusto y el olfato hace seis a\u00f1os y que es un problema que padecen otros miembros de su familia, ha dedicado a su madre Lucia Bos\u00e9 su paso por el programa  https:\/\/t.co\/TNjOpikQRH","122":"Vox lanza una catarata de insultos, ataques, exageraciones y acusaciones no demostradas contra el actual Gobierno de coalici\u00f3n del PSOE y Unidas Podemos https:\/\/t.co\/2IlHD7ub6V","123":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Supremo sentencia que las hipotecas referenciadas a IRPH no son abusivas pese a no ser transparentes del todo https:\/\/t.co\/OLu71vqXZw https:\/\/t.co\/vm7kS74c6T","124":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez reprocha a Abascal que no ha hecho ninguna propuesta. \"Bueno, s\u00ed. Una: c\u00f3mo deben ir vestidos sus se\u00f1or\u00edas. Luego dir\u00e1 que Vox no es fascismo, es estilismo\", ironiza #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/QsgjJOQAnN","125":"\"Yo ten\u00eda 18 y \u00e9l era mayor y se aprovech\u00f3 sin asegurarse [de si yo quer\u00eda]. Eso es la responsabilidad masculina. No significa no, pero \u00bfqu\u00e9 pasa si no puedes decir que no?\". La hija de Demi Moore y Bruce Willis habla de consentimiento https:\/\/t.co\/LxKUiKCcEo","126":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez responde a Abascal: \"Por mucho que provoque, no vamos a entrar en ninguna de sus provocaciones\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/juS1gd1q4B","127":"Juan Torena, el futbolista que se cambi\u00f3 el apellido para triunfar en Hollywood #EsLaLiga Patrocinado por @LaLiga https:\/\/t.co\/m3XAhPuax8","128":"DIRECTO | El PP critica que la #moci\u00f3ndecensura de Vox es una \"tomadura de pelo\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/hLrbKJjUNq","129":":television: TV en DIRECTO | El presidente S\u00e1nchez responde a los portavoces de Vox #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB  https:\/\/t.co\/CCIWOvvRBn","130":"Amiga de Jane Fonda y encarcelada por antinuclear: muere la monja que inspir\u00f3 un personaje de \u2018Orange is the new black\u2019 https:\/\/t.co\/fqAaFAAIw3","131":"Primero, le insultaron en el autob\u00fas: \u201cVas vestido como un maric\u00f3n\u201d, \"maric\u00f3n te vamos a coger\u201d, le dijeron. Luego, cuando la v\u00edctima se baj\u00f3, le persiguieron y le dieron una paliza. Solo pararon cuando dos ciudadanos intervinieron y llamaron a la polic\u00eda https:\/\/t.co\/GqcDgWnNSv","132":"Isabelle, una de las hijas del \u2018playboy\u2019, est\u00e1 llamada a convertirse en marquesa de Cubas por su relaci\u00f3n con \u00c1lvaro, el \u00fanico hijo del arist\u00f3crata fallecido https:\/\/t.co\/48W4WDf3fd","133":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) concluye su intervenci\u00f3n de dos horas con vivas al Rey y a Espa\u00f1a #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/97guNVdv1t","134":"\"\u00bfSiente usted verg\u00fcenza por compartir su vida con un machista o va a seguir callada?\u00bfEs usted una mujer sumisa a un macho alfa? De mujer a mujer\", pregunt\u00f3 ayer una diputada del PP a Irene Montero en el Senado. Este es el v\u00eddeo de su intervenci\u00f3n https:\/\/t.co\/RjLwX06hAo https:\/\/t.co\/E1PobRFPVS","135":"Jose Beleta falleci\u00f3 el viernes pasado a los 68 a\u00f1os de un c\u00e1ncer. Todos los que le conocimos tenemos otros much\u00edsimos y grandes recuerdos de alguien que enriqueci\u00f3 la existencia de cada una de las personas a su alrededor.\n\nPor @almasylaszlo\n\nhttps:\/\/t.co\/VazbQhcsOx","136":"La #BorrascaB\u00e1rbara ya es historia, a mediod\u00eda estar\u00e1 ya en el Canal de la Mancha, pero hoy sigue arreciando en la Pen\u00ednsula y en Canarias el fuerte temporal de agua y viento, causado por una extensa \u00e1rea de bajas presiones que dio lugar a B\u00e1rbara https:\/\/t.co\/CTpZ0sqp01","137":"Tras la formaci\u00f3n de protones y neutrones, tres minutos despu\u00e9s del Big Bang, aparecieron los primeros n\u00facleos. As\u00ed se form\u00f3 el Universo https:\/\/t.co\/BaJXwZQFn4","138":"DIRECTO | Abascal (Vox) acusa al Gobierno de querer derribar \"la cruz m\u00e1s alta del mundo\", en alusi\u00f3n al Valle de los Ca\u00eddos #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/tFSHhNTXD9","139":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) traza paralelismos entre los adjetivos de franquistas y socialistas: \"Es algo del siglo pasado. Murmuren ustedes, pero creo que deben escuchar con atenci\u00f3n\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/ueIBvIIYoj","140":"Abascal ha decidido aprovechar el reglamento, que no fija tiempo. M\u00e1s de 3 horas lleva Vox en la tribuna. Pero eso tambi\u00e9n se vuelve en su contra. Ya ha tocado todos los t\u00f3picos de la extrema derecha y del trumpismo y sigue dando vueltas. \u00bfQu\u00e9 har\u00e1 Casado? https:\/\/t.co\/tnSthHnHYz","141":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) aborda ahora la Memoria Hist\u00f3rica: \"Una Guerra Civil es un fracaso de toda una generaci\u00f3n de dirigentes pol\u00edticos\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/COLbfeNMr3","142":"DIRECTO | Abascal pide suprimir las subvenciones p\u00fablicas a partidos pol\u00edticos, sindicatos y otras organizaciones. Aqu\u00ed, @jmarcos78 recuerda cuando Aguirre enchuf\u00f3 al l\u00edder de Vox en la Fundaci\u00f3n para el Mecenazgo y el Patrocinio Social #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/EYMAHZO7E1 https:\/\/t.co\/oEvoVRWYjK","143":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox): \"Italia ha mostrado el camino. A nosotros nos sobran 17 C\u00e1maras auton\u00f3micas y los diputados que dicen no representar a la soberan\u00eda nacional, que tambi\u00e9n podr\u00edamos ahorr\u00e1rnoslos\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/mixEnjqIg2","144":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) apuesta por la energ\u00eda nuclear \"para que Espa\u00f1a sea autosuficiente en el consumo el\u00e9ctrico\". \"Hay otro camino para cuidar la atm\u00f3sfera y no convertirse en esclavo de potencias contaminantes\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/P06KWCaXhk","145":"Un an\u00e1lisis de ocho de los medios m\u00e1s importantes de Espa\u00f1a revela el uso de m\u00e1s de 70.000 anglicismos desde abril de este a\u00f1o.\n\nPor \u00c1lex Grijelmo\n\nhttps:\/\/t.co\/spdMLKfrU5","146":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox): \"Yo vengo a hablar de ecolog\u00eda de verdad con propuestas. Luego me llamar\u00e1n negacionista y todas estas cosas que se inventan\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/auRtq9aZFv","147":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) deja atr\u00e1s la econom\u00eda y pasa a hablar del medio ambiente, pone en duda el cambio clim\u00e1tico y trae a colaci\u00f3n a Al Gore: \"Ustedes que se r\u00eden de los creyentes, han comprado una religi\u00f3n supersticiosa\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/0AcAkuOyWt","148":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox): \"El Gobierno de S\u00e1nchez es el peor Gobierno en 80 a\u00f1os de historia. Y quiz\u00e1s me quede corto\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/ERwLG2SfuV","149":"AMPLIACI\u00d3N | El Gobierno de Arag\u00f3n ha anunciado el confinamiento perimetral de las ciudades de Zaragoza, Huesca y Teruel a partir de esta medianoche contra la covid. Adem\u00e1s, el conjunto de la Comunidad aut\u00f3noma pasar\u00e1 a nivel de alerta 3 a partir del lunes https:\/\/t.co\/nCWdtOmIQt","150":"DIRECTO | Errej\u00f3n propone no intervenir en el turno de r\u00e9plica a Vox: \"Hoy no tendr\u00edamos que hablar nadie en esta patochada\", ha dicho el portavoz de M\u00e1s Pa\u00eds, que pide centrarse en combatir la pandemia #Moci\u00f3nDeCensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/bd4vA7g5D3","151":"La Nobel de la Paz #ShirinEbadi pide excluir a #Ir\u00e1n de las competiciones internacionales  https:\/\/t.co\/qUNt2WD0Vg a trav\u00e9s de @el_pais \n\n@AlinejadMasih","152":"Tribuna: 'Proteger la pen\u00ednsula ant\u00e1rtica: una oportunidad de liderazgo global para Espa\u00f1a' https:\/\/t.co\/zuGvrLseh2","153":"DIRECTO | Mientras hablan los portavoces de Vox, el resto de diputados, tambi\u00e9n los del PP, guardan silencio #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX8Sn11 https:\/\/t.co\/M0ERBJFrr2","154":"DIRECTO | Hasta ahora, \"ni una propuesta de Vox en Sanidad o Educaci\u00f3n\". La opini\u00f3n de @jmarcos78 #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/sKoEirxhKz","155":"DIRECTO | Abascal y las teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n. El an\u00e1lisis de @ElsaGarciad #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/IL3lqdz0ZH","156":"\u201cEl odio es fuego como el amor, pero el amor es creador y el odio nos destruye. En mi jard\u00edn hace d\u00e9cadas que no cultivo el odio, porque aprend\u00ed una dura lecci\u00f3n que me impuso la vida, que termina 'estupidizando\u201d. La emotiva despedida de Jos\u00e9 \u2018Pepe\u2019 Mujica https:\/\/t.co\/JqwzsvDWcG https:\/\/t.co\/6L7GGNHjbL","157":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Gobierno de Arag\u00f3n anuncia el confinamiento de Zaragoza, Huesca y Teruel a partir de esta medianoche y endurecer\u00e1 las medidas de restricci\u00f3n en toda la comunidad desde el lunes https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl https:\/\/t.co\/yzf2lVkVXD","158":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) insiste en criminalizar a los menores inmigrantes no acompa\u00f1ados y acusa de complicidad al Ejecutivo: \"En sus urbanizaciones, los MENA ni roban, ni agreden ni violan\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/Um5faoPR7o","159":"DIRECTO | Patxi L\u00f3pez pide al PP que vote no en la #moci\u00f3ndecensura: \"Ayer Ortega Smith y hoy Santiago Abascal han reivindicado la dictadura franquista. Frente al fascismo no cabe abstenerse\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/jfIbryUCSC","160":"\u201cA\u00fan no est\u00e1 sobre la mesa\u201d, ha asegurado en rueda de prensa el consejero del Interior https:\/\/t.co\/RoH4IFzBN1","161":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) da p\u00e1bulo a las teor\u00edas conspirativas sobre China y el coronavirus: \"Ocult\u00f3 la informaci\u00f3n a todo el mundo, por eso decimos que tienen que pagar\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/HMGmpprVvC","162":"\"C\u00f3mo no van a ser criminales todos los menores no acompa\u00f1ados y colectivos susceptibles de generalizaci\u00f3n cuando detienen a uno, si en una ficci\u00f3n un polic\u00eda se mete una raya y, seg\u00fan sus sindicatos, todos los agentes son drogadictos\". Por Manuel Jabois https:\/\/t.co\/LHO8nOmqn6","163":"DIRECTO | Aitor Esteban responde a Abascal y su idea de ilegalizar al PNV: \"Dice que nos va a ilegalizar y, sin pausa, proclama literalmente que elloss\u00ed son dem\u00f3cratas a diferencia de nosotros. Ya veo yo c\u00f3mo entienden la democracia\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/C5qevc1aOR","164":"DIRECTO | Abascal (Vox) pide una reforma de la UE para abandonar el multilateralismo y aboga por recuperar el bilateralismo en pol\u00edtica internacional #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/C1aSP6VKWw","165":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Madrid prepara la orden para restringir la movilidad nocturna tras el estado de alarma https:\/\/t.co\/O1DVw0kScn https:\/\/t.co\/HYkJWALEWF","166":"en los 90 hubo una epidemia de neonazismo callejero. ahora vuelve, con la nada desde\u00f1able diferencia que la ultraderecha se\u00f1ala los objetivos y jalea desde el parlamento. \n\ncosas de estas en mi columna #BocataDeCalamares en El Pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/V87eQzolaH","167":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) mete en el debate a Soros, \"un conspirador financiero internacional\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/S9MjWl5MD1","168":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) centra ahora su intervenci\u00f3n en un discurso euroesceptico y contra el Estado de las autonom\u00edas: \"A Espa\u00f1a la est\u00e1n desvalijando a d\u00fao, por la maquinaria de Bruselas y las comunidades separatistas\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/tEbOySXpHb","169":"Los museos buscan rentabilizar su presencia en la Red. La pandemia ha descuadrado las cuentas de los centros, pero ha impulsado su presencia en Internet. El reto es crear un nuevo modelo de negocio digital\n\nhttps:\/\/t.co\/RqkMDpOpkT","170":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) reprocha a S\u00e1nchez buscar la ayuda de Bruselas y defiende la autarqu\u00eda de Espa\u00f1a #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/5CTqxulDQz","171":"La sentencia de la Audiencia Nacional que absuelve a Trapero es un golpe tremendo a la investigaci\u00f3n de la Guardia Civil. En diversos pasajes, la sentencia se\u00f1ala que los testigos de ese cuerpo faltaron a la verdad, o interpretaron mal los hechos. https:\/\/t.co\/PUYWwRfA7z","172":"DIRECTO | El particular resumen de la intervenci\u00f3n de los diputados de Vox hasta ahora en la #moci\u00f3ndecensura de @nataliajunquera https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/OmiOkdmhBT","173":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) recrudece su ataque a los parlamentarios de PSOE y Vox: \"Cobran por representar a la naci\u00f3n y trabajan todos los d\u00edas para destruirla. No son diputados, son renegados\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/6023SWcPeA","174":"Fotos: El l\u00edder de Vox, Santiago Abascal, en la tribuna de oradores https:\/\/t.co\/j34QtBxkXO La moci\u00f3n de censura de Vox al Gobierno de S\u00e1nchez  #congreso #MocionDeCensura https:\/\/t.co\/9OtYwnFede","175":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox): \"Est\u00e1n en peligro la salud, el pan y la patria. Es urgente que los espa\u00f1oles sean convocados a las urnas\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/ThlxhOiRyv","176":":television: TV en DIRECTO | Abascal contin\u00faa su ataque a Iglesias: \"Se ponen sus mejores galas para una fiesta del cine, pero acuden aqu\u00ed a la Zarzuela o al Desfile de la Hispanidad vestidos peor que la etiqueta de los botellones de la facultad\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/R8L38aRKYC","177":"El tribunal que ha absuelto a Trapero sostiene que el ex jefe de los Mossos actu\u00f3 durante el proc\u00e9s con el objetivo de \u201cminimizar los da\u00f1os\u201d, \u201caunque ello supusiera al final la celebraci\u00f3n del refer\u00e9ndum ilegal\u201d https:\/\/t.co\/x84QY6WzDE","178":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox), sobre la crisis en las residencias de mayores: \"Algunos hasta golpeaban sus puertas para que les dejaran salir. Pero Pablo Iglesias estaba muy ocupado negociando con terroristas\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/YIvWuE7QhH","179":"Para la psic\u00f3loga Amaya Prado, tener esos sentimientos de tristeza o culpa \u201ces normal, como tambi\u00e9n lo es que en j\u00f3venes esos sentimientos sean m\u00e1s acusados\u201d. Una de las claves que da para evitarlos es ser comunicativo y practicar la asertividad. https:\/\/t.co\/OPwnhIiwpG","180":"As\u00ed son los perfiles profesionales con mejores perspectivas de futuro en 2021. Las ofertas relacionadas con las ciencias jur\u00eddicas y sociales e ingenier\u00eda y arquitectura concentran ocho de cada 10 ofertas laborales en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/gP1oUEUQWz","181":"S\u00e1nchez e Iglesias se repartir\u00e1n las r\u00e9plicas a Vox https:\/\/t.co\/mvZz1QSMyV","182":"Desde el 5 de octubre hasta hoy, todas las consejer\u00edas de Sanidad han tomado medidas contra la pandemia, menos Cantabria y Madrid. Cada una tiene unas particularidades distintas, y una organizaci\u00f3n. Aqu\u00ed, comunidad a comunidad https:\/\/t.co\/jAKZEPKcd5","183":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox): \"No son un Gobierno, son un frente popular, socialcomunista y en alianza con separatistas y terroristas. Una mafia\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/2cDoCnJT23","184":":television: TV en DIRECTO | Abascal (Vox) toma la palabra: \"El Gobierno de S\u00e1nchez es el peor Gobierno en 80 a\u00f1os. Y quiz\u00e1s me quede corto\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/nKlRn8Xnze","185":"Tras una hora de discurso, el resumen: Vox justifica su moci\u00f3n en que el Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias es ileg\u00edtimo, criminal, inconstitucional, totalitario, mentiroso, socio de golpistas y filoterroristas y por supuesto socialcomunista.\nhttps:\/\/t.co\/V60FSnlUo1","186":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) concluye su intervenci\u00f3n inicial de la #moci\u00f3ndecensura asegurando que \"ya hemos ganado, porque solo pierde quien no tiene convicciones. Que Dios les bendiga y que Dios bendiga nuestra patria\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/ldjz1SjEEA","187":":television: TV en DIRECTO | Tras criticar las pol\u00edticas feministas, Garriga (Vox) pasa al franquismo: \"Quieren que all\u00ed donde los abuelos hicieron la paz, quieren que los nietos hagan la guerra [...]. Quieren negarles a los j\u00f3venes el derecho a conocer la historia\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/IFn6BZAUpc","188":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) se burla de los estudios de g\u00e9nero: \"Hasta para poner un columpio hay que medir el impacto de g\u00e9nero\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/N5W7ZCcWYY","189":".@DesireedeFez siempre ha tenido miedo. A no encajar. A no ser aceptada. En el instituto ten\u00eda miedo a caminar sola por la calle de noche. En la universidad, a que la dejasen tirada. Ahora analiza miedos femeninos y pelis de terror en 'Reina del grito' https:\/\/t.co\/sYWnXthtYC","190":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) acusa a Gobierno de \"volar por los aires la presunci\u00f3n de inocencia\" y de \"convertir a los hombres en culpables por su sexo\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/3tFlNFDEIm","191":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) alude a las parejas de exministros socialistas para defender la censura al Gobierno #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/gjvrw5UAK3","192":"La criminalizaci\u00f3n de los menores inmigrantes no acompa\u00f1ados crea las condiciones para que surja la violencia. Nuestro Editorial sobre 'El discurso del odio' de Vox https:\/\/t.co\/55ziFhiozA","193":"Antes de convertirse en cubos oscuros, los interiores de las m\u00edticas salas de Valencia estaban repletas de influencias tan dispares como el neorrealismo italiano, la guerra fr\u00eda o el mundo circense. https:\/\/t.co\/P9qLyxcIvM","194":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"Se\u00f1ores del Gobierno, su 'buenismo' destruye y mata\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/XCHU5fWUgq","195":"DIRECTO | El an\u00e1lisis r\u00e1pido de la primera hora del debate de la #mocioncensura, por @javiercasqueiro https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/mjLLfjXPAa","196":":television: TV en DIRECTO | Garriga (Vox) dedica ahora su intervenci\u00f3n a denunciar que los menores no acompa\u00f1ados han disparado la inseguridad: \"\u00bfQue un inmigrante ilegal agrede a nuestro hijo en el parque? Cosas de ni\u00f1os para el Gobierno... \" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/hMrQimvu6o","197":"\"\u00bfSiente usted verg\u00fcenza por compartir su vida con un machista?\u201d, pregunt\u00f3 una parlamentaria del PP a Irene Montero. Esta es la cr\u00f3nica de la pol\u00e9mica sesi\u00f3n de ayer en el Senado https:\/\/t.co\/ojY3ERO6DT","198":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) llama la atenci\u00f3n sobre el hecho de que la econom\u00eda de China ya est\u00e1 creciendo y pide que este pa\u00eds repare el da\u00f1o econ\u00f3mico provocado por \"un virus que sali\u00f3 de sus fronteras\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/mOr6rt6SSW","199":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"Este Gobierno ha tra\u00eddo la ruina, la miseria y la pobreza. Como llevaron sus \u00eddolos socialistas all\u00e1 donde fueron en el pasado\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/VinFNtxp0l","200":"Echenique tendr\u00e1 que pagar 11.040 euros por la contrataci\u00f3n irregular de su asistente https:\/\/t.co\/24S5YAmmuv","201":"DIRECTO | Italia estudia aplicar un toque de queda entre las 23.00 y las 5.00 para atajar la propagaci\u00f3n de los contactos https:\/\/t.co\/fguad5r7MI https:\/\/t.co\/NYr6naY7Md","202":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox), a Pedro S\u00e1nchez: \"Recordaremos siempre que su 8M condujo a la muerte a miles de espa\u00f1oles\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/Wso4HFuTKy","203":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"Los espa\u00f1oles fuimos ese fin de semana a partidos, a teatros, a reuniones con amigos, s\u00ed. Pero ustedes eran los responsables\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/06QXGVPUkZ","204":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) saca a colaci\u00f3n la manifestaci\u00f3n del 8M: \"R\u00edan, r\u00edan... S\u00ed, pero ese d\u00eda nos recordar\u00e1 a partir de ahora su enga\u00f1o\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/wkEtala0CW","205":"Ser madre o una gran profesional: \u00bfson compatibles la carrera laboral y los cuidados? Por @Rocio_Niebla #conciliaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/eOseH5MoLF","206":"\u00bfVocaci\u00f3n o empleabilidad? As\u00ed son los perfiles profesionales con mejores perspectivas de futuro en 2021. De @Nacho_Meneses a trav\u00e9s de @FormacionElPais \nhttps:\/\/t.co\/buv4biyOSZ","207":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"Este Gobierno es el responsable de la peor gesti\u00f3n de la pandemia en todo el mundo. Vox ya lo avis\u00f3 desde el principio y es algo que han acreditado pa\u00edses de todo el mundo\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/1O0h4bffj9","208":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox), a Pablo Iglesias: \"No necesitamos ninguna lecci\u00f3n de quien tiene como pr\u00e1ctica la eliminaci\u00f3n del disidente\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/VCUnCaKApx","209":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"No vamos a tolerar que un pu\u00f1ado de traidores que juraron o prometieron lealtad al Rey destruyan nuestro orden constitucional y manchen la imagen impecable de nuestro monarca\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/6R5KnngXFp","210":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga acusa a Iglesias de haber puesto en marcha \"una maquinaria de violencia contra Vox y sus simpatizantes\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/uYEnmi1gIi","211":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"Hoy en el Pa\u00eds Vasco no hay libertad. ETA no ha sido derrotada. ETA ha encontrado el amparo institucional del PNV y del PSOE\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/hscLnCh5T3","212":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"Hoy los representantes de ETA reciben el p\u00e9same de S\u00e1nchez por el suicidio de un terrorista\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/f4v6dkblVB","213":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) acusa al PSOE de \"participar en todos y cada uno de los sucesos oscuros de nuestra historia reciente, incluido el golpe de Estado de 1934\" #moci\u00f3ndecensura https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/78EoTSIY6T","214":"El Bar\u00e7a de Koeman tambi\u00e9n necesita a Messi, incluso para decantar partidos aparentemente sencillos como el que le enfrent\u00f3 al Ferencvaros, un equipo que se divirti\u00f3 durante media hora en el Camp Nou. https:\/\/t.co\/M9OwGy8vEf Lee la cr\u00f3nica de @rbesac","215":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) : \"Hoy, la gobernabilidad de Espa\u00f1a est\u00e1 en manos de quien quiere acabar con la naci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/mfj6RwzrTX","216":"Tras la formaci\u00f3n de protones y neutrones, tres minutos despu\u00e9s del Big Bang, aparecieron los primeros n\u00facleos. As\u00ed se form\u00f3 el Universo https:\/\/t.co\/rEbQEqE3UL","217":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) acusa al Ejecutivo de \"ser el Gobierno m\u00e1s caro y los primeros en traer a su Consejo de Ministros a un matrimonio. Hasta tal punto ha llegado su inspiraci\u00f3n bolivariana\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/vfYnp1qvqL","218":"Hemos preguntado a algunos expertos en gastronom\u00eda acerca de sus productos asequibles favoritos y tenemos una lista con ideas para todos los bolsillos. \u00bfHay alg\u00fan alimento de marca blanca que no pueda faltar en tu despensa? https:\/\/t.co\/8h8yBu9qnS https:\/\/t.co\/y8f32suTW0","219":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox), a Pedro S\u00e1nchez: \"No le importaron los cientos de personas asesinadas por ETA con tal de colmar su ambici\u00f3n de poder. Lleg\u00f3 a la presidencia mintiendo y ha hecho de esta pr\u00e1ctica su forma de gobernar\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/OT2LFlpAJ9","220":"#OSIRISREx misi\u00f3n cumplida. La nave de la NASA vuelve a casa con testigos de los or\u00edgenes del Sistema Solar https:\/\/t.co\/0rm029yQQu","221":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"El Ejecutivo que hoy censuramos es ileg\u00edtimo\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/SEDo7xnKOt","222":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox): \"Puede que perdamos, pero habremos dado testimonio de los motivos que hacen necesario convocar elecciones y censurar al Ejecutivo que nos ha conducido al mayor desastre de nuestra historia reciente\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/8XSTSzAFDd","223":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga (Vox) acusa al Gobierno de convertir las instituciones en \u00f3rganos transmisores de una ideolog\u00eda totalitaria\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/HOjIlDBOD3","224":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga: \"Esta #moci\u00f3ndecensura no es una operaci\u00f3n de m\u00e1rquetin, es un deber nacional ante la inacci\u00f3n del resto de formaciones pol\u00edticas\" https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/rUjZ1G4OP8","225":":television: TV en DIRECTO | Ignacio Garriga presenta la #moci\u00f3ndecensura de Vox contra Pedro S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/qKPsMDhzEd","226":"#Portada Este mi\u00e9rcoles te contamos por qu\u00e9 las mujeres rurales en T\u00fanez buscan reconocimiento; las contradicciones alimentarias del Caribe y Am\u00e9rica Latina; c\u00f3mo salvar la vida de 14 millones de ni\u00f1os y qu\u00e9 comunidades se ponen manos a la obra #desarrollo https:\/\/t.co\/ioBWZeyMfO https:\/\/t.co\/ui3qlIrQ1a","227":"El escrito con el que Vox justifica su moci\u00f3n de censura est\u00e1 trufado de exageraciones, bulos y juicios de intenciones. Entre ellos, atribuye a S\u00e1nchez querer sustituir al Rey y volar la cruz del Valle de los Ca\u00eddos https:\/\/t.co\/S1z76uShp5","228":":television: TV en DIRECTO | Un grupo de ultras partidarios de Vox gritan \u201cgobierno asesino\u201d delante del Congreso antes del debate de la #MocionDeCensura V\u00eddeo de @javiercasqueiro https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB https:\/\/t.co\/KB8UMulkip","229":":television: TV en DIRECTO | Arranca el debate de la moci\u00f3n de censura de Vox con la duda del voto del PP https:\/\/t.co\/kBUZECWJBN https:\/\/t.co\/CCIWOvvRBn","230":"La c\u00fapula del PP ha avisado a sus diputados de que no cabe el voto en conciencia en la moci\u00f3n de Vox. Unos se decantan por la abstenci\u00f3n para no desenga\u00f1ar m\u00e1s a su electorado y otros prefieren marcar distancias con la ultraderecha https:\/\/t.co\/xn6W2LWscI","231":"Artur Mas niega haber dado instrucciones para blanquear dinero en efectivo https:\/\/t.co\/6AEix3fxn6","232":"El Instituto Carlos III estima un exceso de muertes en Espa\u00f1a desde junio en torno a los 5.000 fallecidos, pero un c\u00e1lculo an\u00e1logo del INE eleva la cifra a 10.000 o 11.000 https:\/\/t.co\/yulXBOHuJa","233":"Navarra ser\u00e1 la primera autonom\u00eda en cerrarse al exterior para intentar frenar el coronavirus de esta segunda ola. A las 00.00 de este jueves no se podr\u00e1 entrar ni salir debido a que la incidencia acumulada triplica la media del resto de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/dzpGJXcBnV","234":"\"Tenemos m\u00e1s problemas que ning\u00fan otro pa\u00eds en Europa, y sin embargo encontramos tiempo para una moci\u00f3n de censura que no va a conducir a ning\u00fan sitio\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/HRwOdPLbs4","235":"Ximo Puig estudia pedir el toque de queda para la Comunidad Valenciana tras dispararse los contagios\nhttps:\/\/t.co\/LHexsM9lg5","236":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Iberdrola compra la compa\u00f1\u00eda estadounidense PNM Resources por 3.663 millones https:\/\/t.co\/48SzjWFi7u https:\/\/t.co\/5T4Mw41W7V","237":"Este pol\u00e9mico canal de Telegram funciona como un 'bot'. Los usuarios, la mayor\u00eda de Rusia, pero tambi\u00e9n de Am\u00e9rica Latina y Espa\u00f1a, mandan la foto de una mujer vestida y la aplicaci\u00f3n la devuelve sin ropa. Su comunidad ha crecido un 200% en tres meses https:\/\/t.co\/AZn35pV5Hl","238":"TV en Directo | La pregunta del PP a Irene Montero: \"\u00bfSiente usted verg\u00fcenza por compartir su vida con un machista o va a seguir callada?\u00bfEs usted una mujer sumisa a un macho alfa? De mujer a mujer\". La presidenta del Senado llama a cuesti\u00f3n https:\/\/t.co\/wOam51lWDn https:\/\/t.co\/aM4xSQfBzM","239":"Cansado de lo que su gabinete de prensa ha calificado como de \"preguntas hostiles\", Trump se levant\u00f3 de la silla antes del tiempo acordado con la CBS y asegur\u00f3 a trav\u00e9s de Twitter que la entrevista con Stahl est\u00e1 manipulada. El programa se emite el domingo https:\/\/t.co\/CvzPtWITd8","240":"5-1. Los extremos rejuvenecen a Messi https:\/\/t.co\/1tWKpiYGJz via @el_pais","241":"A las 09.00 comienza el debate de la moci\u00f3n de censura. Sus promotores, Vox y Abascal, conf\u00edan en que sea un trampol\u00edn, aunque los efectos puedan ser contradictorios: dividir a la oposici\u00f3n y facilitar que los socios del Gobierno arrinconen sus diferencias\nhttps:\/\/t.co\/3gH9kKZ8DC","242":"Los efectos del coronavirus: la media de edad de las personas que solicitan por vez primera ayudas sociales ha bajado de 71 a 41 en Madrid https:\/\/t.co\/6m5uSz0TFm","243":"El Gobierno estudia volver al estado de alarma en todo el pa\u00eds para aplicar un toque de queda general, pero antes quiere saber si el PP apoyar\u00eda la medida para garantizar que estar\u00eda en vigor m\u00e1s de 15 d\u00edas https:\/\/t.co\/qC4K3nWUAG","244":"S\u00ed, Arabia Saud\u00ed tiene en marcha una iniciativa llamada 'Proyecto Murcia', pero no se trata de construir una r\u00e9plica de la ciudad espa\u00f1ola en el desierto  https:\/\/t.co\/sqE888uEmX","245":"La fiesta universitaria clandestina acab\u00f3 con 131 contagios de coronavirus, lo que oblig\u00f3 a cancelar durante dos semanas las clases presenciales de la Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia. Sus participantes podr\u00edan llegar a pagar 30.000 euros de multa https:\/\/t.co\/KRK29mAkqj","246":"Los epidemi\u00f3logos aseguran que el toque de queda ayudar\u00e1 a restringir la movilidad y la interacci\u00f3n social, pero advierten de que no deja de ser una medida m\u00e1s. Hay que acompa\u00f1arla, agregan, de m\u00e1s restricciones https:\/\/t.co\/Y7sWyCj6Zs","247":"\"Como dir\u00eda 'El Notas', ha aparecido una nueva mierda\". El actor Jeff Bridges anuncia que padece un c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/y1shEgjlCs","248":"El extra\u00f1o caso en el sistema inmune que protege a los tumores en vez de atacarlos https:\/\/t.co\/zsdAk60IJM","249":"Quienes hablan fueron los j\u00f3venes enviados a Vietnam como carne de ca\u00f1\u00f3n. Cr\u00edos pobres de 17 a\u00f1os que so\u00f1aban con John Wayne, reclutas v\u00edrgenes que pasaban a ser violadores o enfermeras que ten\u00edan que elegir qui\u00e9n viv\u00eda y qui\u00e9n no por el color de su piel https:\/\/t.co\/3R9Z8megeG","250":"Cuando llegaron al lugar del accidente, Clift les dijo que tenia los dientes atascados en la garganta, asfixi\u00e1ndolo. Liz Taylor, muy suavemente, se los sac\u00f3. A los dos meses volvi\u00f3 al rodaje, todav\u00eda desfigurado, pero ya nada volvi\u00f3 a ser lo mismo  https:\/\/t.co\/Wsfds0Rwq6","251":"Se reun\u00edan en un garaje y su plan maestro era secuestrar a la gobernadora de Michigan para desatar una Guerra Civil en EE UU, seg\u00fan ha revelado el FBI. El caso pone de relieve la amenaza de las milicias en el clima de m\u00e1xima tensi\u00f3n que atraviesa el pa\u00eds https:\/\/t.co\/9SLkv5VsVS","252":"\u2018No somos machos, pero somos muxes\u2019. El @clubmuxes es un equipo con identidad LGBTI+ en la tercera divisi\u00f3n de f\u00fatbol en M\u00e9xico. Sus jugadores reconocen que acabar con el machismo en el deporte no es algo que suceder\u00e1 pronto https:\/\/t.co\/pEBfWZOFVN \nPor @atomicdarinka https:\/\/t.co\/gz26xTbRzX","253":"El SARS-CoV-2 es un monstruo viral. Su genoma es uno de los m\u00e1s grandes de su clase y contiene las instrucciones para provocar la peor pandemia de este siglo. El problema es que los cient\u00edficos no entienden qu\u00e9 significa toda esa secuencia de letras https:\/\/t.co\/AEcIaGs2SG","254":"Tras cinco a\u00f1os de relaci\u00f3n y tres de matrimonio, se separaron de mutuo acuerdo, pero luego unos amigos le dijeron a la mujer que su marido siempre hab\u00eda sido homosexual. Tras acudir a los tribunales, una juez le ha dado la raz\u00f3n https:\/\/t.co\/5Muypiu0lU","255":"Hace cerca de 10 a\u00f1os, cuando comenz\u00f3 a desarrollarse el fen\u00f3meno de los youtubers, estos sol\u00edan ocuparse de todo el trabajo necesario para crear un v\u00eddeo. Pero ahora es muy distinto, y tienen trabajadores a su cuenta. Estas son las condiciones laborales https:\/\/t.co\/RG5LawLIbV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 23:39:44","1":"2020-10-21 23:02:21","2":"2020-10-21 22:20:13","3":"2020-10-21 22:19:35","4":"2020-10-21 22:00:37","5":"2020-10-21 21:30:38","6":"2020-10-21 21:20:34","7":"2020-10-21 21:10:44","8":"2020-10-21 21:00:40","9":"2020-10-21 20:43:44","10":"2020-10-21 20:32:47","11":"2020-10-21 20:31:42","12":"2020-10-21 20:20:40","13":"2020-10-21 20:10:48","14":"2020-10-21 20:01:14","15":"2020-10-21 19:51:01","16":"2020-10-21 19:38:49","17":"2020-10-21 19:31:11","18":"2020-10-21 19:28:01","19":"2020-10-21 19:18:13","20":"2020-10-21 19:08:01","21":"2020-10-21 18:56:21","22":"2020-10-21 18:51:20","23":"2020-10-21 18:49:47","24":"2020-10-21 18:45:54","25":"2020-10-21 18:45:44","26":"2020-10-21 18:39:13","27":"2020-10-21 18:26:25","28":"2020-10-21 18:19:01","29":"2020-10-21 18:12:53","30":"2020-10-21 18:06:50","31":"2020-10-21 18:01:13","32":"2020-10-21 18:01:00","33":"2020-10-21 17:49:38","34":"2020-10-21 17:40:42","35":"2020-10-21 17:40:38","36":"2020-10-21 17:40:33","37":"2020-10-21 17:40:30","38":"2020-10-21 17:38:51","39":"2020-10-21 17:29:55","40":"2020-10-21 17:17:12","41":"2020-10-21 17:07:35","42":"2020-10-21 17:03:58","43":"2020-10-21 17:01:42","44":"2020-10-21 16:56:38","45":"2020-10-21 16:54:11","46":"2020-10-21 16:50:57","47":"2020-10-21 16:50:13","48":"2020-10-21 16:40:59","49":"2020-10-21 16:31:31","50":"2020-10-21 16:23:11","51":"2020-10-21 16:18:22","52":"2020-10-21 16:08:24","53":"2020-10-21 16:01:00","54":"2020-10-21 16:00:15","55":"2020-10-21 15:51:07","56":"2020-10-21 15:47:35","57":"2020-10-21 15:41:57","58":"2020-10-21 15:32:48","59":"2020-10-21 15:19:57","60":"2020-10-21 15:14:05","61":"2020-10-21 15:12:39","62":"2020-10-21 15:09:50","63":"2020-10-21 15:02:04","64":"2020-10-21 14:58:01","65":"2020-10-21 14:47:02","66":"2020-10-21 14:30:33","67":"2020-10-21 14:20:21","68":"2020-10-21 14:14:31","69":"2020-10-21 14:12:58","70":"2020-10-21 14:10:13","71":"2020-10-21 14:01:00","72":"2020-10-21 14:00:55","73":"2020-10-21 13:46:00","74":"2020-10-21 13:36:14","75":"2020-10-21 13:31:00","76":"2020-10-21 13:30:58","77":"2020-10-21 13:27:31","78":"2020-10-21 13:18:55","79":"2020-10-21 13:17:02","80":"2020-10-21 13:16:00","81":"2020-10-21 13:01:00","82":"2020-10-21 12:59:13","83":"2020-10-21 12:53:07","84":"2020-10-21 12:47:13","85":"2020-10-21 12:46:00","86":"2020-10-21 12:43:46","87":"2020-10-21 12:38:57","88":"2020-10-21 12:35:34","89":"2020-10-21 12:33:38","90":"2020-10-21 12:31:30","91":"2020-10-21 12:31:00","92":"2020-10-21 12:30:19","93":"2020-10-21 12:15:04","94":"2020-10-21 12:14:00","95":"2020-10-21 12:13:29","96":"2020-10-21 12:11:58","97":"2020-10-21 12:09:08","98":"2020-10-21 12:08:44","99":"2020-10-21 12:06:38","100":"2020-10-21 12:01:57","101":"2020-10-21 12:01:09","102":"2020-10-21 11:59:58","103":"2020-10-21 11:59:00","104":"2020-10-21 11:51:11","105":"2020-10-21 11:48:35","106":"2020-10-21 11:46:03","107":"2020-10-21 11:43:46","108":"2020-10-21 11:39:53","109":"2020-10-21 11:34:22","110":"2020-10-21 11:34:18","111":"2020-10-21 11:32:41","112":"2020-10-21 11:31:02","113":"2020-10-21 11:30:21","114":"2020-10-21 11:26:19","115":"2020-10-21 11:21:51","116":"2020-10-21 11:20:51","117":"2020-10-21 11:19:41","118":"2020-10-21 11:15:36","119":"2020-10-21 11:14:00","120":"2020-10-21 11:11:16","121":"2020-10-21 10:59:58","122":"2020-10-21 10:59:56","123":"2020-10-21 10:58:59","124":"2020-10-21 10:57:10","125":"2020-10-21 10:57:00","126":"2020-10-21 10:53:43","127":"2020-10-21 10:52:00","128":"2020-10-21 10:50:08","129":"2020-10-21 10:47:38","130":"2020-10-21 10:46:14","131":"2020-10-21 10:45:41","132":"2020-10-21 10:44:37","133":"2020-10-21 10:36:01","134":"2020-10-21 10:33:00","135":"2020-10-21 10:30:53","136":"2020-10-21 10:30:30","137":"2020-10-21 10:22:00","138":"2020-10-21 10:15:40","139":"2020-10-21 10:14:31","140":"2020-10-21 10:12:16","141":"2020-10-21 10:10:56","142":"2020-10-21 10:09:22","143":"2020-10-21 10:06:45","144":"2020-10-21 10:03:55","145":"2020-10-21 10:02:14","146":"2020-10-21 09:59:06","147":"2020-10-21 09:56:31","148":"2020-10-21 09:53:35","149":"2020-10-21 09:50:27","150":"2020-10-21 09:45:43","151":"2020-10-21 09:44:24","152":"2020-10-21 09:44:09","153":"2020-10-21 09:44:00","154":"2020-10-21 09:42:00","155":"2020-10-21 09:38:00","156":"2020-10-21 09:33:00","157":"2020-10-21 09:32:03","158":"2020-10-21 09:28:24","159":"2020-10-21 09:25:11","160":"2020-10-21 09:23:13","161":"2020-10-21 09:13:51","162":"2020-10-21 09:13:00","163":"2020-10-21 09:12:21","164":"2020-10-21 09:08:31","165":"2020-10-21 09:07:19","166":"2020-10-21 09:06:35","167":"2020-10-21 09:05:44","168":"2020-10-21 09:04:00","169":"2020-10-21 09:00:48","170":"2020-10-21 08:59:26","171":"2020-10-21 08:54:27","172":"2020-10-21 08:52:41","173":"2020-10-21 08:51:04","174":"2020-10-21 08:50:58","175":"2020-10-21 08:48:32","176":"2020-10-21 08:41:17","177":"2020-10-21 08:41:00","178":"2020-10-21 08:39:31","179":"2020-10-21 08:37:51","180":"2020-10-21 08:35:49","181":"2020-10-21 08:35:37","182":"2020-10-21 08:32:04","183":"2020-10-21 08:29:08","184":"2020-10-21 08:27:17","185":"2020-10-21 08:26:31","186":"2020-10-21 08:25:36","187":"2020-10-21 08:24:04","188":"2020-10-21 08:20:20","189":"2020-10-21 08:18:50","190":"2020-10-21 08:18:33","191":"2020-10-21 08:17:35","192":"2020-10-21 08:12:11","193":"2020-10-21 08:09:58","194":"2020-10-21 08:07:03","195":"2020-10-21 08:05:52","196":"2020-10-21 08:03:47","197":"2020-10-21 08:01:02","198":"2020-10-21 07:58:17","199":"2020-10-21 07:55:14","200":"2020-10-21 07:49:29","201":"2020-10-21 07:46:39","202":"2020-10-21 07:45:50","203":"2020-10-21 07:44:43","204":"2020-10-21 07:43:13","205":"2020-10-21 07:43:09","206":"2020-10-21 07:40:28","207":"2020-10-21 07:38:18","208":"2020-10-21 07:33:45","209":"2020-10-21 07:31:44","210":"2020-10-21 07:31:34","211":"2020-10-21 07:26:18","212":"2020-10-21 07:24:37","213":"2020-10-21 07:22:53","214":"2020-10-21 07:20:02","215":"2020-10-21 07:19:25","216":"2020-10-21 07:18:49","217":"2020-10-21 07:18:21","218":"2020-10-21 07:16:36","219":"2020-10-21 07:16:30","220":"2020-10-21 07:14:38","221":"2020-10-21 07:14:32","222":"2020-10-21 07:11:48","223":"2020-10-21 07:09:47","224":"2020-10-21 07:07:33","225":"2020-10-21 07:05:15","226":"2020-10-21 07:00:53","227":"2020-10-21 07:00:13","228":"2020-10-21 06:58:15","229":"2020-10-21 06:56:47","230":"2020-10-21 06:51:00","231":"2020-10-21 06:45:39","232":"2020-10-21 06:36:00","233":"2020-10-21 06:21:00","234":"2020-10-21 06:18:00","235":"2020-10-21 06:11:57","236":"2020-10-21 06:10:51","237":"2020-10-21 06:06:00","238":"2020-10-21 05:57:12","239":"2020-10-21 05:52:00","240":"2020-10-21 05:40:19","241":"2020-10-21 05:37:56","242":"2020-10-21 05:33:53","243":"2020-10-21 05:09:58","244":"2020-10-21 05:01:38","245":"2020-10-21 04:51:15","246":"2020-10-21 04:43:03","247":"2020-10-21 04:00:17","248":"2020-10-21 03:10:48","249":"2020-10-21 02:20:26","250":"2020-10-21 02:10:51","251":"2020-10-21 01:51:45","252":"2020-10-21 01:11:36","253":"2020-10-21 01:04:05","254":"2020-10-21 00:15:04","255":"2020-10-21 00:03:56"},"retweet_count":{"0":19,"1":13,"2":11,"3":48,"4":930,"5":17,"6":39,"7":62,"8":16,"9":152,"10":13,"11":16,"12":70,"13":36,"14":72,"15":32,"16":22,"17":8,"18":27,"19":39,"20":13,"21":12,"22":78,"23":139,"24":4,"25":2,"26":70,"27":972,"28":18,"29":349,"30":1288,"31":23,"32":14,"33":17,"34":2,"35":2,"36":4,"37":13,"38":83,"39":81,"40":51,"41":27,"42":10,"43":27,"44":135,"45":394,"46":164,"47":47,"48":52,"49":19,"50":566,"51":22,"52":9,"53":7,"54":5,"55":16,"56":313,"57":69,"58":11,"59":27,"60":145,"61":33,"62":19,"63":5641,"64":19,"65":51,"66":25,"67":38,"68":20,"69":17,"70":13,"71":13,"72":15,"73":22,"74":49,"75":27,"76":23,"77":25,"78":20,"79":96,"80":13,"81":40,"82":245,"83":11,"84":5,"85":10,"86":8,"87":9,"88":72,"89":162,"90":18,"91":2,"92":46,"93":7,"94":4,"95":4,"96":10,"97":29,"98":22,"99":31,"100":16,"101":20,"102":24,"103":3,"104":434,"105":30,"106":9,"107":13,"108":9,"109":397,"110":2,"111":17,"112":5,"113":37,"114":65,"115":8,"116":13,"117":47,"118":28,"119":91,"120":26,"121":4,"122":33,"123":17,"124":313,"125":7,"126":28,"127":6,"128":1,"129":13,"130":15,"131":255,"132":1,"133":15,"134":45,"135":2,"136":3,"137":42,"138":3,"139":4,"140":87,"141":8,"142":101,"143":20,"144":12,"145":12,"146":5,"147":24,"148":36,"149":29,"150":22,"151":7,"152":12,"153":4,"154":52,"155":9,"156":366,"157":255,"158":4,"159":20,"160":1,"161":13,"162":12,"163":6,"164":1,"165":181,"166":10,"167":13,"168":9,"169":8,"170":7,"171":13,"172":9,"173":12,"174":3,"175":16,"176":117,"177":2,"178":14,"179":12,"180":12,"181":3,"182":6,"183":43,"184":55,"185":33,"186":8,"187":5,"188":7,"189":4,"190":1,"191":6,"192":23,"193":4,"194":6,"195":3,"196":16,"197":3,"198":5,"199":12,"200":171,"201":19,"202":18,"203":4,"204":6,"205":7,"206":5,"207":9,"208":7,"209":15,"210":11,"211":10,"212":4,"213":3,"214":6,"215":6,"216":45,"217":13,"218":11,"219":10,"220":22,"221":7,"222":5,"223":4,"224":4,"225":1,"226":4,"227":69,"228":6,"229":14,"230":1,"231":5,"232":24,"233":66,"234":399,"235":7,"236":22,"237":17,"238":1375,"239":19,"240":13,"241":3,"242":51,"243":49,"244":12,"245":259,"246":58,"247":20,"248":29,"249":286,"250":29,"251":54,"252":26,"253":164,"254":12,"255":10},"favorite_count":{"0":49,"1":38,"2":0,"3":271,"4":3426,"5":74,"6":302,"7":232,"8":44,"9":203,"10":22,"11":42,"12":72,"13":51,"14":70,"15":60,"16":96,"17":0,"18":41,"19":87,"20":0,"21":0,"22":110,"23":431,"24":0,"25":0,"26":204,"27":3519,"28":48,"29":1494,"30":1470,"31":65,"32":36,"33":0,"34":2,"35":11,"36":10,"37":29,"38":374,"39":197,"40":0,"41":137,"42":0,"43":49,"44":151,"45":585,"46":774,"47":74,"48":151,"49":69,"50":3052,"51":45,"52":17,"53":15,"54":19,"55":48,"56":956,"57":177,"58":24,"59":42,"60":0,"61":152,"62":47,"63":21525,"64":44,"65":0,"66":62,"67":55,"68":0,"69":0,"70":35,"71":38,"72":36,"73":46,"74":0,"75":113,"76":45,"77":0,"78":75,"79":395,"80":22,"81":94,"82":759,"83":60,"84":56,"85":44,"86":0,"87":96,"88":164,"89":329,"90":120,"91":15,"92":125,"93":26,"94":26,"95":17,"96":0,"97":0,"98":58,"99":92,"100":0,"101":0,"102":91,"103":9,"104":661,"105":129,"106":16,"107":30,"108":54,"109":1478,"110":7,"111":117,"112":17,"113":188,"114":221,"115":20,"116":0,"117":160,"118":155,"119":319,"120":27,"121":0,"122":0,"123":21,"124":1518,"125":38,"126":157,"127":10,"128":16,"129":22,"130":0,"131":325,"132":0,"133":58,"134":173,"135":0,"136":0,"137":108,"138":21,"139":11,"140":0,"141":21,"142":199,"143":62,"144":42,"145":0,"146":23,"147":44,"148":102,"149":25,"150":141,"151":0,"152":0,"153":14,"154":134,"155":29,"156":1046,"157":309,"158":17,"159":90,"160":4,"161":31,"162":49,"163":48,"164":10,"165":374,"166":0,"167":34,"168":24,"169":0,"170":18,"171":0,"172":23,"173":32,"174":0,"175":33,"176":459,"177":15,"178":14,"179":0,"180":0,"181":0,"182":7,"183":127,"184":159,"185":0,"186":20,"187":12,"188":34,"189":0,"190":13,"191":11,"192":54,"193":0,"194":19,"195":17,"196":41,"197":14,"198":14,"199":21,"200":577,"201":39,"202":40,"203":10,"204":20,"205":0,"206":0,"207":15,"208":30,"209":21,"210":20,"211":15,"212":13,"213":11,"214":0,"215":18,"216":0,"217":43,"218":0,"219":21,"220":0,"221":25,"222":21,"223":22,"224":9,"225":8,"226":0,"227":149,"228":16,"229":28,"230":5,"231":0,"232":35,"233":107,"234":1545,"235":0,"236":37,"237":26,"238":0,"239":31,"240":0,"241":22,"242":0,"243":136,"244":37,"245":628,"246":92,"247":84,"248":62,"249":545,"250":94,"251":82,"252":0,"253":265,"254":43,"255":40},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid","182":"Madrid","183":"Madrid","184":"Madrid","185":"Madrid","186":"Madrid","187":"Madrid","188":"Madrid","189":"Madrid","190":"Madrid","191":"Madrid","192":"Madrid","193":"Madrid","194":"Madrid","195":"Madrid","196":"Madrid","197":"Madrid","198":"Madrid","199":"Madrid","200":"Madrid","201":"Madrid","202":"Madrid","203":"Madrid","204":"Madrid","205":"Madrid","206":"Madrid","207":"Madrid","208":"Madrid","209":"Madrid","210":"Madrid","211":"Madrid","212":"Madrid","213":"Madrid","214":"Madrid","215":"Madrid","216":"Madrid","217":"Madrid","218":"Madrid","219":"Madrid","220":"Madrid","221":"Madrid","222":"Madrid","223":"Madrid","224":"Madrid","225":"Madrid","226":"Madrid","227":"Madrid","228":"Madrid","229":"Madrid","230":"Madrid","231":"Madrid","232":"Madrid","233":"Madrid","234":"Madrid","235":"Madrid","236":"Madrid","237":"Madrid","238":"Madrid","239":"Madrid","240":"Madrid","241":"Madrid","242":"Madrid","243":"Madrid","244":"Madrid","245":"Madrid","246":"Madrid","247":"Madrid","248":"Madrid","249":"Madrid","250":"Madrid","251":"Madrid","252":"Madrid","253":"Madrid","254":"Madrid","255":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","182":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","183":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","184":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","185":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","186":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","187":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","188":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","189":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","190":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","191":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","192":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","193":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","194":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","195":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","196":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","197":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","198":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","199":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","200":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","201":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","202":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","203":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","204":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","205":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","206":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","207":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","208":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","209":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","210":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","211":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","212":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","213":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","214":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","215":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","216":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","217":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","218":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","219":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","220":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","221":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","222":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","223":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","224":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","225":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","226":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","227":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","228":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","229":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","230":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","231":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","232":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","233":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","234":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","235":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","236":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","237":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","238":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","239":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","240":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","241":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","242":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","243":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","244":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","245":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","246":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","247":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","248":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","249":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","250":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","251":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","252":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","253":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","254":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","255":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWS9e7qyKS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-21\/las-enfermedades-cardiovasculares-de-una-tribu-nomada-de-africa-aumentaron-al-mudarse-a-la-ciudad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603307603","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[209,232]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dukAvIjEun","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-21\/alfonso-durazo-abandona-la-secretaria-de-seguridad-en-plena-crisis-de-violencia-para-convertirse-en-candidato.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603306833","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[183,206]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYkuqZ0WIf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37sk2xo","display_url":"bit.ly\/37sk2xo","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1319040355203977219,"id_str":"1319040355203977219","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319040355203977219\/pu\/img\/25MZU0nhGJMET0Hx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319040355203977219\/pu\/img\/25MZU0nhGJMET0Hx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NdIKhAZ561","display_url":"pic.twitter.com\/NdIKhAZ561","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpaismexico\/status\/1319040385067503617\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319040385067503617,"source_status_id_str":"1319040385067503617","source_user_id":1263999129874690048,"source_user_id_str":"1263999129874690048"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhwLUvKqgU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-21\/obama-reaparece-en-la-campana-para-dar-un-impulso-final-a-joe-biden.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603306697","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[154,177]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OA9eIla0hj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-21\/el-emotivo-discurso-de-jose-mujica-en-su-adios-a-la-politica-triunfar-en-la-vida-no-es-ganar-es-levantarse-y-volver-a-empezar.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603308312","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[257,280]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xVfuml03Lb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-20\/el-voto-negro-george-floyd-respira-en-el-nuevo-sur-de-estados-unidos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603305622","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[170,193]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wT4LdDw3QQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/arrimadas-a-abascal-si-nosotros-somos-traidores-a-usted-no-le-va-a-quedar-ni-don-pelayo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603305344","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[249,272]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NrQF8GOZKK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/tres-claves-para-un-debate-esteril.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603305736","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[137,160]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DkwkM4LDFu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-20\/el-juez-decreta-prision-incondicional-para-el-exministro-salvador-cienfuegos-en-su-proceso-por-narcotrafico.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603300415","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[144,167]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RodP4sXxMv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-21\/detenidos-tres-menores-por-insultar-y-agredir-a-joven-homosexual-en-leganes.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603305148","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[256,279]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosecue","name":"Carlos E. Cu\u00e9","id":78864249,"id_str":"78864249","indices":[229,240]},{"screen_name":"Pablolinde","name":"Pablo Linde","id":66485971,"id_str":"66485971","indices":[243,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I07FnrM9t5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TcSNP1","display_url":"bit.ly\/2TcSNP1","indices":[255,278]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDMfTkhRKH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-21\/lecciones-de-una-mala-cifra.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603302394","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[168,191]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJkerwiQcP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-21\/purdue-pharma-se-declara-culpable-de-engano-por-vender-un-opiaceo-que-fomento-una-epidemia-de-adicciones.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603308724","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[236,259]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ln18RXre6J","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-21\/nuevo-record-de-casos-diarios-16973.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603304552","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[203,226]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rEwPVHwXcU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/ninos-separados-de-sus-madres-tras-llegar-en-patera-a-canarias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603303735","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[256,279]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDRWxZxriR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-21\/las-agencias-de-viajes-dan-por-perdida-semana-santa-y-fian-la-recuperacion-a-junio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603302294","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[228,251]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1zeaxCKvF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-21\/renfe-reduce-la-duracion-de-los-trayectos-entre-madrid-y-galicia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603302037","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[103,126]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Uce0jBFxU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-21\/bolsonaro-rechaza-que-su-gobierno-distribuya-la-vacuna-china-y-desautoriza-a-su-tercer-ministro-de-salud.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603301532","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[241,264]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qthbli4fN5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31x15pM","display_url":"bit.ly\/31x15pM","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318995016740720640,"id_str":"1318995016740720640","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4C-rlXUAA3LAG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4C-rlXUAA3LAG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2jWaJzEwLj","display_url":"pic.twitter.com\/2jWaJzEwLj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318995022965067778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5SA1PKpn3v","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-21\/dos-alumnos-senalaron-al-terrorista-a-cambio-de-dinero-al-profesor-al-que-decapito.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603298952","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[158,181]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[211,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1318986563515150336,"id_str":"1318986563515150336","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318986563515150336\/img\/1Z-pE_jIorhkslQv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318986563515150336\/img\/1Z-pE_jIorhkslQv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vGjfeVvjf6","display_url":"pic.twitter.com\/vGjfeVvjf6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318987864705740804\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"naiaragg","name":"naiara galarraga gort\u00e1zar","id":242833660,"id_str":"242833660","indices":[3,12]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j53fg6hlG4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-20\/la-estrella-de-la-nba-y-del-clan-kardashian-que-casi-no-vivio-para-contarlo-asi-se-gesto-la-milagrosa-recuperacion-de-lamar-odom.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603302005","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-2\u2026","indices":[241,264]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[212,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1318981373978312704,"id_str":"1318981373978312704","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318981373978312704\/img\/ywlrzPyy-MVB0n2G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318981373978312704\/img\/ywlrzPyy-MVB0n2G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZTuLWQWVoD","display_url":"pic.twitter.com\/ZTuLWQWVoD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318981987114323970\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ERzeEV0acN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/la-gestion-de-la-segunda-ola-se-queda-fuera-del-debate.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603301595","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[108,131]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1318977825886515201,"id_str":"1318977825886515201","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318977825886515201\/img\/AOQ-LWa7QJkuxE2y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318977825886515201\/img\/AOQ-LWa7QJkuxE2y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lR254jTIIU","display_url":"pic.twitter.com\/lR254jTIIU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318978577732349952\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JV44wERvD6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-21\/muere-un-voluntario-que-participaba-en-los-ensayos-de-la-vacuna-de-oxford-en-brasil.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[99,122]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Es452nnSeq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/vox-quiere-matar-al-padre.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603299863","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[244,267]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"PiensoLuegoAct\u00fao","indices":[179,196]},{"text":"PiensoLuegoBancoDeLeche","indices":[197,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piensoactuo_","name":"Pienso, luego Act\u00fao","id":1054659514274856960,"id_str":"1054659514274856960","indices":[238,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yraOQcsCFu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37tlWOA","display_url":"bit.ly\/37tlWOA","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1318893868734160896,"id_str":"1318893868734160896","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318893868734160896\/img\/KhytSLUF60p0TSe3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318893868734160896\/img\/KhytSLUF60p0TSe3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FzN81LKBSs","display_url":"pic.twitter.com\/FzN81LKBSs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318975588292415489\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zte2pXd06b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34jxWA5","display_url":"bit.ly\/34jxWA5","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1318969630183051272,"id_str":"1318969630183051272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek3r4_SW0Agq0Wm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek3r4_SW0Agq0Wm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jtrLQ3T1RP","display_url":"pic.twitter.com\/jtrLQ3T1RP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318970480804679682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":690,"h":388,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":388,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/83Q4JLrpaG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o85I3f","display_url":"bit.ly\/3o85I3f","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1318968081021108224,"id_str":"1318968081021108224","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek3qe0NXgAAWRka.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek3qe0NXgAAWRka.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aekl1NZVrj","display_url":"pic.twitter.com\/aekl1NZVrj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318970465268936706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":690,"h":388,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":388,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l8IqIzvolU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dTC6Sw","display_url":"bit.ly\/3dTC6Sw","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1318966164660301827,"id_str":"1318966164660301827","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek3ovRNWMAMzRVF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek3ovRNWMAMzRVF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pOad4jj42x","display_url":"pic.twitter.com\/pOad4jj42x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318970441948680193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":690,"h":388,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":388,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amanda_mars","name":"Amanda Mars","id":271058847,"id_str":"271058847","indices":[99,111]}],"urls":[],"media":[{"id":1318965348071362560,"id_str":"1318965348071362560","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3n_vLX0AAoyy2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3n_vLX0AAoyy2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zD8WM3zHFH","display_url":"pic.twitter.com\/zD8WM3zHFH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318970429143482374\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":944,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":1180,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1318968215989440513,"id_str":"1318968215989440513","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318968215989440513\/img\/K6K9hc-GUM5aTdwL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318968215989440513\/img\/K6K9hc-GUM5aTdwL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4mLb6N61T","display_url":"pic.twitter.com\/S4mLb6N61T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318970014712594432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OLIrZzdAEP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-10-21\/no-hay-epidemia-que-haya-afectado-mas-a-los-ricos-que-a-los-pobres.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603298180","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[230,253]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oj7JaEgBxb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-20\/el-pueblo-frances-que-si-homenajea-a-largo-caballero.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1603261328","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[72,95]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1318961533355925505,"id_str":"1318961533355925505","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318961533355925505\/img\/CRR6F1G8sh_Lx6oX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318961533355925505\/img\/CRR6F1G8sh_Lx6oX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vK5qhP5Ceh","display_url":"pic.twitter.com\/vK5qhP5Ceh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318962148404580352\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4I2iBzcJm5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-21\/lecciones-de-una-mala-cifra.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[114,137]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0kO5J3mtjn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-20\/como-adaptarse-a-la-cuarta-revolucion-industrial.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603298554","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[255,278]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXTQibo4nN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37zygwq","display_url":"bit.ly\/37zygwq","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WEFzaWJdgF","display_url":"pic.twitter.com\/WEFzaWJdgF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318959391475904519\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BMcR9JgKwg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-21\/espana-llega-al-millon-de-casos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[48,71]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1318957326552821761,"id_str":"1318957326552821761","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318957326552821761\/img\/-t5OrYY73SxKFtch.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318957326552821761\/img\/-t5OrYY73SxKFtch.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbWC3mf1Jz","display_url":"pic.twitter.com\/TbWC3mf1Jz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318957961935572992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zbEgh0EhG7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-21\/el-fmi-urge-a-los-gobiernos-europeos-a-seguir-gastando-no-se-pueden-permitir-otra-cosa.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603293721","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[246,269]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0WbXc8Jse","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/20\/articulo\/1603214631_930359.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603291052","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[242,265]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1318952675136819202,"id_str":"1318952675136819202","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318952675136819202\/img\/4g9LUjCSYXjgkYG3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318952675136819202\/img\/4g9LUjCSYXjgkYG3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qkeVP2QNRT","display_url":"pic.twitter.com\/qkeVP2QNRT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318953072031375360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1318950640761020416,"id_str":"1318950640761020416","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318950640761020416\/img\/fJl900UDMYJA8vKn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318950640761020416\/img\/fJl900UDMYJA8vKn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l5DMDD41Yp","display_url":"pic.twitter.com\/l5DMDD41Yp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318950973897871360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7f7s4ANgOG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1DXxyAjnPqexM","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[106,129]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LhN5wNcbda","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-21\/un-padre-y-su-hija-son-detenidos-por-robar-vehiculos-en-el-recinto-funerario-de-la-almudena.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603295802","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[236,259]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"elobservatoriovodafonedelaempresa","indices":[171,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vodafone_es","name":"Vodafone Espa\u00f1a","id":18939115,"id_str":"18939115","indices":[222,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5DIePHyn3E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/el-observatorio-vodafone-de-la-empresa\/2020-10-21\/cuando-montar-una-pasarela-de-pago-es-mas-facil-que-configurar-un-movil.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/el-ob\u2026","indices":[235,258]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vYFOgCzy9n","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-21\/musica-astronomia-e-incluso-astrofisica.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603292410","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[153,176]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YGSCw1DZKA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/sanchez-baja-a-la-batalla-cuerpo-a-cuerpo-contra-vox.html?utm_source=Twitter#Echobox=1603289342","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[174,197]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1318940803671023616,"id_str":"1318940803671023616","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318940803671023616\/img\/VTgJzFZh9GZvSnrL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318940803671023616\/img\/VTgJzFZh9GZvSnrL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gAdU3mE445","display_url":"pic.twitter.com\/gAdU3mE445","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318942013795033091\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6MvPqSpyhu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-21\/la-inspeccion-de-trabajo-regulariza-a-11013-riders-de-glovo-y-obliga-a-la-empresa-a-pagar-mas-de-16-millones-de-euros.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603294172","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[180,203]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjgBjqsCK7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-21\/los-nuevos-casos-de-covid-19-en-cataluna-se-duplican-en-dos-semanas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603288622","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[257,280]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZC5hfKLjdO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/la-fiscalia-pide-el-ingreso-en-prision-de-los-siete-condenados-a-mas-de-cinco-anos-por-el-caso-gurtel-que-siguen-libres.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603290408","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[228,251]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniVerdu","name":"Daniel Verd\u00fa","id":249365698,"id_str":"249365698","indices":[3,13]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1318932574408896512,"id_str":"1318932574408896512","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318932574408896512\/img\/JPMpplsgzsaahRDb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318932574408896512\/img\/JPMpplsgzsaahRDb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR2dKkUvnN","display_url":"pic.twitter.com\/eR2dKkUvnN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318933221577555969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9gbaCBXUep","expanded_url":"https:\/\/retina.elpais.com\/retina\/2020\/10\/20\/tendencias\/1603213088_525171.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603289290","display_url":"retina.elpais.com\/retina\/2020\/10\u2026","indices":[220,243]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ux95kKH8Rd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-21\/el-papa-francisco-defiende-las-uniones-civiles-entre-homosexuales.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[163,186]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[216,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1318928927654473729,"id_str":"1318928927654473729","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318928927654473729\/img\/PUX4zzbAy_Pc3F27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318928927654473729\/img\/PUX4zzbAy_Pc3F27.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u05DiSninc","display_url":"pic.twitter.com\/u05DiSninc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318929541998514176\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosecue","name":"Carlos E. Cu\u00e9","id":78864249,"id_str":"78864249","indices":[3,14]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pr7eO8bNRx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/sanchez-usa-su-replica-a-abascal-para-cargar-contra-casado-y-pedirle-que-no-engorde-a-la-ultraderecha.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603289805","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[176,199]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eStuXdlSM7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-21\/el-gobierno-recomienda-airear-las-aulas-a-pesar-del-frio-o-usar-aparatos-de-ventilacion-contra-la-covid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603287333","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[192,215]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseangelmb","name":"J. \u00c1. Monta\u00f1\u00e9s","id":220331693,"id_str":"220331693","indices":[3,15]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0pl0QjPgr4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-21\/ayuso-sigue-sin-aclarar-si-pedira-el-toque-de-queda-a-72-horas-del-levantamiento-del-estado-de-alarma.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603286413","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[186,209]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"SerEl\u00e9ctrico","indices":[134,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VW_es","name":"Volkswagen Espa\u00f1a","id":253127353,"id_str":"253127353","indices":[164,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66HewqYtFG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020\/10\/20\/ser_electrico\/1603196558_941582.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020\/\u2026","indices":[171,194]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t5PmsylrRj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-21\/la-rioja-decide-blindarse-con-el-cierre-perimetral-de-toda-la-region.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603288133","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[130,153]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GaxZryX3U6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-20\/una-juez-condena-a-un-hombre-por-ocultar-a-su-esposa-que-habia-tenido-relaciones-homosexuales.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[230,253]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FO8KQs050a","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon-design\/2020-10-20\/asi-fue-la-arquitectura-de-la-ruta-del-bakalao-antes-de-que-las-drogas-de-diseno-las-convirtieran-en-cubos-oscuros.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon-design\/20\u2026","indices":[215,238]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXTQibo4nN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37zygwq","display_url":"bit.ly\/37zygwq","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zxevzPcYTU","display_url":"pic.twitter.com\/zxevzPcYTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318907631084470272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[137,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1318904367030829058,"id_str":"1318904367030829058","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318904367030829058\/img\/WvrFWTuH2jgm25X-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318904367030829058\/img\/WvrFWTuH2jgm25X-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ldQJsYGxLc","display_url":"pic.twitter.com\/ldQJsYGxLc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318904602490789894\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[168,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1318903650505248768,"id_str":"1318903650505248768","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318903650505248768\/img\/8Altv3X-Ba_-eLGY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318903650505248768\/img\/8Altv3X-Ba_-eLGY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ERZqApUHCI","display_url":"pic.twitter.com\/ERZqApUHCI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318904125082505217\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CvzPtWITd8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-21\/trump-concluye-de-forma-abrupta-una-entrevista-con-lesley-stahl-de-60-minutes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[233,256]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"psicolog\u00eda","indices":[238,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Au1fPgI1lg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/09\/eps\/1602251556_177113.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[250,273]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[213,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1318899315750793217,"id_str":"1318899315750793217","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318899315750793217\/img\/lJTgjSzUL5O8Rvwy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318899315750793217\/img\/lJTgjSzUL5O8Rvwy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zaf8A6r8X4","display_url":"pic.twitter.com\/Zaf8A6r8X4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318899642306863108\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[191,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1318897473255993344,"id_str":"1318897473255993344","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318897473255993344\/img\/gIEHQcrZCDWCTDS3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318897473255993344\/img\/gIEHQcrZCDWCTDS3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/emtPd0OSgd","display_url":"pic.twitter.com\/emtPd0OSgd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318898105761280000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[199,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1318896216294400000,"id_str":"1318896216294400000","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318896216294400000\/img\/l6fY6hsl5DOJzrzK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318896216294400000\/img\/l6fY6hsl5DOJzrzK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qjeuHDUoYB","display_url":"pic.twitter.com\/qjeuHDUoYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318896621141303296\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffcFQ1ixRj","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/10\/09\/articulo\/1602261679_371956.html?ssm=TW_CM","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[213,236]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[173,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1318894160603017217,"id_str":"1318894160603017217","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318894160603017217\/img\/Z1pew7zJrpMHYvH9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318894160603017217\/img\/Z1pew7zJrpMHYvH9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9IL2aD6ywk","display_url":"pic.twitter.com\/9IL2aD6ywk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318894542893010951\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aXlKLiSOs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jbY97W","display_url":"bit.ly\/3jbY97W","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yS02HUpOBf","display_url":"pic.twitter.com\/yS02HUpOBf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318893692875321348\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VH9EHPHiu9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/21\/hechos\/1603277631_814089.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[239,262]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[109,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1318892403344830464,"id_str":"1318892403344830464","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318892403344830464\/img\/9JSEAxlYnqfyZTQD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318892403344830464\/img\/9JSEAxlYnqfyZTQD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rHTZUV1jCC","display_url":"pic.twitter.com\/rHTZUV1jCC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318892669041577985\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bujZIFzjdj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-21\/andres-trapiello-largo-caballero-nunca-debio-tener-una-estatua.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[257,280]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[170,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1318891972896071680,"id_str":"1318891972896071680","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318891972896071680\/img\/GktV6NmJdjMjBzFQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318891972896071680\/img\/GktV6NmJdjMjBzFQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gX62GEp6MG","display_url":"pic.twitter.com\/gX62GEp6MG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318892368800763904\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[174,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1318888469200994308,"id_str":"1318888469200994308","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318888469200994308\/img\/pmOzV8pIC476fPX0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318888469200994308\/img\/pmOzV8pIC476fPX0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aJeeT9QAQS","display_url":"pic.twitter.com\/aJeeT9QAQS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318888531457081347\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTFx9XqnKP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/vox-acusa-a-sanchez-e-iglesias-de-las-muertes-de-la-pandemia-y-la-ruina-de-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[224,247]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[145,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1318888060923211777,"id_str":"1318888060923211777","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318888060923211777\/img\/dLzskqufofpnoAZT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318888060923211777\/img\/dLzskqufofpnoAZT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MpxhGORAEk","display_url":"pic.twitter.com\/MpxhGORAEk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318888135120531457\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[172,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1318886888875282433,"id_str":"1318886888875282433","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318886888875282433\/img\/k_-Ll5zz7Ri0SodC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318886888875282433\/img\/k_-Ll5zz7Ri0SodC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oemg1YMEl9","display_url":"pic.twitter.com\/Oemg1YMEl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318886939613954048\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[139,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1318885806862315520,"id_str":"1318885806862315520","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318885806862315520\/img\/KzfZVfQwEevcSKPW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318885806862315520\/img\/KzfZVfQwEevcSKPW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uZHcqvwyaU","display_url":"pic.twitter.com\/uZHcqvwyaU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318886410674372608\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloguimon","name":"Pablo Guim\u00f3n","id":217392581,"id_str":"217392581","indices":[3,15]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[{"text":"Peque\u00f1asSoluciones","indices":[89,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]},{"screen_name":"unicef_es","name":"UNICEF Espa\u00f1a","id":33173981,"id_str":"33173981","indices":[112,122]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[91,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1318884636991254529,"id_str":"1318884636991254529","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318884636991254529\/img\/pCxxl-QCt5ydGBID.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318884636991254529\/img\/pCxxl-QCt5ydGBID.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sBmqCyj4Ri","display_url":"pic.twitter.com\/sBmqCyj4Ri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318884730813763585\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5M38eyEj0v","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/anticorrupcion-pide-al-juez-del-caso-villarejo-que-archive-la-pieza-que-investiga-a-corinna-larsen.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[243,266]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HmLlPd","display_url":"bit.ly\/2HmLlPd","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mMGCrOH8e9","display_url":"pic.twitter.com\/mMGCrOH8e9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318882522147753984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[195,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1318881753856028673,"id_str":"1318881753856028673","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318881753856028673\/img\/LmAVFUG5JCko6rFi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318881753856028673\/img\/LmAVFUG5JCko6rFi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lec9L10JLn","display_url":"pic.twitter.com\/lec9L10JLn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318881866531938306\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tYy5XQycND","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HjRwn8","display_url":"bit.ly\/2HjRwn8","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1318881125679259648,"id_str":"1318881125679259648","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318881125679259648\/img\/zRm4J8bKAjMfYPbf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318881125679259648\/img\/zRm4J8bKAjMfYPbf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6bFuWqzsnE","display_url":"pic.twitter.com\/6bFuWqzsnE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318881228741877762\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HmLlPd","display_url":"bit.ly\/2HmLlPd","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1318880631300984836,"id_str":"1318880631300984836","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2a8knWkAQEQZn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2a8knWkAQEQZn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUP1PWMlMV","display_url":"pic.twitter.com\/cUP1PWMlMV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318880656668168193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":835,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":473,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1426,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[199,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1318879527498436608,"id_str":"1318879527498436608","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318879527498436608\/img\/KrQ6KLM2j6HDiOeh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318879527498436608\/img\/KrQ6KLM2j6HDiOeh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/psjBeKp0In","display_url":"pic.twitter.com\/psjBeKp0In","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318879676920627200\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[129,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1318878158825795591,"id_str":"1318878158825795591","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318878158825795591\/img\/iN4g99se6q05QcH_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318878158825795591\/img\/iN4g99se6q05QcH_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dVg5BL4vj0","display_url":"pic.twitter.com\/dVg5BL4vj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318878290984226817\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tYy5XQycND","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HjRwn8","display_url":"bit.ly\/2HjRwn8","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1318878083852587011,"id_str":"1318878083852587011","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318878083852587011\/img\/6GCYEeTnWx2ZQ3vt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318878083852587011\/img\/6GCYEeTnWx2ZQ3vt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eTtzYKPfWb","display_url":"pic.twitter.com\/eTtzYKPfWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318878271124242432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1318877799575212033,"id_str":"1318877799575212033","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318877799575212033\/img\/X5yVYin2bnyunjvM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318877799575212033\/img\/X5yVYin2bnyunjvM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GIsqdsmXHn","display_url":"pic.twitter.com\/GIsqdsmXHn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318877866352934912\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0HAvyOwywG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HjRwn8","display_url":"bit.ly\/2HjRwn8","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1318877039382781952,"id_str":"1318877039382781952","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318877039382781952\/img\/R41TqypgCGFDHdlU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318877039382781952\/img\/R41TqypgCGFDHdlU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hXmRT0F6Gf","display_url":"pic.twitter.com\/hXmRT0F6Gf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318877449124519936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1318876750533726209,"id_str":"1318876750533726209","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318876750533726209\/img\/0NpRINpKYtcwoGtw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318876750533726209\/img\/0NpRINpKYtcwoGtw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y7WGqcrZmd","display_url":"pic.twitter.com\/y7WGqcrZmd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318877279011954690\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1318876191403593729,"id_str":"1318876191403593729","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318876191403593729\/img\/7td3QwyPbXIWOkHG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318876191403593729\/img\/7td3QwyPbXIWOkHG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fNhVLVowey","display_url":"pic.twitter.com\/fNhVLVowey","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318876263377997824\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0HAvyOwywG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HjRwn8","display_url":"bit.ly\/2HjRwn8","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/tv0CAH4J6E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1eaKbzgoVbrKX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[101,124]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1318874535253348353,"id_str":"1318874535253348353","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318874535253348353\/img\/V_HVnQnY0Pr0DpVm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318874535253348353\/img\/V_HVnQnY0Pr0DpVm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8FQn4FLcA2","display_url":"pic.twitter.com\/8FQn4FLcA2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318874595433369600\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[135,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1318872103370698753,"id_str":"1318872103370698753","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318872103370698753\/img\/wRbySl-pdve1esDd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318872103370698753\/img\/wRbySl-pdve1esDd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KuoCXITVOm","display_url":"pic.twitter.com\/KuoCXITVOm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318873569011617792\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[236,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1318872596553691136,"id_str":"1318872596553691136","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318872596553691136\/img\/KqOF_tl7GU0-m8ES.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318872596553691136\/img\/KqOF_tl7GU0-m8ES.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nog5Zu2i4s","display_url":"pic.twitter.com\/nog5Zu2i4s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318873164454256641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HmLlPd","display_url":"bit.ly\/2HmLlPd","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318872464248705026,"id_str":"1318872464248705026","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2ThL-WkAIq1jT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2ThL-WkAIq1jT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KdvL3WqjV6","display_url":"pic.twitter.com\/KdvL3WqjV6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318872475174916102\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1340,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":445,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":785,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OLu71vqXZw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TcYrRn","display_url":"bit.ly\/2TcYrRn","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vm7kS74c6T","display_url":"pic.twitter.com\/vm7kS74c6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318869385763868672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[198,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1318868866882154498,"id_str":"1318868866882154498","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318868866882154498\/img\/aQeygWQR6ryyXwdI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318868866882154498\/img\/aQeygWQR6ryyXwdI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QsgjJOQAnN","display_url":"pic.twitter.com\/QsgjJOQAnN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318868929096417280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LxKUiKCcEo","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/rumer-willis-hija-demi-moore-bruce-willis-perder-virginidad-abuso-consentimiento?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[236,259]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[128,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1318867986552299523,"id_str":"1318867986552299523","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318867986552299523\/img\/uqj3VFFCDbsHlqoM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318867986552299523\/img\/uqj3VFFCDbsHlqoM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/juS1gd1q4B","display_url":"pic.twitter.com\/juS1gd1q4B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318868058769924096\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[80,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[106,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3XAhPuax8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020\/10\/16\/es_laliga\/1602837171_832379.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[114,137]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[31,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[81,104]},{"url":"https:\/\/t.co\/hLrbKJjUNq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nataliajunquera\/status\/1318866325037551616","display_url":"twitter.com\/nataliajunquer\u2026","indices":[105,128]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[73,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[90,113]},{"url":"https:\/\/t.co\/CCIWOvvRBn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1ynJOqyvjvOKR","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[115,138]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqcDgWnNSv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-21\/detenidos-tres-menores-por-insultar-y-agredir-a-joven-homosexual-en-leganes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[256,279]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[98,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1318863390551388160,"id_str":"1318863390551388160","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318863390551388160\/img\/GmW-J_BwX5-6iKS-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318863390551388160\/img\/GmW-J_BwX5-6iKS-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/97guNVdv1t","display_url":"pic.twitter.com\/97guNVdv1t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318863605253705729\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RjLwX06hAo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jiaJT1","display_url":"bit.ly\/3jiaJT1","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1318843144327335936,"id_str":"1318843144327335936","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318843144327335936\/img\/fL47JEJm1QgFE1Ra.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318843144327335936\/img\/fL47JEJm1QgFE1Ra.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E1PobRFPVS","display_url":"pic.twitter.com\/E1PobRFPVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318862845266653184\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[{"text":"BorrascaB\u00e1rbara","indices":[17,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vbenayas","name":"Victoria Torres B.","id":164493726,"id_str":"164493726","indices":[3,12]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaJXwZQFn4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-20\/como-empezo-el-universo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[137,160]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[125,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[142,165]},{"url":"https:\/\/t.co\/tFSHhNTXD9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nataliajunquera\/status\/1318857616030879746","display_url":"twitter.com\/nataliajunquer\u2026","indices":[166,189]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[189,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1318858030885212160,"id_str":"1318858030885212160","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318858030885212160\/img\/gIcxgwqpx-hwcEDb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318858030885212160\/img\/gIcxgwqpx-hwcEDb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ueIBvIIYoj","display_url":"pic.twitter.com\/ueIBvIIYoj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318858195616542720\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosecue","name":"Carlos E. Cu\u00e9","id":78864249,"id_str":"78864249","indices":[3,14]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[147,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1318857118384939008,"id_str":"1318857118384939008","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318857118384939008\/img\/tltYePoDM1bcjieV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318857118384939008\/img\/tltYePoDM1bcjieV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/COLbfeNMr3","display_url":"pic.twitter.com\/COLbfeNMr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318857291358142468\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[237,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmarcos78","name":"Jos\u00e9 Marcos","id":140881496,"id_str":"140881496","indices":[121,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EYMAHZO7E1","expanded_url":"http:\/\/cort.as\/-CmML","display_url":"cort.as\/-CmML","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1318856794442207233,"id_str":"1318856794442207233","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2FRFZWkAEM21K.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2FRFZWkAEM21K.png","url":"https:\/\/t.co\/oEvoVRWYjK","display_url":"pic.twitter.com\/oEvoVRWYjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318856897563398145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":824,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":824,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[212,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1318856148129181696,"id_str":"1318856148129181696","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318856148129181696\/img\/PIIhtx5STNTAX2uy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318856148129181696\/img\/PIIhtx5STNTAX2uy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mixEnjqIg2","display_url":"pic.twitter.com\/mixEnjqIg2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318856241893068802\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[223,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1318854562145472513,"id_str":"1318854562145472513","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318854562145472513\/img\/WYKPU179FHQg0W5M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318854562145472513\/img\/WYKPU179FHQg0W5M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P06KWCaXhk","display_url":"pic.twitter.com\/P06KWCaXhk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318855525329756160\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[158,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1318854095864647680,"id_str":"1318854095864647680","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318854095864647680\/img\/OkyuSZfmND6qzSZ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318854095864647680\/img\/OkyuSZfmND6qzSZ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/auRtq9aZFv","display_url":"pic.twitter.com\/auRtq9aZFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318854316204183559\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[233,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1318853582431506432,"id_str":"1318853582431506432","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318853582431506432\/img\/So71gUUf5UcBRdi7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318853582431506432\/img\/So71gUUf5UcBRdi7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0AcAkuOyWt","display_url":"pic.twitter.com\/0AcAkuOyWt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318853663834673159\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[126,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1318831151260127232,"id_str":"1318831151260127232","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318831151260127232\/img\/7nf33HFVooAvH7v4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318831151260127232\/img\/7nf33HFVooAvH7v4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ERwLG2SfuV","display_url":"pic.twitter.com\/ERwLG2SfuV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318852928258584577\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nCWdtOmIQt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-21\/aragon-anuncia-el-confinamiento-perimetral-de-zaragoza-huesca-y-teruel-desde-este-jueves.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[257,280]}]},"150":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nDeCensura","indices":[203,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[220,243]},{"url":"https:\/\/t.co\/bd4vA7g5D3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ierrejon\/status\/1318843340201353216","display_url":"twitter.com\/ierrejon\/statu\u2026","indices":[244,267]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"ShirinEbadi","indices":[40,52]},{"text":"Ir\u00e1n","indices":[68,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelesespinosa","name":"Angeles Espinosa \ud83d\ude37","id":261585103,"id_str":"261585103","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUNt2WD0Vg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-21\/la-nobel-de-la-paz-shirin-ebadi-pide-excluir-a-iran-de-las-competiciones-internacionales.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[112,135]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zuGvrLseh2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-21\/proteger-la-peninsula-antartica-una-oportunidad-de-liderazgo-global-para-espana.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[113,136]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[109,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX8Sn11","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[126,149]},{"url":"https:\/\/t.co\/M0ERBJFrr2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carlosecue\/status\/1318848030033010688","display_url":"twitter.com\/carlosecue\/sta\u2026","indices":[150,173]}]},"154":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[98,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmarcos78","name":"Jos\u00e9 Marcos","id":140881496,"id_str":"140881496","indices":[87,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[115,138]},{"url":"https:\/\/t.co\/sKoEirxhKz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jmarcos78\/status\/1318846879044562944","display_url":"twitter.com\/jmarcos78\/stat\u2026","indices":[139,162]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[80,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElsaGarciad","name":"Elsa Garc\u00eda de Blas","id":116900948,"id_str":"116900948","indices":[67,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1318847238194475008,"id_str":"1318847238194475008","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek18k1mWMAAzs3s.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek18k1mWMAAzs3s.png","url":"https:\/\/t.co\/IL3lqdz0ZH","display_url":"pic.twitter.com\/IL3lqdz0ZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318849004013223937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":830,"h":372,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":305,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":830,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JqwzsvDWcG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ji66s7","display_url":"bit.ly\/3ji66s7","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1318834960304844807,"id_str":"1318834960304844807","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318834960304844807\/img\/cDjZ1x7mH8BLbq7P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318834960304844807\/img\/cDjZ1x7mH8BLbq7P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6L7GGNHjbL","display_url":"pic.twitter.com\/6L7GGNHjbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318847745734606848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmzAlykEOl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HmLlPd","display_url":"bit.ly\/2HmLlPd","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yzf2lVkVXD","display_url":"pic.twitter.com\/yzf2lVkVXD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318847509213696001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[199,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1318846235319488513,"id_str":"1318846235319488513","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318846235319488513\/img\/Qj9wE7A3tGGPxh8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318846235319488513\/img\/Qj9wE7A3tGGPxh8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Um5faoPR7o","display_url":"pic.twitter.com\/Um5faoPR7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318846589348216834\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[51,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[192,215]},{"url":"https:\/\/t.co\/jfIbryUCSC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patxilopez\/status\/1318835401860239361","display_url":"twitter.com\/patxilopez\/sta\u2026","indices":[216,239]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RoH4IFzBN1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-21\/la-generalitat-no-ofrece-por-ahora-a-trapero-volver-a-ser-jefe-del-cuerpo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603269789","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[87,110]}]},"161":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[178,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1318842383589470208,"id_str":"1318842383589470208","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318842383589470208\/img\/RG6hhAqISSk7cBxS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318842383589470208\/img\/RG6hhAqISSk7cBxS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HMGmpprVvC","display_url":"pic.twitter.com\/HMGmpprVvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318842928287068161\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHO8nOmqn6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-20\/antidisturbios-dios-es-bueno-pero-el-diablo-no-es-malo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[234,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[251,274]},{"url":"https:\/\/t.co\/C5qevc1aOR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AITOR_ESTEBAN\/status\/1318839031690633218","display_url":"twitter.com\/AITOR_ESTEBAN\/\u2026","indices":[275,298]}]},"164":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[150,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[167,190]},{"url":"https:\/\/t.co\/C1aSP6VKWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javiercasqueiro\/status\/1318840085433978887","display_url":"twitter.com\/javiercasqueir\u2026","indices":[191,214]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1DVw0kScn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HmLlPd","display_url":"bit.ly\/2HmLlPd","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HYkJWALEWF","display_url":"pic.twitter.com\/HYkJWALEWF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318841282404429825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"txepeligro","name":"Sergio C. Fanjul (Txe Peligro)","id":274470023,"id_str":"274470023","indices":[3,14]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[101,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1318840719042211840,"id_str":"1318840719042211840","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318840719042211840\/img\/ANKGUNN1JU_NywUd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318840719042211840\/img\/ANKGUNN1JU_NywUd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S9MjWl5MD1","display_url":"pic.twitter.com\/S9MjWl5MD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318840884931198976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[229,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1318839977220796417,"id_str":"1318839977220796417","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318839977220796417\/img\/qINaRy_wWuiXxUNz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318839977220796417\/img\/qINaRy_wWuiXxUNz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tEbOySXpHb","display_url":"pic.twitter.com\/tEbOySXpHb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318840448518115329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[113,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1318839038246227968,"id_str":"1318839038246227968","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318839038246227968\/img\/ptaRPrSZv2E3p43P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318839038246227968\/img\/ptaRPrSZv2E3p43P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5CTqxulDQz","display_url":"pic.twitter.com\/5CTqxulDQz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318839300440674305\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusgbueno","name":"Jes\u00fas Garc\u00eda Bueno","id":227769858,"id_str":"227769858","indices":[3,15]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[93,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nataliajunquera","name":"Natalia Junquera","id":269477327,"id_str":"269477327","indices":[113,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[130,153]},{"url":"https:\/\/t.co\/OmiOkdmhBT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nataliajunquera\/status\/1318836353447186433","display_url":"twitter.com\/nataliajunquer\u2026","indices":[154,177]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[200,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1318836836366651393,"id_str":"1318836836366651393","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318836836366651393\/img\/Acez9fh5_olAkzOE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318836836366651393\/img\/Acez9fh5_olAkzOE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6023SWcPeA","display_url":"pic.twitter.com\/6023SWcPeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318837194514202624\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j34QtBxkXO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oaDeFZ","display_url":"bit.ly\/3oaDeFZ","indices":[85,108]}]},"175":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[139,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1318836477590032384,"id_str":"1318836477590032384","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318836477590032384\/img\/DZweCvofGmfa5z-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318836477590032384\/img\/DZweCvofGmfa5z-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ThlxhOiRyv","display_url":"pic.twitter.com\/ThlxhOiRyv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318836556724142080\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"176":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[236,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1318834674693599232,"id_str":"1318834674693599232","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318834674693599232\/img\/SCqSuayaVW8_S1AF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318834674693599232\/img\/SCqSuayaVW8_S1AF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R8L38aRKYC","display_url":"pic.twitter.com\/R8L38aRKYC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318834732294131713\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x84QY6WzDE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/la-audiencia-nacional-concluye-que-trapero-actuo-durante-el-proces-de-forma-proporcionada-para-minimizar-danos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[212,235]}]},"178":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[212,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1318833969299738625,"id_str":"1318833969299738625","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318833969299738625\/img\/uWvRcRBxkF2Fia_Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318833969299738625\/img\/uWvRcRBxkF2Fia_Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YIvWuE7QhH","display_url":"pic.twitter.com\/YIvWuE7QhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318834286221471750\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvZz1QSMyV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-20\/sanchez-e-iglesias-se-repartiran-las-replicas-a-vox.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1603268965","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[71,94]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAKZEPKcd5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-20\/confinamientos-cierres-de-bares-o-limitacion-de-reuniones-las-restricciones-por-comunidades.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[227,250]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[149,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1318831365178105856,"id_str":"1318831365178105856","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318831365178105856\/img\/vfQC3tnf_KnM2WCW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318831365178105856\/img\/vfQC3tnf_KnM2WCW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2cDoCnJT23","display_url":"pic.twitter.com\/2cDoCnJT23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318831675305086977\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[130,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1318831151260127232,"id_str":"1318831151260127232","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318831151260127232\/img\/7nf33HFVooAvH7v4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318831151260127232\/img\/7nf33HFVooAvH7v4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nKlRn8Xnze","display_url":"pic.twitter.com\/nKlRn8Xnze","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318831208629927936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiercasqueiro","name":"Javier Casqueiro","id":94334247,"id_str":"94334247","indices":[3,19]}],"urls":[]},"186":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[79,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1318830485678686208,"id_str":"1318830485678686208","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318830485678686208\/img\/x1dspnJZdc6OzCYf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318830485678686208\/img\/x1dspnJZdc6OzCYf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ldjz1SjEEA","display_url":"pic.twitter.com\/ldjz1SjEEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318830783751213057\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1318829866519719938,"id_str":"1318829866519719938","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318829866519719938\/img\/vf2Oiljmr9Pr0xvy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318829866519719938\/img\/vf2Oiljmr9Pr0xvy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IFn6BZAUpc","display_url":"pic.twitter.com\/IFn6BZAUpc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318830397233520641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1318829254981738497,"id_str":"1318829254981738497","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318829254981738497\/img\/bBRifv9dvexOeM2_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318829254981738497\/img\/bBRifv9dvexOeM2_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N5W7ZCcWYY","display_url":"pic.twitter.com\/N5W7ZCcWYY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318829460645433345\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]},{"screen_name":"DesireedeFez","name":"Desir\u00e9e de Fez","id":473367406,"id_str":"473367406","indices":[12,25]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1318828786385702912,"id_str":"1318828786385702912","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318828786385702912\/img\/PYwjb9W653GOLM6S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318828786385702912\/img\/PYwjb9W653GOLM6S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3tFlNFDEIm","display_url":"pic.twitter.com\/3tFlNFDEIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318829011678695424\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[124,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1318827746076680192,"id_str":"1318827746076680192","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318827746076680192\/img\/gJUFZCI9kVaHZfkX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318827746076680192\/img\/gJUFZCI9kVaHZfkX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjvrw5UAK3","display_url":"pic.twitter.com\/gjvrw5UAK3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318828766106443781\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/55ziFhiozA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2019\/12\/06\/opinion\/1575659271_221673.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2019\/12\u2026","indices":[165,188]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"194":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[95,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1318825886930530305,"id_str":"1318825886930530305","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318825886930530305\/img\/CP3qO4Lc9mUCfaLf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318825886930530305\/img\/CP3qO4Lc9mUCfaLf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XCHU5fWUgq","display_url":"pic.twitter.com\/XCHU5fWUgq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318826117420224514\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[{"text":"mocioncensura","indices":[65,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiercasqueiro","name":"Javier Casqueiro","id":94334247,"id_str":"94334247","indices":[85,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[102,125]},{"url":"https:\/\/t.co\/mjLLfjXPAa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javiercasqueiro\/status\/1318825597003509766","display_url":"twitter.com\/javiercasqueir\u2026","indices":[126,149]}]},"196":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[234,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1318824769043587073,"id_str":"1318824769043587073","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318824769043587073\/img\/PpiX8zV4IlCvsp9O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318824769043587073\/img\/PpiX8zV4IlCvsp9O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMrQimvu6o","display_url":"pic.twitter.com\/hMrQimvu6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318825294086721536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojY3ERO6DT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-20\/sesion-de-control-en-el-senado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[179,202]}]},"198":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[217,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1318823596425293831,"id_str":"1318823596425293831","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318823596425293831\/img\/3McBcF92G3-ukRnB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318823596425293831\/img\/3McBcF92G3-ukRnB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mOr6rt6SSW","display_url":"pic.twitter.com\/mOr6rt6SSW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318823909416931329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[170,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1318822895288635392,"id_str":"1318822895288635392","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318822895288635392\/img\/IPHfwXOatGqt4x_a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318822895288635392\/img\/IPHfwXOatGqt4x_a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VinFNtxp0l","display_url":"pic.twitter.com\/VinFNtxp0l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318823142664658946\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24S5YAmmuv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-20\/echenique-tendra-que-pagar-11040-euros-por-la-contratacion-irregular-de-su-asistente.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[86,109]}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fguad5r7MI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35i4kT5","display_url":"bit.ly\/35i4kT5","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1318820884648427520,"id_str":"1318820884648427520","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1km2_WAAAaKnr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1km2_WAAAaKnr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NYr6naY7Md","display_url":"pic.twitter.com\/NYr6naY7Md","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318820983562698752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[132,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1318820587066728450,"id_str":"1318820587066728450","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318820587066728450\/img\/DFKiBJ_k-C9WY5o7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318820587066728450\/img\/DFKiBJ_k-C9WY5o7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wso4HFuTKy","display_url":"pic.twitter.com\/Wso4HFuTKy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318820776989044737\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[168,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1318820396599136257,"id_str":"1318820396599136257","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318820396599136257\/img\/Z9x5fPR4NLSTkPFI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318820396599136257\/img\/Z9x5fPR4NLSTkPFI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/06QXGVPUkZ","display_url":"pic.twitter.com\/06QXGVPUkZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318820497463836673\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[156,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1318820041958158337,"id_str":"1318820041958158337","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318820041958158337\/img\/b4w2KDk9oKzFiQ8A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318820041958158337\/img\/b4w2KDk9oKzFiQ8A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wkEtala0CW","display_url":"pic.twitter.com\/wkEtala0CW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318820120173621248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[{"text":"conciliaci\u00f3n","indices":[124,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"Rocio_Niebla","name":"Roc\u00edo Niebla","id":140765877,"id_str":"140765877","indices":[110,123]}],"urls":[]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FormacionElPais","name":"Formaci\u00f3n ElPa\u00eds.com","id":385334803,"id_str":"385334803","indices":[3,19]}],"urls":[]},"207":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[215,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1318818724942548992,"id_str":"1318818724942548992","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318818724942548992\/img\/nax9lKx1s02w20_P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318818724942548992\/img\/nax9lKx1s02w20_P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1O0h4bffj9","display_url":"pic.twitter.com\/1O0h4bffj9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318818883642470400\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[150,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1318817579926917121,"id_str":"1318817579926917121","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318817579926917121\/img\/bEOd4xbb85pIPti5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318817579926917121\/img\/bEOd4xbb85pIPti5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VCUnCaKApx","display_url":"pic.twitter.com\/VCUnCaKApx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318817736630390785\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[218,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1318816239859322880,"id_str":"1318816239859322880","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318816239859322880\/img\/y72DmLakDD0O-A6Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318816239859322880\/img\/y72DmLakDD0O-A6Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6R5KnngXFp","display_url":"pic.twitter.com\/6R5KnngXFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318817229455134720\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[138,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1318816921224015872,"id_str":"1318816921224015872","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318816921224015872\/img\/f2Rnx8kiRuauV69R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318816921224015872\/img\/f2Rnx8kiRuauV69R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYEnmi1gIi","display_url":"pic.twitter.com\/uYEnmi1gIi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318817188304850944\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[168,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1318815808072527872,"id_str":"1318815808072527872","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318815808072527872\/img\/nqb3KinbB6mLBPlq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318815808072527872\/img\/nqb3KinbB6mLBPlq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hscLnCh5T3","display_url":"pic.twitter.com\/hscLnCh5T3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318815861453578241\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[135,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1318815342328623104,"id_str":"1318815342328623104","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318815342328623104\/img\/hTysrhS3RS4cmqjD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318815342328623104\/img\/hTysrhS3RS4cmqjD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f4v6dkblVB","display_url":"pic.twitter.com\/f4v6dkblVB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318815436683837440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[179,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1318814879910825984,"id_str":"1318814879910825984","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318814879910825984\/img\/6CmlHvdDkn2pa4j0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318814879910825984\/img\/6CmlHvdDkn2pa4j0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/78EoTSIY6T","display_url":"pic.twitter.com\/78EoTSIY6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318815001096916994\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1318814066140352512,"id_str":"1318814066140352512","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318814066140352512\/img\/IUDIJcvihc5qQyuK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318814066140352512\/img\/IUDIJcvihc5qQyuK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mfj6RwzrTX","display_url":"pic.twitter.com\/mfj6RwzrTX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318814130598535168\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1318813789320409088,"id_str":"1318813789320409088","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318813789320409088\/img\/uRG0hjugIIZkX3sc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318813789320409088\/img\/uRG0hjugIIZkX3sc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfYnp1qvqL","display_url":"pic.twitter.com\/vfYnp1qvqL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318813858996363266\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1318813353683218432,"id_str":"1318813353683218432","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318813353683218432\/img\/m-SddQTeJkYvBo7B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318813353683218432\/img\/m-SddQTeJkYvBo7B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OT2LFlpAJ9","display_url":"pic.twitter.com\/OT2LFlpAJ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318813393973923844\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[{"text":"OSIRISREx","indices":[21,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1318812848387096577,"id_str":"1318812848387096577","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318812848387096577\/img\/6wcHXwU-OknPy5RQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318812848387096577\/img\/6wcHXwU-OknPy5RQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SEDo7xnKOt","display_url":"pic.twitter.com\/SEDo7xnKOt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318812901021523969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1318812115239497728,"id_str":"1318812115239497728","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318812115239497728\/img\/1nI9a5qczaIMSP7G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318812115239497728\/img\/1nI9a5qczaIMSP7G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XSTSzAFDd","display_url":"pic.twitter.com\/8XSTSzAFDd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318812211951927297\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1318811423783333889,"id_str":"1318811423783333889","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318811423783333889\/img\/UfAnTloDxWP9Adgg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318811423783333889\/img\/UfAnTloDxWP9Adgg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HOjIlDBOD3","display_url":"pic.twitter.com\/HOjIlDBOD3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318811705628151808\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[41,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1318811099387473922,"id_str":"1318811099387473922","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318811099387473922\/img\/smhIiXpVzZ-ZGv0Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318811099387473922\/img\/smhIiXpVzZ-ZGv0Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rUjZ1G4OP8","display_url":"pic.twitter.com\/rUjZ1G4OP8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318811142140121088\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[{"text":"moci\u00f3ndecensura","indices":[46,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1318810519147487234,"id_str":"1318810519147487234","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318810519147487234\/img\/GjWIEwMtbWpHXqWe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318810519147487234\/img\/GjWIEwMtbWpHXqWe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qKPsMDhzEd","display_url":"pic.twitter.com\/qKPsMDhzEd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318810564634775552\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[{"text":"Portada","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S1z76uShp5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-21\/vox-atribuye-sanchez-querer-sustituir-al-rey-y-volar-la-cruz-del-valle-de-los-caidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[216,239]}]},"228":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[126,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiercasqueiro","name":"Javier Casqueiro","id":94334247,"id_str":"94334247","indices":[152,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKVVX99YpB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[169,192]},{"url":"https:\/\/t.co\/KB8UMulkip","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javiercasqueiro\/status\/1318806247127339009","display_url":"twitter.com\/javiercasqueir\u2026","indices":[193,216]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kBUZECWJBN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35gdyz2","display_url":"bit.ly\/35gdyz2","indices":[95,118]},{"url":"https:\/\/t.co\/CCIWOvvRBn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1ynJOqyvjvOKR","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[119,142]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xn6W2LWscI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-20\/el-pp-endurece-sus-advertencias-ante-la-division-en-el-grupo-sobre-la-mocion-de-vox.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[232,255]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6AEix3fxn6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-20\/mas-carga-contra-las-suposiciones-del-extesorero-y-alega-que-es-una-persona-mayor.html?ssm=TW_CM_CAT","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[96,119]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yulXBOHuJa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-20\/el-instituto-de-salud-carlos-iii-subestima-las-muertes-de-la-segunda-ola.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[172,195]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dzpGJXcBnV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-20\/navarra-paga-las-no-fiestas-y-el-ocio-en-locales-privados.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[245,268]}]},"234":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[152,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRwOdPLbs4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/21\/la_voz_de_inaki\/1603259335_309391.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[166,189]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48SzjWFi7u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35bJZ1q","display_url":"bit.ly\/35bJZ1q","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5T4Mw41W7V","display_url":"pic.twitter.com\/5T4Mw41W7V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318796875357618176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZn35pV5Hl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-20\/un-canal-de-telegram-reactiva-un-software-que-ha-desnudado-a-miles-de-mujeres-anonimas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[252,275]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[3,11]}],"urls":[]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CvzPtWITd8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-21\/trump-concluye-de-forma-abrupta-una-entrevista-con-lesley-stahl-de-60-minutes.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[257,280]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rbesac","name":"Ramon Besa","id":246492635,"id_str":"246492635","indices":[3,10]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[78,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tWKpiYGJz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-20\/los-extremos-rejuvenecen-a-messi.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[50,73]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3gH9kKZ8DC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-20\/una-mocion-de-censura-que-divide-a-la-derecha-y-une-al-gobierno.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[257,280]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC4K3nWUAG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-20\/el-gobierno-estudia-declarar-el-estado-de-alarma-en-toda-espana-para-imponer-el-toque-de-queda.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219802","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[207,230]}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sqE888uEmX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/20\/hechos\/1603190250_587755.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219844","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[155,178]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRK29mAkqj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-20\/28-universitarios-de-la-fiesta-ibicenca-en-una-residencia-de-valencia-se-enfrentan-a-multas-de-hasta-30000-euros.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219353","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7sWyCj6Zs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-20\/los-epidemiologos-a-favor-del-toque-de-queda-si-va-acompanada-de-otras-restricciones.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219754","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[212,235]}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y1shEgjlCs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-20\/jeff-bridges-anuncia-que-sufre-un-linfoma.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603220539","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[107,130]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zsdAk60IJM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-19\/el-extrano-caso-en-el-sistema-inmune-que-protege-a-los-tumores-en-vez-de-atacarlos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603220450","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[83,106]}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3R9Z8megeG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-19\/el-horror-de-vietnam-contado-sin-atajos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603220231","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wsfds0Rwq6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-19\/montgomery-clift-100-anos-despues-mitos-y-verdades-del-suicidio-mas-largo-de-la-historia-de-hollywood.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603220167","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-1\u2026","indices":[249,272]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9SLkv5VsVS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-19\/seis-hombres-un-sotano-y-un-plan-para-la-guerra-hay-que-raptar-a-la-gobernadora.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219893","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[255,278]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]},{"screen_name":"clubmuxes","name":"Club Deportivo Muxes \ud83c\udf3a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u26bd\ufe0f","id":1154630399231975426,"id_str":"1154630399231975426","indices":[58,68]}],"urls":[]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AEcIaGs2SG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-19\/los-cientificos-que-crean-nuevos-coronavirus-infecciosos-para-salvar-vidas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219930","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[250,273]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Muypiu0lU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-20\/una-juez-condena-a-un-hombre-por-ocultar-a-su-esposa-que-habia-tenido-relaciones-homosexuales.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219286","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[230,253]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RG5LawLIbV","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/15\/articulo\/1602760066_578474.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603219705","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[255,278]}]}}}