{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78","21":"ElTrompetista78","22":"ElTrompetista78","23":"ElTrompetista78","24":"ElTrompetista78","25":"ElTrompetista78","26":"ElTrompetista78","27":"ElTrompetista78","28":"ElTrompetista78","29":"ElTrompetista78","30":"ElTrompetista78","31":"ElTrompetista78","32":"ElTrompetista78","33":"ElTrompetista78","34":"ElTrompetista78","35":"ElTrompetista78","36":"ElTrompetista78","37":"ElTrompetista78","38":"ElTrompetista78","39":"ElTrompetista78","40":"ElTrompetista78","41":"ElTrompetista78","42":"ElTrompetista78","43":"ElTrompetista78","44":"ElTrompetista78","45":"ElTrompetista78","46":"ElTrompetista78","47":"ElTrompetista78","48":"ElTrompetista78","49":"ElTrompetista78","50":"ElTrompetista78","51":"ElTrompetista78","52":"ElTrompetista78","53":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1319055002258821121,"1":1319054513534341123,"2":1319053709842796545,"3":1319053210783502342,"4":1319052385017335811,"5":1319052189806088193,"6":1319043564056313856,"7":1319042580529762304,"8":1319042481690972160,"9":1319041044638519297,"10":1319040811607228417,"11":1319037981357985792,"12":1319037924143398915,"13":1319036926846959621,"14":1319035416268386306,"15":1319035270428303364,"16":1319025068450742272,"17":1319024974338940929,"18":1319024854713180161,"19":1319020692118114305,"20":1319020650653192222,"21":1319020475335516160,"22":1319020087152676866,"23":1319003831385116673,"24":1319003610282401795,"25":1319003190059290624,"26":1319002709916352512,"27":1318985900030906370,"28":1318968945727184899,"29":1318967871050010625,"30":1318964629171732480,"31":1318964242394107907,"32":1318963928408510466,"33":1318941314881388546,"34":1318941107770789889,"35":1318941060387774466,"36":1318941000308527106,"37":1318940952132812801,"38":1318940639019569152,"39":1318940104400961536,"40":1318939888134295552,"41":1318915003437797379,"42":1318914970910941184,"43":1318914866715951104,"44":1318912140401586182,"45":1318910971461718016,"46":1318910708545970185,"47":1318897311825743872,"48":1318896875773349889,"49":1318883788747902977,"50":1318823357689757698,"51":1318823258947522562,"52":1318823001203347457,"53":1318799020752588800},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":true,"32":false,"33":false,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true},"text":{"0":"DOMINGO 25 DE OCTUBRE\n\n18:00\n\nRODEAMOS EL CONGRESO\n\nDESOBEDIENCIA TOTAL\n\nSIN DISTANCIA NI BOZAL","1":"\u00bfAlg\u00fan pat\u00e1n de esos que escribe orgulloso V.E.R.D.E, sabe d\u00f3nde est\u00e1 escondido el susodicho?","2":"La psic\u00f3pata que gobierna Madrid, quiere poner un toque de queda este fin de semana de 0:00 a 6:00 sin aprobar antes el gobierno el estado de alarma. Por eso, creo que te puedes pasar por debajo del culo dicha medida por ser anticonstitucional.\nAunque hoy en d\u00eda, eso ya de igual.","3":":classical_building: @Santi_ABASCAL a Pedro S\u00e1nchez:\n\n\"\u00bfCu\u00e1nto le debe al se\u00f1or Soros? \u00bfCu\u00e1nto de lo que pasa en Espa\u00f1a tiene que ver con lo que ha hablado con Soros?\".\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/bDTv7HWz8G","4":"el colapso que hay aqu\u00ed, 2 pediatras en urgencias y 4 enfermeras en pediatr\u00eda, miles de paseos por el pasillo y con el m\u00f3vil. Saturaci\u00f3n? Acabo de llegar a casa y a mi hija finalmente a ingresado....este es el colapso, el colapso mental que vivimos los ciudadanos :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/WGe89OPjNM","5":"Si 2020 ha sido un moj\u00f3n, prep\u00e1rense para el 2021.\nGuarden este tuit.","6":"Seg\u00fan un diario dan\u00e9s, 3 revistas cient\u00edficas muy conocidas habr\u00edan rechazado publicar los resultados del primer gran estudio sobre los efectos del uso de mascarillas durante la pandemia. Al parecer, los resultados no eran \u201cpol\u00edticamente correctos\u201d.\n\nA buen entendedor... https:\/\/t.co\/8evH7GzpB1","7":"Con esto del retwit interpreto que estamos dando donde duele. Adem\u00e1s creo que hay mogoll\u00f3n de gente que se esta sumando en Twitter y quieren evitar que nos encontremos entre nosotros.","8":"OJO AL DATO.... https:\/\/t.co\/ZJnlwjkHD8","9":"PRIMERA NI\u00d1A MUERTA EN PORTUGAL POR LLEVAR LA MASCARILLA. SE DESPLOMA EN CLASE, IGUAL QUE LOS 4 NI\u00d1OS MUERTOS EN ALEMANIA QUE SE DESPLOMARON TAMBI\u00c9N. HASTA CUANDO LO VAMOS A TOLERAR. S\u00c1DICOS PSIC\u00d3PATAS, ASESINOS CRIMINALES.\n\nhttps:\/\/t.co\/wjX4rqrhuR","10":"A ver cuando lo escuch\u00e1is en las noticias de aqu\u00ed https:\/\/t.co\/eJjqTYoy4s","11":":speaker_high_volume::speaker_high_volume::speaker_high_volume: TUIT IMPORTANTE PARA AUT\u00d3NOMOS CON PROBLEMAS.\n\nDIFUNDID :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/wwdZR2uuhC","12":"\u00bfCreen que todos los moros que est\u00e1n invadiendo las Canarias se van a quedar en las islas?\nSer\u00e1n tra\u00eddos a la pen\u00ednsula y desperdigados sin control alguno por todo el territorio, lentamente.\nPrep\u00e1rense.","13":"Cuarentena, toque de queda, aislamiento, confinamiento perimetral... mil maneras de llamarlo y mil maneras de adulterar la realidad.\n\nSECUESTRO Y TERRORISMO.\n\nPor que encerrar personas sanas y arruinarlas hasta que mueran de hambre es eso:\n\nSECUESTRO Y TERRORISMO","14":"\u00bfEst\u00e1 el candidato de la moci\u00f3n de censura leyendo el nombre de cada una de las 857 v\u00edctimas asesinadas por ETA, y ni siquiera eres capaz de ponerte en pie, @InesArrimadas?\n\nEsto no va de ideolog\u00eda, sino de honor y respeto a nuestros muertos. \n\nEs vergonzoso. https:\/\/t.co\/ynyFTieAXp","15":"S\u0336a\u0336l\u0336v\u0336a\u0336m\u0336e\u0336n\u0336t\u0336o\u0336 \u0336M\u0336a\u0336r\u0336\u00ed\u0336t\u0336i\u0336m\u0336o\u0336. El 'Open Arms' de S\u00e1nchez e Iglesias.\n\nYa no hace falta que vengan, les recogemos en casa... Y fuentes cercanas me dicen que podr\u00edan ser m\u00e1s de 200. \n\n\u00a1Lo pagar\u00e9is! M\u00e1s pronto que tarde, lo pagar\u00e9is. https:\/\/t.co\/Ml4M8PXHCa","16":"Mientras en Alemania la poblaci\u00f3n est\u00e1 en una revuelta abierta contra medidas much\u00edsimo m\u00e1s laxas, aqu\u00ed esta encuesta de Antena 3 tiene este aspecto con m\u00e1s de 11.000 votos. Me da aut\u00e9ntica verg\u00fcenza ser espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/1wZAcXomMk","17":"\"La Nueva Subnormalidad\" https:\/\/t.co\/oaPDH4b5FY","18":"Del trabajo a casa , de casa al trabajo \u201c la valla\u201d https:\/\/t.co\/ol9sj1ISq3","19":"En Getafe solo acude hacerse la Pcr el 27% de los citados..\n\nSeguramente tiene 2 motivos de peso...no pueden dejar de trabajar por un test y empiezan a no creerse todo lo que dice la Tv..","20":"De lo m\u00e1s aberrante que hemos visto de la nueva subnormalidad. :face_vomiting: https:\/\/t.co\/dUYn1DDs6P","21":"Ahora se entienden los viajes de Jos\u00e9 Bono salt\u00e1ndose el confinamiento:\n\nEl Presidente de la Rep\u00fablica Dominicana concede a Jos\u00e9 Bono de forma inexplicable y v\u00eda Decreto extraordinario la nacionalidad dominicana.\n\n\"Naturalizaci\u00f3n privilegiada\", dice el Decreto.\nNo lo ver\u00e1n en TV.","22":"Te quieren secuestrar noviembre para salvar el consumo de la Navidad, dicen los HdlGP y ya han suspendido en Madrid la Cabalgata de Reyes.","23":"Tuvieron que fallecer varios ni\u00f1os para que se dieran cuenta. Un triunfo m\u00e1s. La polic\u00eda alemana celebra la NO obligatoriedad de llevar las mascarillas en las aulas por parte de los alumnos. https:\/\/t.co\/ULSozPjOLf","24":"RT M\u00c9XICO, del Face de Nadia Anaya\n \u00b7 Hola... ayer encontr\u00e9 este gatito de raza Angora Turco en San Jeronimo Lidice, cerca de la Escuela Superior de Guerra, por si alguien de mis contactos ve una publicaci\u00f3n en los grupos de mascotas perdidas sobre este hermoso gatito me avisa. https:\/\/t.co\/Awrow13WfN","25":"Tampoco a ti criticarlo, @AlmeidaPP_\n\n\u00bfT\u00fa te habr\u00edas puesto en pie durante la lectura del nombre de las v\u00edctimas, o habr\u00edas estado sentado como han hecho todos tus compa\u00f1eros del PP?\n\nQue lleves todo el d\u00eda ridiculizando esta moci\u00f3n de censura te desenmascara\n\nDisfruta tu ascenso https:\/\/t.co\/tWGFplgAhY","26":"La psic\u00f3pata que gobierna Madrid, quiere poner un toque de queda este fin de semana de 0:00 a 6:00 sin aprobar antes el gobierno el estado de alarma. Por eso, creo que te puedes pasar por debajo del culo dicha medida por ser anticonstitucional.\nAunque hoy en d\u00eda, eso ya de igual.","27":"Si secuestran a la gente en noviembre para salvar la Navidad, en esas fechas ya se podr\u00e1n reunir las familias sin restricci\u00f3n de aforo, hosteler\u00eda al 100%... \u00bfO no?","28":"Te quieren secuestrar noviembre para salvar el consumo de la Navidad, dicen los HdlGP y ya han suspendido en Madrid la Cabalgata de Reyes.","29":"Qu\u00e9 verg\u00fcenza y asco da el RMA.","30":"Aveces tenemos fallos en la.matrix y los sujetos de repente, tenemos por un peque\u00f1o instante... algo muy fugaz m\u00e1s oxigenaci\u00f3n cerebral y ocurre esto... https:\/\/t.co\/2ueCP4JyYm","31":"\u00bfPorque el miedo?\nConozca todo sobre el SARS CoV-2, el pro y contra. La realidad del Coronavirus y la enfermedad  COVID-19,  Magistral ponencia por el Dr. Alfredo Miroli, Especialista en inmunolog\u00eda,\n\n\"CORONAVIRUS Consejos del Dr. Alfredo Miroli - YouTube\" https:\/\/t.co\/zvdTeuxR41","32":"El Sepulturero se va a reunir con el Anticristo el s\u00e1bado para deliberar sobre la cantidad de explosivos necesaria para derribar la Cruz de El Valle de los Ca\u00eddos.","33":"Si 2020 ha sido un moj\u00f3n, prep\u00e1rense para el 2021.\nGuarden este tuit.","34":"El discurso de @Santi_ABASCAL no es hist\u00f3rico por la repercusi\u00f3n que pueda tener hoy.\n\nEs hist\u00f3rico porque en 6 meses Espa\u00f1a estar\u00e1 en ruina, el Poder Judicial roto y los bolcheviques desbocados.\n\nY ah\u00ed es cuando todo el mundo recordar\u00e1 este discurso, y qui\u00e9n no apoy\u00f3 esta moci\u00f3n","35":"Espa\u00f1oles\u00a1\u00a1\u00a1\nMiren en qu\u00e9 subvenciones se gasta el gobierno nuestro dinero\u00a1\u00a1\nEs el BOE DE HOY 21 DE OCTUBRE.\nRTT que rule https:\/\/t.co\/ggCFkiS8PY","36":"\u00bfDe verdad prefer\u00eds morir de hambre en una jaula a coger un catarro?\n\n\u00bf\u00a1ES EN SERIO!!!!???","37":"Pap\u00e1 Estado os cuidada ni\u00f1os, os subiremos el IVA de la Coca Cola, del McDonald's por que no sab\u00e9is lo que hac\u00e9is....En cambiio como nunca olereis en vuestra puta vida un Jam\u00f3n Jabugo 100\/% eso para Pap\u00e1 Estado Adem\u00e1s pag\u00e1is vosotros QUERIDOS NI\u00d1OS... https:\/\/t.co\/HgzISNbd6A","38":":ballot_box_with_ballot: ENCUESTA | El Gobierno est\u00e1 estudiando implantar el #toquedequeda para frenar el avance de la pandemia de #coronavirus en Espa\u00f1a. \u00bfEst\u00e1s a favor? https:\/\/t.co\/fSjYpCeuaO","39":"A mi hijo,su profesor de Dcho. Constitucional-manda g\u00fcevos-le ha amenazado con hablar con el Decanato para que lo EXPULSEN por no querer taparse la nariz con el bozal...\nAlguien sabe si puedo hacer algo??????\nEstoy hasta la coronilla de todo ya...","40":"@CarmCerb21 Incapaces de rebatir lo que denuncian, estos putos analfabetos, se mofan de m\u00e9dicos que hablan de nan\u00f3metros y hospitales vac\u00edos.\nEs el servicio que hay que prestar, como buenos mamporreros que son, por la d\u00e1diva recibida gubernamental.\n\u00bfVerdad, @informativost5?","41":"DOMINGO 25 DE OCTUBRE\n\n18:00\n\nRODEAMOS EL CONGRESO\n\nDESOBEDIENCIA TOTAL\n\nSIN DISTANCIA NI BOZAL.","42":"Si los partidos exigen disciplina de voto (algo inconstitucional seg\u00fan el Art. 67.2 y 79.3 de la CE), \u00bfpor qu\u00e9 no ahorramos 400M\u20ac por legislatura prescindiendo de los 350 diputados y dando voto ponderado a cada partido?\n\nEl resto expertos sectoriales en las comisiones y listo.","43":"Primera vez en la historia del Congreso de los Diputados que el portavoz de un gran partido (@Santi_ABASCAL)  pide eliminar las subvenciones a todos los partidos pol\u00edticos siendo ya portavoz.\n\nUna exigencia m\u00e1s all\u00e1 de toda ideolog\u00eda y condici\u00f3n.","44":"Oro puro.\n\nAs\u00ed te controlan, as\u00ed se r\u00eden de todos nosotros. \n\nNo dejes que pase. https:\/\/t.co\/6Kg6SGImcm","45":"Cuantos piensan como el que ha escrito esto? :woman_raising_hand_selector: https:\/\/t.co\/bTwvWZKuWb","46":"Hola @AbalosMeco y @Adrilastra\n\nAcab\u00e1is de salir del hemiciclo para fumar, pero no veo que est\u00e9is respetando la distancia de seguridad que vosotros mismos exig\u00eds a los dem\u00e1s.\n\n\u00bfQu\u00e9, molesta que se os observe cuando se desnuda vuestra hipocres\u00eda, verdad?\n\nVenga, apurad el cigarro. https:\/\/t.co\/CCf79OPvMF","47":"Abrid los ojos. Visitad los hospitales. https:\/\/t.co\/EThy61Bw0U","48":"\u201cLas cuentas m\u00e1s peque\u00f1as son m\u00e1s importantes q nunca ahora. Seg\u00fan van siendo suspendidas las cuentas grandes, deb\u00e9is LEVANTAROS!\u201d https:\/\/t.co\/rx37lMcTGf","49":"IVA mascarillas \u279d 21%\nIVA libros \u279d 21%\nIVA sanidad privada \u279d  21%\nIVA educaci\u00f3n privada \u279d 21%\n_______________________\nPero los 500-800\u20ac semanales en jam\u00f3n de bellota 5J @SanchezCastejon los paga al 10% de IVA.\n\nNo es Presidente.\nNi siquiera es coordinador de CCAA.\nEs TIRANO. https:\/\/t.co\/NX3zCcu4LC","50":"SUBOXIGENACI\u00d3N POR MASCARILLA:\n2) https:\/\/t.co\/R50ZksdnTw","51":"FRASE DEL D\u00cdA:                           :fleur-de-lis_selector::fleur-de-lis_selector::fleur-de-lis_selector::fleur-de-lis_selector::fleur-de-lis_selector::fleur-de-lis_selector::fleur-de-lis_selector:\u201dPara corromper a un individuo, basta con ense\u00f1arle a llamar    \u00ab\u00a0Derechos \u00bb a sus abusos personales , y \u00ab\u00a0abusos \u00bb a los derechos de los dem\u00e1s\u201d :fleur-de-lis_selector:Gilbert Keith Chesterton :fleur-de-lis_selector: https:\/\/t.co\/n1LmnotzwC","52":"Hoy he puesto 5 minutos @esRadio y escucho al GILIPOLLAS de Juan Pablo Polvorones decir que la culpa de todo la tienen los jovenes por hacer fiestas.\n\nLa prensa sois unos putos perros asquerosos.","53":"Analizan en Madrid las aguas residuales en busca de Cobi. Lo encuentran (dicen), \u00bfy luego, qu\u00e9?\n\u00bfVan a secuestrar distritos, barrios  bloques..? \u00bfVan a ir casa por casa analizando tu :pile_of_poo:?\nYa no vas a poder ni cagar en tu propio domicilio. Putos psic\u00f3patas."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false},"created_at":{"0":"2020-10-21 23:16:34","1":"2020-10-21 23:14:37","2":"2020-10-21 23:11:25","3":"2020-10-21 23:09:26","4":"2020-10-21 23:06:10","5":"2020-10-21 23:05:23","6":"2020-10-21 22:31:06","7":"2020-10-21 22:27:12","8":"2020-10-21 22:26:48","9":"2020-10-21 22:21:06","10":"2020-10-21 22:20:10","11":"2020-10-21 22:08:55","12":"2020-10-21 22:08:42","13":"2020-10-21 22:04:44","14":"2020-10-21 21:58:44","15":"2020-10-21 21:58:09","16":"2020-10-21 21:17:37","17":"2020-10-21 21:17:14","18":"2020-10-21 21:16:46","19":"2020-10-21 21:00:13","20":"2020-10-21 21:00:03","21":"2020-10-21 20:59:22","22":"2020-10-21 20:57:49","23":"2020-10-21 19:53:13","24":"2020-10-21 19:52:21","25":"2020-10-21 19:50:41","26":"2020-10-21 19:48:46","27":"2020-10-21 18:41:58","28":"2020-10-21 17:34:36","29":"2020-10-21 17:30:20","30":"2020-10-21 17:17:27","31":"2020-10-21 17:15:55","32":"2020-10-21 17:14:40","33":"2020-10-21 15:44:48","34":"2020-10-21 15:43:59","35":"2020-10-21 15:43:48","36":"2020-10-21 15:43:33","37":"2020-10-21 15:43:22","38":"2020-10-21 15:42:07","39":"2020-10-21 15:40:00","40":"2020-10-21 15:39:08","41":"2020-10-21 14:00:15","42":"2020-10-21 14:00:07","43":"2020-10-21 13:59:43","44":"2020-10-21 13:48:53","45":"2020-10-21 13:44:14","46":"2020-10-21 13:43:11","47":"2020-10-21 12:49:57","48":"2020-10-21 12:48:13","49":"2020-10-21 11:56:13","50":"2020-10-21 07:56:05","51":"2020-10-21 07:55:42","52":"2020-10-21 07:54:40","53":"2020-10-21 06:19:23"},"retweet_count":{"0":38,"1":0,"2":7,"3":577,"4":448,"5":6,"6":17,"7":33,"8":27,"9":79,"10":5,"11":7,"12":6,"13":107,"14":3512,"15":736,"16":11,"17":73,"18":18,"19":33,"20":77,"21":4068,"22":5,"23":260,"24":57,"25":1374,"26":7,"27":8,"28":5,"29":0,"30":229,"31":5,"32":1,"33":6,"34":5612,"35":88,"36":87,"37":6,"38":75,"39":8,"40":5,"41":7,"42":3865,"43":5945,"44":85,"45":204,"46":6716,"47":9,"48":30,"49":3881,"50":26,"51":171,"52":20,"53":11},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":22,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":35,"27":20,"28":15,"29":1,"30":0,"31":0,"32":4,"33":41,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fablistanon","name":"Fablistanon","id":525437822,"id_str":"525437822","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infecta21","name":"K.\ud83c\udf0d\ud83e\udd0dP.E.A.C.E.","id":1224011984884072453,"id_str":"1224011984884072453","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MissGreen181","name":"Ro \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\u2665\ufe0f\ud83d\udc51","id":1285550601871544320,"id_str":"1285550601871544320","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1319039989087436805,"id_str":"1319039989087436805","indices":[34,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4r4aoXgAUyeIi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4r4aoXgAUyeIi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZJnlwjkHD8","display_url":"pic.twitter.com\/ZJnlwjkHD8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MissGreen181\/status\/1319039995701874689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319039995701874689,"source_status_id_str":"1319039995701874689","source_user_id":1285550601871544320,"source_user_id_str":"1285550601871544320"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"0Laseria","name":"laseria.0","id":1248137570816593920,"id_str":"1248137570816593920","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wwdZR2uuhC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fixcampeador\/status\/1318885128983203842?s=19","display_url":"twitter.com\/fixcampeador\/s\u2026","indices":[79,102]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCORLEONE1902","name":"CORLEONE","id":1065996788971302912,"id_str":"1065996788971302912","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antiintermedio","name":"El Antiintermedio","id":2345903802,"id_str":"2345903802","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1319012285210365956,"id_str":"1319012285210365956","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319012285210365956\/pu\/img\/MMCIUoqH1hcgQz9y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319012285210365956\/pu\/img\/MMCIUoqH1hcgQz9y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oaPDH4b5FY","display_url":"pic.twitter.com\/oaPDH4b5FY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1319012325416931328\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":800,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319012325416931328,"source_status_id_str":"1319012325416931328","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ol9sj1ISq3","expanded_url":"https:\/\/diario-octubre.com\/2020\/10\/21\/de-casa-al-trabajo-y-del-trabajo-a-casa-el-coronavirus-hace-realidad-el-sueno-capitalista-de-una-poblacion-controlada-y-militarizada\/","display_url":"diario-octubre.com\/2020\/10\/21\/de-\u2026","indices":[67,90]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1318960377208688640,"id_str":"1318960377208688640","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318960377208688640\/pu\/img\/Ap4zocf-4mkQvsPh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318960377208688640\/pu\/img\/Ap4zocf-4mkQvsPh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dUYn1DDs6P","display_url":"pic.twitter.com\/dUYn1DDs6P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1318960451494027269\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318960451494027269,"source_status_id_str":"1318960451494027269","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoAl_NOM","name":"No al Nuevo Orden Mundial","id":1296107322721304582,"id_str":"1296107322721304582","indices":[3,12]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xjusticianimal","name":"DEFENSA ANIMALISTA","id":710283658578427904,"id_str":"710283658578427904","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[39,50]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"riveran1962","name":"Ing. E. Rivera","id":384093767,"id_str":"384093767","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[29,43]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 ANON .#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCORLEONE1902","name":"CORLEONE","id":1065996788971302912,"id_str":"1065996788971302912","indices":[3,17]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"toquedequeda","indices":[70,83]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[3,14]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BVirico","name":"Taylor1970","id":156217877,"id_str":"156217877","indices":[3,11]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[21,32]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MerinoCura","name":"ElCuraMerino \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1311947780672434178,"id_str":"1311947780672434178","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[107,121]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1318829946958204928,"id_str":"1318829946958204928","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318829946958204928\/pu\/img\/6_LCP0iVNlS1zkZb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318829946958204928\/pu\/img\/6_LCP0iVNlS1zkZb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Kg6SGImcm","display_url":"pic.twitter.com\/6Kg6SGImcm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1318830106102632448\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318830106102632448,"source_status_id_str":"1318830106102632448","source_user_id":1259558931627679750,"source_user_id_str":"1259558931627679750"}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CHUNGALILLA21","name":"Armada y Peligrosa \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1110977885773488128,"id_str":"1110977885773488128","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1318667576336056326,"id_str":"1318667576336056326","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzZLJBWAAY6YZ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzZLJBWAAY6YZ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bTwvWZKuWb","display_url":"pic.twitter.com\/bTwvWZKuWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CHUNGALILLA21\/status\/1318667579230179328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":490,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":490,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":490,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318667579230179328,"source_status_id_str":"1318667579230179328","source_user_id":1110977885773488128,"source_user_id_str":"1110977885773488128"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[19,30]},{"screen_name":"Adrilastra","name":"Adriana Lastra","id":200194757,"id_str":"200194757","indices":[33,44]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CierraSantiagoy","name":"SantiagoyCierra\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1246490260177145857,"id_str":"1246490260177145857","indices":[3,19]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[3,14]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1318796120856854529,"id_str":"1318796120856854529","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318796120856854529\/pu\/img\/PNTcMSpOBqctdUmL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318796120856854529\/pu\/img\/PNTcMSpOBqctdUmL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R50ZksdnTw","display_url":"pic.twitter.com\/R50ZksdnTw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VonBingen2\/status\/1318796261047390209\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":800,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318796261047390209,"source_status_id_str":"1318796261047390209","source_user_id":1230952426473238529,"source_user_id_str":"1230952426473238529"}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albamarinamessa","name":"alba marina messa","id":894433664,"id_str":"894433664","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DarkMarius76","name":"MarioGomez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1091743476147015680,"id_str":"1091743476147015680","indices":[3,16]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[42,50]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}