{"screen_name":{"0":"FoxMuld88326271","1":"FoxMuld88326271","2":"FoxMuld88326271","3":"FoxMuld88326271","4":"FoxMuld88326271","5":"FoxMuld88326271","6":"FoxMuld88326271","7":"FoxMuld88326271","8":"FoxMuld88326271","9":"FoxMuld88326271","10":"FoxMuld88326271","11":"FoxMuld88326271","12":"FoxMuld88326271"},"tweet_id":{"0":1319010882446381057,"1":1319010364126863364,"2":1318990582212186112,"3":1318932014599462912,"4":1318931780318187521,"5":1318871964333854720,"6":1318871631587061761,"7":1318869083652300804,"8":1318862496376233984,"9":1318861403252547584,"10":1318848094356852737,"11":1318777680473526274,"12":1318775936557502467},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true},"text":{"0":"A ver si despierta ya la gente https:\/\/t.co\/sOqU7kEzLA","1":"@Despertar5d @dora77111 Donde est\u00e1 la noticia para compartir?","2":"@Angelisimo2 @Marian05236789 Yo no puedo rt","3":"@Negacionistas Pensaba q te segu\u00eda","4":"https:\/\/t.co\/pankm0EbDZ lo de antes era un pantallazo, aqu\u00ed pod\u00e9is votar","5":"Nos quieren gobernar con base en el MIEDO.\n\nA diferencia de la gran masa inerte, a m\u00ed no dan miedo sus relatos mentirosos; pero tenemos que terminar con ellos.\n\n#JoseLuisSampedro\n\n\"Sin libertad lo que vivo no es mi vida\".\n\n#Plandemia\n#CoronaTimo https:\/\/t.co\/vyOTlBR7kX","6":"\u00bfEs Osfam negacionista?\n\"Las comunidades pobres de todo el mundo est\u00e1n enviando un mensaje claro, urgente y repetido: \"Moriremos antes de hambre que de covid\".\n\nhttps:\/\/t.co\/fto2twivw8","7":"SUBOXIGENACI\u00d3N POR MASCARILLA:\n1) https:\/\/t.co\/yhZWJOk9r0","8":"el colapso que hay aqu\u00ed, 2 pediatras en urgencias y 4 enfermeras en pediatr\u00eda, miles de paseos por el pasillo y con el m\u00f3vil. Saturaci\u00f3n? Acabo de llegar a casa y a mi hija finalmente a ingresado....este es el colapso, el colapso mental que vivimos los ciudadanos :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/WGe89OPjNM","9":"As\u00ed van las cosas https:\/\/t.co\/bAC3MgEx8l","10":"El virus!!!!!!!\nEl virus!!!!!!!\nMientras los dormidos creen que van a morir de estupidez seguimos vendiendo Espa\u00f1a baratita baratita...\nOiga!!!! Que me la quitan de las manos 3 un leuro 3 un leuro...\nhttps:\/\/t.co\/orgWm8foKM https:\/\/t.co\/Hvm6iD6Gp5","11":"Excelente Reuni\u00f3n de M\u00e9dicos frente a la Corte Suprema de Justicia en EEUU que YouTube ha censurado y acaban de volver a subirla. Hablando de toda esta fantasmada. Subtitulada.\nhttps:\/\/t.co\/Ct7IbTfwgs","12":"leed este hilo sobre lo que puede estar pasando en los hospitales de Catalu\u00f1a, y seguramente en breve en el del resto de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/xDuQbHS3Xu"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-10-21 20:21:15","1":"2020-10-21 20:19:11","2":"2020-10-21 19:00:35","3":"2020-10-21 15:07:51","4":"2020-10-21 15:06:55","5":"2020-10-21 11:09:14","6":"2020-10-21 11:07:55","7":"2020-10-21 10:57:47","8":"2020-10-21 10:31:37","9":"2020-10-21 10:27:16","10":"2020-10-21 09:34:23","11":"2020-10-21 04:54:35","12":"2020-10-21 04:47:39"},"retweet_count":{"0":11,"1":0,"2":0,"3":0,"4":5,"5":107,"6":25,"7":99,"8":448,"9":4,"10":46,"11":61,"12":13},"favorite_count":{"0":27,"1":3,"2":4,"3":1,"4":23,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":38,"10":0,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sOqU7kEzLA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANPNL05\/status\/1319004988002230273","display_url":"twitter.com\/ANPNL05\/status\u2026","indices":[31,54]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Despertar5d","name":"Trump2020\u2600\ufe0f","id":1273402817965932545,"id_str":"1273402817965932545","indices":[0,12]},{"screen_name":"dora77111","name":"Apasionada","id":1014245107258798087,"id_str":"1014245107258798087","indices":[13,23]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"Marian05236789","name":"Marian.","id":1251997698384936960,"id_str":"1251997698384936960","indices":[13,28]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Negacionistas","name":"Negacionistas \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1299649834648064000,"id_str":"1299649834648064000","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pankm0EbDZ","expanded_url":"https:\/\/www.informacion.es\/comunidad-valenciana\/2020\/10\/20\/encuesta-toque-queda-alicante-valencia-castellon-20232392.html","display_url":"informacion.es\/comunidad-vale\u2026","indices":[0,23]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1318795581758779392,"id_str":"1318795581758779392","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318795581758779392\/pu\/img\/R33zefNaeUVaFWtq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318795581758779392\/pu\/img\/R33zefNaeUVaFWtq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yhZWJOk9r0","display_url":"pic.twitter.com\/yhZWJOk9r0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VonBingen2\/status\/1318795667263918081\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":800,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318795667263918081,"source_status_id_str":"1318795667263918081","source_user_id":1230952426473238529,"source_user_id_str":"1230952426473238529"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infecta21","name":"K.\ud83c\udf0d\ud83e\udd0dP.E.A.C.E.","id":1224011984884072453,"id_str":"1224011984884072453","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318861400891150336,"id_str":"1318861400891150336","indices":[18,41],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2JdNwXUAAVFgd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2JdNwXUAAVFgd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bAC3MgEx8l","display_url":"pic.twitter.com\/bAC3MgEx8l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FoxMuld88326271\/status\/1318861403252547584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}