{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1319022217322168325,"1":1319006394394288129,"2":1319004038646681601,"3":1319002886316167169,"4":1319002129055494144,"5":1318998722303434755,"6":1318996210250772480,"7":1318995964179394563,"8":1318986857091420163,"9":1318986197214035970,"10":1318984863505174529,"11":1318982851883421697,"12":1318981802506244097,"13":1318980531204296709,"14":1318976332081102849,"15":1318975871349411848,"16":1318974731555622913,"17":1318974303229050882,"18":1318960388013199360,"19":1318948170068611072,"20":1318945633760382976,"21":1318945464209887234,"22":1318781145010626562},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true},"text":{"0":"Hola se\u00f1or @lugaricano, \u00bfpuede explicarme por qu\u00e9 criticar a Soros es antisemita? Por cierto, me he encontrado a @Santi_ABASCAL y a otros l\u00edderes de VOX en m\u00e1s de un acto projud\u00edo o en defensa de Israel y a usted nunca. Que no digo yo que no vaya, pero yo no lo he visto. https:\/\/t.co\/maTpT4zze5","1":"@xpericay @ficuspotus Me dice un tuitero que S\u00e1nchez mientras o\u00eda la la intervenci\u00f3n de Abascal, no solo escribi\u00f3 sus r\u00e9plicas sino dos novelas que va a presentar al Planeta y al Nadal.","2":"Yo que ustedes seguir\u00eda a @richal_101. La mitad de mis 136.000 seguidores son cuentas suyas que Twitter ha suspendido.","3":"@FrayJosepho De hecho mientras le\u00eda la r\u00e9plica, ha escrito dos novelas. Ma\u00f1ana a la venta.","4":"Pedro S\u00e1nchez llevaba escritas la r\u00e9plica, la contrarr\u00e9plica y la 2\u00aa contrarr\u00e9plica a Abascal. \nHay a quien le llama la atenci\u00f3n esto. A m\u00ed no. S\u00e1nchez escribe MUY deprisa. La prueba es su tesis doctoral, que la redact\u00f3 en un soplo. Y su \"Manual de resistencia\", en un suspiro.","5":"\u00bfC\u00f3mo que la moci\u00f3n no iba a servir para nada? Aqu\u00ed tienen al PSOE retrat\u00e1ndose, firmando un manifiesto conjunto con Bildu, JxCat y Bildu. https:\/\/t.co\/XoS9Cto7qX","6":"@populares Vox \u00e9s la derecha que m\u00e1s conviene a los que no volveremos a votaros jam\u00e1s . Y somos legi\u00f3n .","7":"Los nombres que no vamos a olvidar. \nhttps:\/\/t.co\/JpZlm4hsU0","8":"@luisealves @Milanixa @Dario_Madrid_F Es usted el que ha defendido eso \"si est\u00e1s en tu tierra\".","9":"No, no soy de denunciar. A m\u00ed me parece bien que la gente exponga su vileza en Twitter libremente. https:\/\/t.co\/AQdzYzvhdW","10":"Hay mucha controversia sobre el racismo. Unos llaman racismo a cosas que otros no ven de igual manera.\nPero con este tuit no hay duda. https:\/\/t.co\/KNW0zsBooW","11":"La democracia hay que adjetivarla siempre. No es igual la democracia LIBERAL que la ORG\u00c1NICA de la derecha extrema o la POPULAR de la extrema izquierda.\n\nEl PSOE vuelve a dar un bandazo hacia la radicalidad y a escribir otra p\u00e1gina negra en su historia con este manifiesto. https:\/\/t.co\/VEap7getZo","12":"Rufi\u00e1n llama anormales a los que se re\u00fanen cerca de la casa de Pablo Iglesias.\n\nAy, se\u00f1or Rufi\u00e1n, si alguien llama anormales a los que imped\u00edan a la polic\u00eda retirar las urnas el 1 de octubre.\n\nPero, recuerde, los anormales son los CDR.","13":"@Listuja Seguro. Pero no me tutee, se lo ruego.","14":"\u00bfSer qu\u00e9, don Jos\u00e9 Luis?\nDele una vuelta a este tuit, que le ha quedado confuso. https:\/\/t.co\/h1vnUUDNH9","15":"Han firmado un documento a favor de la democracia los que le dicen a la oposici\u00f3n que no volver\u00e1 a gobernar, los que anteayer justificaban disparar a gente por la espalda y los que hace tres a\u00f1os se pasaron la ley por los cal\u00e7ots porque no dec\u00eda lo que quer\u00edan. \n\nPrecioso. https:\/\/t.co\/E3a8ZRIhmf","16":"Jaaaa. Tremendo lo del aparato de propaganda. El presentador debatiendo en plan tertuliano m\u00e1s encendido y menos informado que los propios tertulianos y luego lo suben para intentar hacer ver que Ortega dice lo contrario de lo que est\u00e1 intentando explicar. https:\/\/t.co\/HCPLVoYdAn","17":"Oskar Matute es probablemente el hombre m\u00e1s abnegado del Estado espa\u00f1ol: lleva en la sangre la condena de la violencia, dicen, y a pesar de eso no renuncia a militar en un partido que dedica peri\u00f3dicamente aplausos y homenajes a asesinos pol\u00edticos. Qu\u00e9 mal lo debe de pasar.","18":"@luisealves @Milanixa @Dario_Madrid_F O sea, que asesinar gente es l\u00edcito si est\u00e1s \"en tu tierra\".","19":"@Michael24050141 @JosPastr Oiga, tenga un respeto hacia mis amigos. Pida disculpas o lo bloqueo de inmediato.","20":"Lo mismo que puedo decir yo de Cuba o Corea del Norte. Y no creo que por eso sea comunista. https:\/\/t.co\/eKh1LzbRrg","21":":no_entry: BULO de @sanchezcastejon. \"Nuestro pa\u00eds es el segundo del mundo, despu\u00e9s de Camboya, con m\u00e1s desaparecidos\".\n\n:cross_mark: FALSO: El autor de la cita reconoci\u00f3 en @elconfidencial que le malinterpretaron. El @ohchr de ONU aclar\u00f3 que se trataba de cifras confusas. https:\/\/t.co\/E1Pyxu8m8Z https:\/\/t.co\/yOHVoDSj3O","22":":no_entry: BULO de @PODEMOS. \"Hemos votado no a la subida salarial de los diputados, en coherencia... La derecha trumpista de @populares y @vox_es vuelve a mentir con sus brazos medi\u00e1ticos aliados...\"\n\n:cross_mark: FALSO: PSOE y Podemos han votado a favor. Despu\u00e9s han rectificado. https:\/\/t.co\/jdPHEon1Tk"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 21:06:17","1":"2020-10-21 20:03:25","2":"2020-10-21 19:54:03","3":"2020-10-21 19:49:28","4":"2020-10-21 19:46:28","5":"2020-10-21 19:32:55","6":"2020-10-21 19:22:56","7":"2020-10-21 19:21:58","8":"2020-10-21 18:45:46","9":"2020-10-21 18:43:09","10":"2020-10-21 18:37:51","11":"2020-10-21 18:29:52","12":"2020-10-21 18:25:41","13":"2020-10-21 18:20:38","14":"2020-10-21 18:03:57","15":"2020-10-21 18:02:07","16":"2020-10-21 17:57:36","17":"2020-10-21 17:55:53","18":"2020-10-21 17:00:36","19":"2020-10-21 16:12:03","20":"2020-10-21 16:01:58","21":"2020-10-21 16:01:18","22":"2020-10-21 05:08:21"},"retweet_count":{"0":209,"1":7,"2":138,"3":6,"4":977,"5":1483,"6":49,"7":5334,"8":0,"9":113,"10":467,"11":41,"12":43,"13":1,"14":60,"15":536,"16":51,"17":64,"18":0,"19":0,"20":457,"21":251,"22":620},"favorite_count":{"0":0,"1":47,"2":454,"3":0,"4":3122,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":542,"10":1222,"11":0,"12":0,"13":4,"14":244,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]},{"screen_name":"lugaricano","name":"Luis Garicano","id":117773253,"id_str":"117773253","indices":[29,40]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[0,9]},{"screen_name":"ficuspotus","name":"ficuspotus","id":2801907528,"id_str":"2801907528","indices":[10,21]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[26,37]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galbana2","name":"Don Prudencio Galbana 2","id":1113023533012209665,"id_str":"1113023533012209665","indices":[3,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[14,26]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Almubrunilda","name":"Almudena Ca\u00f1amero","id":199445717,"id_str":"199445717","indices":[3,16]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[18,28]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1318939545472167938,"id_str":"1318939545472167938","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318939545472167938\/img\/hHkfiiCP_v7oQjVC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318939545472167938\/img\/hHkfiiCP_v7oQjVC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JpZlm4hsU0","display_url":"pic.twitter.com\/JpZlm4hsU0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1318939807381393408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318939807381393408,"source_status_id_str":"1318939807381393408","source_user_id":43910684,"source_user_id_str":"43910684"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisealves","name":"luis e","id":385035358,"id_str":"385035358","indices":[0,11]},{"screen_name":"Milanixa","name":"Ana MH","id":76281878,"id_str":"76281878","indices":[12,21]},{"screen_name":"Dario_Madrid_F","name":"Dar\u00edo Madrid","id":220678681,"id_str":"220678681","indices":[22,37]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AQdzYzvhdW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/edugalan\/status\/1318985178652565504","display_url":"twitter.com\/edugalan\/statu\u2026","indices":[99,122]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KNW0zsBooW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/edugalan\/status\/1318830397694816256","display_url":"twitter.com\/edugalan\/statu\u2026","indices":[135,158]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santiagonavajas","name":"Santiago Navajas \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":17155094,"id_str":"17155094","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Listuja","name":"Listuja\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":407304744,"id_str":"407304744","indices":[0,8]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h1vnUUDNH9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlmeidaPP_\/status\/1318975862407106562","display_url":"twitter.com\/AlmeidaPP_\/sta\u2026","indices":[81,104]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"izzygirl86","name":"Izzy","id":148065345,"id_str":"148065345","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rpr3z","name":"Pryzbylewski","id":109679672,"id_str":"109679672","indices":[3,9]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisealves","name":"luis e","id":385035358,"id_str":"385035358","indices":[0,11]},{"screen_name":"Milanixa","name":"Ana MH","id":76281878,"id_str":"76281878","indices":[12,21]},{"screen_name":"Dario_Madrid_F","name":"Dar\u00edo Madrid","id":220678681,"id_str":"220678681","indices":[22,37]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Michael24050141","name":"Miguel Scott","id":1305821341648588802,"id_str":"1305821341648588802","indices":[0,16]},{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[17,26]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKh1LzbRrg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iescolar\/status\/1318820780633956352","display_url":"twitter.com\/iescolar\/statu\u2026","indices":[106,129]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Benditapuntoeu","name":"Bendita.eu","id":1105626147923083264,"id_str":"1105626147923083264","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[30,46]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Benditapuntoeu","name":"Bendita.eu","id":1105626147923083264,"id_str":"1105626147923083264","indices":[3,18]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[30,38]}],"urls":[]}}}