{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch","132":"hermanntertsch","133":"hermanntertsch","134":"hermanntertsch","135":"hermanntertsch","136":"hermanntertsch","137":"hermanntertsch","138":"hermanntertsch","139":"hermanntertsch","140":"hermanntertsch","141":"hermanntertsch","142":"hermanntertsch","143":"hermanntertsch","144":"hermanntertsch","145":"hermanntertsch","146":"hermanntertsch","147":"hermanntertsch","148":"hermanntertsch","149":"hermanntertsch","150":"hermanntertsch","151":"hermanntertsch","152":"hermanntertsch","153":"hermanntertsch","154":"hermanntertsch","155":"hermanntertsch","156":"hermanntertsch","157":"hermanntertsch","158":"hermanntertsch","159":"hermanntertsch","160":"hermanntertsch","161":"hermanntertsch","162":"hermanntertsch","163":"hermanntertsch","164":"hermanntertsch","165":"hermanntertsch","166":"hermanntertsch","167":"hermanntertsch","168":"hermanntertsch","169":"hermanntertsch","170":"hermanntertsch","171":"hermanntertsch","172":"hermanntertsch","173":"hermanntertsch","174":"hermanntertsch","175":"hermanntertsch","176":"hermanntertsch","177":"hermanntertsch","178":"hermanntertsch","179":"hermanntertsch","180":"hermanntertsch","181":"hermanntertsch","182":"hermanntertsch","183":"hermanntertsch","184":"hermanntertsch","185":"hermanntertsch","186":"hermanntertsch","187":"hermanntertsch","188":"hermanntertsch","189":"hermanntertsch","190":"hermanntertsch","191":"hermanntertsch","192":"hermanntertsch","193":"hermanntertsch","194":"hermanntertsch","195":"hermanntertsch","196":"hermanntertsch","197":"hermanntertsch","198":"hermanntertsch","199":"hermanntertsch","200":"hermanntertsch","201":"hermanntertsch","202":"hermanntertsch","203":"hermanntertsch","204":"hermanntertsch","205":"hermanntertsch","206":"hermanntertsch","207":"hermanntertsch","208":"hermanntertsch","209":"hermanntertsch","210":"hermanntertsch","211":"hermanntertsch","212":"hermanntertsch","213":"hermanntertsch","214":"hermanntertsch","215":"hermanntertsch","216":"hermanntertsch","217":"hermanntertsch","218":"hermanntertsch","219":"hermanntertsch","220":"hermanntertsch","221":"hermanntertsch","222":"hermanntertsch","223":"hermanntertsch","224":"hermanntertsch","225":"hermanntertsch","226":"hermanntertsch","227":"hermanntertsch","228":"hermanntertsch","229":"hermanntertsch","230":"hermanntertsch","231":"hermanntertsch","232":"hermanntertsch","233":"hermanntertsch","234":"hermanntertsch","235":"hermanntertsch","236":"hermanntertsch","237":"hermanntertsch","238":"hermanntertsch","239":"hermanntertsch","240":"hermanntertsch","241":"hermanntertsch","242":"hermanntertsch","243":"hermanntertsch","244":"hermanntertsch","245":"hermanntertsch","246":"hermanntertsch","247":"hermanntertsch","248":"hermanntertsch","249":"hermanntertsch","250":"hermanntertsch","251":"hermanntertsch","252":"hermanntertsch","253":"hermanntertsch","254":"hermanntertsch","255":"hermanntertsch","256":"hermanntertsch","257":"hermanntertsch","258":"hermanntertsch","259":"hermanntertsch","260":"hermanntertsch","261":"hermanntertsch","262":"hermanntertsch","263":"hermanntertsch","264":"hermanntertsch","265":"hermanntertsch","266":"hermanntertsch","267":"hermanntertsch","268":"hermanntertsch","269":"hermanntertsch","270":"hermanntertsch","271":"hermanntertsch","272":"hermanntertsch","273":"hermanntertsch","274":"hermanntertsch","275":"hermanntertsch","276":"hermanntertsch","277":"hermanntertsch","278":"hermanntertsch","279":"hermanntertsch","280":"hermanntertsch","281":"hermanntertsch","282":"hermanntertsch","283":"hermanntertsch","284":"hermanntertsch","285":"hermanntertsch","286":"hermanntertsch","287":"hermanntertsch","288":"hermanntertsch","289":"hermanntertsch","290":"hermanntertsch","291":"hermanntertsch","292":"hermanntertsch","293":"hermanntertsch","294":"hermanntertsch","295":"hermanntertsch","296":"hermanntertsch","297":"hermanntertsch","298":"hermanntertsch","299":"hermanntertsch","300":"hermanntertsch","301":"hermanntertsch","302":"hermanntertsch","303":"hermanntertsch","304":"hermanntertsch","305":"hermanntertsch","306":"hermanntertsch","307":"hermanntertsch","308":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1319048425619554304,"1":1319048069489545218,"2":1319046454904836099,"3":1319045157564669952,"4":1319045053302624256,"5":1319044807076024321,"6":1319044643573596168,"7":1319043892503871488,"8":1319043840364380167,"9":1319043801143496707,"10":1319043403464757248,"11":1319043370463956996,"12":1319043314407137282,"13":1319043270002040832,"14":1319043128263847938,"15":1319042907077214210,"16":1319041692050329601,"17":1319041039714439177,"18":1319040793018011653,"19":1319040726970355715,"20":1319035614445080576,"21":1319035409377169408,"22":1319033454437203970,"23":1319032047428579329,"24":1319031679185506306,"25":1319031553385779203,"26":1319031481902268419,"27":1319031173608255493,"28":1319029428958224387,"29":1319028537484054530,"30":1319028329597575174,"31":1319028225935347715,"32":1319027846057177088,"33":1319026841190105091,"34":1319026629486792704,"35":1319026009644163073,"36":1319025909018537984,"37":1319025728378253312,"38":1319025460722999296,"39":1319021554559291392,"40":1319020011541979137,"41":1319018175682543621,"42":1319017225005813761,"43":1319008043598811136,"44":1319003768843849728,"45":1318997740362387457,"46":1318987261858414594,"47":1318985707801726981,"48":1318984269054775296,"49":1318984177165979650,"50":1318982489692606465,"51":1318982259358171136,"52":1318981651989450755,"53":1318981541767368705,"54":1318981493151141893,"55":1318981467565920257,"56":1318981425006333960,"57":1318981284950138882,"58":1318981273419997190,"59":1318981130717220865,"60":1318979581362229248,"61":1318974465162809345,"62":1318974093425770497,"63":1318973807361654792,"64":1318973642819198978,"65":1318973131512549376,"66":1318972778725462017,"67":1318972656251772929,"68":1318972236989157378,"69":1318971135871123457,"70":1318968713228451842,"71":1318967655873843201,"72":1318967539058311168,"73":1318967327870898179,"74":1318965602267074560,"75":1318965550949847042,"76":1318965534801776646,"77":1318965483564138497,"78":1318962424242982913,"79":1318959970688372739,"80":1318959112026292229,"81":1318958848598810627,"82":1318958338110009345,"83":1318956533473071105,"84":1318956085563301888,"85":1318955759087063042,"86":1318954925259456512,"87":1318954805398802444,"88":1318954705096265734,"89":1318954443799515138,"90":1318953100028280836,"91":1318953044214763528,"92":1318952850110750720,"93":1318950330302894081,"94":1318950114770255872,"95":1318949671423909900,"96":1318949339654443010,"97":1318949274588164097,"98":1318948987848826880,"99":1318948834005876736,"100":1318948656498774016,"101":1318948415015997440,"102":1318948359726637059,"103":1318948115580411904,"104":1318947392369135622,"105":1318946871340077056,"106":1318946679756886018,"107":1318946203854426112,"108":1318944689509236741,"109":1318943940347834370,"110":1318943658041921541,"111":1318943384539725825,"112":1318943280227405832,"113":1318943021010923521,"114":1318941939123847179,"115":1318941911617572867,"116":1318940870222151681,"117":1318940755189239808,"118":1318939838356312065,"119":1318939632923541504,"120":1318939516850348032,"121":1318939475750289410,"122":1318939151190904832,"123":1318939047386021890,"124":1318938920814546947,"125":1318938883267100674,"126":1318938853311434752,"127":1318938824593072128,"128":1318938803285970944,"129":1318938731001319430,"130":1318938637686419457,"131":1318938599711178752,"132":1318936036412694530,"133":1318935996294189058,"134":1318935949120778240,"135":1318935738755547137,"136":1318935463504248832,"137":1318934567634538497,"138":1318931826040279040,"139":1318930656739680256,"140":1318930617703276547,"141":1318929631827890176,"142":1318925476224696320,"143":1318925213845934080,"144":1318925112188522497,"145":1318925075610030080,"146":1318924840317947904,"147":1318924144629714944,"148":1318924088593797121,"149":1318924045715443712,"150":1318923978715660288,"151":1318922641206632448,"152":1318922413833322500,"153":1318920841762058240,"154":1318920362168549377,"155":1318919878091460611,"156":1318917408455905283,"157":1318914861586407424,"158":1318903509014765574,"159":1318903137210687502,"160":1318902072520118274,"161":1318901709259898881,"162":1318900788672999424,"163":1318900461798379523,"164":1318900204704235520,"165":1318900061653422080,"166":1318899793888948225,"167":1318899336495890433,"168":1318899203062595585,"169":1318897410664443905,"170":1318897292003389441,"171":1318896687100952579,"172":1318896297227788290,"173":1318896276688244738,"174":1318896144836186114,"175":1318895562603843584,"176":1318895541007384578,"177":1318895192611618821,"178":1318895165826863104,"179":1318895135996956673,"180":1318894926067863553,"181":1318894091485184002,"182":1318893682314125313,"183":1318893211826442240,"184":1318891562936553474,"185":1318891523354906628,"186":1318887727174135811,"187":1318885159744266240,"188":1318884261638901761,"189":1318883577887600642,"190":1318883540545798144,"191":1318883298807087105,"192":1318883219056590849,"193":1318883168850673665,"194":1318879364902248455,"195":1318878235686506496,"196":1318877110530940928,"197":1318876512855216130,"198":1318875878852599808,"199":1318875716314910725,"200":1318875629476085856,"201":1318875588157898752,"202":1318875497502330880,"203":1318874979044380673,"204":1318874648902356993,"205":1318874447928066048,"206":1318874173180121093,"207":1318874065541734400,"208":1318873768111054848,"209":1318872638266220544,"210":1318872134492585985,"211":1318871915369582592,"212":1318869016354705409,"213":1318868557715939328,"214":1318868513432489986,"215":1318868386403799041,"216":1318868133344575489,"217":1318866813485305856,"218":1318865990239780865,"219":1318865895192727561,"220":1318865672605229058,"221":1318864109241356288,"222":1318864071048024067,"223":1318863877367599106,"224":1318863813454811136,"225":1318863772338061313,"226":1318863686937858048,"227":1318863499456581633,"228":1318863449607278593,"229":1318862539049021441,"230":1318862421428215808,"231":1318861734023745536,"232":1318860554564521984,"233":1318860353380454402,"234":1318860257192529920,"235":1318860182047391749,"236":1318858936557109248,"237":1318858645606703105,"238":1318858569391984640,"239":1318857581218156544,"240":1318857548620070914,"241":1318856474802704385,"242":1318856441034428425,"243":1318856310146957312,"244":1318855200292077568,"245":1318855177802194944,"246":1318854990837010432,"247":1318852760431960071,"248":1318852627686371334,"249":1318851894345957376,"250":1318851242039386112,"251":1318851005405081600,"252":1318850186098188291,"253":1318849366300512257,"254":1318848689293623297,"255":1318848501191684096,"256":1318848201311571968,"257":1318847933710827533,"258":1318847800952705025,"259":1318847789917478912,"260":1318847648200273920,"261":1318847595956047873,"262":1318847530877227009,"263":1318847202668744705,"264":1318847179381968897,"265":1318842253750784000,"266":1318842200516681728,"267":1318841843279417345,"268":1318841803307683840,"269":1318841685921697792,"270":1318841391351533569,"271":1318839896145072128,"272":1318839671019966465,"273":1318838867953319936,"274":1318838238291918849,"275":1318838105584160770,"276":1318837735621382148,"277":1318837686002745350,"278":1318837423472857089,"279":1318837038020481030,"280":1318836764342181888,"281":1318836652836519941,"282":1318836509584330753,"283":1318836465657315328,"284":1318836421222944770,"285":1318836228578562048,"286":1318835974818975748,"287":1318835894267293696,"288":1318835738050441216,"289":1318835711815147520,"290":1318828971279220736,"291":1318828925330591744,"292":1318828774323113984,"293":1318828014961086470,"294":1318827807582130177,"295":1318827611649433600,"296":1318827372708302849,"297":1318827340978335745,"298":1318821644404744192,"299":1318820256077447169,"300":1318789284414001152,"301":1318789207289171968,"302":1318788787158253569,"303":1318788627657261062,"304":1318778243294646272,"305":1318776229282127872,"306":1318768607829118976,"307":1318767732737953792,"308":1318767600738979840},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":false,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":false,"66":true,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":false,"86":true,"87":true,"88":true,"89":false,"90":true,"91":true,"92":false,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":false,"104":true,"105":true,"106":false,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":false,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":false,"137":false,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":false,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":false,"156":true,"157":false,"158":true,"159":true,"160":false,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":false,"167":true,"168":false,"169":true,"170":false,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":false,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":false,"188":false,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":false,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":false,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":false,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":false,"216":false,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":false,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":false,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":false,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":false,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":false,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":false,"279":false,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":false,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":false,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":false,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":false,"304":false,"305":false,"306":true,"307":true,"308":true},"text":{"0":"@FDisenso Si a este tipo no le gusta es que debe ser muy buena.","1":"Acaban de empezar el sondeo pero ya hay cierta claridad entre lectores sobre qui\u00e9n ha ganado el pulso. https:\/\/t.co\/LBqz3oQ5vM","2":"Aqu\u00ed esa \u00faltima cocacola del desierto llamada @toniroldanm que llama mel\u00f3n a Abascal y le anuncia que la UE nos \"regala\" 60.000 euros.\nLa UE no regala nada, mel\u00f3n. https:\/\/t.co\/pddDf3eA4L","3":"Abascal frente al poder de las multinacionales, las puertas giratorias o la invasi\u00f3n migratoria y por la identidad de Espa\u00f1a, su reindustrializaci\u00f3n, su soberan\u00eda y la protecci\u00f3n de sus fronteras.\n\nEl camino.","4":"Mi presidente. https:\/\/t.co\/Ref5G69vEb","5":"@alonso_dm Una cosa incre\u00edble, que cala, y que me parece admirable en Abascal, es su absoluta FALTA DE ODIO.\n\nEs el pol\u00edtico que menos odia a sus adversarios.","6":"Las fuerzas nacionales y conservadoras de toda Am\u00e9rica, Espa\u00f1a y Portugal tienen que coordinarse en la Iberoesfera para la batalla total contra el foro de Sao Paulo y todas las fuerzas coordonafas del narcosocialismo. Nos jugamos la libertad, la seguridad y el desarrollo. https:\/\/t.co\/nYp90dA3CB","7":"VOX denuncia la alianza del Gobierno espa\u00f1ol con el Foro de Sao Paulo y el Grupo de Puebla https:\/\/t.co\/CJqUSZ9RAQ","8":"El narcochavismo, sin careta: ocultar\u00e1 la procedencia de fondos https:\/\/t.co\/pBDUlalf4Z","9":"La inmensa emoci\u00f3n en el Congreso de los Diputados.\nUna jornada hist\u00f3rica protagonizada por Santiago Abascal. https:\/\/t.co\/CdLcZBqOlH","10":"Islamistas amenazan a un peri\u00f3dico franc\u00e9s tras publicar una caricatura de Mahoma https:\/\/t.co\/IT9065etYe","11":"M\u00e1s del 96% de la poblaci\u00f3n venezolana se encuentra en condici\u00f3n de pobreza https:\/\/t.co\/uzhvi3CmLU","12":"\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en Bolivia y hacia d\u00f3nde se dirige? Por Mauricio R\u00edos Garc\u00eda https:\/\/t.co\/0tVMld3ivb","13":"Aqu\u00ed hay muchos que se dicen oposici\u00f3n y son recaderos. https:\/\/t.co\/YDUpIhJFRv","14":"No se pierdan este bell\u00edsimo mensaje de Jon Voigt, un gran patriota, una bell\u00edsima persona. https:\/\/t.co\/shLfVPFA8s","15":"Los dos socios favoritos de nuestro vicepresidente son estos dos cabecillas de sendos reg\u00edmenes sangrientos, torturadores, narcotraficantes, terroristas y autores de cr\u00edmenes de lesa humanidad. Se dice que, por l\u00f3gica, es cuesti\u00f3n de tiempo el que comience a emularlos. https:\/\/t.co\/OhbqZKqV7u","16":":double_exclamation_mark_selector: R\u00e9plica de @Santi_ABASCAL a Bildu en la moci\u00f3n de censura.\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/npsBDBL9Q7\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/ZTASqXAnIG","17":"Si me cuentan que los diputados del PP se iban a quedar sentados, enredando en sus m\u00f3viles, mientras Abascal pronunciaba los nombres de las v\u00edctimas asesinadas por los amigos de los socios de Pedro S\u00e1nchez, os juro que no me lo creo. S\u00f3lo les ha faltado bostezar o re\u00edrse. https:\/\/t.co\/9ykcL6lseW","18":":video_camera: Hamza Tarik, un influencer marroqu\u00ed con m\u00e1s de 20.000 seguidores en Instagram, retransmiti\u00f3 en directo su llegada ilegal a la isla de Lanzarote.\n\nLas mafias ya act\u00faan como las grandes empresas, utilizando influencers para promocionar sus viajes ilegales a Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/aQ5H4n9tZi","19":"\u00bfNos tomamos ya en serio la expulsi\u00f3n de los inmigrantes ilegales o tenemos que esperar m\u00e1s?\nhttps:\/\/t.co\/F79RkVRD4y","20":"@lugaricano No hay nadie m\u00e1s cercano a los jud\u00edos espa\u00f1oles y al Estado de Israel que Vox.\n\nEsa acusaci\u00f3n que haces te la sacas de la manga y es grav\u00edsima. \u00bfPor que Soros sea de familia jud\u00eda no se le pueden criticar sus opiniones y sus influencias pol\u00edticas? \u00bfTodo vale, maldito miserable?","21":"Llamar conspiraci\u00f3n antisemita a la denuncia de las conspiraciones de Soros es como poco una vileza. Soros es condenado por Israel y por millones de jud\u00edos y gentiles, financia a medios, ONG y pol\u00edticos contra la soberan\u00eda de las naciones. T\u00fa, @lugaricano , lo sabes muy bien. https:\/\/t.co\/DfnFeWfrfp","22":"Bildu firma un manifiesto contra el odio de Vox sin haber condenado nunca a ETA: https:\/\/t.co\/JfX9jLjgzs","23":"El mismo d\u00eda que @PSOE se enfrenta a una #MocionDeCensura por su traici\u00f3n a Espa\u00f1a y al Estado de Derecho, con toda su chuler\u00eda se pavonean con esto.\nSe r\u00eden de los espa\u00f1oles, pero no se saldr\u00e1n con la suya.\n\n#bochornoso https:\/\/t.co\/LAnvDS8UBM","24":"Sois VOSOTROS quienes hac\u00e9is que todo valga la pena. #MocionDeCensura https:\/\/t.co\/xRGGsPmsFj","25":"El pueblo espa\u00f1ol habla.\nLa #Moci\u00f3nDeCensura ya est\u00e1 ganada. https:\/\/t.co\/tDr5KmIcEL","26":"T\u00fa no has derrotado a nada ni a nadie Pedro S\u00e1nchez.\n\nT\u00fa lo que haces cada d\u00eda es humillarnos arrodill\u00e1ndote ante los herederos de ETA en las instituciones con pactos infames.\n\nMientras encubren cientos de cr\u00edmenes, como aqu\u00ed en Bilbao: De sus 51 asesinatos, 31 siguen impunes. https:\/\/t.co\/htGPDmKrhY","27":"@InesArrimadas No te has levantado en el recuerdo a las v\u00edctimas, me has decepcionado espero que cambies el rumbo porque si no te quedan 4 d\u00edas en el parlamento","28":"\u00a1\u00a1Superman!!! Jajaja :face_with_tears_of_joy:  @gabrielrufian\nhttps:\/\/t.co\/U18uMtrXsQ","29":"Abascal se mofa de que Rufi\u00e1n diga que mantiene el acta para combatir a Vox: \"A ver, superm\u00e1n, que hay cola\" https:\/\/t.co\/WrqC0Sd4ax https:\/\/t.co\/I5gUYqyYWA","30":"\u201cHay que mancharse las manos\u201d, pero el que siembra odio es VOX. \nY esta gentuza est\u00e1 dando clases en la Universidad. Tremendo... https:\/\/t.co\/L6SuhKWCk2","31":"Buenas tardes a todos. Tras haberlo meditado largamente, haber dejado pasar el verano y tras los \u00faltimos acontecimientos, quiero comunicaros que ya soy oficialmente baja en el PP. Espero lo entend\u00e1is y lo respet\u00e9is.  Para mi la amistad est\u00e1 por encima de todo . Mil gracias.","32":"Vaya sopapo de Abascal a Rufi\u00e1n, el que se iba a ir en 18 meses del Congreso:\n\n\u201cUsted dice que no se va pq tiene que quedarse aqu\u00ed a combatirnos a nosotros... \u00bfA ver, Superman, qu\u00e9 va a combatir usted a Vox? Deje de hacer el rid\u00edculo\u201d\n\n:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\n https:\/\/t.co\/CjHgRCKKen","33":":red_circle::right-facing_fist::right-facing_fist:ESPA\u00d1A PREVALECER\u00c1 y superar\u00e1 la coyuntura infame que hay hoy en el Parlamento. #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a :flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain:https:\/\/t.co\/c871SYX6PG","34":"Si yo fuera Casado...\n\nDar\u00eda un discurso impresionante ma\u00f1ana, poniendo a parir a S\u00e1nchez. Agradecer\u00eda el apoyo d VOX en Andaluc\u00eda, Murcia y Madrid. Pondr\u00eda d relieve las diferencias con VOX. \n\n\u00a1Y votar\u00eda S\u00cd! Que es lo que OCHO DE CADA DIEZ VOTANTES DEL PP QUIEREN! @pablocasado_","35":"Agradezco el honor. Gracias @eltwittcatolico. En tiempos de enga\u00f1o universal hay que ir con la verdad. https:\/\/t.co\/gC4nOFicmw","36":"Al C\u00e9sar lo que es del C\u00e9sar: uni\u00f3n civil.\nA Dios lo que es de Dios: el matrimonio :bride_with_veil::man_in_tuxedo: :wedding:","37":"Ni los unos ni los otros. Ni los unos ni los otros...\n\nRep\u00edtalo cien veces al d\u00eda para convertirse en un buen centrista. \n\nNi los unos ni los otros. Ni los torturadores ni los torturados. Ni los secuestradores ni los secuestrados. Ni los asesinos ni los asesinados.","38":"Les preguntan @sanchezcastejon @PabloIglesias \n\n\u00bfCuantas veces ha venido Delcy Rodr\u00edguez a Espa\u00f1a?\n\n\u00bfCuantas veces miembros de la mafia narco-comunista Venezolana han venido? \n\n\u00bfPorque no parece el solado de Ch\u00e1vez, Hugo \u201cel pollo Carvajal\u201d?\n\nAlg\u00fan d\u00eda contestar\u00e1n a un Juez. https:\/\/t.co\/5wCnPVB7lP","39":"\u00bfMonedero quiere las manos del PNV manchadas de sangre como las de sus amigos de ETA?\nParece preferirlos as\u00ed. Manchados. Desde luego esos amigos que le mandaban paquetes de cerca de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares, esos tienen las manos chirreando sangre inocente de venezolanos. https:\/\/t.co\/ZLLhFzipqf","40":"Hay que mancharse las manos, dice. Esta basura gobierna Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/VO3MW551Ln","41":"@hermanntertsch Y en el mismo paquete a \u00a0la diputada de ERC  Mar\u00eda Carvalho Danta, de Brasil, por sus constantes ataques a Espa\u00f1a,  a la Constituci\u00f3n, al Rey, a Vox y a los espa\u00f1oles, esto no se le permitir\u00eda a un diputado espa\u00f1ol en el Parlamento Brasile\u00f1o. https:\/\/t.co\/T901lzSKHY","42":"\u00bfMe va ust\u00e9 a comparar a Rod\u00f3, a Ullastres, a Navarro Rubio y a Sard\u00e1 (de la Esquerra, por cierto, para verg\u00fcenza de Rufi\u00e1n) con Nadia y Marijes\u00fas?","43":"Bildu nos va a ense\u00f1ar \"solidaridad\". Los mam\u00edferos de esto ya tienen bastante con lo suyo","44":"El vicepresidente del gobierno llegado de Venezuela. Escuchando a Abascal hoy. https:\/\/t.co\/tJ9mRpv1yU","45":"@hermanntertsch El gobiernucho socialistachavista y los terroristas juntos contras las v\u00edctimas de terrorismo!!!!","46":"Bueno, ahora en Espa\u00f1a ya se sabe que hay Derecha. \u00bfD\u00f3nde quedan los dem\u00e1s? A partir de Vox tendr\u00e1n que reubicarse. #MocionDeCensura","47":"Manifestaciones en Bolivia: Denuncian fraude en el conteo de votos https:\/\/t.co\/WCA9Ehe7gS","48":"Se escriben cada a\u00f1o decenas de panfletos sobre la perversi\u00f3n de la democracia: pero nada como esto \n\nUna imagen, m\u00e1s que mil palabras \n\u00a1Impostores!\n\n:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/6AYYrzHjMd","49":":double_exclamation_mark_selector: R\u00e9plica de @Santi_ABASCAL a In\u00e9s Arrimadas en la moci\u00f3n de censura.\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zTA9DgBpmY\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/aDLka4ahDv","50":"Los han pillado en plena firma. https:\/\/t.co\/IgdrDtlNuD","51":"Visto por las redes: momento de la firma  del manifiesto en defensa de los derechos humanos. https:\/\/t.co\/ccHkA8pQUt","52":":loudspeaker: \"No est\u00e1 escrito en piedra que los europeos tengamos que quedarnos de brazos cruzados mientras el consenso progre convierte la mejor Civilizaci\u00f3n de la Historia en un mont\u00f3n de cenizas\".\n\n:classical_building_selector: No te pierdas el discurso de @Santi_ABASCAL sobre Europa en la #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/oDHq64suCT","53":"Con ustedes, el Frente Popular.\n\nEl PSOE comparte concepto de democracia con con eso.\n\nLo que queda fuera no es democr\u00e1tico.\n\nLa misma apropiaci\u00f3n hicieron de la Segunda Rep\u00fablica. https:\/\/t.co\/qijPGOedyA","54":"Gran homenaje  en el Congreso a las v\u00edctimas del terrorismo de ETA frente a los proetarras. Gracias @Santi_ABASCAL @vox_es @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/Ji53M0YU3S","55":"Mientras @Santi_ABASCAL nombra a todos los asesinados por ETA, los diputados de @vox, en silencioso homenaje, en pie. \nTodos los dem\u00e1s partidos, sentados. \u00bfPor qu\u00e9 @populares no se han levantado al nombrar a sus muertos?\n\nLas v\u00edctimas son de todos. Honor y gloria.","56":"Jajaja, vaya leche a Errej\u00f3n: \"Habla Vd. mucho del 'mat\u00f3n de la clase'; se ve que su convivencia con el machito alfa le ha marcado\"","57":"Y ahora los golpistas catalanes presumiendo de dem\u00f3cratas. .\n\u00bfVotar\u00e1 @pablocasado_ lo mismo que esta gentuza?","58":"Abascal al portavoz de Comprom\u00eds: \"Su problema es la zafiedad. Es como el invitado maleducado que llega a la mesa y eructa\".","59":"Rufi dice que Vox es el partido del cuarto cubata. Y luego dicen que no tiene lecturas.","60":"Este @gabrielrufian dice que Merkel a\u00edsla a la extrema derecha en los parlamentos.\nLo cierto es que Merkel y la Constituci\u00f3n alemana proh\u00edben partidos como ERC cuyo objetivo es destruir Estado y Naci\u00f3n. Y violar la constituci\u00f3n. Es decir con Merkel Rufian tendr\u00eda que trabajar.","61":"M\u00e1s all\u00e1 de las lecturas superfluas y del sentido de los votos, esta moci\u00f3n de censura puede tener, quiz\u00e1s no hoy ni ma\u00f1ana, m\u00e1s connotaciones y resultados de los que parece. Veremos...","62":"Lo ha dicho bien claro Pedro S\u00e1nchez. Si no existiera VOX nadie luchar\u00eda para acabar con la criminal Ley de Violencia de G\u00e9nero. Y tiene raz\u00f3n.","63":"Salvo para cobrar de los espa\u00f1oles, claro... https:\/\/t.co\/nld9eXGxkS","64":"Abascal lee el nombre de las m\u00e1s de 800 v\u00edctimas mortales de ETA como r\u00e9plica a Bildu https:\/\/t.co\/tzi8xe2H5i","65":"En el mismo paquete cabe Pisarello. https:\/\/t.co\/4SfL1IYBCw","66":":zany_face:La Rep\u00fablica de los Tonnntos: Rosa Villacast\u00edn dice que en EEUU Irene Montero ya ser\u00eda presidenta \n\nhttps:\/\/t.co\/1mvojwCtzk","67":"El mendrugo de Errej\u00f3n se ha puesto a inventar el pasado y se ha venido arriba. As\u00ed todo. https:\/\/t.co\/Wjqmgc5Sps","68":"Oigo decir a @ierrejon que \u201cnuestro pa\u00eds fue capaz de derrotar a la dictadura en la calle\u201d.  Que alguien le diga que Franco se muri\u00f3 en la cama, ante la pasividad total de una izquierda que se hizo antifranquista bien entrada la democracia","69":"\u00bfQu\u00e9 cre\u00e9is que est\u00e1n haciendo mientras tanto las congresistas :classical_building_selector: dem\u00f3cratas Alexandria Ocasio :clown_face: y Ilhan Omar :woman_with_headscarf_medium_skin_tone:?\n\n:joystick_selector: Jugar al Among Us en Twitch. https:\/\/t.co\/MfmdsAhd4F","70":"Tiene gracia recordar que hubo un tiempo en que dec\u00edan que Errejon era el intelectual de la parejita con Iglesias. Es un rid\u00edculo mendrugo. Todos los t\u00f3picos m\u00e1s grotescos. Todas las mentiras m\u00e1s necias. Ah y dice que la dictadura de Franco fue derrotada en la calle. As\u00ed todo.","71":":black_circle: @Santi_ABASCAL\u2069 provoca el silencio m\u00e1s absoluto en el hemiciclo nombrando durante su R\u00c9PLICA a Bildu a todos los asesinados por ETA.\n\nSon nuestros muertos. Son nuestros h\u00e9roes. #Los52deVOX en pie.\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/8JvWNgdJ3V","72":"Abascal: \u00abEl coste del Ministerio de Igualdad es de 180 millones\u2024 La portada de \u2018Vanity Fair\u2019 m\u00e1s cara de la historia\u00bb https:\/\/t.co\/J2AtdqJEXK v\u00eda @Periodistadigit","73":"Va a votar lo mismo que @pablocasado_. https:\/\/t.co\/QWXf3cPSqH","74":"Si hubiera escuchado el discurso de esta ma\u00f1ana de @Santi_ABASCAL ,habr\u00eda escuchado la propuesta de sacar *con honores* a TODOS los muertos de esa guerra que puedan estar en cunetas. Sean del bando que sean. \nPero eso ser\u00eda hablar despu\u00e9s de informarse, complicado para algunos. https:\/\/t.co\/mVvQUyRZvf","75":"La lucha armada de S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/tiSiJC4FXc","76":"#Opini\u00f3n 'Jaque con E de emoci\u00f3n'. La columna de \n@F_Sanchez_Drago sobre la moci\u00f3n de censura de VOX al Gobierno socialcomunista de Pedro S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/qyxJnDDK7M","77":"Ahora se entienden los viajes de Jos\u00e9 Bono salt\u00e1ndose el confinamiento:\n\nEl Presidente de la Rep\u00fablica Dominicana concede a Jos\u00e9 Bono de forma inexplicable y v\u00eda Decreto extraordinario la nacionalidad dominicana.\n\n\"Naturalizaci\u00f3n privilegiada\", dice el Decreto.\nNo lo ver\u00e1n en TV.","78":"Arrimadas es Sor Citroen.\nLe recomienda a Abascal que hable mal de Trump y bien de Soros. Como quien recomienda que no se peque.","79":"A la lideresa de C's la subida del IVA de los libros no la pilla","80":"Parece que a algunos diputados se les hace largo escuchar tanto nombre...Pues son todos vidas arrancadas por ETA. Una por una. Ausencias eternas para sus familias. Gracias @Santi_ABASCAL por este ejercicio de memoria y dignidad en el Congreso. #MotivosParaLaMoci\u00f3n","81":":white_heavy_check_mark: Reducir dr\u00e1sticamente las cotizaciones sociales para fomentar empleo y subir sueldos netos de los trabajadores. \n:white_heavy_check_mark: Bajar todos los impuestos a los asalariados, aut\u00f3nomos y PyME,s","82":"Gracias @Santi_ABASCAL por esto. Es un gesto de dignidad que te honra. Tanto como deshonra a todos los diputados que han permanecido sentados, tambi\u00e9n los @populares. Estar de pie no era apoyar la moci\u00f3n, era una exigencia de respeto a todas las v\u00edctimas. https:\/\/t.co\/Tcl0M1bfUa","83":"Que alguien le cuente esto a S\u00e1nchez que lo mismo disuelve hoy en gobierno. https:\/\/t.co\/rZLNwiZw1M","84":"El juez ve financiaci\u00f3n irregular, delito electoral y falsedad en Podemos\n#MocionDeCensura https:\/\/t.co\/ipnqY3lNSM","85":"\u00a1Por Dios, h\u00e1ganle un sitio a Arrimadas en el PSOE!\n\u00a1Qu\u00e9 suplicio esa pr\u00e9dica pur\u00e9!","86":"Acabamos de ver a la mentira hecha persona en el atril del Congreso. El individuo que ocupa la presidencia ha ensalzado a Companys (8000 v\u00edctimas) y a Largo Caballero, un golpista. \nY a\u00fan habr\u00e1 quien tenga dudas...","87":"Los 680 millones robados por el PSOE andaluz van a ser pocos, otra empresa reconoce, que la Junta sociata pag\u00f3 su ERE.","88":"La etarra de Bildu dice que Abascal, v\u00edctima del terrorismo, fomenta el odio. Y los etarras son buenos hombres de paz y les va muy bien despu\u00e9s de matar, aterrorizar y expulsar de las provincias vascas a espa\u00f1oles que molestaban. Otra socia del gobierno que insulta al Rey.","89":"La moci\u00f3n de censura de VOX logra otro gran \u00e9xito de clarificaci\u00f3n del panorama pol\u00edtico para que los espa\u00f1oles sepan qui\u00e9n es qu\u00e9.\n\nS\u00e1nchez se abraza abierta y definitivamente con los asesinos de socialistas. El PSOE ha muerto. El PP quiz\u00e1s tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/hqPCMnvKJ5","90":"S\u00e1nchez obra el milagro del anticristo: Bildu firma un manifiesto contra Vox sin haber condenado nunca a ETA: https:\/\/t.co\/smxDVsrFEa","91":"No es cuesti\u00f3n de votos ni de n\u00famero de diputados, sino de decencia, de coraje y de dignidad. Santiago Abascal es ya, a partir de hoy, jefe de la oposici\u00f3n. Esperemos que pronto lo sea de gobierno. Gracias, Santi.(@vox_es , @Santi_ABASCAL).","92":"Los diputados de VOX de pie honran a las v\u00edctimas de ETA mientras Santiago Abascal lee sus nombres en respuesta a la portavoz de ETA\/Bildu.\nLos diputados del PP sentados como los del PSOE, Cs, comunistas, golpistas, separatistas y filoetarras.\n\nNo hay m\u00e1s preguntas. https:\/\/t.co\/2xCB26XCGo","93":":Spain:Pa\u00eds Vasco, una historia veraz: Vascos en la vanguardia de Espa\u00f1a:\n\nEl Pa\u00eds Vasco es hoy una tierra pujante gracias a su libre incorporaci\u00f3n a La Corona espa\u00f1ola hace cinco siglos y, sobre todo, gracias a la generosidad de todos los espa\u00f1oles https:\/\/t.co\/nTjIkKR0kB https:\/\/t.co\/YkoXodPSzX","94":"Interminable e impresionante la lista de asesinados por ETA le\u00edda hoy en el Congreso por Abascal.\nSirve para dar una idea de la brutalidad y lo insaciable de los \u201cbravos gudaris\u201d de ETA extorsionando y asesinando a mansalva.\nNo hay perd\u00f3n para ellos, ni para sus herederos ni PNV!","95":"Los derechos humanos, el PSOE de PS\u00e1nchez y los herederos de ETA\nEl Gobierno firma con Bildu y sus socios un manifiesto contra la derecha y a favor de \"los derechos humanos\" https:\/\/t.co\/QIjF4r8ntC","96":"Los hispanos vamos a votar por Trump con alegr\u00eda en el cuerpo. Diremos NO a la corrupci\u00f3n de Biden &amp; family. Y celebraremos la victoria. I'm going to vote FOR DONALD TRUMP!\" :thumbs_up::smiling_face_with_smiling_eyes: https:\/\/t.co\/jgEq46HqPM","97":"Moci\u00f3n de censura: Abascal desarma a #Bildu record\u00e1ndole su \u2018lista de la verg\u00fcenza\u2019, los nombres de los 853 asesinados por ETA https:\/\/t.co\/RaUb63MKxW #21oct #ETA #VOX #monciondecensura","98":"Ya ven, S\u00e1nchez con los verdugos y frente a las v\u00edctimas. Bildu es el modelo de defensa de los derechos humanos que propone S\u00e1nchez. Los que homenajean a quienes han asesinado a 857 v\u00edctimas inocentes son el modelo \u00e9tico del Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a. #SobranLosMotivos https:\/\/t.co\/012BsH7lXT","99":"\u00a1La portavoz de Bildu dice una verdad!: \"Esta moci\u00f3n de censura va dirigida a apuntalar el r\u00e9gimen de 1978\". #MocionPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/QPaRRgutu2","100":"El Papa Francisco ha tenido tiempo de felicitar a Evo Morales por la victoria de su delegado Luis Arce. No parece haber tenido tiempo para lamentar p\u00fablicamente la quema de iglesias en Chile por parte de los amigos de Evo y Arce.","101":"Aizpurua no es la portavoz del partido de la ETA. Es ETA. Fue redactora del diario Egin y fundadora del Gara, adem\u00e1s de \ncondenada a 1 a\u00f1o de prisi\u00f3n por apoyar el terrorismo.\n@Santi_ABASCAL da una lecci\u00f3n de dignidad al recordarle sus v\u00edctimas una a una. https:\/\/t.co\/W02Rec5lIB","102":"Si no sois capaces de poneros en pie al o\u00edr los nombres de v\u00edctimas de ETA, compa\u00f1eros vuestros entre ellas, al menos podr\u00edais dejar el m\u00f3vil @populares. https:\/\/t.co\/iW17vvvHPL","103":"Lo \u00fanico que le queda ya al PP por hacer en esta la jornada horribilis m\u00e1s absoluta de toda su existencia es firmar este manifiesto. https:\/\/t.co\/kZj8Tfbd1S","104":"Abascal: \"Quiz\u00e1s alguno de los que se\u00f1alaban a qui\u00e9n hab\u00eda que matar habla hoy en la tribuna\". \"Exigimos memoria, dignidad y justicia para las v\u00edctimas\". \"Vds. imponen la Memoria Hist\u00f3rica de hace 80 a\u00f1os y borran la de los cr\u00edmenes de ETA\". #MocionPorEspa\u00f1a","105":"@ldpsincomplejos Es uno de los momentos m\u00e1s grandes del parlamentariosmo espa\u00f1ol.\n\nEs un canto a la memoria y a la dignidad.\n\nY una forma de poner a muchos de los que se mantienen sentados al borde del abismo de su conciencia.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Grandisimo Abascal!!!!","106":"El PSOE firma con ETA, Maduro y sus carteles de la droga un manifiesto contra VOX. https:\/\/t.co\/IhaJwnEEKw","107":"Hacer la relaci\u00f3n completa de los asesinados por ETA ante los diputados de los asesinos es lo mejor que se ha hecho en las Cortes desde C\u00e1diz.","108":"Magn\u00edfico diagn\u00f3stico de @hermanntertsch: \"Pol\u00edticos frente a criminales\" https:\/\/t.co\/FLD1lvo1eA a trav\u00e9s de @gaceta_es","109":"A las 20:00 todos al @Congreso_Es.\n\nNo es \"la moci\u00f3n de @vox_es\", es #LaMoci\u00f3nDelPueblo. https:\/\/t.co\/7YanctFPvg","110":"Extraordinario lo que est\u00e1 haciendo Abascal leyendo los nombres de los asesinados por los nacionalistas etarras. Asesinados por ser espa\u00f1oles. Incre\u00edble que no se haya hecho algo as\u00ed hasta ahora. \u00a1Gracias!","111":"Y @Santi_ABASCAL lee en la tribuna del Congreso los nombres de todas las v\u00edctimas de ETA. \n\nDos formas de vivir la vida. https:\/\/t.co\/JPbSZ8FQaL","112":"Los diputados del PP no tienen valor ni para levantarse en honor de las v\u00edctimas de ETA cuyos nombres lee Abascal. https:\/\/t.co\/np1JAOzmXY","113":"\u00bfEst\u00e1 el candidato de la moci\u00f3n de censura leyendo el nombre de cada una de las 857 v\u00edctimas asesinadas por ETA, y ni siquiera eres capaz de ponerte en pie, @InesArrimadas?\n\nEsto no va de ideolog\u00eda, sino de honor y respeto a nuestros muertos. \n\nEs vergonzoso. https:\/\/t.co\/ynyFTieAXp","114":"@ndplaura @Santi_ABASCAL Abascal leyendo esa lista sella adem\u00e1s el fin del PP.","115":"Mois\u00e9s Herrero Luengo, familiar nuestro y adem\u00e1s, polic\u00eda nacional, compa\u00f1ero de mi padre. Asesinado por ETA, de un tiro en la cabeza, delante de su hijo de tres a\u00f1os. GRACIAS @Santi_ABASCAL por nombrar a TODOS. Nadie antes lo hab\u00eda hecho. No olvidamos.","116":"\"Los venezolanos han pagado el m\u00e1s alto precio por mantenerse firmes y por querer libertad: muerte, miseria, dolor, humillaci\u00f3n, c\u00e1rcel, tortura, exilio y mucho m\u00e1s\"","117":"\"El liderazgo que hoy requiere Venezuela no es un liderazgo electoralista, sino estadista, que convenza y alinee al mundo en la urgencia de actuar\"\n\nPrimer art\u00edculo de @Urruchurtu en nuestro blog\n\nhttps:\/\/t.co\/FdSojl4ODg","118":"El homenaje de @Santi_ABASCAL en el Congreso de los Diputados a las v\u00edctimas de la organizaci\u00f3n TERRORISTA ETA. \n\nD I G N I D A D.","119":"Excelente r\u00e9plica de Santiago Abascal a Bildu: se ha puesto a leer la lista de las v\u00edctimas de la banda terrorista ETA. :clapping_hands: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/UKegxSYK4j","120":"\u00c9pico discurso de @Santi_ABASCAL contra la mafia del Gobierno :flexed_biceps::Spain:\n\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/MjBG8gy0uJ","121":"Tiene mi puto voto hasta 2060","122":"Otra r\u00fabrica del PSOE con el partido de la ETA. No estamos tan lejos de Colombia, donde las FARC ya nombran a los jueces como aqu\u00ed decidir\u00e1n los etarras sentados en el Congreso sobre el CGPJ gracias a los socialistas. https:\/\/t.co\/JEoQ0Ixwat","123":"En COPE est\u00e1n hablando de ropa, en EsRadio de Miguel Bos\u00e9 y sus hijos, en TRECE no han retransmitido la moci\u00f3n de censura, los Bustos y los Am\u00f3n no han parado de atizar a VOX...\n\nNo se pueden pedir peras al olmo. Espa\u00f1a ya est\u00e1 sentenciada. Va a tener exactamente lo que merece.","124":"As\u00ed es. https:\/\/t.co\/JfJknlNaBU","125":"Todos los diputados de Vox de pie en el Congreso, asistiendo solemnemente a la lectura de la lista de asesinados por los amigos de los socios de S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/NxPN89qq1q","126":"\u00bfQu\u00e9 sentir\u00e1n los diputados de PSOE escuchando en boca de Abascal el nombre de compa\u00f1eros asesinados por sus socios de Bildu-Eta?","127":"ENORME SANTI. No contesta a la etarra y se limita a leer nombres de v\u00edctimas de ETA.","128":"Quiz\u00e1 la mejor cr\u00f3nica de lo acontecido esta ma\u00f1ana:\n\nConmoci\u00f3n de censura \nhttps:\/\/t.co\/bJepwHC12s via @abc_blogs","129":"En estos momentos, los bildutarras diciendo que el objetivo de la moci\u00f3n de censura de Vox es apuntalar el r\u00e9gimen del 78. No hay como obligar a retratarse a los socios de S\u00e1nchez para que quede claro qu\u00e9 representa S\u00e1nchez.","130":"Como respuesta a la portavoz de Bildu, Abascal lee la lista completa de asesinados por ETA. #MocionPorEspa\u00f1a","131":"Brutal la respuesta de Abascal a la bildutarra, limit\u00e1ndose a recitar los nombres de los espa\u00f1oles a los que los asesinos de ETA quitaron la vida.","132":":United_States::collision: BOMBAZO: Rudy Giuliani (ex alcalde NY) dice que el disco duro del hijo de Biden contiene im\u00e1genes de ni\u00f1as menores desnudas. Y entreg\u00f3 ayer las pruebas a la polic\u00eda de Delaware.\n\nA 1 d\u00eda del \u00faltimo debate contra Trump y a 2 semanas de las elecciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/kYXjIvfEBG","133":"@Santi_ABASCAL: \u201cSr. S\u00e1nchez d\u00edgale al Papa, cuando vaya a verle, que su gobierno va a ampliar el aborto y a implantar la eutanasia, que es criminal. \u201c\n\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","134":"Serra: De condenada a condenada...\u00bfA que se han pasado siete pueblos con tu condena?\nTotal un secuestrillo y ser profuga.\nMar\u00eda Sevilla: Jol\u00edn que s\u00ed. C\u00f3mo se nota el patriarcado opresor.\nNo te dejan ni delinquir tranquila. \nSerra: ya te digo. Ni insultar a la poli se puede. https:\/\/t.co\/AxhB0s1N4T","135":"La etarra dice q no cabemos en nuestra tierra. \nLo s\u00e9...a muchos conseguisteis echarnos, a otros los matasteis\nTras la brutal limpieza \u00e9tnica en la cdad auton\u00f3ma vasca los naZionalistas y los asesinos construyen una farsa nacida del terror y el silenciamiento\n#MocionContraLaMafia https:\/\/t.co\/F6IZMYuT0C","136":"Bildu\/ETA ofrece p\u00fablicamente al PSOE y Podemos derribar juntos la monarqu\u00eda y destruir juntos la unidad de Espa\u00f1a para la rep\u00fablica vasca \u201cque ayudar\u00e1 a los dem\u00e1s a tener su rep\u00fablica propia\u201d. Y ETA aplaude al gobierno porque camina en la buena direcci\u00f3n. https:\/\/t.co\/wcgrhO6tFi","137":"La etarra de Bildu dice que Abascal, v\u00edctima del terrorismo, fomenta el odio. Y los etarras son buenos hombres de paz y les va muy bien despu\u00e9s de matar, aterrorizar y expulsar de las provincias vascas a espa\u00f1oles que molestaban. Otra socia del gobierno que insulta al Rey.","138":"El discurso de @Santi_ABASCAL no es hist\u00f3rico por la repercusi\u00f3n que pueda tener hoy.\n\nEs hist\u00f3rico porque en 6 meses Espa\u00f1a estar\u00e1 en ruina, el Poder Judicial roto y los bolcheviques desbocados.\n\nY ah\u00ed es cuando todo el mundo recordar\u00e1 este discurso, y qui\u00e9n no apoy\u00f3 esta moci\u00f3n","139":"Prohibido fumar en el exterior y obligaci\u00f3n de mantener una distancia de dos metros. Como \u00c1balos y Adriana Lastra. :man_facepalming_light_skin_tone:\n\n #MocionDeCensura https:\/\/t.co\/6oxWf4rnD2","140":"La intervenci\u00f3n de Ignacio Garrida en la Tribuna del Congreso en la presentaci\u00f3n de la #Moci\u00f3nDeCensura de @vox_es es entre magn\u00edfica y memorable. El pensamiento de todo un pueblo hecho verso. https:\/\/t.co\/OAutQPte0Y","141":"Si Arce quiere distanciarse de las pr\u00e1cticas criminales de Evo Morales debe proteger a Murillo. El presidente electo ser\u00e1 hecho responsable de la seguridad de Murillo y su familia.\n\nEl MAS presiona a la Fiscal\u00eda para detener al exministro Arturo Murillo.  https:\/\/t.co\/rp9winqgjg","142":"El socio de los pistoleros de ETA y de los narcotraficantes colombianos y venezolanos pide moderaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/cDkLXuCX4N","143":"#Opini\u00f3n 'Jaque con E de emoci\u00f3n'. La columna de @F_Sanchez_Drago en La Gaceta de la Iberosfera sobre la moci\u00f3n de censura de VOX al Gobierno socialcomunista de Pedro S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/cOFcFwotTB","144":"Trump y Bolsonaro estrechan la cooperaci\u00f3n econ\u00f3mica con un nuevo acuerdo hist\u00f3rico https:\/\/t.co\/FTasPVK4zG","145":"Otra mentira en directo de @sanchezcastejon en su r\u00e9plica a @Santi_ABASCAL \n\nDice Pedro que es falso lo de morfina en lugar de medicinas \n\nDentro un medio poco sospechoso de ser de @vox_es \n\nhttps:\/\/t.co\/xq8548Ygm7","146":"Bochornoso es que os consider\u00e9is alternativa a este gobierno social-Comunista.\n\nBochornoso es el espect\u00e1culo del bolso de Soraya y de Rajoy en un restaurante, que disteis los @populares y que por vuestra culpa, estamos hoy as\u00ed. \n\nVosotros permitisteis la llegada del fel\u00f3n. https:\/\/t.co\/VHlhaOn7Vf","147":"Sigo... Moci\u00f3n de censura. Gran discurso el de Abascal, no s\u00f3lo pol\u00edtico, sino filos\u00f3fico y moral. S\u00e1nchez: demag\u00f3gico, rapaz, mendaz, lugares comunes, golpes bajos... A su altura (no la f\u00edsica, claro). (@vox_es, @Santi_ABASCAL)","148":"Pagar\u00e1 BEgo\u00f1a Gomez los impuestos correspondientes su sueldazo en el IE a cambio de no hacer nada? Pregunta simple e inocente.","149":"Moci\u00f3n de censura... Abascal ha dibujado un sue\u00f1o; S\u00e1nchez, una pesadilla (recurrente). Sigo.","150":"S\u00e1nchez ganar\u00e1 la moci\u00f3n, pero ha perdido su condici\u00f3n. Vox ha demostrado al fin, p\u00fablicamente, mientras las tV lo han boicoteado  , Atresmedia y dem\u00e1s basuras, que Sanchez es un panoli financiado por Soros y por un Grande de Espa\u00f1a. Busquen en la R.","151":"Voceros de la izquierda pol\u00edtica y medi\u00e1tica me acusan de utilizar las donaciones recibidas para crear una estructura con la que filtrar documentaci\u00f3n e im\u00e1genes no p\u00fablicas y atacar a pol\u00edticos y referentes del socialismo espa\u00f1ol.\n\n...Esto...\n\nIBAN:\nES76 1465 0100 96 2048562854","152":"@hermanntertsch El Tuc\u00e1n se ha llevado de mascarilla el mantel de Casa Ciriaco","153":"El Partido Popular vota NO. \nCon S\u00e1nchez, con Iglesias, las FARC, ETA\/Bildu y Rufi\u00e1n.\nBueno es saber que el consenso sigue compacto.\nEl espa\u00f1ol que quiera algo distinto ya sabe d\u00f3nde est\u00e1.","154":"Este S\u00e1nchez se cree que con cuatro caricaturas y cuatro ataques personales contra Abascal va a desactivar lo que hoy se ha dicho sobre su gobierno criminal y sobre \u00e9l.","155":"Si Arce quiere distanciarse de las pr\u00e1cticas criminales de Evo Morales debe proteger a Murillo. El presidente electo ser\u00e1 hecho responsable de la seguridad de Murillo y su familia.\n\nEl MAS presiona a la Fiscal\u00eda para detener al exministro Arturo Murillo.  https:\/\/t.co\/rp9winqgjg","156":"S\u00e1nchez pidiendo a Casado que no pacte con radicales, que no se contentan con nada. Le ha faltado a\u00f1adir \u201ccr\u00e9ame, s\u00e9 de lo que hablo\u201d.","157":"Este lo ten\u00eda muy claro pero muy \u201ccallao\u201d. https:\/\/t.co\/QBdl4QHiB4","158":"\"El campe\u00f3n del aborto, de la eutanasia y del narcosocialismo, cit\u00e1ndonos enc\u00edclicas\". @Santi_ABASCAL a S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/SIJNFKdG50","159":"Qu\u00e9date en casa, reuniones de menos de 6 personas, cerremos el ocio nocturno, pongamos el estado de alarma en Madrid,... pero el cigarrito en grupo, sin distancia y sin mascarilla que no falte. https:\/\/t.co\/GtYnVoVMqZ","160":"S\u00e1nchez vuelve a dar consejos a Casado y le dice que si se porta bien y vota NO se van a llevar bien.","161":":classical_building: @Santi_ABASCAL \"Hay que suprimir el derroche auton\u00f3mico. Un derroche que pone en peligro el Estado de bienestar y el pan de nuestros jubilados\".\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/HlRNkIMqCH","162":"Ahora S\u00e1nchez reivindica \"al dem\u00f3crata Indalecio Prieto\". El que recepcion\u00f3 en una playa asturiana el alijo de armas del buque \"Turquesa\" para dar un golpe de Estado contra el Gobierno ganador de las elecciones de Nov. 1933. https:\/\/t.co\/WHy8esOqGH","163":"\u201cEspa\u00f1a se merece un gobierno que no mienta\u201d. Las mentiras encadenadas por S\u00e1nchez en su r\u00e9plica a Santiago Abascal son motivo m\u00e1s que suficiente para presentar una censura. Pero hay m\u00e1s.","164":":double_exclamation_mark_selector: Ped\u00edan medicina y les daban morfina. \n\nSin la mano de un buen hijo para cerrarles los ojos. \n\nEstremecedora la imagen que dibuja @Santi_ABASCAL \nPero se dio miles de veces. Y sigue d\u00e1ndose.","165":"Si los partidos exigen disciplina de voto (algo inconstitucional seg\u00fan el Art. 67.2 y 79.3 de la CE), \u00bfpor qu\u00e9 no ahorramos 400M\u20ac por legislatura prescindiendo de los 350 diputados y dando voto ponderado a cada partido?\n\nEl resto expertos sectoriales en las comisiones y listo.","166":"El PSOE \u201cderrot\u00f3\u201d a ETA a besos y se la trajo a la cama. Porque se acuestan con quien quieren. Y la viven juntos. https:\/\/t.co\/HF8gEjZWOo","167":"S\u00e1nchez puede hacer todas las caricaturas que quiera. Pero las sesiones de verdades que se han o\u00eddo esta ma\u00f1ana ya no hay forma de borrarlas por mucho que ahora manipulen las declaraciones y oculten las grabaciones reales.","168":"Esta banda es la que multa a gente que va sola por la calle e impide a los espa\u00f1oles ir al entierro de sus mayores. Ah\u00ed tienen a Lastra y al Abalos como si estuviera el puticlub fumando arracimados. https:\/\/t.co\/wnVqHWHCrp","169":"#\u00daLTIMAHORA | El Consejo de Europa advierte a Espa\u00f1a que su reforma del Consejo General el Poder Judicial se aparta de las normas europeas https:\/\/t.co\/89or9FqCYB","170":"Que alguien le cuente esto a S\u00e1nchez que lo mismo disuelve hoy en gobierno. https:\/\/t.co\/rZLNwiZw1M","171":":red_circle:#URGENTE El juez ve financiaci\u00f3n irregular, delito electoral y falsedad en Podemos https:\/\/t.co\/tvLHul3cb4 por @isabelvega","172":"Macri, sobre la coalici\u00f3n PSOE-Podemos en Espa\u00f1a: \u2018Ha generado una situaci\u00f3n muy ca\u00f3tica\u2019 https:\/\/t.co\/dWczcSsVKY","173":"Le echa en cara @sanchezcastejon \u201cque no dijo nada sobre el acercamiento de presos\u201d. Aqu\u00ed est\u00e1 la carta precisamente de 2013 que mand\u00f3 @Santi_ABASCAL al dejar su carnet. Lo explic\u00f3 as\u00ed de claro.\nAqu\u00ed el p\u00e1rrafo y aqu\u00ed el enlace entero : https:\/\/t.co\/DanTPLP9ap\n#MocionDeCensura https:\/\/t.co\/XPLVQIrl5i","174":"Echenique debe dimitir por un \u00abdelito contra los trabajadores\u00bb seg\u00fan el c\u00f3digo \u00e9tico de Podemos https:\/\/t.co\/8cbPkh3TFH","175":"Pedro S\u00e1nchez llama \u2018lucha armada\u2019 a la historia criminal de la banda terrorista ETA https:\/\/t.co\/SmZs6Bzr2M","176":"El c\u00f3mplice adulando al amigo asesino. https:\/\/t.co\/O1nCVN44F2","177":"Ma\u00f1ana almorzamos juntos, @SanchezCastejon.","178":"Abascal: \u00abEl coste del Ministerio de Igualdad es de 180 millones\u2024 La portada de \u2018Vanity Fair\u2019 m\u00e1s cara de la historia\u00bb https:\/\/t.co\/J2AtdqJEXK v\u00eda @Periodistadigit","179":"Acaba Pedro S\u00e1nchez. Un discurso manipulador y lleno de los t\u00f3picos habituales, pero bastante profesional, es decir, eficaz para su p\u00fablico: ultraderecha cacapispedoculo y tal. A falta de defensa para sus negligencias, no ha tenido m\u00e1s remedio que entrar a atacar a Abascal.","180":":right_arrow: Sigue la #Moci\u00f3nContraLaMafia en directo a trav\u00e9s de nuestro canal de Youtube de @VOX_Congreso \n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/B1RwHNL5Kf\u2026","181":"Pedro S\u00e1nchez cont\u00f3 tantas veces que Pablo Iglesias no era trigo limpio que no me explico como el propio S\u00e1nchez, el PSOE y sus votantes permiten que el comunista que trabaja para Ir\u00e1n y Venezuela est\u00e9 el CNI con los esp\u00edas, los jueces y la TV\n:Spain:#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a #MocionDeCensura https:\/\/t.co\/JKuhvOV2Dy","182":"Hoy van a resonar m\u00e1s verdades en el hemiciclo del Congreso que en la suma de treinta a\u00f1os de sesiones. Ignacio Garriga est\u00e1 dando la primera inmensa raci\u00f3n que a muchos sinverg\u00fcenzas en esa c\u00e1mara les ser\u00e1 dif\u00edcil de digerir. \nYa por esto la moci\u00f3n ha triunfado. https:\/\/t.co\/ixbn6zped9","183":"No queremos robarle votos al PP. Yo he sido votante y afiliada al PP durante 20 a\u00f1os, pero como no soy idiota ni m gusta q m enga\u00f1en y vivo en una \"democracia\" voto a quien me sale de la cona. El PP ha arrastrado mi voto por la KK muchas veces y ya nunca m\u00e1s se lo voy a permitir. https:\/\/t.co\/ycM6XsglAE","184":"El verdadero Abascal, certero y rotundo, en la r\u00e9plica y sin papeles. Desmontando la farsa t\u00f3xica de S\u00e1nchez.","185":"S\u00e1nchez ahora est\u00e1 explic\u00e1ndonos a los de VOX c\u00f3mo deben entenderse los valores cristianos. Sic. Lo juro.","186":"Interior autoriza el traslado a Euskadi de 'Fiti', hist\u00f3rico exdirigente de ETA #MotivosParaLaMocion  #VoxExtremaNecesidad  https:\/\/t.co\/T3xmy0khfJ","187":"La Fiscal\u00eda no ve nada. M\u00edrenle la cara al sujeto mientras Abascal le cuenta verdades que la Fiscal\u00eda no ve. Pues la Fiscal\u00eda estar\u00e1 con un susto de no ver. https:\/\/t.co\/uhPMgG5tTp","188":"Pedro S\u00e1nchez pide \"un debate sobre la base de los hechos ciertos\".\nMengele, el amigo de los ni\u00f1os.","189":":classical_building: @Santi_ABASCAL \"Ustedes sigan mirando al cielo anunciando el Apocalipsis clim\u00e1tico, nosotros nos fijamos en cada parado y negocio cerrado\".\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/mCo2qLXoxq","190":":double_exclamation_mark: DISCURSO de @Santi_ABASCAL como candidato de la moci\u00f3n de censura.\n\n\"Pablo Iglesias es el responsable del abandono de decenas de miles de ancianos en las residencias. Ped\u00edan medicinas y les mandaron morfina\".\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/9Qvs7Y1dVT","191":"La tomadura de pelo se confirma cuando @sanchezcastejon responde a un discurso con un discurso escrito hace dias. No responde al candidaro. Da un miting.","192":"Pedro S\u00e1nchez pregunt\u00e1ndole a Abascal en estos momentos que qu\u00e9 piensa de la inteligencia artificial. Creo que es el mejor resumen posible de la intervenci\u00f3n de S\u00e1nchez","193":".@sanchezcastejon dice que @vox_es pide libertad para humillar a los homosexuales y para pegar a las mujeres. \nComo siempre, mienten deliberadamente a los espa\u00f1oles e incitan al odio contra los que no compramos su discurso totalitario. \n\nMiserables.","194":"@hermanntertsch @JIEchaniz @populares Yo nunca pens\u00e9 que los populares reaccionaran tan mal a la Moci\u00f3n de Censura. \nTengo una duda, \u00bfque sienten, envidia, o caridad?\nTeodoro, se equivoc\u00f3 en su forma de aconsejar a Pablo, que desilusi\u00f3n contigo! Hace unos a\u00f1os vosotros erais mi esperanza! \nPP=R.I.P.","195":"Este S\u00e1nchez se cree que con cuatro caricaturas y cuatro ataques personales contra Abascal va a desactivar lo que hoy se ha dicho sobre su gobierno criminal y sobre \u00e9l.","196":"Habla un diputado de VOX y, si adem\u00e1s es negro pues ni caso.\nLa falta de respeto, falta de decoro parlamentario del Gobierno Socialcomunista.\n\u00a1ASCO! https:\/\/t.co\/7tsxvDEyqw","197":"\"La moci\u00f3n refuerza al Gobierno\", como si el Gobierno, que ha corrompido todas las instituciones, necesitase a estas alturas el refuerzo de algo. O se est\u00e1 con S\u00e1nchez, o se est\u00e1 contra \u00e9l, es simple.","198":"Este proyectador indeseable, que volver\u00eda a emporcar la Puerta de Alcal\u00e1 con la efigie de Stalin y se derretir\u00eda viendo a Almudena Grandes carrillear en un Madrid de nuevo rebajado de Corte a Cheka, es el director del @InstCervantes. https:\/\/t.co\/XIqjv7kl0n","199":"Primera impresi\u00f3n del Discurso de Abascal:\n1. Todo lo que ha dicho es verdad\n2. Discurso, muy trabajado, de puro sentido com\u00fan al servicio de \na). Los leg\u00edtimos intereses de Espa\u00f1a y sus ciudadanos, y\nb). En defensa de las maltratadas o presas Instituciones espa\u00f1olas y SM el Rey.","200":":speaker_high_volume::speaker_high_volume::speaker_high_volume: El discurso De Santiago Abascal hoy va a cambiar muchas cosas;\n\n#Espa\u00f1aVerde","201":"Dice @sanchezcastejon que \"@vox_es es el partido que m\u00e1s donaciones privadas recibe\".\n\nSe llaman AFILIADOS, Sr. Presidente. https:\/\/t.co\/1o5Fi6OeMU","202":"Toda la propaganda mentirosa del consenso de PP\/PSOE\/Podemos\/PNV\/ERC\/Bildu no ha conseguido convencer a los espa\u00f1oles de la obvia mentira de que ETA no existe. ETA existe y gobierna con S\u00e1nchez. Tambi\u00e9n gracias a Rajoy, que todo hay que decirlo. https:\/\/t.co\/1gJnHiabZB","203":"Abascal quiere en Espa\u00f1a lo que hacen todas las democracias desarrolladas, exigir el acatamiento de la legalidad e integridad y el juramento de fidelidad a la Constituci\u00f3n del Estado. Solo Espa\u00f1a permite que enemigos del Estado vivan del Estado y payasos como este los jaleen. https:\/\/t.co\/GXZx7GiKgt","204":"INMENSO #MocionDeCensura https:\/\/t.co\/uCT9KkADMQ","205":"Lo siento, no puedo escuchar a Pedro S\u00e1nchez.\nMe salen llamas por todos los poros. :fire::fire::fire:\n\nSe atreve a hablar de democracia y acusa a Abascal de enfrentar a los espa\u00f1oles. :face_with_symbols_on_mouth:\n\nSolo faltaba la intervenci\u00f3n de este PSIC\u00d3PATA para dar la raz\u00f3n a VOX.\n\n#Moci\u00f3nDeCensura Abascal.","206":"Pedro afeando a Abascal no hacer referencia a muchos de los problemas econ\u00f3micos que traen causa en buena parte de la nefasta gesti\u00f3n de su Gobierno. Es acojonante la jeta que se gasta","207":"S\u00e1nchez dice que Abascal representa el pasado y que ellos miran el futuro. Lo dice el desenterrador de cad\u00e1veres; lo dicen los Franco-obsesos.","208":"Vota #Provida Vota por @realDonaldTrump","209":"S\u00e1nchez puede hacer todas las caricaturas que quiera. Pero las sesiones de verdades que se han o\u00eddo esta ma\u00f1ana ya no hay forma de borrarlas por mucho que ahora manipulen las declaraciones y oculten las grabaciones reales.","210":"\u00bfLos de VOX ya no van a hablar m\u00e1s? Porque paso de perder un segundo m\u00e1s escuchando al psic\u00f3pata S\u00e1nchez. \u00a1Es vomitivo! :face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting:","211":"Luis del Val: \u201cS\u00e1nchez acusar\u00e1 a los de Vox de fascistas mientras negocia con los de Bildu porque son hombres de paz\" \nhttps:\/\/t.co\/nDkotxugKC","212":"#\u00daltimaHora :red_circle: La presidenta del Grupo de Estados contra la Corrupci\u00f3n (GRECO) advierte al Gobierno de que su reforma del CGPJ \"viola las normas del Consejo de Europa\" \n\nhttps:\/\/t.co\/oIdpzg5NQc","213":"Esto no es ninguna tonter\u00eda. Esta gente te est\u00e1 prohibiendo ir al funeral de tu abuela y ya habla de instaurar un toque de queda y no son capaces de dar el m\u00e1s m\u00ednimo ejemplo de lo que imponen al resto de mortales. Tambi\u00e9n por esto son ileg\u00edtimos.\n\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/OOjirwVZnE","214":"Las palabras de Garcia Egea, dejan en evidencia que el PP est\u00e1 m\u00e1s preocupado por sus esca\u00f1os que por el futuro de Espa\u00f1a.","215":"\u00a1Cuidado! https:\/\/t.co\/nBRSJv3rkA","216":"El Partido Popular vota NO. \nCon S\u00e1nchez, con Iglesias, las FARC, ETA\/Bildu y Rufi\u00e1n.\nBueno es saber que el consenso sigue compacto.\nEl espa\u00f1ol que quiera algo distinto ya sabe d\u00f3nde est\u00e1.","217":"Hola @AbalosMeco y @Adrilastra\n\nAcab\u00e1is de salir del hemiciclo para fumar, pero no veo que est\u00e9is respetando la distancia de seguridad que vosotros mismos exig\u00eds a los dem\u00e1s.\n\n\u00bfQu\u00e9, molesta que se os observe cuando se desnuda vuestra hipocres\u00eda, verdad?\n\nVenga, apurad el cigarro. https:\/\/t.co\/CCf79OPvMF","218":"Premio Mariano de Cavia les van a dar a toda la redacci\u00f3n. Qu\u00e9 funesta man\u00eda tienen en mentir. \n\nAl final, ya es un h\u00e1bito; esto, un vicio https:\/\/t.co\/1sVvPJ2ocM","219":"M\u00e1s de media Espa\u00f1a se ha identificado con las palabras de @Santi_ABASCAL en la tribuna del Congreso. Excelencia en fondo y forma.","220":"Abascal: \u00abEuropa es la mejor Civilizaci\u00f3n de la Historia\u00bb.\n\nABC: \u00abAbascal se reafirma en su antieurope\u00edsmo\u00bb.\n\n\u00bfSe entiende ya por qu\u00e9 todos los periodistas hist\u00f3ricos de esta cabecera se han ido, incluida la familia Luca de Tena, fundadora del diario? https:\/\/t.co\/SJT5LCOw1w","221":"@TeoGarciaEgea Lo que ha sido una p\u00e9rdida de tiempo, dinero y honor has sido votaros en el pasado. Santiago presidente","222":"Muy bueno el discurso de Abascal dici\u00e9ndole a la cara las verdades a esos sinverg\u00fcenzas socialistas y comunistas. El PP y Ciudadanos deber\u00edan apoyar la moci\u00f3n de censura si tuvieran lo que hay que tener. Ese gobierno de in\u00fatiles no puede continuar o arrasar\u00e1n Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/pBzd45tBYT","223":"Viva el Rey y viva Espa\u00f1a.\n\n#MocionContraLaMafia https:\/\/t.co\/cGMK6qYG2W","224":"\"El futuro de nuestros hijos nos lo exige y nuestra historia nos lo demanda\". Santiago Abascal. Responsabilidad. Por Espa\u00f1a.","225":"Impresionante el discurso de Abascal\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","226":"Directo. La moci\u00f3n de censura de VOX al Gobierno socialcomunista en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/HtDdjQju4g a trav\u00e9s de @gaceta_es","227":":classical_building: @Santi_ABASCAL \"Hay que blindar nuestras fronteras, pero tambi\u00e9n hay que blindar nuestros mares para que los piratas negreros no puedan acercarse a nuestras costas y traficar con personas\".\n\n:Spain: #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/JX38En5tkz","228":"El beater\u00edo liberalio persign\u00e1ndose porque Abascal no conf\u00eda en Uropa","229":"Que Dios te bendiga @Igarrigavaz, por haber sido hoy la voz de tantos espa\u00f1oles que quieren lo mejor para Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/kVQbVyO0z8","230":"Abstenerse tambi\u00e9n es sostener a Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias.\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a  https:\/\/t.co\/HPWMiauYW5","231":"Dice Abascal: \u201cEl Rey es mucho m\u00e1s valorado que todos los diputados de esta c\u00e1mara\u201d.\nEl r\u00f3tulo de TVE lo tienen en pantalla. No dejan de mentir y manipular. No saben. https:\/\/t.co\/c1XeCYHuhg","232":"\"Ya es un clamor, incluso en Europa, que nuestro modelo auton\u00f3mico ha fracasado. Tenemos la peor cifra de fracaso escolar de Europa. Nuestras universidades sufren una decadencia ya cr\u00f3nica. El Estado debe recuperar las competencias educativas\". https:\/\/t.co\/v0Dq67RuKU","233":"Discurso hist\u00f3rico de @Santi_ABASCAL.Asistimos a una #MocionporEspana,la de los espa\u00f1oles corrientes, la de los problemas reales que tienen las familias. Es emocionante asistir a un discurso por Espa\u00f1a y la Libertad,sin complejos.Hoy la alternativa a lo ficticio se ha consagrado","234":"Santiago Abascal est\u00e1 enorme en la tribuna del Congreso.","235":"No s\u00e9, \u00bfvale que Rufi\u00e1n deje el Congreso y se busque un trabajo? https:\/\/t.co\/pgd2t0KFef","236":":flexed_biceps_medium-light_skin_tone::Spain:\nSobre #ecolog\u00eda de verdad #vox dice :down_arrow_selector:\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/hvXstLyjKP","237":"\"Vds solo miran al pasado. Y lo hacen de la peor forma que se puede hacer: con odio y rencor. Como todo Gobierno totalitario, reescriben el pasado a su antojo. Con maneras estalinistas, hablando siempre de buenos y malos\". https:\/\/t.co\/FKbFIQocbU","238":"Primera vez en la historia del Congreso de los Diputados que el portavoz de un gran partido (@Santi_ABASCAL)  pide eliminar las subvenciones a todos los partidos pol\u00edticos siendo ya portavoz.\n\nUna exigencia m\u00e1s all\u00e1 de toda ideolog\u00eda y condici\u00f3n.","239":"Trump hace campa\u00f1a en Pensilvania y busca apoyo en los estados pendulares https:\/\/t.co\/WfPoEwPvqZ","240":":flexed_biceps_medium-light_skin_tone: Enorme Santiago Abascal con su gui\u00f1o filos\u00f3fico al capitalismo moralista; ese de las \u00e9lites ensoberbecidas de una falsa moral, que traiciona la empresa entendida tambi\u00e9n como comunidad de empleados y empleadores.","241":"\u00a1Por fin alguien en la tribuna del Congreso (Abascal) se\u00f1alando el esc\u00e1ndalo de que estemos tirando al Mediterr\u00e1neo y al Atl\u00e1ntico un agua que permitir\u00eda generar riqueza en toda Espa\u00f1a!","242":"\"La extrema derecha fascista niega los derechos a las personas, a las mujeres, y a todas las personas que no piensan como ellos\".\n\n@IreneMontero, tus mentiras son incitaci\u00f3n al odio. Si encuentras un solo derecho constitucional que @vox_es niegue a alguien, te invito a cenar. https:\/\/t.co\/Wfy0LSuy5x","243":"Si 350 diputados de partido est\u00e1n obligados a votar lo que manden sus jefes, que hoy son 13, sobran 337 n\u00f3minas del Estado. Para rodar el \u201cBuried\u201d de Rodrigo Cort\u00e9s no necesitamos los 300.000 extras del \u201cGandhi\u201d de Richard Attenborough\nhttps:\/\/t.co\/yLQ84pgNPP","244":"@_InakiLopez_ Claro que no, cunETAs, los dem\u00f3cratas son EH Bildu.","245":"Abascal quiere en Espa\u00f1a lo que hacen todas las democracias desarrolladas, exigir el acatamiento de la legalidad e integridad y el juramento de fidelidad a la Constituci\u00f3n del Estado. Solo Espa\u00f1a permite que enemigos del Estado vivan del Estado y payasos como este los jaleen. https:\/\/t.co\/GXZx7GiKgt","246":"@populares @montesinospablo @LaHoraTVE @pablocasado_ Viva #AbascalPresidente\n#EspanaPuedeConVox \n#VoxExtremaNecesidad \nhttps:\/\/t.co\/yxIU6JOxOr","247":"Anda como en Alemania. https:\/\/t.co\/G1OR1GfexU","248":"La moci\u00f3n de censura de hoy y el discurso de Abascal est\u00e1n siendo el mejor ejemplo de aquello que dec\u00eda McLuhan: el medio ES el mensaje. Era necesario transmitir a los espa\u00f1oles que estamos ante un gobierno censurable.","249":"Santiago Abascal (Vox): \"Este es el Gobierno m\u00e1s costoso y elefanti\u00e1sico de la historia de la democracia\"\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/xF2dBL0L8j #Moci\u00f3nDeCensura https:\/\/t.co\/8Ama0oLElK","250":"Y as\u00ed se\u00f1ores, con esas pintas y con esa mirada de desaf\u00edo y de mafioso, el vicepresidente Iglesias escucha como Abascal se refiere a Enrique Santiago, abogado de la FARC... \n\n#EspanaPuedeConVox https:\/\/t.co\/1g9uwdAVqN","251":"\u201cNosotros estamos con los que defienden la libertad y ustedes con los antifas  en Estados Unidos y aqu\u00ed con los terroristas en Alsasua\u201d@Santi_ABASCAL #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/oRwUIQNB5y","252":"\u201ctras el discurso de Santiago Abascal\u201d....\n\nVeo esto ahora mientras Abascal habla. Y est\u00e1 aun lejos de terminar. https:\/\/t.co\/7Nu3eN4MbR","253":"Y mira que en la comisi\u00f3n de control de @rtve  @MariscalZabala y yo le insistimos a Rosa Mar\u00eda Mateo que era su obligaci\u00f3n tratar todas las mociones por igual.     \n\nInsistiremos en dejar en evidencia en esa comisi\u00f3n estas manipulaciones partidistas con dinero p\u00fablico. https:\/\/t.co\/PaXkdlG3PE","254":"Mi art\u00edculo de hoy: \u201cSobran los motivos\u201d. https:\/\/t.co\/d9A7Fz6hMO https:\/\/t.co\/tJRnrQTW4B","255":"Los espa\u00f1oles est\u00e1n escuchando en 1 hora m\u00e1s verdades que durante a\u00f1os con las televisiones compradas y partidos cobardes.\n\nPor esto hac\u00eda falta una #Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a y combatir a estos criminales. https:\/\/t.co\/UDzacjBbfB","256":"N\u00edtido @Igarrigavaz :clapping_hands_medium_skin_tone::clapping_hands_medium_skin_tone::clapping_hands_medium_skin_tone:\n\u201cEste gobierno es responsable de la peor gesti\u00f3n de la #pandemia en todo el mundo. Nunca han pensado en proteger a los espa\u00f1oles. S\u00f3lo piensan en mantener el poder y llevar adelante su agenda totalitaria\u201d\n#MocionContraLaMafia","257":"A Errej\u00f3n le aburre la democracia que se realiza por los cauces demo\u0107raticos.   Es lo que tiene el parlamento, I\u00f1igo, que te toca escuchar discursos. Para eso te pagan,y para convocar la comisi\u00f3n que presides por un extra de miles de euros\/mes y que no convocas en meses. https:\/\/t.co\/T0GSKDDxP9","258":":money_bag: \"Soros es un especulador millonario enriquecido con el sufrimiento de millones de personas, aunque sorprendentemente nunca le ataca la izquierda\".\n\n:backhand_index_pointing_right: @Santi_ABASCAL pregunta a S\u00e1nchez por su reuni\u00f3n clandestina con el conspirador internacional @georgesoros.\n\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/f89i81CAnI","259":"@VOX_Europa_ @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @georgesoros El Sepulturero con el hijo de Soros. https:\/\/t.co\/G5vH7ne9fk","260":"Excelente discurso de @Igarrigavaz exponiendo todas las verg\u00fcenzas, las mentiras y los atropellos de este Gobierno. Me siento orgulloso de haber votado a Vox. #MocionDeCensura #Moci\u00f3nContraLaMafia https:\/\/t.co\/V8NAtvHiwP","261":"\"Hay que expulsar de manera inmediata a los inmigrantes que entren en nuestro suelo de manera ilegal. Hay que perseguir a las falsas ONGs que han hecho del tr\u00e1fico de personas un negocio\". @Santi_ABASCAL","262":"Las verdades bien expresadas son un \u00e9xito. Porque pese a lo que se pueda pensar en Espa\u00f1a tantas veces la gente no tiene miedo sino hambre de verdades. https:\/\/t.co\/GDTRF8eibN","263":".@Santi_ABASCAL : \"En su bancada se sienta Enrique de Santiago, el abogado de las FARC, esa banda comunista y narcoterrorista\".","264":"Para esto sirve la Moci\u00f3n. Para que lo espa\u00f1oles se enteren de la cala\u00f1a de su Gobierno, de la miseria de sus socios, y de los complejos de una buena parte del PP. Ciudadanos ya no importa. Es aire.","265":"\u201cEl primer invitado que recibi\u00f3 en la Moncloa. Ese conspirador globalista, enemigo declarado de las fronteras europeas, Usa e Israel, enriquecido por el sufrimiento de millones de personas y q nunca recibe el ataque de la izquierda.\n#Soros \u201c\n\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a #MocionContraLaMafia","266":".@Santi_ABASCAL : \"Es inadmisible que la ONU y la UE fomenten en todo el mundo pol\u00edticas tendentes a la destrucci\u00f3n de la familia, la introducci\u00f3n del aborto y el adoctrinamiento ideol\u00f3gico\".","267":"Brillante @Igarrigavaz en su funci\u00f3n hoy frente a la facci\u00f3n comunista, separatista, y etarra en el @Congreso_Es mostrando que la moci\u00f3n de censura es un acto de defensa de la dignidad nacional, institucional y social recordando a los agredidos y se\u00f1alados por este Gobierno.","268":"Espero que la Fiscal\u00eda recurra la absoluci\u00f3n de quien mandaba en los Mossos el 1-10-17, cuando dejaron vendidos a polic\u00edas nacionales y guardias civiles. El refer\u00e9ndum ilegal se pudo llevar a cabo por esa canallada.","269":"Qu\u00e9 nos dice la propaganda antitrump sobre ella misma? https:\/\/t.co\/pcLB9lWdZS","270":":Ceuta_&_Melilla: @Santi_ABASCAL: \"Espa\u00f1a s\u00f3lo podr\u00e1 ser rescatada por los espa\u00f1oles. Dependemos \u00fanicamente de nosotros, porque no nos va a salvar Europa; antes nos salvar\u00e1 M\u00f3stoles\"\n\n#Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a","271":"Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez estar\u00e1 en Madrid hasta enero. Brillante exposici\u00f3n, sobre todo para los j\u00f3venes: no piensen que los principios han sido siempre l\u00edquidos en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/pLEXYmSyM6","272":".@Santi_ABASCAL : \"A Espa\u00f1a no la salvar\u00e1 la UE, ni la ONU, ni el Banco Mundial. A Espa\u00f1a solo la pueden salvar los espa\u00f1oles\".","273":"S\u00ed. Exactamente eso. \n https:\/\/t.co\/y2PCTSh6N8","274":"Muy muy preocupante esto de Biden. Recordemos que los Hermanos Musulmanes son el germen de Hamas y otros grupos terroristas isl\u00e1micos.\nhttps:\/\/t.co\/RvRR4qWjLI","275":"\u201cNo hay campa\u00f1a medi\u00e1tica ue pueda ocultar que uds votaron en contra de investigar los abusos de los ni\u00f1os de Baleares bajo su tutela\u201d @Igarrigavaz recuerda el tema m\u00e1s asqueroso que enfanga a las feministas y su inherente indigencia moral.","276":"Este es Youssef Awalli intentando derribar una cruz de una iglesia baptista en Londres. Ha sido acusado de da\u00f1o a la propiedad agravado.\nLos actos de violencia e intolerancia se suceden. A veces parece que el mundo estuviera involucionando. \nhttps:\/\/t.co\/wp85h1KQGR","277":"Abascal dice lo que vivimos todos los espa\u00f1oles https:\/\/t.co\/2doM2ev81w","278":"La juez Espejel en su voto particular demuestra que aun existe la verg\u00fcenza. Y que la verdad sigue ah\u00ed aunque al gobierno y a los fiscales no convenga. https:\/\/t.co\/Yf1xjFYjdt","279":"Joe Biden tiene que responder. https:\/\/t.co\/gXRsyTHx17","280":":red_circle: El Gobierno m\u00e1s caro y sobredimensionado de la historia. https:\/\/t.co\/znMenWqtMX","281":"El @nypost , el medio de noticias m\u00e1s antiguo y uno de los m\u00e1s grandes de Estados Unidos, lleva 6 d\u00edas bloqueado en @Twitter.\n\nEl motivo es publicar informaci\u00f3n confidencial que demostrar\u00eda la corrupci\u00f3n de @JoeBiden y su hijo.\n\nEs cuesti\u00f3n de tiempo que ocurra lo mismo en Espa\u00f1a","282":"Podemos admite al juez que la \u2018B\u00e1rcenas\u2019 del partido repart\u00eda los sobresueldos entre los afines de Iglesias https:\/\/t.co\/vEf3p8Wvnb https:\/\/t.co\/0fmLjUByTn","283":":flexed_biceps_light_skin_tone::Ceuta_&_Melilla: BRILLANTE comienzo de @Santi_ABASCAL de @vox_es en la MOCI\u00d3N de CENSURA contra Pedro S\u00e1nchez.\n\n#MocionContraLaMafia\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/MAAFCKG9ZQ","284":"Qu\u00e9 mal lo est\u00e1 haciendo Ayuso en Navarra, Melilla, La Rioja, Arag\u00f3n y Castilla y Le\u00f3n... https:\/\/t.co\/EDpWGzMHmG","285":"Canalla! https:\/\/t.co\/c6SYJQFQS9","286":"VOX tiene 4 millones de votos, pero Abascal est\u00e1 poniendo voz a lo que pensamos al menos 15 \u00f3 20 millones de espa\u00f1oles sobre este Gobierno y sobre la situaci\u00f3n pol\u00edtica de este Reino.\n\n#Moci\u00f3nContraLaMafia","287":"El PSOE dando \u00f3rdenes de \u00faltima hora al PP. https:\/\/t.co\/2L81VXcJpu","288":"Brillante Garriga. No rindamos la naci\u00f3n porque no est\u00e1 todo perdido. Espa\u00f1a prevalecer\u00e1 #Espa\u00f1aPuedeConVox https:\/\/t.co\/KqrnHCdtmk","289":"Qu\u00e9 orgullo el nivel de @Igarrigavaz en la presentaci\u00f3n de esta #MocionDeCensura. Cada vez est\u00e1 m\u00e1s claro que no estamos abocados al desastre; esto todav\u00eda tiene arreglo. Espa\u00f1a puede, con Vox! #Espa\u00f1aPuedeConVox","290":"@hughes_hu Gran art\u00edculo.\n\nToda la izquierda europea apoyando el establishment (deep state) americano despu\u00e9s de 80 a\u00f1os de considerarlo el origen de todos los males es algo digno de verse.\n\nIgual tienen raz\u00f3n:\nDespu\u00e9s de ganar la guerra fr\u00eda la CIA decidi\u00f3 convertirse en su propio enemigo.","291":"Peor que la de Irak (buen d\u00eda) https:\/\/t.co\/08Lsz6e1Ya","292":"Los traidores impunes y recompensados, los servidores patriotas vejados y despreciados.\nCon esa nefasta y larga tradici\u00f3n espa\u00f1ola que tanto fomenta la traici\u00f3n vamos a acabar en cuanto llegue VOX al gobierno. https:\/\/t.co\/OXMQDMyrZR","293":"Esta es la justicia en la que el jefe de una polic\u00eda armada, que fue eje de un golpe de Estado contra la Naci\u00f3n, es absuelto y m\u00e1s de 70 policiales nacionales que lo combatieron siguen investigados, a d\u00eda de hoy, por los tribunales catalanes.","294":"Esta mujer iran\u00ed ha sido encarcelada por circular en bicicleta sin velo. \nEs el destino que el mismo r\u00e9gimen criminal con los que el macho alfa bolivariano de Espa\u00f1a hizo jugosos negocios, le reserva a todas las mujeres que quieren ser libres. \nhttps:\/\/t.co\/tsY4qN2E3Q","295":"Directo. La moci\u00f3n de censura de VOX al Gobierno socialcomunista en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/LcviaWl8y6","296":"Hoy va a ser un gran d\u00eda y ma\u00f1ana tambi\u00e9n. La dignidad irrumpe en las Cortes. Vox tiene la palabra. Suena el clar\u00edn de la verdad y de la libertad. @vox_es, @Santi_ABASCAL, @Igarrigavaz.","297":"Moci\u00f3n justificada https:\/\/t.co\/ZTJjH9LQMn","298":"Hoy van a resonar m\u00e1s verdades en el hemiciclo del Congreso que en la suma de treinta a\u00f1os de sesiones. Ignacio Garriga est\u00e1 dando la primera inmensa raci\u00f3n que a muchos sinverg\u00fcenzas en esa c\u00e1mara les ser\u00e1 dif\u00edcil de digerir. \nYa por esto la moci\u00f3n ha triunfado. https:\/\/t.co\/ixbn6zped9","299":"Es hora de mostrar lo que llevan meses ocult\u00e1ndonos.\n\nNos han tapado la boca.\nQue no silencien nuestra voz.\n\nEntra en https:\/\/t.co\/lAh71wC4vQ y firma.\n\nMuy pronto, novedades.\n#LosMuertosDeS\u00e1nchez https:\/\/t.co\/lfMX55SBKY","300":"Vi personalmente la inacci\u00f3n de los Mossos a la hora de impedir el butifarrendum. A una pareja incluso les espet\u00e9 q estaban incumpliendo una sentencia dl TSJC. Empiezan a pagar favores. Se va a callar ante todo esto vuestra pvta madre\n https:\/\/t.co\/RQtsvyHyCm","301":"El golpe de S\u00e1nchez e Iglesias les permitir\u00e1 controlar al tribunal que destap\u00f3 las cuentas de Podemos https:\/\/t.co\/xYBjau8FGt","302":"VOX no apuntala esos gobiernos para beneficiar al Pp, sino para salvar de la ruina a Andaluc\u00eda, Madrid y Murcia. https:\/\/t.co\/C7e4mmHdy2","303":"Con Trapero declarado inocente en obscena ofensa a los espa\u00f1oles, ahora toca un apa\u00f1o para que Ternera pueda pasearse c\u00f3modo sin que sus asesinatos le amarguen las giras de homenaje, adoctrinamiento y exaltaci\u00f3n de ETA.\nHacen bien. Los asesinos y golpistas van ganando.\nDe momento","304":"Todos los oligarcas globalistas se lanzan contra Trump para favorecer a Biden un t\u00edtere de la extrema izquierda violenta, tan corrupto como Hillary y sumiso a China. Quieren una sociedad occidental uniforme y dependiente para unas compa\u00f1\u00edas y Estado omnipotentes. Como en China. https:\/\/t.co\/hOsrwUvLwB","305":"R\u00e1pido retorno a la red criminal. \n\n\u201cLuis Arce restablecer\u00e1 las relaciones de Bolivia con Cuba y Venezuela\u201d https:\/\/t.co\/r7JYKrPuWS","306":":stop_sign::stop_sign:  Atenci\u00f3n :stop_sign::stop_sign:  Esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n salpica a Joe Biden y redes bloquean la informaci\u00f3n que se obtuvo de la@computadora de Hunter Biden hijo del candidato dem\u00f3crata Joe Binden.  Aqu\u00ed todo el recuento con Agust\u00edn Acosta.  https:\/\/t.co\/ehmvjUepTw v\u00eda @YouTube","307":"Buena columna de @AXELKAISER . No dejemos que los v\u00e1ndalos escriban la historia que quieren de Chile y lo lleven al fracaso. De nosotros depende! https:\/\/t.co\/hsuBTTdUFp","308":"M\u00e1s que un cambio de rostros, el Per\u00fa necesita CEREBROS para reconstruir a la Naci\u00f3n."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 22:50:26","1":"2020-10-21 22:49:01","2":"2020-10-21 22:42:36","3":"2020-10-21 22:37:26","4":"2020-10-21 22:37:02","5":"2020-10-21 22:36:03","6":"2020-10-21 22:35:24","7":"2020-10-21 22:32:25","8":"2020-10-21 22:32:12","9":"2020-10-21 22:32:03","10":"2020-10-21 22:30:28","11":"2020-10-21 22:30:20","12":"2020-10-21 22:30:07","13":"2020-10-21 22:29:56","14":"2020-10-21 22:29:23","15":"2020-10-21 22:28:30","16":"2020-10-21 22:23:40","17":"2020-10-21 22:21:05","18":"2020-10-21 22:20:06","19":"2020-10-21 22:19:50","20":"2020-10-21 21:59:31","21":"2020-10-21 21:58:42","22":"2020-10-21 21:50:56","23":"2020-10-21 21:45:21","24":"2020-10-21 21:43:53","25":"2020-10-21 21:43:23","26":"2020-10-21 21:43:06","27":"2020-10-21 21:41:52","28":"2020-10-21 21:34:56","29":"2020-10-21 21:31:24","30":"2020-10-21 21:30:34","31":"2020-10-21 21:30:10","32":"2020-10-21 21:28:39","33":"2020-10-21 21:24:39","34":"2020-10-21 21:23:49","35":"2020-10-21 21:21:21","36":"2020-10-21 21:20:57","37":"2020-10-21 21:20:14","38":"2020-10-21 21:19:10","39":"2020-10-21 21:03:39","40":"2020-10-21 20:57:31","41":"2020-10-21 20:50:13","42":"2020-10-21 20:46:27","43":"2020-10-21 20:09:58","44":"2020-10-21 19:52:59","45":"2020-10-21 19:29:01","46":"2020-10-21 18:47:23","47":"2020-10-21 18:41:12","48":"2020-10-21 18:35:29","49":"2020-10-21 18:35:08","50":"2020-10-21 18:28:25","51":"2020-10-21 18:27:30","52":"2020-10-21 18:25:05","53":"2020-10-21 18:24:39","54":"2020-10-21 18:24:28","55":"2020-10-21 18:24:22","56":"2020-10-21 18:24:11","57":"2020-10-21 18:23:38","58":"2020-10-21 18:23:35","59":"2020-10-21 18:23:01","60":"2020-10-21 18:16:52","61":"2020-10-21 17:56:32","62":"2020-10-21 17:55:03","63":"2020-10-21 17:53:55","64":"2020-10-21 17:53:16","65":"2020-10-21 17:51:14","66":"2020-10-21 17:49:50","67":"2020-10-21 17:49:21","68":"2020-10-21 17:47:41","69":"2020-10-21 17:43:18","70":"2020-10-21 17:33:41","71":"2020-10-21 17:29:29","72":"2020-10-21 17:29:01","73":"2020-10-21 17:28:10","74":"2020-10-21 17:21:19","75":"2020-10-21 17:21:07","76":"2020-10-21 17:21:03","77":"2020-10-21 17:20:51","78":"2020-10-21 17:08:41","79":"2020-10-21 16:58:56","80":"2020-10-21 16:55:32","81":"2020-10-21 16:54:29","82":"2020-10-21 16:52:27","83":"2020-10-21 16:45:17","84":"2020-10-21 16:43:30","85":"2020-10-21 16:42:12","86":"2020-10-21 16:38:53","87":"2020-10-21 16:38:25","88":"2020-10-21 16:38:01","89":"2020-10-21 16:36:59","90":"2020-10-21 16:31:38","91":"2020-10-21 16:31:25","92":"2020-10-21 16:30:39","93":"2020-10-21 16:20:38","94":"2020-10-21 16:19:46","95":"2020-10-21 16:18:01","96":"2020-10-21 16:16:42","97":"2020-10-21 16:16:26","98":"2020-10-21 16:15:18","99":"2020-10-21 16:14:41","100":"2020-10-21 16:13:59","101":"2020-10-21 16:13:01","102":"2020-10-21 16:12:48","103":"2020-10-21 16:11:50","104":"2020-10-21 16:08:57","105":"2020-10-21 16:06:53","106":"2020-10-21 16:06:07","107":"2020-10-21 16:04:14","108":"2020-10-21 15:58:13","109":"2020-10-21 15:55:14","110":"2020-10-21 15:54:07","111":"2020-10-21 15:53:02","112":"2020-10-21 15:52:37","113":"2020-10-21 15:51:35","114":"2020-10-21 15:47:17","115":"2020-10-21 15:47:11","116":"2020-10-21 15:43:02","117":"2020-10-21 15:42:35","118":"2020-10-21 15:38:56","119":"2020-10-21 15:38:07","120":"2020-10-21 15:37:40","121":"2020-10-21 15:37:30","122":"2020-10-21 15:36:13","123":"2020-10-21 15:35:48","124":"2020-10-21 15:35:18","125":"2020-10-21 15:35:09","126":"2020-10-21 15:35:01","127":"2020-10-21 15:34:55","128":"2020-10-21 15:34:50","129":"2020-10-21 15:34:32","130":"2020-10-21 15:34:10","131":"2020-10-21 15:34:01","132":"2020-10-21 15:23:50","133":"2020-10-21 15:23:40","134":"2020-10-21 15:23:29","135":"2020-10-21 15:22:39","136":"2020-10-21 15:21:33","137":"2020-10-21 15:18:00","138":"2020-10-21 15:07:06","139":"2020-10-21 15:02:27","140":"2020-10-21 15:02:18","141":"2020-10-21 14:58:23","142":"2020-10-21 14:41:52","143":"2020-10-21 14:40:50","144":"2020-10-21 14:40:25","145":"2020-10-21 14:40:17","146":"2020-10-21 14:39:21","147":"2020-10-21 14:36:35","148":"2020-10-21 14:36:21","149":"2020-10-21 14:36:11","150":"2020-10-21 14:35:55","151":"2020-10-21 14:30:36","152":"2020-10-21 14:29:42","153":"2020-10-21 14:23:27","154":"2020-10-21 14:21:33","155":"2020-10-21 14:19:37","156":"2020-10-21 14:09:49","157":"2020-10-21 13:59:41","158":"2020-10-21 13:14:35","159":"2020-10-21 13:13:06","160":"2020-10-21 13:08:52","161":"2020-10-21 13:07:26","162":"2020-10-21 13:03:46","163":"2020-10-21 13:02:28","164":"2020-10-21 13:01:27","165":"2020-10-21 13:00:53","166":"2020-10-21 12:59:49","167":"2020-10-21 12:58:00","168":"2020-10-21 12:57:28","169":"2020-10-21 12:50:21","170":"2020-10-21 12:49:52","171":"2020-10-21 12:47:28","172":"2020-10-21 12:45:55","173":"2020-10-21 12:45:50","174":"2020-10-21 12:45:19","175":"2020-10-21 12:43:00","176":"2020-10-21 12:42:55","177":"2020-10-21 12:41:32","178":"2020-10-21 12:41:26","179":"2020-10-21 12:41:18","180":"2020-10-21 12:40:28","181":"2020-10-21 12:37:09","182":"2020-10-21 12:35:32","183":"2020-10-21 12:33:40","184":"2020-10-21 12:27:07","185":"2020-10-21 12:26:57","186":"2020-10-21 12:11:52","187":"2020-10-21 12:01:40","188":"2020-10-21 11:58:06","189":"2020-10-21 11:55:23","190":"2020-10-21 11:55:14","191":"2020-10-21 11:54:16","192":"2020-10-21 11:53:57","193":"2020-10-21 11:53:45","194":"2020-10-21 11:38:38","195":"2020-10-21 11:34:09","196":"2020-10-21 11:29:41","197":"2020-10-21 11:27:18","198":"2020-10-21 11:24:47","199":"2020-10-21 11:24:08","200":"2020-10-21 11:23:48","201":"2020-10-21 11:23:38","202":"2020-10-21 11:23:16","203":"2020-10-21 11:21:13","204":"2020-10-21 11:19:54","205":"2020-10-21 11:19:06","206":"2020-10-21 11:18:01","207":"2020-10-21 11:17:35","208":"2020-10-21 11:16:24","209":"2020-10-21 11:11:55","210":"2020-10-21 11:09:54","211":"2020-10-21 11:09:02","212":"2020-10-21 10:57:31","213":"2020-10-21 10:55:42","214":"2020-10-21 10:55:31","215":"2020-10-21 10:55:01","216":"2020-10-21 10:54:01","217":"2020-10-21 10:48:46","218":"2020-10-21 10:45:30","219":"2020-10-21 10:45:07","220":"2020-10-21 10:44:14","221":"2020-10-21 10:38:01","222":"2020-10-21 10:37:52","223":"2020-10-21 10:37:06","224":"2020-10-21 10:36:51","225":"2020-10-21 10:36:41","226":"2020-10-21 10:36:20","227":"2020-10-21 10:35:36","228":"2020-10-21 10:35:24","229":"2020-10-21 10:31:47","230":"2020-10-21 10:31:19","231":"2020-10-21 10:28:35","232":"2020-10-21 10:23:54","233":"2020-10-21 10:23:06","234":"2020-10-21 10:22:43","235":"2020-10-21 10:22:25","236":"2020-10-21 10:17:28","237":"2020-10-21 10:16:18","238":"2020-10-21 10:16:00","239":"2020-10-21 10:12:05","240":"2020-10-21 10:11:57","241":"2020-10-21 10:07:41","242":"2020-10-21 10:07:33","243":"2020-10-21 10:07:02","244":"2020-10-21 10:02:37","245":"2020-10-21 10:02:32","246":"2020-10-21 10:01:47","247":"2020-10-21 09:52:55","248":"2020-10-21 09:52:24","249":"2020-10-21 09:49:29","250":"2020-10-21 09:46:53","251":"2020-10-21 09:45:57","252":"2020-10-21 09:42:42","253":"2020-10-21 09:39:26","254":"2020-10-21 09:36:45","255":"2020-10-21 09:36:00","256":"2020-10-21 09:34:48","257":"2020-10-21 09:33:45","258":"2020-10-21 09:33:13","259":"2020-10-21 09:33:10","260":"2020-10-21 09:32:36","261":"2020-10-21 09:32:24","262":"2020-10-21 09:32:09","263":"2020-10-21 09:30:50","264":"2020-10-21 09:30:45","265":"2020-10-21 09:11:10","266":"2020-10-21 09:10:58","267":"2020-10-21 09:09:32","268":"2020-10-21 09:09:23","269":"2020-10-21 09:08:55","270":"2020-10-21 09:07:45","271":"2020-10-21 09:01:48","272":"2020-10-21 09:00:55","273":"2020-10-21 08:57:43","274":"2020-10-21 08:55:13","275":"2020-10-21 08:54:41","276":"2020-10-21 08:53:13","277":"2020-10-21 08:53:01","278":"2020-10-21 08:51:59","279":"2020-10-21 08:50:27","280":"2020-10-21 08:49:22","281":"2020-10-21 08:48:55","282":"2020-10-21 08:48:21","283":"2020-10-21 08:48:10","284":"2020-10-21 08:48:00","285":"2020-10-21 08:47:14","286":"2020-10-21 08:46:13","287":"2020-10-21 08:45:54","288":"2020-10-21 08:45:17","289":"2020-10-21 08:45:11","290":"2020-10-21 08:18:24","291":"2020-10-21 08:18:13","292":"2020-10-21 08:17:37","293":"2020-10-21 08:14:36","294":"2020-10-21 08:13:46","295":"2020-10-21 08:12:59","296":"2020-10-21 08:12:02","297":"2020-10-21 08:11:55","298":"2020-10-21 07:49:17","299":"2020-10-21 07:43:46","300":"2020-10-21 05:40:41","301":"2020-10-21 05:40:23","302":"2020-10-21 05:38:43","303":"2020-10-21 05:38:05","304":"2020-10-21 04:56:49","305":"2020-10-21 04:48:49","306":"2020-10-21 04:18:32","307":"2020-10-21 04:15:03","308":"2020-10-21 04:14:32"},"retweet_count":{"0":8,"1":151,"2":67,"3":118,"4":381,"5":84,"6":134,"7":116,"8":68,"9":64,"10":93,"11":235,"12":35,"13":42,"14":30,"15":35,"16":556,"17":416,"18":1937,"19":192,"20":40,"21":144,"22":73,"23":71,"24":3072,"25":78,"26":333,"27":34,"28":16,"29":260,"30":181,"31":544,"32":2268,"33":145,"34":1094,"35":109,"36":212,"37":1540,"38":129,"39":169,"40":1967,"41":17,"42":18,"43":58,"44":270,"45":31,"46":50,"47":355,"48":339,"49":265,"50":417,"51":3007,"52":398,"53":2984,"54":1718,"55":711,"56":1169,"57":438,"58":185,"59":16,"60":2117,"61":136,"62":461,"63":431,"64":948,"65":104,"66":98,"67":92,"68":2532,"69":72,"70":408,"71":1186,"72":447,"73":360,"74":564,"75":947,"76":209,"77":4067,"78":541,"79":35,"80":484,"81":78,"82":194,"83":685,"84":318,"85":1012,"86":478,"87":83,"88":1108,"89":694,"90":179,"91":1645,"92":303,"93":24,"94":416,"95":53,"96":85,"97":98,"98":529,"99":70,"100":4921,"101":1087,"102":427,"103":116,"104":134,"105":134,"106":424,"107":833,"108":34,"109":363,"110":340,"111":344,"112":441,"113":3514,"114":65,"115":810,"116":30,"117":37,"118":79,"119":95,"120":1313,"121":232,"122":139,"123":61,"124":1892,"125":1010,"126":144,"127":445,"128":1037,"129":1095,"130":75,"131":4077,"132":827,"133":67,"134":50,"135":265,"136":325,"137":1108,"138":5613,"139":2097,"140":367,"141":32,"142":88,"143":80,"144":91,"145":642,"146":242,"147":596,"148":565,"149":472,"150":2772,"151":1766,"152":14,"153":1745,"154":819,"155":32,"156":791,"157":172,"158":149,"159":2243,"160":869,"161":703,"162":178,"163":2211,"164":361,"165":3866,"166":76,"167":653,"168":411,"169":2365,"170":685,"171":5250,"172":76,"173":322,"174":2559,"175":108,"176":64,"177":943,"178":1058,"179":511,"180":562,"181":176,"182":673,"183":61,"184":533,"185":181,"186":59,"187":168,"188":84,"189":383,"190":3403,"191":1724,"192":754,"193":940,"194":50,"195":819,"196":541,"197":76,"198":63,"199":316,"200":353,"201":310,"202":128,"203":319,"204":2630,"205":64,"206":156,"207":305,"208":440,"209":653,"210":91,"211":845,"212":1858,"213":890,"214":202,"215":30,"216":1745,"217":6717,"218":68,"219":544,"220":721,"221":108,"222":75,"223":77,"224":60,"225":2282,"226":31,"227":508,"228":49,"229":322,"230":102,"231":1440,"232":45,"233":169,"234":474,"235":40,"236":38,"237":33,"238":5945,"239":42,"240":230,"241":1404,"242":390,"243":144,"244":8,"245":319,"246":21,"247":75,"248":1330,"249":37,"250":184,"251":93,"252":77,"253":122,"254":617,"255":742,"256":66,"257":301,"258":1004,"259":53,"260":191,"261":101,"262":67,"263":491,"264":3265,"265":66,"266":53,"267":222,"268":2343,"269":103,"270":583,"271":157,"272":361,"273":385,"274":75,"275":489,"276":193,"277":127,"278":41,"279":34,"280":76,"281":2516,"282":777,"283":57,"284":1584,"285":182,"286":2218,"287":336,"288":122,"289":2836,"290":9,"291":55,"292":49,"293":681,"294":394,"295":158,"296":878,"297":322,"298":673,"299":20004,"300":108,"301":330,"302":48,"303":413,"304":156,"305":371,"306":895,"307":888,"308":11},"favorite_count":{"0":0,"1":422,"2":207,"3":0,"4":0,"5":0,"6":327,"7":0,"8":0,"9":264,"10":0,"11":0,"12":0,"13":114,"14":88,"15":63,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":360,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":432,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":704,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1056,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":5100,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":337,"66":0,"67":205,"68":0,"69":0,"70":1150,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":1827,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":3616,"86":0,"87":0,"88":0,"89":1397,"90":0,"91":0,"92":671,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":233,"104":0,"105":0,"106":776,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":1038,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":523,"137":2450,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":188,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":0,"151":0,"152":0,"153":0,"154":0,"155":55,"156":0,"157":487,"158":0,"159":0,"160":2253,"161":0,"162":0,"163":0,"164":0,"165":0,"166":181,"167":0,"168":739,"169":0,"170":1308,"171":0,"172":0,"173":0,"174":0,"175":0,"176":145,"177":0,"178":0,"179":0,"180":0,"181":0,"182":0,"183":0,"184":0,"185":0,"186":0,"187":330,"188":326,"189":0,"190":0,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":2372,"196":0,"197":0,"198":0,"199":0,"200":0,"201":0,"202":217,"203":0,"204":0,"205":0,"206":0,"207":0,"208":0,"209":1586,"210":0,"211":0,"212":0,"213":0,"214":0,"215":61,"216":4113,"217":0,"218":0,"219":0,"220":0,"221":0,"222":0,"223":0,"224":0,"225":0,"226":82,"227":0,"228":0,"229":0,"230":0,"231":2823,"232":0,"233":0,"234":0,"235":0,"236":0,"237":0,"238":0,"239":0,"240":0,"241":0,"242":0,"243":0,"244":0,"245":743,"246":0,"247":0,"248":0,"249":0,"250":0,"251":0,"252":180,"253":0,"254":0,"255":0,"256":0,"257":0,"258":0,"259":0,"260":0,"261":0,"262":185,"263":0,"264":0,"265":0,"266":0,"267":0,"268":0,"269":0,"270":0,"271":0,"272":0,"273":0,"274":0,"275":0,"276":0,"277":0,"278":74,"279":91,"280":0,"281":0,"282":0,"283":0,"284":0,"285":0,"286":0,"287":674,"288":0,"289":0,"290":0,"291":0,"292":92,"293":0,"294":0,"295":0,"296":0,"297":0,"298":1770,"299":0,"300":0,"301":0,"302":0,"303":969,"304":281,"305":507,"306":0,"307":0,"308":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":"","220":"","221":"","222":"","223":"","224":"","225":"","226":"","227":"","228":"","229":"","230":"","231":"","232":"","233":"","234":"","235":"","236":"","237":"","238":"","239":"","240":"","241":"","242":"","243":"","244":"","245":"","246":"","247":"","248":"","249":"","250":"","251":"","252":"","253":"","254":"","255":"","256":"","257":"","258":"","259":"","260":"","261":"","262":"","263":"","264":"","265":"","266":"","267":"","268":"","269":"","270":"","271":"","272":"","273":"","274":"","275":"","276":"","277":"","278":"","279":"","280":"","281":"","282":"","283":"","284":"","285":"","286":"","287":"","288":"","289":"","290":"","291":"","292":"","293":"","294":"","295":"","296":"","297":"","298":"","299":"","300":"","301":"","302":"","303":"","304":"","305":"","306":"","307":"","308":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":null,"177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":null,"188":null,"189":null,"190":null,"191":null,"192":null,"193":null,"194":null,"195":null,"196":null,"197":null,"198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":null,"209":null,"210":null,"211":null,"212":null,"213":null,"214":null,"215":null,"216":null,"217":null,"218":null,"219":null,"220":null,"221":null,"222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":null,"227":null,"228":null,"229":null,"230":null,"231":null,"232":null,"233":null,"234":null,"235":null,"236":null,"237":null,"238":null,"239":null,"240":null,"241":null,"242":null,"243":null,"244":null,"245":null,"246":null,"247":null,"248":null,"249":null,"250":null,"251":null,"252":null,"253":null,"254":null,"255":null,"256":null,"257":null,"258":null,"259":null,"260":null,"261":null,"262":null,"263":null,"264":null,"265":null,"266":null,"267":null,"268":null,"269":null,"270":null,"271":null,"272":null,"273":null,"274":null,"275":null,"276":null,"277":null,"278":null,"279":null,"280":null,"281":null,"282":null,"283":null,"284":null,"285":null,"286":null,"287":null,"288":null,"289":null,"290":null,"291":null,"292":null,"293":null,"294":null,"295":null,"296":null,"297":null,"298":null,"299":null,"300":null,"301":null,"302":null,"303":null,"304":null,"305":null,"306":null,"307":null,"308":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChesItrub","name":"Ignacio Trujillo","id":309791779,"id_str":"309791779","indices":[3,13]},{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[15,24]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319048064443863047,"id_str":"1319048064443863047","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4zOdrX0Acwi5v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4zOdrX0Acwi5v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LBqz3oQ5vM","display_url":"pic.twitter.com\/LBqz3oQ5vM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1319048069489545218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":771,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1289,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":437,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"toniroldanm","name":"Toni Rold\u00e1n Mon\u00e9s","id":224371808,"id_str":"224371808","indices":[46,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pddDf3eA4L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/toniroldanm\/status\/1318876707881947136","display_url":"twitter.com\/toniroldanm\/st\u2026","indices":[164,187]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaPildoraRojaM","name":"P\u00edldora II \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1249043547736678401,"id_str":"1249043547736678401","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1319012979346726913,"id_str":"1319012979346726913","indices":[30,53],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319012979346726913\/pu\/img\/qfX5G-riE78p0WQt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319012979346726913\/pu\/img\/qfX5G-riE78p0WQt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ref5G69vEb","display_url":"pic.twitter.com\/Ref5G69vEb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alonso_dm\/status\/1319013063727730689\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319013063727730689,"source_status_id_str":"1319013063727730689","source_user_id":204348114,"source_user_id_str":"204348114"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alexfernandez","name":"Alex","id":49693200,"id_str":"49693200","indices":[3,17]},{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[19,29]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYp90dA3CB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1318840518495920131","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[273,296]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CJqUSZ9RAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hjh4AE","display_url":"bit.ly\/2Hjh4AE","indices":[106,129]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBDUlalf4Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37sdCi0","display_url":"bit.ly\/37sdCi0","indices":[79,102]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdLcZBqOlH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1318951095360737280","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[110,133]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IT9065etYe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HcR8qE","display_url":"bit.ly\/2HcR8qE","indices":[97,120]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzhvi3CmLU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kirMFV","display_url":"bit.ly\/3kirMFV","indices":[91,114]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0tVMld3ivb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dMiz6g","display_url":"bit.ly\/3dMiz6g","indices":[86,109]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YDUpIhJFRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1319005540090060813","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[56,79]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shLfVPFA8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1319020638917414912","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[92,115]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OhbqZKqV7u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PanAmPost_es\/status\/1319039512237015041","display_url":"twitter.com\/PanAmPost_es\/s\u2026","indices":[270,293]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[26,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/npsBDBL9Q7","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/XbMr-ocCg7I","display_url":"youtu.be\/XbMr-ocCg7I","indices":[77,100]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DesdelAtlantico","name":"Desde-el-Atlantico","id":1711305966,"id_str":"1711305966","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F79RkVRD4y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1318936257590906883","display_url":"twitter.com\/rubnpulido\/sta\u2026","indices":[114,137]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danielortizguer","name":"Daniel Ortiz Guerrero \ud83d\udc0d Cayetano","id":149211936,"id_str":"149211936","indices":[3,19]},{"screen_name":"lugaricano","name":"Luis Garicano","id":117773253,"id_str":"117773253","indices":[21,32]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugaricano","name":"Luis Garicano","id":117773253,"id_str":"117773253","indices":[244,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DfnFeWfrfp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lugaricano\/status\/1318983293874962433","display_url":"twitter.com\/lugaricano\/sta\u2026","indices":[277,300]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfX9jLjgzs","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/sanchez-obra-milagro-bildu-firma-manifiesto-contra-odio-vox-sin-haber-condenado-nunca-eta-6315360","display_url":"okdiario.com\/espana\/sanchez\u2026","indices":[97,120]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[56,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davhierro","name":"David H","id":1390729880,"id_str":"1390729880","indices":[3,13]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[32,37]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[73,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1319028410501521409,"id_str":"1319028410501521409","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319028410501521409\/pu\/img\/74yFb9Dxd0WEo7JZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319028410501521409\/pu\/img\/74yFb9Dxd0WEo7JZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xRGGsPmsFj","display_url":"pic.twitter.com\/xRGGsPmsFj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Macarena_Olona\/status\/1319028464045953024\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319028464045953024,"source_status_id_str":"1319028464045953024","source_user_id":1109573601995440129,"source_user_id_str":"1109573601995440129"}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nDeCensura","indices":[46,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gorkatejada1","name":"Gorka Tejada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1479179917,"id_str":"1479179917","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tDr5KmIcEL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Macarena_Olona\/status\/1319028464045953024","display_url":"twitter.com\/Macarena_Olona\u2026","indices":[79,102]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosdavidgf","name":"Carlos Garc\u00eda","id":315926058,"id_str":"315926058","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chris8243459796","name":"Chris82","id":1057885812451430400,"id_str":"1057885812451430400","indices":[3,19]},{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[21,35]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeregrinTweet","name":"Chester Copperpot","id":862304945168683009,"id_str":"862304945168683009","indices":[3,17]},{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[43,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U18uMtrXsQ","expanded_url":"https:\/\/vm.tiktok.com\/ZSQRk7Bv\/","display_url":"vm.tiktok.com\/ZSQRk7Bv\/","indices":[58,81]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NataliaArana19","name":"Natalia Arana","id":875046468670894084,"id_str":"875046468670894084","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a","indices":[97,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TexasVox","name":"VOX Texas","id":1097563511989981184,"id_str":"1097563511989981184","indices":[3,12]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuySorPrendida","name":"Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4","id":974025108003131392,"id_str":"974025108003131392","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MamelaFialloFlo","name":"Mamela Fiallo Flor \ud83d\udc99 \ud83d\udc0d  \ud83d\uddfd","id":1686594578,"id_str":"1686594578","indices":[3,19]},{"screen_name":"eltwittcatolico","name":"El twitt Cat\u00f3lico","id":1272572864722620421,"id_str":"1272572864722620421","indices":[49,65]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MamelaFialloFlo","name":"Mamela Fiallo Flor \ud83d\udc99 \ud83d\udc0d  \ud83d\uddfd","id":1686594578,"id_str":"1686594578","indices":[3,19]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduardoJFloresF","name":"Eduardo Flores\u00ae","id":144487636,"id_str":"144487636","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[35,51]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[52,66]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLLhFzipqf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/monederojc\/status\/1318985258470199299","display_url":"twitter.com\/monederojc\/sta\u2026","indices":[272,295]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrete78","name":"Levante \ud83d\udc51","id":1166723798466478082,"id_str":"1166723798466478082","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319003763089211392,"id_str":"1319003763089211392","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4K7yRWAAA992-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4K7yRWAAA992-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJ9mRpv1yU","display_url":"pic.twitter.com\/tJ9mRpv1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1319003768843849728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1605,"resize":"fit"},"small":{"w":351,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":619,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatrocloDe","name":"Patroclo de Briseida \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1308831732632780809,"id_str":"1308831732632780809","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NestaresJAIME","name":"Jaime Nestares","id":1092458041,"id_str":"1092458041","indices":[3,17]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafaelGreco4","name":"Rafael Greco","id":4405628313,"id_str":"4405628313","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1318900665117216770,"id_str":"1318900665117216770","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318900665117216770\/pu\/img\/hn1tGcsAI-VV9_qm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318900665117216770\/pu\/img\/hn1tGcsAI-VV9_qm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WCA9Ehe7gS","display_url":"pic.twitter.com\/WCA9Ehe7gS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RafaelGreco4\/status\/1318900825629118464\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318900825629118464,"source_status_id_str":"1318900825629118464","source_user_id":4405628313,"source_user_id_str":"4405628313"}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a","indices":[114,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[26,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zTA9DgBpmY","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/9S1UTMZGUfo","display_url":"youtu.be\/9S1UTMZGUfo","indices":[86,109]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318982484261044225,"id_str":"1318982484261044225","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek33lMdXgAE1LDa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek33lMdXgAE1LDa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IgdrDtlNuD","display_url":"pic.twitter.com\/IgdrDtlNuD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318982489692606465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1125,"h":669,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":669,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1318965915522879488,"id_str":"1318965915522879488","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3ogxGW0AAVy5r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3ogxGW0AAVy5r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ccHkA8pQUt","display_url":"pic.twitter.com\/ccHkA8pQUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosadiezglez\/status\/1318965917963984896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1125,"h":669,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318965917963984896,"source_status_id_str":"1318965917963984896","source_user_id":3018165370,"source_user_id_str":"3018165370"}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[118,132]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[23,37]},{"screen_name":"vox","name":"Peggy Miles","id":1351341,"id_str":"1351341","indices":[94,98]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[3,12]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[83,96]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[5,19]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJamardoC","name":"Mar\u00eda Jamardo","id":870518544,"id_str":"870518544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJamardoC","name":"Mar\u00eda Jamardo","id":870518544,"id_str":"870518544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tzi8xe2H5i","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/4o2ku3","display_url":"ver.abc.es\/4o2ku3","indices":[98,121]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4SfL1IYBCw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/veintimillapier\/status\/1318923115989241856","display_url":"twitter.com\/veintimillapie\u2026","indices":[36,59]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[3,19]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wjqmgc5Sps","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/isanseba\/status\/1318969138090487809","display_url":"twitter.com\/isanseba\/statu\u2026","indices":[90,113]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[3,12]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[27,36]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[20,34]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[42,55]}],"urls":[],"media":[{"id":1318935054836445184,"id_str":"1318935054836445184","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3MccFWMAAY8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3MccFWMAAY8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QWXf3cPSqH","display_url":"pic.twitter.com\/QWXf3cPSqH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArturoVilla_\/status\/1318935106778767361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1078,"h":607,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1078,"h":607,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318935106778767361,"source_status_id_str":"1318935106778767361","source_user_id":3402184198,"source_user_id_str":"3402184198"}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[71,85]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1318960120924164099,"id_str":"1318960120924164099","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3jPeiXUAMsmPl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3jPeiXUAMsmPl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tiSiJC4FXc","display_url":"pic.twitter.com\/tiSiJC4FXc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfonso_ussia\/status\/1318960123021320192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318960123021320192,"source_status_id_str":"1318960123021320192","source_user_id":407709450,"source_user_id_str":"407709450"}]},"76":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[65,81]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RosaCuervasMons","name":"Rosa Cuervas-Mons","id":4121026337,"id_str":"4121026337","indices":[3,19]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[23,37]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[94,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipnqY3lNSM","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-fiscalia-apuesta-mantener-imputacion-podemos-financiacion-irregular-202010211316_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-fi\u2026","indices":[111,134]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FuensantaLM","name":"Fuensanta L\u00f3pez","id":602687573,"id_str":"602687573","indices":[3,15]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqPCMnvKJ5","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/sanchez-obra-milagro-bildu-firma-manifiesto-contra-odio-vox-sin-haber-condenado-nunca-eta-6315360","display_url":"okdiario.com\/espana\/sanchez\u2026","indices":[251,274]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318952841306923008,"id_str":"1318952841306923008","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3cnv2XYAAqFYx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3cnv2XYAAqFYx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2xCB26XCGo","display_url":"pic.twitter.com\/2xCB26XCGo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318952850110750720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1066,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lazaroelmundo","name":"Fernando L\u00e1zaro","id":267717952,"id_str":"267717952","indices":[3,17]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesNavaCom","name":"James Nava","id":64530824,"id_str":"64530824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[58,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[3,19]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"MocionPorEspa\u00f1a","indices":[122,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZj8Tfbd1S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1318939177883500550","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[133,156]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hombre_perplejo","name":"hombre perplejo","id":1370701010,"id_str":"1370701010","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IhaJwnEEKw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1318927935231897600","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[83,106]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____joseluis","name":"Jos\u00e9 Luis Sep\u00falveda","id":467364188,"id_str":"467364188","indices":[3,16]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[43,58]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[128,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLD1lvo1eA","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/politicos-frente-a-criminales-20201021-0955\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/politi\u2026","indices":[92,115]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"LaMoci\u00f3nDelPueblo","indices":[87,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[39,51]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[74,81]}],"urls":[],"media":[{"id":1318931826023464966,"id_str":"1318931826023464966","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318931826023464966\/pu\/img\/vVYSDMo63pQd8GBW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318931826023464966\/pu\/img\/vVYSDMo63pQd8GBW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YanctFPvg","display_url":"pic.twitter.com\/7YanctFPvg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArturoVilla_\/status\/1318931937797545984\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318931937797545984,"source_status_id_str":"1318931937797545984","source_user_id":3402184198,"source_user_id_str":"3402184198"}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[3,19]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[19,33]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/np1JAOzmXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mara19591\/status\/1318942836344094721","display_url":"twitter.com\/mara19591\/stat\u2026","indices":[115,138]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvaleraes","name":"mvalera.es","id":436044530,"id_str":"436044530","indices":[3,13]},{"screen_name":"ndplaura","name":"lndp","id":295572206,"id_str":"295572206","indices":[15,24]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[25,39]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ndplaura","name":"lndp","id":295572206,"id_str":"295572206","indices":[3,12]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[3,14]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[31,45]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a","indices":[85,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[36,50]}],"urls":[],"media":[{"id":1318935188953616384,"id_str":"1318935188953616384","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3PM8qXYAcgSxN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3PM8qXYAcgSxN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MjBG8gy0uJ","display_url":"pic.twitter.com\/MjBG8gy0uJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1318937983479914497\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318937983479914497,"source_status_id_str":"1318937983479914497","source_user_id":1136236737326395393,"source_user_id_str":"1136236737326395393"}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfJknlNaBU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elliberal_com\/status\/1318893845946470400","display_url":"twitter.com\/elliberal_com\/\u2026","indices":[26,49]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"abc_blogs","name":"Los blogs de ABC","id":72528151,"id_str":"72528151","indices":[118,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJepwHC12s","expanded_url":"https:\/\/abcblogs.abc.es\/hughes\/actualidad\/conmocion-de-censura_amp.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-post","display_url":"abcblogs.abc.es\/hughes\/actuali\u2026","indices":[90,113]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[{"text":"MocionPorEspa\u00f1a","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LourdesMendezMo","name":"Lourdes M\u00e9ndez","id":1108432169054208001,"id_str":"1108432169054208001","indices":[3,19]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[21,35]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nereaalzola","name":"Nerea Alzola \u2728","id":148331426,"id_str":"148331426","indices":[3,15]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318935457363873793,"id_str":"1318935457363873793","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3Mz3nXUAEpGtp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3Mz3nXUAEpGtp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wcgrhO6tFi","display_url":"pic.twitter.com\/wcgrhO6tFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318935463504248832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[29,43]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nDeCensura","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[3,16]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[125,132]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDkLXuCX4N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318922625763201030","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[103,126]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[64,80]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTasPVK4zG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34bAeB8","display_url":"bit.ly\/34bAeB8","indices":[99,122]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[47,63]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[80,94]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxDavidgarcia","name":"David Garcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646","id":1107360054993477632,"id_str":"1107360054993477632","indices":[3,18]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rp9winqgjg","expanded_url":"https:\/\/eldeber.com.bo\/pais\/el-mas-presiona-a-la-fiscalia-para-exigir-la-detencion-del-exministro-arturo-murillo-para-evitar-eve_205417","display_url":"eldeber.com.bo\/pais\/el-mas-pr\u2026","indices":[256,279]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HUMORJMNIETO","name":"Jose Mar\u00eda Nieto","id":196509928,"id_str":"196509928","indices":[3,16]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QBdl4QHiB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/almeidapp_\/status\/1318910332895711235","display_url":"twitter.com\/almeidapp_\/sta\u2026","indices":[43,66]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[100,114]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelquesada","name":"Ismael L\u00f3pez Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":234113882,"id_str":"234113882","indices":[3,17]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HF8gEjZWOo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Proserpinasb\/status\/1318879248724185090","display_url":"twitter.com\/Proserpinasb\/s\u2026","indices":[114,137]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wnVqHWHCrp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jemayfe\/status\/1318896932064985093","display_url":"twitter.com\/jemayfe\/status\u2026","indices":[199,222]}]},"169":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[17,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZLNwiZw1M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1318891217103605761","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[76,99]}]},"171":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]},{"screen_name":"isabelvega","name":"Isabel Vega","id":53424502,"id_str":"53424502","indices":[124,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tvLHul3cb4","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/kmrpg2","display_url":"ver.abc.es\/kmrpg2","indices":[96,119]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dWczcSsVKY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oa4X9G","display_url":"bit.ly\/3oa4X9G","indices":[105,128]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[36,52]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cbPkh3TFH","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/codigo-etico-podemos-fuerza-pablo-echenique-dimitir-delito-contra-trabajadores-6309239?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603255698","display_url":"okdiario.com\/espana\/codigo-\u2026","indices":[110,133]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SmZs6Bzr2M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jgAUcI","display_url":"bit.ly\/3jgAUcI","indices":[100,123]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1nCVN44F2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1318688447939268608","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[39,62]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[40,56]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nContraLaMafia","indices":[28,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[100,113]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pasandoeldia1","name":"\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c","id":1084218949850591232,"id_str":"1084218949850591232","indices":[3,17]}],"urls":[]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneDeFecca","name":"Irene Mierdero\ud83d\udd3a\ufe0f\u270b\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1296147254768742403,"id_str":"1296147254768742403","indices":[3,16]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[3,18]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"186":{"hashtags":[{"text":"MotivosParaLaMocion","indices":[99,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[3,17]}],"urls":[]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhPMgG5tTp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1318882148833742850","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[157,180]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[26,40]}],"urls":[]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[56,72]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[15,31]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[41,48]}],"urls":[]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blessed_mabel","name":"mabel valcarcel \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":111221399,"id_str":"111221399","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]},{"screen_name":"JIEchaniz","name":"Jos\u00e9 Ignacio Ech\u00e1niz","id":1110628846242594820,"id_str":"1110628846242594820","indices":[35,45]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[46,56]}],"urls":[]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bertrandmyd","name":"Bertrand Ndongo","id":2354457297,"id_str":"2354457297","indices":[3,15]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pepa_Millan","name":"Pepa R. de Mill\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1103432653536149504,"id_str":"1103432653536149504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"200":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aVerde","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[23,39]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[45,52]}],"urls":[]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1gJnHiabZB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FVillacisneros\/status\/1318869635677245440","display_url":"twitter.com\/FVillacisneros\u2026","indices":[246,269]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"204":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[28,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCT9KkADMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1318850718699225088","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[45,68]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"208":{"hashtags":[{"text":"Provida","indices":[22,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EVerastegui","name":"Eduardo Ver\u00e1stegui","id":156523002,"id_str":"156523002","indices":[3,15]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[40,56]}],"urls":[]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yolandamerengue","name":"Yolanda Arbeloa","id":110753416,"id_str":"110753416","indices":[3,19]}],"urls":[]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[3,17]}],"urls":[]},"212":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enmapeel","name":"Karina Sagarra L\u00f3pez Azor\u00edn","id":209620378,"id_str":"209620378","indices":[3,12]}],"urls":[]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nBRSJv3rkA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TablanteOficial\/status\/1318640989918154755","display_url":"twitter.com\/TablanteOficia\u2026","indices":[10,33]}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[19,30]},{"screen_name":"Adrilastra","name":"Adriana Lastra","id":200194757,"id_str":"200194757","indices":[33,44]}],"urls":[]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enmapeel","name":"Karina Sagarra L\u00f3pez Azor\u00edn","id":209620378,"id_str":"209620378","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[73,87]}],"urls":[]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juan_aa78","name":"Juan","id":1087486254466416641,"id_str":"1087486254466416641","indices":[3,13]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[15,29]}],"urls":[]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesNavaCom","name":"James Nava","id":64530824,"id_str":"64530824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"223":{"hashtags":[{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[42,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanerpf","name":"Juan E. Pfl\u00fcger","id":522536930,"id_str":"522536930","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1318863625482850305,"id_str":"1318863625482850305","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2LetAW0AERQKS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2LetAW0AERQKS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cGMK6qYG2W","display_url":"pic.twitter.com\/cGMK6qYG2W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Juanerpf\/status\/1318863631359107072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1066,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318863631359107072,"source_status_id_str":"1318863631359107072","source_user_id":522536930,"source_user_id_str":"522536930"}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[3,14]}],"urls":[]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[111,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HtDdjQju4g","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/directo-la-mocion-de-censura-de-vox-al-gobierno-comunista-en-espana-20201021-0900\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/dir\u2026","indices":[75,98]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[34,46]}],"urls":[]},"230":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a","indices":[83,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edelvallerod","name":"Emilio del Valle","id":1122839391096004608,"id_str":"1122839391096004608","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPWMiauYW5","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/opinion\/abstenerse-tambien-sostener-sanchez-iglesias-6308065","display_url":"okdiario.com\/opinion\/absten\u2026","indices":[101,124]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318861727631626241,"id_str":"1318861727631626241","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2JwO9XUAE1Isq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek2JwO9XUAE1Isq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c1XeCYHuhg","display_url":"pic.twitter.com\/c1XeCYHuhg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318861734023745536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":776,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1242,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"233":{"hashtags":[{"text":"MocionporEspana","indices":[74,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Isabelperezmoi1","name":"Isabelperezmo\u00f1ino\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76","id":1138024185148641280,"id_str":"1138024185148641280","indices":[3,19]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[43,57]}],"urls":[]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanfraEscudero","name":"Juanfran Escudero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":155629354,"id_str":"155629354","indices":[3,19]}],"urls":[]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"D_Hilarion","name":"Don Hilari\u00f3n el Confinado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":471918971,"id_str":"471918971","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgd2t0KFef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/soloparaeloins\/status\/1318635510101921796","display_url":"twitter.com\/soloparaeloins\u2026","indices":[81,104]}]},"236":{"hashtags":[{"text":"ecolog\u00eda","indices":[28,37]},{"text":"vox","indices":[48,52]},{"text":"Moci\u00f3nPorEspa\u00f1a","indices":[61,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nereaalzola","name":"Nerea Alzola \u2728","id":148331426,"id_str":"148331426","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1318855084780982272,"id_str":"1318855084780982272","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318855084780982272\/pu\/img\/ultNewnX_7UdSmxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318855084780982272\/pu\/img\/ultNewnX_7UdSmxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hvXstLyjKP","display_url":"pic.twitter.com\/hvXstLyjKP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nereaalzola\/status\/1318855198954168320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318855198954168320,"source_status_id_str":"1318855198954168320","source_user_id":148331426,"source_user_id_str":"148331426"}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[107,121]}],"urls":[]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfPoEwPvqZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Tf3gti","display_url":"bit.ly\/2Tf3gti","indices":[89,112]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fegarci59","name":"F. Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2159643804,"id_str":"2159643804","indices":[3,13]},{"screen_name":"_InakiLopez_","name":"I\u00f1aki L\u00f3pez","id":1289327088,"id_str":"1289327088","indices":[15,28]}],"urls":[]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXZx7GiKgt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_InakiLopez_\/status\/1318837431760834560","display_url":"twitter.com\/_InakiLopez_\/s\u2026","indices":[277,300]}]},"246":{"hashtags":[{"text":"AbascalPresidente","indices":[77,95]},{"text":"EspanaPuedeConVox","indices":[96,114]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[116,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Stop2Invasion","name":"Unete al sentido com\u00fan de VOX para salvar a Espa\u00f1a","id":952290557031862272,"id_str":"952290557031862272","indices":[3,17]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[19,29]},{"screen_name":"montesinospablo","name":"Pablo Montesinos","id":326735453,"id_str":"326735453","indices":[30,46]},{"screen_name":"LaHoraTVE","name":"La Hora de La 1","id":2150635723,"id_str":"2150635723","indices":[47,57]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[58,71]}],"urls":[]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sualora","name":"Mar","id":407297447,"id_str":"407297447","indices":[3,11]}],"urls":[]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyGMN","name":"Vicky \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1923040616,"id_str":"1923040616","indices":[3,12]}],"urls":[]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisGestoso","name":"Luis Gestoso","id":932321656416108544,"id_str":"932321656416108544","indices":[3,15]}],"urls":[]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318850181610221568,"id_str":"1318850181610221568","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1_QKrWMAAL3BG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1_QKrWMAAL3BG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Nu3eN4MbR","display_url":"pic.twitter.com\/7Nu3eN4MbR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318850186098188291\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[60,65]},{"screen_name":"MariscalZabala","name":"ManuelMariscalZabala","id":257669729,"id_str":"257669729","indices":[67,82]}],"urls":[]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9A7Fz6hMO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wcV430rg3zb","display_url":"ow.ly\/wcV430rg3zb","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1318817213541978112,"id_str":"1318817213541978112","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1hRLDXEAAGwZd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1hRLDXEAAGwZd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJRnrQTW4B","display_url":"pic.twitter.com\/tJRnrQTW4B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosadiezglez\/status\/1318817215450415104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":946,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":946,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318817215450415104,"source_status_id_str":"1318817215450415104","source_user_id":3018165370,"source_user_id_str":"3018165370"}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArturoVilla_","name":"Arturo Villa","id":3402184198,"id_str":"3402184198","indices":[3,16]}],"urls":[]},"256":{"hashtags":[{"text":"pandemia","indices":[99,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nereaalzola","name":"Nerea Alzola \u2728","id":148331426,"id_str":"148331426","indices":[3,15]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[24,36]}],"urls":[]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrete78","name":"Levante \ud83d\udc51","id":1166723798466478082,"id_str":"1166723798466478082","indices":[3,14]},{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[16,28]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[29,41]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[42,56]},{"screen_name":"georgesoros","name":"George Soros","id":23125257,"id_str":"23125257","indices":[57,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1318846407189684225,"id_str":"1318846407189684225","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek170d3XYAEyzmk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek170d3XYAEyzmk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G5vH7ne9fk","display_url":"pic.twitter.com\/G5vH7ne9fk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/contrete78\/status\/1318846409748205568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318846409748205568,"source_status_id_str":"1318846409748205568","source_user_id":1166723798466478082,"source_user_id_str":"1166723798466478082"}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[39,51]}],"urls":[]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GDTRF8eibN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cultrun\/status\/1318844355088687104","display_url":"twitter.com\/cultrun\/status\u2026","indices":[152,175]}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nereaalzola","name":"Nerea Alzola \u2728","id":148331426,"id_str":"148331426","indices":[3,15]}],"urls":[]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[30,42]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[120,132]}],"urls":[]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pcLB9lWdZS","expanded_url":"https:\/\/abcblogs.abc.es\/hughes\/actualidad\/trump-contra-mundum.html","display_url":"abcblogs.abc.es\/hughes\/actuali\u2026","indices":[70,93]}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]}],"urls":[]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubenmugica","name":"Rub\u00e9n M\u00fagica","id":332901252,"id_str":"332901252","indices":[3,15]}],"urls":[]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1318837896904781824,"id_str":"1318837896904781824","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318837896904781824\/img\/XFQJcHBrDWDX7o2c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318837896904781824\/img\/XFQJcHBrDWDX7o2c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y2PCTSh6N8","display_url":"pic.twitter.com\/y2PCTSh6N8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElHuffPost\/status\/1318837971555057664\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318837971555057664,"source_status_id_str":"1318837971555057664","source_user_id":364528766,"source_user_id_str":"364528766"}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2doM2ev81w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1318835469925437441","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[65,88]}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yf1xjFYjdt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MariaJamardoC\/status\/1318830343940702208","display_url":"twitter.com\/MariaJamardoC\/\u2026","indices":[152,175]}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXRsyTHx17","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WSJopinion\/status\/1318706501331111937","display_url":"twitter.com\/WSJopinion\/sta\u2026","indices":[31,54]}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1318813822006759425,"id_str":"1318813822006759425","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318813822006759425\/pu\/img\/AYKpdE1IrNAy2Zll.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318813822006759425\/pu\/img\/AYKpdE1IrNAy2Zll.jpg","url":"https:\/\/t.co\/znMenWqtMX","display_url":"pic.twitter.com\/znMenWqtMX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jorgebuxade\/status\/1318813878659272704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318813878659272704,"source_status_id_str":"1318813878659272704","source_user_id":154110601,"source_user_id_str":"154110601"}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"nypost","name":"New York Post","id":17469289,"id_str":"17469289","indices":[17,24]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[130,138]}],"urls":[]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[3,15]}],"urls":[]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[48,62]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[66,73]}],"urls":[]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1318661246854594568,"id_str":"1318661246854594568","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzTat3XgAgE5fl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzTat3XgAgE5fl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EDpWGzMHmG","display_url":"pic.twitter.com\/EDpWGzMHmG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diegodelacruz\/status\/1318661251845808128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1232,"h":693,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318661251845808128,"source_status_id_str":"1318661251845808128","source_user_id":24946457,"source_user_id_str":"24946457"}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daniel_portero","name":"Daniel Portero","id":2211902350,"id_str":"2211902350","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c6SYJQFQS9","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-sanchez-califica-crimenes-como-lucha-armada-202010201018_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-sa\u2026","indices":[29,52]}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2L81VXcJpu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1318794897558802433","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[44,67]}]},"288":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aPuedeConVox","indices":[108,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RodrigoDdeV13","name":"Don Rodrigo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1111965626,"id_str":"1111965626","indices":[3,17]}],"urls":[]},"289":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[78,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[38,50]}],"urls":[]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alejopmb","name":"Alejo","id":1868141,"id_str":"1868141","indices":[3,12]},{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[14,24]}],"urls":[]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08Lsz6e1Ya","expanded_url":"https:\/\/abcblogs.abc.es\/hughes\/actualidad\/trump-contra-mundum_amp.html?__twitter_impression=true","display_url":"abcblogs.abc.es\/hughes\/actuali\u2026","indices":[46,69]}]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OXMQDMyrZR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CristinaSegui_\/status\/1318798133938262021","display_url":"twitter.com\/CristinaSegui_\u2026","indices":[210,233]}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LcviaWl8y6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HakS7x","display_url":"bit.ly\/2HakS7x","indices":[90,113]}]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santigonzalez10","name":"Santiago Gonz\u00e1lez","id":247243131,"id_str":"247243131","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTJjH9LQMn","expanded_url":"https:\/\/santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/21\/mocion-justificada\/","display_url":"santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/21\/moc\u2026","indices":[40,63]}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318821637865771011,"id_str":"1318821637865771011","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1lSs8WkAM9Sbw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1lSs8WkAM9Sbw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixbn6zped9","display_url":"pic.twitter.com\/ixbn6zped9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318821644404744192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1298,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":811,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KaniPrima","name":"La Kani","id":1219357912688136199,"id_str":"1219357912688136199","indices":[3,13]}],"urls":[]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[3,15]}],"urls":[]},"302":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafaelSolsOrtiz","name":"Rafael Sol\u00eds Ortiz.","id":607941707,"id_str":"607941707","indices":[3,19]}],"urls":[]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOsrwUvLwB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rt_com\/status\/1318767718464548866","display_url":"twitter.com\/rt_com\/status\/\u2026","indices":[279,302]}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7JYKrPuWS","expanded_url":"https:\/\/www.paginasiete.bo\/nacional\/2020\/10\/20\/luis-arce-restablecera-las-relaciones-de-bolivia-con-cuba-venezuela-272196.html","display_url":"paginasiete.bo\/nacional\/2020\/\u2026","indices":[108,131]}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NituPerez","name":"Nitu P\u00e9rez Osuna","id":78723428,"id_str":"78723428","indices":[3,13]}],"urls":[]},"307":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseantoniokast","name":"Jos\u00e9 Antonio Kast \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":123955962,"id_str":"123955962","indices":[3,19]},{"screen_name":"AXELKAISER","name":"AXEL KAISER","id":59815228,"id_str":"59815228","indices":[38,49]}],"urls":[]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenattoBautista","name":"Renatto Bautista","id":283279534,"id_str":"283279534","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}