{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1319064142968508418,"1":1319061091046117379,"2":1319057364809560065,"3":1319053597913513987,"4":1319035926698393612,"5":1319032642898100224,"6":1319029655484116995,"7":1319026800056467456,"8":1319024083246436352,"9":1319021277798146056,"10":1319018306733559808,"11":1319015302542299136,"12":1319011966770348033,"13":1319008748099207168,"14":1319005551628603392,"15":1319002718917316612,"16":1318999929898078210,"17":1318996997039378433,"18":1318994276202721284,"19":1318990738928078849,"20":1318986741332717575,"21":1318985207102529536,"22":1318981003990474753,"23":1318980874969468934,"24":1318978467187261441,"25":1318977577818771458,"26":1318976782608072704,"27":1318976465971675137,"28":1318976092112289792,"29":1318975853317980160,"30":1318974982521802752,"31":1318973869374558214,"32":1318972990873358338,"33":1318971929815035905,"34":1318970394016174086,"35":1318969332991447040,"36":1318968273879400450,"37":1318960661741883393,"38":1318958569400815616,"39":1318956021138808832,"40":1318955203165589508,"41":1318951809084542976,"42":1318947750654976005,"43":1318944953771372545,"44":1318941502660399104,"45":1318938618073931776,"46":1318935868397260800,"47":1318935299871936512,"48":1318932756211159042,"49":1318928255844552704,"50":1318924876447666176,"51":1318924362800652288,"52":1318920061164376066,"53":1318916506458165250,"54":1318912682414792710,"55":1318909741326794753,"56":1318907510636597248,"57":1318906305277550593,"58":1318904010762604546,"59":1318901380166410240,"60":1318898874996674560,"61":1318892156250165248,"62":1318888548498608128,"63":1318883123061493760,"64":1318878970222444545,"65":1318875491810594818,"66":1318872351581347840,"67":1318868596328628227,"68":1318866035777437696,"69":1318861910553645058,"70":1318854341936164864,"71":1318843017084764161,"72":1318839204105814016,"73":1318835988366491648,"74":1318833943207120896,"75":1318832300294049794,"76":1318828975901331456,"77":1318827602707124224,"78":1318823416032645121,"79":1318817281846202368,"80":1318815119640494080,"81":1318811273103069184,"82":1318808526135955456,"83":1318806246963793920,"84":1318802716718735360,"85":1318801018117906432,"86":1318799915632517122,"87":1318798748735209472,"88":1318792748577816577,"89":1318790572178550790,"90":1318788618379550721,"91":1318785737647706113,"92":1318783455979778048,"93":1318783276094525445,"94":1318782193045561345,"95":1318768983210950667,"96":1318764258482683906,"97":1318754674602901505},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":true,"94":true,"95":false,"96":false,"97":false},"text":{"0":"Le pape Fran\u00e7ois dit \u00ab oui \u00bb aux contrats d\u2019union civile pour les couples homosexuels https:\/\/t.co\/HwUnMXOM1M","1":"Des \u0153uvres d\u2019art d\u00e9grad\u00e9es dans plusieurs mus\u00e9es renomm\u00e9s de Berlin, le myst\u00e8re demeure https:\/\/t.co\/y5PwfnMcwW","2":"Ligue des champions : Valbuena et l\u2019Olympiakos coulent l\u2019OM https:\/\/t.co\/PRzxRuRaNb","3":"Sept personnes mises en examen dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate sur l\u2019assassinat de Samuel Paty \u00e0\u00a0Conflans-Sainte-Honorine https:\/\/t.co\/5UieVD7YIz","4":"Le Sacr\u00e9-C\u0153ur de Montmartre est d\u00e9sormais inscrit aux monuments historiques https:\/\/t.co\/1Z3PwEaJ4A","5":"Lilian Thuram et les racines du racisme https:\/\/t.co\/Ze275GpaDy","6":"Le Danemark s\u2019interroge apr\u00e8s l\u2019\u00e9vasion manqu\u00e9e de Peter Madsen, le meurtrier de la journaliste Kim Wall https:\/\/t.co\/FyBERQvZoZ","7":"Le fondateur de BarakaCity \u00e0 nouveau en garde \u00e0 vue, accus\u00e9 de cyberharc\u00e8lement https:\/\/t.co\/7eDF9ts7wA","8":"L\u2019adieu aux armes du chef de l\u2019op\u00e9ration \u00ab Serval \u00bb https:\/\/t.co\/vi6hGhNDAL","9":"Apr\u00e8s l\u2019incursion de Joe Biden dans \u00ab Animal Crossing \u00bb, Alexandria Ocasio-Cortez triomphe sur Twitch https:\/\/t.co\/OC3MDF9FX2","10":"Maroc : incompr\u00e9hension apr\u00e8s le maintien du pays sur la \u00ab liste grise \u00bb des paradis fiscaux https:\/\/t.co\/CjMZxMYZSe","11":"L\u2019Ile-de-France veut se d\u00e9barrasser de tous ses bus diesel d\u2019ici \u00e0 dix ans https:\/\/t.co\/lQWuMO2X3g","12":"La montagne se rebiffe contre le Club Med https:\/\/t.co\/48cdTA3cjQ","13":"Le gouvernement suspend la distribution de masques Dim https:\/\/t.co\/hB1cV1N1Ds","14":"L\u2019op\u00e9ration communication de Mediapro peine \u00e0 rassurer le football fran\u00e7ais https:\/\/t.co\/WCCg3l9qoH","15":"\u00ab Journal d\u2019un rescap\u00e9 du Bataclan \u00bb, de Christophe Naudin : un prof face \u00e0 Daech https:\/\/t.co\/zDqrFmPn4m","16":"\u00ab Nous continuerons le combat pour la libert\u00e9 \u00bb : Emmanuel Macron rend hommage \u00e0 Samuel Paty, \u00ab le professeur dont r\u00eavait Jaur\u00e8s \u00bb https:\/\/t.co\/OsINoIdpLX","17":"\u00ab C\u2019est un choc terrible \u00bb : en Mauritanie, le secteur de la p\u00eache pris dans les mailles du coronavirus https:\/\/t.co\/jC9lwaXKnv","18":"L\u2019organisation Etat islamique revendique l\u2019attaque d\u2019une prison en RDC https:\/\/t.co\/q6sr5XoMcG","19":"Fondu au noir pour la s\u00e9rie \u00ab Dix pour cent \u00bb https:\/\/t.co\/wRQ3oHpDxp","20":"Olympique de Marseille - Olympiakos : suivez l\u2019entr\u00e9e en lice de l\u2019OM en Ligue des champions en direct https:\/\/t.co\/geEbazAl1r","21":"Le gouvernement veut prolonger l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire jusqu\u2019au 16 f\u00e9vrier inclus https:\/\/t.co\/p66HklyGVb","22":"Covid-19 : la Belgique \u00ab tout pr\u00e8s d\u2019un tsunami \u00bb https:\/\/t.co\/Y1wbHgFlqv","23":"Le pape Fran\u00e7ois d\u00e9fend le droit \u00e0 l\u2019union civile des homosexuels https:\/\/t.co\/H3e3eoIIBX","24":"#HommageNational Le cercueil est sorti de la cour de la Sorbonne, suivi de la famille, et du pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. C'est la fin de cette c\u00e9r\u00e9monie d'hommage. https:\/\/t.co\/pUCVh8fhTi","25":"#HommageNational Le cercueil sort de la cour de la Sorbonne, au son de le 3eme symphonie de Mozart. https:\/\/t.co\/TiIt7Kcor1","26":"#HommageNational Une minute de silence est observ\u00e9e, suivie de La Marseillaise. https:\/\/t.co\/m7Y1w57yzs","27":"#HommageNational Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique prononce son discours en hommage \u00e0 Samuel Paty \u00e0 l\u2019universit\u00e9 de la Sorbonne, \u00e0 Paris.\nPhoto de Jean-Claude Coutausse \u00ab pour Le Monde \u00bb https:\/\/t.co\/lLc32JVUI9","28":"#HommageNational Emmanuel Macron : \u00ab Nous continuerons ce combat pour la libert\u00e9 et pour la raison, dont vous \u00eates d\u00e9sormais le visage, parce que nous vous le devons. Parce qu'en France, professeur, les Lumi\u00e8res ne s'\u00e9teignent jamais. \u00bb https:\/\/t.co\/vNgwu2uz1O","29":"#HommageNational Emmanuel Macron : \u00ab Nous rappellerons que nos libert\u00e9s ne tiennent que par la fin de la haine et de la violence, par le respect de l'autre. \u00bb https:\/\/t.co\/CHTRR1oTT1","30":"#HommageNational Emmanuel Macron : \u00ab Faire des r\u00e9publicains, c'\u00e9tait le combat de Samuel Paty. \u00bb https:\/\/t.co\/tSwbvn4jaU","31":"#HommageNational Emmanuel Macron : \u00ab Ne pouvait-on trouver meilleur endroit que la Sorbonne, notre lieu de savoir universel depuis plus de huit si\u00e8cles, le lieu de l'humanisme, pour que la nation puisse lui rendre cet hommage \u00bb https:\/\/t.co\/ILdsO4TD2J","32":"#HommageNational Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Emmanuel Macron, commence son discours en hommage \u00e0 Samuel Paty, en pr\u00e9cisant qu'il se refuse \u00e0 parler des terroristes.  https:\/\/t.co\/hp9ebgxe7p","33":"#HommageNational Une \u00e9l\u00e8ve s\u2019est install\u00e9e, \u00e0 son tour, au pupitre pour lire la lettre de Camus \u00e0 son instituteur, Louis Germain https:\/\/t.co\/tB1P6lBG3c","34":"#HommageNational Christophe Capuano, un ami de Samuel Paty, \u00e9galement enseignant, s'est install\u00e9 au pupitre pour lire le texte \u201cAux instituteurs et institutrices\u201d, de Jean Jaur\u00e8s. https:\/\/t.co\/5oxAEKjXMs","35":"#HommageNational Le cercueil de Samuel Paty entre dans la cour d\u2019honneur, port\u00e9 par les gardes r\u00e9publicains.\nhttps:\/\/t.co\/cdovgSDMVg","36":"La l\u00e9gion d\u2019honneur a \u00e9t\u00e9 remise \u00e0 titre posthume \u00e0 Samuel Paty, en pr\u00e9sence de sa famille, r\u00e9unie dans le grand amphith\u00e9\u00e2tre de la Sorbonne, dans l\u2019intimit\u00e9, en l\u2019absence de la presse. https:\/\/t.co\/PvA1LRQIj2","37":"Suivez en direct l\u2019hommage national \u00e0 Samuel Paty \u00e0 l\u2019universit\u00e9 de la Sorbonne https:\/\/t.co\/9lNi59xCmw","38":"Crise sanitaire : Jean Castex convoqu\u00e9 devant la commission d\u2019enqu\u00eate de l\u2019Assembl\u00e9e le 3 novembre https:\/\/t.co\/Cd0ivDHdkA","39":"Monsanto d\u00e9finitivement condamn\u00e9 dans l\u2019affaire de l\u2019intoxication d\u2019un agriculteur https:\/\/t.co\/zLmnZ0tkNA","40":"Deux mineurs \u00e9crou\u00e9s apr\u00e8s l\u2019attaque du commissariat de Champigny-sur-Marne https:\/\/t.co\/PbLnevqEOQ","41":"Luis Arce, vainqueur de la pr\u00e9sidentielle bolivienne : \u00ab Celui qui va gouverner la Bolivie, c\u2019est moi \u00bb https:\/\/t.co\/d4xfX3RDfN","42":"CHRONIQUE | \u00ab Indispensable pour permettre \u00e0 la d\u00e9mocratie de prosp\u00e9rer, la libert\u00e9 d\u2019expression, d\u00e9voy\u00e9e et manipul\u00e9e, peut aussi la miner \u00bb https:\/\/t.co\/Cl8tZ5n90T","43":"\u00ab Depuis la R\u00e9volution fran\u00e7aise, on r\u00eave d\u2019une table commune \u00e0 tous les citoyens \u00bb https:\/\/t.co\/vko8FkktjZ","44":"Une \u00e9tude in\u00e9dite portant sur 432 #villes europ\u00e9ennes tente d\u2019\u00e9valuer les co\u00fbts socio-\u00e9conomiques li\u00e9s \u00e0 l\u2019exposition aux particules fines et au dioxyde d\u2019azote. #pollution  https:\/\/t.co\/veBl6AZQ0V","45":"Dans l\u2019est de la RDC, miliciens ma\u00ef-ma\u00ef et banyamulenge se livrent une guerre sans fin https:\/\/t.co\/3yUtwZZ3Tt","46":"\u00ab\u00a0Depuis la R\u00e9volution fran\u00e7aise, on r\u00eave d\u2019une table commune \u00e0 tous les citoyens\u00a0\u00bb : entretien avec l\u2019historien Pierre Birnbaum https:\/\/t.co\/edvrAcnDhz","47":"Une photo anachronique accuse Brigitte Macron d\u2019enfreindre le port du masque. Mais \u00e0 l\u2019\u00e9poque, le port du masque n\u2019\u00e9tait pas encore obligatoire. https:\/\/t.co\/krilOnbYjp","48":"Monsanto d\u00e9finitivement condamn\u00e9 dans l\u2019affaire de l\u2019intoxication d\u2019un agriculteur https:\/\/t.co\/RKzKsp5TAs","49":"Suez : les actionnaires minoritaires menacent les administrateurs https:\/\/t.co\/ZNPUCtaNqE","50":"Attentat de Conflans : sept personnes d\u00e9f\u00e9r\u00e9es, dont deux mineurs, pour \u00ab complicit\u00e9 d\u2019assassinat terroriste \u00bb https:\/\/t.co\/2Vjui5vEti","51":"Le geyser Old Faithful de Yellowstone menac\u00e9 par le r\u00e9chauffement climatique ? https:\/\/t.co\/OBOPSqRHI3","52":"En septembre, les Fran\u00e7ais ont continu\u00e9 \u00e0 remplir leurs livrets A et LDDS https:\/\/t.co\/Gesc1jrg5l","53":"#Election2020 D\u00e9sormais, l\u2019ing\u00e9rence est \u00ab made in USA \u00bb https:\/\/t.co\/SQaBIYTSQe","54":"\u00ab Cette histoire, c\u2019est Dallas en Anjou \u00bb : la bataille de l\u2019ancien d\u00e9put\u00e9 Pierre Lellouche contre les silos \u00e0 grains g\u00e9ants de Morannes-sur-Sarthe https:\/\/t.co\/ViwaXWIsoW","55":"Au Danemark, \u00ab Jyllands Posten \u00bb ne republiera pas les caricatures https:\/\/t.co\/LRDRGWXJT3","56":"Il ne neige pas sur Pluton comme sur la Terre https:\/\/t.co\/WGivSjBeZc","57":"Affaire Nordahl Lelandais : un consultant de la t\u00e9l\u00e9vision relax\u00e9 pour diffamation https:\/\/t.co\/uOgqxrzIdR","58":"Information judiciaire pour violences \u00e0 caract\u00e8re raciste ouverte dans l\u2019affaire des femmes agress\u00e9es au Champ-de-Mars https:\/\/t.co\/QsBqJTrQAQ","59":"Face au Covid-19, l\u2019ambivalence su\u00e9doise https:\/\/t.co\/GrZFGYzf6K","60":"Elections am\u00e9ricaines : \u00ab Biden n\u2019est pas mon choix, mais il aura mon vote \u00bb https:\/\/t.co\/fHE9p9DGVg","61":"Au proc\u00e8s des attentats de janvier 2015, les tripots de la \u00ab fili\u00e8re belge \u00bb https:\/\/t.co\/VQaxmnka3a","62":"La Cour supr\u00eame ira-t-elle jusqu\u2019\u00e0 abolir l'avortement ? Nul ne le sait. Si les juges d\u00e9cidaient de tenir cette promesse faite par M. Trump [...], quelque 25 millions de femmes dans pr\u00e8s de trente Etats \u00ab hostiles \u00bb en seraient priv\u00e9es. https:\/\/t.co\/RDWASWlARm","63":"\u00ab Andy Burnham, king of the North \u00bb, a d\u00e9fi\u00e9 le pouvoir central et a donn\u00e9 une voix \u00bb \u00e0 Manchester. \u00ab Un tel conflit avec Londres, on n\u2019a pas vu cela depuis Margareth Thatcher \u00bb https:\/\/t.co\/1HF3f3tigG","64":"Cabu est mort, mais il pouffe encore. L\u2019enregistrement sonore de son rire \u2013 un \u00ab Ha ha ! \u00bb vif et g\u00e9n\u00e9reux comme un coup de plume \u2013 ponctue la visite de l\u2019exposition que consacre \u00e0 son \u0153uvre @MParisCentre jusqu\u2019au 19 d\u00e9cembre. https:\/\/t.co\/LpVlH8zFKM","65":"C\u2019est le ministre f\u00e9d\u00e9ral de la sant\u00e9 qui l\u2019affirme : \u00ab La situation sanitaire en Wallonie et \u00e0 Bruxelles est la plus dangereuse de toute l\u2019Europe, on est tout pr\u00e8s d\u2019un tsunami. \u00bb https:\/\/t.co\/Q3Xc0D7HBA","66":"Dans l\u2019Union europ\u00e9enne, plus de la moiti\u00e9 des oiseaux sauvages en mauvais \u00e9tat de conservation : \u00ab cela montre encore une fois, tr\u00e8s clairement, que nous sommes en train de perdre le syst\u00e8me qui garantit notre survie. \u00bb https:\/\/t.co\/3q4MIkZ3eB","67":"Pr\u00e8s de 76 000 foyers \u00e9taient priv\u00e9s d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, mercredi 21 octobre, \u00e0 cause de la temp\u00eate Barbara, qui a notamment travers\u00e9 le Sud-Ouest https:\/\/t.co\/yciyHw3Nfk","68":"EDITO. \u00ab Pour r\u00e9sister ensemble \u00e0 cette deuxi\u00e8me vague, on peut mieux faire, et on doit mieux faire. \u00bb https:\/\/t.co\/ukuiEw8C0B","69":"\u00ab\u00a0Miss\u00a0\u00bb\u00a0: le r\u00eave de princesse d\u2019un h\u00e9ros \u00e0 l\u2019identit\u00e9 fluide \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/LvIH4lr0UZ","70":"Attentat de Conflans : l\u2019assassin de Samuel Paty avait cherch\u00e9 plusieurs cibles avant de s\u2019attaquer \u00e0 l\u2019enseignant https:\/\/t.co\/sVMCbLvXaa","71":"\u00ab Ne jouons pas avec le feu \u00bb : des soignants qui ne se faisaient jamais vacciner contre la grippe expliquent pourquoi ils le feront cette ann\u00e9e https:\/\/t.co\/qmBr9PyY0K","72":"Histoire d\u2019une notion | Le couvre-feu : au Moyen Age, le mot faisait r\u00e9f\u00e9rence au couvercle d\u2019un chaudron conservant les braises la nuit, avant d\u2019\u00e9voquer une interdiction de circulation nocturne. https:\/\/t.co\/207w034Aik","73":"\u00ab J\u2019avais propos\u00e9 \u00e0 mes \u00e9l\u00e8ves de d\u00e9tourner le regard quelques secondes s\u2019ils pensaient \u00eatre choqu\u00e9s pour une raison ou pour une autre \u00bb, a assur\u00e9 Samuel Paty de son interrogatoire, qui a eu lieu quatre jours avant sa mort.  https:\/\/t.co\/GqgXcEVcfQ","74":"#ALaUne \n\nConflans : les 11 jours o\u00f9 tout a bascul\u00e9\n\n#prenezsoindevous https:\/\/t.co\/XR6KUTRWQ8","75":"Dans une Argentine frapp\u00e9e par la pauvret\u00e9, l\u2019acc\u00e8s au logement de plus en plus difficile https:\/\/t.co\/fD6Qjjq0k2","76":":play_button: 2,4 milliards d\u2019euros suppl\u00e9mentaires pour \u00ab pour permettre aux h\u00f4pitaux de faire face \u00e0 la deuxi\u00e8me vague avec tous les \u00e9quipements n\u00e9cessaires et de compenser financi\u00e8rement leurs activit\u00e9s non r\u00e9alis\u00e9es \u00bb, selon le ministre de la sant\u00e9 https:\/\/t.co\/vcGMkdNStG","77":"Tribune | Clo\u00e9 Korman, \u00e9crivaine et professeure de fran\u00e7ais en Seine-Saint-Denis, estime \u00ab qu\u2019il serait bon de cr\u00e9er les conditions pour que les \u00e9l\u00e8ves expliquent ce qu\u2019ils pensent \u00bb. https:\/\/t.co\/YQTBkn6Gdw","78":"Plong\u00e9e en mairie, zombies, poney \u00e0 sauver\u2026 Les films \u00e0 l\u2019affiche https:\/\/t.co\/gCLqnYYn82","79":"[A RELIRE] Selon le fr\u00e8re dominicain @frereAdrien, sp\u00e9cialiste de th\u00e9ologie musulmane, c\u2019est en confrontant le fanatisme \u00e0 ses erreurs th\u00e9ologiques qu\u2019on pourra lui r\u00e9pondre. https:\/\/t.co\/l5Jft5VJ3n","80":"\u00ab Pour moi la d\u00e9cision est prise : cette ann\u00e9e, je me fais vacciner et je vaccine tout mon entourage. Les places \u00e0 l\u2019h\u00f4pital sont trop ch\u00e8res. Ne jouons pas avec le feu \u00bb via @marieslavicek  https:\/\/t.co\/DrZZZlNWNV","81":"Confinement ou non, total ou partiel ? A peu pr\u00e8s tous les dirigeants europ\u00e9ens h\u00e9sitent. https:\/\/t.co\/MM8dNpqGiu","82":"\u00ab J\u2019aimerais que mon rapport ne serve pas \u00e0 caler une armoire, soupire la d\u00e9put\u00e9e LRM @ALouisDeputee13. Je veux relancer le d\u00e9bat sur les violences sexuelles et l\u2019inceste, car on n\u2019en saisit pas encore l\u2019ampleur. \u00bb https:\/\/t.co\/kIOXjBkHBm","83":"R\u00e9forme de la PAC : les ministres de l\u2019agriculture de l\u2019UE trouvent un accord https:\/\/t.co\/XNItKwPDP8","84":"Se rappelant \u00ab qu\u2019en un soir tout peut basculer \u00bb, Diane Kacou pr\u00e9f\u00e8re partir \u00ab avant que les choses s\u00e9rieuses ne commencent \u00bb : \u00e0 dix jours de l\u2019\u00e9lection, Abidjan retient son souffle https:\/\/t.co\/CtcsSGSXak","85":"\u00ab Parce qu\u2019il doit \u00eatre possible en France de d\u00e9fendre la la\u00efcit\u00e9 sans \u00eatre tax\u00e9 d\u2019islamophobie et de d\u00e9fendre la la\u00efcit\u00e9 sans \u00eatre instrumentalis\u00e9 politiquement. \u00bb https:\/\/t.co\/D5h0c5Xp2v","86":"\u00ab Contact confirm\u00e9 \u00bb, \u00ab \u00e9chantillonnage termin\u00e9 \u00bb : la sonde am\u00e9ricaine Osiris-Rex est bri\u00e8vement entr\u00e9e, mardi 20 octobre, en contact avec l\u2019ast\u00e9ro\u00efde B\u00e9nou, comme pr\u00e9vu. https:\/\/t.co\/ULMFsdT63P","87":"\u00ab Pour les \u00e9l\u00e8ves pauvres des quartiers populaires, la possibilit\u00e9 de s\u2019exprimer est bafou\u00e9e en permanence \u00bb \u2014 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/8RY591MTA1","88":"A la marche blanche pour Samuel Paty \u00e0 Conflans : l'incompr\u00e9hension, le d\u00e9sarroi et la col\u00e8re, oui, les trois mots se lisaient bien s\u00fbr les visages du cort\u00e8ge parti \u00e0 18 h 30 du coll\u00e8ge du Bois-d\u2019Aulne o\u00f9 Monsieur Paty avait tant d\u2019amis. https:\/\/t.co\/qe4qe5tvGN","89":"C\u2019est la premi\u00e8re fois dans ses 151 ans d\u2019histoire que la banque Goldman Sachs doit plaider coupable devant la justice f\u00e9d\u00e9rale. https:\/\/t.co\/TWTHqYOqYg","90":"Des supporteurs de Donald Trump lors d\u2019un rally de campagne \u00e0 Eri\u00e9, en Pennsylvanie, mardi 20 octobre. GENE J. PUSKAR \/ AP\nPr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, J-13 :play_button: https:\/\/t.co\/E9B4TKi1Ey https:\/\/t.co\/K8Vz9PzwwD","91":"\u00ab Cette \u00e9tude permet de constater que la pollution n\u2019est pas r\u00e9serv\u00e9e aux grandes m\u00e9tropoles et qu\u2019elle a un effet d\u00e9l\u00e9t\u00e8re et un co\u00fbt \u00e9conomique m\u00eame \u00e0 Douai, Toulon, Rouen ou Saint-Quentin. \u00bb https:\/\/t.co\/Pz6Tuopomm","92":"\u00abOn n\u2019est pas en Afghanistan ici\u00bb, s\u2019emporte Abderrazek, 67 ans, venu \u00ab saluer la m\u00e9moire d\u2019un honn\u00eate homme \u00bb et dire son \u00ab\u00a0d\u00e9go\u00fbt\u00a0\u00bb des terroristes. \u00c0 son cou, une \u00e9charpe  bleu blanc rouge, tricot\u00e9e par sa femme. \u2066@MBBaudet\u2069\n\n https:\/\/t.co\/CGdciZraDX","93":"Le jour o\u00f9 le conseil constitutionnel valida les comptes de campagne de Balladur (malgr\u00e9 leurs irr\u00e9gularit\u00e9s) pour ne pas invalider ceux de Chirac (eux aussi irr\u00e9guliers). Il y a dix ans avec PRD \u2066@sfoucart\u2069 \u2066@ecazi\u2069  https:\/\/t.co\/YP2xwUEcaP","94":"N\u00e9gociations tendues autour de la nouvelle politique agricole commune \u2014 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/oGNWbdR5D8","95":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, J \u2212 13 : Donald Trump perd la bataille de l\u2019argent https:\/\/t.co\/ByMuCfILX7","96":"La sonde am\u00e9ricaine Osiris-Rex a r\u00e9ussi sa man\u0153uvre sur l\u2019ast\u00e9ro\u00efde B\u00e9nou https:\/\/t.co\/uDXxd821Zc","97":"Cinquante nuances de (re)confinement : l\u2019Europe face \u00e0 la seconde vague du Covid-19 https:\/\/t.co\/qsCaeJlW4p"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 23:52:53","1":"2020-10-21 23:40:45","2":"2020-10-21 23:25:57","3":"2020-10-21 23:10:59","4":"2020-10-21 22:00:46","5":"2020-10-21 21:47:43","6":"2020-10-21 21:35:50","7":"2020-10-21 21:24:30","8":"2020-10-21 21:13:42","9":"2020-10-21 21:02:33","10":"2020-10-21 20:50:45","11":"2020-10-21 20:38:48","12":"2020-10-21 20:25:33","13":"2020-10-21 20:12:46","14":"2020-10-21 20:00:04","15":"2020-10-21 19:48:48","16":"2020-10-21 19:37:43","17":"2020-10-21 19:26:04","18":"2020-10-21 19:15:15","19":"2020-10-21 19:01:12","20":"2020-10-21 18:45:19","21":"2020-10-21 18:39:13","22":"2020-10-21 18:22:31","23":"2020-10-21 18:22:00","24":"2020-10-21 18:12:26","25":"2020-10-21 18:08:54","26":"2020-10-21 18:05:45","27":"2020-10-21 18:04:29","28":"2020-10-21 18:03:00","29":"2020-10-21 18:02:03","30":"2020-10-21 17:58:35","31":"2020-10-21 17:54:10","32":"2020-10-21 17:50:41","33":"2020-10-21 17:46:28","34":"2020-10-21 17:40:21","35":"2020-10-21 17:36:08","36":"2020-10-21 17:31:56","37":"2020-10-21 17:01:41","38":"2020-10-21 16:53:22","39":"2020-10-21 16:43:15","40":"2020-10-21 16:40:00","41":"2020-10-21 16:26:30","42":"2020-10-21 16:10:23","43":"2020-10-21 15:59:16","44":"2020-10-21 15:45:33","45":"2020-10-21 15:34:05","46":"2020-10-21 15:23:10","47":"2020-10-21 15:20:54","48":"2020-10-21 15:10:48","49":"2020-10-21 14:52:55","50":"2020-10-21 14:39:29","51":"2020-10-21 14:37:27","52":"2020-10-21 14:20:21","53":"2020-10-21 14:06:14","54":"2020-10-21 13:51:02","55":"2020-10-21 13:39:21","56":"2020-10-21 13:30:29","57":"2020-10-21 13:25:41","58":"2020-10-21 13:16:34","59":"2020-10-21 13:06:07","60":"2020-10-21 12:56:10","61":"2020-10-21 12:29:28","62":"2020-10-21 12:15:08","63":"2020-10-21 11:53:34","64":"2020-10-21 11:37:04","65":"2020-10-21 11:23:15","66":"2020-10-21 11:10:46","67":"2020-10-21 10:55:51","68":"2020-10-21 10:45:40","69":"2020-10-21 10:29:17","70":"2020-10-21 09:59:12","71":"2020-10-21 09:14:12","72":"2020-10-21 08:59:03","73":"2020-10-21 08:46:17","74":"2020-10-21 08:38:09","75":"2020-10-21 08:31:37","76":"2020-10-21 08:18:25","77":"2020-10-21 08:12:57","78":"2020-10-21 07:56:19","79":"2020-10-21 07:31:57","80":"2020-10-21 07:23:21","81":"2020-10-21 07:08:04","82":"2020-10-21 06:57:09","83":"2020-10-21 06:48:06","84":"2020-10-21 06:34:04","85":"2020-10-21 06:27:19","86":"2020-10-21 06:22:56","87":"2020-10-21 06:18:18","88":"2020-10-21 05:54:27","89":"2020-10-21 05:45:49","90":"2020-10-21 05:38:03","91":"2020-10-21 05:26:36","92":"2020-10-21 05:17:32","93":"2020-10-21 05:16:49","94":"2020-10-21 05:12:31","95":"2020-10-21 04:20:01","96":"2020-10-21 04:01:15","97":"2020-10-21 03:23:10"},"retweet_count":{"0":236,"1":32,"2":6,"3":17,"4":86,"5":47,"6":8,"7":56,"8":15,"9":13,"10":11,"11":37,"12":22,"13":134,"14":15,"15":66,"16":55,"17":14,"18":32,"19":12,"20":3,"21":46,"22":24,"23":598,"24":15,"25":12,"26":9,"27":9,"28":33,"29":10,"30":8,"31":11,"32":8,"33":19,"34":18,"35":3,"36":20,"37":108,"38":6,"39":86,"40":12,"41":13,"42":1,"43":16,"44":14,"45":50,"46":12,"47":20,"48":189,"49":5,"50":21,"51":12,"52":10,"53":7,"54":3,"55":23,"56":19,"57":4,"58":125,"59":18,"60":36,"61":2,"62":31,"63":7,"64":53,"65":83,"66":86,"67":10,"68":14,"69":1,"70":58,"71":32,"72":19,"73":76,"74":16,"75":23,"76":14,"77":16,"78":6,"79":52,"80":12,"81":22,"82":44,"83":16,"84":18,"85":53,"86":44,"87":25,"88":21,"89":153,"90":21,"91":32,"92":26,"93":108,"94":4,"95":26,"96":38,"97":41},"favorite_count":{"0":1201,"1":59,"2":48,"3":76,"4":591,"5":208,"6":28,"7":161,"8":73,"9":124,"10":40,"11":158,"12":85,"13":151,"14":12,"15":146,"16":250,"17":31,"18":32,"19":62,"20":28,"21":90,"22":0,"23":3086,"24":57,"25":85,"26":60,"27":29,"28":46,"29":25,"30":25,"31":52,"32":38,"33":64,"34":61,"35":31,"36":84,"37":528,"38":28,"39":0,"40":45,"41":73,"42":20,"43":72,"44":0,"45":51,"46":48,"47":78,"48":509,"49":13,"50":58,"51":0,"52":20,"53":28,"54":22,"55":40,"56":0,"57":14,"58":213,"59":29,"60":175,"61":17,"62":79,"63":43,"64":154,"65":87,"66":120,"67":31,"68":39,"69":0,"70":74,"71":60,"72":44,"73":159,"74":65,"75":66,"76":27,"77":79,"78":25,"79":129,"80":0,"81":44,"82":137,"83":39,"84":23,"85":148,"86":96,"87":0,"88":57,"89":342,"90":75,"91":57,"92":0,"93":0,"94":0,"95":84,"96":111,"97":89},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HwUnMXOM1M","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/le-pape-francois-dit-oui-aux-contrats-d-union-civile-pour-les-couples-homosexuels_6056900_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603322565","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[86,109]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5PwfnMcwW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/22\/des-uvres-d-art-degradees-dans-plusieurs-musees-renommes-de-berlin-le-mystere-demeure_6056894_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603322564","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[88,111]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PRzxRuRaNb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/football\/article\/2020\/10\/22\/ligue-des-champions-valbuena-et-l-olympiakos-coulent-l-om_6056897_1616938.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603322565","display_url":"lemonde.fr\/football\/artic\u2026","indices":[60,83]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5UieVD7YIz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/attentat-de-conflans-lors-de-son-audition-samuel-paty-a-nie-avoir-voulu-stigmatiser-les-musulmans_6056814_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[117,140]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Z3PwEaJ4A","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/21\/le-sacre-c-ur-de-montmartre-est-desormais-inscrit-aux-monuments-historiques_6056889_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603316405","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[76,99]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ze275GpaDy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/21\/lilian-thuram-et-les-racines-du-racisme_6056774_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603290844","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[40,63]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FyBERQvZoZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/le-danemark-s-interroge-apres-l-evasion-manquee-de-peter-madsen-le-meurtrier-de-la-journaliste-kim-wall_6056888_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603310418","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[105,128]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7eDF9ts7wA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/le-fondateur-de-barakacity-a-nouveau-en-garde-a-vue-accuse-de-cyberharcelement_6056887_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603310418","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[80,103]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vi6hGhNDAL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/l-adieu-aux-armes-du-chef-de-l-operation-serval_6056884_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603305066","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[52,75]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OC3MDF9FX2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/21\/apres-l-incursion-de-joe-biden-dans-animal-crossing-alexandria-ocasio-cortez-triomphe-sur-twitch_6056869_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603300532","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[102,125]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CjMZxMYZSe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/21\/maroc-incomprehension-apres-le-maintien-du-pays-sur-la-liste-grise-des-paradis-fiscaux_6056868_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603296291","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[93,116]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQWuMO2X3g","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/l-ile-de-france-veut-se-debarrasser-de-tous-ses-bus-diesel-d-ici-a-dix-ans_6056867_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603296155","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[75,98]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48cdTA3cjQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/21\/la-montagne-se-rebiffe-contre-le-club-med_6056818_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603290522","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[42,65]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hB1cV1N1Ds","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/le-gouvernement-suspend-la-distribution-de-masques-dim_6056862_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603295045","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[55,78]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WCCg3l9qoH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/21\/l-operation-communication-de-mediapro-peine-a-rassurer-le-football-francais_6056881_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603301212","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[76,99]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zDqrFmPn4m","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/livres\/article\/2020\/10\/21\/journal-d-un-rescape-du-bataclan-de-christophe-naudin-un-prof-face-a-daech_6056859_3260.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603300822","display_url":"lemonde.fr\/livres\/article\u2026","indices":[82,105]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsINoIdpLX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/dans-la-cour-de-la-sorbonne-un-hommage-national-a-samuel-paty_6056853_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603305954","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[131,154]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jC9lwaXKnv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/21\/c-est-un-choc-terrible-en-mauritanie-le-secteur-de-la-peche-pris-dans-les-mailles-du-coronavirus_6056842_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603287295","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[104,127]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q6sr5XoMcG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/21\/l-organisation-etat-islamique-revendique-l-attaque-d-une-prison-en-rdc_6056817_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603286743","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[71,94]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRQ3oHpDxp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/21\/fondu-au-noir-pour-la-serie-dix-pour-cent_6056885_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603304426","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[46,69]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/geEbazAl1r","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/live\/2020\/10\/21\/olympique-de-marseille-olympiakos-suivez-l-entree-en-lice-de-l-om-en-ligue-des-champions-en-direct_6056879_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603300140","display_url":"lemonde.fr\/sport\/live\/202\u2026","indices":[103,126]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p66HklyGVb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/le-gouvernement-annonce-2-4-milliards-d-euros-supplementaires-pour-les-hopitaux_6056809_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603305507","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[85,108]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y1wbHgFlqv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/covid-19-la-belgique-tout-pres-d-un-tsunami_6056824_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603272280","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[71,94]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H3e3eoIIBX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/homosexuels-le-pape-francois-defend-le-droit-a-l-union-civile_6056882_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603304377","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[66,89]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUCVh8fhTi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[164,187]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiIt7Kcor1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194271528","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[100,123]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7Y1w57yzs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194271333","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[80,103]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318976182365360129,"id_str":"1318976182365360129","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3x2YEWkAEkEjF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3x2YEWkAEkEjF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lLc32JVUI9","display_url":"pic.twitter.com\/lLc32JVUI9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1318976465971675137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNgwu2uz1O","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194271250","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[237,260]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHTRR1oTT1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194271196","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[159,182]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tSwbvn4jaU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194270864","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[97,120]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ILdsO4TD2J","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194270703","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[228,251]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hp9ebgxe7p","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194270572","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[169,192]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tB1P6lBG3c","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194270386","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[129,152]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5oxAEKjXMs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194270126","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[180,203]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"HommageNational","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdovgSDMVg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194269898","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[109,132]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvA1LRQIj2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?highlight=1194269736","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[186,209]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9lNi59xCmw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/21\/suivez-l-hommage-national-a-samuel-paty-a-l-universite-de-la-sorbonne_6056878_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603299701","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[80,103]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cd0ivDHdkA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/21\/crise-sanitaire-jean-castex-convoque-devant-la-commission-d-enquete-de-l-assemblee-le-3-novembre_6056870_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603297460","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[99,122]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLmnZ0tkNA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/monsanto-definitivement-condamne-dans-l-affaire-de-l-intoxication-d-un-agriculteur_6056854_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603290064","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[104,127]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PbLnevqEOQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/deux-mineurs-ecroues-apres-l-attaque-du-commissariat-de-champigny-sur-marne_6056860_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603293805","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[76,99]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4xfX3RDfN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/luis-arce-celui-qui-va-gouverner-la-bolivie-c-est-moi_6056861_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603294276","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[104,127]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cl8tZ5n90T","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/21\/indispensable-pour-permettre-a-la-democratie-de-prosperer-la-liberte-d-expression-devoyee-et-manipulee-peut-aussi-la-miner_6056815_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603295342","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[142,165]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vko8FkktjZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/le-monde-des-religions\/article\/2020\/10\/21\/depuis-la-revolution-francaise-on-reve-d-une-table-commune-a-tous-les-citoyens_6056863_6038514.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603294548","display_url":"lemonde.fr\/le-monde-des-r\u2026","indices":[84,107]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"villes","indices":[54,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_cities","name":"Le Monde Cities","id":828913408393220097,"id_str":"828913408393220097","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yUtwZZ3Tt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/21\/dans-l-est-de-la-rdc-miliciens-mai-mai-et-banyamulenge-se-livrent-une-guerre-sans-fin_6056858_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603293370","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[87,110]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edvrAcnDhz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/le-monde-des-religions\/article\/2020\/10\/21\/depuis-la-revolution-francaise-on-reve-d-une-table-commune-a-tous-les-citoyens_6056863_6038514.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/le-monde-des-r\u2026","indices":[129,152]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krilOnbYjp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/10\/21\/une-photo-anachronique-accuse-brigitte-macron-d-enfreindre-le-port-du-masque_6056855_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603293198","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[145,168]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKzKsp5TAs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/monsanto-definitivement-condamne-dans-l-affaire-de-l-intoxication-d-un-agriculteur_6056854_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603290457","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[83,106]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZNPUCtaNqE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/21\/suez-les-actionnaires-minoritaires-menacent-les-administrateurs_6056838_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603289879","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[66,89]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Vjui5vEti","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/attentat-de-conflans-lors-de-son-audition-samuel-paty-a-nie-avoir-voulu-stigmatiser-les-musulmans_6056814_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[111,134]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OBOPSqRHI3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/21\/le-geyser-old-faithful-de-yellowstone-menace-par-le-rechauffement-climatique_6056841_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603276611","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[100,123]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gesc1jrg5l","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/argent\/article\/2020\/10\/21\/en-septembre-les-francais-ont-continue-a-remplir-leurs-livrets-a-et-ldds_6056850_1657007.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603289856","display_url":"lemonde.fr\/argent\/article\u2026","indices":[74,97]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SQaBIYTSQe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/21\/election-americaine-desormais-l-ingerence-est-made-in-usa_6056851_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603287665","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[57,80]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ViwaXWIsoW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/cette-histoire-c-est-dallas-en-anjou-la-bataille-de-l-ancien-depute-pierre-lellouche-contre-les-silos-a-grains-geants-de-morannes-sur-sarthe_6056766_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603287310","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[148,171]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRDRGWXJT3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/au-danemark-jyllands-posten-ne-republiera-pas-les-caricatures_6056843_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603285256","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[67,90]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_science","name":"Le Monde Sciences","id":2615869656,"id_str":"2615869656","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGivSjBeZc","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/3jh6l6M","display_url":"ift.tt\/3jh6l6M","indices":[67,90]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOgqxrzIdR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/affaire-nordahl-lelandais-un-consultant-de-la-television-relaxe-pour-diffamation_6056837_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603285964","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[83,106]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QsBqJTrQAQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/information-judiciaire-pour-violences-a-caractere-raciste-ouverte-dans-l-affaire-des-femmes-agressees-au-champ-de-mars_6056846_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603285423","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[119,142]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GrZFGYzf6K","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/face-au-covid-19-l-ambivalence-suedoise_6056771_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603285018","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[41,64]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHE9p9DGVg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/visuel\/2020\/10\/21\/elections-americaines-biden-n-est-pas-mon-choix-mais-il-aura-mon-vote_6056847_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603284745","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[77,100]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQaxmnka3a","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/au-proces-des-attentats-de-janvier-2015-les-tripots-de-la-filiere-belge_6056826_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603283145","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[77,100]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RDWASWlARm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/aux-etats-unis-le-droit-a-l-avortement-au-c-ur-des-debats_6056831_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603280662","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[237,260]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1HF3f3tigG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/covid-19-andy-burnham-la-nouvelle-voix-du-nord-de-l-angleterre-defie-le-pouvoir-central_6056772_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603277923","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[178,201]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MParisCentre","name":"Mairie de Paris Centre","id":1280516418157641734,"id_str":"1280516418157641734","indices":[191,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LpVlH8zFKM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/21\/exposition-cabu-l-exigence-esthetique-du-crobard_6056757_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603277717","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[227,250]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q3Xc0D7HBA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/covid-19-la-belgique-tout-pres-d-un-tsunami_6056824_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603278312","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[181,204]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3q4MIkZ3eB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/20\/dans-l-union-europeenne-plus-de-la-moitie-des-oiseaux-sauvages-en-mauvais-etat-de-conservation_6056744_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603278141","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[221,244]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yciyHw3Nfk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/pres-de-76-000-foyers-prives-d-electricite-en-raison-du-passage-de-la-tempete-barbara_6056839_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603277308","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[142,165]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ukuiEw8C0B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/21\/covid-19-resister-a-la-deuxieme-vague-europeenne_6056816_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603277140","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[103,126]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RidetRidet","name":"Philippe Ridet","id":955439466,"id_str":"955439466","indices":[3,14]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[85,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LvIH4lr0UZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/21\/miss-le-reve-de-princesse-d-un-heros-a-l-identite-fluide_6056785_3246.html","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[96,119]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVMCbLvXaa","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/10\/21\/attentat-de-conflans-l-assassin-de-samuel-paty-avait-cherche-plusieurs-cibles-avant-de-s-attaquer-a-l-enseignant_6056833_1653578.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[115,138]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmBr9PyY0K","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/ne-jouons-pas-avec-le-feu-des-soignants-qui-ne-se-faisaient-jamais-vacciner-contre-la-grippe-expliquent-pourquoi-ils-le-feront-cette-annee_6056795_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603271531","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[145,168]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/207w034Aik","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/21\/le-couvre-feu-l-heure-ou-les-braises-sont-mises-sous-cloche_6056789_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603269133","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[196,219]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqgXcEVcfQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/attentat-de-conflans-lors-de-son-audition-samuel-paty-a-nie-avoir-voulu-stigmatiser-les-musulmans_6056814_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603269976","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[225,248]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"ALaUne","indices":[0,7]},{"text":"prenezsoindevous","indices":[53,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318833464620232706,"id_str":"1318833464620232706","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1wDHCWMAIcIKO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1wDHCWMAIcIKO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XR6KUTRWQ8","display_url":"pic.twitter.com\/XR6KUTRWQ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1318833943207120896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fD6Qjjq0k2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/dans-une-argentine-frappee-par-la-pauvrete-l-acces-au-logement-de-plus-en-plus-difficile_6056760_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603266475","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[90,113]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vcGMkdNStG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/le-gouvernement-annonce-2-4-milliards-d-euros-supplementaires-pour-les-hopitaux_6056809_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603268304","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[241,264]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YQTBkn6Gdw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/21\/pour-les-eleves-des-quartiers-populaires-la-possibilite-de-s-exprimer-est-bafouee-en-permanence_6056768_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603267976","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[184,207]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCLqnYYn82","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/cinema\/article\/2020\/10\/21\/plongee-en-mairie-zombies-poney-a-sauver-les-films-a-l-affiche_6056756_3476.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603266474","display_url":"lemonde.fr\/cinema\/article\u2026","indices":[66,89]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frereAdrien","name":"Adrien Candiard","id":75015281,"id_str":"75015281","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l5Jft5VJ3n","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/le-monde-des-religions\/article\/2020\/10\/19\/l-erreur-du-fanatisme-religieux-est-de-se-croire-proprietaire-de-dieu_6056516_6038514.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603264899","display_url":"lemonde.fr\/le-monde-des-r\u2026","indices":[175,198]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LThouny","name":"Laura Thouny","id":109229619,"id_str":"109229619","indices":[3,11]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MM8dNpqGiu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/covid-19-sous-pression-l-europe-s-en-remet-a-un-reconfinement-allege_6056776_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603264083","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[90,113]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ALouisDeputee13","name":"Alexandra Louis","id":866826365152235521,"id_str":"866826365152235521","indices":[86,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kIOXjBkHBm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/20\/dix-mois-apres-l-affaire-matzneff-la-deputee-alexandra-louis-entend-relancer-le-debat-sur-les-violences-sexuelles-sur-mineur_6056638_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603263428","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[215,238]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNItKwPDP8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/les-ministres-de-l-agriculture-de-l-ue-trouvent-un-accord-sur-la-nouvelle-politique-agricole-commune_6056800_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603261801","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[78,101]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtcsSGSXak","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/21\/cote-d-ivoire-a-dix-jours-de-l-election-abidjan-retient-son-souffle_6056764_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603261077","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[184,207]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D5h0c5Xp2v","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/21\/attentat-de-conflans-macron-declare-la-guerre-a-l-islam-politique-au-risque-de-la-cacophonie-gouvernementale_6056770_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603261638","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[165,188]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ULMFsdT63P","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/21\/la-sonde-americaine-osiris-rex-a-reussi-sa-man-uvre-sur-l-asteroide-benou_6056763_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603260569","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[172,195]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"c_ducourtieux","name":"C\u00e9cile Ducourtieux","id":25484881,"id_str":"25484881","indices":[3,17]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qe4qe5tvGN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/a-la-marche-blanche-pour-samuel-paty-a-conflans-combien-de-fois-allons-nous-devoir-manifester_6056779_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603259666","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[238,261]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TWTHqYOqYg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/21\/scandale-de-corruption-1mdb-goldman-sachs-va-payer-2-8-milliards-de-dollars-a-la-justice-americaine_6056767_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603259148","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[129,152]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9B4TKi1Ey","expanded_url":"https:\/\/lemde.fr\/3dIxRJg","display_url":"lemde.fr\/3dIxRJg","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1318788580001632257,"id_str":"1318788580001632257","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1HOezW0AEvFRL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1HOezW0AEvFRL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8Vz9PzwwD","display_url":"pic.twitter.com\/K8Vz9PzwwD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1318788618379550721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":688,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":688,"h":459,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pz6Tuopomm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/le-cout-economique-de-la-pollution-de-l-air-estime-a-3-5-milliards-d-euros-par-an-a-paris_6056758_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603257995","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[194,217]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeatriceGurrey","name":"B\u00e9atrice Gurrey","id":2338486314,"id_str":"2338486314","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaphaelleBacque","name":"Raphaelle Bacqu\u00e9","id":487928002,"id_str":"487928002","indices":[3,19]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VMalingre","name":"VirginieMalingre","id":776143326,"id_str":"776143326","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaMatinale_M","name":"La Matinale du Monde","id":3245266557,"id_str":"3245266557","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oGNWbdR5D8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/21\/negociations-tendues-autour-de-la-reforme-de-la-nouvelle-politique-agricole-commune-europeenne_6056787_3234.html","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[105,128]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ByMuCfILX7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/presidentielle-americaine-j-13-donald-trump-perd-la-bataille-de-l-argent_6056780_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603252705","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[78,101]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uDXxd821Zc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/21\/la-sonde-americaine-osiris-rex-a-reussi-sa-man-uvre-sur-l-asteroide-benou_6056763_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603252704","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[74,97]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsCaeJlW4p","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/21\/covid-19-sous-pression-l-europe-s-en-remet-a-un-reconfinement-allege_6056776_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[84,107]}]}}}