{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT","10":"MediterraneoDGT","11":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1318992882771046403,"1":1318986058265133057,"2":1318980471842287616,"3":1318975067032793088,"4":1318967412079923202,"5":1318953831770787843,"6":1318940220746813441,"7":1318932817594769408,"8":1318909459238965248,"9":1318884043518332929,"10":1318863905154846720,"11":1318848787364909057},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"text":{"0":":syringe: Muere uno de los voluntarios de la vacuna del coronavirus\n https:\/\/t.co\/O95O9ifYLy","1":":Spain::green_heart: @Santi_ABASCAL llama FRIKI a @gabrielrufian :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\n\n:loudspeaker: #MocionPorEspana \n#MocionContraLaMafia","2":":reminder_ribbon: @gabrielrufian: \"@vox_es es el partido del cuarto cubata\". Hoy Rufi se ha pasado de la raya :snowflake::crayon:... snif :smirking_face:\n\n:Spain::green_heart: #MocionPorEspana \n#MocionContraLaMafia","3":":Spain::green_heart: @Santi_ABASCAL le da unos azotes en el culete a @ierrejon: \"Se le ha hecho muy larga la convivencia con el machito alfa\" #Zaaca!\n\n:loudspeaker: #MocionPorEspana \n#MocionContraLaMafia","4":":Spain::green_heart: \u00bfQui\u00e9n est\u00e1 ganando la #MocionDeCensura de @vox_es?\n\n:loudspeaker: #MocionPorEspana","5":":rainbow_flag_selector: El Papa Francisco, a favor de las bodas gais\n https:\/\/t.co\/08ihBCPoJf","6":":Spain::green_heart: @Santi_ABASCAL lee en el Congreso en respuesta a Bildu el nombre de todas las v\u00edctimas de ETA #Respect \n\n:loudspeaker:  #MocionPorEspa\u00f1a \n#MocionContraLaMafia","7":":Spain::green_heart: @Santi_ABASCAL se niega a responder a la CUP: \"Al renegado no tengo nada que decirle\"\n\n:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\n\n:loudspeaker: #MocionPorEspana https:\/\/t.co\/atg5LuWuLE","8":"Arag\u00f3n y La Rioja, cerradas\n https:\/\/t.co\/knCQ2hbgdn","9":":Spain::green_heart: Moci\u00f3n de censura\u2024 Brutal @Santi_ABASCAL, l\u00edder de @vox_es: 'El Gobierno de Pedro S\u00e1nchez es una mafia'\n\n:loudspeaker: #MocionPorEspa\u00f1a\n https:\/\/t.co\/ak6WjxxqlS","10":":Spain::green_heart: @Igarrigavaz defiende la #MocionDeCensura de @vox_es contra el Gobierno: 'Son todos un pu\u00f1ado de traidores'\n\n:loudspeaker: #MocionContraLaMafia\n https:\/\/t.co\/H0mYGcYgKb","11":":Spain::green_heart: Simpatizantes de @vox_es frente al Congreso: '\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los votos del PP?'\n https:\/\/t.co\/xUT2LWNOxq"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 19:09:43","1":"2020-10-21 18:42:36","2":"2020-10-21 18:20:24","3":"2020-10-21 17:58:56","4":"2020-10-21 17:28:30","5":"2020-10-21 16:34:33","6":"2020-10-21 15:40:28","7":"2020-10-21 15:11:02","8":"2020-10-21 13:38:13","9":"2020-10-21 11:57:14","10":"2020-10-21 10:37:12","11":"2020-10-21 09:37:08"},"retweet_count":{"0":81,"1":10,"2":12,"3":16,"4":6,"5":9,"6":27,"7":80,"8":9,"9":17,"10":11,"11":17},"favorite_count":{"0":83,"1":44,"2":68,"3":49,"4":20,"5":27,"6":123,"7":309,"8":14,"9":58,"10":33,"11":44},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","10":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","11":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O95O9ifYLy","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/vacuna-covid-efectos-secundarrios","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/vac\u2026","indices":[61,84]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"MocionPorEspana","indices":[55,71]},{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[73,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[4,18]},{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[33,47]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"MocionPorEspana","indices":[112,128]},{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[130,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[2,16]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[19,26]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Zaaca","indices":[125,131]},{"text":"MocionPorEspana","indices":[136,152]},{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[154,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[4,18]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[52,61]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[27,43]},{"text":"MocionPorEspana","indices":[59,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[47,54]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08ihBCPoJf","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tiempo-libre\/papa-francisco-gais","display_url":"mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tie\u2026","indices":[51,74]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Respect","indices":[98,106]},{"text":"MocionPorEspa\u00f1a","indices":[112,128]},{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[130,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[4,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"MocionPorEspana","indices":[100,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[4,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1318932774523461639,"id_str":"1318932774523461639","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318932774523461639\/pu\/img\/Q5V_rfLpYr1C89kf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318932774523461639\/pu\/img\/Q5V_rfLpYr1C89kf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/atg5LuWuLE","display_url":"pic.twitter.com\/atg5LuWuLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1318932817594769408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/knCQ2hbgdn","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/aragon\/aragon-la-rioja-confinamiento","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/aragon\/\u2026","indices":[29,52]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"MocionPorEspa\u00f1a","indices":[111,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[30,44]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[55,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ak6WjxxqlS","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/santiago-abascal-mocion-de-censura","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/santiag\u2026","indices":[129,152]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[29,45]},{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[115,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[4,16]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[49,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0mYGcYgKb","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/ignacio-garriga-mocion-de-censura","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/ignacio\u2026","indices":[137,160]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[21,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xUT2LWNOxq","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/vox-mocion-de-censura-simpatizantes","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/vox-moc\u2026","indices":[83,106]}]}}}