{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs","2":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1318971784495046657,"1":1318953246858350593,"2":1318847494143475712},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false},"text":{"0":"Le 12 Octobre, la police afghane a diffus\u00e9 une vid\u00e9o pr\u00e9tendant montrer une frappe contre les Taliban:thinking_face:\n:warning_selector: Probl\u00e8me : cette vid\u00e9o montre  un entra\u00eenement de l\u2019arm\u00e9e am\u00e9ricaine en 2017 dans l\u2019Arizona, aux \u00c9tats-Unis... explications avec @ErshadAlijani : https:\/\/t.co\/RC8lj2hzsa","1":":face_with_monocle: Un reportage vid\u00e9o de deux minutes, suppos\u00e9ment diffus\u00e9 en 1956, aurait-il pr\u00e9vu l\u2019arriv\u00e9e du #COVID19 en 2020 ?\n:cross_mark:Cette vid\u00e9o satirique a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e r\u00e9cemment en utilisant des images d\u2019archives. \nExplications et interview de son auteur : https:\/\/t.co\/LXrwOeLg8f","2":"Notre r\u00e9daction a recueilli une dizaine de vid\u00e9os g\u00e9olocalis\u00e9es en #Azerba\u00efdjan prouvant la pr\u00e9sence de combattants #syriens dans le #HautKarabakh :right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/40UT9ZOqIN"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 17:45:53","1":"2020-10-21 16:32:13","2":"2020-10-21 09:32:00"},"retweet_count":{"0":7,"1":7,"2":261},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":278},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","2":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InfoIntoxF24","name":"Info ou Intox \ud83d\udd0e - France 24","id":1099995905355403265,"id_str":"1099995905355403265","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[114,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InfoIntoxF24","name":"Info ou Intox \ud83d\udd0e - France 24","id":1099995905355403265,"id_str":"1099995905355403265","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Azerba\u00efdjan","indices":[67,79]},{"text":"syriens","indices":[116,124]},{"text":"HautKarabakh","indices":[133,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/40UT9ZOqIN","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/20201020-videos-document-presence-mercenaires-syriens-conflit-haut-karabakh","display_url":"observers.france24.com\/fr\/20201020-vi\u2026","indices":[150,173]}]}}}