{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1319024696327917573,"1":1319024076241969153,"2":1319022634760327168,"3":1318999260512329728,"4":1318996896300601345,"5":1318994433711443970,"6":1318989849559523328,"7":1318988242700689409,"8":1318959353739792386,"9":1318955279141249026,"10":1318953571325497345,"11":1318919577141727232,"12":1318910771783491584,"13":1318902435533017088,"14":1318871037405286401,"15":1318869091034271744,"16":1318823399846760448,"17":1318821355169718272,"18":1318820417285533702,"19":1318819358769094658,"20":1318801511984603137,"21":1318795997020065792,"22":1318788297066467330},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"@ivanedlm A buenas horas salen ustedes con esto. \n\nEsa era la postura correcta desde el primer minuto, y no dejarse llevar por dementes como Luis Del Pino que a estas alturas est\u00e1 llorando todos los d\u00edas porque los colegios est\u00e1n abiertos.","1":"En Espa\u00f1a si entrevistan a alguien as\u00ed no lo emiten. Van a por el que d\u00e9 imagen de pirado. https:\/\/t.co\/8QQbo69oZd","2":"@pmarsupia Buenas noticias entonces. 3 veces menos letal de reconocido.","3":"@jg_dominguez Igual que Trump lo era para los Dem\u00f3cratas.","4":"@IdiazAyuso Sabe que este tuit va a la hemeroteca, \u00bfverdad?\n\nEs problable que VOX supere al PP en las pr\u00f3ximas elecciones si es que vuelve a haber algunas.","5":"@A3Noticias Seguid, seguid. https:\/\/t.co\/Bqz6QWOwOs","6":"@lolaneuroMD Vamos a por ser indistinguibles del meme: https:\/\/t.co\/AZ8lAMydBT","7":"@Raul_Chichon Contribuyen:\n\n- Homicidio imprudente en residencias. Personal sali\u00f3 por patas y dej\u00f3 sin alimentar, medicar y limpiar a los ancianos.\n- Tratamientos iniciales negligentes. Bandazos como con las mascarillas.\n- Cierre y retraso de servicios sanitarios para el resto de afecciones.","8":"Espa\u00f1a declara un mill\u00f3n de \"contagios\" con las medidas m\u00e1s magufas y rid\u00edculas del mundo.\n\nNecesitamos m\u00e1s medidas magufas y rid\u00edculas.","9":"@JorgeBustos1 El nivel de la pol\u00edtica actual durar\u00e1 lo que dure el nivel medio del periodismo actual.","10":"@bertrandmyd @InesArrimadas \u00bfY \u00e9sta entonces?\n\nhttps:\/\/t.co\/wjy6lUyrcq","11":"@juanrallo Pregunta de examen:\n\nImagine que le quitan todos los kits de coronavirus. \u00bfEn qu\u00e9 otro indicador percibir\u00eda una pandemia en caso de haberla y con qu\u00e9 m\u00e9trica har\u00eda rankings de pa\u00edses?\n\nGracias.","12":"@gallir Tambi\u00e9n hay correlaci\u00f3n con los que hacen los tests que dan positivo a las papayas volviendo de vacaciones.","13":"@populares @TeoGarciaEgea \u00bfPor qu\u00e9 apoyaron \u00e9sta?\n\nhttps:\/\/t.co\/wjy6lUyrcq","14":"Hola @populares,\n\n\u00bfPor qu\u00e9 apoyaron ustedes la moci\u00f3n de Ciudadanos contra Torra sabiendo que no daban los n\u00fameros?\n\nUn saludo.\n\nhttps:\/\/t.co\/wjy6lUyrcq","15":"Link para tecnoga\u00f1anes.\n\nhttps:\/\/t.co\/x43xAypHZV","16":"Pueden leerlo poniendo el link en https:\/\/t.co\/5cqkD1uIVF","17":"Much\u00edsima envidia de no poder leer nada as\u00ed en los medios espa\u00f1oles.\n\n\"Our continuing oppressive response to a virus that almost every human survives is making less and less sense\"\n\nhttps:\/\/t.co\/MhQbBXvRAr","18":"@IdiazAyuso Abrazo sin mascarillas Dios m\u00edo van a morir!!","19":"@diegodelacruz Para que todos se hagan una idea del desprop\u00f3sito, es como si nos dan cifras de muertos miopes y luego todos los santos d\u00edas cu\u00e1nta gente aparece con miop\u00eda.\n\nLe recomiendo que escriba un art\u00edculo sobre qu\u00e9 est\u00e1 pasando con la gripe. Este gr\u00e1fico es un esc\u00e1ndalo: https:\/\/t.co\/Jx5EEQ6yED","20":"@RaquelMtnez_tv Las mascarillas es postureo y una magufada. Sirve para culpar a la poblaci\u00f3n y exculpar a los pol\u00edticos. https:\/\/t.co\/6XFD97NZbb","21":"Democracia. https:\/\/t.co\/pfRMH5gqEv","22":"@diegodelacruz Y casi 3\/4 en residencias. El COVID es una tapadera de esas muertes."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-10-21 21:16:08","1":"2020-10-21 21:13:40","2":"2020-10-21 21:07:57","3":"2020-10-21 19:35:04","4":"2020-10-21 19:25:40","5":"2020-10-21 19:15:53","6":"2020-10-21 18:57:40","7":"2020-10-21 18:51:17","8":"2020-10-21 16:56:29","9":"2020-10-21 16:40:18","10":"2020-10-21 16:33:31","11":"2020-10-21 14:18:26","12":"2020-10-21 13:43:26","13":"2020-10-21 13:10:19","14":"2020-10-21 11:05:33","15":"2020-10-21 10:57:49","16":"2020-10-21 07:56:15","17":"2020-10-21 07:48:08","18":"2020-10-21 07:44:24","19":"2020-10-21 07:40:12","20":"2020-10-21 06:29:17","21":"2020-10-21 06:07:22","22":"2020-10-21 05:36:46"},"retweet_count":{"0":2,"1":21,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":1,"7":0,"8":9,"9":1,"10":1,"11":0,"12":0,"13":2,"14":4,"15":3,"16":6,"17":36,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0},"favorite_count":{"0":12,"1":48,"2":6,"3":11,"4":18,"5":4,"6":7,"7":3,"8":36,"9":0,"10":2,"11":10,"12":0,"13":8,"14":13,"15":9,"16":9,"17":76,"18":4,"19":1,"20":2,"21":12,"22":2},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[0,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QQbo69oZd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thejcoop\/status\/1319014143257620481","display_url":"twitter.com\/thejcoop\/statu\u2026","indices":[91,114]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmarsupia","name":"Principia Marsupia","id":39483072,"id_str":"39483072","indices":[0,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jg_dominguez","name":"Garc\u00eda Dom\u00ednguez","id":382020290,"id_str":"382020290","indices":[0,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[0,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1318994414832963586,"id_str":"1318994414832963586","indices":[28,51],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4CbpTX0AImyRF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4CbpTX0AImyRF.png","url":"https:\/\/t.co\/Bqz6QWOwOs","display_url":"pic.twitter.com\/Bqz6QWOwOs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1318994433711443970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":652,"h":303,"resize":"fit"},"medium":{"w":652,"h":303,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":652,"h":303,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1318989769410596864,"id_str":"1318989769410596864","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3-NPwX0AAqQgh.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3-NPwX0AAqQgh.png","url":"https:\/\/t.co\/AZ8lAMydBT","display_url":"pic.twitter.com\/AZ8lAMydBT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1318989849559523328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":698,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":698,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":593,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Raul_Chichon","name":"R","id":1084416150291836928,"id_str":"1084416150291836928","indices":[0,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JimHold41059909","name":"Jim_Holden","id":1003593590587711488,"id_str":"1003593590587711488","indices":[3,19]},{"screen_name":"JorgeBustos1","name":"Jorge Bustos","id":292464252,"id_str":"292464252","indices":[21,34]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bertrandmyd","name":"Bertrand Ndongo","id":2354457297,"id_str":"2354457297","indices":[0,12]},{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[13,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wjy6lUyrcq","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/catalunya\/noticia-parlament-rechaza-mocion-censura-cs-contra-torra-solo-respalda-pp-20191007192305.html","display_url":"europapress.es\/catalunya\/noti\u2026","indices":[47,70]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gallir","name":"Ricardo Galli \ud83d\udde3\ufe0f \ud83d\ude37","id":779977,"id_str":"779977","indices":[0,7]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[0,10]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[11,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wjy6lUyrcq","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/catalunya\/noticia-parlament-rechaza-mocion-censura-cs-contra-torra-solo-respalda-pp-20191007192305.html","display_url":"europapress.es\/catalunya\/noti\u2026","indices":[51,74]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[5,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wjy6lUyrcq","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/catalunya\/noticia-parlament-rechaza-mocion-censura-cs-contra-torra-solo-respalda-pp-20191007192305.html","display_url":"europapress.es\/catalunya\/noti\u2026","indices":[129,152]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x43xAypHZV","expanded_url":"https:\/\/archive.is\/Gc5Fx","display_url":"archive.is\/Gc5Fx","indices":[25,48]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5cqkD1uIVF","expanded_url":"http:\/\/archive.is","display_url":"archive.is","indices":[34,57]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MhQbBXvRAr","expanded_url":"https:\/\/www.telegraph.co.uk\/travel\/comment\/almost-starting-think-whole-pandemic-really-conspiracy\/","display_url":"telegraph.co.uk\/travel\/comment\u2026","indices":[182,205]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[0,11]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[0,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1318819352767008768,"id_str":"1318819352767008768","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1jNsSWkAAzcJE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1jNsSWkAAzcJE.png","url":"https:\/\/t.co\/Jx5EEQ6yED","display_url":"pic.twitter.com\/Jx5EEQ6yED","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1318819358769094658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":503,"resize":"fit"},"large":{"w":956,"h":707,"resize":"fit"},"medium":{"w":956,"h":707,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaquelMtnez_tv","name":"Raquel Mart\u00ednez","id":2377816652,"id_str":"2377816652","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1318801509379985409,"id_str":"1318801509379985409","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1S_EfX0AE-QIY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1S_EfX0AE-QIY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6XFD97NZbb","display_url":"pic.twitter.com\/6XFD97NZbb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1318801511984603137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":619,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":619,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318795994344116225,"id_str":"1318795994344116225","indices":[12,35],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1N-DYW0AEWK8P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1N-DYW0AEWK8P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pfRMH5gqEv","display_url":"pic.twitter.com\/pfRMH5gqEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1318795997020065792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":506,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[0,14]}],"urls":[]}}}