{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1318996475976781825,"1":1318974833212968962,"2":1318970354942050305,"3":1318939349350633473,"4":1318910660332285953,"5":1318875679945977857,"6":1318862812828008450,"7":1318848501007208449,"8":1318817798450257925},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false},"text":{"0":":face_with_medical_mask:Col\u00f3cate la mascarilla de forma que quede bien ajustada a la cara cubriendo la boca, nariz y barbilla\n\n:face_with_medical_mask:Si est\u00e1 h\u00fameda o da\u00f1ada des\u00e9chala \n\n:exclamation_mark:El #COVID19 sigue entre nosotros y de tu PRUDENCIA depende la salud de todos\n\nSigamos siendo RESPONSABLES \n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/tyVxvSJPL6","1":":check_box_with_check:De la #GripeYoMeVacuno\n\nEste a\u00f1o es especialmente importante VACUNARSE para PREVENIR LA GRIPE:\n\n:small_blue_diamond:Profesionales sanitarios y sociosanitarios\n:small_blue_diamond:Mayores de 65 a\u00f1os\n:small_blue_diamond:Pacientes con afecciones cr\u00f3nicas\n:small_blue_diamond:Personas de cualquier edad con condiciones de riesgo\n\nhttps:\/\/t.co\/4BMahhD38z https:\/\/t.co\/CPwufF1muA","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 21 de octubre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.005.295\n:play_button_selector:Fallecidos: 34.366\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/l2RrQfSZdq\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/WhPTXN6c46","3":":double_exclamation_mark_selector:El virus no ha desaparecido\n\nCuando est\u00e9s con familia y amigos, respeta SIEMPRE la regla de las 3M:\n\n:keycap_1:Mascarilla\n:keycap_2:Higiene de manos \n:keycap_3:Mantener distancia\n\nAyuda a evitar la transmisi\u00f3n del #COVID19.\n\nSi te proteges t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s.\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/IXIzlRR0Lc","4":"Para informarte sobre las medidas de prevenci\u00f3n frente al #COVID19 activadas en cada territorio, consulta los perfiles oficiales de Sanidad correspondientes a las distintas CC.AA.\n\nSuscr\u00edbete a esta lista y acude siempre a fuentes oficiales:\nhttps:\/\/t.co\/oo70A9YTri","5":":double_exclamation_mark_selector:RECUERDA: Cada gesto importa en la lucha frente al virus.\n\n:right_arrow_selector:En caso de haber estado en contacto estrecho con una persona diagnosticada de #COVID19, hay que seguir las recomendaciones de @sanidadgob.\n \nhttps:\/\/t.co\/zf5HK4JkmD \n \n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/7HPr7GgBYg","6":"El @CSIC ha elaborado una gu\u00eda de ventilaci\u00f3n de aulas para reducir el riesgo de contagio por #COVID19.\n\nSe dan pautas para la ventilaci\u00f3n y purificaci\u00f3n del aire seg\u00fan el volumen de la sala, el n\u00famero y edad de los ocupantes y el tipo de actividad.\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/7vdjSLwK8o https:\/\/t.co\/uDekKhqe8R","7":"El @CSIC participa en el desarrollo de un clon infectivo del #COVID19 para estudiar su biolog\u00eda molecular.\n\nPermitir\u00e1 generar variantes gen\u00e9ticas del virus para estudiarlo, analizar f\u00e1rmacos antivirales y poder desarrollar candidatos vacunales.\n\nM\u00e1s info:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/zQWYs0s0V6","8":":face_with_medical_mask:\u00bfQu\u00e9 tipo de #mascarilla debo usar seg\u00fan mi situaci\u00f3n?\n\n:face_with_medical_mask:\u00bfHay distintas tallas seg\u00fan la edad?\n\n:face_with_medical_mask:\u00bfQu\u00e9 debo mirar en el etiquetado?\n\nConsulta todas estas respuestas en la gu\u00eda de mascarillas de @consumogob:right_arrow_curving_down_selector:\n \nhttps:\/\/t.co\/yrXOBc6nWw https:\/\/t.co\/im0zzbiDkD"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-10-21 19:24:00","1":"2020-10-21 17:58:00","2":"2020-10-21 17:40:12","3":"2020-10-21 15:37:00","4":"2020-10-21 13:43:00","5":"2020-10-21 11:24:00","6":"2020-10-21 10:32:52","7":"2020-10-21 09:36:00","8":"2020-10-21 07:34:00"},"retweet_count":{"0":79,"1":35,"2":33,"3":63,"4":17,"5":24,"6":507,"7":29,"8":41},"favorite_count":{"0":106,"1":44,"2":32,"3":90,"4":30,"5":30,"6":0,"7":51,"8":71},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[145,153]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[250,266]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1274977434627080192,"id_str":"1274977434627080192","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbGlCs2XgAsoUw8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbGlCs2XgAsoUw8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tyVxvSJPL6","display_url":"pic.twitter.com\/tyVxvSJPL6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1318996475976781825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[8,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BMahhD38z","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1308299213139144706,"id_str":"1308299213139144706","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EigHnqgXsAEjuOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EigHnqgXsAEjuOb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CPwufF1muA","display_url":"pic.twitter.com\/CPwufF1muA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1318974833212968962\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[202,222]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[224,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l2RrQfSZdq","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_233_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1318970325892239360,"id_str":"1318970325892239360","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3shfAWkAArhHQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek3shfAWkAArhHQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WhPTXN6c46","display_url":"pic.twitter.com\/WhPTXN6c46","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1318970354942050305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[195,203]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[248,264]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1283311429068771329,"id_str":"1283311429068771329","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhTjt4-X0AETTdj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhTjt4-X0AETTdj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IXIzlRR0Lc","display_url":"pic.twitter.com\/IXIzlRR0Lc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1318939349350633473\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo70A9YTri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1238073490173046784","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/123807\u2026","indices":[242,265]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[141,149]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[231,251]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[252,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[189,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zf5HK4JkmD","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_que_hago_si_conozco_alguien_con_sintomas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1275008494010327040,"id_str":"1275008494010327040","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EePNfoLX0AAchFn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EePNfoLX0AAchFn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7HPr7GgBYg","display_url":"pic.twitter.com\/7HPr7GgBYg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1318875679945977857\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":478,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":478,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":478,"h":358,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[19,24]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQWYs0s0V6","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/ciencia-e-innovacion\/Paginas\/2020\/201020-covid.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[257,280]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"mascarilla","indices":[14,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[193,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yrXOBc6nWw","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/030520_GUIA_COMPRA_MASCARILLAS.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1318810410141782018,"id_str":"1318810410141782018","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1bFKaWkAI0ONz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek1bFKaWkAI0ONz.png","url":"https:\/\/t.co\/im0zzbiDkD","display_url":"pic.twitter.com\/im0zzbiDkD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1318817798450257925\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":780,"h":721,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":629,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":721,"resize":"fit"}}}]}}}