{"screen_name":{"0":"vinodeFa","1":"beta_foly","2":"gildatrkovic","3":"beta_foly","4":"br1Tw","5":"SrVanDoren","6":"ASTHYRAM","7":"quedecis01","8":"nograxx1","9":"lorfgiova","10":"ruthdiezperez","11":"EsterAdela","12":"David88795662","13":"David88795662"},"tweet_id":{"0":1319060980513591297,"1":1319058428178894850,"2":1319056737324904448,"3":1319054967123156996,"4":1319044189070516224,"5":1319021285175951366,"6":1319020019318247424,"7":1319010999979134976,"8":1318994173824012288,"9":1318985914698391552,"10":1318958224561868804,"11":1318933282118041600,"12":1318914391425773569,"13":1318912510016323586},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true},"text":{"0":"@mariandowney08 @marianoobarrio Fuentes an\u00f3nimas aseguran que se cree cualquier cosa.\n#YoNoMevacuno","1":"@gildatrkovic \u00a1Nunca jam\u00e1s!\n#YoNoMeVacuno","2":"Suscribo 100%:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dsVRpdSNwU","3":"Suscribo 100%:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dsVRpdSNwU","4":"Que se vacunen ellos y todos sus votantes\n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/NwBVOSDf20","5":"En la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Salud del Senado, el representante del Ministerio Mauricio Monsalvo, dijo que la vacuna ser\u00e1 obligatoria y en principio ser\u00e1n vacunados 20 millones de argentinos #Yonomevacuno #Plandemia https:\/\/t.co\/Xu7LLNaZa2","6":"VACUNA OBLIGATORIA NO!!!!\nVACUNA NO!!! OBLIGATORIA!!!\nYO MANDO Y DECIDO EN MI CUERPO!\n#VACUNANOOBLIGATORIA\n#yonomevacuno\nNINGUN GOBIERNO DEBE IMPONER A NING\u00daN CIUDADANO DEL MUNDO A VACUNARSE EN CONTRA DE SU VOLUNTAD! https:\/\/t.co\/KBCeci40Da","7":".... todo dicho. Por algo piden 4 a\u00f1os de impunidad legal. #YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/9APpxslALE","8":"@santumaratea1 La vacuna q en vez de sanarnos, nos mata. #yonomevacuno (?","9":"#GENOCIDIO \n#YoNoMevacuno \nPorque no prueban pol\u00edticos y periodistas? https:\/\/t.co\/HqFd3fKX8J","10":"\u00bfY aqu\u00ed, cuales son los criterios para la utilizaci\u00f3n de esta vacuna experimental? @MaritoAbdo @MazzoleniJulio \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/38krEYdPVi","11":"@clarincom Q prueben las vacunas, en  los pol\u00edticos y sus familias completas , siempre c\/un m\u00e9dico no comprado ni q sea K delante, y un escribano q corrobore q fueron vacunados. Gastan tanta plata en\n:soccer_ball:tudeses. Despu\u00e9s d ver q contin\u00faan sin secuelas, q empiecen c\/la gente. #YoNoMevacuno","12":"#DespiertaPeru El efecto adverso de cualquier vacuna puede tardar has 3 A\u00d1OS en manifestarse,los LABORATORIOS han pedido INMUNIDAD PENAL x 4 A\u00d1OS y el jueves pasado el CONGRESO TRAIDOR aprob\u00f3 el PROYECTO d TIRANO MOQUE-GUANO de la VACUNA OBLIGATORIA.\n#YoNoMeVacuno\n#INSURGENCIA https:\/\/t.co\/Ob58Q3DKzh","13":":red_circle: URGENTE\n\nP\u00c1SALO.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/C8OmJjHip0"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-10-21 23:40:19","1":"2020-10-21 23:30:10","2":"2020-10-21 23:23:27","3":"2020-10-21 23:16:25","4":"2020-10-21 22:33:35","5":"2020-10-21 21:02:35","6":"2020-10-21 20:57:33","7":"2020-10-21 20:21:43","8":"2020-10-21 19:14:51","9":"2020-10-21 18:42:02","10":"2020-10-21 16:52:00","11":"2020-10-21 15:12:53","12":"2020-10-21 13:57:49","13":"2020-10-21 13:50:21"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":3,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":5,"13":10},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":7,"4":1,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":3,"12":0,"13":0},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Lima, Peru","2":"","3":"Lima, Peru","4":"Villa Urquiza, Buenos Aires","5":"Argentina","6":"Venezuela; Argentina; Ecuador","7":"","8":"Buenos Aires, Argentina","9":", Buenos Aires","10":"","11":"","12":"","13":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cJDwGULIQf","1":null,"2":null,"3":null,"4":"https:\/\/t.co\/PwYCk42wKL","5":null,"6":"https:\/\/t.co\/GyOeB1Ysob","7":null,"8":null,"9":null,"10":"https:\/\/t.co\/t9eIb2rQJC","11":null,"12":null,"13":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[86,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariandowney08","name":"#CFKsiempre\ud83d\udc9a\u23e9","id":567857076,"id_str":"567857076","indices":[0,15]},{"screen_name":"marianoobarrio","name":"Mariano Obarrio","id":173263956,"id_str":"173263956","indices":[16,31]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[28,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gildatrkovic","name":"Gilda Trkovic","id":3411574571,"id_str":"3411574571","indices":[0,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[32,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beta_foly","name":"Jos\u00e9 I. Sarmiento","id":2315098607,"id_str":"2315098607","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsVRpdSNwU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gildatrkovic\/status\/1319052658368536577","display_url":"twitter.com\/gildatrkovic\/s\u2026","indices":[46,69]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsVRpdSNwU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gildatrkovic\/status\/1319052658368536577","display_url":"twitter.com\/gildatrkovic\/s\u2026","indices":[31,54]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[42,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwBVOSDf20","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/C5N\/status\/1319036957176090624","display_url":"twitter.com\/C5N\/status\/131\u2026","indices":[56,79]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Yonomevacuno","indices":[194,207]},{"text":"Plandemia","indices":[208,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xu7LLNaZa2","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DyBloDIB0YI&feature=emb_logo","display_url":"youtube.com\/watch?v=DyBloD\u2026","indices":[219,242]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"VACUNANOOBLIGATORIA","indices":[86,106]},{"text":"yonomevacuno","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319019986229276678,"id_str":"1319019986229276678","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4ZsGLWMAYo2uI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4ZsGLWMAYo2uI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KBCeci40Da","display_url":"pic.twitter.com\/KBCeci40Da","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ASTHYRAM\/status\/1319020019318247424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":750,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[59,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9APpxslALE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CNNEE\/status\/1318978431795822592","display_url":"twitter.com\/CNNEE\/status\/1\u2026","indices":[73,96]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[57,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santumaratea1","name":"santumaratea","id":1239739079119511552,"id_str":"1239739079119511552","indices":[0,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"GENOCIDIO","indices":[0,10]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[12,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318985899338858496,"id_str":"1318985899338858496","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek36r-nXgAA5eLM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek36r-nXgAA5eLM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HqFd3fKX8J","display_url":"pic.twitter.com\/HqFd3fKX8J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lorfgiova\/status\/1318985914698391552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":639,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1198,"resize":"fit"},"medium":{"w":1125,"h":1198,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[112,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaritoAbdo","name":"Marito Abdo","id":448165069,"id_str":"448165069","indices":[83,94]},{"screen_name":"MazzoleniJulio","name":"Julio Mazzoleni","id":1030099481533014017,"id_str":"1030099481533014017","indices":[95,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38krEYdPVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jairbolsonaro\/status\/1318909799505985537","display_url":"twitter.com\/jairbolsonaro\/\u2026","indices":[126,149]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[273,286]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarincom","name":"Clar\u00edn","id":8105922,"id_str":"8105922","indices":[0,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"DespiertaPeru","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"insurgencia___","name":"Insurgencia","id":1292294424215650306,"id_str":"1292294424215650306","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[33,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1317807164812087297,"id_str":"1317807164812087297","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknKomUW0AEbAbG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknKomUW0AEbAbG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C8OmJjHip0","display_url":"pic.twitter.com\/C8OmJjHip0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rolod14\/status\/1317807171233513473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":774,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":774,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317807171233513473,"source_status_id_str":"1317807171233513473","source_user_id":1306303970084892672,"source_user_id_str":"1306303970084892672"}]}}}