{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA","59":"ANTIMASCARILLA","60":"ANTIMASCARILLA","61":"ANTIMASCARILLA","62":"ANTIMASCARILLA","63":"ANTIMASCARILLA","64":"ANTIMASCARILLA","65":"ANTIMASCARILLA","66":"ANTIMASCARILLA","67":"ANTIMASCARILLA","68":"ANTIMASCARILLA","69":"ANTIMASCARILLA","70":"ANTIMASCARILLA","71":"ANTIMASCARILLA","72":"ANTIMASCARILLA","73":"ANTIMASCARILLA","74":"ANTIMASCARILLA","75":"ANTIMASCARILLA","76":"ANTIMASCARILLA","77":"ANTIMASCARILLA","78":"ANTIMASCARILLA","79":"ANTIMASCARILLA","80":"ANTIMASCARILLA","81":"ANTIMASCARILLA","82":"ANTIMASCARILLA","83":"ANTIMASCARILLA","84":"ANTIMASCARILLA","85":"ANTIMASCARILLA","86":"ANTIMASCARILLA","87":"ANTIMASCARILLA","88":"ANTIMASCARILLA","89":"ANTIMASCARILLA","90":"ANTIMASCARILLA","91":"ANTIMASCARILLA","92":"ANTIMASCARILLA","93":"ANTIMASCARILLA","94":"ANTIMASCARILLA","95":"ANTIMASCARILLA","96":"ANTIMASCARILLA","97":"ANTIMASCARILLA","98":"ANTIMASCARILLA","99":"ANTIMASCARILLA","100":"ANTIMASCARILLA","101":"ANTIMASCARILLA","102":"ANTIMASCARILLA","103":"ANTIMASCARILLA","104":"ANTIMASCARILLA","105":"ANTIMASCARILLA","106":"ANTIMASCARILLA","107":"ANTIMASCARILLA","108":"ANTIMASCARILLA","109":"ANTIMASCARILLA","110":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1317611387934433280,"1":1317611378606211072,"2":1317610825234976770,"3":1317609832485191680,"4":1317609764499656710,"5":1317609699395751936,"6":1317603894252441600,"7":1317603868310646784,"8":1317603263491997697,"9":1317598174022897665,"10":1317598146374062082,"11":1317597009512202240,"12":1317596970718957568,"13":1317596893380268033,"14":1317596754485874694,"15":1317596701755047936,"16":1317596605844017152,"17":1317551495173332995,"18":1317542145289560068,"19":1317533895873748992,"20":1317530992832319489,"21":1317530850330804224,"22":1317530251472285696,"23":1317530147524849664,"24":1317530069359906816,"25":1317529693252407298,"26":1317526609948254211,"27":1317526588397965313,"28":1317526556793765889,"29":1317526523692388353,"30":1317526462862381057,"31":1317524154548211718,"32":1317523977112330240,"33":1317523967809327105,"34":1317521299699339268,"35":1317519961871572994,"36":1317519857752117253,"37":1317519794132889605,"38":1317519780807692290,"39":1317519752525467652,"40":1317519671311142914,"41":1317519618446135299,"42":1317519584300326916,"43":1317519523021492229,"44":1317519347653423106,"45":1317517425731133440,"46":1317516976948989952,"47":1317513789567324161,"48":1317512047798738946,"49":1317511775621926915,"50":1317483872662278145,"51":1317480021662060544,"52":1317479941370511360,"53":1317479918557712385,"54":1317479882436345857,"55":1317479750751916032,"56":1317476948742909953,"57":1317476512900284419,"58":1317474080958930944,"59":1317473816428380160,"60":1317473776750166016,"61":1317472410271174656,"62":1317472154494132225,"63":1317471859965911041,"64":1317471162889310208,"65":1317470603767472129,"66":1317469604919336960,"67":1317469413755572224,"68":1317469374060658691,"69":1317468295780573184,"70":1317467601023492096,"71":1317467396244971521,"72":1317466819297529858,"73":1317466232589877248,"74":1317465888463998976,"75":1317464576779341827,"76":1317464329529282560,"77":1317464230942154755,"78":1317464197958127621,"79":1317464136675188737,"80":1317464079729033222,"81":1317461512370360320,"82":1317459855364530176,"83":1317445861979410432,"84":1317439521097715713,"85":1317431055540957185,"86":1317430932916359169,"87":1317416405806043138,"88":1317415511513325568,"89":1317409328622673925,"90":1317408421344387072,"91":1317408352700346374,"92":1317408018334613504,"93":1317407966258135041,"94":1317406201156599813,"95":1317405863670370305,"96":1317405759488069632,"97":1317405310429089793,"98":1317402682802524161,"99":1317401974040571904,"100":1317398673408536576,"101":1317398358940672000,"102":1317398172675809280,"103":1317395828399656960,"104":1317394620767260672,"105":1317392889090052098,"106":1317386559776313345,"107":1317386526695763968,"108":1317386174017798145,"109":1317385787709808642,"110":1317385496570568704},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":false,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":true,"69":false,"70":true,"71":false,"72":true,"73":true,"74":true,"75":false,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":false,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":false,"88":false,"89":false,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":true,"107":true,"108":true,"109":false,"110":true},"text":{"0":"El gobierno espa\u00f1ol son unos estafadores :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/0JaB7I8ysL","1":"Cristiano Ronaldo en una foto de ayer.\nSe le puede ver medio moribundo por el Cobi.\nOs dir\u00e9 lo que sois en una sola palabra:\n                          gipollas. https:\/\/t.co\/rp9hLuX47f","2":"Esta Navidad en mi casa vamos a estar los que me salgan de los cojones.\nSi quiere comprobarlo la polic\u00eda del Gobierno, que vaya pidiendo ya la orden judicial para entrar en mi domicilio.\nPorque lo voy avisando.\nY sin orden judicial no entra ni Dios en mi casa.\n#FelizNavidad","3":"@ogabel_ @gonzo_blogger Aqu\u00ed en Zaragoza lo que se escucha:\n\n*Si pues,  que vamos a hacer?\n\n*Tenemos para tiempo con esto, va para largo.\n\n*Por algo nos dicen que la llevemos no? \n*Si pues oye ( y se encogen de  hombros)\n\nNi nada cr\u00edtica ni masa cerebral:pouting_face:","4":"El hecho de incluir este s\u00edmbolo anti-Covidiano en nuestro perfil puede ser bastante efectivo si conseguimos que miles lo hagan. Llama.bastante la atenci\u00f3n. Me refiero al s\u00edmbolo del infinito.","5":":collision::collision::collision::collision:BOOOOM :collision::collision::collision::collision::collision:\n\nLA ESTAFA DEL CORONAVIRUS SE CAE A PEDAZOS !!!!\n\nUN GOBERNADOR ESTADOUNIDENSE AFIRMA QUE \"LAS MEDIDAS DEL CORONAVIRUS EST\u00c1N BASADAS EN EL MIEDO Y EN NING\u00daN MOMENTO SANITARIAS\"\n\nOJO A #SanchezPsicopata QUE QUERR\u00c1 ACELERAR LOS ENCIERROS https:\/\/t.co\/rx8F2tWGES","6":"BOOOOOOOM \n\nEl gobernador de Nueva York reconoce que el \u00fanico objetivo de las medidas restrictivas del Covid  es aterrorizar a la poblaci\u00f3n!\n\nLA FARSA DE HUNDE !!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/xUixCEIr6j","7":"La escena m\u00e1s denigrantes que he visto desde que empez\u00f3 est\u00e1 locura.\nCorte ingl\u00e9s :una se\u00f1ora mayor se marea, se lo dice a la dependienta e intenta agarrarse a ella ,que se zafa y le.dice que no la puede tocar.......la ha mandado sentarse y menos mal que la pobre no se ha ca\u00eddo:pensive_face:","8":"#SanchezPsicopata nos encierra a todos el viernes que viene !!!!!! https:\/\/t.co\/CDVdOWvKtN","9":"Un lazo amarillo no significa nada. Hasta que miles de personas le dan un significado. As\u00ed funcionan los s\u00edmbolos. Son creaciones sociales que tienen un significado dentro de un determinado contexto.","10":"Despu\u00e9s de la segunda ola ASINTOM\u00c1TICA, llega la tercera ola.\n\nMomento t\u00e9trico: la tercera ola ya azota el Norte de Europa. De hecho a entrado por Suecia. ALLI EST\u00c1N MURIENDO A MONTONES. \n\n#SanchezPsicopata\n\nhttps:\/\/t.co\/kp8MasksWH","11":"@20m Ya os hab\u00e9is inventado otra?? :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: queda alguien que se trague la trola?","12":"@20m No dig\u00e1is m\u00e1s! Entr\u00f3 por Suecia!! \n\nSois rid\u00edculos! https:\/\/t.co\/qOFeO0ggpH","13":"Y cuando pas\u00f3 la segunda? https:\/\/t.co\/4RkEo29qHX","14":"Vaya !!!!!!! https:\/\/t.co\/mCx81WKGhy","15":"@AquAhora1 @jrrsantacruz @exememexe @Irredento85 @katecut_7 @Marian05236789 @troyanohorse @CisneNegroJMAL @LaHermi1969 @Jartitameteneis @SoyElFaccioso @_J_Fer_ @cepelin10 @profsiletsky @RoppakuKinsei32 @claudette_87 @Oespinar1 @PabloZ70387185 @Aleve69 @DiegoMo53772865 @Rocio77798436 @correypilla @Mary36866760 @cleo_lareina @gonzo_blogger @helvetico2 @BbNnia @Osabora @VonBingen2 @BlazquezSolis @lena76300134 @No__Plandemia @Altaescribano @ari_arifu @guille1986mp @RQanom @sanguinisIus @THENEWPURITAN @SusanGalvez7285 El que se crea los n\u00fameros y los datos, como si eso fuera   matem\u00e1tica complicada y que est\u00e1n todo el d\u00eda ah\u00ed con las gr\u00e1ficas, comparaciones de pa\u00edses etc Ahora mismo son los mayores tontos \u00fatiles de la plandemia, jugando con el morbo de la masa y siendo usados sin saberlo.","16":"Se inventan los PCR ??????\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/rocxsjEKfr","17":"Veis que CRISIS SANITARIA TAN GRAVE????\n\nLOS M\u00c9DICOS SABEN QUE LOS HOSPITALES EST\u00c1N VACIOS... :dizzy::dizzy:se ponen en huelga:dizzy::dizzy:\n\nY Espa\u00f1a confinada!!!!\n\n#SanchezDictador #SanchezTraidor https:\/\/t.co\/eqbkGaMkIK","18":":collision::collision::collision:INMUNIDAD N\u00d3RDICA :collision::collision::collision:\n\nEso dicen estos PAYASOS DE \"EL MUNDO\"\n\nNO SON INMUNES, solo que no hacen PCR. Dejar de tomarnos el pelo!!!!!!\n\nY hacen vida normal. \n\nEs Espa\u00f1a sin PCR, no hay nada !!!!!!! https:\/\/t.co\/aY46eUP1m8","19":"Vaya !!!!!!! https:\/\/t.co\/mCx81WKGhy","20":"@LaHermi1969 @Gamusina77 @ANTIMASCARILLA @FLMIRONES En el momento en que la terapia habitual de infecci\u00f3n respiratoria se vio que era mortal, ya no hab\u00eda protocolo. Se cambiaba d\u00eda a d\u00eda probando cosas a ciegas. Para m\u00ed, lo grave, que ning\u00fan pat\u00f3logos tuviese los santos coj0nes de pedir biopsias pulmonares y estudiarlas","21":"Y otros pol\u00edticos,  LE APLAUDEN !!!!!\n\nQUE LES PASA A LOS POL\u00cdTICOS ESPA\u00d1OLES???????\n\nNI UNO ESTA EN CONTRA....es imposible.\n\nTienen que estar todos COMPRADOS. https:\/\/t.co\/AQsN17iPHw","22":"Noticia Rafapal:\nAtenci\u00f3n, que empiezan a caer importantes piezas del domin\u00f3 globalista. El ex presidente franc\u00e9s Nicol\u00e1s Sarkozy es acusado de asociaci\u00f3n criminal por recibir fondos de Libia en una campa\u00f1a electoral. https:\/\/t.co\/rpygRxKEtU","23":"Ojo al dato...:smiling_face_with_sunglasses::person_facepalming_medium-light_skin_tone::smiling_face_with_sunglasses::person_facepalming_medium-light_skin_tone::smiling_face_with_sunglasses::person_facepalming_medium-light_skin_tone::smiling_face_with_sunglasses: https:\/\/t.co\/PrKlZkot4n","24":"El que nace tonto,  no es tonto para un d\u00eda,  LO ES PARA TODA LA VIDA. https:\/\/t.co\/PTuYdKOvfy","25":"Esto se mueve,VAMOS TODOS CON ELLO https:\/\/t.co\/FgZDLqhy8N","26":"@IgualMichel Los que votan a VOX, tambi\u00e9n son gente apesebrados, aborregados y tontos. Porque son lo mismo, forman parte del sistema que nos est\u00e1 llevando a esta situaci\u00f3n desde 1978","27":"LA GRIPE SE HA ACABADO.... brutal !!! https:\/\/t.co\/gGJi65AmDr","28":"A estas cochinas aplaud\u00edan los ingenuos. https:\/\/t.co\/B2qKQGv7js","29":"@_nWorder @ari_arifu Ya lo dijo la diputada M\u00f3nica Garc\u00eda (M\u00e1s Madrid), que IFEMA fue una herramienta propagand\u00edstica  car\u00edsima para regalar un mont\u00f3n de millones a empresas privadas. Un \"hospital\" innecesario porque en condiciones normales los pacientes lo pasan en casa como se ha hecho siempre.","30":"Contra el #SARSCoV2 la mejor vacuna es el  U+221E (la denominaci\u00f3n de \u221e en Unicode)  #U221E  #WeAreResistence #SomosResistencia #coronarebellion https:\/\/t.co\/mCYyiPl1RB","31":"masoner\u00eda pura y dura https:\/\/t.co\/gshh7738It","32":"@juandmarko @gonzo_blogger Otro m\u00e1s. Vamos!!","33":"S\u00edmbolo de la resistencia contra la plandemia, la mentira y propaganda, la irracionalidad cientifista del poder para sus intereses oscuros. S\u00edmbolo de la libertad frente al r\u00e9gimen de disciplinamiento y control social que quieren implantar. Gracias @gonzo_blogger https:\/\/t.co\/JQiqgmH19S","34":"Que pensar\u00e1n ahora LOS MIERDAS DE LOS PERIODISTAS DE:\n\n \"PONTE LA MASCARILLA\"\n\nGENTUZA !!!!! https:\/\/t.co\/NwSUWtH6wf","35":"Un activista pro-derechos civiles ya ha hecho una pintada con el s\u00edmbolo anti-Covidiano que estamos intentando popularizar. Gracias @PopoyaMarino https:\/\/t.co\/RwKoopM66S","36":"Rossi, Cristiano , Ibra...\nFuera del cotolengo espa\u00f1ol, los deportistas se burlan de la farsa Covid19 en la cara de la Junta Covidiana https:\/\/t.co\/0zrvI2I07v","37":"Esto solo acaba de empezar. Os dije un d\u00eda que el Doctor Papaya nunca falla.\nY as\u00ed ir\u00e9 de hospital en hospital, y de residencia en residencia, hasta que se haga justicia y nos pidan perd\u00f3n a los mal llamados negacionistas. Y al Dr Papaya el Nobel.\nhttps:\/\/t.co\/EQOirm9GO1","38":"Los del Diari de Tarragona se podr\u00edan dedicar m\u00e1s al periodismo de investigaci\u00f3n en su ciudad, que les hago yo todo el trabajo. Del Doctor Papaya est\u00e1n bastante mal informados. El Dr Papaya nunca fue ni ser\u00e1 detenido. Es un s\u00faperh\u00e9roe virtual.\nhttps:\/\/t.co\/fDHmfWAfl6","39":"Que maravilla. Ese beb\u00e9 es mi \u00eddolo!!\nhttps:\/\/t.co\/gN2zuy4qVK","40":"el socialismo-comunismo explicado en menos de tres minutos.\n\nImperdible amigos.\n\nParte 1\/2 https:\/\/t.co\/OCdw2YcJ0O","41":"Propofol= asesinados atribu\u00eddos al Covid para llevar a cabo la plandemia https:\/\/t.co\/pKzXyDG5A8","42":"Mensaje a tuiter, FB y youtube\nno sac\u00e1is nada con censurar\nEl Cabal ya perdi\u00f3\ny a vosotros os dejan a\u00fan abiertos porque es una forma de manteneros controlados y saber qui\u00e9n es qui\u00e9n\ntic tac\ntic tac","43":"\u00bf Como estar\u00e1 ahora #SanchezPsicopata ? https:\/\/t.co\/NwSUWtH6wf","44":"El s\u00edmbolo infinito est\u00e1 relacionado con Giordano Bruno (quemado por defender el universo infinito), con la libertad, con la luz del sol. Es f\u00e1cil de pintar en un graffiti. Y se pueden hacer gestos con las manos que lo representan. Es un s\u00edmbolo matem\u00e1tico y a la vez espiritual. https:\/\/t.co\/genQS4ftT8","45":"Este s\u00edmbolo lo siento muy potente. Dar\u00e1 fuerza al movimiento. Potenciar el movimiento al 100 por cien al infinito. Me gusta. Enhorabuena por la elecci\u00f3n. Vamos!!!!!!!!!!!!!!!! https:\/\/t.co\/xPG4nstBTR","46":"Normal\u00edcenos la expresi\u00f3n \u201cm\u00e1s falso que la pandemia \u201c","47":"Un ni\u00f1o representando la inocencia de la humanidad, rodeado de ojos (c\u00e1maras y vigilancia) y finalmente encerrado entre rejas. Opresivo y de disonancia cognitiva. Babilonia y su plan triturador. https:\/\/t.co\/GWLHVY1ijI","48":"Dan cifras y datos err\u00f3neos que la gente toma como ciertos. \u00bfAcaso no ven las caras de tranquilidad de pol\u00edticos y marionetas a su orden? Si hubiera pandemia estar\u00edan preocupados, pero no, ellos est\u00e1n a su plan... https:\/\/t.co\/P2vHYDbArn","49":"Que levante la mano el que no sab\u00eda que Espa\u00f1a es una corporaci\u00f3n, como tal cotiza en la Bolsa y que cada uno de nosotros tiene un valor burs\u00e1til????","50":"Empiezo a pensar que esta escoria est\u00e1 tratando de provocar al personal\nhttps:\/\/t.co\/YA4sjtU72A","51":"Invitada que expone como ha sido una tomadura de pelo la contrataci\u00f3n de facultativos por la Plandemia y como se est\u00e1 desmontando la atenci\u00f3n primaria....Nos cuenta el Circo que se mont\u00f3 al rededor de IFEMA...\nDijo IFEMA??\nporq dij vas pero sig...\nVaya se perdi\u00f3 la conexi\u00f3n... https:\/\/t.co\/MWrAQX6LpC","52":"As\u00ed, Si !!!!!!!!\n\nA VER SI APRENDEMOS EN ESPA\u00d1A https:\/\/t.co\/FbTEOfdvfx","53":"Hay que cerrar los bares y los restaurantes callejeros ... https:\/\/t.co\/iukonESZ7Z","54":"Ni un s\u00f3lo c\u00e9ntimo de euro de mis parcas riquezas han ido para mascarillas o hidrohell. Ni uno. Ahora bien, si veis la mascarilla que llevo en el bolso para entrar en los locales, igual me dispar\u00e1is vosotros. La gente me mira peor cuando la llevo que cuando no.","55":":megaphone: ... ESCUCHA bien esto !!!\n\n... trata de tu FUTURO, FUTURO de tus HIJOS\/NIETOS y FUTURO de TODAS la FUTURAS GENERACIONES !!!\n\nALIANZA MUNDIAL M\u00c9DICOS por la VERDAD !!!\n\n... y da igual, a\u00f1os que tienes, a quien les votas, o a quien rezas, te est\u00e1n LLEVANDO al MATADERO !!! https:\/\/t.co\/RIM0jiNxr0","56":"Hay pol\u00edticos VALIENTES !!!!\n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/AQsN17iPHw","57":"VOX, esto si es OPONERSE A LA MASCARILLA, Y AL GOBIERNO !!!!!! https:\/\/t.co\/AQsN17iPHw","58":"El asesor de la Casa Blanca para asuntos del Covid lo dice claramente:\n\n\"la obligatoriedad de las mascarillas es in\u00fatil\". \n\nTrump est\u00e1 acabando con la paranoia. \n\n:collision::collision::collision::collision:A ver que dice TVE 1, Antena 3, La Cuatro o La Sexta:collision::collision::collision:\n\nhttps:\/\/t.co\/xCsAYk9ajH","59":"Si esto avanza, a ver donde se meten todo los sanitarios tiktokeros https:\/\/t.co\/b5gm6o2HlI","60":"11 millones de espa\u00f1oles tienen dificultades para comer tres veces al d\u00eda, 58.000 personas han muerto en esta pandemia, 5 millones de puestos de trabajo est\u00e1n en peligro y lo \u00daNICO que le importa a @sanchezcastejon es conservar LA MONCLOA!\n#Psic\u00f3pata","61":"Investigan a varias empleadas del Hospital Joan XXIII por grabar un pol\u00e9mico v\u00eddeo https:\/\/t.co\/s4MgISpFYK","62":":Spain:Tenemos que salir contra los chiringuitos ,que confunden y mienten constantemente a la sociedad de borregos :Spain::see-no-evil_monkey::pouting_face:https:\/\/t.co\/AnlQq08aGC","63":"Habr\u00eda que ser imb\u00e9cil..\nescuchaste @sanchezcastejon  ? y creo que te tienen bien caladito.. https:\/\/t.co\/Wv9A6MeHd7","64":"Todos los medios de comunicaci\u00f3n esta ocupados contando \"casos\" de #GenteSanaEncerrada\n\nPara ayudar a encerrarnos a todos. https:\/\/t.co\/1kwrHISViH","65":"@GladiatorAstur @navedelmisterio @carmenporter_ Lo dir\u00e1s de broma. No?\n\nEstos sufriremos ordenes directas de S\u00e1nchez.","66":"Que casualidad que todos los pa\u00edses est\u00e9n cerrando todo el ocio, es como si hubieran recibido todos la misma orden...\n#Plandemia","67":"Vota RT :repeat_single_button:si te gusta esta cu\u00f1a \n\nVota :red_heart_selector: si no te gusta tanto https:\/\/t.co\/4sNZ2iuRrh","68":"Un coronel de Bolivia afirma que Podemos es el brazo en Europa del tr\u00e1fico de drogas venezolano https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","69":"El asesor de la Casa Blanca para asuntos del Covid lo dice claramente:\n\n\"la obligatoriedad de las mascarillas es in\u00fatil\". \n\nTrump est\u00e1 acabando con la paranoia. \n\n:collision::collision::collision::collision:A ver que dice TVE 1, Antena 3, La Cuatro o La Sexta:collision::collision::collision:\n\nhttps:\/\/t.co\/xCsAYk9ajH","70":"Los hospitales totalmente vac\u00edos (mirad y RT mi hilo fijo), \u00bfy ahora esto? A estos criminales colaboracionistas les vuelve a aplaudir su put* madre...\n\n:right_arrow_selector: Huelga indefinida de m\u00e9dicos a partir del 27 de octubre en Madrid.\nhttps:\/\/t.co\/5ZuyjXAiFe","71":"Si VOX quisiese, acabar\u00edan con la FARSA DEL COVID,  y todos vivir\u00edamos mejor.\n\nPero se ve, que est\u00e1n c\u00f3modos ganando votos. \n\nA LOS ESPA\u00d1OLES QUE NOS DEN !!!!!\n\nLo importante es ganar votos.  VIVA VOX :collision::collision::collision::collision::dizzy: https:\/\/t.co\/mZF2K07RVU","72":"Somos el pa\u00eds m\u00e1s d\u00f3cil de Europa, hacemos todo lo que nos ordenan desde Moncloa y nadie rechista.\nSi alguien lo hace en redes sociales, le atacan en manadas controladas por los comunistas.\nDespertamos \u00f3 seremos la Venezuela de Europa. https:\/\/t.co\/28z2v2UYyp","73":"Asesor de la Casa Blanca para asuntos de la Covid 19 , las mascarillas son IN\u00daTILES ... pero aqu\u00ed vamos a seguir haciendo caso a Mascarillo y a Friker que son eminencias en el tema.\nhttps:\/\/t.co\/vm4o5ejCKt","74":"@colinrivas Y la masa borrega y analfabeta que a\u00fan no se ha querido enterar que la pcr NO es una prueba diagn\u00f3stica. La polic\u00eda en vez de perseguir a los que no llevamos un bozal por la calle tendr\u00eda que detener a los que llevan meses mintiendo sobre contagios en base a falsedades.","75":"@salvadorilla me gustaria ver como te la pones !!!!! https:\/\/t.co\/dhVVVTiShA","76":"Ya lo dijo el BOSS la otra vez que se iba a Canad\u00e1 ... \n\nAhora dice que si sale Trump se va a Australia ... \n\nAver si es verdad y nos deja en paz https:\/\/t.co\/RRWyYN4FCL","77":"Siguen d\u00e1ndole a la matraca con el santo grial del PCR cuando nadie se muere \n\nLos medios de intoxicaci\u00f3n masiva os quieren enfermos, deprimidos o muertos :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/mz2sgH5XcE","78":"Tribunal alem\u00e1n revoca la orden de toque de queda dictada por el gobierno a instancias de la uni\u00f3n europea: El organismo globalista no est\u00e1 capacitado para restringir la libertad de movimiento... \nhttps:\/\/t.co\/yyl8lFNrpj","79":"Los ingleses no van a permitir las medidas covidianas https:\/\/t.co\/pQX3hKnb2o","80":"Damos la bienvenida a los subnormales analfabetos de la semana. Saludarnos, chicos. https:\/\/t.co\/3nWsKjjG0S","81":"PERDEMOS LIBERTAD.\n\nDigital, y no digital. https:\/\/t.co\/zdV90FcRNN","82":"Este sinverg\u00fcenza dice que alcanzar la inmunidad de reba\u00f1o exponiendonos al virus no es \"\u00e9ticamente\" aceptable, que la soluci\u00f3n es la vacuna. \nEsto es INTOLERABLE https:\/\/t.co\/7QvdyyrVmD","83":"No es una pregunta ret\u00f3rica:\n\n\u00bfQu\u00e9 narices necesita el ciudadano medio para darse cuenta de que todo lo que est\u00e1 ocurriendo, especialmente en Espa\u00f1a, es parte de un plan maquiav\u00e9licamente pensado?\n\nNunca hab\u00eda visto tanta condescendencia con el poder.","84":"A los LERDOS del:\n\n\u201cDe qu\u00e9 ha muerto la gente\u201d\n\u201cLos sanitarios que conozco est\u00e1n colapsados\u201d\n\u201cNo sabemos nada y hay que ser prudentes\u201d\nY MIERDAS varias, escuchadme:\n\nCuando en Espa\u00f1a se pase hambre, pienso ir a por vosotros. \nNo pararemos hasta veros en la c\u00e0rcel o e puto exilio","85":"Ya empezaron artisas y bardos progres con su payasada habitual. Anuncian que emigran si no gana el suyo. Emigraron con Reagan, emigraron con Bush y emigraron con Trump en el 2016. \u00bfQu\u00e9 carajo es eso de emigrar permanentemente y seguir viviendo en EEUU?\nTrileros y troleros. https:\/\/t.co\/2ZRwI2QAkE","86":"El Senado de EEUU cita al jefe de Twitter por censurar la corrupci\u00f3n de Biden https:\/\/t.co\/kPcjKuPhP0","87":"Ja ja ja. NO ENTIENDO COMO HAY 1 SOLO ESPA\u00d1OL, QUE SE TRAGUE ESTO DEL COVID. \n\nNo hay gripe!!!! Me parto de risa :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/ZLkSLQMI7a","88":"Igual suena raro, PERO SIENTO ENVIDIA cuando veo esto.\n\nESPA\u00d1A ESTA DORMIDA nos est\u00e1n masacranndo en bases PCR hechos a gente SANA, que ayudan a confinar gente SANA.\n#SanchezDictador https:\/\/t.co\/703bFjKfAs","89":"Y nosotros NO DEBER\u00cdAMOS. \n\nVAN A ACABAR CON \"TODO\" sin ninguna raz\u00f3n.\n\nSi dejamos de haber PCR, no habra ASINTOM\u00c1TICOS, y haremos VIDA NORMAL !!!!! \n\n:collision::collision::collision:Recuperar nuestra vida es muy f\u00e1cil.:collision::collision::collision: https:\/\/t.co\/olokKmIKYC","90":"Toque de queda en Granada hoy, de 10 a 6 am. Por qu\u00e9 no dejan a los j\u00f3venes universitarios que se contagien entre ellos? Han aumentado los ingresos hospitalarios? Las muertes? Noooo. Cual es la raz\u00f3n entonces? QUE ESTO NO ACABE, al menos en 3-4 a\u00f1os.","91":"Le preguntan a Trump porque no hace obligatorio la m\u00e1scara y porque el no la lleva \n\nDice \u201cno hay estudios que lo avalen y adem\u00e1s no se puede obligar porque es inconstitucional...\u201d \n\nTrump tiene raz\u00f3n @realDonaldTrump https:\/\/t.co\/6Uq0hKISRq","92":"Seg\u00fan los \u00faltimos estudios inmunol\u00f3gicos, la tasa de letalidad del Covid-19 (IFR) es de\u00a0aproximadamente 0,1% a 0,3%, lo que se sit\u00faa en el rango de una\u00a0gripe fuerte.\n\nEstudios:\nhttps:\/\/t.co\/tyVUxE04pA","93":"Psicopata violento e ignorante ... \n\nForzar una vacuna es pura violencia y psicopat\u00eda paranoica https:\/\/t.co\/FAaacue2qO","94":"@ANTIMASCARILLA Foto NOM total.\n\nEn Suecia nadie usa mascarilla, pero te sacan la foto de una chica guapa (y mestiza) con mascarilla para consumo borreguil.","95":"Desde el 9 de julio la mascarilla es obligatoria en Espa\u00f1a en todo lugar, exterior e interior.\nA 16 de octubre tenemos r\u00e9cord de contagios seg\u00fan el Gobierno.\nNo hay que ser muy inteligente para deducir que ha sido una medida totalmente ineficaz.\nComo todas las que est\u00e1n tomando.","96":"Veis que CRISIS SANITARIA TAN GRAVE????\n\nLOS M\u00c9DICOS SABEN QUE LOS HOSPITALES EST\u00c1N VACIOS... :dizzy::dizzy:se ponen en huelga:dizzy::dizzy:\n\nY Espa\u00f1a confinada!!!!\n\n#SanchezDictador #SanchezTraidor https:\/\/t.co\/eqbkGaMkIK","97":"@VelascoReguera Si son 10.000, solo pido 1, que por el futuro de sus hijos,  sobrinos... Familia en general,  salga a decir la verdad,  que el COVID es una farsa.\n\nHay paises que ya lo dicen, otros que sin decirlo NO TOMAN MEDIDAS (hacen vida normal).\n\nEn 2 o 3 meses NO HABR\u00c1 ESPA\u00d1A.... https:\/\/t.co\/hD4aoJ7ro7","98":":collision::collision::collision:INMUNIDAD N\u00d3RDICA :collision::collision::collision:\n\nEso dicen estos PAYASOS DE \"EL MUNDO\"\n\nNO SON INMUNES, solo que no hacen PCR. Dejar de tomarnos el pelo!!!!!!\n\nY hacen vida normal. \n\nEs Espa\u00f1a sin PCR, no hay nada !!!!!!! https:\/\/t.co\/aY46eUP1m8","99":":collision::collision:En Escandinavia no hay segunda ola del Covid.:collision::collision:\n\nNo est\u00e1n haciendo PCR que dan falsos positivos A GENTE SANA, luego no se genera la falsa sensaci\u00f3n de epidemia !\n\nUna epidemia... sin enfermos, recuerda, \u00a1la primera vez en la historia que esto sucede! https:\/\/t.co\/msBlwPXs62","100":"Soros es el que mueve los hilos de #SanchezTraidor. https:\/\/t.co\/99I8PzyRBK","101":"@NuevaSub S\u00ed, adem\u00e1s podemos.ponerlo un d\u00eda determinado en nuestros perfiles de Twitter. Hay que ir extendiendo el simbolo. Se puede utilizar en pintadas y en camisetas..Es f\u00e1cil de.hacer y de recordar.","102":":collision::collision::collision:Quieren matarnos, Y SABEN QUE EL COVID, es inocuo, as\u00ed que no nos har\u00e1 nada, y NO LO PUEDEN PERMITIR.\n\nSuben los \"casos\" de GENTE SANA, que ayuda #SANCHEZPSICOPATA a confinar a gente sana.\n\nEl que no vea lo que est\u00e1 pasando que se largue de Espa\u00f1a, y nos deje tranquilos ! https:\/\/t.co\/uGi8vGPGn4","103":"@DiegoMo53772865 Fue ir el presidente de Portugal a la reuni\u00f3n masonica de la Toja y cambiar el argumento. Blanco y en botella. O tragas o tragas. Una aut\u00e9ntica banda criminal con miles y miles se soldados a sueldo y con poder. No hay mas","104":"El Covid vino de Wuhan y en 2 semanas estaba en todo el Mundo :thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face:\n\n\u00bfPOR QUE HAY SITIOS A LOS QUE NO VA?\n\nLa \u00fanica explicaci\u00f3n racional ES QUE NO EXISTE, como dice el CDC americano.\n\nNOS EST\u00c1N ENGA\u00d1ANDO.\n\nAntes era una NEUMONIA BILATERAL, ahora ha mutado a una gripe :dizzy_face::dizzy_face::dizzy_face: https:\/\/t.co\/8X5xFpAD98 https:\/\/t.co\/z7g2lEJfwg","105":"INMUNES SON.\n\nINMUNES A LA TONTER\u00cdA DEL COVID.\n\nESPA\u00d1A TIENE UN PROBLEMA GRAVE, Y NO ES ESTA GENTE (que es un problema)\n\n#SanchezDictador NO VA A PARAR HASTA DESTROZAR ESPA\u00d1A, y PP y VOX no quieren destapa la FARSA, por si ara\u00f1an unos votos. \n\nESPA\u00d1A ESTA PERDIDA !!!! https:\/\/t.co\/cLHS89bBCe","106":"QUE NADIE DEJE DE VER \u00c9STE V\u00cdDEO!!!!!!! Felicidades Pablo #VamosAPorVoxotros  https:\/\/t.co\/IvMVgIoHQ3","107":"Twitter rectifica y ya permite compartir el art\u00edculo sobre Biden que prohibi\u00f3. Detalles en https:\/\/t.co\/8rMdUcwqrW #NoticiasTVN https:\/\/t.co\/3cZIfdtHkW","108":"Censura flagrante: la gran purga de YouTube se acelera.\n\"Cuando le arrancas la lengua a un hombre, no est\u00e1s demostrando que es un mentiroso, s\u00f3lo le est\u00e1s diciendo al mundo que temes lo que pueda decir\". George RR Martin.\nhttps:\/\/t.co\/8W67V6P3bB","109":"Que venga otra especie a la tierra a ver si lo hace mejor. MAS TONTOS NO PODEMOS SER. \n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/vg380oHvI4","110":"HILO. Cronolog\u00eda de Neiligencias y no solo neiligencias en la gesti\u00f3n del #SARS_CoV_2 por parte de la OMS y gobiernos.\nHechos que todo el mundo deber\u00eda conocer, y que permiten preguntarse si la pandemia es una crisis inducida y buscada.\nSOLO hechos, no conspiraci\u00f3n."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false},"created_at":{"0":"2020-10-17 23:40:09","1":"2020-10-17 23:40:07","2":"2020-10-17 23:37:55","3":"2020-10-17 23:33:58","4":"2020-10-17 23:33:42","5":"2020-10-17 23:33:26","6":"2020-10-17 23:10:22","7":"2020-10-17 23:10:16","8":"2020-10-17 23:07:52","9":"2020-10-17 22:47:39","10":"2020-10-17 22:47:32","11":"2020-10-17 22:43:01","12":"2020-10-17 22:42:52","13":"2020-10-17 22:42:33","14":"2020-10-17 22:42:00","15":"2020-10-17 22:41:48","16":"2020-10-17 22:41:25","17":"2020-10-17 19:42:10","18":"2020-10-17 19:05:00","19":"2020-10-17 18:32:14","20":"2020-10-17 18:20:41","21":"2020-10-17 18:20:07","22":"2020-10-17 18:17:45","23":"2020-10-17 18:17:20","24":"2020-10-17 18:17:01","25":"2020-10-17 18:15:32","26":"2020-10-17 18:03:16","27":"2020-10-17 18:03:11","28":"2020-10-17 18:03:04","29":"2020-10-17 18:02:56","30":"2020-10-17 18:02:41","31":"2020-10-17 17:53:31","32":"2020-10-17 17:52:49","33":"2020-10-17 17:52:46","34":"2020-10-17 17:42:10","35":"2020-10-17 17:36:51","36":"2020-10-17 17:36:27","37":"2020-10-17 17:36:11","38":"2020-10-17 17:36:08","39":"2020-10-17 17:36:01","40":"2020-10-17 17:35:42","41":"2020-10-17 17:35:30","42":"2020-10-17 17:35:21","43":"2020-10-17 17:35:07","44":"2020-10-17 17:34:25","45":"2020-10-17 17:26:47","46":"2020-10-17 17:25:00","47":"2020-10-17 17:12:20","48":"2020-10-17 17:05:25","49":"2020-10-17 17:04:20","50":"2020-10-17 15:13:27","51":"2020-10-17 14:58:09","52":"2020-10-17 14:57:50","53":"2020-10-17 14:57:44","54":"2020-10-17 14:57:36","55":"2020-10-17 14:57:04","56":"2020-10-17 14:45:56","57":"2020-10-17 14:44:12","58":"2020-10-17 14:34:33","59":"2020-10-17 14:33:29","60":"2020-10-17 14:33:20","61":"2020-10-17 14:27:54","62":"2020-10-17 14:26:53","63":"2020-10-17 14:25:43","64":"2020-10-17 14:22:57","65":"2020-10-17 14:20:44","66":"2020-10-17 14:16:45","67":"2020-10-17 14:16:00","68":"2020-10-17 14:15:50","69":"2020-10-17 14:11:33","70":"2020-10-17 14:08:48","71":"2020-10-17 14:07:59","72":"2020-10-17 14:05:41","73":"2020-10-17 14:03:21","74":"2020-10-17 14:01:59","75":"2020-10-17 13:56:47","76":"2020-10-17 13:55:48","77":"2020-10-17 13:55:24","78":"2020-10-17 13:55:16","79":"2020-10-17 13:55:02","80":"2020-10-17 13:54:48","81":"2020-10-17 13:44:36","82":"2020-10-17 13:38:01","83":"2020-10-17 12:42:25","84":"2020-10-17 12:17:13","85":"2020-10-17 11:43:34","86":"2020-10-17 11:43:05","87":"2020-10-17 10:45:22","88":"2020-10-17 10:41:48","89":"2020-10-17 10:17:14","90":"2020-10-17 10:13:38","91":"2020-10-17 10:13:22","92":"2020-10-17 10:12:02","93":"2020-10-17 10:11:50","94":"2020-10-17 10:04:49","95":"2020-10-17 10:03:28","96":"2020-10-17 10:03:03","97":"2020-10-17 10:01:16","98":"2020-10-17 09:50:50","99":"2020-10-17 09:48:01","100":"2020-10-17 09:34:54","101":"2020-10-17 09:33:39","102":"2020-10-17 09:32:55","103":"2020-10-17 09:23:36","104":"2020-10-17 09:18:48","105":"2020-10-17 09:11:55","106":"2020-10-17 08:46:46","107":"2020-10-17 08:46:38","108":"2020-10-17 08:45:14","109":"2020-10-17 08:43:42","110":"2020-10-17 08:42:32"},"retweet_count":{"0":15,"1":23,"2":293,"3":8,"4":26,"5":5,"6":36,"7":70,"8":3,"9":8,"10":2,"11":4,"12":3,"13":6,"14":5,"15":3,"16":10,"17":8,"18":18,"19":5,"20":2,"21":1,"22":58,"23":340,"24":1,"25":1,"26":7,"27":11,"28":44,"29":7,"30":13,"31":5,"32":4,"33":47,"34":4,"35":73,"36":23,"37":125,"38":35,"39":31,"40":27,"41":30,"42":7,"43":2,"44":25,"45":37,"46":179,"47":26,"48":2,"49":7,"50":69,"51":146,"52":2,"53":22,"54":6,"55":166,"56":1,"57":1,"58":4,"59":8,"60":74,"61":163,"62":107,"63":6,"64":2,"65":0,"66":162,"67":44,"68":3822,"69":4,"70":52,"71":1,"72":287,"73":27,"74":2,"75":0,"76":31,"77":51,"78":62,"79":24,"80":40,"81":1,"82":120,"83":612,"84":10,"85":396,"86":296,"87":2,"88":1,"89":3,"90":176,"91":419,"92":5,"93":56,"94":1,"95":626,"96":8,"97":0,"98":18,"99":16,"100":0,"101":3,"102":0,"103":3,"104":1,"105":0,"106":472,"107":50,"108":13,"109":0,"110":80},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":3,"6":0,"7":0,"8":5,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":4,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":6,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":6,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":3,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":2,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":3,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":2,"88":0,"89":6,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":9,"97":2,"98":21,"99":19,"100":0,"101":0,"102":1,"103":0,"104":1,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NvrrPlr","name":"Q Octubre...","id":1249042937616482306,"id_str":"1249042937616482306","indices":[3,11]},{"screen_name":"ogabel_","name":"\u0398\u011f\u03b1\u0e56\u0454\u0ec4\u00ae","id":1093180269459398657,"id_str":"1093180269459398657","indices":[13,21]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[22,36]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[201,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317609693448183809,"id_str":"1317609693448183809","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkkXCQKXIAETM9R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkkXCQKXIAETM9R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rx8F2tWGES","display_url":"pic.twitter.com\/rx8F2tWGES","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317609699395751936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":646,"h":653,"resize":"fit"},"large":{"w":646,"h":653,"resize":"fit"},"medium":{"w":646,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"NO AL NOM, NO A SANCHEZ","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ViejaConTacones","name":"La Tacones","id":1049981399242031107,"id_str":"1049981399242031107","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CDVdOWvKtN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317401225948782592","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[67,90]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"NO AL NOM, NO A SANCHEZ","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FactaNverba1","name":"Facta Non Verba","id":1155529785348624385,"id_str":"1155529785348624385","indices":[3,16]},{"screen_name":"20m","name":"20minutos.es","id":31090827,"id_str":"31090827","indices":[18,22]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[3,15]},{"screen_name":"20m","name":"20minutos.es","id":31090827,"id_str":"31090827","indices":[17,21]}],"urls":[],"media":[{"id":1317507017938972674,"id_str":"1317507017938972674","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eki5pwFWMAI6Aft.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eki5pwFWMAI6Aft.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qOFeO0ggpH","display_url":"pic.twitter.com\/qOFeO0ggpH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chrysomelon\/status\/1317507029347504129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":500,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317507029347504129,"source_status_id_str":"1317507029347504129","source_user_id":1252995610975916039,"source_user_id_str":"1252995610975916039"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JordiFlynn","name":"Jordi Flynn","id":3514440017,"id_str":"3514440017","indices":[3,14]},{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[16,26]},{"screen_name":"jrrsantacruz","name":"\ud83d\udcd8J.R.R  SANTACRUZ\u00ae","id":127854429,"id_str":"127854429","indices":[27,40]},{"screen_name":"exememexe","name":"EJEM","id":1442100499,"id_str":"1442100499","indices":[41,51]},{"screen_name":"Irredento85","name":"\ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\udde6\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddfc \u24b6","id":551010814,"id_str":"551010814","indices":[52,64]},{"screen_name":"katecut_7","name":"Be Free","id":906436583087333376,"id_str":"906436583087333376","indices":[65,75]},{"screen_name":"Marian05236789","name":"Marian.","id":1251997698384936960,"id_str":"1251997698384936960","indices":[76,91]},{"screen_name":"troyanohorse","name":"ribera","id":2902924264,"id_str":"2902924264","indices":[92,105]},{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[106,121]},{"screen_name":"LaHermi1969","name":"LaHermi","id":251022066,"id_str":"251022066","indices":[122,134]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCx81WKGhy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317402682802524161","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[13,36]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaHermi1969","name":"LaHermi","id":251022066,"id_str":"251022066","indices":[15,27]},{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[28,39]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[40,55]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[56,66]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AQsN17iPHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1317475387081973761","display_url":"twitter.com\/_nWorder\/statu\u2026","indices":[160,183]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DFraudem","name":"DoctorQumFraudemDos","id":1237104971927207937,"id_str":"1237104971927207937","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1317504648404676609,"id_str":"1317504648404676609","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317504648404676609\/pu\/img\/mgxANewDRbTYqhiH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317504648404676609\/pu\/img\/mgxANewDRbTYqhiH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PrKlZkot4n","display_url":"pic.twitter.com\/PrKlZkot4n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DFraudem\/status\/1317504675722285056\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317504675722285056,"source_status_id_str":"1317504675722285056","source_user_id":1237104971927207937,"source_user_id_str":"1237104971927207937"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PTuYdKOvfy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DFraudem\/status\/1317504675722285056","display_url":"twitter.com\/DFraudem\/statu\u2026","indices":[71,94]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317529690790350850,"id_str":"1317529690790350850","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjORfCW0AI2fDw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjORfCW0AI2fDw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FgZDLqhy8N","display_url":"pic.twitter.com\/FgZDLqhy8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317529693252407298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":993,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":257,"resize":"fit"},"large":{"w":993,"h":376,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mfblasco","name":"\ud83c\udfdbMFB\ud83c\udfdb","id":296957410,"id_str":"296957410","indices":[3,12]},{"screen_name":"IgualMichel","name":"Michel Igual \ud83c\udfdb","id":1267507212785717249,"id_str":"1267507212785717249","indices":[14,26]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"NO AL NOM, NO A SANCHEZ","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[3,19]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1317234451584323586,"id_str":"1317234451584323586","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317234451584323586\/pu\/img\/psGJGYWj9BftK3wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317234451584323586\/pu\/img\/psGJGYWj9BftK3wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B2qKQGv7js","display_url":"pic.twitter.com\/B2qKQGv7js","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1317234623794073601\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317234623794073601,"source_status_id_str":"1317234623794073601","source_user_id":1301912766371057664,"source_user_id_str":"1301912766371057664"}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fenixsparta","name":"Antonio BM","id":235674036,"id_str":"235674036","indices":[3,15]},{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[17,26]},{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[27,37]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"SARSCoV2","indices":[29,38]},{"text":"U221E","indices":[104,110]},{"text":"WeAreResistence","indices":[112,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"otrodepaso","name":"Dr. Nomecre Onada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":893497938403635200,"id_str":"893497938403635200","indices":[3,14]},{"screen_name":"juandmarko","name":"Marco Mixcoac Chora","id":107611344,"id_str":"107611344","indices":[16,27]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[28,42]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juandmarko","name":"Marco Mixcoac Chora","id":107611344,"id_str":"107611344","indices":[3,14]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwSUWtH6wf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1317501040024080384","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[93,116]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavloQ","name":"Javier","id":382834902,"id_str":"382834902","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gN2zuy4qVK","expanded_url":"https:\/\/amp.20minutos.es\/noticia\/4420197\/0\/imagen-vuelta-mundo-recien-nacido-quita-mascarilla-medico-parto\/","display_url":"amp.20minutos.es\/noticia\/442019\u2026","indices":[50,73]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1317163312086396928,"id_str":"1317163312086396928","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317163312086396928\/pu\/img\/0l_SOrueODtCXoo7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317163312086396928\/pu\/img\/0l_SOrueODtCXoo7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OCdw2YcJ0O","display_url":"pic.twitter.com\/OCdw2YcJ0O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1317164336301965312\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317164336301965312,"source_status_id_str":"1317164336301965312","source_user_id":1259558931627679750,"source_user_id_str":"1259558931627679750"}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Doctor Papaya (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1317517787577843713,"id_str":"1317517787577843713","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjDcoHWAAEm9vs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjDcoHWAAEm9vs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pKzXyDG5A8","display_url":"pic.twitter.com\/pKzXyDG5A8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1317517803038121985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1440,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317517803038121985,"source_status_id_str":"1317517803038121985","source_user_id":1301912766371057664,"source_user_id_str":"1301912766371057664"}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwSUWtH6wf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1317501040024080384","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[40,63]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JusafinaBonport","name":"Josefina Buenpuerto","id":1187800750472212480,"id_str":"1187800750472212480","indices":[3,19]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"killerforby","name":"Forbylicious","id":2913646209,"id_str":"2913646209","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ERafaela6","name":"ERafaela","id":1136271694702792704,"id_str":"1136271694702792704","indices":[3,13]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YA4sjtU72A","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/catalunya\/abci-salvador-illa-no-esta-descartado-vacuna-regalo-navidad-202010161220_noticia_amp.html?__twitter_impression=true&s=09","display_url":"abc.es\/espana\/catalun\u2026","indices":[92,115]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"NO AL NOM, NO A SANCHEZ","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[3,19]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1317477409466339328,"id_str":"1317477409466339328","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkieuT7X0AAs5QD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkieuT7X0AAs5QD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iukonESZ7Z","display_url":"pic.twitter.com\/iukonESZ7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1317477411873824769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":575,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":812,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":812,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317477411873824769,"source_status_id_str":"1317477411873824769","source_user_id":1142822579926945792,"source_user_id_str":"1142822579926945792"}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lablogueria","name":"Vane","id":14317231,"id_str":"14317231","indices":[3,15]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[207,227]},{"text":"Trump2020","indices":[228,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[30,44]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[46,62]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[63,76]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[77,92]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[93,104]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[105,121]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[122,137]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[138,151]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[152,162]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[163,170]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[171,180]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[182,196]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[197,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AQsN17iPHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1317475387081973761","display_url":"twitter.com\/_nWorder\/statu\u2026","indices":[239,262]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AQsN17iPHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1317475387081973761","display_url":"twitter.com\/_nWorder\/statu\u2026","indices":[63,86]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"killerforby","name":"Forbylicious","id":2913646209,"id_str":"2913646209","indices":[3,15]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LamedBota","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,13]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s4MgISpFYK","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/catalunya\/abci-investigan-varias-empleadas-hospital-joan-xxiii-grabar-polemico-video-vuelto-viral-tiktok-202010171355_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/catalun\u2026","indices":[98,121]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlos77811495","name":"Carlos go\u00f1i\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con los pueblos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1118796684694306816,"id_str":"1118796684694306816","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 ANON .#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[57,73]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"GenteSanaEncerrada","indices":[67,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1kwrHISViH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PlisskenDGF\/status\/1317365103432523776","display_url":"twitter.com\/PlisskenDGF\/st\u2026","indices":[123,146]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GladiatorAstur","name":"Astur Gladiator \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3342118540,"id_str":"3342118540","indices":[0,15]},{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[16,32]},{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[33,47]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KikeRub","name":"\ud835\udd42\ud835\udd5a\ud835\udd5c\ud835\udd56 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1294421977,"id_str":"1294421977","indices":[3,11]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1317468719698878470,"id_str":"1317468719698878470","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317468719698878470\/pu\/img\/ReqZdpKJcc3thHXC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317468719698878470\/pu\/img\/ReqZdpKJcc3thHXC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4sNZ2iuRrh","display_url":"pic.twitter.com\/4sNZ2iuRrh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1317468736639696898\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":420,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317468736639696898,"source_status_id_str":"1317468736639696898","source_user_id":125382672,"source_user_id_str":"125382672"}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","expanded_url":"https:\/\/elmira.es\/02\/06\/2015\/un-coronel-de-bolivia-afirma-que-podemos-es-el-brazo-en-europa-del-trafico-de-drogas-venezolano\/","display_url":"elmira.es\/02\/06\/2015\/un-\u2026","indices":[116,139]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xCsAYk9ajH","expanded_url":"https:\/\/justthenews.com\/politics-policy\/coronavirus\/mask-mandates-dont-work-white-house-covid-adviser-criticizes-obsession","display_url":"justthenews.com\/politics-polic\u2026","indices":[224,247]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mZF2K07RVU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cmgorriaran\/status\/1317112317751025667","display_url":"twitter.com\/cmgorriaran\/st\u2026","indices":[207,230]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"12Centinela","name":"Centinela_12","id":1283352573899149315,"id_str":"1283352573899149315","indices":[3,15]},{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[17,28]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dhVVVTiShA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1317056447201615872","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[53,76]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstulinDaniel","name":"Daniel Estulin","id":2241227238,"id_str":"2241227238","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1317290259923804160,"id_str":"1317290259923804160","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekf0gxjXIAA8AoS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekf0gxjXIAA8AoS.png","url":"https:\/\/t.co\/3nWsKjjG0S","display_url":"pic.twitter.com\/3nWsKjjG0S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EstulinDaniel\/status\/1317290440736051200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317290440736051200,"source_status_id_str":"1317290440736051200","source_user_id":2241227238,"source_user_id_str":"2241227238"}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zdV90FcRNN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/geoestratego\/status\/1317400367714471936","display_url":"twitter.com\/geoestratego\/s\u2026","indices":[43,66]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kPcjKuPhP0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/355zWeu","display_url":"bit.ly\/355zWeu","indices":[93,116]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLkSLQMI7a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1317411664363479040","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[123,146]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[166,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/703bFjKfAs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1317018213398548480","display_url":"twitter.com\/JL_MDesconocid\u2026","indices":[183,206]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/olokKmIKYC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1317071556682579970","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[194,217]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"caferlo11","name":"CarMen","id":270453484,"id_str":"270453484","indices":[3,13]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"full_athlete","name":"Alcides \u00c1crata","id":839026373549248514,"id_str":"839026373549248514","indices":[3,16]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[3,19]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[21,36]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[142,158]},{"text":"SanchezTraidor","indices":[159,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eqbkGaMkIK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1317405319123898368","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[175,198]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VelascoReguera","name":"Joaquin Velasco Reguera","id":1245750132651556864,"id_str":"1245750132651556864","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1317405303185485830,"id_str":"1317405303185485830","indices":[288,311],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhdJLGWMAYYxqb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhdJLGWMAYYxqb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hD4aoJ7ro7","display_url":"pic.twitter.com\/hD4aoJ7ro7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317405310429089793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317402675185680389,"id_str":"1317402675185680389","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhawNCXgAUX0bU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhawNCXgAUX0bU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aY46eUP1m8","display_url":"pic.twitter.com\/aY46eUP1m8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317402682802524161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msBlwPXs62","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2020\/10\/13\/5f845721fc6c835c4e8b45f1.html","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"SanchezTraidor","indices":[35,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/99I8PzyRBK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1317161964792139777","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[52,75]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]},{"screen_name":"NuevaSub","name":"EL INDIVIDUALISTA","id":1295761003314122752,"id_str":"1295761003314122752","indices":[19,28]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"SANCHEZPSICOPATA","indices":[149,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317398148906688513,"id_str":"1317398148906688513","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhWovVXIAEyAzM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhWovVXIAEyAzM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uGi8vGPGn4","display_url":"pic.twitter.com\/uGi8vGPGn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317398172675809280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ShikeValencia","name":"Replicantes","id":856767056494112768,"id_str":"856767056494112768","indices":[3,17]},{"screen_name":"DiegoMo53772865","name":"Diego","id":2258116099,"id_str":"2258116099","indices":[19,35]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8X5xFpAD98","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317150108635549697","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[272,295]}],"media":[{"id":1317394613028749313,"id_str":"1317394613028749313","indices":[296,319],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhTa7KXgAEK2Jz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhTa7KXgAEK2Jz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z7g2lEJfwg","display_url":"pic.twitter.com\/z7g2lEJfwg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317394620767260672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[121,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLHS89bBCe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_SantosTrinidad\/status\/1314478127616331779","display_url":"twitter.com\/_SantosTrinida\u2026","indices":[269,292]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"VamosAPorVoxotros","indices":[70,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EGndar","name":"hsgmk","id":776414743,"id_str":"776414743","indices":[3,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1316509625274036225,"id_str":"1316509625274036225","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316509625274036225\/pu\/img\/TnmFY7QEJa_r07-T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316509625274036225\/pu\/img\/TnmFY7QEJa_r07-T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IvMVgIoHQ3","display_url":"pic.twitter.com\/IvMVgIoHQ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BoscoGuerrero\/status\/1316509724041453569\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316509724041453569,"source_status_id_str":"1316509724041453569","source_user_id":204737222,"source_user_id_str":"204737222"}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvnnoticias","name":"TVN Noticias","id":299693451,"id_str":"299693451","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rMdUcwqrW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m7t4Er","display_url":"bit.ly\/3m7t4Er","indices":[108,131]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg380oHvI4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WatchGates\/status\/1317262648321388544","display_url":"twitter.com\/WatchGates\/sta\u2026","indices":[99,122]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"SARS_CoV_2","indices":[88,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vuelta_2","name":"Vuelta a la Normalidad 2","id":1308668984057827328,"id_str":"1308668984057827328","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}