{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1317576927184551947,"1":1317555987532763137,"2":1317553467322519557,"3":1317549692721520643,"4":1317545917747130369,"5":1317543401269714951,"6":1317541157447106561,"7":1317539626056384519,"8":1317537690754207751,"9":1317496344353931267,"10":1317491811326119942,"11":1317488803154710528,"12":1317473691995963392,"13":1317470923457527808,"14":1317469162046918656,"15":1317467313994670081,"16":1317466995550527488,"17":1317464380414582784,"18":1317462870452400130,"19":1317460857391964160,"20":1317458881581297664,"21":1317458471055482880,"22":1317455940203970565,"23":1317454553097404417,"24":1317453792011603969,"25":1317452765958971392,"26":1317433189980360705,"27":1317430873839554561,"28":1317430835411288065,"29":1317428984834121730,"30":1317427009191018497,"31":1317426074930810881,"32":1317425026778451973,"33":1317423730511982592,"34":1317422605268180998,"35":1317421592234856449,"36":1317420088933388293,"37":1317417571948195841,"38":1317415176174534656,"39":1317414432746721280,"40":1317404995302600706,"41":1317400787736297479,"42":1317393664436469761,"43":1317389890263330817,"44":1317388061299322880,"45":1317373531718668288,"46":1317372273305804805,"47":1317367240124235776,"48":1317364775505088512,"49":1317362706194812928,"50":1317359393818742784,"51":1317357304535199745,"52":1317357174050361344,"53":1317355430415372289,"54":1317353460925431808,"55":1317340481815236608,"56":1317325716502040576,"57":1317320683425132544,"58":1317318529499222017},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false},"text":{"0":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : un dispositif national d'\u00e9coute et de soutien psychologique mis en place\n\nhttps:\/\/t.co\/gY2wrgUULb https:\/\/t.co\/rRNVAAgQvs","1":"\"Je suis entr\u00e9 dans l\u2019\u00e9quipe adolescent, j\u2019en ressors en tant qu\u2019homme\" : Romain Bardet, un dernier Tour de Flandres et puis s\u2019en va\n\nhttps:\/\/t.co\/mZBFVspKPz https:\/\/t.co\/dplUCOymDn","2":"Loiret : 65 cas positifs de Covid-19 au sein d'un m\u00eame Ehpad\n\nhttps:\/\/t.co\/iLUQZOcQIo https:\/\/t.co\/fv9QeC53Ch","3":"Coronavirus : nouveau record de cas journaliers en France, avec 32 427 nouvelles infections\n\nhttps:\/\/t.co\/VtZVSnESYe https:\/\/t.co\/s5OaTx9Lcn","4":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 : l'Association des maires de France appelle toutes les communes \u00e0 rendre hommage \u00e0 Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/VX5iMQqEmm https:\/\/t.co\/XSOZftPHDe","5":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Nous sommes doublement horrifi\u00e9s par ce crime abject car c'est un nouvel affront \u00e0 notre foi et \u00e0 notre religion\", s'indigne le CFCM\n\nhttps:\/\/t.co\/ChElrllhXj https:\/\/t.co\/5CBrZK796Z","6":"DIRECT :red_circle:  L\u2019Arm\u00e9nie annonce qu'Erevan et Bakou vont d\u00e9clarer une tr\u00eave humanitaire \u00e0 partir du 18 octobre. #Karabagh\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/xRNvBxq22y","7":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : qui est Abdelhakim Sefrioui, figure de l'islam radical, qui fait partie des gard\u00e9s \u00e0 vue ?\n\nhttps:\/\/t.co\/44RnwIVYEO https:\/\/t.co\/Q1JQ7FhuQX","8":"#JeSuisProf : des enseignants s'expriment sur les r\u00e9seaux sociaux apr\u00e8s l'assassinat de Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/5kBM9VQSZt https:\/\/t.co\/mwKjJAATpQ","9":"RECIT. \"J'entends des coups de feu !\" : le soir o\u00f9 un terroriste a d\u00e9capit\u00e9 un professeur, plongeant Conflans-Sainte-Honorine dans l'effroi\n\nC'est \u00e0 lire ici :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/7nfkR6Gxo6 https:\/\/t.co\/n9voYESQL8","10":"Apr\u00e8s Tolkien, la Cit\u00e9 de la tapisserie d'Aubusson se plonge dans l'univers onirique de Hayao Miyazaki\n\nhttps:\/\/t.co\/VhMBjBvNcR https:\/\/t.co\/klkMqQrzV8","11":"Exposition \"Jean Vendome. Artiste Joaillier\" : la d\u00e9couverte d'un pionnier m\u00e9connu du bijou contemporain \u00e0 l'\u00c9cole des Arts Joailliers\n\nhttps:\/\/t.co\/vm61oUhxUn https:\/\/t.co\/UFGqmytkH7","12":"Ce que l'on sait de l'attaque terroriste contre le professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine\n\nhttps:\/\/t.co\/a78ZNfSgCy https:\/\/t.co\/HEMMUZjd3O","13":"Qui \u00e9tait le professeur d\u00e9capit\u00e9 pour avoir montr\u00e9 des caricatures de Mahomet ?\n\nhttps:\/\/t.co\/FEfF5W167p https:\/\/t.co\/I6leYDYpLt","14":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : neuf personnes en garde \u00e0 vue, l'identit\u00e9 de l'assaillant confirm\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/Rk6wpMRc8o https:\/\/t.co\/SQ2gsp2QLU","15":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : le procureur g\u00e9n\u00e9ral du parquet national antiterroriste revient sur les vid\u00e9os o\u00f9 le p\u00e8re d'une \u00e9l\u00e8ve a appel\u00e9 \u00e0 la mobilisation contre le professeur https:\/\/t.co\/BfbPNw5Byk","16":"Foot : un partenariat entre l'Olympique de Marseille et l'universit\u00e9 d'Aix-Marseille pour mieux soigner les joueurs\n\nhttps:\/\/t.co\/SxStJ23S53 https:\/\/t.co\/twopZHIXrr","17":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Comme tous les Fran\u00e7ais, je suis horrifi\u00e9 par ce qui s'est pass\u00e9\", s'indigne G\u00e9rard Collomb\n\nhttps:\/\/t.co\/TMKncezS8X https:\/\/t.co\/gOVlp10GRu","18":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine : que sait-on du cours qui a fait pol\u00e9mique chez certains parents d'\u00e9l\u00e8ves ?\n\nhttps:\/\/t.co\/lnnDykgyJF https:\/\/t.co\/lm1blehRGj","19":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : la FSU souhaite organiser un rassemblement dimanche place de la R\u00e9publique, \u00e0 Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/wJc0rzcyl4 https:\/\/t.co\/tZyqJ8mCZr","20":"Plusieurs syndicats d'enseignants organisent un rassemblement \u00e0 Paris, dimanche, en hommage au professeur d\u00e9capit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/w5dCKO8Vta https:\/\/t.co\/DE3DJfo1wf","21":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \u00ab La demi-s\u0153ur du p\u00e8re de l\u2019\u00e9l\u00e8ve plaignante avait rejoint l\u2019organisation Etat islamique en octobre 2014 en Syrie. Elle fait l\u2019objet d\u2019un mandat de recherche \u00bb, d\u00e9taille le procureur g\u00e9n\u00e9ral du parquet national antiterroriste https:\/\/t.co\/lNLpr0nKvZ","22":"\"Le parquet a ouvert une enqu\u00eate de flagrance des chefs d\u2019assassinat en relation avec une entrep. terroriste, d\u2019assoc. de malfaiteurs en vue de commettre des crimes d\u2019atteintes aux personnes\", indique le procureur g\u00e9n\u00e9ral du parquet national antiterroriste https:\/\/t.co\/N5KNHU8uGr","23":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"L\u2019individu b\u00e9n\u00e9ficiait du statut de r\u00e9fugi\u00e9 et \u00e9tait inconnu des services de renseignement\", d\u00e9taille Jean-Fran\u00e7ois Ricard, procureur g\u00e9n\u00e9ral du parquet national antiterroriste https:\/\/t.co\/vL26H8UasU","24":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"L\u2019individu a tir\u00e9 \u00e0 cinq reprises avec une arme de poing en direction des policiers\", explique Jean-Fran\u00e7ois Ricard, procureur g\u00e9n\u00e9ral du parquet national antiterroriste https:\/\/t.co\/QyYNq5N5gZ","25":"\u00ab C\u2019est un enseignant qui a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9, mais c\u2019est aussi la libert\u00e9 de penser, la libert\u00e9 d\u2019expression \u00bb, d\u00e9plore Jean-Fran\u00e7ois Ricard, procureur g\u00e9n\u00e9ral du parquet national antiterroriste https:\/\/t.co\/6oR2921pjY","26":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Attaquer un enseignant, c'est une attaque contre la R\u00e9publique\", r\u00e9agit Fran\u00e7ois Hollande\n\nhttps:\/\/t.co\/6jkXsnOnno https:\/\/t.co\/3W0tMRohZ3","27":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : la vid\u00e9o d'un parent d'\u00e9l\u00e8ve qui s'\u00e9tait indign\u00e9 que le professeur ait montr\u00e9 des caricatures de Mahomet \u00e9tait \"scandaleuse, mensong\u00e8re\" et \"\u00e0 la fin, a cr\u00e9\u00e9 cette trag\u00e9die\", dit Jean-Michel Blanquer. https:\/\/t.co\/zJvOqHaSAf","28":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine : que sait-on du cours qui a fait pol\u00e9mique chez certains parents d'\u00e9l\u00e8ves ?\n\nhttps:\/\/t.co\/lnnDyjYXS7 https:\/\/t.co\/wfyHYasEsB","29":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Un professeur est tout \u00e0 fait en droit de montrer ces caricatures, d'autant plus s'il y a un travail p\u00e9dagogique\", dit Jean-Michel Blanquer. \"Le respect du professeur est une base\" https:\/\/t.co\/eyNlvDEK3u","30":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Ce que nous avons \u00e0 dire \u00e0 nos enfants, c'est la fiert\u00e9 de la R\u00e9publique et la clart\u00e9 des valeurs de la R\u00e9publique\", dit Jean-Michel Blanquer. \"Pas de relativisme, pas de peur : du courage et de la nettet\u00e9\" https:\/\/t.co\/7CRxIjrVe7","31":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : une minute de silence \u00e0 la rentr\u00e9e du 2 novembre. \"La peur n'est pas notre religion\", dit Jean-Michel Blanquer. \"Nous devons combattre cette peur https:\/\/t.co\/fck3msrKAv","32":"Jean-Michel Blanquer : \"Les valeurs se maintiennent par la force de la citoyennet\u00e9. (...) Travaillons \u00e0 la transmission de ces valeurs aux enfants\" https:\/\/t.co\/yoyKfeYU4Q","33":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Nous avons besoin d'une unit\u00e9 des Fran\u00e7ais autour de leur \u00e9cole\", dit Jean-Michel Blanquer, pour qui \"la la\u00efcit\u00e9 est le socle de nos valeurs\" https:\/\/t.co\/lWGRFaX2ce","34":"La Premi\u00e8re ministre Jacinda Ardern est largement r\u00e9\u00e9lue en Nouvelle-Z\u00e9lande\n\nhttps:\/\/t.co\/WHq1wMY1tc https:\/\/t.co\/4GfzPMW4ug","35":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Ce qui s'est pass\u00e9 a des racines : c'est la haine de la R\u00e9publique\", dit Jean-Michel Blanquer, qui en appelle \u00e0 \"la s\u00e9rennit\u00e9 et \u00e0 l'unit\u00e9\"\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \nhttps:\/\/t.co\/1I1FWaK4ah\u2026 https:\/\/t.co\/s2QqUtldD8","36":"Ce que l'on sait de l'attaque terroriste contre le professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine\n\nhttps:\/\/t.co\/a78ZNfSgCy https:\/\/t.co\/baHQdCFpia","37":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : le professeur \u00e9tait vis\u00e9 par une plainte d\u00e9pos\u00e9e par un parent d'\u00e9l\u00e8ve\n\nhttps:\/\/t.co\/C3mBkr6ohP https:\/\/t.co\/OaKTCNTDAS","38":"DIRECT :red_circle: \"Restez chez vous\" : Angela Merkel appelle les Allemands \u00e0 \u00e9viter la propagation du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/K02lF37l1n https:\/\/t.co\/mciPvetzk7","39":":play_button_selector: Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Nous nous rel\u00e8verons tous ensemble\", d\u00e9clare le maire de Conflans-Sainte-Honorine\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \nhttps:\/\/t.co\/DInyrA3IDb https:\/\/t.co\/W743PLNIjm","40":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : Plantu appelle \u00e0 multiplier \"les d\u00e9bats\" et \"les \u00e9changes\" dans les \u00e9coles\n\nhttps:\/\/t.co\/xofDvN4J63 https:\/\/t.co\/U7AAm5WWmV","41":"DIRECT :red_circle: Un hommage national sera rendu au professeur assassin\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine, annonce l'Elys\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/DInyrA3IDb https:\/\/t.co\/61CHcoGptx","42":"Yvelines : un policier tue un automobiliste qui refuse un contr\u00f4le apr\u00e8s une course poursuite\n\nhttps:\/\/t.co\/6FLxh5dvXy https:\/\/t.co\/e9vyvAdTdn","43":"Tha\u00eflande : le mouvement prod\u00e9mocratie appelle \u00e0 une nouvelle manifestation \n\nhttps:\/\/t.co\/YTuVhrW7om https:\/\/t.co\/VB0p71Oy1y","44":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Ce sont les valeurs les plus fondamentales de la R\u00e9publique qui sont touch\u00e9es\", pour Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/QJI4FUPd1N https:\/\/t.co\/FWR8vqG1AB","45":"DIRECT:red_circle: Professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine : neuf personnes dont un mineur sont d\u00e9sormais en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/PfJFr2lBVZ https:\/\/t.co\/yevc4Bjlc3","46":"Caucase : l'article \u00e0 lire pour mieux comprendre le conflit dans le Haut-Karabakh\n\nhttps:\/\/t.co\/OOMNGMeiqd https:\/\/t.co\/z5GhZg4JHe","47":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9\u00a0:\u00a0neuf personnes d\u00e9sormais en garde \u00e0 vue, l'identit\u00e9 de l'assaillant confirm\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/Rk6wpMRc8o https:\/\/t.co\/sutQbMmAOz","48":"DIRECT:red_circle: Premi\u00e8re soir\u00e9e sous couvre-feu pour l'Ile-de-France et huit grandes villes\n\nhttps:\/\/t.co\/K02lF37l1n https:\/\/t.co\/YY4ouNa4Kj","49":"\"Oui, bien s\u00fbr qu'il y a eu des ambigu\u00eft\u00e9s avec tous ceux qui ont peur de prononcer les mots, qui ont peur de parler de guerre, d'Islam politique, d'Islamisme.\" https:\/\/t.co\/1AELtrV1JS","50":"\"Il faut montrer ces caricatures \u00e0 tous les \u00e9l\u00e8ves, quelles que soient leurs origines, quelle que soient leur confession\" https:\/\/t.co\/MoI0pQMnur","51":"\"L'ennemi c'est l'Islam politique qui nous a d\u00e9clar\u00e9 la guerre\" \"ce sont des milliers de personnes qui se sont radicalis\u00e9es et dont certains peuvent passer \u00e0 l'acte\" https:\/\/t.co\/bhQ6LVxh1y","52":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Joe Biden pulv\u00e9rise un nouveau record de lev\u00e9e de fonds en septembre\n\nhttps:\/\/t.co\/vBJHcJD9cq https:\/\/t.co\/PFwWPQMxIR","53":"\"L'union nationale est toujours indispensable pour lutter contre le terrorisme\" affirme Manuel Valls, invit\u00e9 \u00e0 8h30 de franceinfo https:\/\/t.co\/UNxHTqYa8X","54":"Ce que l'on sait de l'attaque terroriste contre un professeur, d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine\n\nhttps:\/\/t.co\/a78ZNfSgCy https:\/\/t.co\/F7iqj1vxRc","55":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine\u00a0:\u00a0quatre personnes dont un mineur ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/DInyrA3IDb https:\/\/t.co\/jQRzmnXyUW","56":"\"Ils peuvent sortir de leur chambre\"\u00a0:\u00a0un Ehpad r\u00e9serv\u00e9 aux pensionnaires positifs au Covid-19 a ouvert dans le Tarn\n\nhttps:\/\/t.co\/tNUSOzupCc https:\/\/t.co\/iZAOfzRydh","57":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine\u00a0:\u00a0\"il a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 parce qu'il apprenait \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves la libert\u00e9 d'expression\", d\u00e9clare Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/vrIPkEN9kZ https:\/\/t.co\/s6FuPOeDZY","58":"Moody's abaisse la note du Royaume-Uni, alors que les discussions avec l'UE sur le Brexit pi\u00e9tinent\n\nhttps:\/\/t.co\/3duZs68v7h https:\/\/t.co\/DRcHtBuHvQ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true},"created_at":{"0":"2020-10-17 21:23:13","1":"2020-10-17 20:00:01","2":"2020-10-17 19:50:00","3":"2020-10-17 19:35:00","4":"2020-10-17 19:20:00","5":"2020-10-17 19:10:00","6":"2020-10-17 19:01:05","7":"2020-10-17 18:55:00","8":"2020-10-17 18:47:18","9":"2020-10-17 16:03:01","10":"2020-10-17 15:45:00","11":"2020-10-17 15:33:03","12":"2020-10-17 14:33:00","13":"2020-10-17 14:22:00","14":"2020-10-17 14:15:00","15":"2020-10-17 14:07:39","16":"2020-10-17 14:06:23","17":"2020-10-17 13:56:00","18":"2020-10-17 13:50:00","19":"2020-10-17 13:42:00","20":"2020-10-17 13:34:09","21":"2020-10-17 13:32:31","22":"2020-10-17 13:22:27","23":"2020-10-17 13:16:57","24":"2020-10-17 13:13:55","25":"2020-10-17 13:09:51","26":"2020-10-17 11:52:03","27":"2020-10-17 11:42:51","28":"2020-10-17 11:42:42","29":"2020-10-17 11:35:21","30":"2020-10-17 11:27:30","31":"2020-10-17 11:23:47","32":"2020-10-17 11:19:37","33":"2020-10-17 11:14:28","34":"2020-10-17 11:10:00","35":"2020-10-17 11:05:58","36":"2020-10-17 11:00:00","37":"2020-10-17 10:50:00","38":"2020-10-17 10:40:29","39":"2020-10-17 10:37:31","40":"2020-10-17 10:00:01","41":"2020-10-17 09:43:18","42":"2020-10-17 09:15:00","43":"2020-10-17 09:00:00","44":"2020-10-17 08:52:44","45":"2020-10-17 07:55:00","46":"2020-10-17 07:50:00","47":"2020-10-17 07:30:00","48":"2020-10-17 07:20:12","49":"2020-10-17 07:11:59","50":"2020-10-17 06:58:49","51":"2020-10-17 06:50:31","52":"2020-10-17 06:50:00","53":"2020-10-17 06:43:04","54":"2020-10-17 06:35:14","55":"2020-10-17 05:43:40","56":"2020-10-17 04:45:00","57":"2020-10-17 04:25:00","58":"2020-10-17 04:16:26"},"retweet_count":{"0":18,"1":12,"2":47,"3":75,"4":123,"5":26,"6":17,"7":92,"8":35,"9":6,"10":32,"11":5,"12":5,"13":13,"14":18,"15":80,"16":2,"17":6,"18":54,"19":13,"20":28,"21":323,"22":15,"23":40,"24":46,"25":47,"26":32,"27":26,"28":47,"29":27,"30":8,"31":19,"32":9,"33":4,"34":219,"35":38,"36":3,"37":21,"38":29,"39":16,"40":123,"41":41,"42":68,"43":13,"44":15,"45":14,"46":9,"47":36,"48":10,"49":68,"50":74,"51":33,"52":8,"53":51,"54":7,"55":17,"56":8,"57":52,"58":11},"favorite_count":{"0":33,"1":62,"2":62,"3":85,"4":459,"5":93,"6":45,"7":93,"8":105,"9":10,"10":73,"11":18,"12":12,"13":27,"14":28,"15":53,"16":11,"17":26,"18":111,"19":24,"20":58,"21":271,"22":21,"23":41,"24":43,"25":69,"26":77,"27":46,"28":73,"29":54,"30":25,"31":35,"32":23,"33":20,"34":680,"35":96,"36":7,"37":25,"38":50,"39":37,"40":342,"41":111,"42":189,"43":21,"44":29,"45":22,"46":16,"47":52,"48":12,"49":154,"50":213,"51":88,"52":27,"53":145,"54":17,"55":39,"56":17,"57":105,"58":23},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gY2wrgUULb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-un-dispositif-national-d-ecoute-et-de-soutien-psychologique-mis-en-place_4145853.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1317576822331183105,"id_str":"1317576822331183105","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekj5I5tWkAElUIj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekj5I5tWkAElUIj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRNVAAgQvs","display_url":"pic.twitter.com\/rRNVAAgQvs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317576927184551947\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mZBFVspKPz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/cyclisme\/je-suis-entre-dans-lequipe-adolescent-jen-ressors-en-tant-quhomme-romain-bardet-un-dernier-tour-de-flandres-et-puis-sen-va_4145657.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/cyclism\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1317542770190548992,"id_str":"1317542770190548992","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjaKzmXgAAhPlI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjaKzmXgAAhPlI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dplUCOymDn","display_url":"pic.twitter.com\/dplUCOymDn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317555987532763137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLUQZOcQIo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/loiret-65-cas-positifs-de-covid-19-au-sein-d-un-meme-ehpad_4145825.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1317539477536055296,"id_str":"1317539477536055296","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjXLJgXIAAAnSf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjXLJgXIAAAnSf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fv9QeC53Ch","display_url":"pic.twitter.com\/fv9QeC53Ch","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317553467322519557\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VtZVSnESYe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-nouveau-record-de-cas-journaliers-en-france-avec-32-427-nouvelles-infections_4145821.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1317539185033699328,"id_str":"1317539185033699328","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjW6H2XYAAMq_-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjW6H2XYAAMq_-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s5OaTx9Lcn","display_url":"pic.twitter.com\/s5OaTx9Lcn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317549692721520643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VX5iMQqEmm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/professeur-decapite-l-association-des-maires-de-france-appelle-toutes-les-communes-a-rendre-hommage-a-samuel-paty_4145809.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1317538856011530241,"id_str":"1317538856011530241","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjWm-JXgAEByJj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjWm-JXgAEByJj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XSOZftPHDe","display_url":"pic.twitter.com\/XSOZftPHDe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317545917747130369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ChElrllhXj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-nous-sommes-doublement-horrifies-par-ce-crime-abject-car-c-est-un-nouvel-affront-a-notre-foi-et-a-notre-religion-s-indigne-le-cfcm_4145823.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1317538419854184451,"id_str":"1317538419854184451","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjWNlVWkAMJEIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjWNlVWkAMJEIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5CBrZK796Z","display_url":"pic.twitter.com\/5CBrZK796Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317543401269714951\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Karabagh","indices":[107,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1317541112421224448,"id_str":"1317541112421224448","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjYqT7XEAAnZ6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjYqT7XEAAnZ6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xRNvBxq22y","display_url":"pic.twitter.com\/xRNvBxq22y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317541157447106561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/44RnwIVYEO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-abdelhakim-sefrioui-figure-de-l-islam-radical-fait-partie-des-gardes-a-vue_4145703.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1317537879623696388,"id_str":"1317537879623696388","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjVuI0XgAQpZw3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjVuI0XgAQpZw3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q1JQ7FhuQX","display_url":"pic.twitter.com\/Q1JQ7FhuQX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317539626056384519\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"JeSuisProf","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5kBM9VQSZt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/jesuisprof-des-enseignants-s-expriment-sur-les-reseaux-sociaux-apres-l-assassinat-de-samuel-paty_4145717.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1317537657178783745,"id_str":"1317537657178783745","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjVhMJXgAERHtT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjVhMJXgAERHtT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mwKjJAATpQ","display_url":"pic.twitter.com\/mwKjJAATpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317537690754207751\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7nfkR6Gxo6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/recit-j-entends-des-coups-de-feu-le-soir-ou-un-terroriste-a-decapite-un-professeur-plongeant-conflans-sainte-honorine-dans-l-effroi_4145465.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1317496204830363650,"id_str":"1317496204830363650","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekiv0WHW0AIaHKH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekiv0WHW0AIaHKH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n9voYESQL8","display_url":"pic.twitter.com\/n9voYESQL8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317496344353931267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhMBjBvNcR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/films-animation\/apres-tolkien-la-cite-de-la-tapisserie-d-aubusson-se-plonge-dans-l-univers-onirique-de-hayao-miyazaki_4145599.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1317488964836724736,"id_str":"1317488964836724736","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkipO7CXEAAQ2IX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkipO7CXEAAQ2IX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/klkMqQrzV8","display_url":"pic.twitter.com\/klkMqQrzV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317491811326119942\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vm61oUhxUn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/coups-de-coeur-culture\/exposition-jean-vendome-artiste-joaillier-la-decouverte-d-un-pionnier-meconnu-du-bijou-contemporain-a-l-ecole-des-arts-joailliers_4131745.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/coups-\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1317488779515613185,"id_str":"1317488779515613185","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkipEIqXUAEypQv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkipEIqXUAEypQv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UFGqmytkH7","display_url":"pic.twitter.com\/UFGqmytkH7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317488803154710528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1335,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a78ZNfSgCy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/ce-que-l-on-sait-de-l-attaque-terroriste-contre-un-professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine_4144679.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1317468634403524608,"id_str":"1317468634403524608","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiWviRXUAAikcJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiWviRXUAAikcJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HEMMUZjd3O","display_url":"pic.twitter.com\/HEMMUZjd3O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317473691995963392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FEfF5W167p","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/qui-etait-le-professeur-decapite-pour-avoir-montre-des-caricatures-de-mahomet_4145577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1317468305725263872,"id_str":"1317468305725263872","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiWcZ2XEAAPV1K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiWcZ2XEAAPV1K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I6leYDYpLt","display_url":"pic.twitter.com\/I6leYDYpLt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317470923457527808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rk6wpMRc8o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-neuf-personnes-desormais-en-garde-a-vue_4145401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1317467844297326592,"id_str":"1317467844297326592","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiWBi5XgAAg7I-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiWBi5XgAAg7I-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQ2gsp2QLU","display_url":"pic.twitter.com\/SQ2gsp2QLU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317469162046918656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317467149968068608,"id_str":"1317467149968068608","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiViWvWMAExDiK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiViWvWMAExDiK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BfbPNw5Byk","display_url":"pic.twitter.com\/BfbPNw5Byk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317467313994670081\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SxStJ23S53","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/foot-un-partenariat-entre-l-olympique-de-marseille-et-l-universite-d-aix-marseille-pour-mieux-soigner-les-joueurs_4145399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/fo\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1317466960918085634,"id_str":"1317466960918085634","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiVOIDWAAInY32.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiVOIDWAAInY32.jpg","url":"https:\/\/t.co\/twopZHIXrr","display_url":"pic.twitter.com\/twopZHIXrr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317466995550527488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TMKncezS8X","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-comme-tous-les-francais-je-suis-horrifie-par-ce-qui-s-est-passe-s-indigne-gerard-collomb_4145603.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1317459848406118401,"id_str":"1317459848406118401","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiOwH4WMAED7jO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiOwH4WMAED7jO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gOVlp10GRu","display_url":"pic.twitter.com\/gOVlp10GRu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317464380414582784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnnDykgyJF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine-que-sait-on-du-cours-qui-a-fait-polemique-chez-certains-parents-d-eleves_4145411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1317459530410844160,"id_str":"1317459530410844160","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiOdnQXYAAeWl6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiOdnQXYAAeWl6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lm1blehRGj","display_url":"pic.twitter.com\/lm1blehRGj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317462870452400130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJc0rzcyl4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-la-fsu-souhaite-organiser-un-rassemblement-dimanche-place-de-la-republique-a-paris_4145547.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1317459143259791369,"id_str":"1317459143259791369","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiOHFAXIAkGIZU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiOHFAXIAkGIZU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tZyqJ8mCZr","display_url":"pic.twitter.com\/tZyqJ8mCZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317460857391964160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5dCKO8Vta","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/plusieurs-syndicats-d-enseignants-organisent-un-rassemblement-en-hommage-au-professeur-decapite-a-paris-ce-dimanche_4145593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1317458806075461634,"id_str":"1317458806075461634","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiNzc5WkAIls5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiNzc5WkAIls5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DE3DJfo1wf","display_url":"pic.twitter.com\/DE3DJfo1wf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317458881581297664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1494,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317458362456592395,"id_str":"1317458362456592395","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiNfn7XUAALoC5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiNfn7XUAALoC5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lNLpr0nKvZ","display_url":"pic.twitter.com\/lNLpr0nKvZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317458471055482880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317455848965287939,"id_str":"1317455848965287939","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiLMTPWMAEvD-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiLMTPWMAEvD-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N5KNHU8uGr","display_url":"pic.twitter.com\/N5KNHU8uGr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317455940203970565\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317454446264201218,"id_str":"1317454446264201218","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiJ7kaWMAA6z3D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiJ7kaWMAA6z3D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vL26H8UasU","display_url":"pic.twitter.com\/vL26H8UasU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317454553097404417\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317453703142608897,"id_str":"1317453703142608897","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiJPQXWMAA23uq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiJPQXWMAA23uq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QyYNq5N5gZ","display_url":"pic.twitter.com\/QyYNq5N5gZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317453792011603969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317452710912888834,"id_str":"1317452710912888834","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiITjBXUAAI6fe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiITjBXUAAI6fe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6oR2921pjY","display_url":"pic.twitter.com\/6oR2921pjY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317452765958971392\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jkXsnOnno","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-attaquer-un-enseignant-c-est-une-attaque-contre-la-republique-reagit-francois-hollande_4145571.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1317433155234766848,"id_str":"1317433155234766848","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekh2eYEXIAAA0_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekh2eYEXIAAA0_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3W0tMRohZ3","display_url":"pic.twitter.com\/3W0tMRohZ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317433189980360705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1199,"h":673,"resize":"fit"},"medium":{"w":1199,"h":673,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317430772949831682,"id_str":"1317430772949831682","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekh0ZOtXIAImWRl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekh0ZOtXIAImWRl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zJvOqHaSAf","display_url":"pic.twitter.com\/zJvOqHaSAf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317430873839554561\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnnDyjYXS7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine-que-sait-on-du-cours-qui-a-fait-polemique-chez-certains-parents-d-eleves_4145411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1317429409914171392,"id_str":"1317429409914171392","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhzEXqWMAAMGTV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhzEXqWMAAMGTV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wfyHYasEsB","display_url":"pic.twitter.com\/wfyHYasEsB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317430835411288065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317428838373216256,"id_str":"1317428838373216256","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhyrTNXUAABMBU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhyrTNXUAABMBU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eyNlvDEK3u","display_url":"pic.twitter.com\/eyNlvDEK3u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317428984834121730\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317426966539177984,"id_str":"1317426966539177984","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhw4SzX0AA6z7b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhw4SzX0AA6z7b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7CRxIjrVe7","display_url":"pic.twitter.com\/7CRxIjrVe7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317427009191018497\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317425993464905729,"id_str":"1317425993464905729","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhwB5UXUAE3YzY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhwB5UXUAE3YzY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fck3msrKAv","display_url":"pic.twitter.com\/fck3msrKAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317426074930810881\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317424953751425025,"id_str":"1317424953751425025","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhvE4iXIAAkiUf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhvE4iXIAAkiUf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yoyKfeYU4Q","display_url":"pic.twitter.com\/yoyKfeYU4Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317425026778451973\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317423627743223808,"id_str":"1317423627743223808","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekht5dSXIAIvaOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekht5dSXIAIvaOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lWGRFaX2ce","display_url":"pic.twitter.com\/lWGRFaX2ce","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317423730511982592\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHq1wMY1tc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/asie\/la-premiere-ministre-jacinda-ardern-est-largement-reelue-en-nouvelle-zelande_4145539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/asie\/la-\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1317418946459553793,"id_str":"1317418946459553793","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhpjUQXUAEe1hl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhpjUQXUAEe1hl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4GfzPMW4ug","display_url":"pic.twitter.com\/4GfzPMW4ug","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317422605268180998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1I1FWaK4ah","expanded_url":"http:\/\/francetvinfo.fr\/faits-divers\/t","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1317421490116100096,"id_str":"1317421490116100096","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhr88kXEAEtOU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhr88kXEAEtOU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s2QqUtldD8","display_url":"pic.twitter.com\/s2QqUtldD8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317421592234856449\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a78ZNfSgCy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/ce-que-l-on-sait-de-l-attaque-terroriste-contre-un-professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine_4144679.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1317415611161628672,"id_str":"1317415611161628672","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhmhLTX0AABC1e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhmhLTX0AABC1e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/baHQdCFpia","display_url":"pic.twitter.com\/baHQdCFpia","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317420088933388293\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3mBkr6ohP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-le-professeur-etait-vise-par-une-plainte-deposee-par-un-parent-d-eleve_4145469.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1317415359725686785,"id_str":"1317415359725686785","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhmSioX0AEl66k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhmSioX0AEl66k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OaKTCNTDAS","display_url":"pic.twitter.com\/OaKTCNTDAS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317417571948195841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K02lF37l1n","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-premiere-soiree-sous-couvre-feu-pour-l-ile-de-france-et-huit-grandes-villes_4145405.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1317415166514954240,"id_str":"1317415166514954240","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkhmHS3WAAAKdIK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkhmHS3WAAAKdIK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mciPvetzk7","display_url":"pic.twitter.com\/mciPvetzk7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317415176174534656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DInyrA3IDb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine-quatre-personnes-dont-un-mineur-places-en-garde-a-vue_4145371.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1317414334939713536,"id_str":"1317414334939713536","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhlcQAXUAApCaC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhlcQAXUAApCaC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W743PLNIjm","display_url":"pic.twitter.com\/W743PLNIjm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317414432746721280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xofDvN4J63","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/charlie-hebdo\/enseignant-decapite-plantu-appelle-a-multiplier-les-debats-et-les-echanges-dans-les-ecoles_4145481.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1317403805814788097,"id_str":"1317403805814788097","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhbyA9WkAEPGGp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhbyA9WkAEPGGp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U7AAm5WWmV","display_url":"pic.twitter.com\/U7AAm5WWmV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317404995302600706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DInyrA3IDb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine-quatre-personnes-dont-un-mineur-places-en-garde-a-vue_4145371.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1317400773337223168,"id_str":"1317400773337223168","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkhZBgGXEAAA_QE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkhZBgGXEAAA_QE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/61CHcoGptx","display_url":"pic.twitter.com\/61CHcoGptx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317400787736297479\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6FLxh5dvXy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/yvelines-un-policier-tue-un-automobiliste-qui-refuse-un-controle-apres-une-course-poursuite_4145433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1317391979098066946,"id_str":"1317391979098066946","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhRBnAW0AIXij8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhRBnAW0AIXij8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e9vyvAdTdn","display_url":"pic.twitter.com\/e9vyvAdTdn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317393664436469761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":799,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":799,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTuVhrW7om","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/asie\/thailande-le-mouvement-pro-democratie-appelle-a-une-nouvelle-manifestation_4145429.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/asie\/tha\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1317388571880325120,"id_str":"1317388571880325120","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhN7SIWAAA3O0d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhN7SIWAAA3O0d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VB0p71Oy1y","display_url":"pic.twitter.com\/VB0p71Oy1y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317389890263330817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QJI4FUPd1N","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-ce-sont-les-valeurs-les-plus-fondamentales-de-la-republique-qui-sont-touchees-pour-jean-castex_4145441.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1317388051124019200,"id_str":"1317388051124019200","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhNc-KXYAAbXac.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhNc-KXYAAbXac.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FWR8vqG1AB","display_url":"pic.twitter.com\/FWR8vqG1AB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317388061299322880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfJFr2lBVZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/enseignant-decapite-la-victime-avait-montre-des-caricatures-et-avait-demande-aux-eleves-musulmans-de-sortir-pour-ne-pas-les-choquer-selon-un-parent-d-eleve_4144717.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1317372001665884160,"id_str":"1317372001665884160","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekg-2xRXIAANTXH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekg-2xRXIAANTXH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yevc4Bjlc3","display_url":"pic.twitter.com\/yevc4Bjlc3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317373531718668288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OOMNGMeiqd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/armenie\/caucase-l-article-a-lire-pour-mieux-comprendre-le-conflit-dans-le-haut-karabakh_4138597.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/armenie\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1317371631594098689,"id_str":"1317371631594098689","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg-hOpX0AElWMd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg-hOpX0AElWMd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z5GhZg4JHe","display_url":"pic.twitter.com\/z5GhZg4JHe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317372273305804805\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rk6wpMRc8o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-neuf-personnes-desormais-en-garde-a-vue_4145401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1317365315261648897,"id_str":"1317365315261648897","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg4xkeXUAEF721.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg4xkeXUAEF721.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sutQbMmAOz","display_url":"pic.twitter.com\/sutQbMmAOz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317367240124235776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K02lF37l1n","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-premiere-soiree-sous-couvre-feu-pour-l-ile-de-france-et-huit-grandes-villes_4145405.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1317364766306930688,"id_str":"1317364766306930688","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekg4RndXEAACo_A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekg4RndXEAACo_A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YY4ouNa4Kj","display_url":"pic.twitter.com\/YY4ouNa4Kj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317364775505088512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317362623218855936,"id_str":"1317362623218855936","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg2ZXXXYAEvemO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg2ZXXXYAEvemO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1AELtrV1JS","display_url":"pic.twitter.com\/1AELtrV1JS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317362706194812928\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317359329385828353,"id_str":"1317359329385828353","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgzYeYW0AYxIHu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgzYeYW0AYxIHu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MoI0pQMnur","display_url":"pic.twitter.com\/MoI0pQMnur","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317359393818742784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317357240773431298,"id_str":"1317357240773431298","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgxe87WkAAxGKx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgxe87WkAAxGKx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bhQ6LVxh1y","display_url":"pic.twitter.com\/bhQ6LVxh1y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317357304535199745\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBJHcJD9cq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-joe-biden-pulverise-un-nouveau-record-de-levee-de-fonds-en-septembre_4145385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1317353678806929409,"id_str":"1317353678806929409","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkguMPTXUAEWiJw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkguMPTXUAEWiJw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PFwWPQMxIR","display_url":"pic.twitter.com\/PFwWPQMxIR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317357174050361344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317355349263994882,"id_str":"1317355349263994882","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgvx3oWkAAOYEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgvx3oWkAAOYEf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNxHTqYa8X","display_url":"pic.twitter.com\/UNxHTqYa8X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317355430415372289\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a78ZNfSgCy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/ce-que-l-on-sait-de-l-attaque-terroriste-contre-un-professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine_4144679.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1317353442931855360,"id_str":"1317353442931855360","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgt-gmXUAA62L2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgt-gmXUAA62L2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F7iqj1vxRc","display_url":"pic.twitter.com\/F7iqj1vxRc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317353460925431808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DInyrA3IDb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-professeur-decapite-a-conflans-sainte-honorine-quatre-personnes-dont-un-mineur-places-en-garde-a-vue_4145371.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1317340456674537472,"id_str":"1317340456674537472","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgiKnBWMAATGc0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgiKnBWMAATGc0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jQRzmnXyUW","display_url":"pic.twitter.com\/jQRzmnXyUW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317340481815236608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tNUSOzupCc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-peuvent-sortir-de-leur-chambre-un-ehpad-reserve-aux-pensionnaires-positifs-au-covid-19-a-ouvert-dans-le-tarn_4144495.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1317325111926706177,"id_str":"1317325111926706177","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgUNbYX0AEXnmx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgUNbYX0AEXnmx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iZAOfzRydh","display_url":"pic.twitter.com\/iZAOfzRydh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317325716502040576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vrIPkEN9kZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/direct-le-parquet-antiterroriste-saisi-apres-un-meurtre-en-pleine-rue-dans-les-yvelines_4144633.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1317318925827379202,"id_str":"1317318925827379202","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgOlWXXEAIw8ZL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgOlWXXEAIw8ZL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s6FuPOeDZY","display_url":"pic.twitter.com\/s6FuPOeDZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317320683425132544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3duZs68v7h","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/moody-s-abaisse-la-note-du-royaume-uni-alors-que-les-discussions-avec-l-ue-sur-le-brexit-pietinent_4145303.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1317318515385376773,"id_str":"1317318515385376773","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgONdWXIAUCHNL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkgONdWXIAUCHNL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DRcHtBuHvQ","display_url":"pic.twitter.com\/DRcHtBuHvQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317318529499222017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}}}