{"screen_name":{"0":"NoHayPandemia__","1":"NoHayPandemia__"},"tweet_id":{"0":1317414921525657603,"1":1317412320151244800},"is_retweet":{"0":false,"1":true},"text":{"0":"Llevamos m\u00e1s de 40 a\u00f1os haciendo cosas de ricos.\nAhorrando, viajando, saliendo, divirti\u00e9ndonos, sociabiliz\u00e1ndonos...\nTodo fue una trampa de la globalizaci\u00f3n para que pens\u00e1semos que \u00e9ramos como ellos. \nAhora vemos la cruda realidad de qui\u00e9nes somos realmente.","1":"Mar\u00eda Jes\u00fas Montero: \"Es el reglamento europeo el que impide que se pueda bajar el IVA de las mascarillas. No es una decisi\u00f3n del gobierno de Espa\u00f1a\"\n:Italy: 0%\n:France: 5.5%\n:Portugal: 6% \n:Spain: 21% https:\/\/t.co\/vUZ27HDsMH"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-17 10:39:28","1":"2020-10-17 10:29:08"},"retweet_count":{"0":17,"1":4568},"favorite_count":{"0":47,"1":0},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}