{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1317533335099506688,"1":1317383849991532544},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"#Alg\u00e9rie : \"psychose\" chez les migrants apr\u00e8s une nouvelle vague de \"refoulement\" vers le Niger  https:\/\/t.co\/H0H8JuWPNZ","1":"Quand des manifestations pacifiques contre la violence polici\u00e8re engendre... des tirs \u00e0 balles r\u00e9elles de la police https:\/\/t.co\/PYXnDBsnpz"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-10-17 18:30:00","1":"2020-10-17 08:36:00"},"retweet_count":{"0":6,"1":1},"favorite_count":{"0":3,"1":8},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Alg\u00e9rie","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0H8JuWPNZ","expanded_url":"http:\/\/f24.my\/6yu3.T","display_url":"f24.my\/6yu3.T","indices":[97,120]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYXnDBsnpz","expanded_url":"http:\/\/observers.france24.com\/fr\/content\/20201016-violences-police-manifestation-sars-jeunes-peur-morts-abuja-lagos","display_url":"observers.france24.com\/fr\/content\/202\u2026","indices":[116,139]}]}}}