{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1317578685071974400,"1":1317571121831698432,"2":1317563572747145219,"3":1317556001533460481,"4":1317548489459568657,"5":1317541033484353536,"6":1317533349720821761,"7":1317525823579148299,"8":1317518304102223872,"9":1317510762659762178,"10":1317504879452180482,"11":1317504218366943232,"12":1317503241782022146,"13":1317495789355151370,"14":1317495266237386752,"15":1317491014714691584,"16":1317488671726178307,"17":1317488043981496321,"18":1317487664015265794,"19":1317486709366456320,"20":1317481688608460800,"21":1317481493841780737,"22":1317480592838197248,"23":1317473031548260354,"24":1317465457436360706,"25":1317457961938202627,"26":1317450429182189568,"27":1317446517586800643,"28":1317444534113083395,"29":1317442878671605763,"30":1317435218014425089,"31":1317427751301898240,"32":1317426041976127488,"33":1317424130518601728,"34":1317422458690035715,"35":1317421101727756288,"36":1317420150761684992,"37":1317414899945975808,"38":1317412577023086592,"39":1317406848916557824,"40":1317405486032052225,"41":1317405053712556032,"42":1317401465732894720,"43":1317400589085573121,"44":1317398436577267713,"45":1317397776058253312,"46":1317397474378735617,"47":1317394078217179141,"48":1317392833154863104,"49":1317392452353916928,"50":1317389901369872384,"51":1317382347692691457,"52":1317379192737116160,"53":1317375483395383296,"54":1317374846154756098,"55":1317367252778438656,"56":1317359715291189248,"57":1317352146594091008,"58":1317344616698568704},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false},"text":{"0":"#ForoSepar2020 :small_blue_diamond: Los d\u00edas 22 y 23 de octubre se celebrar\u00e1 de forma telem\u00e1tica el Foro Estrat\u00e9gico Institucional de @SeparRespira  \n\nEcha un vistazo a este microsite con todos los debates que se llevar\u00e1n a cabo AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ECwAPWqaOP https:\/\/t.co\/m0NNOv1PAZ","1":"#SanidadHoy | Rotundo apoyo ciudadano a endurecer medidas y aislamientos por el #Covid19 \n\n:memo: Seg\u00fan el \u00faltimo #CIS, la poblaci\u00f3n considera como prioridad absoluta invertir m\u00e1s dinero p\u00fablico en hospitales :hospital: \n\n:pencil_selector: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/HO0EX5YzNu https:\/\/t.co\/z2lsC5670O","2":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido #audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi https:\/\/t.co\/on6KiFQm0p","3":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | \"La innovaci\u00f3n latente de los hospitales ha eclosionado gracias al #Covid\" \n:speaking_head_selector: As\u00ed lo ha se\u00f1alado, Antonio Zapatero, viceconsejero de Salud P\u00fablica madrile\u00f1o, en el XXVI Encuentro de @fenin_es  \n\n:pencil_selector: Informa @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/ON3IpGe5WG https:\/\/t.co\/0BXfMSH5LX","4":"#SanidadHoy | :syringe: La vacuna china del #coronavirus inactivado es segura entre los :keycap_1::keycap_8: y :keycap_8::keycap_0: a\u00f1os\n:open_book: @TheLancet ha publicado los resultados en fases I y II en m\u00e1s de un millar de participantes \n\n:pencil_selector: Informa @MarcosDoGo \n\nhttps:\/\/t.co\/MvYgYHUcJG https:\/\/t.co\/mJcos6za8q","5":"#SanidadHoy | El #coronavirus es capaz de sobrevivir :keycap_2::keycap_8: d\u00edas en la pantalla de los m\u00f3viles :mobile_phone:\n:microbe: El virus puede permanecer en superficies como el vidrio cuando se mantiene a :keycap_2::keycap_0: grados cent\u00edgrados y en la oscuridad \n\nhttps:\/\/t.co\/8iopsFqR8D https:\/\/t.co\/IoNllLauoG","6":"#LeccionesCovid19 | \u00bfQu\u00e9 ha aprendido el sector sanitario ante la pandemia de #coronavirus? En @redaccionmedica entrevistamos :studio_microphone_selector: a los principales protagonistas en esta crisis para obtener sus evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI https:\/\/t.co\/xgl5hgVuNC","7":"#SanidadHoy | \"Probablemente subestimamos la cifra de reinfecciones asintom\u00e1ticas\" \n:right_arrow_selector: Un art\u00edculo de 'The Lancet' plantea cu\u00e1nta #inmunidad se puede desarrollar contra el #coronavirus.  \n\nPor @cagallegosj :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/x9vXwgo72k https:\/\/t.co\/qR1SA7U460","8":"#SanidadHoy | :studio_microphone_selector: Benito Almirante, jefe de Enfermedades Infecciosas del @vallhebron, considera posible que las defensas frente al #Covid19 puedan durar toda la vida en algunos pacientes.  \n\nV\u00eda @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LzGZtYkyFM https:\/\/t.co\/eSnZr5cbQe","9":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las #noticias m\u00e1s virales de la #sanidad :love-you_gesture:\n\nS\u00edguenos en Twitter, AQU\u00cd :backhand_index_pointing_right: @Virico_ https:\/\/t.co\/93PkeiBJAl","10":"#Directo Los m\u00e9dicos gallegos ven \"con precauci\u00f3n\" la realizaci\u00f3n de test r\u00e1pidos de coronavirus en farmacias https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","11":"#SanidadHoy Covid: el Comit\u00e9 Bio\u00e9tico de Sanidad avala un registro gen\u00e9tico nacional https:\/\/t.co\/ufeQspes4z","12":"#Pol\u00edticaSanitaria |Sanidad fija :keycap_4: niveles de medidas contra el #Covid19  \n\n:small_blue_diamond: Bajo\n:small_blue_diamond: Medio\n:small_blue_diamond: Alto \n:small_blue_diamond: Extremo  \n\n:pencil_selector: Por @JesusArroyoD &amp; @MarcosDoGo \n\nhttps:\/\/t.co\/EZaE7YgS7X https:\/\/t.co\/QYMyD0xWck","13":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #C\u00f3rdoba \n\n:clapping_hands: \"Estamos en vuestras manos y sois los mejores profesionales\" \n\n\u00a1Participa y deja tu mensaje! :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/cUvBjH9OlY","14":"#Directo Reino Unido suma m\u00e1s de 16.100 casos de coronavirus https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","15":"#MedicinaInterna \"Debemos valorar el estado nutricional en insuficiencia cardiaca\" https:\/\/t.co\/ub6cMyKG7j","16":"#Directo Canarias registra 132 nuevos contagios de coronavirus y 6 fallecimientos https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","17":"#Asturias |El Principado crea una central de llamadas :telephone_receiver: para aliviar la #Atenci\u00f3nPrimaria \n:right_arrow_selector: Los enfermeros colaborar\u00e1n con los m\u00e9dicos en gestiones burocr\u00e1ticas \n\nhttps:\/\/t.co\/X1kXaqdJTq https:\/\/t.co\/2YDOLmRHi2","18":"#Directo Extremadura registra cuatro fallecidos y 284 casos de coronavirus en la \u00faltima jornada https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","19":"#Directo Nuevo r\u00e9cord de contagios diarios en Italia https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","20":"#Psiquiatr\u00eda El Covid pone en jaque la atenci\u00f3n en Salud Mental: \"Solo llegan urgencias\" https:\/\/t.co\/tD16GLacBF","21":"#Medicina Erasmus #MIR | \"Europa va a potenciar la libre circulaci\u00f3n de especialistas\" https:\/\/t.co\/Z6vw8KuKJX","22":":books: \u00bfEst\u00e1s preparado para el #2MIR21? Te contamos las \u00faltimas noticias en este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/j0YY1N3fy1","23":"#Pol\u00edticaSanitaria | :right_arrow_selector: El #hacinamiento influye en la propagaci\u00f3n de las pandemias \n:memo: El estudio realizado por la revista @NatureMedicine tom\u00f3 como muestra los casos de movilidad humana en :Italy: Italia y :China: China \n\nhttps:\/\/t.co\/wh8TV7jhR9 https:\/\/t.co\/FUqPOBaiua","24":"#SanidadHoy | Los #m\u00e9dicos rechazan :cross_mark: un aislamiento duro para 'salvar' la Navidad :Christmas_tree: \n:right_arrow_selector: Un confinamiento previo a las fiestas, como plantea :France: Francia, podr\u00eda generar una \"falsa sensaci\u00f3n de bienestar\"  \n\nhttps:\/\/t.co\/4JWEgN1v0n https:\/\/t.co\/qU6k69HIF8","25":":question_mark: \u00bfEres capaz de aprobar el examen #EIR 2021? :thinking_face:\n\n:memo: Atr\u00e9vete con este simulacro #EIR con algunas de las preguntas que podr\u00edan caer en la prueba de #Enfermer\u00eda :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/uTJ7tLAu1t https:\/\/t.co\/kI0jwhCeNb","26":"#Andaluc\u00eda | :memo: Se crea un protocolo de vigilancia centinela del #Covid19 :microbe: y la #gripe \n:double_exclamation_mark_selector: Establecer\u00e1 una red com\u00fan de m\u00e9dicos que notificar\u00e1n los casos de #infecci\u00f3n respiratoria aguda\n\nhttps:\/\/t.co\/vL0uGZvzRt https:\/\/t.co\/MUwrsyTGkI","27":"#SanidadHoy | La vacuna inhalada ser\u00e1 \"m\u00e1s efectiva\" para controlar y eliminar el Covid https:\/\/t.co\/7DpnN2iT0L","28":"#Medicina Erasmus MIR | \"Europa va a potenciar la libre circulaci\u00f3n de especialistas\" https:\/\/t.co\/OUGhQP1Wgy","29":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/SsvXTY6FV0","30":"#SanidadPrivada | :warning_selector: HM Ciocc (@HMHOSPITALES) :double_exclamation_mark_selector: alerta sobre los diagn\u00f3sticos tard\u00edos de c\u00e1ncer de mama por #COVID19  \n\nhttps:\/\/t.co\/0AlQQ6jk4y https:\/\/t.co\/sg6iVFCHol","31":"#SanidadPrivada | El presidente de @ASPE_SPrivada pide mejorar la coordinaci\u00f3n p\u00fablico-privada :repeat_button: en sanidad para afrontar los retos futuros \n\nhttps:\/\/t.co\/YovCXB12gN https:\/\/t.co\/nWbKyBKaWJ","32":"#SanidadHoy S\u00edntomas m\u00e1s inusuales del Covid-19 en Espa\u00f1a: del neumot\u00f3rax a la pancreatitis https:\/\/t.co\/Z4NeENEb0k","33":"#ElBistur\u00ed \nAna Barcel\u00f3 tiene nuevo jefe de prensa (oficial) https:\/\/t.co\/eWD9bQb2Ko","34":"#SanidadHoy La vacuna inhalada ser\u00e1 \"m\u00e1s efectiva\" para controlar y eliminar el Covid https:\/\/t.co\/7DpnN2iT0L","35":"#Directo Coronavirus: Baleares registra 144 nuevas PCR positivas en las \u00faltimas 24 horas https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","36":"#SanidadHoy | El Gobierno fija las pautas para implantar :mobile_phone: #RadarCovid en toda Espa\u00f1a\n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/308WW0FQLS https:\/\/t.co\/Nffgj0rSVx","37":"#Directo Coronavirus: La limitaci\u00f3n de reuniones en Extremadura entrar\u00e1 en vigor en la medianoche del domingo https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","38":"#MedicinaInterna | La hipertensi\u00f3n :right_arrow_selector: ligada al :keycap_5::keycap_0:% de las muertes de #coronavirus \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @cagallegosj \n\nhttps:\/\/t.co\/wAJisA71JG https:\/\/t.co\/r1iR8fNTP7","39":"#Directo Bares y comercios de Granada cierran a las diez de la noche por el coronavirus https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","40":"#SanidadHoy Covid | S\u00edntomas m\u00e1s inusuales en Espa\u00f1a: del neumot\u00f3rax a la pancreatitis https:\/\/t.co\/Z4NeENEb0k","41":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter: \"Mi respeto y agradecimiento m\u00e1s sentido por CUIDAR, a pesar de la situaci\u00f3n actual de la pandemia...\" \n\nPalabras de :red_heart_selector: y \u00e1nimo a todos los enfermeros y enfermeras por su trabajo contra el #Covid19 \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/PBAlF7ogce","42":"Estudiantes | Ranking de carreras universitarias: Medicina, el segundo grado m\u00e1s dif\u00edcil https:\/\/t.co\/2p4Z0FaGXB","43":"#Directo Rusia roza el m\u00e1ximo hist\u00f3rico de contagios diarios con casi 15.000 nuevos positivos en coronavirus https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","44":"#Directo La Rioja aumenta en 173 sus casos activos de coronavirus en 24 horas, pero baja la presi\u00f3n hospitalaria https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","45":"#Estudiantes El CEEM apuesta por el uso herramientas digitales m\u00e1s all\u00e1 de las aulas https:\/\/t.co\/4bMNYXkXzR","46":"#Neumolog\u00eda | El asma no :cross_mark: aumenta el riesgo de hospitalizaci\u00f3n o intubaci\u00f3n por #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/08HJavZXiD https:\/\/t.co\/SjpUlVIWlQ","47":"#Directo Las mujeres siguen m\u00e1s las normas contra el coronavirus https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","48":"#Directo Navarra registra 541 nuevos casos de coronavirus en el \u00faltimo d\u00eda https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","49":"#Enfermer\u00eda asegura que la autoexploraci\u00f3n es clave frente al c\u00e1ncer de mama https:\/\/t.co\/26lMKG2dRm","50":"#SanidadHoy | Un nuevo test #Crispr detecta el #coronavirus en solo :keycap_5: minutos :watch:\n\n:right_arrow_selector: La prueba no requiere de costosos equipos y podr\u00eda implementarse en consultorios m\u00e9dicos, escuelas y oficinas \n\nhttps:\/\/t.co\/iwJTCFtho7 https:\/\/t.co\/ETZPtryiRv","51":"#Catalu\u00f1a cierra :prohibited: bares y reduce aforo en comercios durante :keycap_1::keycap_5: d\u00edas \n:soccer_ball: El Govern tambi\u00e9n suspende las actividades deportivas  \n\n:pencil_selector: Informa @Alazaro17 \n\nhttps:\/\/t.co\/fzIHZlwR8t https:\/\/t.co\/C23UsqV8IB","52":"#Directo Brasil registra m\u00e1s de 750 nuevas muertes y casi 31.000 nuevos casos de coronavirus https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","53":"#Estudiantes Ranking de carreras universitarias: Medicina, el segundo grado m\u00e1s dif\u00edcil https:\/\/t.co\/2p4Z0FaGXB","54":":movie_camera: \u00bfA\u00fan no has descubierto nuestro canal de Youtube? Descubre todos los v\u00eddeos, entrevistas y debates que compartimos desde la cuenta.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete y dale al play :play_button_selector:! AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI https:\/\/t.co\/6g32DD81gK","55":"#SanidadHoy | Espa\u00f1a digitaliza :laptop_computer:certificados de muertes para controlar mejor los decesos. \n\n:pencil_selector: V\u00eda @juanmaefe \n\nhttps:\/\/t.co\/NcWF5PFB4M https:\/\/t.co\/gFu2qoW2Dq","56":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN para que no te pierdas nada de la #actualidad sanitaria. \u00a1S\u00edguenos!\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/CEvf4ALlfs","57":"#Empleo | #OPE de #Enfermer\u00eda en la Comunidad Valenciana :paperclip:  convocatoria y novedades \n:right_arrow_selector: Desde la academia @IFSES esperan que la convocatoria de examen se lleve a cabo en este \u00faltimo tramo del a\u00f1o  \n\nhttps:\/\/t.co\/ZFIO1uXVJW https:\/\/t.co\/H20hZDGdAU","58":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | @sanidadgob compra :keycap_2: principios activos para el tratamiento de pacientes cr\u00edticos de #Covid_19 que tuvieron escasez en marzo :right_arrow_selector: dexmedetomidina y midazolam \n\n:pencil_selector: V\u00eda @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/5naXqZppRR https:\/\/t.co\/mXonjLfdsL"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false},"created_at":{"0":"2020-10-17 21:30:12","1":"2020-10-17 21:00:09","2":"2020-10-17 20:30:09","3":"2020-10-17 20:00:04","4":"2020-10-17 19:30:13","5":"2020-10-17 19:00:35","6":"2020-10-17 18:30:03","7":"2020-10-17 18:00:09","8":"2020-10-17 17:30:16","9":"2020-10-17 17:00:18","10":"2020-10-17 16:36:55","11":"2020-10-17 16:34:18","12":"2020-10-17 16:30:25","13":"2020-10-17 16:00:48","14":"2020-10-17 15:58:44","15":"2020-10-17 15:41:50","16":"2020-10-17 15:32:31","17":"2020-10-17 15:30:02","18":"2020-10-17 15:28:31","19":"2020-10-17 15:24:43","20":"2020-10-17 15:04:46","21":"2020-10-17 15:04:00","22":"2020-10-17 15:00:25","23":"2020-10-17 14:30:22","24":"2020-10-17 14:00:17","25":"2020-10-17 13:30:29","26":"2020-10-17 13:00:34","27":"2020-10-17 12:45:01","28":"2020-10-17 12:37:08","29":"2020-10-17 12:30:33","30":"2020-10-17 12:00:07","31":"2020-10-17 11:30:27","32":"2020-10-17 11:23:39","33":"2020-10-17 11:16:03","34":"2020-10-17 11:09:25","35":"2020-10-17 11:04:01","36":"2020-10-17 11:00:15","37":"2020-10-17 10:39:23","38":"2020-10-17 10:30:09","39":"2020-10-17 10:07:23","40":"2020-10-17 10:01:58","41":"2020-10-17 10:00:15","42":"2020-10-17 09:46:00","43":"2020-10-17 09:42:31","44":"2020-10-17 09:33:58","45":"2020-10-17 09:31:20","46":"2020-10-17 09:30:08","47":"2020-10-17 09:16:38","48":"2020-10-17 09:11:42","49":"2020-10-17 09:10:11","50":"2020-10-17 09:00:03","51":"2020-10-17 08:30:02","52":"2020-10-17 08:17:29","53":"2020-10-17 08:02:45","54":"2020-10-17 08:00:13","55":"2020-10-17 07:30:03","56":"2020-10-17 07:00:06","57":"2020-10-17 06:30:01","58":"2020-10-17 06:00:06"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":3,"6":1,"7":1,"8":3,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":4,"15":1,"16":1,"17":0,"18":0,"19":1,"20":1,"21":0,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":1,"27":1,"28":6,"29":0,"30":1,"31":0,"32":3,"33":0,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":2,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":3,"47":1,"48":4,"49":1,"50":2,"51":2,"52":0,"53":0,"54":0,"55":1,"56":0,"57":0,"58":1},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":5,"4":1,"5":0,"6":1,"7":2,"8":11,"9":0,"10":1,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":1,"18":0,"19":2,"20":3,"21":3,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":0,"27":0,"28":9,"29":0,"30":0,"31":0,"32":3,"33":0,"34":2,"35":0,"36":2,"37":2,"38":0,"39":0,"40":6,"41":0,"42":1,"43":0,"44":0,"45":0,"46":6,"47":1,"48":0,"49":0,"50":1,"51":1,"52":1,"53":2,"54":0,"55":1,"56":0,"57":0,"58":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ForoSepar2020","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[115,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ECwAPWqaOP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/350TmBi","display_url":"buff.ly\/350TmBi","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1317578669708238849,"id_str":"1317578669708238849","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317578669708238849\/pu\/img\/8HlVftzJ44QFeMEB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317578669708238849\/pu\/img\/8HlVftzJ44QFeMEB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m0NNOv1PAZ","display_url":"pic.twitter.com\/m0NNOv1PAZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317578685071974400\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]},{"text":"CIS","indices":[109,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[215,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HO0EX5YzNu","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lMyjsQ","display_url":"buff.ly\/3lMyjsQ","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1317571120090984449,"id_str":"1317571120090984449","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekjz8_NWMAErlCg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekjz8_NWMAErlCg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z2lsC5670O","display_url":"pic.twitter.com\/z2lsC5670O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317571121831698432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]},{"text":"audiovisual","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2DAxzpO","display_url":"buff.ly\/2DAxzpO","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1317563557681254403,"id_str":"1317563557681254403","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkjtEzCXUAMKlX5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkjtEzCXUAMKlX5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/on6KiFQm0p","display_url":"pic.twitter.com\/on6KiFQm0p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317563572747145219\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"Covid","indices":[90,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[206,215]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[230,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ON3IpGe5WG","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33YsPVK","display_url":"buff.ly\/33YsPVK","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1317556000220762114,"id_str":"1317556000220762114","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjmM5TX0AIJBCA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjmM5TX0AIJBCA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0BXfMSH5LX","display_url":"pic.twitter.com\/0BXfMSH5LX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317556001533460481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[36,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLancet","name":"The Lancet","id":27013292,"id_str":"27013292","indices":[103,113]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MvYgYHUcJG","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3j3nNMa","display_url":"buff.ly\/3j3nNMa","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1317548488029331457,"id_str":"1317548488029331457","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjfXoNXYAEebUS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjfXoNXYAEebUS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mJcos6za8q","display_url":"pic.twitter.com\/mJcos6za8q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317548489459568657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iopsFqR8D","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34SNutB","display_url":"buff.ly\/34SNutB","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1317541032100331520,"id_str":"1317541032100331520","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjYlotXgAA5Idi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjYlotXgAA5Idi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IoNllLauoG","display_url":"pic.twitter.com\/IoNllLauoG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317541033484353536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/LeccionesCovid-19","display_url":"bit.ly\/LeccionesCovid\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1317533347875377152,"id_str":"1317533347875377152","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjRmWvX0AAhWSf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjRmWvX0AAhWSf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xgl5hgVuNC","display_url":"pic.twitter.com\/xgl5hgVuNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317533349720821761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"inmunidad","indices":[130,140]},{"text":"coronavirus","indices":[172,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[193,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x9vXwgo72k","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/376r2A3","display_url":"buff.ly\/376r2A3","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1317525821788127233,"id_str":"1317525821788127233","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjKwR4WAAEpf5T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjKwR4WAAEpf5T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qR1SA7U460","display_url":"pic.twitter.com\/qR1SA7U460","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317525823579148299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vallhebron","name":"Vall d'Hebron","id":901709474,"id_str":"901709474","indices":[72,83]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[194,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LzGZtYkyFM","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33ZUGFe","display_url":"buff.ly\/33ZUGFe","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1317518302776786949,"id_str":"1317518302776786949","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjD6nYWAAUo6Gg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjD6nYWAAUo6Gg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eSnZr5cbQe","display_url":"pic.twitter.com\/eSnZr5cbQe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317518304102223872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"noticias","indices":[15,24]},{"text":"sanidad","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[83,91]}],"urls":[],"media":[{"id":1317510735942066178,"id_str":"1317510735942066178","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eki9CKuXIAIMpqR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eki9CKuXIAIMpqR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/93PkeiBJAl","display_url":"pic.twitter.com\/93PkeiBJAl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317510762659762178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[110,133]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ufeQspes4z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-comite-bioetico-sanidad-avala-registro-genetico-espana-4965","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[85,108]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[121,134]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[141,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EZaE7YgS7X","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lSGlAz","display_url":"buff.ly\/3lSGlAz","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1317503240402075648,"id_str":"1317503240402075648","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki2N3qXgAAtTud.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki2N3qXgAAtTud.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QYMyD0xWck","display_url":"pic.twitter.com\/QYMyD0xWck","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317503241782022146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1317495786826043392,"id_str":"1317495786826043392","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkivcA7XEAAOINj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkivcA7XEAAOINj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUvBjH9OlY","display_url":"pic.twitter.com\/cUvBjH9OlY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317495789355151370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[61,84]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ub6cMyKG7j","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/-debemos-valorar-el-estado-nutricional-en-insuficiencia-cardiaca--3636","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[83,106]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[82,105]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Asturias","indices":[0,9]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[72,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X1kXaqdJTq","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3745eFf","display_url":"buff.ly\/3745eFf","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1317488042538618880,"id_str":"1317488042538618880","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkioZPNW0AA_fCv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkioZPNW0AA_fCv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2YDOLmRHi2","display_url":"pic.twitter.com\/2YDOLmRHi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317488043981496321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[53,76]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tD16GLacBF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/covid-pone-jaque-atencion-salud-mental-urgencias--6429","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[89,112]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"MIR","indices":[18,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6vw8KuKJX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/erasmus-mir-europa-potenciar-libre-circulacion-especialistas--9607","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[87,110]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1317480585535852545,"id_str":"1317480585535852545","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkihnLtWkAEwPzF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkihnLtWkAEwPzF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j0YY1N3fy1","display_url":"pic.twitter.com\/j0YY1N3fy1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317480592838197248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"hacinamiento","indices":[27,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatureMedicine","name":"Nature Medicine","id":26832834,"id_str":"26832834","indices":[123,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wh8TV7jhR9","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2H8kupP","display_url":"buff.ly\/2H8kupP","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1317473029677613056,"id_str":"1317473029677613056","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiavX8XgAAjDBc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiavX8XgAAjDBc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FUqPOBaiua","display_url":"pic.twitter.com\/FUqPOBaiua","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317473031548260354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4JWEgN1v0n","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34VcMYb","display_url":"buff.ly\/34VcMYb","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1317465455695695872,"id_str":"1317465455695695872","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiT2gqXEAAB-YK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiT2gqXEAAB-YK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qU6k69HIF8","display_url":"pic.twitter.com\/qU6k69HIF8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317465457436360706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"EIR","indices":[35,39]},{"text":"EIR","indices":[79,83]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[146,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uTJ7tLAu1t","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2H4SrYt","display_url":"buff.ly\/2H4SrYt","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1317457960486961152,"id_str":"1317457960486961152","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiNCO1WAAAMglF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiNCO1WAAAMglF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kI0jwhCeNb","display_url":"pic.twitter.com\/kI0jwhCeNb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317457961938202627\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[64,72]},{"text":"gripe","indices":[80,86]},{"text":"infecci\u00f3n","indices":[157,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vL0uGZvzRt","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2H2Bb5A","display_url":"buff.ly\/2H2Bb5A","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1317450427743539201,"id_str":"1317450427743539201","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiGLxLXEAEr1dQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkiGLxLXEAEr1dQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MUwrsyTGkI","display_url":"pic.twitter.com\/MUwrsyTGkI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317450429182189568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7DpnN2iT0L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-vacuna-inhaladla-control-eliminacion-virus-estudio-nature-4703","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OUGhQP1Wgy","expanded_url":"http:\/\/redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/erasmus-mir-europa-potenciar-libre-circulacion-especialistas--9607","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[86,109]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1317442864096436229,"id_str":"1317442864096436229","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekh_TgZXYAUqMj2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekh_TgZXYAUqMj2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SsvXTY6FV0","display_url":"pic.twitter.com\/SsvXTY6FV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317442878671605763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"COVID19","indices":[109,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HMHOSPITALES","name":"HM HOSPITALES","id":487694976,"id_str":"487694976","indices":[31,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0AlQQ6jk4y","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3k5ZFK6","display_url":"buff.ly\/3k5ZFK6","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1317435216764481536,"id_str":"1317435216764481536","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekh4WX3WMAAAevc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekh4WX3WMAAAevc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sg6iVFCHol","display_url":"pic.twitter.com\/sg6iVFCHol","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317435218014425089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ASPE_SPrivada","name":"ASPE","id":403333951,"id_str":"403333951","indices":[35,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YovCXB12gN","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33SuWu7","display_url":"buff.ly\/33SuWu7","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1317427750123245570,"id_str":"1317427750123245570","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhxjwdWkAIHZlK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhxjwdWkAIHZlK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nWbKyBKaWJ","display_url":"pic.twitter.com\/nWbKyBKaWJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317427751301898240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z4NeENEb0k","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-sintomas-inusuales-espana-neumotorax-pancreatitis-4120","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[92,115]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWD9bQb2Ko","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/ana-barcelo-tiene-nuevo-jefe-de-prensa-oficial--8450","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/ana-ba\u2026","indices":[61,84]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7DpnN2iT0L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-vacuna-inhaladla-control-eliminacion-virus-estudio-nature-4703","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[86,109]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"RadarCovid","indices":[59,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/308WW0FQLS","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33XM3eg","display_url":"buff.ly\/33XM3eg","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1317420149545308162,"id_str":"1317420149545308162","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhqpWGXEAIfr7Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhqpWGXEAIfr7Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nffgj0rSVx","display_url":"pic.twitter.com\/Nffgj0rSVx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317420150761684992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[110,133]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wAJisA71JG","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2IpchOi","display_url":"buff.ly\/2IpchOi","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1317412575550865408,"id_str":"1317412575550865408","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhjwexXgAARD1K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhjwexXgAARD1K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r1iR8fNTP7","display_url":"pic.twitter.com\/r1iR8fNTP7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317412577023086592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z4NeENEb0k","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-sintomas-inusuales-espana-neumotorax-pancreatitis-4120","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[227,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1317405052445786115,"id_str":"1317405052445786115","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhc6lBWAAMYFrU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhc6lBWAAMYFrU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PBAlF7ogce","display_url":"pic.twitter.com\/PBAlF7ogce","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317405053712556032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2p4Z0FaGXB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/ranking-carreras-universitarias-dificiles-medicina-segundo-grado-complicado-farmacia-enfermeria-4982","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[89,112]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[109,132]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[113,136]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Estudiantes","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bMNYXkXzR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/el-ceem-apuesta-por-el-uso-herramientas-digitales-mas-alla-de-las-aulas-4897","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[85,108]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[81,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08HJavZXiD","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34Z5lPF","display_url":"buff.ly\/34Z5lPF","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1317397472944246784,"id_str":"1317397472944246784","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhWBZLW0AAXxi0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhWBZLW0AAXxi0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SjpUlVIWlQ","display_url":"pic.twitter.com\/SjpUlVIWlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317397474378735617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[65,88]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[75,98]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/26lMKG2dRm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/enfermeria-autoexploracion-clave-cancer-mama-tiempos-coronavirus-4001","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[77,100]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Crispr","indices":[28,35]},{"text":"coronavirus","indices":[47,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwJTCFtho7","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33YDxfb","display_url":"buff.ly\/33YDxfb","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1317389900036046848,"id_str":"1317389900036046848","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhPIl5WAAAah1z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhPIl5WAAAah1z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ETZPtryiRv","display_url":"pic.twitter.com\/ETZPtryiRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317389901369872384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[144,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fzIHZlwR8t","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3dr7kjF","display_url":"buff.ly\/3dr7kjF","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1317382346140749824,"id_str":"1317382346140749824","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhIQ5cXEAAfUHK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhIQ5cXEAAfUHK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C23UsqV8IB","display_url":"pic.twitter.com\/C23UsqV8IB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317382347692691457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBrWbRvpnQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201017","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[93,116]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Estudiantes","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2p4Z0FaGXB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/ranking-carreras-universitarias-dificiles-medicina-segundo-grado-complicado-farmacia-enfermeria-4982","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[88,111]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2zLyH4g","display_url":"buff.ly\/2zLyH4g","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1317374834389770241,"id_str":"1317374834389770241","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkhBbp_XYAE8rFc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkhBbp_XYAE8rFc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6g32DD81gK","display_url":"pic.twitter.com\/6g32DD81gK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317374846154756098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[100,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NcWF5PFB4M","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/376LTDb","display_url":"buff.ly\/376LTDb","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1317367251331416064,"id_str":"1317367251331416064","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg6iQ5XgAA-Asg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekg6iQ5XgAA-Asg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gFu2qoW2Dq","display_url":"pic.twitter.com\/gFu2qoW2Dq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317367252778438656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"LinkedIN","indices":[78,87]},{"text":"actualidad","indices":[122,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1317359702133690368,"id_str":"1317359702133690368","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekgzq18X0AAo7sZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekgzq18X0AAo7sZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CEvf4ALlfs","display_url":"pic.twitter.com\/CEvf4ALlfs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317359715291189248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Empleo","indices":[0,7]},{"text":"OPE","indices":[10,14]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IFSES","name":"IFSES","id":380558382,"id_str":"380558382","indices":[107,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFIO1uXVJW","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3douEyl","display_url":"buff.ly\/3douEyl","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1317352145130295297,"id_str":"1317352145130295297","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgsy96XEAErlVg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgsy96XEAErlVg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H20hZDGdAU","display_url":"pic.twitter.com\/H20hZDGdAU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317352146594091008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid_19","indices":[112,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[25,36]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[192,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5naXqZppRR","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/314t1kC","display_url":"buff.ly\/314t1kC","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1317344614546874368,"id_str":"1317344614546874368","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgl8oTXIAA79Jn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekgl8oTXIAA79Jn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mXonjLfdsL","display_url":"pic.twitter.com\/mXonjLfdsL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1317344616698568704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]}}}