{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1317455572342607872,"1":1317407002356756480,"2":1317401030972289028,"3":1317389079198261249,"4":1317370763557576704},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false},"text":{"0":":straight_ruler:Metros de distancia, una de las 3M que te protege frente a la #COVID19. Ponlo en pr\u00e1ctica siempre que salgas de casa\n\n:lotion_bottle:Recuerda que el lavado frecuente de manos y la mascarilla son fundamentales para protegerte y proteger a los dem\u00e1s\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/LjuL4awgq5","1":"El miedo a la pandemia de #COVID19 puede generar situaciones de hostilidad en la sociedad haciendo que sea a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil frenar el virus. La ciencia nos dice que somos m\u00e1s fuertes frente a las epidemias cuando detenemos el estigma y la discriminaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/PzLmNHRAvC","2":"En el D\u00eda Internacional para la Erradicaci\u00f3n de la Pobreza y ante el impacto del #COVID19, el Gobierno reafirma su compromiso de #AcabarConLaPobreza y seguir implementando medidas para lograr una recuperaci\u00f3n justa y resiliente.\n \n#RompeElC\u00edrculo\n\nhttps:\/\/t.co\/oTRtWR8jww https:\/\/t.co\/KZoUtdKBtp","3":"El ministro @salvadorilla preside la reuni\u00f3n del grupo de seguimiento #COVID-19 de @sanidadgob para analizar la evoluci\u00f3n en Espa\u00f1a.Participan la secretaria de Estado de Sanidad, @silvia_calzon, el secretario general de Salud Digital @alfgon30 y el director CCAES, Fernando Sim\u00f3n https:\/\/t.co\/XGeFBHsnDs","4":"Si tienes s\u00edntomas de #COVID19 qu\u00e9date en casa\n\n:telephone_selector:Si tienes sensaci\u00f3n de falta de aire o sensaci\u00f3n de gravedad por cualquier otro s\u00edntoma llama al 112\n\n:telephone_receiver:Si no, llama al tel\u00e9fono de informaci\u00f3n habilitado en tu comunidad, o contacta con tu centro de salud\n\nhttps:\/\/t.co\/yhRgOEq0aP https:\/\/t.co\/VPfYrNX3Bq"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-17 13:21:00","1":"2020-10-17 10:08:00","2":"2020-10-17 09:44:16","3":"2020-10-17 08:56:47","4":"2020-10-17 07:44:00"},"retweet_count":{"0":28,"1":68,"2":88,"3":47,"4":115},"favorite_count":{"0":47,"1":101,"2":0,"3":137,"4":144},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[63,71]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[236,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317142503422939139,"id_str":"1317142503422939139","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317142503422939139\/pu\/img\/dyHqlSgDI-EUvGTx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317142503422939139\/pu\/img\/dyHqlSgDI-EUvGTx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LjuL4awgq5","display_url":"pic.twitter.com\/LjuL4awgq5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317455572342607872\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[26,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1317141946339627008,"id_str":"1317141946339627008","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdtnyZXEAAvh3W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdtnyZXEAAvh3W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PzLmNHRAvC","display_url":"pic.twitter.com\/PzLmNHRAvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317407002356756480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[70,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[12,25]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[83,94]},{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[179,193]},{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[234,243]}],"urls":[],"media":[{"id":1317389073133244418,"id_str":"1317389073133244418","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhOYdcWkAI-_lL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkhOYdcWkAI-_lL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XGeFBHsnDs","display_url":"pic.twitter.com\/XGeFBHsnDs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317389079198261249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":501,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":501,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[22,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yhRgOEq0aP","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1317141852877950978,"id_str":"1317141852877950978","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdtiWOXEAIWiBq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdtiWOXEAIWiBq.png","url":"https:\/\/t.co\/VPfYrNX3Bq","display_url":"pic.twitter.com\/VPfYrNX3Bq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317370763557576704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":395,"h":485,"resize":"fit"},"large":{"w":395,"h":485,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":395,"h":485,"resize":"fit"}}}]}}}