{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2","53":"velardedaoiz2","54":"velardedaoiz2","55":"velardedaoiz2","56":"velardedaoiz2","57":"velardedaoiz2","58":"velardedaoiz2","59":"velardedaoiz2","60":"velardedaoiz2","61":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1317589499711528962,"1":1317585767275823104,"2":1317585389608144897,"3":1317584405901144064,"4":1317582194454429696,"5":1317576898155892737,"6":1317576138869383169,"7":1317576015204540422,"8":1317573563503738887,"9":1317540524614733831,"10":1317539401111568384,"11":1317538449189146626,"12":1317538405572554752,"13":1317530931427745797,"14":1317529525195051016,"15":1317525837026070534,"16":1317525605034897409,"17":1317524325734453254,"18":1317522569289998337,"19":1317521969030496262,"20":1317521517937307648,"21":1317519922847768581,"22":1317519545184231425,"23":1317514979847843840,"24":1317510777000132610,"25":1317507605472944128,"26":1317502643292524544,"27":1317499762292260865,"28":1317496156587495424,"29":1317492685297639427,"30":1317492420649619457,"31":1317488979764105216,"32":1317472518723219462,"33":1317471656852545536,"34":1317470754611601409,"35":1317467703758774274,"36":1317467670292402176,"37":1317461589658902528,"38":1317461471111106560,"39":1317457021696954369,"40":1317455525018292227,"41":1317455504973697024,"42":1317453543868170242,"43":1317445030181818368,"44":1317429796968845316,"45":1317429516801814528,"46":1317411264369393665,"47":1317400489571635201,"48":1317400235535204352,"49":1317397759025184771,"50":1317397036057112576,"51":1317394891878617089,"52":1317392949928448002,"53":1317392127714861059,"54":1317386300815794178,"55":1317382382580805632,"56":1317378966278279174,"57":1317375504043966467,"58":1317371737793757184,"59":1317369532223283206,"60":1317362628507860993,"61":1317361715504439297},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":true,"55":true,"56":true,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true},"text":{"0":"Creo que en Podemos se aborrece m\u00e1s al PP que a Vox, y creo que es porque los reg\u00edmenes opresivos siempre necesitan enemigos, y Vox es su contrapunto, no su enemigo; les necesitan como el yin al yang.\nSucede lo mismo con el  PSOE respecto a aborrecer a Ciudadanos antes que al PP.","1":"MENTIROSA\n:Portugal: 6%\n:Italy: 0%\n:Spain: 21%...recaudaci\u00f3n pura y dura!!\n https:\/\/t.co\/mcEpwJ6k2p","2":"\"\u00bf18 a\u00f1os y te tiras as\u00ed?\"\nNyom a Ansu Fati. #LaCasaDelF\u00fatbol https:\/\/t.co\/TubnhnKvv2","3":"El Gobierno brit\u00e1nico busca fot\u00f3grafo para mejorar su imagen: el sueldo, 66.000 euros al a\u00f1o https:\/\/t.co\/yBLM2oudO4","4":"Cosas m\u00e1s lentas que Isco: \nLas placas continentales.\nLa reconquista.\nPablo Casado.","5":"Por esta raz\u00f3n no les gusta el VAR https:\/\/t.co\/9IBt4Q0TBO","6":"T\u00fa no los ves, pero all\u00ed hay tuiteros\n- \u00bfD\u00f3nde?\n- Por all\u00ed. Tuiteros. Y son muy cabrones.\n- Vale vale https:\/\/t.co\/WS0k6S8jnT","7":"Qu\u00e9 mala suerte tiene Isco que siempre le hace arrugas la ropa de entreno. https:\/\/t.co\/zbIYVSaCxp","8":"Se\u00f1oras que en tiempos convulsos se viene arriba y montan un negocio.\n\nOs presento mi tienda de mascarillas de tela hechas a mano: byKandelinha.\n\nPasad y revolved todo lo que quer\u00e1is la mercanc\u00eda que luego ya coloco todo otra vez.  :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/sGgjGERHvL","9":"@velardedaoiz2 La gente odia porque se les ha instruido en que hay unos y otros, buenos y malos, nosotros y ellos, y ojo, que ellos te pueden odiar. Es decir, odian porque les han (hemos, por acci\u00f3n u omisi\u00f3n) ense\u00f1ado a odiar.","10":"Restricciones en Euskadi: grupos de s\u00f3lo 6 personas, aforos al 50% y cierre a las 12 de la noche de la hosteler\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/8IZQ0RO0f0","11":"Si esto pasa en Madrid la sexta tien para una semana https:\/\/t.co\/LiiDCqYtUj","12":"Gracias a todos los q hab\u00e9is estado pendientes de m\u00ed estos 16 d\u00edas. \n\nGracias al equipazo de la UCI q me ha salvado y cuidado. A la Enfermer\u00eda, alma y motor de un hospital. \n\nY a los respiradores (he adquirido 1900 este a\u00f1o y he acabado conectado a uno).\n\n#Finalfeliz.\n\u00a1GRACIAS! https:\/\/t.co\/ma0ZHKVG0O","13":"Me pregunto qu\u00e9 lleva a algunos a odiar a alguien a quien no conocen, simplemente porque dice cosas con las que est\u00e1n en desacuerdo. Y no odian lo que dice, no: odian a la persona. En fin, que sigan odiando :man_shrugging_selector:","14":"\u201cEl robo de gallinas tiene alterada a la granja. El an\u00e1lisis hoy con el lobo.\u201d https:\/\/t.co\/mQKN7aPZJT","15":"@velardedaoiz2 @agarzon @agarzon mira ponle IVA a \u00e9sta https:\/\/t.co\/uehsYHXajr","16":"@velardedaoiz2 @prunusmaximus Las gominolas son el mejor acompa\u00f1amiento para el gintonic.\nQue no se entere el ministro de consumo...","17":"Como salga M\u00e1gico nos meten 5","18":"@velardedaoiz2 @agarzon Pensaba que en la copa pon\u00eda \"Always Courtois\" :face_with_tears_of_joy:","19":"Momentazo muy @velardedaoiz2 \n\n#HalaMadrid https:\/\/t.co\/pfUiSlDw1J","20":"El calvario. Las gominolas te las dedico, @agarzon https:\/\/t.co\/D3ZYWSCHiG","21":"@velardedaoiz2 Las chuchecillas esas, b\u00e1sicas para el sufrimiento, ademas el az\u00facar anda de moda!","22":"Recordad todos que el objetivo de este Gobierno en todo lo que hace es subyugar voluntades para que no sea contestada la p\u00e9rdida de libertades.","23":"Un sinvivir https:\/\/t.co\/pLk0orx9fD","24":"@velardedaoiz2 @prunusmaximus Adivin\u00e1is a qui\u00e9n le han puesto el gintonic y a qui\u00e9n la cocacola???","25":"Sufriendo con @prunusmaximus https:\/\/t.co\/jC0rvbESMG","26":"Informaci\u00f3n de Servicio P\u00fablico https:\/\/t.co\/DsKKIrOGkz","27":"@velardedaoiz2 No he visto nunca hablar tanto y no decir absolutamente NADA","28":"@alonso_frutos @velardedaoiz2 Van buenos en ese hospital...\nhttps:\/\/t.co\/sVlKV1eHoy","29":"Exacto https:\/\/t.co\/pjN1Whnuiz","30":"@velardedaoiz2 Si esto pasa en Madrid est\u00e1 abriendo noticias en El Pa\u00eds, La Sexta , La1 y El Diario durante un mes.","31":"Ya me gustar\u00eda, pero creo que ese dato no es fiel reflejo de la realidad. Si lo fuera, los ingresos diarios caer\u00edan en proporci\u00f3n semejante, y lo hacen menos. Es cierto que han ca\u00eddo alrededor del 30% desde m\u00e1ximos, pero no tanto como reportan las cifras oficiales, casi seguro https:\/\/t.co\/cBdNqEFceE","32":"Un estudio concluye que la ventilaci\u00f3n de las aulas escolares es muy deficiente https:\/\/t.co\/Hrm4pbpB8n","33":"La promesa: ir del piso de Vallecas al Congreso en bicicleta.\nLa realidad: ir del chalet con piscina al Congreso en coche oficial. https:\/\/t.co\/bbKxCmVgdz","34":"Dice la ministra Mar\u00eda Jes\u00fas Montero que la normativa europea les proh\u00edbe bajar el IVA de las mascarillas.\n\n:Italy: Italia: exentas de IVA\n:France: Francia: lo reduce al 5,5%\n:Portugal: Portugal: al 6%\n\n:Spain: Espa\u00f1a: 21% https:\/\/t.co\/dR8vHBnST5","35":"#AMPLIAMOS | Merkel insta a la poblaci\u00f3n a quedarse en casa \"en la medida de lo posible\" tras conocer el nuevo r\u00e9cord de casos diarios: \"Tenemos que hacer todo lo que podamos ahora para asegurarnos de que el virus no se propague de manera incontrolable\" https:\/\/t.co\/mcv7QVFNTu","36":"\u201cCon la nueva LO para nombrar el CGPJ, estas injusticias no suceder\u00e1n\u201d, ha declarado el l\u00edder entre suspiros de sus fans https:\/\/t.co\/s3fqtuO41Z","37":"Pero, pero, pero, magistrada. :flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face: https:\/\/t.co\/00Hr6zt65J","38":"Que se sepa, claro https:\/\/t.co\/rEWJzDqdEt","39":"-Van a representar un musical en el cementerio.\n-\u00bfCu\u00e1l?\n-Cavar\u00e9.","40":"@velardedaoiz2 Y se puede criticar (con justicia) no haber actuado en julio y agosto antes, cuando Ro era mayor que 1 de modo sostenido. \n\nPero poniendo todo en la balanza. No criticando hasta lo que se hace bien.","41":"@velardedaoiz2 El \u00e9xito del hospital de IFEMA (proyecto realmente dif\u00edcil), el \u00e9xito de la vuelta al colegio (no conozco nadie que pida hoy el cierre), la agilidad con los tests de ant\u00edgenos, 1\u00b0 CA en tomar medidas en marzo a pesar del gobierno...\n\nPero las pizzas y frases fuera de contexto.","42":"@velardedaoiz2 @IdiazAyuso @salvadorilla En algunos  pueblos de Catalunya se ha desobedecido y los bares han abierto terrazas.","43":"@velardedaoiz2 @agarzon :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: qu\u00e9 facil y placentero es ser rebelde contra el poder en el s. Xxi. Nos lo est\u00e1n poniendo chupao","44":"@velardedaoiz2 \u00bfNo sue\u00f1as con alguien entrevistando as\u00ed a S\u00e1nchez?\n\nA la tercera pregunta se hace un ovillo y se pone a llorar llamando a su mam\u00e1.","45":"Ancianos de una residencia en Colorado: \u201cpreferimos morir de COVID que de soledad\u201d https:\/\/t.co\/9N2DPeOUbU","46":"Portugal, de momento, no puede que esta oleada del COVID, y se acerca a las cifras de la Primera Ola (que all\u00ed no fue un tsunami, ni mucho menos). La situaci\u00f3n es de momento bastante aceptable, aunque preocupante porque no frena https:\/\/t.co\/cHpp3EnyFp","47":"Madrid se vale de las aguas residuales para insistir en su plan por zonas b\u00e1sicas de salud. \nEl proyecto de an\u00e1lisis de las aguas residuales avanza y es un arma indispensable para el Gobierno a la hora de tomar decisiones como autoridad sanitaria.\nhttps:\/\/t.co\/Ot30LptLyH","48":"@velardedaoiz2 Esa soy yo hablando ingl\u00e9s xD \n\n(Mi jefe se descojona con mi pronunciaci\u00f3n)","49":"@elenagonzalezw @velardedaoiz2 Un patr\u00f3n es una generalizaci\u00f3n. Por ejemplo, este:\n\n(Fuente gr\u00e1fico: The Rose Project https:\/\/t.co\/JRtdAPlKvb) https:\/\/t.co\/jqUiF0td1v","50":"Hay en Catalu\u00f1a 1.103 pacientes de COVID hospitalizados en planta, 204 en UCI. 2 m\u00e1s que ayer, 13 m\u00e1s en UCI. \n\nEntre el 7 y el 12 de octubre ha habido 13.139 positivos, 30% m\u00e1s que la semana anterior. Y 705 nuevos ingresos y 119 fallecidos, 12% y 32% m\u00e1s que la semana anterior","51":"@velardedaoiz2 Puede haber un patr\u00f3n, pero nunca se puede generalizar.\nConozco cient\u00edficas y programadoras que nunca han querido hacer otra cosa, pero tampoco creo que hayan tenido dificultades para ello.","52":"Laborista, por cierto. Y sin conocer las medidas del Alcalde de Manchester, en Madrid (como en NY, con alcalde dem\u00f3crata) hab\u00eda cerca de un mill\u00f3n de personas con medidas importantes de restricci\u00f3n de movilidad impuestas por Ayuso que hab\u00edan reducido la transmisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/nWkN7IJB5q","53":"Para ser un septuagenario que acaba de pasar el bicho, parece en mejor forma que hace 6 meses https:\/\/t.co\/EdY1iUcm1X","54":"@velardedaoiz2 Cosas de la pir\u00e1mide de Maslow. Cuando el hambre acecha, hay pocos incentivos a estudiar \"lo que te gusta\" y mucho pragmatismo","55":"@velardedaoiz2 En esos pa\u00edses es una v\u00eda de escape, la esperanza de en alg\u00fan momento salir del pa\u00eds (y no volver).","56":"@velardedaoiz2 En Europa son pa\u00edses del este. Le\u00ed hace tiempo que cuanto m\u00e1s rico es el pa\u00eds y que trabajos menos punteros ganan parecido y se vive muy bien con esos, menos mujeres hay. En los otros pa\u00edses,India, Bulgaria, etc ser ingeniera supone un gran cambio en tu vida, pero no por vocaci\u00f3n","57":"Irene no se meti\u00f3 estudiar Psicolog\u00eda ni trabaj\u00f3 en pol\u00edtica porque quisiera. Ella quer\u00eda ser Licenciada en Ciencia F\u00edsicas e Ingeniera Aeroespacial. Pero el machismo la oblig\u00f3 a cambiar de vocaci\u00f3n https:\/\/t.co\/sr5jan0G4m","58":"El descubrimiento de los arque\u00f3logos se produjo por casualidad en medio de trabajos de remodelaci\u00f3n en el \u00e1rea\n\n:small_blue_diamond: La figura del felino, de unos 37 metros de largo, corresponde al periodo Paracas \n\nhttps:\/\/t.co\/BDRlfVra9V https:\/\/t.co\/scooXBz1FT","59":"Madrid se vale de las aguas residuales para insistir en su plan por zonas b\u00e1sicas de salud\nhttps:\/\/t.co\/uL9mdO1Ojl","60":"A ver si @velardedaoiz2 @nachoelvira87 @gfcgolf viralizan esto y le llega a alguna mente pensante en el gobierno (\u00bflas hay?). \nEl golf es un motor econ\u00f3mico y tur\u00edstico para muchas partes de Espa\u00f1a, y adem\u00e1s es una actividad saludable donde el riesgo de contagio tiende a CERO https:\/\/t.co\/FLuEdCpXw6","61":"Esto, joder. Igual que no prohibimos los coches porque haya muertos todos los fines de semana https:\/\/t.co\/8UgeQ9idxo"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false},"created_at":{"0":"2020-10-17 22:13:11","1":"2020-10-17 21:58:21","2":"2020-10-17 21:56:51","3":"2020-10-17 21:52:56","4":"2020-10-17 21:44:09","5":"2020-10-17 21:23:06","6":"2020-10-17 21:20:05","7":"2020-10-17 21:19:36","8":"2020-10-17 21:09:51","9":"2020-10-17 18:58:34","10":"2020-10-17 18:54:06","11":"2020-10-17 18:50:19","12":"2020-10-17 18:50:09","13":"2020-10-17 18:20:27","14":"2020-10-17 18:14:51","15":"2020-10-17 18:00:12","16":"2020-10-17 17:59:17","17":"2020-10-17 17:54:12","18":"2020-10-17 17:47:13","19":"2020-10-17 17:44:50","20":"2020-10-17 17:43:02","21":"2020-10-17 17:36:42","22":"2020-10-17 17:35:12","23":"2020-10-17 17:17:04","24":"2020-10-17 17:00:22","25":"2020-10-17 16:47:45","26":"2020-10-17 16:28:02","27":"2020-10-17 16:16:35","28":"2020-10-17 16:02:16","29":"2020-10-17 15:48:28","30":"2020-10-17 15:47:25","31":"2020-10-17 15:33:45","32":"2020-10-17 14:28:20","33":"2020-10-17 14:24:55","34":"2020-10-17 14:21:19","35":"2020-10-17 14:09:12","36":"2020-10-17 14:09:04","37":"2020-10-17 13:44:54","38":"2020-10-17 13:44:26","39":"2020-10-17 13:26:45","40":"2020-10-17 13:20:48","41":"2020-10-17 13:20:44","42":"2020-10-17 13:12:56","43":"2020-10-17 12:39:06","44":"2020-10-17 11:38:34","45":"2020-10-17 11:37:28","46":"2020-10-17 10:24:56","47":"2020-10-17 09:42:07","48":"2020-10-17 09:41:06","49":"2020-10-17 09:31:16","50":"2020-10-17 09:28:24","51":"2020-10-17 09:19:52","52":"2020-10-17 09:12:09","53":"2020-10-17 09:08:53","54":"2020-10-17 08:45:44","55":"2020-10-17 08:30:10","56":"2020-10-17 08:16:35","57":"2020-10-17 08:02:50","58":"2020-10-17 07:47:52","59":"2020-10-17 07:39:06","60":"2020-10-17 07:11:40","61":"2020-10-17 07:08:03"},"retweet_count":{"0":17,"1":2668,"2":2366,"3":5,"4":113,"5":26,"6":28,"7":62,"8":101,"9":7,"10":12,"11":48,"12":234,"13":65,"14":436,"15":1,"16":3,"17":2,"18":1,"19":1,"20":5,"21":1,"22":25,"23":4,"24":1,"25":0,"26":19,"27":4,"28":6,"29":1,"30":20,"31":14,"32":105,"33":3322,"34":2868,"35":24,"36":20,"37":18,"38":34,"39":31,"40":5,"41":15,"42":7,"43":2,"44":7,"45":39,"46":9,"47":148,"48":1,"49":7,"50":11,"51":2,"52":12,"53":36,"54":5,"55":1,"56":2,"57":398,"58":5,"59":21,"60":17,"61":10},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":330,"14":0,"15":0,"16":0,"17":37,"18":0,"19":0,"20":105,"21":0,"22":0,"23":124,"24":0,"25":24,"26":99,"27":0,"28":0,"29":6,"30":0,"31":50,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":52,"37":0,"38":107,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":95,"46":15,"47":0,"48":0,"49":0,"50":15,"51":0,"52":28,"53":166,"54":0,"55":0,"56":0,"57":1124,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prunusmaximus","name":"PRUNUS MAXIMUS","id":411157685,"id_str":"411157685","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anadebande","name":"Ana V\u00e1zquez Blanco","id":397867366,"id_str":"397867366","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1317391590726533120,"id_str":"1317391590726533120","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317391590726533120\/pu\/img\/nBbGKxmlHa8Hyuce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317391590726533120\/pu\/img\/nBbGKxmlHa8Hyuce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mcEpwJ6k2p","display_url":"pic.twitter.com\/mcEpwJ6k2p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1317392153623072768\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317392153623072768,"source_status_id_str":"1317392153623072768","source_user_id":20509689,"source_user_id_str":"20509689"}]},"2":{"hashtags":[{"text":"LaCasaDelF\u00fatbol","indices":[65,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MovistarFutbol","name":"F\u00fatbol en Movistar+","id":380960011,"id_str":"380960011","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1317582435022942210,"id_str":"1317582435022942210","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekj-ZS9XYAMnUNk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekj-ZS9XYAMnUNk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TubnhnKvv2","display_url":"pic.twitter.com\/TubnhnKvv2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MovistarFutbol\/status\/1317582849051164676\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317582849051164676,"source_status_id_str":"1317582849051164676","source_user_id":380960011,"source_user_id_str":"380960011"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBLM2oudO4","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4421002\/0\/gobierno-britanico-busca-fotografo-mejorar-imagen-sueldo-euros-ano\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/442100\u2026","indices":[107,130]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"la_meseta_uber","name":"lamesetauberalles","id":210944820,"id_str":"210944820","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rafa_sramos7","name":"REAL MADRID","id":1405903334,"id_str":"1405903334","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hombrerevenido","name":"Hombre Revenido","id":272522127,"id_str":"272522127","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"serpico_91","name":"Frank Serpico","id":631470765,"id_str":"631470765","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gamalfer","name":"Gabriela STAY THE FUCK HOME! Y TOSE P\u2019ALL\u00c1","id":222503853,"id_str":"222503853","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prunusmaximus","name":"PRUNUS MAXIMUS","id":411157685,"id_str":"411157685","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejoMiranda","name":"Alejo Miranda de Larra","id":18594020,"id_str":"18594020","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacidoatleti","name":"Hijo del doblete","id":371486328,"id_str":"371486328","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertRomario","name":"Albert \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65335866,"id_str":"65335866","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[34,42]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[43,51]}],"urls":[],"media":[{"id":1317522789608443904,"id_str":"1317522789608443904","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjH_yIX0AALzWD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjH_yIX0AALzWD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uehsYHXajr","display_url":"pic.twitter.com\/uehsYHXajr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlbertRomario\/status\/1317522792225583105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":635,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":2040,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317522792225583105,"source_status_id_str":"1317522792225583105","source_user_id":65335866,"source_user_id_str":"65335866"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarMontoro","name":"CMC","id":908819510,"id_str":"908819510","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]},{"screen_name":"prunusmaximus","name":"PRUNUS MAXIMUS","id":411157685,"id_str":"411157685","indices":[31,45]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Titingo9","name":"Titingo","id":1009764538403704832,"id_str":"1009764538403704832","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[29,37]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"HalaMadrid","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeBulto","name":"Jorge Bult\u00f3","id":125306917,"id_str":"125306917","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[30,44]}],"urls":[],"media":[{"id":1317501984283463680,"id_str":"1317501984283463680","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki1EwQWkAA5tip.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki1EwQWkAA5tip.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pfUiSlDw1J","display_url":"pic.twitter.com\/pfUiSlDw1J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JorgeBulto\/status\/1317501987186003969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":969,"h":2048,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317501987186003969,"source_status_id_str":"1317501987186003969","source_user_id":125306917,"source_user_id_str":"125306917"}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[42,50]}],"urls":[],"media":[{"id":1317521494021459968,"id_str":"1317521494021459968","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjG0XsXUAAS2c4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjG0XsXUAAS2c4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D3ZYWSCHiG","display_url":"pic.twitter.com\/D3ZYWSCHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1317521517937307648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yetpit","name":"Pedro Oriol","id":111947629,"id_str":"111947629","indices":[3,10]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[12,26]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prunusmaximus","name":"PRUNUS MAXIMUS","id":411157685,"id_str":"411157685","indices":[3,17]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317514967868952577,"id_str":"1317514967868952577","indices":[12,35],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjA4f4W0AEszbK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkjA4f4W0AEszbK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pLk0orx9fD","display_url":"pic.twitter.com\/pLk0orx9fD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1317514979847843840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FedeRic73731693","name":"VengodelMono","id":1264566700864868353,"id_str":"1264566700864868353","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]},{"screen_name":"prunusmaximus","name":"PRUNUS MAXIMUS","id":411157685,"id_str":"411157685","indices":[36,50]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prunusmaximus","name":"PRUNUS MAXIMUS","id":411157685,"id_str":"411157685","indices":[14,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1317507589903687680,"id_str":"1317507589903687680","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki6LC0XIAAHYTT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki6LC0XIAAHYTT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jC0rvbESMG","display_url":"pic.twitter.com\/jC0rvbESMG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1317507605472944128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317502635784720385,"id_str":"1317502635784720385","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki1qrSW0AEPpSd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eki1qrSW0AEPpSd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DsKKIrOGkz","display_url":"pic.twitter.com\/DsKKIrOGkz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1317502643292524544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yetpit","name":"Pedro Oriol","id":111947629,"id_str":"111947629","indices":[3,10]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[12,26]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gabaserr","name":"Gabriela","id":832225740275974144,"id_str":"832225740275974144","indices":[3,12]},{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[14,28]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[29,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVlKV1eHoy","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4418928\/0\/la-familia-del-anciano-hallado-muerto-en-un-lavabo-del-vall-d-hebron-estudia-demandar-al-hospital\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/441892\u2026","indices":[74,97]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjN1Whnuiz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evciara\/status\/1317490507015245825","display_url":"twitter.com\/evciara\/status\u2026","indices":[7,30]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBdNqEFceE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1317461865803489281","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[278,301]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"20m","name":"20minutos.es","id":31090827,"id_str":"31090827","indices":[3,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hrm4pbpB8n","expanded_url":"http:\/\/ver.20m.es\/jffgs2","display_url":"ver.20m.es\/jffgs2","indices":[89,112]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[3,13]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"AMPLIAMOS","indices":[17,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3fqtuO41Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pratseva\/status\/1317466397266632707","display_url":"twitter.com\/pratseva\/statu\u2026","indices":[121,144]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"recomtogadaraya","name":"Togada Desde La Raya penitente en transici\u00f3n \u2604\ufe0f\u2604\ufe0f","id":3172324479,"id_str":"3172324479","indices":[3,19]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rEWJzDqdEt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sergioalonsopue\/status\/1317439077755617283","display_url":"twitter.com\/sergioalonsopu\u2026","indices":[19,42]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AzulWorow","name":"AzulWorow","id":966474366,"id_str":"966474366","indices":[3,13]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emothik","name":"Emothik","id":1162017810991783937,"id_str":"1162017810991783937","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patufet5","name":"Patufet","id":1100735565253787648,"id_str":"1100735565253787648","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[29,40]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[41,54]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lanueve6","name":"Lanueve","id":1131621730240348163,"id_str":"1131621730240348163","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]},{"screen_name":"agarzon","name":"Alberto Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":11904592,"id_str":"11904592","indices":[29,37]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"klopeckx","name":"Omega man \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":4580093547,"id_str":"4580093547","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9N2DPeOUbU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/erskinedaniel\/status\/1317426560496926721","display_url":"twitter.com\/erskinedaniel\/\u2026","indices":[83,106]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317411258937806850,"id_str":"1317411258937806850","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhij2AWkAIZ2V3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekhij2AWkAIZ2V3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cHpp3EnyFp","display_url":"pic.twitter.com\/cHpp3EnyFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1317411264369393665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1118,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":634,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1333,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanjoArm","name":"juan armengol","id":423330194,"id_str":"423330194","indices":[3,13]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conchacornejo","name":"Concha Cornejo","id":197457981,"id_str":"197457981","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loiscareaga","name":"Lois Careaga","id":903327866,"id_str":"903327866","indices":[3,15]},{"screen_name":"elenagonzalezw","name":"Elena Gonz\u00e1lez","id":2382647456,"id_str":"2382647456","indices":[17,32]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[33,47]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenagonzalezw","name":"Elena Gonz\u00e1lez","id":2382647456,"id_str":"2382647456","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWkN7IJB5q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/egotada\/status\/1317390684089966592","display_url":"twitter.com\/egotada\/status\u2026","indices":[267,290]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316896676897034241,"id_str":"1316896676897034241","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaO2KsVoAAEogv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaO2KsVoAAEogv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EdY1iUcm1X","display_url":"pic.twitter.com\/EdY1iUcm1X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TODAYshow\/status\/1316897009421398016\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316897009421398016,"source_status_id_str":"1316897009421398016","source_user_id":7744592,"source_user_id_str":"7744592"}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eballestappp","name":"El Misal de Ferrusola #LutoNacional\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":2407192044,"id_str":"2407192044","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samirahos","name":"Samira","id":1917317947,"id_str":"1917317947","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conmitizona","name":"t1Zona","id":939536478396350465,"id_str":"939536478396350465","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317002946677215235,"id_str":"1317002946677215235","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317002946677215235\/pu\/img\/Rm__w4yFQ3fhnS1u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317002946677215235\/pu\/img\/Rm__w4yFQ3fhnS1u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sr5jan0G4m","display_url":"pic.twitter.com\/sr5jan0G4m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1317003119734161413\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317003119734161413,"source_status_id_str":"1317003119734161413","source_user_id":26729931,"source_user_id_str":"26729931"}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,11]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elconfidencial","name":"El Confidencial","id":17229160,"id_str":"17229160","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uL9mdO1Ojl","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/madrid\/2020-10-17\/madrid-aguas-residuales-plan-zonas-basicas-salud_2792791\/?utm_campaign=ECDiarioManual&utm_medium=social&utm_source=twitter","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[111,134]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_frus","name":"Frus #VivaElRey","id":209307753,"id_str":"209307753","indices":[3,9]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]},{"screen_name":"nachoelvira87","name":"Nacho Elvira","id":252429815,"id_str":"252429815","indices":[35,49]},{"screen_name":"gfcgolf","name":"Gonzalo Fdez-Casta\u00f1o","id":1053469046,"id_str":"1053469046","indices":[50,58]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelMioCid","name":"Miguel","id":88758395,"id_str":"88758395","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}