{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos","6":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1321130238093516804,"1":1321092762373115905,"2":1321092756891205637,"3":1321092752575209477,"4":1321088905375064067,"5":1321084539532443648,"6":1321053372468875266},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Todas las capitales de #Andaluc\u00eda est\u00e1n en riesgo extremo seg\u00fan su incidencia de casos #Covid19 menos #M\u00e1laga #C\u00e1diz y #Almer\u00eda \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/XTCu93gYuK https:\/\/t.co\/7doIoSukDc","1":"\u00bfC\u00f3mo ha evolucionado la tasa de casos de #coronavirus en los 12 municipios de #Andaluc\u00eda con m\u00e1s de 100.000 habitantes? \n\nConsulta los #datos\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/XTCu93gYuK\n:chart_increasing: https:\/\/t.co\/KOA03KuyiV https:\/\/t.co\/aPvOJZ6RMJ","2":"27\/10: Incidencia acumulada de #coronavirus en los grandes municipios de #Andaluc\u00eda\n\n1.143 #Granada\n673 #Ja\u00e9n\n515 #C\u00f3rdoba\n411 #Sevilla\n307 #DosHermanas\n283 #Marbella\n269 #Huelva\n233 #Almer\u00eda\n220 #Jerez\n214 #Algeciras\n169 #M\u00e1laga\n140 #C\u00e1diz \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/XTCu93gYuK https:\/\/t.co\/YTZDzM7R1q","3":"La incidencia de casos de #coronavirus por 100.000 habitantes en el mes de octubre ha subido en 359 municipios de #Andaluc\u00eda y en 132 ha bajado:\n\nConsulta la evoluci\u00f3n :right_arrow: https:\/\/t.co\/7aRhtlUshA \nTabla :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/GBkzVhqf10 https:\/\/t.co\/thjLMK2Trj","4":"Consulta la tabla de incidencia de casos #Covid19 por cada 100.000 habitantes en los municipios de #Andalucia\nN\u00ba municipios seg\u00fan umbral de riesgo:\n381 :backhand_index_pointing_right: Extremo\n96   :backhand_index_pointing_right: Alto\n142 :backhand_index_pointing_right: Medio\n1     :backhand_index_pointing_right: Bajo\n\nConsulta tabla y #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/7aRhtlUshA https:\/\/t.co\/ZdfKKiOlFt","5":"Casi la mitad de los municipios de #Andaluc\u00eda (381) tienen una tasa de casos de #coronavirus situada en el umbral de riesgo extremo, m\u00e1s de 250 casos por 100.000 habitantes\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/7aRhtlUshA\n:chart_increasing: https:\/\/t.co\/lmXIi4Oh9I https:\/\/t.co\/8RxO10cWQq","6":"27\/10: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n\nTotal :hospital: 2.262 (+118)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 1.980 (+104)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 282 (+14)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/o7HeWu8tF4 https:\/\/t.co\/KnD1V0qe7O"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-10-27 16:42:48","1":"2020-10-27 14:13:53","2":"2020-10-27 14:13:52","3":"2020-10-27 14:13:51","4":"2020-10-27 13:58:34","5":"2020-10-27 13:41:13","6":"2020-10-27 11:37:22"},"retweet_count":{"0":5,"1":2,"2":4,"3":1,"4":2,"5":1,"6":5},"favorite_count":{"0":12,"1":3,"2":3,"3":2,"4":2,"5":4,"6":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","6":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[23,33]},{"text":"Covid19","indices":[87,95]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[102,109]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[110,116]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[119,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTCu93gYuK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dZplWk","display_url":"bit.ly\/3dZplWk","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1321129873235214336,"id_str":"1321129873235214336","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElWYnrxXgAAyRCK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElWYnrxXgAAyRCK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7doIoSukDc","display_url":"pic.twitter.com\/7doIoSukDc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1321130238093516804\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":598,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":695,"h":611,"resize":"fit"},"medium":{"w":695,"h":611,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[42,54]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[79,89]},{"text":"datos","indices":[136,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTCu93gYuK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dZplWk","display_url":"bit.ly\/3dZplWk","indices":[145,168]},{"url":"https:\/\/t.co\/KOA03KuyiV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2G2DZj8","display_url":"bit.ly\/2G2DZj8","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1321092636690796546,"id_str":"1321092636690796546","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElV2wO1W0AI9PYA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElV2wO1W0AI9PYA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPvOJZ6RMJ","display_url":"pic.twitter.com\/aPvOJZ6RMJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1321092762373115905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":598,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":695,"h":611,"resize":"fit"},"medium":{"w":695,"h":611,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[31,43]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[73,83]},{"text":"Granada","indices":[91,99]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[104,109]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[114,122]},{"text":"Sevilla","indices":[127,135]},{"text":"DosHermanas","indices":[140,152]},{"text":"Marbella","indices":[157,166]},{"text":"Huelva","indices":[171,178]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[183,191]},{"text":"Jerez","indices":[196,202]},{"text":"Algeciras","indices":[207,217]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[222,229]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[234,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTCu93gYuK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dZplWk","display_url":"bit.ly\/3dZplWk","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1321092144497655809,"id_str":"1321092144497655809","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElV2TlRXgAEXbi3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElV2TlRXgAEXbi3.png","url":"https:\/\/t.co\/YTZDzM7R1q","display_url":"pic.twitter.com\/YTZDzM7R1q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1321092756891205637\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":809,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":836,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":458,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[26,38]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7aRhtlUshA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jcduck","display_url":"bit.ly\/2Jcduck","indices":[170,193]},{"url":"https:\/\/t.co\/GBkzVhqf10","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34v9sns","display_url":"bit.ly\/34v9sns","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1321090415467126786,"id_str":"1321090415467126786","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElV0u8IXYAIxm6T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElV0u8IXYAIxm6T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/thjLMK2Trj","display_url":"pic.twitter.com\/thjLMK2Trj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1321092752575209477\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":569,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":569,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":569,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[41,49]},{"text":"Andalucia","indices":[99,109]},{"text":"datos","indices":[217,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7aRhtlUshA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jcduck","display_url":"bit.ly\/2Jcduck","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1321088611064942595,"id_str":"1321088611064942595","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVzF6NXEAMXhWK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVzF6NXEAMXhWK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZdfKKiOlFt","display_url":"pic.twitter.com\/ZdfKKiOlFt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1321088905375064067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":1082,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1047,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":593,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[35,45]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7aRhtlUshA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jcduck","display_url":"bit.ly\/2Jcduck","indices":[176,199]},{"url":"https:\/\/t.co\/lmXIi4Oh9I","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/31KOO0S","display_url":"bit.ly\/31KOO0S","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1321084111499517953,"id_str":"1321084111499517953","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVvAABXYAEBQ3F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVvAABXYAEBQ3F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RxO10cWQq","display_url":"pic.twitter.com\/8RxO10cWQq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1321084539532443648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":657,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1159,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1198,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[22,30]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[34,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7HeWu8tF4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dZ8XVU","display_url":"bit.ly\/3dZ8XVU","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1321052692014387202,"id_str":"1321052692014387202","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVSbJUXUAIzLXh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVSbJUXUAIzLXh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KnD1V0qe7O","display_url":"pic.twitter.com\/KnD1V0qe7O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1321053372468875266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}