{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa","14":"dpa","15":"dpa","16":"dpa"},"tweet_id":{"0":1321104930418102272,"1":1321047292644888579,"2":1321036264334831619,"3":1321036246290997248,"4":1321017288968097792,"5":1321015091907727360,"6":1321014377303150593,"7":1321008520960086016,"8":1320997606420611072,"9":1320989743883190272,"10":1320983459368701953,"11":1320981333414498304,"12":1320981299633528832,"13":1320976843059679232,"14":1320967925440958464,"15":1320967871040815104,"16":1320966148079472641},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":false},"text":{"0":"Noch immer ist unklar, wann die Deutsche Eishockey Liga in die Saison startet. Topspieler der Liga suchen deswegen einen ungew\u00f6hnlichen Weg, um Spielpraxis zu sammeln. https:\/\/t.co\/oMTNwZB7nT @dpa via @rpo_sport (se) https:\/\/t.co\/33tpMuRSXl","1":"Rund ein Drittel der zivilen Opfer im Afghanistankrieg waren in diesem Jahr Kinder. Die Kinderrechtsorganisation @stc_de spricht von einem Weckruf. @dpa via @noz_de https:\/\/t.co\/Eppex1QMNM","2":":blue_circle: UND SONST SO? Ein Gl\u00fcckspilz hat bereits vergangenes Jahr \u00fcber eine Million Euro im Lotto gewonnen - und das Geld bis heute nicht eingefordert https:\/\/t.co\/vC75lOwLQO @dpa-Newsblog via @mzwebde https:\/\/t.co\/2FptOwpDxD","3":"Horst Eckel lebt bescheiden im pf\u00e4lzischen D\u00f6rfchen Vogelbach. Auch f\u00fcr den letzten noch lebenden Weltmeister von 1954 ist der 31. Oktober ein ganz besonderer Tag: Fritz Walter w\u00e4re 100 Jahre alt geworden.\nhttps:\/\/t.co\/J2gxmrvn31 @dpa via @Volksstimme (l\u00fc) https:\/\/t.co\/qcYCqOK4jp","4":"Bundeswirtschaftsminister Peter Altmaier rechnet Ende der Woche mit 20.000 Corona-Neuinfektionen in Deutschland :backhand_index_pointing_right: Live-Updates rund um das Thema #covid19 im @dpa-Newsblog https:\/\/t.co\/QihK527UtO via @DieGlocke #CoronaVirusDE https:\/\/t.co\/o0xHsARx1c","5":"Bombe in Koranschule in Pakistan - Viele Opfer  https:\/\/t.co\/x5IgxdJROR via @wznewsline (him) https:\/\/t.co\/ASOwyjrNaV","6":"Viele Weihnachtsm\u00e4rkte sind bereits abgesagt, andere sollen unter strengen Auflagen stattfinden - ein \u00dcberblick #dpareporter https:\/\/t.co\/27s0snY60S","7":"#OnThisDay 1904: In New York City nimmt die erste Untergrundbahn Amerikas ihren Betrieb auf. Die erste Linie bedient \u2013 zun\u00e4chst in offenen Wagen - 28 Stationen auf fast 15 Kilometern zwischen City Hall im S\u00fcden Manhattans und der 145. Stra\u00dfe in Harlem. https:\/\/t.co\/w0eF5Kw6T8","8":"Pakistan: Tote und Dutzende Verletzte nach Bombenexplosion in Koranschule. W\u00e4hrend die Hintergr\u00fcnde noch unklar sind, fahndet die Polizei in Peshawar bereits nach einem Verd\u00e4chtigen. #Peshawarblast @dpa via @NZZ https:\/\/t.co\/m5HaraMT0O","9":"Im Afghanistankonflikt gab es in den ersten neun Monaten 30% weniger zivile Opfer als im Vorjahreszeitraum. Doch trotz der Aufnahme von Friedensgespr\u00e4chen ist kein R\u00fcckgang der Gewalt in Sicht. @dpa via @derspiegel https:\/\/t.co\/ptrPKwjBIQ","10":"Weihnachtsm\u00e4rkte in der Pandemie: Wo und wie sie stattfinden https:\/\/t.co\/M75h5zKuIK via @bzberlin (him) https:\/\/t.co\/HJVvPlyYLx","11":"Zweites Spiel, zweiter gro\u00dfer Gegner: Borussia M\u00f6nchengladbach freut sich auf das Champions-League-Duell mit Real Madrid. Nur die Fans m\u00fcssen drau\u00dfen bleiben.\nhttps:\/\/t.co\/SuApw6z56A @dpa via @Frankenpost (l\u00fc) https:\/\/t.co\/qqpMku0JpT","12":"Vor der neuen Bund-L\u00e4nder-Runde rechnen fast zwei Drittel der Deutschen damit, dass es wegen der dramatisch steigenden Corona-Infektionszahlen wieder zu Schlie\u00dfungen von Gesch\u00e4ften, Restaurants oder Schulen kommen wird https:\/\/t.co\/oMM8jfTLNv via @MT_Online (him)","13":"Eine Woche vor der US-Pr\u00e4sidentenwahl zementiert die Berufung von Amy Coney Barrett die konservative Mehrheit im Obersten Gericht des Landes https:\/\/t.co\/KDBjqqWPqK via @stimmeonline (him) https:\/\/t.co\/yKF2yjUbzY","14":"Unsere Analyse: Corona zwingt CDU zu Aufschub: Eskaliert der Streit Merz-Laschet? @dpa via @badischezeitung  https:\/\/t.co\/vzSi5nEc4h","15":"Guten Morgen vom Sport der @dpa. Am Abend tritt der FC Bayern in der Champions League bei Lokomotive Moskau an, Borussia M\u00f6nchengladbach empf\u00e4ngt Real Madrid. Borussia Dortmund und RB Leipzig bereiten sich jeweils auf ihre zweiten Spiele dieser K\u00f6nigsklassen-Saison vor. (l\u00fc)","16":"Guten Morgen! Heute u.a. wichtig: Vor der Bund-L\u00e4nder-Schalte zu Corona, 11\u00a0409 Corona-Neuinfektionen, konservative Barrett zieht ins Oberste Gericht der USA ein, AfD-Landtagsfraktion Brandenburg w\u00e4hlt neuen Vorsitzenden, Prozess um Daimler-Erpressung, Champions League (him)"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-10-27 15:02:15","1":"2020-10-27 11:13:13","2":"2020-10-27 10:29:23","3":"2020-10-27 10:29:19","4":"2020-10-27 09:13:59","5":"2020-10-27 09:05:15","6":"2020-10-27 09:02:25","7":"2020-10-27 08:39:09","8":"2020-10-27 07:55:46","9":"2020-10-27 07:24:32","10":"2020-10-27 06:59:34","11":"2020-10-27 06:51:07","12":"2020-10-27 06:50:59","13":"2020-10-27 06:33:16","14":"2020-10-27 05:57:50","15":"2020-10-27 05:57:37","16":"2020-10-27 05:50:46"},"retweet_count":{"0":1,"1":7,"2":7,"3":5,"4":13,"5":1,"6":3,"7":9,"8":1,"9":2,"10":0,"11":1,"12":2,"13":1,"14":2,"15":2,"16":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":0,"7":72,"8":0,"9":0,"10":11,"11":0,"12":10,"13":7,"14":0,"15":0,"16":13},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin","14":"Berlin","15":"Berlin","16":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","14":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","15":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","16":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aibaensch","name":"Arne B\u00e4nsch","id":923311553281130497,"id_str":"923311553281130497","indices":[3,13]},{"screen_name":"stc_de","name":"Save the Children Deutschland","id":68672820,"id_str":"68672820","indices":[128,135]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wznewsline","name":"Westdeutsche Zeitung","id":28314751,"id_str":"28314751","indices":[76,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x5IgxdJROR","expanded_url":"https:\/\/www.wz.de\/politik\/ausland\/bombe-in-koranschule-kinder-getoetet-und-verletzt_aid-54263759","display_url":"wz.de\/politik\/auslan\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1321015080721485825,"id_str":"1321015080721485825","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUwN4VWkAENklh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUwN4VWkAENklh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ASOwyjrNaV","display_url":"pic.twitter.com\/ASOwyjrNaV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1321015091907727360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1433,"h":952,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"volley_stop","name":"Jordan Raza","id":1471787970,"id_str":"1471787970","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321008175122964481,"id_str":"1321008175122964481","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUp76-XYAEL3A7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUp76-XYAEL3A7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w0eF5Kw6T8","display_url":"pic.twitter.com\/w0eF5Kw6T8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1321008520960086016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":613,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":613,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":521,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aibaensch","name":"Arne B\u00e4nsch","id":923311553281130497,"id_str":"923311553281130497","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aibaensch","name":"Arne B\u00e4nsch","id":923311553281130497,"id_str":"923311553281130497","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bzberlin","name":"BZ Berlin B.Z.","id":22152558,"id_str":"22152558","indices":[89,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M75h5zKuIK","expanded_url":"https:\/\/www.bz-berlin.de\/deutschland\/weihnachtsmaerkte-in-der-pandemie-wo-und-wie-sie-stattfinden","display_url":"bz-berlin.de\/deutschland\/we\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1320983443010891776,"id_str":"1320983443010891776","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUTcUrWMAAM1kY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUTcUrWMAAM1kY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HJVvPlyYLx","display_url":"pic.twitter.com\/HJVvPlyYLx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1320983459368701953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1433,"h":954,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MT_Online","name":"Mindener Tageblatt","id":18944553,"id_str":"18944553","indices":[247,257]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oMM8jfTLNv","expanded_url":"https:\/\/www.mt.de\/weltnews\/nachrichten\/nachrichten-aktuell\/Umfrage-Mehrheit-der-Deutschen-erwartet-Lockdown-22887603.html","display_url":"mt.de\/weltnews\/nachr\u2026","indices":[219,242]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stimmeonline","name":"Stimme.de","id":26986638,"id_str":"26986638","indices":[169,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDBjqqWPqK","expanded_url":"https:\/\/www.stimme.de\/deutschland-welt\/politik\/dt\/us-senat-bringt-barrett-ins-oberste-gericht;art143114,4409957","display_url":"stimme.de\/deutschland-we\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1320976833064611840,"id_str":"1320976833064611840","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUNbktWMAAhmDg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUNbktWMAAhmDg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yKF2yjUbzY","display_url":"pic.twitter.com\/yKF2yjUbzY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1320976843059679232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1450,"h":969,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[97,101]},{"screen_name":"badischezeitung","name":"Badische Zeitung","id":14136293,"id_str":"14136293","indices":[106,122]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[42,46]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}