{"screen_name":{"0":"ElSabuesoAP","1":"ElSabuesoAP","2":"ElSabuesoAP","3":"ElSabuesoAP","4":"ElSabuesoAP","5":"ElSabuesoAP","6":"ElSabuesoAP","7":"ElSabuesoAP","8":"ElSabuesoAP","9":"ElSabuesoAP","10":"ElSabuesoAP"},"tweet_id":{"0":1321236741555167232,"1":1321210968404234240,"2":1321195526180798465,"3":1321153956534538240,"4":1321149986470567938,"5":1321146143397564417,"6":1321142368695947270,"7":1321138593721651200,"8":1320900938283048961,"9":1320900385641549826,"10":1320900357963264001},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true},"text":{"0":".@NicolasMaduro dijo que su pa\u00eds logr\u00f3 desarrollar un medicamento que \"anula al 100%\" el virus que causa la #COVID\u30fc19, pero lo que en realidad se encontr\u00f3 es una mol\u00e9cula que podr\u00eda ser un f\u00e1rmaco y a\u00fan no se ha probado en personas.\n\nTe explico. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/6Cvtg1Jtmc","1":"Tu suscripci\u00f3n a #YoSoyAnimal ahora incluye el p\u00f3dcast de @pajaropolitico en @convoynetwork, as\u00ed como acceso a m\u00e1s de 6,000 horas de audio en la plataforma m\u00e1s grande de M\u00e9xico. \u00a1Hagamos equipo juntos! https:\/\/t.co\/qLakqBxDKc https:\/\/t.co\/SazgCbQ9o8","2":"La alerta falsa de la pareja que es acusada de robar ni\u00f1os, volvi\u00f3 a Facebook. \n\u00a1Grrr! Esta informaci\u00f3n falsa ya hab\u00eda sido desmentida en 2016. :dog:\nhttps:\/\/t.co\/a5fCyEBqEE","3":"El proceso para encontrar una vacuna es laaaaargo, as\u00ed pasa del laboratorio al los consultorios :syringe: https:\/\/t.co\/Xdx6GTKI8e","4":"Audios, videos, mensajes y capturas de pantalla alertaron en redes sociales sobre un supuesto secuestro masivo de mujeres en M\u00e9xico.\nPero esta alerta es falsa :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/OYxYUigvcg","5":"\u00bfEn M\u00e9xico se discute una iniciativa de ley para perseguir pr\u00e1cticas religiosas?\nFALSO :prohibited: Esta desinformaci\u00f3n circula en Am\u00e9rica Latina desde hace a\u00f1ooooos.\n\nAqu\u00ed te explicamos d\u00f3nde surgi\u00f3. \nhttps:\/\/t.co\/UYpjhrAm78","6":"De acuerdo con un texto viral, esta joven est\u00e1 perdida en Puebla y no recuerda c\u00f3mo lleg\u00f3 ah\u00ed. \nPero la informaci\u00f3n es falsa y circula desde 2017.\nhttps:\/\/t.co\/8832wcSqIN","7":"\u00bfNi\u00f1os y adolescentes murieron en Alemania por usar cubrebocas? :face_with_medical_mask:\nFALSO, esta informaci\u00f3n ya fue desmentida por las autoridades de ese pa\u00eds :dog_face::magnifying_glass_tilted_right:\nhttps:\/\/t.co\/MsWi6z8xEA","8":"Autoridades de Salud confirman ya 89 mil 171muertes por COVID-19; estiman que hay 45 mil 896 casos activos (un 4% de quienes han enfermado en la epidemia). https:\/\/t.co\/JWHRNKhV9Y","9":"M\u00e9xico acumula 89 mil171 muertes por COVID-19; autoridades de salud confirman otros 4,166 casos. https:\/\/t.co\/rOX0xTQJX8","10":"#Lo\u00daltimo | M\u00e9xico suma 247 muertes m\u00e1s por COVID-19 y llega a 89 mil 171 defunciones; autoridades sostienen que hubo una reducci\u00f3n de casos entre la semana 41 y 42, tras signos de rebrote. https:\/\/t.co\/TT5Qv0eYcL"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-27 23:46:01","1":"2020-10-27 22:03:36","2":"2020-10-27 21:02:14","3":"2020-10-27 18:17:03","4":"2020-10-27 18:01:17","5":"2020-10-27 17:46:00","6":"2020-10-27 17:31:00","7":"2020-10-27 17:16:00","8":"2020-10-27 01:31:39","9":"2020-10-27 01:29:27","10":"2020-10-27 01:29:21"},"retweet_count":{"0":14,"1":4,"2":12,"3":5,"4":4,"5":2,"6":1,"7":5,"8":7,"9":8,"10":23},"favorite_count":{"0":38,"1":7,"2":22,"3":5,"4":3,"5":1,"6":6,"7":2,"8":13,"9":0,"10":0},"user_location":{"0":"M\u00e9xico DF","1":"M\u00e9xico DF","2":"M\u00e9xico DF","3":"M\u00e9xico DF","4":"M\u00e9xico DF","5":"M\u00e9xico DF","6":"M\u00e9xico DF","7":"M\u00e9xico DF","8":"M\u00e9xico DF","9":"M\u00e9xico DF","10":"M\u00e9xico DF"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","1":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","2":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","3":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","4":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","5":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","6":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","7":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","8":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","9":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","10":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[108,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicolasMaduro","name":"Nicol\u00e1s Maduro","id":1252764865,"id_str":"1252764865","indices":[1,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Cvtg1Jtmc","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/que-sabemos-molecula-venezuela-anula-covid\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/que-\u2026","indices":[248,271]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"YoSoyAnimal","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[58,73]},{"screen_name":"convoynetwork","name":"CONVOY","id":3676213338,"id_str":"3676213338","indices":[77,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLakqBxDKc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/suscribeteAPConvoy","display_url":"bit.ly\/suscribeteAPCo\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1321210545291227136,"id_str":"1321210545291227136","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXh_amVcAA-IcE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElXh_amVcAA-IcE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SazgCbQ9o8","display_url":"pic.twitter.com\/SazgCbQ9o8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1321210968404234240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a5fCyEBqEE","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/alerta-falsa-secuestro-ninos\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/aler\u2026","indices":[146,169]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321153954206679041,"id_str":"1321153954206679041","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElWuhYYXgAEJA_d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElWuhYYXgAEJA_d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xdx6GTKI8e","display_url":"pic.twitter.com\/Xdx6GTKI8e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1321153956534538240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":759,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":430,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1581,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYxYUigvcg","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/autoridades-desmienten-alerta-sobre-secuestros-masivos-de-mujeres\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/auto\u2026","indices":[161,184]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UYpjhrAm78","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/video\/sanciones-a-los-religiosos-una-desinformacion-que-recorre-latinoamerica\/","display_url":"animalpolitico.com\/video\/sancione\u2026","indices":[191,214]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8832wcSqIN","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/falso-mujer-perdida-puebla\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/fals\u2026","indices":[147,170]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsWi6z8xEA","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/autoridades-alemanas-desmienten-muerte-de-ninos-por-uso-de-cubrebocas\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/auto\u2026","indices":[143,166]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JWHRNKhV9Y","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-casos-muertes-26-octubr","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-\u2026","indices":[156,179]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOX0xTQJX8","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-casos-muertes-26-octubre\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-\u2026","indices":[117,140]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Lo\u00daltimo","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}