{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica","3":"estadaoverifica","4":"estadaoverifica","5":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1321232710711627783,"1":1321222591667994628,"2":1321218072536121354,"3":1321216131064094721,"4":1321196402458923008,"5":1321169821158019072},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"V\u00eddeo de investiga\u00e7\u00e3o sobre fraude fiscal n\u00e3o \u00e9 relacionado com pandemia de covid-19\nhttps:\/\/t.co\/rte00iPEIM","1":"M\u00e9dico faz compara\u00e7\u00e3o insustent\u00e1vel entre n\u00famero de mortes por HIV e por covid-19 https:\/\/t.co\/wIYDQPoK3u","2":"Cristal gigante foi extra\u00eddo em Minas Gerais, n\u00e3o na Amaz\u00f4nia\nhttps:\/\/t.co\/alSwolAs9i","3":"V\u00eddeo usa a\u00e7\u00e3o coletiva infundada para dizer que pandemia \u00e9 crime contra a humanidade\n\nPublicada em parceria com o @Comprova \n#CoronaVirusFacts #DatosCoronaVirus \n\nhttps:\/\/t.co\/EV9LOiOUSh","4":"Den\u00fancia infundada feita por PMs sobre fraude em urnas volta a circular nas redes\nhttps:\/\/t.co\/W231Zfw5BP","5":"Hor\u00e1rio de vota\u00e7\u00e3o de 7h \u00e0s 10h \u00e9 preferencial, e n\u00e3o exclusivo, para idosos\nhttps:\/\/t.co\/57ZVHAnyR4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-27 23:30:00","1":"2020-10-27 22:49:47","2":"2020-10-27 22:31:50","3":"2020-10-27 22:24:07","4":"2020-10-27 21:05:43","5":"2020-10-27 19:20:06"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0},"favorite_count":{"0":2,"1":4,"2":2,"3":5,"4":5,"5":4},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil","3":"S\u00e3o Paulo, Brasil","4":"S\u00e3o Paulo, Brasil","5":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","3":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","4":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","5":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rte00iPEIM","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/video-de-investigacao-sobre-fraude-fiscal-nao-e-relacionado-com-pandemia-de-covid-19\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[85,108]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wIYDQPoK3u","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/medico-faz-comparacao-insustentavel-entre-numero-de-mortes-de-hiv-e-de-covid-19\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[82,105]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alSwolAs9i","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/cristal-gigante-foi-extraido-em-minas-gerais-nao-na-amazonia\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[62,85]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CoronaVirusFacts","indices":[126,143]},{"text":"DatosCoronaVirus","indices":[144,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[115,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EV9LOiOUSh","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/video-usa-acao-coletiva-infundada-para-dizer-que-pandemia-e-crime-contra-a-humanidade\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[164,187]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W231Zfw5BP","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/denuncia-infundada-feita-por-pms-sobre-fraude-em-urnas-volta-a-circular-nas-redes\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[82,105]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57ZVHAnyR4","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/horario-de-votacao-de-7h-as-10h-e-preferencial-e-nao-exclusivo-para-idosos\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[77,100]}]}}}