{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1321193153769209857,"1":1321192867285639169,"2":1321174045841391623,"3":1321170939686637574,"4":1321170735386271746,"5":1321170338265354246,"6":1321169773028409344,"7":1321169511454777344,"8":1321108368078049280,"9":1321105922912096256,"10":1321104585830879232,"11":1321086334895857672,"12":1321086081492750336,"13":1321085939670765569,"14":1321080975737131009,"15":1321079886035984384,"16":1321079817278758914,"17":1321031026156752896,"18":1321025508503625728,"19":1321025155053871104,"20":1321023564909289472,"21":1321023176059531264,"22":1320994401473175552,"23":1320994383915864064,"24":1320990423561752576,"25":1320990363616686080,"26":1320990124759523330,"27":1320974977789775875,"28":1320974260710629376,"29":1320972473404477441},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true},"text":{"0":"\"La Espa\u00f1a que llora\": ANTOL\u00d3GICO art\u00edculo de  @pablomolinald https:\/\/t.co\/TvEF4ZHeba a trav\u00e9s de @libertaddigital","1":"\"Casado har\u00e1 como que\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xotDLcYlEv\n\n(L\u00e9ase con ritmillo). https:\/\/t.co\/Wkygfat28T","2":"Hor\u00f3scopo del toque de queda para esta semana:\n-Libra: de 2:00 a 4:00\n-Leo: sin salir.\n-Acuario: de 3:00 a 5:00 o hasta las 6:00 si sopla viento del sudoeste.\n-Escorpio: sin l\u00edmite durante la luna llena.\n-Piscis: horario seg\u00fan los 4 \u00faltimos n\u00fameros del sorteo de la ONCE.","3":"@BGCasanova Cuando acabaron de recoger a los \u00faltimos desmayados.","4":"@ElMonjeOscuro No se mojaron.","5":"La cerveza, caliente.","6":"Y el DJ, malo.","7":"Pues la fiestuqui de El Espa\u00f1ol estuvo bien, pero las t\u00edas, un poco distantes.","8":"La Generalidad anuncia la creaci\u00f3n de la 'NASA catalana' y enviar\u00e1 dos sat\u00e9lites en 2021 https:\/\/t.co\/QKPQJ04xCX https:\/\/t.co\/vGO0asDoyg","9":"Desgarrador testimonio de este conductor que rompe a llorar en directo. \"Estoy arruinado\". Pone los pelos de punta. Mientras, la \u00e9lite pol\u00edtico-medi\u00e1tica se va de fiesta gourmet a recoger premios y sin respetar los protocolos que ellos mismos dictaminan. https:\/\/t.co\/gdBpusNwVM","10":"Illa, varios ministros y la c\u00fapula del PP se van de fiesta con Pedro Jota, salt\u00e1ndose todas las restricciones https:\/\/t.co\/aWhdV2V2BB a trav\u00e9s de @libertaddigital","11":"Qu\u00e9 raro: quienes en marzo dec\u00edan que era pronto para criticar la incompetencia del Gobierno, ocho meses despu\u00e9s siguen sin criticarla. \u00bfSer\u00e1 correlaci\u00f3n o causalidad com\u00fan?","12":"@ManglanoSanti \u00a1Gracias!","13":"Qu\u00e9 firmes fundamentos los del Gobierno. O sea, que declara toque de queda en toda Espa\u00f1a y a las 48 horas lo retira. Si quieren, que lo declaren los satrapillas de las taifas, porque a S\u00e1nchez le da la risa.","14":"\"Casado har\u00e1 como que\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xotDLcYlEv\n\n(L\u00e9ase con ritmillo). https:\/\/t.co\/Wkygfat28T","15":"@andaluzuelo @MarioNoyaM viene genial la vi\u00f1eta de @HUMORJMNIETO https:\/\/t.co\/iT1niW7BOT","16":"Estos mismos te dir\u00e1n en Navidad que no puedes estar con tu familia o ir juntos a la \"Misa del Gallo\". Menuda verg\u00fcenza. https:\/\/t.co\/Xpumg0H6iZ","17":"Ay, Uropa, dame argo. https:\/\/t.co\/wISYAiX8KL","18":"@FrayJosepho Es todo terrible....y lo del azul celeste con los ni\u00f1os es un mel\u00f3n que cuando se abra veremos los dramas que provoca.\nSeamos fuertes.","19":"Pese a las seis versiones distintas dio el ministro sobre el encuentro en Barajas, la Fiscal\u00eda rechaza que se investigue a \u00c1balos por el \u00abDelcygate\u00bb: fue un \u00abacto diplom\u00e1tico\u00bb\n\n\u201c\u00bfLa fiscal\u00eda de quien depende?\u201d https:\/\/t.co\/DF74MLdnxi","20":"Control de precios, toque de queda, Parlamento amordazado, creciente miseria, m\u00e1s impuestos, agitaci\u00f3n desde el Gobierno, censura en calle y RRSS, Fiscal\u00eda al servicio del Poder, Justicia acosada, masas dependientes del Estado... \nBah, aqu\u00ed no puede ocurrir lo que en Venezuela.","21":"Guardemos todas y todos un minuto de silencio por las ni\u00f1as y mujeres oprimidas cruelmente por el color rosa. #drama #sufrimiento #patriarcado","22":"2) \u00bfQui\u00e9n QUIERES que gane las #Elecciones2020 ?","23":"ENCUESTA DOBLE.\n1. \u00bfQui\u00e9n CREES que ganar\u00e1 las #Elecciones2020?","24":"Pere Aragon\u00e8s aprovecha una reuni\u00f3n telem\u00e1tica sobre el COVID-19 con los presidentes auton\u00f3micos y la presidenta de la comisi\u00f3n europea para pedir un refer\u00e9ndum separatista. \n\nLo denunciamos en El Catal\u00e1n. \n\nhttps:\/\/t.co\/dBalOJacof","25":"\u201cSi nos hubiera votado m\u00e1s gente, no tendr\u00edamos que ser autoritarios\u201d https:\/\/t.co\/zQnXXXK8IR","26":"\u201cLa educaci\u00f3n es el arma m\u00e1s poderosa para cambiar el mundo\u201d. Est\u00e1 claro lo que pretenden. https:\/\/t.co\/MXqJrLdD2w","27":"Casado har\u00e1 como que, por @FrayJosepho https:\/\/t.co\/xotDLcYlEv a trav\u00e9s de @libertaddigital","28":"Iglesias no teme a la gran coalici\u00f3n. Ni un poquito.\n\nhttps:\/\/t.co\/seo6DOvHtp a trav\u00e9s de @diariocadiz","29":"No hay peor sordo que el que no quiere o\u00edr. Si no se cort\u00f3 nada fue porque tambi\u00e9n habr\u00eda que haber cortado las manis del 8-M. https:\/\/t.co\/SfKLXWOluf"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true},"created_at":{"0":"2020-10-27 20:52:49","1":"2020-10-27 20:51:40","2":"2020-10-27 19:36:53","3":"2020-10-27 19:24:32","4":"2020-10-27 19:23:44","5":"2020-10-27 19:22:09","6":"2020-10-27 19:19:54","7":"2020-10-27 19:18:52","8":"2020-10-27 15:15:54","9":"2020-10-27 15:06:11","10":"2020-10-27 15:00:52","11":"2020-10-27 13:48:21","12":"2020-10-27 13:47:21","13":"2020-10-27 13:46:47","14":"2020-10-27 13:27:03","15":"2020-10-27 13:22:43","16":"2020-10-27 13:22:27","17":"2020-10-27 10:08:34","18":"2020-10-27 09:46:39","19":"2020-10-27 09:45:15","20":"2020-10-27 09:38:55","21":"2020-10-27 09:37:23","22":"2020-10-27 07:43:02","23":"2020-10-27 07:42:58","24":"2020-10-27 07:27:14","25":"2020-10-27 07:27:00","26":"2020-10-27 07:26:03","27":"2020-10-27 06:25:51","28":"2020-10-27 06:23:00","29":"2020-10-27 06:15:54"},"retweet_count":{"0":118,"1":20,"2":490,"3":0,"4":0,"5":11,"6":11,"7":102,"8":26,"9":1255,"10":401,"11":100,"12":0,"13":108,"14":20,"15":87,"16":263,"17":612,"18":8,"19":1275,"20":669,"21":326,"22":30,"23":33,"24":16,"25":208,"26":92,"27":33,"28":14,"29":34},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":4,"4":3,"5":155,"6":172,"7":704,"8":0,"9":0,"10":849,"11":0,"12":0,"13":460,"14":80,"15":0,"16":0,"17":2855,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1583,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[63,77]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[114,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvEF4ZHeba","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/pablo-molina\/la-espana-que-llora-gobierno-psoe-podemos-alquiler-viviendas-en-alquiler-autonomos-pedro-sanchez-pablo-iglesias-6674652\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/pablo-\u2026","indices":[78,101]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xotDLcYlEv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/casado-hara-como-que-6674292\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1321080851657052161,"id_str":"1321080851657052161","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVsCQKW0AElLz8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVsCQKW0AElLz8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wkygfat28T","display_url":"pic.twitter.com\/Wkygfat28T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1321080975737131009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"large":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321080975737131009,"source_status_id_str":"1321080975737131009","source_user_id":126465001,"source_user_id_str":"126465001"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BGCasanova","name":"Casanova","id":62533819,"id_str":"62533819","indices":[0,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElMonjeOscuro","name":"El Monje Oscuro","id":1197622622940520448,"id_str":"1197622622940520448","indices":[0,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QKPQJ04xCX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TwtR5r","display_url":"bit.ly\/2TwtR5r","indices":[110,133]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[146,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWhdV2V2BB","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-27\/coronavirus-estado-de-alarma-toque-de-queda-iila-tres-ministros-cupula-pp-macrofiesta-pedro-j-ramirez-150-invitados-6674484\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[110,133]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenitoArrunada","name":"Benito Arru\u00f1ada","id":331716360,"id_str":"331716360","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManglanoSanti","name":"Santi","id":883703079736156160,"id_str":"883703079736156160","indices":[0,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xotDLcYlEv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/casado-hara-como-que-6674292\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[24,47]}],"media":[{"id":1321080851657052161,"id_str":"1321080851657052161","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVsCQKW0AElLz8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVsCQKW0AElLz8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wkygfat28T","display_url":"pic.twitter.com\/Wkygfat28T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1321080975737131009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"large":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TioPhil72","name":"Feo, fuerte y formal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #yomequedoencasa","id":197439262,"id_str":"197439262","indices":[3,13]},{"screen_name":"andaluzuelo","name":"Andaluzuelo","id":370753620,"id_str":"370753620","indices":[15,27]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[28,39]},{"screen_name":"HUMORJMNIETO","name":"Jose Mar\u00eda Nieto","id":196509928,"id_str":"196509928","indices":[66,79]}],"urls":[],"media":[{"id":1321074478596689920,"id_str":"1321074478596689920","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVmPSqXEAAotGF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVmPSqXEAAotGF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iT1niW7BOT","display_url":"pic.twitter.com\/iT1niW7BOT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TioPhil72\/status\/1321074487396360195\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":644,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":644,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":644,"h":436,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321074487396360195,"source_status_id_str":"1321074487396360195","source_user_id":197439262,"source_user_id_str":"197439262"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321031023841419264,"id_str":"1321031023841419264","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElU-t5FWoAA-FZS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElU-t5FWoAA-FZS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wISYAiX8KL","display_url":"pic.twitter.com\/wISYAiX8KL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1321031026156752896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":978,"h":518,"resize":"fit"},"large":{"w":978,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maitemangas","name":"Maite Mangas","id":314020181,"id_str":"314020181","indices":[3,15]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[17,29]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"drama","indices":[110,116]},{"text":"sufrimiento","indices":[117,129]},{"text":"patriarcado","indices":[130,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[47,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[63,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"El Catal\u00e1n","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gascondaniel","name":"Daniel Gasc\u00f3n","id":248744981,"id_str":"248744981","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1320987878802051073,"id_str":"1320987878802051073","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUXehSX0AEG_Bt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUXehSX0AEG_Bt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zQnXXXK8IR","display_url":"pic.twitter.com\/zQnXXXK8IR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gascondaniel\/status\/1320987887047970817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320987887047970817,"source_status_id_str":"1320987887047970817","source_user_id":248744981,"source_user_id_str":"248744981"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MJFdz","name":"Mar\u00edaJes\u00fas Fern\u00e1ndez","id":232557898,"id_str":"232557898","indices":[3,9]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[43,55]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[92,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xotDLcYlEv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/casado-hara-como-que-6674292\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[56,79]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EGMaiquez","name":"E\u0646rique G-M\u00e1iquez","id":16900852,"id_str":"16900852","indices":[3,13]},{"screen_name":"diariocadiz","name":"Diario de C\u00e1diz","id":256091861,"id_str":"256091861","indices":[105,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/seo6DOvHtp","expanded_url":"https:\/\/www.diariodecadiz.es\/opinion\/articulos\/Grossspan-stylefont-variant-small-capse-Koalitionspan_0_1514248602.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop","display_url":"diariodecadiz.es\/opinion\/articu\u2026","indices":[69,92]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quienquier","name":"Perenne","id":1201114532,"id_str":"1201114532","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}