{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1321195591377002498,"1":1321138367128621071,"2":1321073331907579908,"3":1321072853689765891},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"No debate de hoje na AR, o deputado Telmo Correia, do @_CDSPP, sublinhou que a cria\u00e7\u00e3o de um subs\u00eddio de risco para os profissionais de Sa\u00fade (inclu\u00edda na proposta de #OE2021 do Governo) j\u00e1 tinha sido proposta pelo CDS-PP em junho de 2020. Ser\u00e1? https:\/\/t.co\/caoPnDoBmP","1":"De acordo com uma publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais, os sete castelos que figuram no bras\u00e3o de armas da bandeira nacional - Albufeira, Aljezur, Cacela Velha, Castro Marim, Est\u00f4mbar, Paderne e Sagres - \"representam a conquista definitiva do Algarve\". https:\/\/t.co\/48HbABIN0F","2":"Propaga-se nas redes sociais fotografia que tem sido amplamente partilhada e que ter\u00e1 supostamente sido captada por enfermeiros portugueses, num hospital da zona norte do pa\u00eds. Mas ser\u00e1 que a imagem \u00e9 aut\u00eantica e foi mesmo captada em Portugal?https:\/\/t.co\/vCKZCjrHe1","3":"Est\u00e1 a ser difundida nas redes sociais uma mensagem na qual se denuncia a \"falsa pandemia\" de Covid-19, mediante a qual \"assim que iniciaram a contagem de mortes por Covid-19, a gripe e a pneumonia passaram a zero!\" Verifica\u00e7\u00e3o de factos. https:\/\/t.co\/D2k742e26k"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-10-27 21:02:30","1":"2020-10-27 17:15:06","2":"2020-10-27 12:56:41","3":"2020-10-27 12:54:47"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":2},"favorite_count":{"0":1,"1":6,"2":6,"3":2},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"OE2021","indices":[167,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CDSPP","name":"CDS PP","id":19334929,"id_str":"19334929","indices":[54,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/caoPnDoBmP","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cds-pp-ja-tinha-proposto-subsidio-de-risco-para-os-profissionais-de-saude-que-foi-chumbado-pelo-ps","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cds\u2026","indices":[246,269]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48HbABIN0F","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/castelos-na-bandeira-nacional-da-republica-portuguesa-representam-a-conquista-do-algarve","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cas\u2026","indices":[245,268]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vCKZCjrHe1","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/coronavirus-fotografia-que-mostra-enfermeiros-a-levantar-colega-exausto-e-autentica-e-foi-captada-em-portugal","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cor\u2026","indices":[243,266]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2k742e26k","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/covid-19-fez-com-que-desaparecessem-os-casos-de-gripe-em-portugal","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cov\u2026","indices":[239,262]}]}}}