{"screen_name":{"0":"JustiaLatinAmer"},"tweet_id":{"0":1321108496075476992},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"#CIDH notific\u00f3 condena a #Brasil por violaciones a los #derechoshumanos de 60 personas fallecidas en una explosi\u00f3n de una f\u00e1brica de fuegos artificiales en 1998. El Estado brasile\u00f1o deber\u00e1 pagar indemnizaciones por da\u00f1os, costas y gastos.\nhttps:\/\/t.co\/aVe2SDc2OI"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-27 15:16:25"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CIDH","indices":[0,5]},{"text":"Brasil","indices":[25,32]},{"text":"derechoshumanos","indices":[55,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aVe2SDc2OI","expanded_url":"https:\/\/es-us.noticias.yahoo.com\/corteidh-condena-brasil-explosi%C3%B3n-f%C3%A1brica-013520680.html?soc_src=social-sh&soc_trk=tw","display_url":"es-us.noticias.yahoo.com\/corteidh-conde\u2026","indices":[239,262]}]}}}