{"screen_name":{"0":"NiusDiario","1":"NiusDiario","2":"NiusDiario","3":"NiusDiario","4":"NiusDiario","5":"NiusDiario","6":"NiusDiario","7":"NiusDiario","8":"NiusDiario","9":"NiusDiario","10":"NiusDiario","11":"NiusDiario","12":"NiusDiario","13":"NiusDiario","14":"NiusDiario","15":"NiusDiario","16":"NiusDiario","17":"NiusDiario","18":"NiusDiario","19":"NiusDiario","20":"NiusDiario","21":"NiusDiario","22":"NiusDiario","23":"NiusDiario","24":"NiusDiario","25":"NiusDiario","26":"NiusDiario","27":"NiusDiario","28":"NiusDiario","29":"NiusDiario","30":"NiusDiario","31":"NiusDiario","32":"NiusDiario","33":"NiusDiario","34":"NiusDiario","35":"NiusDiario","36":"NiusDiario","37":"NiusDiario","38":"NiusDiario","39":"NiusDiario","40":"NiusDiario","41":"NiusDiario","42":"NiusDiario","43":"NiusDiario","44":"NiusDiario","45":"NiusDiario","46":"NiusDiario","47":"NiusDiario","48":"NiusDiario","49":"NiusDiario","50":"NiusDiario","51":"NiusDiario","52":"NiusDiario","53":"NiusDiario","54":"NiusDiario","55":"NiusDiario","56":"NiusDiario","57":"NiusDiario","58":"NiusDiario","59":"NiusDiario","60":"NiusDiario","61":"NiusDiario","62":"NiusDiario","63":"NiusDiario","64":"NiusDiario","65":"NiusDiario","66":"NiusDiario","67":"NiusDiario","68":"NiusDiario","69":"NiusDiario","70":"NiusDiario","71":"NiusDiario","72":"NiusDiario","73":"NiusDiario","74":"NiusDiario","75":"NiusDiario","76":"NiusDiario","77":"NiusDiario","78":"NiusDiario","79":"NiusDiario","80":"NiusDiario","81":"NiusDiario","82":"NiusDiario","83":"NiusDiario","84":"NiusDiario","85":"NiusDiario","86":"NiusDiario","87":"NiusDiario","88":"NiusDiario","89":"NiusDiario","90":"NiusDiario","91":"NiusDiario","92":"NiusDiario","93":"NiusDiario","94":"NiusDiario","95":"NiusDiario","96":"NiusDiario","97":"NiusDiario"},"tweet_id":{"0":1321232710812246021,"1":1321225160980979712,"2":1321221386728333315,"3":1321217611275718659,"4":1321210063088803840,"5":1321206286894174209,"6":1321202512075116549,"7":1321198736962285570,"8":1321194964424871937,"9":1321194520583770113,"10":1321191187085094913,"11":1321187412295364609,"12":1321183637673373696,"13":1321179863407980544,"14":1321176087850700801,"15":1321172315443351552,"16":1321168851996954624,"17":1321168538237763585,"18":1321168538175000576,"19":1321164763318030336,"20":1321160988952039428,"21":1321157213960896512,"22":1321153438529404928,"23":1321149666319216640,"24":1321145888887066624,"25":1321142113883492352,"26":1321138339144028166,"27":1321138087062392839,"28":1321134565461643264,"29":1321132519933304834,"30":1321130789623484416,"31":1321127015345340417,"32":1321123239519682560,"33":1321119468488151040,"34":1321115690485559296,"35":1321111916052385800,"36":1321108140608364544,"37":1321104108678451204,"38":1321100590987071488,"39":1321096817753223170,"40":1321093041118191620,"41":1321090621491367942,"42":1321089269335687169,"43":1321085490875887616,"44":1321081821451427840,"45":1321081716606406656,"46":1321081335969161219,"47":1321077941954965507,"48":1321074171720458240,"49":1321072081438724098,"50":1321071649601572873,"51":1321071468202074112,"52":1321070439167393792,"53":1321069071069306880,"54":1321066620026941440,"55":1321062841525374978,"56":1321059624943046656,"57":1321059335296946176,"58":1321059076546048001,"59":1321055292449189894,"60":1321053278491193344,"61":1321051517634244609,"62":1321050027037478912,"63":1321047742043557890,"64":1321043968277270529,"65":1321036419557515264,"66":1321035155411247105,"67":1321028871366627329,"68":1321025093024305159,"69":1321021318045831168,"70":1321019279131746304,"71":1321018889153794048,"72":1321017543327424512,"73":1321016791976579072,"74":1321013769884098560,"75":1321011846430760960,"76":1321009137090764803,"77":1321008478786359298,"78":1321007038093209600,"79":1321006415947931648,"80":1321006220094754817,"81":1321005488293687296,"82":1321005218876788737,"83":1321003777198051333,"84":1321002876928466947,"85":1321002443807903744,"86":1321001888498753537,"87":1321001185160105985,"88":1320998673765994497,"89":1320994893838217217,"90":1320991119287660544,"91":1320987344099405824,"92":1320983570765148161,"93":1320976019889614849,"94":1320901086484508673,"95":1320893347372900352,"96":1320885696245178369,"97":1320878123072819201},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false},"text":{"0":"Se re\u00fanen dos d\u00edas antes del puente del 1 de noviembre, en el que muchos ciudadanos podr\u00edan viajar\n\nhttps:\/\/t.co\/39kFDMm170","1":"El expresidente del Gobierno alerta de una \"crisis de gobernanza\" y defiende que el estado de alarma no se puede \"delegar\" a las Comunidades Aut\u00f3nomas\n\nhttps:\/\/t.co\/wStn9DJCXP","2":"Siete vocales han forzado un Pleno extraordinario en el que esperan una respuesta contundente a la reforma impulsada por el Gobierno\n\nhttps:\/\/t.co\/zOas3SFSbu","3":"La incertidumbre de un nuevo confinamiento dispara la ansiedad en la poblaci\u00f3n. Seg\u00fan los expertos se han disparado los niveles de ansiedad en la poblaci\u00f3n y alrededor de un 60% de personas la sufren\n\nhttps:\/\/t.co\/6fwcM99gTT","4":"El pasado puente del Pilar la sierra quedo colapsada por la afluencia de visitantes. Algunos ayuntamientos van a contratar seguridad privada\n\nhttps:\/\/t.co\/poPaZSERDb","5":"#VALENCIA Los ingresados en hospitales se disparan hasta los 1.018 pacientes\nEste martes se han dado 588 altas a pacientes con coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/w2R5yGoqxf","6":"Es la iniciativa presentada por este municipio sevillano para poder mantener la visita de los Reyes Magos estas navidades\n\nhttps:\/\/t.co\/14Mt1gysl2","7":"El l\u00edder opositor venezolano ha prometido desde Madrid, a donde lleg\u00f3 el domingo, que volver\u00e1 a su pa\u00eds\n\nhttps:\/\/t.co\/R9sVvC6k12","8":"El timo consiste en la promoci\u00f3n de un producto para el cuidado de la piel que estar\u00eda usando la mism\u00edsima reina de Espa\u00f1a y otras muchas famosas como Mal\u00fa, Ana Bel\u00e9n o Ana Torroja\n\nhttps:\/\/t.co\/vyjaoh3jDE","9":"#\u00daLTIMAHORA Sanidad y la Comunidad de Madrid suspenden las reuniones del grupo Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/OIB08AzeWs https:\/\/t.co\/JqYUk1xPye","10":"La cifra se ha multiplicado en las \u00faltimas horas y hay ya 110 positivos entre residentes y trabajadores\n\nhttps:\/\/t.co\/KTv3Xf2gCs","11":":right_arrow: El gasto en pol\u00edticas de sanidad ser\u00e1 de un 75 % que se destinar\u00e1n a la compra de vacunas y a reforzar la atenci\u00f3n primaria.\n\n:up_arrow: Incrementan los permisos de paternidad de 12 a 16 semanas y se equiparan a los de maternidad.\n\nLo cuenta @PatuPereda\n\nhttps:\/\/t.co\/q6ez3RhDLe","12":"El expresidente Aznar dice que hay espacio para \"una alianza de moderados y modernizadores\" que llegue a pactos \"para las pr\u00f3ximas d\u00e9cadas\".\n\nhttps:\/\/t.co\/vGDgVV5UXc","13":"La propuesta de Ciudadanos ha sido respaldada por todos los grupos politicos en el Senado\n\nhttps:\/\/t.co\/YVdQHK3FGx","14":"La situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica en Castilla y Le\u00f3n es muy complicada y los hospitales de toda la comunidad lo est\u00e1n notando\n\nhttps:\/\/t.co\/mTKg5H3QtT","15":"La subida del IRPF para las rentas m\u00e1s altas afectar\u00e1 a 36.000 contribuyentes y recaudar\u00e1 cerca de 500 cuando entre en vigor.\n \n:memo: Lo cuenta @RebecaGimeno\n\nhttps:\/\/t.co\/gbmDc2MsU2","16":"#\u00daLTIMAHORA Bartomeu presenta su dimisi\u00f3n como presidente del Bar\u00e7a\n\nhttps:\/\/t.co\/pYSxfq6uzz https:\/\/t.co\/EzzTtHgJyj","17":"Para el ejecutivo los seis meses de alarma son innegociables y descarga en los presidentes auton\u00f3micos la responsabilidad de rendir cuentas por las medidas que apliquen.\n\nLo cuenta @nicolay_cuatro\n\nhttps:\/\/t.co\/NxI6LDRetx","18":"El ministerio de Sanidad iran\u00ed informa de 337 muertes y casi 6000 nuevos casos en 24 horas.\n\nUn repaso por las cifras con @garraldaana\n\nhttps:\/\/t.co\/TMSCIalZpk","19":"Los presupuestos de 2021 detallan una partida de 26.634 millones de euros de los fondos europeos.\n\nPor @Montimontalvo\ny @cgarciba\n\nhttps:\/\/t.co\/fp0bXyalmP","20":"El aumento de los contagios ha obligado al gobierno de Johnson a aplicar medidas restrictivas a mas de 8 millones de brit\u00e1nicos\n\nhttps:\/\/t.co\/uxlv0vzG6V","21":":squid: Los pulpos reversibles: un juguete que expresa, por un lado, una cara sonriente de un color y por otro, un estado de \u00e1nimo triste, con otro color. \n\n\u00bfDe d\u00f3nde han salido? \n\nhttps:\/\/t.co\/AB8yvEGBSs","22":"La direcci\u00f3n del centro bloque\u00f3 este servicio a los internos y la Audiencia Nacional considera que hay motivos justificados para hacerlo.\n\nLo cuenta @LauraQueijeiro\n\nhttps:\/\/t.co\/pgDpqEn9vX","23":"En octubre de 2018 se entreg\u00f3 a la Polic\u00eda Nacional pero qued\u00f3 en libertad bajo fianza de 120.000\u20ac en octubre de 2019\n\nhttps:\/\/t.co\/2hQFil6LyJ","24":"Maje ha tratado de exculparse durante las dos horas y media de declaraci\u00f3n, se\u00f1alando a Salva como \u00fanico autor de la planificaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del asesinato.\n\n:memo:Lo cuenta @carlosplacortes\n\nhttps:\/\/t.co\/kgdnuDGcKU","25":"El Govern no revela ninguna restricci\u00f3n y dice: \"que todas las medidas est\u00e1n sobre la mesa\".\n\nPor @ariadnareinag\n\nhttps:\/\/t.co\/NG0UFVnrwb","26":"Pese a la crecida de casos, el territorio ha registrado sus mejores n\u00fameros de hospitalizados por la covid-19 desde el pasado 13 de septiembre.\n\n:memo:Informa @miguel_hidalgo7\n\nhttps:\/\/t.co\/hmCUvNlJlq","27":"#\u00daLTIMAHORA Espa\u00f1a suma 18.418 contagios de coronavirus y 267 muertes\n\nhttps:\/\/t.co\/7mqrqTUS4t https:\/\/t.co\/rMArSHX5wi","28":"Las nuevas recomendaciones han sido avaladas por el PSOE, el PP, Unidas Podemos, Ciudadanos, Junts, el PNV y Coalici\u00f3n Canaria, mientras que Esquerra Republicana, EH-Bildu y el BNG han optado por abstenerse\n\nhttps:\/\/t.co\/JMQHASFcU7","29":"El PSOE asegura que desea \"una v\u00eda pac\u00edfica, porque el pueblo venezolano debe sufrir lo m\u00ednimo\"\n\nhttps:\/\/t.co\/sXmfNAdqmQ","30":"El tipo impositivo del gas\u00f3leo sube hasta 34.5 c\u00e9ntimos por litro, todav\u00eda por debajo de la gasolina, 40.07 c\u00e9ntimos por litro\n\nhttps:\/\/t.co\/vkm98o4xXy","31":"Hace siete a\u00f1os que le diagnosticaron Esclerosis Multilateral Amiotr\u00f3fica (ELA), una enfermedad que le impide hacerse cargo del animal.\n\nUna historia de @martalvarezj\n\nhttps:\/\/t.co\/21gGzrqu28","32":"Discreci\u00f3n, confidencialidad y flexibilidad: estos son algunos de los requisitos que piden los duques de Cambridge\n\nhttps:\/\/t.co\/0ui95tec61","33":"Se ha hecho pasar por trabajador en cuatro empresas de ambulancias hasta que su falta de experiencia lo ha delatado\n\nhttps:\/\/t.co\/FEaVtIu4Wh","34":"En Catalu\u00f1a se ha llegado a decretar el cierre y en otras tres comunidades se han reducido dr\u00e1sticamente los aforos\n\nhttps:\/\/t.co\/HxK57J9NEA","35":"El sector calcula que a lo largo de este invierno un 60% de los locales cerrar\u00e1n sus puertas definitivamente\n\nhttps:\/\/t.co\/R0qhMQFqig","36":":page_facing_up: El texto, presentado por el PSOE, ha sido aprobado con el voto a favor de todos los grupos a excepci\u00f3n de PP y Vox que se han abstenido\n\nhttps:\/\/t.co\/ivYmJvHK84","37":"PP y Ciudadanos votan en contra de la tramitaci\u00f3n urgente de las cuentas que podr\u00edan estar aprobadas definitivamente en Reyes.\n\nInforma @susanacamacho68\n\nhttps:\/\/t.co\/RyGBkzgqdo","38":":red_circle: El presidente de la Generalitat ha matizado que para tomar la decisi\u00f3n definitiva tendr\u00e1 que esperar a ver qu\u00e9 efectos tienen las actuales restricciones\n\nhttps:\/\/t.co\/S2q5s9KgsF","39":"La asistente extreme\u00f1a formar\u00e1 parte del equipo del \u00e1rbitro Estrada Fern\u00e1ndez en el partido de Europa League entre el LASK y el Ludogorest :clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/KBwGdMkMLi","40":"#ECONOM\u00cdA | Los presupuesto de 2021 traen una subida del 5% del Indicador P\u00fablico de Renta de Efectos M\u00faltiples, el #IPREM.\n\n:thinking_face: Pero, \u00bfpara qu\u00e9 sirve el IPREM?\u00bfpor qu\u00e9 es importante este indicador?\n\n:writing_hand: Te lo explica @RebecaGimeno y @cgarciba\n\nhttps:\/\/t.co\/o5Pt5RXqZ7","41":":mobile_phone_with_arrow: La aplicaci\u00f3n permite conocer las posibilidades de hospitalizaci\u00f3n, entrada en la unidad de cr\u00edticos y muerte de un paciente.\n\n:right_arrow: La puede utilizar cualquiera introduciendo par\u00e1metros sencillos como la edad, el sexo o las patolog\u00edas previas\n\nhttps:\/\/t.co\/ufeWTQBErt","42":":mobile_phone_with_arrow: La herramienta se llama #GalCovid y ha sido desarrollada por investigadores gallegos del Servizo Galego de Sa\u00fade y de la Universidade de Santiago.\n\n:memo: Por @LauraQueijeiro\n\nhttps:\/\/t.co\/ufeWTQk32T","43":"Salva se ha derrumbado mientras contaba c\u00f3mo y por qu\u00e9 acab\u00f3 con la vida de Antonio.\n\n:writing_hand: @carlosplacortes\n\nhttps:\/\/t.co\/wy8jznjMsh","44":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | La fiscal General del Estado, Dolores Delgado ha rechazado otorgar una las nuevas ocho plazas fijas en Anticorrupci\u00f3n al fiscal Ignacio Stampa, adscrito al caso 'T\u00e1ndem' sobre los negocios de Villarejo\n\nhttps:\/\/t.co\/IufTycALYT","45":"Las empresas inmobiliarias se\u00f1alan que el control de los precios desestabilizar\u00e1 el mercado y no aumentar\u00e1 la oferta de vivienda\n\nhttps:\/\/t.co\/NARzqnt0Bg","46":":red_circle: #Euskadi sigue registrando casi un millar de contagios diarios. Este lunes suma otros 978 positivos, 38 m\u00e1s que en la jornada anterior\n\nhttps:\/\/t.co\/4ju69SzBRZ","47":"La Consejer\u00eda de Salud murciana hace un llamamiento a la responsabilidad de la poblaci\u00f3n en un momento cr\u00edtico de la segunda ola.\n\n:memo: Informa @carlosplacortes \n\nhttps:\/\/t.co\/0qElXcwGdK","48":"#V\u00cdDEO | 7.000 leones marinos aparecen muertos en las playas de Namibia en un \"aborto masivo\" por malnutrici\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/LpPolWxMnL https:\/\/t.co\/NzjZnYI8w2","49":":red_circle:#DIRECTO | Mar\u00eda Jes\u00fas Montero: \"A partir del momento de la aplicaci\u00f3n de esta extensi\u00f3n del decreto de alarma, quedar\u00e1 a criterio de cada presidente o presidenta auton\u00f3mico, cuales son las limitaciones de movilidad que se tienen que establecer\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/YokezVTwTw","50":"Un estudio de Harvard demuestra que el coronavirus es la mayor causa de muerte de j\u00f3venes en Nueva York y otros 10 estados norteamericanos\n\nhttps:\/\/t.co\/UmaIaSltWt","51":":red_circle:#DIRECTO | Mar\u00eda Jes\u00fas Montero: \"El Consejo de Ministros ha solicitado en el d\u00eda de hoy al Congreso de los Diputados la prorroga, por espacio de 6 meses, del estado de alarma\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/VyfOr9a8dY","52":":red_circle:#DIRECTO | La ministra portavoz, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, comparece tras el Consejo de Ministros\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/yNqFpPyVBQ","53":":bust_in_silhouette: Ser\u00e1 el ministro de Sanidad, Salvador Illa, quien comparezca en el pleno y no el presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez\n\nhttps:\/\/t.co\/W5TwpK5d3m","54":"La presidenta de Banco Santander, Ana Bot\u00edn, ha asegurado que si la entidad decide proponer medidas que tengan impacto en la plantilla del grupo ser\u00e1n los sindicatos los primeros en conocerlas\n\nhttps:\/\/t.co\/XLrnKwQIfU","55":":red_circle: El coronavirus sigue ganando terreno en #Galicia. Este martes se ha marcado un nuevo r\u00e9cord, sobrepasando la barrera de los 7.000 casos activos\n\nhttps:\/\/t.co\/oaUUEK02X4","56":"#AMPLIACI\u00d3N | El Gobierno de La Rioja ha acordado el confinamiento perimetral y el cierre de la hosteler\u00eda en los municipios de Logro\u00f1o y Arnedo durante un mes, que entrar\u00e1 en vigor a las 00:00 horas del pr\u00f3ximo viernes, 30 de octubre\n\nhttps:\/\/t.co\/BKz1AoCRwi","57":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | La #Rioja confina Logro\u00f1o y Arnedo durante un mes y cierra su hosteleria\n\nhttps:\/\/t.co\/BKz1AoCRwi https:\/\/t.co\/QIm8Hcaj7u","58":":mobile_phone_with_arrow: Facebook ha revisado las pol\u00edticas sobre desnudos en Instagram con el fin de aclarar la diferencia entre lo que es pornograf\u00eda y lo que es una simple celebraci\u00f3n del cuerpo\n\nhttps:\/\/t.co\/QKX9kNaQNF","59":"El Observatorio Estatal para la Dependencia informa este martes de la inversi\u00f3n p\u00fablica en el sistema de atenci\u00f3n a la dependencia el pasado a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/mv1zHyaLrn","60":":red_circle: #Andaluc\u00eda suma, este marte, 2.823 positivos de coronavirus, confirmados por PCR y test de ant\u00edgenos. Son 174 m\u00e1s que en la jornada de este lunes\n\nhttps:\/\/t.co\/VZYsO0eYNT","61":"A menos que se tomen medidas significativas para abordar la mala gesti\u00f3n de los residuos esta cifra ser\u00e1 el doble por lo menos para 2040\n\nhttps:\/\/t.co\/GU6zI1a2L7","62":":cross_mark: Seg\u00fan el informe, el escrito considera que no hay indicios suficientes para investigar a Jos\u00e9 Luis Abalos y que las acusaciones se han basado en informaciones period\u00edsticas\n\nhttps:\/\/t.co\/AElgSZmVxS","63":"La Federaci\u00f3n de Banco de Alimentos estima que a final de a\u00f1o habr\u00e1 1.800.000 beneficiarios, un 40% m\u00e1s que antes de la pandemia.\n\n:memo: Te lo cuenta @PatuPereda\n\nhttps:\/\/t.co\/rKRnkQQmg7","64":":speech_balloon: El presidente de la Junta de Andaluc\u00eda, Juan Moreno: \"Soy muy pesimista sobre la posibilidad de mantener la comunidad aut\u00f3noma abierta este fin de semana\"\n\nhttps:\/\/t.co\/1P4SVlR7WS","65":"Francia eval\u00faa si las medidas adoptadas hasta el momento est\u00e1n dando resultados tras el avance imparable de la pandemia de la covid-19, mientras las autoridades sanitarias amagan con restricciones que pueden llevar incluso a otro confinamiento\n\nhttps:\/\/t.co\/JkWwC27P1d","66":"Ignacio Aguado apuesta por cerrar Madrid antes de los puentes de Todos los Santos y La Almudena y Enrique L\u00f3pez, consejero de Justicia y hombre de la m\u00e1xima confianza de Isabel D\u00edaz Ayuso, dice que de momento no\n\nhttps:\/\/t.co\/Ad43749zxb","67":":black_circle: Seg\u00fan este estudio, en Europa la contaminaci\u00f3n del aire contribuy\u00f3 al 19% de las muertes, en Am\u00e9rica del Norte al 17% y en Asia Oriental al 27%\n\nhttps:\/\/t.co\/vIFoJuLpgm","68":":red_circle: La situaci\u00f3n de la pandemia del coronavirus sigue descontrolada en #M\u00e9xico. El Ministerio de Salud ha informado este lunes de 247 nuevas muertes a causa del coronavirus en el pa\u00eds\n\nhttps:\/\/t.co\/ilb4l7T2WK","69":"@ariadnareinag :round_pushpin: La consellera de Salut de la Generalitat de Catalunya ha asegurado que su departamento contempla un confinamiento total durante 15 d\u00edas para evitar el colapso total o parcial del sistema sanitario\n\nhttps:\/\/t.co\/rrDPqA322Q","70":"#AMPLIACI\u00d3N | Doce d\u00edas despu\u00e9s de implementarse el cierre total de bares y restaurantes, y limitarse el aforo en establecimientos, Catalu\u00f1a sigue notificando unas cifras negativas.\n\n:writing_hand: Informa @ariadnareinag \n\nhttps:\/\/t.co\/nwpuG8dMYi","71":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | La situaci\u00f3n no mejora en #Catalu\u00f1a: suma 5.008 nuevos contagios y 39 muertes en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/nwpuG8dMYi https:\/\/t.co\/h6myqj4dBS","72":":right_arrow: Regular los precios de los alquileres y mejorar el Ingreso M\u00ednimo Vital son las claves del acuerdo al que ha llegado el  gobierno de coalici\u00f3n para poder dar luz verde al anteproyecto de ley de Presupuestos\n\nhttps:\/\/t.co\/Y3q9gA42ik","73":":high_voltage:#Momento | \u201cS\u00e1nchez e Iglesias presentan el anteproyecto de los Presupuestos Generales del Estado 2021\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/SHnKpBQe2R","74":":handshake: Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias han escenificado media hora antes de la reuni\u00f3n del consejo de ministros su acuerdo sobre el proyecto de ley de #presupuestos 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/TwtgyU1UQm","75":"#V\u00cdDEO | Protecci\u00f3n ante la segunda oleada: \u00bfC\u00f3mo saber si una mascarilla de tela es eficaz?\n\nhttps:\/\/t.co\/hT0VWv1rsp https:\/\/t.co\/DhoyV1UPOr","76":":chart_increasing: Habr\u00e1 subida de impuestos en 2021. El Gobierno anuncia incrementos en patrimonio e IRPF para las rentas m\u00e1s altas\n\nhttps:\/\/t.co\/2vJrkojOjD","77":":red_circle:#DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez finaliza el acto recalcando la idea de que \"son unos presupuestos inaplazables, indispensables para la modernizaci\u00f3n y la recuperaci\u00f3n de nuestra econom\u00eda\"\n\n\"Son unos presupuestos que nuestro pa\u00eds necesita\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/a1JmSs6z56","78":":red_circle:#DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"La pandemia nos ha golpeado como nunca antes lo hab\u00eda hecho una crisis en los \u00faltimos 100 a\u00f1os y la respuesta de estos presupuestos creo que van a estar a la altura de este impacto\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/6YB3ebfCLk","79":":red_circle:#DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"Son unos presupuestos progresistas, unos presupuestos de pa\u00eds\".\n\nTienen tres objetivos principales:\n\n:right_arrow: Reconstruir lo que nos ha arrebatado la crisis\n:right_arrow: Modernizar el modelo productivo\n:right_arrow: Fortalecer el estado de bienestar\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/nQYBpilPYs","80":":speaking_head: Ruiz Robledo considera que s\u00f3lo con el apoyo de los 3\/5 del Congreso es \"admisible un estado de alarma superior a un mes\".\n\n:speaking_head: Carlos Flores Juber\u00edas cree que seis meses de pr\u00f3rroga suponen dar \"un cheque en blanco a la hora de restringir derechos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/4UGK35Zjn9","81":":red_circle:#DIRECTO | Pablo Iglesias destaca los 5 puntos que definen el esp\u00edritu de la propuesta: \n\n:keycap_digit_three: Refuerzo de la protecci\u00f3n social\n:keycap_digit_four: Igualdad de oportunidades en acceso a la formaci\u00f3n superior\n:keycap_digit_five: Medidas de justicia fiscal \n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/qkhHsthktB","82":":red_circle:#DIRECTO | Pablo Iglesias destaca los 5 puntos que definen el esp\u00edritu de la propuesta: \n\n:keycap_digit_one: Refuerzo de la atenci\u00f3n a la dependencia \n:keycap_digit_two: Refuerzo del sistema de cuidados y el impulso a la conciliaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/Co14SD9n8G","83":":red_circle:#DIRECTO | Pablo Iglesias: \"Hoy inauguramos una nueva \u00e9poca en la pol\u00edtica econ\u00f3mica en Espa\u00f1a. Una nueva \u00e9poca que deja atr\u00e1s la etapa de la austeridad y de los recortes en lo p\u00fablico\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/KypEyN7113","84":"#AMPLIACI\u00d3N | El n\u00famero de parados subi\u00f3 en el tercer trimestre del a\u00f1o en 355.000 personas, lo que supone un 10,54% m\u00e1s del incremento registrado entre abril y junio, y sit\u00faa el n\u00famero total de desempleados en 3.722.900\n\nhttps:\/\/t.co\/yQXvu49xQu","85":"Las comunidades aut\u00f3nomas piden al Gobierno m\u00e1s dotaciones de Polic\u00eda Nacional para controlar los desplazamientos y los confinamientos nocturnos.\n\n:memo: Informa @monteroblog\n\nhttps:\/\/t.co\/96jnIkDdcl","86":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | El paro aument\u00f3 en 355.000 personas en verano, un 10% m\u00e1s que en el trimestre del confinamiento\n\nhttps:\/\/t.co\/yQXvu49xQu https:\/\/t.co\/6x1yA4Scxs","87":":red_circle:#DIRECTO | El presidente de Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, y el  vicepresidente segundo, Pablo Iglesias, comparecen para detallar los acuerdos alcanzados en los Presupuestos Generales del Estado\n\nhttps:\/\/t.co\/FTMZMUxduX https:\/\/t.co\/SWj6kddt11","88":":round_pushpin: El r\u00e9gimen excepcional decretado el domingo por el Gobierno da el amparo legal para limitar la movilidad y, dentro de unos l\u00edmites, ofrece carta blanca a las autonom\u00edas para que adapten sus decisiones a la situaci\u00f3n de cada territorio\n\nhttps:\/\/t.co\/7z3ir3g88S","89":":Germany: La lucha por saber qui\u00e9n liderar\u00e1 la conservadora CDU se eterniza. La culpa la tiene la preocupante evoluci\u00f3n del coronavirus en el pa\u00eds de la canciller Angela Merkel.\n\n:writing_hand: Te lo cuenta @SmmEnBerlin\n\nhttps:\/\/t.co\/UmTklLWGLb","90":":laptop_computer:#EnPortada | Roger Paredes es investigador y especialista en enfermedades infecciones en el Hospital Germans Trias i Pujol.\n\n:speech_balloon: Asegura que lo habitual es que la segunda infecci\u00f3n sea m\u00e1s leve que la primera, pero hay excepciones.\n\n:memo: @ariadnareinag\n\nhttps:\/\/t.co\/YHg3MAypxp","91":"Los padres tienen miedo a que con la llegada del fr\u00edo, el impulso sea cerrar las ventanas y con ello aumentar exponencialmente el riesgo de contagio de sus hijos en los colegios.\n\n:writing_hand: @martaao2010\n\nhttps:\/\/t.co\/zbRXZytTbo","92":"Los paros se realizar\u00e1n los \u00faltimos martes de mes, con unos servicios m\u00ednimos que oscilan entre el 80% y el 100%.\n\n:memo: Informa @UGabilondo\n\nhttps:\/\/t.co\/yTb5XICAs1","93":":Italy: Las manifestaciones violentas se multiplican por el pa\u00eds tras las \u00faltimas restricciones adoptadas por el gobierno italiano para frenar la pandemia de coronavirus\n\n:writing_hand: Informa @IsmaMonzon\n\nhttps:\/\/t.co\/d5ZhC81XbO","94":"Aitor Gabilondo ('Patria', 'Vivir sin permiso') comienza a rodar para Mediaset Espa\u00f1a una comedia rom\u00e1ntica protagonizada por Paco Le\u00f3n y Leonor Watling https:\/\/t.co\/KQUx5K0mAY","95":"La primera novela del presentador de televisi\u00f3n brit\u00e1nico Richard Osman va por su cuarta edici\u00f3n en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/x6onCmjObF","96":"Realiza las pruebas en tiempo r\u00e9cord tras detectarse el caso en la ciudad de la regi\u00f3n occidental de Xinjiang https:\/\/t.co\/Bq30nFk4oH","97":"La escena ocurri\u00f3 en el conocido como Puente Nuevo, donde un hombre de mediana edad permanec\u00eda agarrado a una farola sobre uno de los pilares del monumento https:\/\/t.co\/TNFr8Eq1fn"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true},"created_at":{"0":"2020-10-27 23:30:00","1":"2020-10-27 23:00:00","2":"2020-10-27 22:45:00","3":"2020-10-27 22:30:00","4":"2020-10-27 22:00:00","5":"2020-10-27 21:45:00","6":"2020-10-27 21:30:00","7":"2020-10-27 21:15:00","8":"2020-10-27 21:00:00","9":"2020-10-27 20:58:14","10":"2020-10-27 20:45:00","11":"2020-10-27 20:30:00","12":"2020-10-27 20:15:00","13":"2020-10-27 20:00:00","14":"2020-10-27 19:45:00","15":"2020-10-27 19:30:00","16":"2020-10-27 19:16:15","17":"2020-10-27 19:15:00","18":"2020-10-27 19:15:00","19":"2020-10-27 19:00:00","20":"2020-10-27 18:45:00","21":"2020-10-27 18:30:00","22":"2020-10-27 18:15:00","23":"2020-10-27 18:00:00","24":"2020-10-27 17:45:00","25":"2020-10-27 17:30:00","26":"2020-10-27 17:15:00","27":"2020-10-27 17:14:00","28":"2020-10-27 17:00:00","29":"2020-10-27 16:51:52","30":"2020-10-27 16:45:00","31":"2020-10-27 16:30:00","32":"2020-10-27 16:15:00","33":"2020-10-27 16:00:01","34":"2020-10-27 15:45:00","35":"2020-10-27 15:30:00","36":"2020-10-27 15:15:00","37":"2020-10-27 14:58:59","38":"2020-10-27 14:45:00","39":"2020-10-27 14:30:00","40":"2020-10-27 14:15:00","41":"2020-10-27 14:05:23","42":"2020-10-27 14:00:01","43":"2020-10-27 13:45:00","44":"2020-10-27 13:30:25","45":"2020-10-27 13:30:00","46":"2020-10-27 13:28:29","47":"2020-10-27 13:15:00","48":"2020-10-27 13:00:01","49":"2020-10-27 12:51:43","50":"2020-10-27 12:50:00","51":"2020-10-27 12:49:16","52":"2020-10-27 12:45:11","53":"2020-10-27 12:39:45","54":"2020-10-27 12:30:01","55":"2020-10-27 12:15:00","56":"2020-10-27 12:02:13","57":"2020-10-27 12:01:04","58":"2020-10-27 12:00:02","59":"2020-10-27 11:45:00","60":"2020-10-27 11:37:00","61":"2020-10-27 11:30:00","62":"2020-10-27 11:24:05","63":"2020-10-27 11:15:00","64":"2020-10-27 11:00:00","65":"2020-10-27 10:30:00","66":"2020-10-27 10:24:59","67":"2020-10-27 10:00:01","68":"2020-10-27 09:45:00","69":"2020-10-27 09:30:00","70":"2020-10-27 09:21:54","71":"2020-10-27 09:20:21","72":"2020-10-27 09:15:00","73":"2020-10-27 09:12:01","74":"2020-10-27 09:00:00","75":"2020-10-27 08:52:22","76":"2020-10-27 08:41:36","77":"2020-10-27 08:38:59","78":"2020-10-27 08:33:15","79":"2020-10-27 08:30:47","80":"2020-10-27 08:30:00","81":"2020-10-27 08:27:06","82":"2020-10-27 08:26:01","83":"2020-10-27 08:20:18","84":"2020-10-27 08:16:43","85":"2020-10-27 08:15:00","86":"2020-10-27 08:12:47","87":"2020-10-27 08:10:00","88":"2020-10-27 08:00:01","89":"2020-10-27 07:45:00","90":"2020-10-27 07:30:00","91":"2020-10-27 07:15:00","92":"2020-10-27 07:00:00","93":"2020-10-27 06:30:00","94":"2020-10-27 01:32:14","95":"2020-10-27 01:01:29","96":"2020-10-27 00:31:05","97":"2020-10-27 00:00:59"},"retweet_count":{"0":0,"1":6,"2":1,"3":3,"4":2,"5":1,"6":0,"7":0,"8":2,"9":10,"10":0,"11":2,"12":1,"13":2,"14":4,"15":1,"16":3,"17":3,"18":4,"19":1,"20":2,"21":1,"22":1,"23":2,"24":0,"25":1,"26":1,"27":3,"28":2,"29":0,"30":2,"31":10,"32":0,"33":2,"34":0,"35":4,"36":0,"37":2,"38":2,"39":2,"40":4,"41":1,"42":2,"43":1,"44":2,"45":3,"46":2,"47":2,"48":5,"49":12,"50":4,"51":4,"52":2,"53":3,"54":1,"55":2,"56":1,"57":6,"58":2,"59":3,"60":2,"61":6,"62":4,"63":1,"64":2,"65":5,"66":3,"67":5,"68":1,"69":9,"70":11,"71":9,"72":2,"73":4,"74":1,"75":4,"76":3,"77":3,"78":1,"79":1,"80":4,"81":0,"82":0,"83":0,"84":2,"85":4,"86":8,"87":2,"88":3,"89":3,"90":4,"91":4,"92":5,"93":4,"94":1,"95":2,"96":7,"97":1},"favorite_count":{"0":0,"1":19,"2":2,"3":9,"4":4,"5":1,"6":2,"7":2,"8":2,"9":5,"10":4,"11":0,"12":5,"13":9,"14":5,"15":2,"16":6,"17":1,"18":1,"19":1,"20":4,"21":4,"22":2,"23":1,"24":0,"25":2,"26":1,"27":5,"28":1,"29":0,"30":2,"31":11,"32":2,"33":1,"34":1,"35":2,"36":5,"37":3,"38":3,"39":8,"40":3,"41":1,"42":5,"43":3,"44":6,"45":2,"46":3,"47":2,"48":3,"49":29,"50":6,"51":3,"52":1,"53":3,"54":3,"55":1,"56":2,"57":7,"58":8,"59":2,"60":1,"61":8,"62":3,"63":3,"64":3,"65":3,"66":2,"67":5,"68":1,"69":6,"70":10,"71":9,"72":3,"73":2,"74":4,"75":7,"76":2,"77":15,"78":2,"79":2,"80":1,"81":2,"82":2,"83":1,"84":1,"85":4,"86":7,"87":4,"88":2,"89":2,"90":3,"91":9,"92":10,"93":6,"94":6,"95":4,"96":5,"97":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","1":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","2":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","3":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","4":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","5":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","6":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","7":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","8":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","9":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","10":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","11":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","12":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","13":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","14":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","15":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","16":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","17":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","18":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","19":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","20":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","21":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","22":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","23":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","24":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","25":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","26":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","27":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","28":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","29":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","30":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","31":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","32":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","33":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","34":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","35":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","36":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","37":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","38":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","39":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","40":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","41":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","42":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","43":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","44":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","45":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","46":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","47":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","48":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","49":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","50":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","51":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","52":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","53":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","54":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","55":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","56":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","57":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","58":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","59":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","60":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","61":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","62":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","63":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","64":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","65":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","66":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","67":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","68":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","69":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","70":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","71":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","72":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","73":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","74":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","75":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","76":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","77":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","78":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","79":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","80":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","81":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","82":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","83":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","84":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","85":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","86":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","87":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","88":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","89":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","90":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","91":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","92":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","93":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","94":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","95":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","96":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","97":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39kFDMm170","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/castilla-la-propondra-madrid-castilla-leon-cierre-perimetral-tres-comunidades_18_3033720341.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[100,123]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wStn9DJCXP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/felipe-gonzalez-sobre-desescalada-pandemia-hemos-metido-pata-inimaginablemente_18_3033720343.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[152,175]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zOas3SFSbu","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/magistrados-ggpj-pronuncian-sobre-planes-gobierno-renovar-cargos-poder-judicial_18_3033720325.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[134,157]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6fwcM99gTT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/salud-y-bienestar\/incertidumbre-confinamiento-dispara-ansiedad-poblacion-coronavirus-espana_18_3033720210.html","display_url":"niusdiario.es\/salud-y-bienes\u2026","indices":[201,224]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/poPaZSERDb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sierra-cadiz-prepara-refuerzos-policiales-aglomeraciones-puente_18_3033720132.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[142,165]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"VALENCIA","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w2R5yGoqxf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/comunidad-valenciana-registra-19-fallecidos-mas-mil-ingresados_18_3033720286.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[140,163]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14Mt1gysl2","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/cultura\/mairena-del-aljarafe-cambia-carrozas-por-autobus-descapotable-para-su-cabalgata-de-reyes-magos_18_3033720291.html","display_url":"niusdiario.es\/cultura\/mairen\u2026","indices":[123,146]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R9sVvC6k12","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/latinoamerica\/leopoldo-lopez-venezuela-libre-fuerza-venezolanos-agentes-externos-madrid-rueda-prensa-nicolas-maduro_18_3033720308.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[105,128]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vyjaoh3jDE","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/gente\/usan-reina-letizia-como-gancho-estafa-cremas-rejuvenecedoras_18_3033720264.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/gente\/usa\u2026","indices":[182,205]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIB08AzeWs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sanidad-comunidad-madrid-suspenden-grupo-covid_18_3033720353.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1321194487574634499,"id_str":"1321194487574634499","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElXTYu8XIAME4Xh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElXTYu8XIAME4Xh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JqYUk1xPye","display_url":"pic.twitter.com\/JqYUk1xPye","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321194520583770113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTv3Xf2gCs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/xunta-interviene-residencia-salvaterra-pontevedra-contagiados_18_3033720292.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[105,128]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatuPereda","name":"Patricia Pereda","id":746243361313525760,"id_str":"746243361313525760","indices":[235,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q6ez3RhDLe","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/estas-son-partidas-donde-mas-incrementa-gasto-presupuestos-generales-estado-2021_18_3033720239.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[248,271]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGDgVV5UXc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/aznar-contra-estado-alarma-seis-meses-toque-de-queda-alguno-pasaba-por-ahi_18_3033720293.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[142,165]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVdQHK3FGx","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/militares-fallecidos-reconocidos-muertos-servicio-defesna-ciudadanos_18_3033720177.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[91,114]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mTKg5H3QtT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/uci-castilla-leon-desbordadas-coronavirus-cuidados-intensivos_18_3033720270.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[121,144]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaGimeno","name":"Rebeca Gimeno","id":845237932717985793,"id_str":"845237932717985793","indices":[140,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbmDc2MsU2","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/1862-millones-euros-asi-recaudaran-subidas-impuestos-2021-presupuestos-irpf-sociedades-patrimonio_18_3033720183.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[155,178]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pYSxfq6uzz","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/bartomeu-presenta-dimision-presidente-barca-fcbarcelona_18_3033720333.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/barto\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1321168830278848519,"id_str":"1321168830278848519","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElW8DSEW0AcJaGy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElW8DSEW0AcJaGy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EzzTtHgJyj","display_url":"pic.twitter.com\/EzzTtHgJyj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321168851996954624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolay_cuatro","name":"juan antonio nicolay","id":344346439,"id_str":"344346439","indices":[181,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NxI6LDRetx","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/gobierno-presume-apoyos-presuuestos-estado-alarma_18_3033720122.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[198,221]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"garraldaana","name":"Ana Garralda","id":149117671,"id_str":"149117671","indices":[122,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TMSCIalZpk","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/covid-iran-muerte-cada-cuatro-minutos-coronavirus-pandemia_18_3033720304.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[136,159]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Montimontalvo","name":"Cristina Montalvo","id":608412575,"id_str":"608412575","indices":[103,117]},{"screen_name":"cgarciba","name":"Carles Garc\u00eda Baena","id":200496206,"id_str":"200496206","indices":[120,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fp0bXyalmP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/tres-ministerios-gestionaran-60-por-ciento-fondos-europeos-presupuestos-2021-mediambiente-transportes-economia_18_3033720211.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[131,154]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxlv0vzG6V","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/367-muertos-covid-reino-unido-mayor-cifra-finales-mayo-coronavirus_18_3033720303.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[129,152]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AB8yvEGBSs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/pulpo-reversible-peluche-moda-donde-ha-salido-finalidad-juguete_18_3033720223.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[175,198]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraQueijeiro","name":"Laura Queijeiro","id":912174266,"id_str":"912174266","indices":[149,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgDpqEn9vX","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/presos-carcel-lama-pontevedra-teletexto-television-comunicarse-exterior_18_3033720225.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/preso\u2026","indices":[166,189]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hQFil6LyJ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/narcotraficante-francisco-tejon-castana-sale-libertad-pagar-fianza_18_3033720178.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/narco\u2026","indices":[119,142]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosplacortes","name":"Carlos Pl\u00e1","id":436654286,"id_str":"436654286","indices":[170,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgdnuDGcKU","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/maje-viuda-negra-patraix-nunca-pedi-salva-matara-antonio_18_3033720199.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[188,211]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NG0UFVnrwb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/govern-catalan-aclara-teletrabajo-no-es-obligatorio-pero-reclama-competencia-imponerlo_18_3033720125.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[114,137]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguel_hidalgo7","name":"Miguel Hidalgo P\u00e9rez","id":778941007077502976,"id_str":"778941007077502976","indices":[154,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmCUvNlJlq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-madrid-27-10-2020_18_3033720251.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[172,195]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mqrqTUS4t","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-27-10-2020_18_3033720252.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1321138067034558464,"id_str":"1321138067034558464","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElWgEoDXUAABONO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElWgEoDXUAABONO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rMArSHX5wi","display_url":"pic.twitter.com\/rMArSHX5wi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321138087062392839\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JMQHASFcU7","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/comision-pacto-toledo-aprueba-recomendaciones-pensiones-jubilacion-consenso-voto-contra-vox_18_3033720076.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[208,231]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sXmfNAdqmQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-se-reune-con-opositor-venezolano-leopoldo-lopez-en-sede-psoe_18_3033720261.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[97,120]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkm98o4xXy","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/presupuestos-llenar-deposito-diesel-encarecera-impuestos-gasoil_18_3033720247.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/presu\u2026","indices":[128,151]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martalvarezj","name":"Marta \u00c1lvarez","id":2689715425,"id_str":"2689715425","indices":[153,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21gGzrqu28","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/enfermo-ela-esclerosis-busca-familia-perro-danko-sevilla_18_3033720133.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/enfer\u2026","indices":[168,191]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ui95tec61","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/gente\/kate-middleton-principe-william-buscan-ama-llaves-requisitos_18_3033720181.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/gente\/kat\u2026","indices":[116,139]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FEaVtIu4Wh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/falso-enfermero-detenido-vestido-sanitario-dirigirse-entrevista-trabajo-terrassa-mataro_18_3033720137.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[117,140]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxK57J9NEA","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/cultura\/cine\/salas-cine-critican-medidas-desproporcionadas-cierre-meses-sin-rebrotes-covid-19_18_3033720191.html","display_url":"niusdiario.es\/cultura\/cine\/s\u2026","indices":[117,140]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0qhMQFqig","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/ocio-nocturno-pide-ayudas-directas-siete-meses-cierre-pandemia-coronavirus_18_3033720152.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/ocio-\u2026","indices":[110,133]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ivYmJvHK84","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/senado-insta-gobierno-reconocer-monoparentales-familia-numerosa_18_3033720197.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/senad\u2026","indices":[139,162]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"susanacamacho68","name":"Susana Camacho","id":237784438,"id_str":"237784438","indices":[136,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RyGBkzgqdo","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/gobierno-presupuestos-tramitacion-expres-no-apoyos-todavia_18_3033720192.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[154,177]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S2q5s9KgsF","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/ximo-puig-presidente-comunidad-valenciana-plantea-cerrar-valencia-puente-todos-los-santos_18_3033720174.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[156,179]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KBwGdMkMLi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/guadalupe-porras-ayuso-primera-arbitra-espanola-competicion-continental-masculina_18_3033720147.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/guada\u2026","indices":[142,165]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"ECONOM\u00cdA","indices":[0,9]},{"text":"IPREM","indices":[116,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaGimeno","name":"Rebeca Gimeno","id":845237932717985793,"id_str":"845237932717985793","indices":[214,227]},{"screen_name":"cgarciba","name":"Carles Garc\u00eda Baena","id":200496206,"id_str":"200496206","indices":[230,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o5Pt5RXqZ7","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/iprem-sube-5-por-ciento-564-euros-mes-2021-para-que-sirve-es-importante_18_3033720154.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/iprem\u2026","indices":[241,264]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ufeWTQBErt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/app-analiza-datos-posibilidades-tienes-morir-ingresar-hospital-uci-si-contagias-coronavirus_18_3033720187.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/app-a\u2026","indices":[243,266]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"GalCovid","indices":[26,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraQueijeiro","name":"Laura Queijeiro","id":912174266,"id_str":"912174266","indices":[156,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ufeWTQk32T","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/app-analiza-datos-posibilidades-tienes-morir-ingresar-hospital-uci-si-contagias-coronavirus_18_3033720187.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/app-a\u2026","indices":[173,196]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosplacortes","name":"Carlos Pl\u00e1","id":436654286,"id_str":"436654286","indices":[88,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wy8jznjMsh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/salva-asesino-confeso-marido-viuda-negra-patraix-confiesa-llorando-mato-antonio-maje_18_3033720126.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[106,129]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IufTycALYT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/fiscal-stampa-tandem-queda-fuera-anticorrupcion_18_3033720186.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[218,241]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NARzqnt0Bg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/vivienda\/sector-inmobiliario-contra-regulacion-precio-alquiler-mercado-baja-ley-vivienda_18_3033720106.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/vivie\u2026","indices":[130,153]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Euskadi","indices":[2,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ju69SzBRZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/covid-imparable-pais-vasco-nuevos-contagios-situacion-27-octubre-coronavirus_18_3033720167.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[138,161]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosplacortes","name":"Carlos Pl\u00e1","id":436654286,"id_str":"436654286","indices":[141,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0qElXcwGdK","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/200-positivos-coronavirus-saltan-cada-dia-cuarentena-murcia_18_3033720054.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[160,183]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LpPolWxMnL","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/medio-ambiente\/7000-leones-marinos-aparecen-muertos-playas-namibia-aborto-masivo-malnutricion_18_3033720110.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/medio\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1321060849100984320,"id_str":"1321060849100984320","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321060849100984320\/pu\/img\/hnCvkQiGgR2ZdHOM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321060849100984320\/pu\/img\/hnCvkQiGgR2ZdHOM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NzjZnYI8w2","display_url":"pic.twitter.com\/NzjZnYI8w2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321074171720458240\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1321071525508878338,"id_str":"1321071525508878338","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321071525508878338\/pu\/img\/v1HQtBWxFGeHJ6Os.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321071525508878338\/pu\/img\/v1HQtBWxFGeHJ6Os.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YokezVTwTw","display_url":"pic.twitter.com\/YokezVTwTw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321072081438724098\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmaIaSltWt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/inmunidad-rebano-no-frena-virus-covid-19-principal-causa-muerte-jovenes-eeuu_18_3033720046.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[140,163]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1321071041737826305,"id_str":"1321071041737826305","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321071041737826305\/pu\/img\/SOLJnj6o1I1OAV9N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321071041737826305\/pu\/img\/SOLJnj6o1I1OAV9N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VyfOr9a8dY","display_url":"pic.twitter.com\/VyfOr9a8dY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321071468202074112\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[95,118]},{"url":"https:\/\/t.co\/yNqFpPyVBQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lPKqLORwpZxb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[119,142]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W5TwpK5d3m","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/prorroga-estado-alarma-congreso-diputados-pleno-jueves_18_3033720117.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[123,146]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLrnKwQIfU","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empresas\/presidenta-banco-santander-ana-botin-posible-ere-cuando-haya-propuesta-sindicatos-seran-primeros-conocerla_18_3033720104.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/empre\u2026","indices":[194,217]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[42,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oaUUEK02X4","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/cifras-coronavirus-galicia-casos-activos-nuevos-contagios-record-muertes_18_3033720037.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/cifra\u2026","indices":[147,170]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BKz1AoCRwi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/rioja_18_3033720084.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/rioja\u2026","indices":[236,259]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]},{"text":"Rioja","indices":[18,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BKz1AoCRwi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/rioja_18_3033720084.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/rioja\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1321059314484846594,"id_str":"1321059314484846594","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElVYcn8XIAItfCQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElVYcn8XIAItfCQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QIm8Hcaj7u","display_url":"pic.twitter.com\/QIm8Hcaj7u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321059335296946176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QKX9kNaQNF","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/instagram-valorara-si-denudo-es-arte-o-pornografia-antes-censurarlo_18_3033720060.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[176,199]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mv1zHyaLrn","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/gobierno-central-euros-dependencia_18_3033720053.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[146,169]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VZYsO0eYNT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/datos-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-27-10-2020-andalucia_18_3033720052.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/datos\u2026","indices":[149,172]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GU6zI1a2L7","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/medio-ambiente\/mediterraneo-ahoga-plasticos-informe-uicn-constata-cada-ano-vierten-miles-toneladas_18_3033720049.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/medio\u2026","indices":[138,161]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AElgSZmVxS","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/fiscalia-rechaza-investigar-abalos-delcygate-supremo_18_3033720071.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[176,199]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatuPereda","name":"Patricia Pereda","id":746243361313525760,"id_str":"746243361313525760","indices":[146,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rKRnkQQmg7","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/covid-peligro-gran-recogida-banco-alimentos-pide-dinero-no-comida_18_3033195057.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/covid\u2026","indices":[159,182]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1P4SVlR7WS","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/andalucia-plantea-cerrar-comunidad-festivo-puente-juanma-moreno-coronavirus_18_3033720047.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/andal\u2026","indices":[158,181]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkWwC27P1d","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/francia-estudia-confinamiento-domiciliario-ampliar-toque-queda-pandemia-covid-19_18_3033720012.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[245,268]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ad43749zxb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/aguado-cerrar-madrid-puentes-enrique-lopez-ayuso-dice-no_18_3033720069.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[213,236]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIFoJuLpgm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/estudio-cientifico-demuestra-15porciento-muertes-covid-por-polucion-aire_18_3033195076.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[147,170]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9xico","indices":[69,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ilb4l7T2WK","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/latinoamerica\/mexico-acerca-muertes-coronavirus_18_3033720013.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[183,206]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rrDPqA322Q","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/cataluna-contempla-confinamiento-total-escuelas-abiertas_18_3033720028.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[215,238]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[193,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwpuG8dMYi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-cataluna-27-10-2020_18_3033720029.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[210,233]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[41,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwpuG8dMYi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-cataluna-27-10-2020_18_3033720029.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1321018859139325958,"id_str":"1321018859139325958","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElUzp0CXYAY7kv4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElUzp0CXYAY7kv4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h6myqj4dBS","display_url":"pic.twitter.com\/h6myqj4dBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321018889153794048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y3q9gA42ik","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/ingreso-alquileres-pequena-adelante-presupuestos_18_3033720019.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/ingre\u2026","indices":[210,233]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"Momento","indices":[2,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SHnKpBQe2R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1321012281233362945","display_url":"twitter.com\/i\/events\/13210\u2026","indices":[107,130]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"presupuestos","indices":[145,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwtgyU1UQm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/sanchez-iglesias-escenifican-acuerdo-prespuestos-2020_18_3033720027.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[165,188]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hT0VWv1rsp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/proteccion-segunda-oleada-mascarilla-eficaz-tela_18_3033720005.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1320986939240140801,"id_str":"1320986939240140801","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320986939240140801\/img\/ZBZZXRs5_y3XUCbZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320986939240140801\/img\/ZBZZXRs5_y3XUCbZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhoyV1UPOr","display_url":"pic.twitter.com\/DhoyV1UPOr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321011846430760960\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2vJrkojOjD","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/macroeconomia\/gobierno-sube-impuestos-grandes-empresas-rentas-altas-ricos-irpf-patrimonio-presupuestos-2021_18_3033720038.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/macro\u2026","indices":[117,140]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1321008007677906946,"id_str":"1321008007677906946","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321008007677906946\/pu\/img\/vEJUUQcHfaZ2u8bE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321008007677906946\/pu\/img\/vEJUUQcHfaZ2u8bE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a1JmSs6z56","display_url":"pic.twitter.com\/a1JmSs6z56","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321008478786359298\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1321006510193913857,"id_str":"1321006510193913857","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321006510193913857\/pu\/img\/KzupQfMsyxP2IIjC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321006510193913857\/pu\/img\/KzupQfMsyxP2IIjC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6YB3ebfCLk","display_url":"pic.twitter.com\/6YB3ebfCLk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321007038093209600\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1321005541607510016,"id_str":"1321005541607510016","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321005541607510016\/pu\/img\/kBR7cS-Aaz8FZJvD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321005541607510016\/pu\/img\/kBR7cS-Aaz8FZJvD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nQYBpilPYs","display_url":"pic.twitter.com\/nQYBpilPYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321006415947931648\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UGK35Zjn9","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/dudas-juristas-estado-alarma-seis-meses-no-razonable-barbaridad_18_3033195153.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[251,274]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1321005405221363714,"id_str":"1321005405221363714","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321005405221363714\/pu\/img\/iNE8QjdAc6E7tmfy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321005405221363714\/pu\/img\/iNE8QjdAc6E7tmfy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qkhHsthktB","display_url":"pic.twitter.com\/qkhHsthktB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321005488293687296\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1321003840884400128,"id_str":"1321003840884400128","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321003840884400128\/pu\/img\/q_L4oqgn6esdclVO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321003840884400128\/pu\/img\/q_L4oqgn6esdclVO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Co14SD9n8G","display_url":"pic.twitter.com\/Co14SD9n8G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321005218876788737\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1321003286162530305,"id_str":"1321003286162530305","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321003286162530305\/pu\/img\/O6cBLMmW51W4n4sT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321003286162530305\/pu\/img\/O6cBLMmW51W4n4sT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KypEyN7113","display_url":"pic.twitter.com\/KypEyN7113","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321003777198051333\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQXvu49xQu","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/epa-tercer-trimestre-2020-trabajadores-ocupados-tasa-paro-erte-ine-encuesta-poblacion-activa_18_3033195246.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[222,245]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monteroblog","name":"Daniel Montero","id":104543381,"id_str":"104543381","indices":[157,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96jnIkDdcl","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/comunidades-autonomas-debate-policia-autonomica-covid-estado-de-alarma-gobierno_18_3033195314.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[171,194]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQXvu49xQu","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/epa-tercer-trimestre-2020-trabajadores-ocupados-tasa-paro-erte-ine-encuesta-poblacion-activa_18_3033195246.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1320994223915700224,"id_str":"1320994223915700224","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElUdP2rWkAAQUHW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElUdP2rWkAAQUHW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6x1yA4Scxs","display_url":"pic.twitter.com\/6x1yA4Scxs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1321001888498753537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[1,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTMZMUxduX","expanded_url":"http:\/\/niusdiario.es","display_url":"niusdiario.es","indices":[191,214]},{"url":"https:\/\/t.co\/SWj6kddt11","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1dRJZZdRRPmJB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[215,238]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7z3ir3g88S","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/estado-alarma-en-cada-comunidad-autonoma-espana-toque-de-queda-euskadi-canarias_18_3033195228.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[238,261]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SmmEnBerlin","name":"Salvador Mart\u00ednez Mas","id":740474980786425856,"id_str":"740474980786425856","indices":[187,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmTklLWGLb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/coronavirus-obliga-conservadores-merkel-reorganizar-batalla-control-partido_18_3033195351.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[201,224]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[1,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[234,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YHg3MAypxp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/roger-paredes-sobre-reinfecciones-si-gente-reinfecta-quiere-decir-inmunidad-natural-falla_18_3033195217.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[250,273]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaao2010","name":"Marta Aguirregomezcorta","id":132538186,"id_str":"132538186","indices":[182,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zbRXZytTbo","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/purificadores-filtro-hepa-sensores-co2-centros-escolares-nadie-dice-convenientes-o-no_18_3033195203.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[196,219]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UGabilondo","name":"Urko Gabilondo","id":2741077745,"id_str":"2741077745","indices":[125,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yTb5XICAs1","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/huelga-medicos-primera-nacional-precarizacion-profesion_18_3033195341.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[138,161]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IsmaMonzon","name":"Ismael Monz\u00f3n","id":198689110,"id_str":"198689110","indices":[176,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5ZhC81XbO","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/rabia-restricciones-extiende-italia_18_3033195412.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[189,212]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KQUx5K0mAY","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/sjtml2","display_url":"dozz.es\/sjtml2","indices":[153,176]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6onCmjObF","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/ud1372","display_url":"dozz.es\/ud1372","indices":[107,130]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bq30nFk4oH","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/f0thp2","display_url":"dozz.es\/f0thp2","indices":[110,133]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNFr8Eq1fn","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/f0fri2","display_url":"dozz.es\/f0fri2","indices":[156,179]}]}}}