{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia","20":"No__Plandemia","21":"No__Plandemia","22":"No__Plandemia","23":"No__Plandemia","24":"No__Plandemia","25":"No__Plandemia","26":"No__Plandemia","27":"No__Plandemia","28":"No__Plandemia","29":"No__Plandemia","30":"No__Plandemia","31":"No__Plandemia","32":"No__Plandemia","33":"No__Plandemia","34":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1321197166652760064,"1":1321178699534868481,"2":1321175496059686914,"3":1321172751235846148,"4":1321167797414744079,"5":1321166524800008193,"6":1321160305695772673,"7":1321145407804710916,"8":1321144398231515136,"9":1321143299554594822,"10":1321123742827847680,"11":1321122928507977728,"12":1321121871178403841,"13":1321121351055364097,"14":1321120264609058818,"15":1321119638701383687,"16":1321114269405138944,"17":1321112561815855105,"18":1321108895213891589,"19":1321097601303851010,"20":1321096939610537986,"21":1321096672257150986,"22":1321094612434472966,"23":1321086620439904258,"24":1321085884511457287,"25":1321085679892385792,"26":1321082709310119937,"27":1321081806695862272,"28":1321079993435328514,"29":1321077264583372800,"30":1321073840391413761,"31":1321073628105089026,"32":1321071444600758272,"33":1321070602069958658,"34":1320999423833300992},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"text":{"0":"@Pendergast76 @PedroRa82101790 Respeto el normal deseo de proteger a los tuyos. Pero si para eso hay que vivir un estado sanitario totalitario...","1":"Jon Ander Etxebarria G\u00e1rate, el decano del Colegio de Bi\u00f3logos denuncia que:\n\nLa Administraci\u00f3n sanitaria utiliza los datos \u201ccon un inter\u00e9s determinado para sembrar la incertidumbre y el miedo en la poblaci\u00f3n\u201d\nhttps:\/\/t.co\/6o5gdiOwYh","2":":police_car_light: El primer estudio, publicado en https:\/\/t.co\/dO2Cf9wA4t, que muestra que el Protocolo Zelenko de #hidroxicloroquina con azitromicina cura el VIRUS CHINO.\n\n:right_arrow_selector: El estudio revisado por pares analiza el tratamiento temprano y fuera del hospital.\nhttps:\/\/t.co\/x6KeiLkWKR","3":"@Demodeparajis Pero con la cuarentena en casa ya no vale? llaman hasta al ejercito del aire? que barbaridad...","4":"@Angelisimo2 La inocencia mata ciudades sabes?","5":"Directivos de Google denuncian c\u00f3mo la compa\u00f1\u00eda podr\u00eda ama\u00f1ar la elecci\u00f3n presidencial en EEUU.\n\n\u201cEs como jugar a ser un Dios selectivo\u201d\n\u201cPuedes, potencialmente\u2026 censurar las noticias de tu buscador\u201d\nhttps:\/\/t.co\/4k7JBRV7lW","6":"@Angelisimo2 No se como puedes llegar a esa conclusi\u00f3n. Mal pensado bebe lej\u00eda.","7":"@JosepCasasPlans @Camionazi No mires el 20 minutos... mira los datos del gobiernos...","8":"@TherGa33 Por no llevar mascarilla? Llevo a\u00f1os viendo llamar a cualquiera o cualquier cosa Nazi...\n\nEsto si es comparable.","9":"@CarmenFloroiu La opci\u00f3n m\u00e1s potente. \nhttps:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","10":"@lablogueria La transici\u00f3n entre los sue\u00f1os y la realidad no es algo espectacular ni emocionante, es suave y grato, pasas de un estado de conciencia a otro, pero no es en s\u00ed espectacular. Clarificador en todo caso. O as\u00ed lo veo ahora.\n\nEso si hablo con un al\u00eden, lo definir\u00e9 como lo har\u00eda Neo","11":"@lablogueria Yo me quede 1 hora con la boca abierta en 2007 viendo 9\/11 Mysteries. A parte de eso nada espectacular, despertar si es que lo he hecho es tan poco espectacular como cuando te despiertas por la ma\u00f1ana.","12":"@ProgreAzote Hay que ver cuando piensas que no se puede caer m\u00e1s bajo...","13":"@Angelisimo2 Reconstruir siempre fue un negocio muy rentable.","14":"@EraAlien A mi el pajarito en el corto tiempo que llevo us\u00e1ndolo me ha hecho diversas jugarretas sin justificaci\u00f3n...","15":"@TherGa33 @luis99830958 Pues arr\u00e1ncate por sole\u00e1! xikilla :woman_dancing_medium_skin_tone:","16":"@TherGa33 @luis99830958 Hoy te veo pesimista!, no tantos... \n\nSaca esa sonrisa que nos ilumina :face_savoring_food:","17":"@valtago74 Estos se est\u00e1n mojando pero bien, bajo amenazas de expediente, en varios casos llevados a cabo.","18":"Comunicado de M\u00e9dicos por la Verdad:\n\nEl Estado de Alarma. Un nuevo paso en la direcci\u00f3n equivocada (25 octubre 2020).\nhttps:\/\/t.co\/AKg2c0vMAK","19":"@ivanmcf1904 @jacojump Aunque todo se puede manipular, para hacerlo en este caso, tendr\u00edan que hacer desaparecer actas de defunci\u00f3n y eso es complicado... \n\nNo me creo nada del gobierno, pero en este sentido no tienen el margen para mentir que tienen en otros aspectos.","20":"@lovecraft72 Estos son nuestros Vengadores.","21":"@tecn_preocupado :face_with_tears_of_joy: Muy matem\u00e1ticamente correcto no lo veo.","22":"@luis99830958 @TherGa33 Hay que tener muy pocos principios para ganarse la vida haciendo este tipo de periodismo.","23":"@Trajano313 Ya van 48.\nhttps:\/\/t.co\/19x4GNheeJ","24":"@abel_tudela Miedo me da que sea una forma encubierta de libertad de expresi\u00f3n por el bien com\u00fan sanitario.","25":"@Blueblow7 Habr\u00e1 que estudiar muy bien lo que pretenden aplicar, no vaya a ser que odio, se cualquier cosa que contradiga la versi\u00f3n oficial del COVlD, o mensajes de apoyos a dirigentes que no les gustan...","26":":police_car_light:  \u00a1Atenci\u00f3n! Tal vez sea mal pensado, pero a m\u00ed esto me huele a censura. https:\/\/t.co\/jgFimLHEds","27":"@europapress Vamos censura de toda la vida. \u00bfno?\n\n\u00bfMejor nos estamos calladitos y damos raz\u00f3n al gobierno en todo lo que diga o haga...?\n\nPues va a ser que no...","28":"@enelpaisvasco Todo tan l\u00f3gico y coherente como siempre en este 2020.","29":"@VeroMartinez33 La sociedad entera esta entre la espada y la pared. Pero algunos oficios m\u00e1s que otros...\n\nSi la humanidad quiere dar un salto, el precio, el coste de las acciones y decisiones a tomar obviamente tiene que ser alto. \n\nSeamos valientes, honestos y digamos siempre la VERDAD.","30":"\u00bfYa no son solo la camorra no?","31":"Italia se rebela contra el confinamiento.\n\nEn el siguiente v\u00eddeo se detallan las protestas sucedidas ayer en Napoles, Milan, Tur\u00edn, Treviso, Trieste, Lecce y Latina.\nhttps:\/\/t.co\/EF5p0p6PZV","32":"@ppcampos99 Pero las muertes producidas en Noviembre y Diciembre, nunca quitara que teniendo un incremento de 30.000 muertos en Abril, no salgan las cuentas.","33":"Los pol\u00edticos alemanes piden que EE. UU. Y Europa formen un frente unido en China.\nhttps:\/\/t.co\/nwcyx5EoxR","34":"Arturo Fern\u00e1ndez alcalde de Moche (Per\u00fa) declara en su distrito el fin de la \"pandemia\" y denuncia que es en realidad una campa\u00f1a terrorista.\n\nhttps:\/\/t.co\/JE7VmlbVI0"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"created_at":{"0":"2020-10-27 21:08:45","1":"2020-10-27 19:55:22","2":"2020-10-27 19:42:39","3":"2020-10-27 19:31:44","4":"2020-10-27 19:12:03","5":"2020-10-27 19:07:00","6":"2020-10-27 18:42:17","7":"2020-10-27 17:43:05","8":"2020-10-27 17:39:04","9":"2020-10-27 17:34:42","10":"2020-10-27 16:17:00","11":"2020-10-27 16:13:46","12":"2020-10-27 16:09:34","13":"2020-10-27 16:07:29","14":"2020-10-27 16:03:10","15":"2020-10-27 16:00:41","16":"2020-10-27 15:39:21","17":"2020-10-27 15:32:34","18":"2020-10-27 15:18:00","19":"2020-10-27 14:33:07","20":"2020-10-27 14:30:29","21":"2020-10-27 14:29:26","22":"2020-10-27 14:21:15","23":"2020-10-27 13:49:29","24":"2020-10-27 13:46:34","25":"2020-10-27 13:45:45","26":"2020-10-27 13:33:57","27":"2020-10-27 13:30:21","28":"2020-10-27 13:23:09","29":"2020-10-27 13:12:18","30":"2020-10-27 12:58:42","31":"2020-10-27 12:57:51","32":"2020-10-27 12:49:11","33":"2020-10-27 12:45:50","34":"2020-10-27 08:03:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":199,"2":41,"3":0,"4":0,"5":26,"6":1,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":52,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":24,"27":7,"28":2,"29":0,"30":0,"31":17,"32":0,"33":4,"34":61},"favorite_count":{"0":0,"1":284,"2":0,"3":1,"4":4,"5":31,"6":23,"7":0,"8":1,"9":1,"10":1,"11":2,"12":1,"13":28,"14":1,"15":1,"16":1,"17":1,"18":78,"19":1,"20":2,"21":0,"22":7,"23":1,"24":1,"25":3,"26":92,"27":31,"28":11,"29":1,"30":10,"31":50,"32":2,"33":11,"34":125},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pendergast76","name":"\ud83d\udc6eTeniente Langostas\ud83e\udd9e","id":238510612,"id_str":"238510612","indices":[0,13]},{"screen_name":"PedroRa82101790","name":"Pedro Libre","id":1191072019401580544,"id_str":"1191072019401580544","indices":[14,30]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6o5gdiOwYh","expanded_url":"https:\/\/latribunadelpaisvasco.com\/art\/13982\/el-decano-del-colegio-de-biologos-denuncia-que-la-administracion-sanitaria-utiliza-los-datos-con-un-interes-determinado-para-sembrar-la-incertidumbre-y-el-miedo-en-la-poblacion","display_url":"latribunadelpaisvasco.com\/art\/13982\/el-d\u2026","indices":[210,233]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"hidroxicloroquina","indices":[117,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dO2Cf9wA4t","expanded_url":"http:\/\/ScienceDirect.com","display_url":"ScienceDirect.com","indices":[52,75]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Demodeparajis","name":"O Demo de Parajis","id":2860668508,"id_str":"2860668508","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4k7JBRV7lW","expanded_url":"https:\/\/www.mentealternativa.com\/video-directivos-de-google-denuncian-como-la-compania-podria-amanar-la-eleccion-presidencial-en-eeuu\/","display_url":"mentealternativa.com\/video-directiv\u2026","indices":[200,223]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosepCasasPlans","name":"TEIU ll*ll \ud83d\udc10.......","id":2964592025,"id_str":"2964592025","indices":[0,16]},{"screen_name":"Camionazi","name":"Camionazi","id":1217681688806948864,"id_str":"1217681688806948864","indices":[17,27]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenFloroiu","name":"Carmen Floroiu","id":1228703515419213824,"id_str":"1228703515419213824","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cb9iCNuDMx","expanded_url":"https:\/\/gbdeclaration.org\/","display_url":"gbdeclaration.org","indices":[39,62]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lablogueria","name":"Vane","id":14317231,"id_str":"14317231","indices":[0,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lablogueria","name":"Vane","id":14317231,"id_str":"14317231","indices":[0,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[0,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EraAlien","name":"Alien Era","id":1260446517397200902,"id_str":"1260446517397200902","indices":[0,9]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]},{"screen_name":"luis99830958","name":"luis","id":1303092846061400065,"id_str":"1303092846061400065","indices":[10,23]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]},{"screen_name":"luis99830958","name":"luis","id":1303092846061400065,"id_str":"1303092846061400065","indices":[10,23]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valtago74","name":"Esteban Gomez","id":4873396191,"id_str":"4873396191","indices":[0,10]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKg2c0vMAK","expanded_url":"https:\/\/medicosporlaverdad.es\/el-estado-de-alarma-un-nuevo-paso-en-la-direccion-equivocada-25-octubre-2020\/","display_url":"medicosporlaverdad.es\/el-estado-de-a\u2026","indices":[119,142]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanmcf1904","name":"Iv\u00e1n Trujillo Infante","id":624108278,"id_str":"624108278","indices":[0,12]},{"screen_name":"jacojump","name":"Jaco","id":1109783402,"id_str":"1109783402","indices":[13,22]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lovecraft72","name":"Eva","id":182999465,"id_str":"182999465","indices":[0,12]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[0,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luis99830958","name":"luis","id":1303092846061400065,"id_str":"1303092846061400065","indices":[0,13]},{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[14,23]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Trajano313","name":"El Patriota","id":1290909929126203393,"id_str":"1290909929126203393","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19x4GNheeJ","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4431973\/0\/ya-son-48-los-fallecidos-al-recibir-la-vacuna-de-la-gripe-y-empieza-a-paralizarse-su-uso-en-asia\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/443197\u2026","indices":[23,46]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abel_tudela","name":"Transito Intestinal","id":1318184399381422080,"id_str":"1318184399381422080","indices":[0,12]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Blueblow7","name":"Blue\ud83d\udda4 & bluebleu\ud83d\udc99","id":1249052754498195458,"id_str":"1249052754498195458","indices":[0,10]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jgFimLHEds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1320810875134058496","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[74,97]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[0,12]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VeroMartinez33","name":"VeroMart\u00ednez","id":4568552481,"id_str":"4568552481","indices":[0,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EF5p0p6PZV","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aMc9O1LrUok&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=aMc9O1\u2026","indices":[166,189]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppcampos99","name":"abc","id":567607037,"id_str":"567607037","indices":[0,11]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwcyx5EoxR","expanded_url":"https:\/\/www.scmp.com\/news\/china\/diplomacy\/article\/3107141\/german-politicians-call-us-europe-form-united-front-china","display_url":"scmp.com\/news\/china\/dip\u2026","indices":[83,106]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JE7VmlbVI0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QPPKwv7_nac","display_url":"youtube.com\/watch?v=QPPKwv\u2026","indices":[143,166]}]}}}