{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1321225030479630336,"1":1321088335478226951,"2":1321088133274939394,"3":1321087908388941824,"4":1321087869969190915,"5":1321087859600855041,"6":1321087793548976129},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"text":{"0":":cross_mark: Los productos a base de clorito de sodio o di\u00f3xido de cloro, NO son medicamentos y se comercializan fraudulosamente fuera del canal farmac\u00e9utico https:\/\/t.co\/1bbay92rYh","1":"COVID-19 :backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone::laptop_computer:  Se encuentra disponible el curso en espa\u00f1ol sobre Prevenci\u00f3n y control de infecciones causadas por el nuevo coronavirus #COVID19\n\n:heavy_plus_sign:INFO :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WyfR3alGuT\n#SaludParaTodos https:\/\/t.co\/oSPcKxXsZn","2":":megaphone: El intercambio de experiencias, historias y buenas pr\u00e1cticas en Atenci\u00f3n Primaria de Salud para enfrentar la pandemia de la #COVID19, ya cuenta con sus finalistas. :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/z5FFv7lt11 https:\/\/t.co\/vOnBsvIkWG","3":"Hay mucha informaci\u00f3n falsa en l\u00ednea sobre la #COVID19 \n\nProt\u00e9gete a ti mismo y a los dem\u00e1s alertando y reportando la informaci\u00f3n err\u00f3nea, ingresa a este link para hacerlo:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/VlHNVpQwI3 https:\/\/t.co\/xgFcUYOMWH","4":"Haz lo que puedas para detener la propagaci\u00f3n de la #COVID19 pues es posible que otros no puedan hacerlo:pensive_face:\n\n:sweat_droplets::soap:Lava tus manos frecuentemente\n:left_arrow_selector::right_arrow_selector: Mant\u00e9n el distanciamiento f\u00edsico\n:face_with_medical_mask: Usa mascarilla\n:cross_mark: Evita los lugares concurridos https:\/\/t.co\/hGKOrJlvhP","5":"Gracias al financiamiento de fondo fiduciario de Socios  para la Respuesta y Recuperaci\u00f3n de la COVID-19 del Sistema de las Naciones Unidas :United_Nations:  se logr\u00f3 el equipamiento de la Sala de Situaci\u00f3n de la Regi\u00f3n Sanitaria de Cort\u00e9s.\n\n@ONUHN @saludhn @RSD_CORTES @piedadhuertahn https:\/\/t.co\/kn8ME6phBs","6":":eyes:La resistencia a los antimicrobianos (RAM) pone en peligro la eficacia de la prevenci\u00f3n y el tratamiento de una serie cada vez mayor de infecciones por virus, bacterias, hongos y par\u00e1sitos. \n\n:heavy_plus_sign:info: https:\/\/t.co\/W0VlSIr0h5 https:\/\/t.co\/P6AuG4XCTo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-27 22:59:29","1":"2020-10-27 13:56:18","2":"2020-10-27 13:55:30","3":"2020-10-27 13:54:36","4":"2020-10-27 13:54:27","5":"2020-10-27 13:54:25","6":"2020-10-27 13:54:09"},"retweet_count":{"0":68,"1":19,"2":3,"3":8,"4":8,"5":7,"6":10},"favorite_count":{"0":92,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321221835455926282,"id_str":"1321221835455926282","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321221835455926282\/pu\/img\/WqQrDVlMOyXL0myH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321221835455926282\/pu\/img\/WqQrDVlMOyXL0myH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1bbay92rYh","display_url":"pic.twitter.com\/1bbay92rYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1321225030479630336\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[71,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ops_Paraguay","name":"OPS OMS Paraguay","id":277745821,"id_str":"277745821","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}