{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1321158123525185542,"1":1321142874545815552,"2":1321131409596157953,"3":1321115024715403265,"4":1321112898081611777,"5":1321101805657444352,"6":1321096589688119299,"7":1321085114797928453,"8":1321073874151374854,"9":1321058469986914305,"10":1321049517739909122,"11":1321048238363914240,"12":1321044591152402434,"13":1321032390752509954,"14":1320998944957255682,"15":1320998042191958016,"16":1320990099883069442,"17":1320984401619070977,"18":1320980357244702720,"19":1320980023604555776,"20":1320979602425237505,"21":1320971074314637312},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"text":{"0":"Sol\u00e1 en privado: \"Yo para esa guarra no cocino\".\n\nSol\u00e1 en p\u00fablico :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/th2gSQwSjb","1":"@elespanolcom Venga chavales, hasta ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/O2D8o8uwi4","2":"@La_SER @NikoCastellano Lo importante es que no se acatarren, \u00bfverdad?","3":"@gonnassau El no invitar a nadie de VOX les ha salido por la culata.","4":"@juanrallo La reflexi\u00f3n es c\u00f3mo seguir haci\u00e9ndolo sin que les pillen.\n\nTodos por ah\u00ed arriba saben que la pandemia es una patra\u00f1a. \u00bfSe los imaginan haciendo eso con un virus mortal suelto y descontrolado?","5":"#MIRONEWS Los m\u00e9dicos est\u00e1n viendo lo que pasa en los hospitales. A mi me est\u00e1n reportando a decenas el esc\u00e1ndalo de las mentiras en las cifras que achacan a la Covid ingresos, UCI y muertes que son de otras causas pero que dan + a PCR. Si no habl\u00e1is sois c\u00f3mplices. Un aullido","6":"Lo he hablado en casa y est\u00e1 Nochevieja la vamos a pasar en El Espa\u00f1ol.","7":"Si usted compara hospitalizaciones totales de octubre 2020 con octubre 2019 est\u00e1 intentando entender qu\u00e9 est\u00e1 ocurriendo.\n\nSi usted compara hospitalizaciones parciales de octubre 2020 con las de agosto 2020 es usted un canalla y un sinverg\u00fcenza.","8":"@raquelggc @villaratorules Habl\u00e9 sobre ello aqu\u00ed:\n\nhttps:\/\/t.co\/OpAG7OtWgY","9":"@_romerosantiago Hasta final de mes. \u00bfVeremos impacto en positivos? Veremos.","10":"Madrid paulativamente est\u00e1 dejando de usar PCRs para usar tests de ant\u00edgeno y le baja la positividad a la mitad.\n\nMillones de espa\u00f1oles a la miseria y a la ruina por insitir en un uso completamente negligente y\/o criminal de una herramienta que no est\u00e1 dise\u00f1ada para eso. https:\/\/t.co\/ArAGDu2tpP","11":"@pmarsupia \u00bfQui\u00e9n se cree que el 40% de las UCIs de Madrid est\u00e1n ocupadas por pacientes por sintomatolog\u00eda COVID? Claramente se est\u00e1 contando a + SARS-CoV-2 que est\u00e1n por cualquier causa.\n\nEs todo un completo disparate que est\u00e1 llevando a la ruina y a la miseria a millones de espa\u00f1oles.","12":"@LorenzoRamirez_ Ha gustado: https:\/\/t.co\/d681ugB3in","13":"@CasoAislado_Es En Espa\u00f1a confundimos Estado del Bienestar con Bienestar del Estado.\n\nEs lo segundo lo que realmente se busca.","14":"La realidad es que la p\u00fablica est\u00e1 llena de funcionarios que est\u00e1n aprovechando la \"pandemia\" para:\n\n- Exigir subidas de sueldo.\n- Presionar para conseguir placita para familiares y amigos.\n- Trabajar mucho menos ateniendo por tel\u00e9fono o directamente no ir a trabajar. https:\/\/t.co\/jPCqj6K3VQ","15":"Con un seguro privado de salud baratito durante una de las plagas b\u00edblicas m\u00e1s duras y sin precedentes de la historia:\n\n- Te atienden presencialmente.\n- Hay camas para todos.\n- No hay riesgo alguno de saturaci\u00f3n.\n\nPreg\u00fantate por qu\u00e9.","16":"@europapress Ese tribunal est\u00e1 literalmente para conservar la constituci\u00f3n estadounidense, no para interpretarla de manera \"progresista\" para que no sea aplicable en la pr\u00e1ctica.","17":"Ninguna medida magufa funciona. No tienen ni siquiera correlaci\u00f3n con la bajada de casos en ninguna curva de \"casos\" del mundo.\n\nPero los magufos negacionistas del sistema inmune, tipo Marsupia, nos dir\u00e1n que es porque no se ha apretado lo suficiente.\n\nInsanity. https:\/\/t.co\/FRToMcupli https:\/\/t.co\/kY0gMUm6iv","18":"Los jueces alemanes se cargaron el toque de queda en Berl\u00edn. https:\/\/t.co\/CL4mvzdcNK","19":"\u00bfLo ha borrado @Alvisepf o se lo han borrado? https:\/\/t.co\/NZEX4Ev6F0","20":"Estos idiotas de Cs se creen que el delito de odio busca ilegalizar llamadas al linchamiento de alguna minor\u00eda cuando realmente lo que se busca es ilegalizar la publicaci\u00f3n de HECHOS y DATOS que desmontan un relato pol\u00edtico. https:\/\/t.co\/pAfRYTqFLZ","21":"@JosPastr Espa\u00f1a es un pa\u00eds dise\u00f1ado por funcionarios para funcionarios.\n\nCambiar\u00e1 cuando no quede a qui\u00e9n robar."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"created_at":{"0":"2020-10-27 18:33:37","1":"2020-10-27 17:33:01","2":"2020-10-27 16:47:28","3":"2020-10-27 15:42:21","4":"2020-10-27 15:33:54","5":"2020-10-27 14:49:50","6":"2020-10-27 14:29:06","7":"2020-10-27 13:43:30","8":"2020-10-27 12:58:50","9":"2020-10-27 11:57:37","10":"2020-10-27 11:22:03","11":"2020-10-27 11:16:58","12":"2020-10-27 11:02:29","13":"2020-10-27 10:14:00","14":"2020-10-27 08:01:06","15":"2020-10-27 07:57:30","16":"2020-10-27 07:25:57","17":"2020-10-27 07:03:18","18":"2020-10-27 06:47:14","19":"2020-10-27 06:45:54","20":"2020-10-27 06:44:14","21":"2020-10-27 06:10:21"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":0,"4":2,"5":236,"6":186,"7":6,"8":0,"9":0,"10":34,"11":0,"12":0,"13":4,"14":0,"15":57,"16":0,"17":2,"18":9,"19":1,"20":5,"21":2},"favorite_count":{"0":2,"1":1,"2":7,"3":1,"4":16,"5":0,"6":0,"7":37,"8":2,"9":2,"10":66,"11":1,"12":2,"13":10,"14":10,"15":144,"16":0,"17":8,"18":34,"19":2,"20":9,"21":10},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/th2gSQwSjb","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4431341\/0\/la-investigadora-sola-pide-hacer-las-cenas-de-navidad-por-videollamada-porque-presenciales-son-un-peligro\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/443134\u2026","indices":[69,92]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[0,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1321142785202860033,"id_str":"1321142785202860033","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElWkXQmWMAEKRuM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElWkXQmWMAEKRuM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O2D8o8uwi4","display_url":"pic.twitter.com\/O2D8o8uwi4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1321142874545815552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":118,"h":118,"resize":"crop"},"small":{"w":220,"h":118,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":118,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":118,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[0,7]},{"screen_name":"NikoCastellano","name":"Nicol\u00e1s Castellano","id":269300427,"id_str":"269300427","indices":[8,23]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[0,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Profeta_Baruc","name":"Profeta Baruc","id":425288444,"id_str":"425288444","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raquelggc","name":"Raquel Gonz\u00e1lez","id":488441981,"id_str":"488441981","indices":[0,10]},{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[11,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpAG7OtWgY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1308062350025666561","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[51,74]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_romerosantiago","name":"RomeroSantiago","id":770449297,"id_str":"770449297","indices":[0,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321049057838727169,"id_str":"1321049057838727169","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVPHm9XgAEgLN6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVPHm9XgAEgLN6.png","url":"https:\/\/t.co\/ArAGDu2tpP","display_url":"pic.twitter.com\/ArAGDu2tpP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1321049517739909122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":723,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":723,"h":445,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmarsupia","name":"Principia Marsupia","id":39483072,"id_str":"39483072","indices":[0,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LorenzoRamirez_","name":"Lorenzo Ram\u00edrez","id":288379697,"id_str":"288379697","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1321044575742496774,"id_str":"1321044575742496774","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVLCt2WkAY799e.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVLCt2WkAY799e.png","url":"https:\/\/t.co\/d681ugB3in","display_url":"pic.twitter.com\/d681ugB3in","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1321044591152402434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":398,"h":178,"resize":"fit"},"large":{"w":398,"h":178,"resize":"fit"},"medium":{"w":398,"h":178,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CasoAislado_Es","name":"Caso Aislado","id":124746336,"id_str":"124746336","indices":[0,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jPCqj6K3VQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/edugaresp\/status\/1320997454783926272","display_url":"twitter.com\/edugaresp\/stat\u2026","indices":[269,292]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[0,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRToMcupli","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pmarsupia\/status\/1320840419706572800","display_url":"twitter.com\/pmarsupia\/stat\u2026","indices":[263,286]}],"media":[{"id":1320983985858715649,"id_str":"1320983985858715649","indices":[287,310],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUT768WoAE0KqZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUT768WoAE0KqZ.png","url":"https:\/\/t.co\/kY0gMUm6iv","display_url":"pic.twitter.com\/kY0gMUm6iv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1320984401619070977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":713,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":505,"resize":"fit"},"large":{"w":713,"h":529,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CL4mvzdcNK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1317124324394995712","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[61,84]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[15,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1320980007443943424,"id_str":"1320980007443943424","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUQUWMW0AAmwNK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElUQUWMW0AAmwNK.png","url":"https:\/\/t.co\/NZEX4Ev6F0","display_url":"pic.twitter.com\/NZEX4Ev6F0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1320980023604555776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":598,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":598,"h":669,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":598,"h":669,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAfRYTqFLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariadelamiel\/status\/1320837788112179206","display_url":"twitter.com\/mariadelamiel\/\u2026","indices":[225,248]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[0,9]}],"urls":[]}}}