{"screen_name":{"0":"PericoAFuego","1":"PericoAFuego","2":"PericoAFuego","3":"PericoAFuego","4":"PericoAFuego","5":"PericoAFuego","6":"PericoAFuego","7":"PericoAFuego","8":"PericoAFuego","9":"PericoAFuego","10":"PericoAFuego","11":"PericoAFuego","12":"PericoAFuego","13":"PericoAFuego","14":"PericoAFuego","15":"PericoAFuego","16":"PericoAFuego"},"tweet_id":{"0":1321233459592003587,"1":1321232847055867907,"2":1321232435221270528,"3":1321226095887294465,"4":1321225324437405697,"5":1321159430797447175,"6":1321157923251376133,"7":1321156375049916418,"8":1321148011251142660,"9":1321111841506996227,"10":1321110102422802432,"11":1321109764600926208,"12":1321108905490063361,"13":1320891912082116611,"14":1320891706104008704,"15":1320891582086873089,"16":1320891445100847104},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"text":{"0":":face_screaming_in_fear: :exclamation_question_mark_selector:\u00bfNADIE va a PARAR esta SINRAZ\u00d3N? \u00a1\u00a1\u00bf\u00bfNAAADIEEE??!!.\n#Dictadura","1":"@sorfiacaramba Mucha fuerza a tu amiga.","2":"Portada de hoy de abc con el anuncio q la nasa ha encontrado agua en la Luna de ayer dia 26 de octubre, una noticia q todo dios ha escuchado, pero q a nadie le ha importado :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/ycy9IjqByQ","3":"@helvetico2 @Oscar49554084 @VonBingen2 @AlexandraJAlva4 @cepelin10 @Judithsoyyo1 @ari_arifu Bingooooooo!!! https:\/\/t.co\/HiLHeUYRtE","4":"@Oscar49554084 @AlexandraJAlva4 Pedro J en la logia:\n-A q no tienes cojones a poner una masonada en el tuiter haciendo q te disculpas por la fiesta de iniciados de ayer!\n+Suj\u00e9tame el cubata y ver\u00e1s, es q voy a poner un 33, xd\n@PericoAFuego @cepelin10 @Judithsoyyo1 @ari_arifu","5":"Cierran la hosteler\u00eda de la cual viven miles de personas, pero ellos si pueden darse un homenaje, sin distancia de seguridad y sin mascarilla, eso es para los pobres camareros. https:\/\/t.co\/6uOaSiDdH0","6":"Coets per la Independencia!!!\nDeben querer volver a su planeta....:thinking_face:\nhttps:\/\/t.co\/FKKdB0z6hA","7":"A las 22:00 en casa...!!!!!!!\nCreo que la \u00faltima vez que o\u00ed esa frase, ten\u00eda 14 a\u00f1os...:thinking_face::zany_face:","8":"@aflorrick77 @PericoAFuego @montarazab @InCReDuLo20 Es un ritual numerol\u00f3gico, creo q quieren seguir con el plan de imponernos un estado federal q ya ha hablado de esto S\u00e1nchez en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/qMauS4DZXA","9":"Masoner\u00eda, enjuagues, intereses bastardos, manipulaci\u00f3n de masas, Golpe de Estado, PreDictadura, Asesinato PREMEDITADO, CON ALEVOS\u00cdA Y VENTAJA, Llamada a la Sedici\u00f3n desde las m\u00e1s altas instituciones del Estado. Una cosa PRECIOSA\n@PericoAFuego @geopolytica @Noemi_one_real @9kwiz https:\/\/t.co\/h1k5plVwRe","10":"Qu\u00e9 r\u00e1pido se ha hecho popo!!! A partir del 9\/11 el toque de queda ser\u00e1 voluntario a petici\u00f3n de las CCAA! Las CCAA no tienen potestad para decretar el toque de queda!!!\nBonita fecha, noooo????\n@PericoAFuego \n@montarazab \n@InCReDuLo20 \n@helvetico2 \n\nhttps:\/\/t.co\/6wc7oTfljY","11":"Mi hospital, m\u00e1s vac\u00edo que un \"descampao\". \u00c1rea de radiolog\u00eda, TAC y RM, donde se supone diagnostican al descontrolado n\u00famero de enfermos por c O vI d. Quien no vea la farsa es que es tonto, pero no pa hoy, PA SIEMPREEEE https:\/\/t.co\/jfQ2QxGUnW","12":"Mi ciudad est\u00e1 confinada. Pues a las 8:20h la poli local haciendo redada en mitad de la calle parando a 1 de cada 3 coches a ver d\u00f3nde van. Luces azules puestas a todo trapo.\n\nSe nota a la legua que la intenci\u00f3n es \u00fanicamente amedrentar a la gente. Suerte que me lo tomo a risa.","13":"Cultura pol\u00edtica gratuita y colectiva.\nAprovecharla o seguir viviendo en la ignorancia es decisi\u00f3n vuestra. https:\/\/t.co\/0T8RjgBugz","14":"Vaya vaya con el hijo del Biden :folded_hands::thinking_face::face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/wisquoWMue","15":"Marcha lenta de 700 taxis en el centro de Barcelona para pedir ayudas frente al covid-19. \nNo voy a comentar nada de este asunto. \nSolo voy a poner 2 fotos... https:\/\/t.co\/5APosJweRK","16":"Nosotros sin salir y estos de fiesta o de viaje ri\u00e9ndose de los borregos q encima muchos andan ya de chivateo con el q creen q est\u00e1 a su nivel o por debajo!\nhttps:\/\/t.co\/FWsXmsiyOl"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-10-27 23:32:58","1":"2020-10-27 23:30:32","2":"2020-10-27 23:28:54","3":"2020-10-27 23:03:43","4":"2020-10-27 23:00:39","5":"2020-10-27 18:38:48","6":"2020-10-27 18:32:49","7":"2020-10-27 18:26:40","8":"2020-10-27 17:53:26","9":"2020-10-27 15:29:42","10":"2020-10-27 15:22:48","11":"2020-10-27 15:21:27","12":"2020-10-27 15:18:02","13":"2020-10-27 00:55:47","14":"2020-10-27 00:54:58","15":"2020-10-27 00:54:28","16":"2020-10-27 00:53:56"},"retweet_count":{"0":79,"1":0,"2":22,"3":0,"4":3,"5":156,"6":0,"7":2,"8":3,"9":7,"10":7,"11":116,"12":31,"13":10,"14":174,"15":360,"16":17},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":3,"4":0,"5":0,"6":5,"7":33,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0},"user_location":{"0":"Covilandia.","1":"Covilandia.","2":"Covilandia.","3":"Covilandia.","4":"Covilandia.","5":"Covilandia.","6":"Covilandia.","7":"Covilandia.","8":"Covilandia.","9":"Covilandia.","10":"Covilandia.","11":"Covilandia.","12":"Covilandia.","13":"Covilandia.","14":"Covilandia.","15":"Covilandia.","16":"Covilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Dictadura","indices":[73,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sorfiacaramba","name":"Sor iPhone Caramba! *\ufe0f\u20e3","id":1083904865011748864,"id_str":"1083904865011748864","indices":[0,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[0,11]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[12,26]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[27,38]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[39,55]},{"screen_name":"cepelin10","name":"Marc Bolan","id":803520908,"id_str":"803520908","indices":[56,66]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[67,80]},{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[81,91]}],"urls":[],"media":[{"id":1321226088635371520,"id_str":"1321226088635371520","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElXwIKEXEAAmhYx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElXwIKEXEAAmhYx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HiLHeUYRtE","display_url":"pic.twitter.com\/HiLHeUYRtE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PericoAFuego\/status\/1321226095887294465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":220,"h":148,"resize":"fit"},"thumb":{"w":148,"h":148,"resize":"crop"},"large":{"w":220,"h":148,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":148,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[16,30]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[31,47]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Unha27","name":"Espa\u00f1ola \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":1288543059311984641,"id_str":"1288543059311984641","indices":[3,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKKdB0z6hA","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/cataluna\/2020-10-27\/cataluna-destina-millones-nasa-agencia-espacial-nanosatelites_2808103\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[68,91]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]},{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[16,28]},{"screen_name":"PericoAFuego","name":"Perico a Fuego","id":759693696916869120,"id_str":"759693696916869120","indices":[29,42]},{"screen_name":"montarazab","name":"AB \u2795","id":1240954913384955905,"id_str":"1240954913384955905","indices":[43,54]},{"screen_name":"InCReDuLo20","name":"InCR\u00e9DuLo","id":1113991818092457985,"id_str":"1113991818092457985","indices":[55,67]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"endeavourdeck","name":"Provb3:3","id":1267185463242240006,"id_str":"1267185463242240006","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Duendedelsur72","name":"Tu t\u00eda Frasca","id":1273610634,"id_str":"1273610634","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RiuFernandez","name":"\ud83c\udfdb\ufe0fkalturla\ud83c\udfdb\ufe0f","id":1058530052764262406,"id_str":"1058530052764262406","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlosiden2225","name":"Carlos","id":1139455981644111873,"id_str":"1139455981644111873","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1320506646628622341,"id_str":"1320506646628622341","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNhzHvXYAUiXqK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNhzHvXYAUiXqK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wisquoWMue","display_url":"pic.twitter.com\/wisquoWMue","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carlosiden2225\/status\/1320506649191325697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1162,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1162,"resize":"fit"},"small":{"w":632,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320506649191325697,"source_status_id_str":"1320506649191325697","source_user_id":1139455981644111873,"source_user_id_str":"1139455981644111873"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}