{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1326661749320376321,"1":1326659284994756608,"2":1326654927633047553,"3":1326617499987824644,"4":1326606283747766273,"5":1326579663385268226,"6":1326577828956155906,"7":1326576101964001289,"8":1326573315784404993,"9":1326570440131829762,"10":1326568880324685825,"11":1326566035277885441,"12":1326544029308219399,"13":1326533421414436865,"14":1326518969189208070,"15":1326515298934136832,"16":1326510794964692996,"17":1326509908792111105,"18":1326509104240750597,"19":1326507741364559877,"20":1326507516860264448,"21":1326501727810490369,"22":1326477617592233985},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"Porqu\u00e9 la vacuna de la Covid-19 de Pfizer es decepcionante pese a la euforia desatada.\nhttps:\/\/t.co\/pMXv2kIyjY","1":"He desarrollado mi propio sistema para saber si una actividad es segura respecto al covid:\n\nINSEGURA: si es divertida, haces ejercicio f\u00edsico o te da la luz del sol\n\nSEGURA:  si es aburrida,  mon\u00f3tona,  sedentaria y a oscuras.\n\nCon este sistema imposible coger el Covid!...:smiling_face_with_sunglasses:","2":"Entonces, si te toca ser asintom\u00e1tico est\u00e1s bien jodido verdad?","3":"A ver....\n\nSi la vacuna protege al que se la pone...\n\n\u00bf A que viene la obsesion de ponersela al que no la quiere?","4":"Pues yo creo sinceramente que si las PCR las hicieran en la lengua y fueran de sabores tendr\u00edan mucho m\u00e1s \u00e9xito !","5":"El v\u00eddeo de los MEDICOS AMERICANOS EN PRIMERA LINEA\n\nEs un Jaque Mate al uso de las mascarillas. Nunca han protegido contra NING\u00daN virus. Y adem\u00e1s son da\u00f1inas. \n\nMuestra la Propaganda y Censura de Medios a las evidencias cient\u00edficas que aportan m\u00e9dicos.","6":"Se solucionar\u00eda el problema con una caja de 24 preservativos? https:\/\/t.co\/sB16lH5fNQ","7":"Jajajajaja jajajajaja jajajajaja https:\/\/t.co\/JNmaYsOJZK","8":"Jjajajajajajaaja... ojo al hilo... no tiene desperdicio ... jajajajajaja https:\/\/t.co\/HQQCfVOBBH","9":"Una pregunta:\n\nJes\u00fas era jud\u00edo?","10":"A m\u00ed me pasa.... EN FIN... https:\/\/t.co\/jmYdGPUfnL","11":":face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:ya sab\u00eda yo que bajar el IVA de las mascarillas tendr\u00eda consecuencias :rolling_on_the_floor_laughing:\nA ver de d\u00f3nde m\u00e1s estiran....... https:\/\/t.co\/YTXwj8diYa","12":"Ya en serio, lo de las cajas de 24 preservativos es un gran invento porque as\u00ed te duran todo el finde... a m\u00ed me cortaba mucho el rollo bajar el s\u00e1bado a mediod\u00eda a por otra caja de 12.","13":"\u00bfSabeis si ya han dicho en la tele algo sobre hacer el coito con el codo?\n\nComo saludar y eso...\n\n\u00a1Ojo, si saludo a alguien con el  codo que no piense que estoy follando!\n\nOstia que lio...","14":"@Angelisimo2 Es un puto cuento, pero te lo venden genial. Hoy en la radio decian que es como si se estrellara un avion a diario, 300 muerto, una locura... lo que no te cuentan es que en Espa\u00f1a, todos los dias de cualquier a\u00f1o se mueren 1200 de media, o sea, 4 aviones.. Sinverguenzas de medios","15":"Trenes del silencio, desmantelamiento de la salud p\u00fablica, centros de salud con att. telef\u00f3nica, aulas en colegios con ventanas abiertas, medios de desinformacion masivos, arrestos domiciliarios para enfermar a sanos, destrucci\u00f3n de la econom\u00eda, bienvenidos a la nueva normalidad.","16":"@Angelisimo2 \u00bfES EL CONFINAMIENTO ALGO BUENO? https:\/\/t.co\/tAKTpmOvq5","17":"Si vas a tener sexo, recuerda:\n\nMascarilla y 2 metros de distancia... \u00a1disfrutar de la vida puede salir caro!\n\n \u00a1No disfrut\u00e9is, por favor!...\u00a1 Comportaos como h\u00e9roes!","18":"Si aumentan los muertos por covid y disminuyen los muertos por otras causas.... al final fallece la misma cantidad de gente que ha muerto siempre.\n\n\u00a1 Nos est\u00e1n enga\u00f1ando !","19":"Los que est\u00e1is en la trama covidiana y veis como se est\u00e1 arruinando todo, vuestras familias, vuestra ciudad, vuestros amigos, vuestras tiendas, negocios, etc...\n\nNo ten\u00e9is alma? No ten\u00e9is ni un poco de remordimiento?","20":"La libertad, la normalidad,hacer nuestro trabajo, seguir con la vida...\n\n\u00bf Es mucho pedir ?","21":"Estos no quieren devolvernos la normalidad, quieren axfisiarnos durante a\u00f1os! \n\nLos expertos m\u00e1s prestigiosos de todo el mundo responden a la cuesti\u00f3n: la mayor\u00eda cree que hasta finales de 2021 o incluso 2022 no regresaremos a la vieja normalidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/nPSv8MHofJ","22":"\u00a1Amigos m\u00e1gicos, tengo la espada de Miguel !.\n\n\u00bfAhora que hago?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-11-11 23:03:03","1":"2020-11-11 22:53:16","2":"2020-11-11 22:35:57","3":"2020-11-11 20:07:14","4":"2020-11-11 19:22:39","5":"2020-11-11 17:36:53","6":"2020-11-11 17:29:35","7":"2020-11-11 17:22:43","8":"2020-11-11 17:11:39","9":"2020-11-11 17:00:14","10":"2020-11-11 16:54:02","11":"2020-11-11 16:42:43","12":"2020-11-11 15:15:17","13":"2020-11-11 14:33:08","14":"2020-11-11 13:35:42","15":"2020-11-11 13:21:07","16":"2020-11-11 13:03:13","17":"2020-11-11 12:59:42","18":"2020-11-11 12:56:30","19":"2020-11-11 12:51:05","20":"2020-11-11 12:50:11","21":"2020-11-11 12:27:11","22":"2020-11-11 10:51:23"},"retweet_count":{"0":50,"1":11,"2":3,"3":49,"4":0,"5":25,"6":0,"7":2,"8":1,"9":4,"10":34,"11":6,"12":0,"13":5,"14":5,"15":86,"16":4,"17":5,"18":88,"19":33,"20":15,"21":4,"22":2},"favorite_count":{"0":0,"1":39,"2":33,"3":158,"4":20,"5":0,"6":1,"7":32,"8":8,"9":20,"10":0,"11":0,"12":33,"13":26,"14":0,"15":0,"16":0,"17":30,"18":220,"19":0,"20":44,"21":10,"22":30},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMXv2kIyjY","expanded_url":"http:\/\/www.migueljara.com\/2020\/11\/11\/porque-la-vacuna-de-la-covid-19-de-pfizer-es-decepcionante-pese-a-la-euforia-desatada\/","display_url":"migueljara.com\/2020\/11\/11\/por\u2026","indices":[106,129]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sB16lH5fNQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Orlorod\/status\/1326577414063992832","display_url":"twitter.com\/Orlorod\/status\u2026","indices":[62,85]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNmaYsOJZK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fateuser\/status\/1326212244204621824","display_url":"twitter.com\/fateuser\/statu\u2026","indices":[33,56]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQQCfVOBBH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1326572338696032256","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[73,96]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1326542176499634182,"id_str":"1326542176499634182","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjTFMnVkAY8nf3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjTFMnVkAY8nf3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jmYdGPUfnL","display_url":"pic.twitter.com\/jmYdGPUfnL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1326542179259412488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":906,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":849,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326542179259412488,"source_status_id_str":"1326542179259412488","source_user_id":702939405124816896,"source_user_id_str":"702939405124816896"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Killbyll95","name":"Uma killl\u26ab\u26abCayetana\/YoConElRey\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3c\ud83d\udd3c","id":1240604510470447105,"id_str":"1240604510470447105","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldaviddemadrid","name":"DAVID","id":140137427,"id_str":"140137427","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExtranoTipo","name":"Para M\u00ed Son Enigmas: el blog antiglobalizaci\u00f3n.","id":1225871718859919360,"id_str":"1225871718859919360","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tAKTpmOvq5","expanded_url":"https:\/\/paramisonenigmas.wordpress.com\/2020\/11\/02\/es-el-confinamiento-algo-bueno\/","display_url":"paramisonenigmas.wordpress.com\/2020\/11\/02\/es-\u2026","indices":[63,86]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[3,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nPSv8MHofJ","expanded_url":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/entry\/un-cientifico-de-oxford-sorprende-al-anticipar-cuando-volvera-la-vida-normal-probablemente-soy-el-primero-en-decir-esto_es_5faa6f6fc5b623bfac539a3b","display_url":"huffingtonpost.es\/entry\/un-cient\u2026","indices":[249,272]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}