{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1326626415429771264,"1":1326622778041249795,"2":1326585882040823815,"3":1326564090802827265,"4":1326549806769037317,"5":1326517535299284997},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"NO AR. Aos Fatos recebe solidariedade de jornalistas e \u00f3rg\u00e3os de imprensa ap\u00f3s ser alvo de ass\u00e9dio nas redes. https:\/\/t.co\/ue4DXr3WuW https:\/\/t.co\/wcmNPOsjWI","1":":police_car_light: O procurador-chefe do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal em Goi\u00e1s, Ailton Benedito, divulgou que move um processo contra o site Aos Fatos.\n\n:no_entry: A Abraji repudia a tentativa de intimidar jornalistas por meio de a\u00e7\u00f5es judiciais e est\u00e1 do lado da ag\u00eancia @aosfatos.\nhttps:\/\/t.co\/iNb71yqRY4","2":"N\u00e3o! O @aosfatos n\u00e3o recebe recursos da Open Society Foundation! Essa pe\u00e7a de desinforma\u00e7\u00e3o come\u00e7ou a ser disseminada aqui no Twitter, e fomos atr\u00e1s para saber a realidade por tr\u00e1s dessa hist\u00f3ria! Confira no @efarsas ! :man_detective_2:https:\/\/t.co\/rNdfB8LAN8","3":":syringe: Fotos em que pessoas s\u00e3o vacinadas em casa por agentes de sa\u00fade, alguns escoltados por soldados, n\u00e3o mostram uma imuniza\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 no Peru. As imagens s\u00e3o de campanha contra difteria no distrito La Victoria, que registrou um caso da doen\u00e7a ap\u00f3s 20 anos. https:\/\/t.co\/WTPRrhfgHC","4":"NO AR. Fotos n\u00e3o mostram vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria contra a Covid-19 no Peru. https:\/\/t.co\/I5VcLZNzuc https:\/\/t.co\/LaKl8vHPK4","5":"Todos os dias, rep\u00f3rteres e editores checam pe\u00e7as de desinforma\u00e7\u00e3o que circulam nas redes sociais e grupos de WhatsApp. Assine nossa newsletter e fique atualizado: https:\/\/t.co\/vZlB1pDVvq https:\/\/t.co\/ETEpt21upm"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 20:42:39","1":"2020-11-11 20:28:12","2":"2020-11-11 18:01:35","3":"2020-11-11 16:35:00","4":"2020-11-11 15:38:14","5":"2020-11-11 13:30:00"},"retweet_count":{"0":42,"1":237,"2":30,"3":6,"4":21,"5":8},"favorite_count":{"0":481,"1":0,"2":0,"3":108,"4":164,"5":87},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ue4DXr3WuW","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/aos-fatos-recebe-solidariedade-de-jornalistas-e-orgaos-de-imprensa-apos-ser-alvo-de-assedio-nas-redes\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/aos-f\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1326626391975202817,"id_str":"1326626391975202817","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkfrLtXEAEIfPE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkfrLtXEAEIfPE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wcmNPOsjWI","display_url":"pic.twitter.com\/wcmNPOsjWI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1326626415429771264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abraji","name":"Abraji","id":56502934,"id_str":"56502934","indices":[3,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marfabilis","name":"Marco Faustino","id":274514092,"id_str":"274514092","indices":[3,14]},{"screen_name":"aosfatos","name":"Aos Fatos","id":3308973275,"id_str":"3308973275","indices":[23,32]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326555869010661376,"id_str":"1326555869010661376","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjfiNMXEAAW6DM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjfiNMXEAAW6DM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WTPRrhfgHC","display_url":"pic.twitter.com\/WTPRrhfgHC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1326564090802827265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5VcLZNzuc","expanded_url":"http:\/\/aosfatos.org\/noticias\/fotos-nao-mostram-vacinacao-obrigatoria-contra-covid-19-no-peru\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/fotos\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326549749688799233,"id_str":"1326549749688799233","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjZ-A8VkAEtOr4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjZ-A8VkAEtOr4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LaKl8vHPK4","display_url":"pic.twitter.com\/LaKl8vHPK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1326549806769037317\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZlB1pDVvq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/newsletter-aosfatos","display_url":"bit.ly\/newsletter-aos\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1326160290371821568,"id_str":"1326160290371821568","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emd3wf7XYAAuab2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emd3wf7XYAAuab2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ETEpt21upm","display_url":"pic.twitter.com\/ETEpt21upm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1326517535299284997\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}