{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es","77":"Consalud_es","78":"Consalud_es","79":"Consalud_es","80":"Consalud_es","81":"Consalud_es","82":"Consalud_es","83":"Consalud_es","84":"Consalud_es","85":"Consalud_es","86":"Consalud_es","87":"Consalud_es","88":"Consalud_es","89":"Consalud_es","90":"Consalud_es","91":"Consalud_es","92":"Consalud_es","93":"Consalud_es","94":"Consalud_es","95":"Consalud_es","96":"Consalud_es","97":"Consalud_es","98":"Consalud_es","99":"Consalud_es","100":"Consalud_es","101":"Consalud_es","102":"Consalud_es","103":"Consalud_es","104":"Consalud_es","105":"Consalud_es","106":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1326675448559005696,"1":1326655085586370565,"2":1326650141521158144,"3":1326644569790963713,"4":1326638772881121281,"5":1326631201180962816,"6":1326625868219813889,"7":1326622810693914626,"8":1326619567309934592,"9":1326616203708817409,"10":1326615796525772800,"11":1326614092296163328,"12":1326611965347835904,"13":1326610653352775680,"14":1326610305657561088,"15":1326608485707091969,"16":1326605736655335428,"17":1326605632036892672,"18":1326603253325438976,"19":1326600619470319622,"20":1326599226210611201,"21":1326598205220515840,"22":1326596809234518023,"23":1326595924639051784,"24":1326595681977573377,"25":1326594657556557827,"26":1326593467020095490,"27":1326592070740549634,"28":1326588600683819009,"29":1326587032534196225,"30":1326585767762784256,"31":1326583273645092866,"32":1326580748716007424,"33":1326579437933092864,"34":1326578008602402817,"35":1326576320315273219,"36":1326572948040323079,"37":1326572533164994562,"38":1326569616097816581,"39":1326567888317263874,"40":1326566393194614786,"41":1326565373626507264,"42":1326562892272066563,"43":1326560494816284680,"44":1326555578550939650,"45":1326553882713968641,"46":1326553669186146309,"47":1326552788428443648,"48":1326551693878677504,"49":1326548618065502209,"50":1326545219265781760,"51":1326541619026305025,"52":1326538464620261376,"53":1326538387159838725,"54":1326535164265193472,"55":1326533318079258634,"56":1326531441501597696,"57":1326531350426476545,"58":1326530135084986368,"59":1326522922035539968,"60":1326519661593300993,"61":1326517612147314690,"62":1326515469520678914,"63":1326514639329497095,"64":1326510428227297281,"65":1326507463399628800,"66":1326505300598403072,"67":1326500217173270530,"68":1326499920665321472,"69":1326495725832826881,"70":1326492375481536513,"71":1326490017003409416,"72":1326489856499986433,"73":1326488498334011395,"74":1326486822608916489,"75":1326486730208399360,"76":1326484822479482880,"77":1326480644441071618,"78":1326477273885794304,"79":1326476628499820548,"80":1326474753100705793,"81":1326471107596214273,"82":1326469728278368262,"83":1326467217194627072,"84":1326465951064338433,"85":1326465748202610688,"86":1326462172889747456,"87":1326460933980426244,"88":1326459656752029696,"89":1326458007937486848,"90":1326454634899238913,"91":1326450531208925184,"92":1326447880551489536,"93":1326445350970925056,"94":1326439534930890752,"95":1326438472509509632,"96":1326434607999414272,"97":1326431611823525889,"98":1326426641384558592,"99":1326420424842948612,"100":1326404427171901441,"101":1326396862149038080,"102":1326390459325931520,"103":1326373844442112000,"104":1326359181763416076,"105":1326339146588295168,"106":1326319805427818497},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":true,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":true,"71":false,"72":true,"73":false,"74":true,"75":false,"76":true,"77":false,"78":true,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":true,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false},"text":{"0":"#CValenciana | Los #MIR valencianos estallan ante la resoluci\u00f3n de Sanidad: \"Se redobla el maltrato a los m\u00e9dicos\" https:\/\/t.co\/jISg82cDDs","1":"#Profesionales | Los #m\u00e9dicos se dan a la fuga: expedidos m\u00e1s de 17.000 certificados para ejercer fuera desde 2015 https:\/\/t.co\/pfzfvxRW6F","2":"#Madrid | M\u00e1s del 80% de los profesionales del Hospital de Torrej\u00f3n se han vacunado frente a la #gripe https:\/\/t.co\/VqHSJwXzDc","3":"#EspecialCoronavirus | @FeijooGalicia anuncia un sistema de \"autodeclaraci\u00f3n\" para personas que son contacto de un positivo https:\/\/t.co\/hMkvASen6f","4":"#PacientesEnRiesgo El porcentaje de pacientes con #COVID19 entre la poblaci\u00f3n con #EPOC era superior que entre la poblaci\u00f3n mayor de 40 a\u00f1os  https:\/\/t.co\/EEN0WqQqkb","5":"#ActualidadGr\u00e1fica :camera: Multilateralismo para reforzar la #sanidad global https:\/\/t.co\/dEwqYz4urH","6":"#Medicamentos | La @ComisionEuropea aprueba una doble inmunoterapia con quimioterapia limitada en pacientes con #c\u00e1ncer de pulm\u00f3n no microc\u00edtico en la UE https:\/\/t.co\/VQ3sJKgwLd https:\/\/t.co\/DuQBz4Gu2N","7":"#EspecialCoronavirus | Una apuesta decidida por la salud mental evitar\u00e1 suicidios durante la crisis de la #COVID19 https:\/\/t.co\/qSUEuf5Ip6","8":"#PacientesEnRiesgo De un total de casi 1,2 millones de personas atendidas por el Sescam (@SanidadCLM) en los \u00faltimos a\u00f1os, 31.000 fueron #EPOC https:\/\/t.co\/wfIFIUFzZB","9":"La industria #farmac\u00e9utica, uno de los sectores estrat\u00e9gicos que pueden reactivar la econom\u00eda espa\u00f1ola v\u00eda @Farmaindustria https:\/\/t.co\/Ssq7VXC1II https:\/\/t.co\/w3CDfS015c","10":"#ConSaludTV | @MartaMendiola (@amnistiaespana): \"Estamos hablando de una d\u00e9cada totalmente perdida en t\u00e9rminos de #inversi\u00f3n sanitaria\" https:\/\/t.co\/hnbWjzcsRa","11":"#EspecialCoronavirus | El @DefensorPuebloE cree que la reducci\u00f3n del #IVA debe aplicarse a los geles hidroalcoh\u00f3licos https:\/\/t.co\/KDxGnbuliZ","12":"#Pol\u00edtica | El Gobierno bajar\u00e1 el #IVA de las mascarillas al 4% y reducir\u00e1 su precio m\u00e1ximo cc @mjmonteroc https:\/\/t.co\/K3mKiC654V","13":"Nuestra soluci\u00f3n de #Gesti\u00f3nSanitaria est\u00e1 dise\u00f1ada para reducir la carga de trabajo de los profesionales, una ayuda clave ante la saturaci\u00f3n provocada por el #COVID19 #makelifebetter https:\/\/t.co\/xp12yH6Bgo https:\/\/t.co\/dFnmKBzVsq","14":"#EspecialCoronavirus | Los nuevos casos de #COVID19 acumulados en los \u00faltimos siete d\u00edas se han incrementado en Europa un 149,6% https:\/\/t.co\/zVydPOAs9c","15":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: @albaverges, consejera de @salutcat: Recurso contra la Agencia de #Salud P\u00fablica de Catalu\u00f1a por los autotests https:\/\/t.co\/dy96r8PuOw","16":"#Pol\u00edtica | La @ComisionEuropea da los primeros pasos para crear la \u2018Uni\u00f3n Europea de la #Salud\u2019 https:\/\/t.co\/R385wF1fXM","17":"RT @CinfaSalud \u00bf#Paracetamol o #ibuprofeno? A veces, optamos por un medicamento u otro sin saber cu\u00e1l es el m\u00e1s adecuado. A pesar de sus similitudes, ambos tienen distintas indicaciones y provocan efectos secundarios diferentes. Con\u00f3celos a fondo https:\/\/t.co\/mGaX5UBE1c https:\/\/t.co\/7BrsdYQWrv","18":"#Profesionales | El @CGEnfermeria tiende la mano a Vicen\u00e7 Mart\u00ednez Ib\u00e1\u00f1ez y le ofrece su colaboraci\u00f3n y lealtad https:\/\/t.co\/Dk1396ldaJ","19":"#Andaluc\u00eda | Primaria, carrera profesional y equiparaci\u00f3n salarial, prioridades de @CSIFAndalucia https:\/\/t.co\/sAFSNrsix8","20":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla en el Interterritorial: \"Estaremos preparados a finales de este a\u00f1o para iniciar los programas de #vacunaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/D7L5wPfYzS","21":"#Madrid | Se abre el proceso de adscripci\u00f3n voluntaria en el Isabel Zendal: dotaci\u00f3n inicial de 669 #sanitarios https:\/\/t.co\/cYd0V6pPIt","22":"#Bienestar | La pandemia de la #COVID19 ha aumentado los trastornos de ansiedad en la poblaci\u00f3n, con una prevalencia del 14 % https:\/\/t.co\/C3tUZ4zsvi","23":"#PacientesEnRiesgo Los neum\u00f3logos insisten en evitar factores que predispongan la aparici\u00f3n de la #EPOC, principalmente el tabaquismo https:\/\/t.co\/cESrkaSv3U","24":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla en el Interterritorial: \"Se confirma una estabilizaci\u00f3n a la baja de la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica en nuestro pa\u00eds\" https:\/\/t.co\/fAcTCL8UBD","25":"#EspecialCoronavirus | La @ComunidadMadrid ha realizado m\u00e1s de 319.000 test de #ant\u00edgenos, con 1.119.941 ciudadanos para llevarlos a cabo https:\/\/t.co\/IFlVQF1Nfa","26":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: @Patgompic, Consejera de Salud y Consumo del @goib: Aumento 12% inversi\u00f3n en #salud https:\/\/t.co\/Bx6kDycwt4","27":"#EspecialCoronavirus | @FeijooGalicia carga contra el \"intermitente\" Gobierno y le exige \"regresar\" a la gesti\u00f3n de la #pandemia https:\/\/t.co\/3OkWN4UYdC","28":"#EspecialCoronavirus | @IdiazAyuso cree que Madrid y el resto de Espa\u00f1a ser\u00e1n ahora \"m\u00e1s seguras\" al exigirse #PCR en origen https:\/\/t.co\/gHcZDMqmpD","29":"#ConSaludTV | @MartaMendiola ( @amnistiaespana ): \"Si bien desde el 2014 se ha ido incrementando la inversi\u00f3n, Espa\u00f1a no ha recuperado ni siquiera los niveles de 2009\" https:\/\/t.co\/eH5VXoN4Y0","30":"#Actualidad Los #m\u00e9dicos se dan a la fuga: desde 2015 se han sido expedidos m\u00e1s de 17.000 certificados para ejercer fuera de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/lUE7eqA3Kc","31":"#Catalu\u00f1a | Recurso contencioso-administrativo de @SietessTecnicos ante la medida de que los alumnos se hagan las #PCR https:\/\/t.co\/bVkmt1fevn","32":":red_circle: #\u00daltimaHora @sanidadgob notifica 19.096 casos por #COVID19, 8.943 en las \u00faltimas 24 horas https:\/\/t.co\/lvKJvf4pye","33":"#ActualidadGr\u00e1fica :camera: El Hospital Universitario del Sureste realiza test de #ant\u00edgenos masivos https:\/\/t.co\/Jf0ZXbniIP","34":"RT @quironsalud: Estas son las claves para cuidar de tu piel ante los efectos del uso prolongado de mascarilla https:\/\/t.co\/TeJt7J6I3x https:\/\/t.co\/uB8s8DliFF","35":"#EspecialCoronavirus | Mar\u00eda Jes\u00fas Lamas (@AEMPSGOB) asegura que la vacuna contra la #COVID19 \"no se autorizar\u00e1 sin un escrupuloso an\u00e1lisis\" https:\/\/t.co\/4Cm6LHQyyw","36":"#SEPARCongresoVirtual acoger\u00e1 la presentaci\u00f3n de un proyecto de investigaci\u00f3n totalmente innovador en el \u00e1mbito de las TRD impulsado por @VitalAireES junto a @iexp_paciente cc @SeparRespira https:\/\/t.co\/ZYycTOyd3P","37":"#PacientesEnRiesgo Las personas con #EPOC tienen doble riesgo de infecci\u00f3n por #COVID19 y tres veces m\u00e1s mortalidad https:\/\/t.co\/a5Yv8OEwLA","38":"#Canarias | El presupuesto en #Sanidad crece un 5,1% y fortalece Atenci\u00f3n Primaria y Salud P\u00fablica https:\/\/t.co\/PpmGVzDDBg","39":"Dise\u00f1an un iris artificial que corrige los trastornos de la visi\u00f3n :eyes: https:\/\/t.co\/CLi4EJUxoA","40":"#Pacientes | En Espa\u00f1a, la #obesidad alcanza cerca del 17% de la poblaci\u00f3n y es la segunda causa de muerte evitable, solo por detr\u00e1s del tabaquismo https:\/\/t.co\/VRrGDeNEHC","41":"Consejos para mantener la #salud mental en buen estado  https:\/\/t.co\/Rd2N9UN3Pc https:\/\/t.co\/7boMqyG0Oy","42":"#Baleares | La Direcci\u00f3n General del Servei de Salut (@SalutGOIB) contar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o con 1.800 millones de euros de presupuesto https:\/\/t.co\/6NZW825Hmv","43":"#TweetSaludable | Protegerse contra la #COVID19, nuestro mejor aliado cc @Cofares https:\/\/t.co\/rYSSioBNE6 https:\/\/t.co\/FLjIGNwYqH","44":"#ConSaludTV | @MartaMendiola: \"La #COVID19  ha evidenciado la debilidad de nuestra Sanidad, que lleva m\u00e1s de 10 a\u00f1os en crisis\" https:\/\/t.co\/5aqCvN5UXX","45":"#Madrid | @ignacioaguado asegura que t\u00e9cnicos de la Consejer\u00eda de Sanidad y @sanidadgob trabajan el despliegue necesario de cara a la llegada de la #vacuna https:\/\/t.co\/U7p88CePg1","46":"#EspecialCoronavirus | Espa\u00f1a exigir\u00e1 a viajeros internacionales de pa\u00edses de riesgo una #PCR negativa https:\/\/t.co\/KyEU7duJB8","47":"#Internacional | @Novavax comenzar\u00e1 este mes el ensayo estadounidense de su vacuna #COVID19 https:\/\/t.co\/72EPy4itfq","48":"#CValenciana | Los #MIR valencianos estallan ante la resoluci\u00f3n de Sanidad: \"Se redobla el maltrato a los m\u00e9dicos\" https:\/\/t.co\/1Hkr7C9xlp","49":"#EspecialCoronavirus | @cantabriaes se plantea ampliar el toque de queda a las 22.00 horas https:\/\/t.co\/Y2jkRmIva1","50":"#StopDesfinanciaci\u00f3n La evidencia cient\u00edfica de condroit\u00edn sulfato, solo o asociado a glucosamina, ampliamente respaldada en el tratamiento de la #artrosis v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/5P6UoyfpTL","51":"#EspecialCoronavirus | La inteligencia artificial refuerza su papel en la lucha frente a la #COVID19 https:\/\/t.co\/dndPg5C2CD","52":"#Nutrici\u00f3n | La gran importancia del almuerzo y la merienda en la #alimentaci\u00f3n infantil https:\/\/t.co\/TRJKAwRa2d","53":"#EspecialCoronavirus | @IdiazAyuso defiende que Madrid va \"moderadamente bien\" hacia las Navidades pero pide \"no confiarse\" https:\/\/t.co\/LXhOjC5PuC","54":"El #desabastecimiento de #medicamentos es un problema que afecta a todos los pa\u00edses del mundo y Espa\u00f1a no es una excepci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 consecuencias tienen los problemas de suministro? https:\/\/t.co\/s52daVSwGH","55":"#Pacientes | El Dr. Javier Mart\u00ednez-Useros (IIS-FJD) gana una beca de investigaci\u00f3n sobre el #c\u00e1ncer de p\u00e1ncreas https:\/\/t.co\/Bf6jFcsQLX","56":"Nanodispositivos similares a c\u00e9lulas cerebrales trabajan juntos para identificar mutaciones en #virus https:\/\/t.co\/hIOsCjADWa","57":"#Madrid | M\u00e1s del 80% de los profesionales del Hospital de Torrej\u00f3n se han vacunado frente a la #gripe https:\/\/t.co\/fB7599ZD2R","58":"RT @CinfaSalud \u00bfTrabajas en casa? Sigue un horario regular, empieza y termina todos los d\u00edas a la misma hora, y establece unos objetivos diarios y semanales: te ayudar\u00e1 a rendir m\u00e1s y a gestionar mejor el estr\u00e9s https:\/\/t.co\/S2PH9Ihubc #teletrabajo https:\/\/t.co\/D6F4vtKAFo","59":"#Pol\u00edtica | #COVID19: Europa aprueba 7.400 millones m\u00e1s para los fondos de salud e investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/NwNOXyzWya","60":"#EspecialCoronavirus | @sanidadgob adjudica los seis primeros lotes para la reserva de material sanitario a causa de la #COVID19 https:\/\/t.co\/c3scaw6POG","61":"\u00bfA qu\u00e9 edad se puede desarrollar el #asma? Resolvemos todas tus dudas en nuestro #blog https:\/\/t.co\/ay1tx3eOZG https:\/\/t.co\/aHbDmHfScg","62":"#Pacientes | #CIS: Un 50% de los espa\u00f1oles mejora su opini\u00f3n sobre el SNS tras la Covid-19 https:\/\/t.co\/VYpj6p7sA3","63":"#EspecialCoronavirus | @saludand notifica 180.309 casos por #COVID19 y 3.072 fallecidos desde el inicio de la epidemia https:\/\/t.co\/F9gfncU5zc","64":"#Pacientes | Identificado un nuevo mecanismo que causa la met\u00e1stasis en #c\u00e1ncer de mama cc @CIBERONC https:\/\/t.co\/vWOFYEMk7I","65":"El fluido lubricante articular, clave en el dolor de #artrosis https:\/\/t.co\/A40nIOmwL9 https:\/\/t.co\/0o5EH37jpb","66":"#EspecialCoronavirus | Los nuevos casos de #COVID19 acumulados en los \u00faltimos siete d\u00edas se han incrementado en Europa un 149,6% https:\/\/t.co\/VcTAiYFbTd","67":"#ConSaludTV | Entrevistamos a @MartaMendiola, responsable del \u00e1rea de derechos econ\u00f3micos, sociales y culturales de @amnistiaespana https:\/\/t.co\/aF5EU3MJmQ","68":"En la Fundaci\u00f3n AstraZeneca creemos firmemente en el valor de la #ciencia como agente transformador de la sociedad https:\/\/t.co\/ULIEVUkZeB https:\/\/t.co\/3IRYV7kkRT","69":"#EspecialCoronavirus | Psiquiatras se\u00f1alan que es probable que muchos supervivientes de la #COVID19 tengan un mayor riesgo de desarrollar una enfermedad mental https:\/\/t.co\/3aO8O2cPVy","70":"#Internacional | Las acciones de @biogen se desplomaron un 30% en Wall Street despu\u00e9s de que expertos de la @US_FDA votara en contra de su medicamento contra el #alzheimer https:\/\/t.co\/nrMrZ10BEe","71":"#EspecialCoronavirus | La causa de la muerte del voluntario de los ensayos de la #vacuna Sinovac fue un suicidio https:\/\/t.co\/WaQo2Cc7k9","72":"La industria farmac\u00e9utica de #MedicamentosGen\u00e9ricos en Espa\u00f1a hace balance y pone en valor su aportaci\u00f3n al Sistema Nacional de Salud en la crisis sanitaria por #COVID19 https:\/\/t.co\/S4smVQYWTM https:\/\/t.co\/QhwhbMRzYs","73":"#Pol\u00edtica | El Gobierno bajar\u00e1 el #IVA de las mascarillas al 4% y reducir\u00e1 su precio m\u00e1ximo cc @mjmonteroc https:\/\/t.co\/EHDW7qPC6e","74":"Empleo | @dentix_es requiere un\/a #ortodoncista para su cl\u00ednica de Torrent, en #Valencia https:\/\/t.co\/8pmjk4qHhl https:\/\/t.co\/QtiWwtLqc6","75":"#EspecialCoronavirus | @FeijooGalicia anuncia un sistema de \"autodeclaraci\u00f3n\" para personas que son contacto de un positivo https:\/\/t.co\/JTt7XWHd7C","76":"Cardiolog\u00eda, Oncolog\u00eda, Pediatr\u00eda... \u00a1Descubre a los mejores m\u00e9dicos de Espa\u00f1a en #MediSalud! https:\/\/t.co\/RHvs40moMJ https:\/\/t.co\/GVZOzuh4ba","77":"#Pa\u00edsVasco | Itziar Larizgoitia, nueva directora de #Salud P\u00fablica https:\/\/t.co\/hKDJcwDdCc","78":"#Internacional | 90% de eficacia de la vacuna de @pfizer: los importantes retos que plantea la esperanzadora noticia https:\/\/t.co\/DmTi4ITgVQ","79":"#EspecialCoronavirus | Detectan transmisi\u00f3n bidireccional de #COVID19 entre visones y humanos en granjas de Pa\u00edses Bajos https:\/\/t.co\/BNQDYaFjse","80":"\u00bfC\u00f3mo ayudan el agua y el yogur a mantener nuestro sistema inmune en forma para luchar contra los #resfriados? :thinking_face: https:\/\/t.co\/wxT3miqGnM https:\/\/t.co\/Zgh3CqX7cv","81":"#Profesionales | Los #m\u00e9dicos se dan a la fuga: expedidos m\u00e1s de 17.000 certificados para ejercer fuera desde 2015 https:\/\/t.co\/OZ34jRdV2A","82":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. \u00bfPor qu\u00e9 es tan importante la #nutrici\u00f3n en la etapa de preconcepci\u00f3n de la mujer? https:\/\/t.co\/CztrCrTRJn #FelizMi\u00e9rcoles https:\/\/t.co\/yE8RvEKC9l","83":"#SEPARCongresoVirtual @VitalAireES y @iexp_paciente  han desarrollado 4 escalas PROM y 4 escalas PREM para las principales TRD: oxigenoterapia, CPAP, ventilaci\u00f3n mec\u00e1nica y aerosolterapia cc @SeparRespira https:\/\/t.co\/ZYycTOyd3P","84":"Un prototipo puede usarse para escanear todo el cerebro :brain: y rastrear procesos electrofisiol\u00f3gicos que est\u00e1n implicados en una serie de problemas de #salud mental https:\/\/t.co\/ooKDi33t1G","85":"#AppSaludable :mobile_phone: iNatal, aplicaci\u00f3n que ofrece recomendaciones para evitar las molestias t\u00edpicas durante el embarazo, entre otros consejos cc @inatal_org\nhttps:\/\/t.co\/vgdvOJ19j6","86":"#Nutrici\u00f3n | Con la llegada del fr\u00edo nuestro organismo requiere una mayor cantidad de vitaminas y minerales :green_salad: https:\/\/t.co\/YUYQSOVBXr","87":"#Profesionales | El Gobierno aprueba una convocatoria de proyectos de I+D+I de 412 millones https:\/\/t.co\/Z8xDYDYtYX","88":"#FelizMi\u00e9rcoles Un elevado consumo de caf\u00e9 :hot_beverage: mancha el esmalte de los dientes, d\u00e1ndole una apariencia amarillenta :astonished_face: https:\/\/t.co\/VZyCY0YaEm #autocuidado https:\/\/t.co\/1KKfsSJjzo","89":"#Madrid | Pilar Garrido, del Ram\u00f3n y Cajal, premiada por contribuir al desarrollo de la mujer en la #Ciencia https:\/\/t.co\/edQmE3D4X0","90":"#ForoCSD @GrupoMediforum organiza el III Foro de Comunicaci\u00f3n Salud Digital, un evento que se celebrar\u00e1 de forma telem\u00e1tica y que centrar\u00e1 su programa en el an\u00e1lisis de la #pandemia\n\nDescubre el programa completo e inscr\u00edbete aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/diVJfjt9xi https:\/\/t.co\/JzDJSpD5G1","91":"#EspecialCoronavirus | La @opsoms se muestra optimista con la #vacuna: \"Podemos cambiar la din\u00e1mica de esta crisis\" cc @pfizer_spain https:\/\/t.co\/jJYIqSJAy2","92":"#Nacional | @Atrys_Health acuerda la compra del grupo portugu\u00e9s Lenitudes https:\/\/t.co\/CrgryoNgHu","93":"#Madrid | La @ComunidadMadrid pone en marcha el nuevo Centro de Salud Andr\u00e9s Mellado https:\/\/t.co\/sTcrVNMiy5","94":"Falta de aire, fatiga, debilidad\u2026 \u00a1Estos son solo algunos de los s\u00edntomas que produce la #Fibrilaci\u00f3nAuricular! Descubre m\u00e1s: https:\/\/t.co\/JoXWPUKFfx V\u00eda @MedtronicES https:\/\/t.co\/FLlNPN3PAm","95":"#EspecialCoronavirus | Desde el 30 de octubre al 5 de noviembre, las comunidades aut\u00f3nomas han llevado a cabo un total de 133.885 test de ant\u00edgenos https:\/\/t.co\/vq3Sm5au4Y","96":"El monitor card\u00edaco #Coala es un dispositivo port\u00e1til que tiene como objetivo ayudar a predecir y prevenir la enfermedad card\u00edaca :red_heart: :victory_hand: https:\/\/t.co\/xo3a2eZN1I","97":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | @astro_duque: \u201cEn enero se iniciar\u00e1n los ensayos cl\u00ednicos de las vacunas #COVID19 espa\u00f1olas\u201d https:\/\/t.co\/DdtlhYhzEa","98":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Las enmiendas a la totalidad en los #PGE2021 pasan de perfil por la sanidad https:\/\/t.co\/qvgupwi7aJ","99":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | @salvadorilla estima que llegar\u00e1n a Espa\u00f1a 20 millones de dosis de la #vacuna de @pfizer https:\/\/t.co\/jZn3pyV0Tv","100":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: @anabarcelochico, Consejera del @GVAsanitat: Suspende d\u00edas libres y descanso a los #sanitarios https:\/\/t.co\/yZNhQmxmBe","101":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Pilar Garrido, Jefa de Oncolog\u00eda M\u00e9dica del Hospital Universitario Ram\u00f3n y Cajal: Desarrollo de la mujer en #Ciencia https:\/\/t.co\/khM391Qb0l","102":"\u00bfPor qu\u00e9 Europa es de nuevo epicentro de la pandemia? https:\/\/t.co\/9uVrk8OcaY","103":"#EspecialCoronavirus | @DrTedros (@opsoms) avisa: ''La pandemia de la #COVID19 no ser\u00e1 la \u00faltima crisis sanitaria mundial\" https:\/\/t.co\/97WYNHbXDw","104":"#EspecialCoronavirus | El Congreso debate la 'nueva normalidad' tras vetar el Gobierno m\u00e1s dinero para #mascarillas y PCR https:\/\/t.co\/ZPbWeGMi1j","105":"#EspecialCoronavirus | @jvergelesb destaca que est\u00e1n \"realmente preocupados\" por la ocupaci\u00f3n de las #UCI en la regi\u00f3n https:\/\/t.co\/luR6AdWeEA","106":"#EspecialCoronavirus | Investigadores espa\u00f1oles confirman \"evidencia significativa\" del contagio de #COVID19 por aerosoles https:\/\/t.co\/COyedBYFwb"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 23:57:30","1":"2020-11-11 22:36:35","2":"2020-11-11 22:16:56","3":"2020-11-11 21:54:47","4":"2020-11-11 21:31:45","5":"2020-11-11 21:01:40","6":"2020-11-11 20:40:29","7":"2020-11-11 20:28:20","8":"2020-11-11 20:15:26","9":"2020-11-11 20:02:04","10":"2020-11-11 20:00:27","11":"2020-11-11 19:53:41","12":"2020-11-11 19:45:14","13":"2020-11-11 19:40:01","14":"2020-11-11 19:38:38","15":"2020-11-11 19:31:24","16":"2020-11-11 19:20:29","17":"2020-11-11 19:20:04","18":"2020-11-11 19:10:37","19":"2020-11-11 19:00:09","20":"2020-11-11 18:54:37","21":"2020-11-11 18:50:33","22":"2020-11-11 18:45:00","23":"2020-11-11 18:41:30","24":"2020-11-11 18:40:32","25":"2020-11-11 18:36:27","26":"2020-11-11 18:31:44","27":"2020-11-11 18:26:11","28":"2020-11-11 18:12:23","29":"2020-11-11 18:06:10","30":"2020-11-11 18:01:08","31":"2020-11-11 17:51:13","32":"2020-11-11 17:41:11","33":"2020-11-11 17:35:59","34":"2020-11-11 17:30:18","35":"2020-11-11 17:23:36","36":"2020-11-11 17:10:12","37":"2020-11-11 17:08:33","38":"2020-11-11 16:56:57","39":"2020-11-11 16:50:05","40":"2020-11-11 16:44:09","41":"2020-11-11 16:40:06","42":"2020-11-11 16:30:14","43":"2020-11-11 16:20:42","44":"2020-11-11 16:01:10","45":"2020-11-11 15:54:26","46":"2020-11-11 15:53:35","47":"2020-11-11 15:50:05","48":"2020-11-11 15:45:44","49":"2020-11-11 15:33:31","50":"2020-11-11 15:20:00","51":"2020-11-11 15:05:42","52":"2020-11-11 14:53:10","53":"2020-11-11 14:52:52","54":"2020-11-11 14:40:03","55":"2020-11-11 14:32:43","56":"2020-11-11 14:25:16","57":"2020-11-11 14:24:54","58":"2020-11-11 14:20:04","59":"2020-11-11 13:51:24","60":"2020-11-11 13:38:27","61":"2020-11-11 13:30:18","62":"2020-11-11 13:21:48","63":"2020-11-11 13:18:30","64":"2020-11-11 13:01:46","65":"2020-11-11 12:49:59","66":"2020-11-11 12:41:23","67":"2020-11-11 12:21:11","68":"2020-11-11 12:20:00","69":"2020-11-11 12:03:20","70":"2020-11-11 11:50:02","71":"2020-11-11 11:40:39","72":"2020-11-11 11:40:01","73":"2020-11-11 11:34:37","74":"2020-11-11 11:27:58","75":"2020-11-11 11:27:36","76":"2020-11-11 11:20:01","77":"2020-11-11 11:03:25","78":"2020-11-11 10:50:01","79":"2020-11-11 10:47:27","80":"2020-11-11 10:40:00","81":"2020-11-11 10:25:31","82":"2020-11-11 10:20:02","83":"2020-11-11 10:10:03","84":"2020-11-11 10:05:01","85":"2020-11-11 10:04:13","86":"2020-11-11 09:50:01","87":"2020-11-11 09:45:05","88":"2020-11-11 09:40:01","89":"2020-11-11 09:33:28","90":"2020-11-11 09:20:03","91":"2020-11-11 09:03:45","92":"2020-11-11 08:53:13","93":"2020-11-11 08:43:10","94":"2020-11-11 08:20:03","95":"2020-11-11 08:15:50","96":"2020-11-11 08:00:29","97":"2020-11-11 07:48:34","98":"2020-11-11 07:28:49","99":"2020-11-11 07:04:07","100":"2020-11-11 06:00:33","101":"2020-11-11 05:30:29","102":"2020-11-11 05:05:03","103":"2020-11-11 03:59:02","104":"2020-11-11 03:00:46","105":"2020-11-11 01:41:09","106":"2020-11-11 00:24:18"},"retweet_count":{"0":1,"1":13,"2":0,"3":2,"4":1,"5":0,"6":0,"7":1,"8":0,"9":3,"10":0,"11":1,"12":0,"13":2,"14":0,"15":1,"16":1,"17":9,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":2,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":1,"29":1,"30":5,"31":7,"32":1,"33":0,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":1,"39":9,"40":3,"41":3,"42":3,"43":0,"44":0,"45":1,"46":1,"47":3,"48":4,"49":1,"50":2,"51":1,"52":1,"53":1,"54":4,"55":3,"56":7,"57":2,"58":1,"59":2,"60":0,"61":5,"62":0,"63":0,"64":4,"65":2,"66":1,"67":1,"68":1,"69":2,"70":1,"71":2,"72":3,"73":3,"74":1,"75":2,"76":4,"77":1,"78":1,"79":1,"80":3,"81":3,"82":1,"83":1,"84":1,"85":0,"86":2,"87":3,"88":1,"89":1,"90":0,"91":0,"92":1,"93":0,"94":1,"95":0,"96":7,"97":1,"98":0,"99":1,"100":3,"101":1,"102":0,"103":2,"104":0,"105":1,"106":4},"favorite_count":{"0":2,"1":21,"2":3,"3":3,"4":1,"5":0,"6":2,"7":4,"8":3,"9":4,"10":0,"11":1,"12":4,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":11,"18":0,"19":1,"20":1,"21":0,"22":0,"23":2,"24":1,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":1,"30":0,"31":7,"32":1,"33":3,"34":4,"35":3,"36":3,"37":4,"38":3,"39":0,"40":7,"41":0,"42":3,"43":2,"44":2,"45":1,"46":4,"47":0,"48":7,"49":0,"50":0,"51":3,"52":0,"53":2,"54":0,"55":11,"56":0,"57":1,"58":1,"59":3,"60":0,"61":0,"62":2,"63":0,"64":5,"65":0,"66":0,"67":3,"68":0,"69":3,"70":0,"71":0,"72":0,"73":1,"74":0,"75":1,"76":0,"77":0,"78":0,"79":1,"80":0,"81":9,"82":1,"83":2,"84":0,"85":0,"86":0,"87":2,"88":0,"89":3,"90":0,"91":2,"92":0,"93":0,"94":2,"95":0,"96":0,"97":2,"98":0,"99":0,"100":1,"101":2,"102":2,"103":4,"104":0,"105":1,"106":6},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","77":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","78":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","79":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","80":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","81":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","82":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","83":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","84":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","85":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","86":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","87":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","88":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","89":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","90":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","91":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","92":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","93":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","94":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","95":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","96":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","97":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","98":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","99":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","100":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","101":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","102":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","103":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","104":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","105":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","106":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CValenciana","indices":[0,12]},{"text":"MIR","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jISg82cDDs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32B0J1X","display_url":"bit.ly\/32B0J1X","indices":[115,138]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfzfvxRW6F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38vEjme","display_url":"bit.ly\/38vEjme","indices":[115,138]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"gripe","indices":[96,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VqHSJwXzDc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35jJnbo","display_url":"bit.ly\/35jJnbo","indices":[103,126]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[23,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMkvASen6f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ngES7H","display_url":"bit.ly\/3ngES7H","indices":[124,147]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"COVID19","indices":[50,58]},{"text":"EPOC","indices":[82,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EEN0WqQqkb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36oZZOh","display_url":"bit.ly\/36oZZOh","indices":[142,165]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ActualidadGr\u00e1fica","indices":[0,18]},{"text":"sanidad","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dEwqYz4urH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35meumY","display_url":"bit.ly\/35meumY","indices":[71,94]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Medicamentos","indices":[0,13]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[112,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComisionEuropea","name":"Comisi\u00f3n Europea","id":39727960,"id_str":"39727960","indices":[19,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQ3sJKgwLd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UhpwTV","display_url":"bit.ly\/2UhpwTV","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1326625859755765760,"id_str":"1326625859755765760","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkfMNCW8AAEG1d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkfMNCW8AAEG1d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DuQBz4Gu2N","display_url":"pic.twitter.com\/DuQBz4Gu2N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1326625868219813889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[106,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qSUEuf5Ip6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GRwZ9b","display_url":"bit.ly\/2GRwZ9b","indices":[115,138]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[137,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanidadCLM","name":"Sanidad CLM","id":1331796860,"id_str":"1331796860","indices":[89,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wfIFIUFzZB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35lsdKA","display_url":"bit.ly\/35lsdKA","indices":[143,166]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"farmac\u00e9utica","indices":[13,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[107,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ssq7VXC1II","expanded_url":"https:\/\/www.farmaindustria.es\/web\/prensa\/notas-de-prensa\/2020\/06\/22\/la-inversion-en-investigacion-y-la-recuperacion-de-produccion-deslocalizada-bases-para-reactivar-la-economia-espanola-desde-la-industria-farmaceutica\/","display_url":"farmaindustria.es\/web\/prensa\/not\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1326616201896882177,"id_str":"1326616201896882177","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkWaCtXcAEt68A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkWaCtXcAEt68A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w3CDfS015c","display_url":"pic.twitter.com\/w3CDfS015c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1326616203708817409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ConSaludTV","indices":[0,11]},{"text":"inversi\u00f3n","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaMendiola","name":"Marta Mendiola","id":551043292,"id_str":"551043292","indices":[14,28]},{"screen_name":"amnistiaespana","name":"Amnist\u00eda Internacional Espa\u00f1a","id":39219494,"id_str":"39219494","indices":[30,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hnbWjzcsRa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lrrJbq","display_url":"bit.ly\/3lrrJbq","indices":[136,159]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"IVA","indices":[69,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensorPuebloE","name":"Defensor del Pueblo","id":522335113,"id_str":"522335113","indices":[26,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDxGnbuliZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UimGyg","display_url":"bit.ly\/2UimGyg","indices":[118,141]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"IVA","indices":[34,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[95,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K3mKiC654V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nhbdvk","display_url":"bit.ly\/3nhbdvk","indices":[107,130]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Gesti\u00f3nSanitaria","indices":[38,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zVydPOAs9c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ePVaSc","display_url":"bit.ly\/3ePVaSc","indices":[129,152]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"Salud","indices":[87,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albaverges","name":"Alba Verg\u00e9s Bosch \ud83c\udf97","id":249255884,"id_str":"249255884","indices":[21,32]},{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[47,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dy96r8PuOw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IqVT0e","display_url":"bit.ly\/2IqVT0e","indices":[132,155]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"Salud","indices":[89,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComisionEuropea","name":"Comisi\u00f3n Europea","id":39727960,"id_str":"39727960","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R385wF1fXM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ll66JK","display_url":"bit.ly\/3ll66JK","indices":[97,120]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Paracetamol","indices":[16,28]},{"text":"ibuprofeno","indices":[31,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGaX5UBE1c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eLyaUj","display_url":"bit.ly\/3eLyaUj","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1326605630363332608,"id_str":"1326605630363332608","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkMysrW8AAbjGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkMysrW8AAbjGG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7BrsdYQWrv","display_url":"pic.twitter.com\/7BrsdYQWrv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1326605632036892672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[20,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dk1396ldaJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kmmcS3","display_url":"bit.ly\/3kmmcS3","indices":[112,135]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIFAndalucia","name":"CSIF Andaluc\u00eda","id":300212275,"id_str":"300212275","indices":[83,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAFSNrsix8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38xuEM1","display_url":"bit.ly\/38xuEM1","indices":[98,121]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacunaci\u00f3n","indices":[135,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D7L5wPfYzS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GQUejI","display_url":"bit.ly\/2GQUejI","indices":[148,171]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"sanitarios","indices":[100,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cYd0V6pPIt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eQSHGM","display_url":"bit.ly\/3eQSHGM","indices":[112,135]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]},{"text":"COVID19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[98,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cESrkaSv3U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IsP5z1","display_url":"bit.ly\/2IsP5z1","indices":[134,157]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fAcTCL8UBD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nbNYmf","display_url":"bit.ly\/3nbNYmf","indices":[151,174]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"ant\u00edgenos","indices":[79,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[26,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFlVQF1Nfa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35lHz1S","display_url":"bit.ly\/35lHz1S","indices":[138,161]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"salud","indices":[98,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patgompic","name":"Patricia G\u00f3mez Picard","id":274497844,"id_str":"274497844","indices":[21,31]},{"screen_name":"goib","name":"Govern de les Illes Balears","id":43080802,"id_str":"43080802","indices":[66,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bx6kDycwt4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32C3eAR","display_url":"bit.ly\/32C3eAR","indices":[105,128]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"pandemia","indices":[119,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[23,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3OkWN4UYdC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3piL1Sy","display_url":"bit.ly\/3piL1Sy","indices":[129,152]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"PCR","indices":[110,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHcZDMqmpD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Uk6OLn","display_url":"bit.ly\/2Uk6OLn","indices":[125,148]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ConSaludTV","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaMendiola","name":"Marta Mendiola","id":551043292,"id_str":"551043292","indices":[14,28]},{"screen_name":"amnistiaespana","name":"Amnist\u00eda Internacional Espa\u00f1a","id":39219494,"id_str":"39219494","indices":[31,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eH5VXoN4Y0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32CrWBj","display_url":"bit.ly\/32CrWBj","indices":[168,191]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"PCR","indices":[114,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SietessTecnicos","name":"SIETeSS- T\u00e9cnicos Superiores Sanitarios","id":996866806815117312,"id_str":"996866806815117312","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bVkmt1fevn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32zkK8W","display_url":"bit.ly\/32zkK8W","indices":[119,142]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lvKJvf4pye","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35l0TMm","display_url":"bit.ly\/35l0TMm","indices":[92,115]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ActualidadGr\u00e1fica","indices":[0,18]},{"text":"ant\u00edgenos","indices":[75,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jf0ZXbniIP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35lbRlf","display_url":"bit.ly\/35lbRlf","indices":[94,117]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TeJt7J6I3x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/d8IN50CfFre","display_url":"ow.ly\/d8IN50CfFre","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1326435758731907073,"id_str":"1326435758731907073","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhyS3iXUAETnhd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhyS3iXUAETnhd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uB8s8DliFF","display_url":"pic.twitter.com\/uB8s8DliFF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1326435759948247040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":626,"h":488,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":488,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":626,"h":488,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326435759948247040,"source_status_id_str":"1326435759948247040","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"35":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[42,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Cm6LHQyyw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JO5MVZ","display_url":"bit.ly\/2JO5MVZ","indices":[141,164]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"SEPARCongresoVirtual","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VitalAireES","name":"VitalAire Espa\u00f1a","id":1298892715242016770,"id_str":"1298892715242016770","indices":[137,149]},{"screen_name":"iexp_paciente","name":"IEXP","id":3757799837,"id_str":"3757799837","indices":[158,172]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[176,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZYycTOyd3P","expanded_url":"https:\/\/www.vitalaire.es\/vitalaire-presenta-las-escalas-prom-y-prem-para-trd-el-congreso-nacional-separ","display_url":"vitalaire.es\/vitalaire-pres\u2026","indices":[190,213]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[36,41]},{"text":"COVID19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a5Yv8OEwLA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UhArgv","display_url":"bit.ly\/2UhArgv","indices":[116,139]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Canarias","indices":[0,9]},{"text":"Sanidad","indices":[30,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PpmGVzDDBg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JNvNVp","display_url":"bit.ly\/2JNvNVp","indices":[99,122]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CLi4EJUxoA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hPmgS","display_url":"bit.ly\/35hPmgS","indices":[89,112]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"obesidad","indices":[27,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VRrGDeNEHC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IlKIpb","display_url":"bit.ly\/2IlKIpb","indices":[148,171]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"salud","indices":[47,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EquipodelaTorre","name":"Equipo De la Torre","id":154478397,"id_str":"154478397","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rd2N9UN3Pc","expanded_url":"https:\/\/www.neurocirugiaequipodelatorre.es\/la-salud-mental-tambien-necesita-cuidados","display_url":"neurocirugiaequipodelatorre.es\/la-salud-menta\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1325483653460336640,"id_str":"1325483653460336640","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUQXDAXIAAy_9Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUQXDAXIAAy_9Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7boMqyG0Oy","display_url":"pic.twitter.com\/7boMqyG0Oy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EquipodelaTorre\/status\/1325483655058305026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325483655058305026,"source_status_id_str":"1325483655058305026","source_user_id":154478397,"source_user_id_str":"154478397"}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Baleares","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalutGOIB","name":"Conselleria de Salut i Consum","id":1498063933,"id_str":"1498063933","indices":[54,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NZW825Hmv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32BlgTR","display_url":"bit.ly\/32BlgTR","indices":[132,155]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]},{"text":"COVID19","indices":[39,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cofares","name":"Cofares","id":188263516,"id_str":"188263516","indices":[73,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rYSSioBNE6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36rFe4I","display_url":"bit.ly\/36rFe4I","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326560492421345281,"id_str":"1326560492421345281","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjjvUvXcAEYPMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjjvUvXcAEYPMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FLjIGNwYqH","display_url":"pic.twitter.com\/FLjIGNwYqH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1326560494816284680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":508,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":508,"h":235,"resize":"fit"},"small":{"w":508,"h":235,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ConSaludTV","indices":[0,11]},{"text":"COVID19","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaMendiola","name":"Marta Mendiola","id":551043292,"id_str":"551043292","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5aqCvN5UXX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IjBzxU","display_url":"bit.ly\/2IjBzxU","indices":[128,151]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"vacuna","indices":[148,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[10,24]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[76,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7p88CePg1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38wO0kz","display_url":"bit.ly\/38wO0kz","indices":[156,179]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"PCR","indices":[89,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KyEU7duJB8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3prtdFd","display_url":"bit.ly\/3prtdFd","indices":[103,126]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]},{"text":"COVID19","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"Novavax","name":"Novavax","id":2913798339,"id_str":"2913798339","indices":[34,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72EPy4itfq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IrVuuj","display_url":"bit.ly\/2IrVuuj","indices":[109,132]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"CValenciana","indices":[0,12]},{"text":"MIR","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Hkr7C9xlp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgFwS2","display_url":"bit.ly\/3lgFwS2","indices":[115,138]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cantabriaes","name":"Gobierno Cantabria","id":19126207,"id_str":"19126207","indices":[23,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y2jkRmIva1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pie3BY","display_url":"bit.ly\/3pie3BY","indices":[91,114]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dndPg5C2CD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lrxR3C","display_url":"bit.ly\/3lrxR3C","indices":[101,124]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Nutrici\u00f3n","indices":[16,26]},{"text":"alimentaci\u00f3n","indices":[82,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRJKAwRa2d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JWCbKe","display_url":"bit.ly\/2JWCbKe","indices":[105,128]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXhOjC5PuC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ujzqo2","display_url":"bit.ly\/2Ujzqo2","indices":[124,147]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"desabastecimiento","indices":[19,37]},{"text":"medicamentos","indices":[41,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engenerico","name":"en gen\u00e9rico","id":296358959,"id_str":"296358959","indices":[3,14]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[93,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bf6jFcsQLX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eVDZyA","display_url":"bit.ly\/3eVDZyA","indices":[113,136]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"virus","indices":[115,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"gripe","indices":[96,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fB7599ZD2R","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32zi1My","display_url":"bit.ly\/32zi1My","indices":[103,126]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"teletrabajo","indices":[236,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S2PH9Ihubc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35jL3ln","display_url":"bit.ly\/35jL3ln","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1326530131771486208,"id_str":"1326530131771486208","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjIIGgXcAAJ88V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjIIGgXcAAJ88V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D6F4vtKAFo","display_url":"pic.twitter.com\/D6F4vtKAFo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1326530135084986368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwNOXyzWya","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32BRGxs","display_url":"bit.ly\/32BRGxs","indices":[97,120]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3scaw6POG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hadRA","display_url":"bit.ly\/35hadRA","indices":[129,152]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"asma","indices":[53,58]},{"text":"blog","indices":[98,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ay1tx3eOZG","expanded_url":"https:\/\/neumomadrid.wordpress.com\/2018\/04\/30\/respuestas-a-las-preguntas-mas-frecuentes-sobre-asma-en-el-nino\/","display_url":"neumomadrid.wordpress.com\/2018\/04\/30\/res\u2026","indices":[104,127]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"CIS","indices":[13,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYpj6p7sA3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lkwmE4","display_url":"bit.ly\/3lkwmE4","indices":[91,114]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F9gfncU5zc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eMzgPw","display_url":"bit.ly\/3eMzgPw","indices":[119,142]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[72,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERONC","name":"CIBERONC","id":802059058601660416,"id_str":"802059058601660416","indices":[91,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWOFYEMk7I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IgEqrp","display_url":"bit.ly\/2IgEqrp","indices":[101,124]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"artrosis","indices":[69,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"condronews","name":"condronews","id":522088008,"id_str":"522088008","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A40nIOmwL9","expanded_url":"https:\/\/www.condroprotectores.es\/el-fluido-lubricante-articular-juega-un-papel-clave-en-el-dolor-de-artrosis\/","display_url":"condroprotectores.es\/el-fluido-lubr\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1305861272899117058,"id_str":"1305861272899117058","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh9Z6LEXYAIoJs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh9Z6LEXYAIoJs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0o5EH37jpb","display_url":"pic.twitter.com\/0o5EH37jpb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/condronews\/status\/1325744943378403329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":626,"h":275,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":275,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":275,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325744943378403329,"source_status_id_str":"1325744943378403329","source_user_id":522088008,"source_user_id_str":"522088008"}]},"66":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VcTAiYFbTd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38AuO5k","display_url":"bit.ly\/38AuO5k","indices":[129,152]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"ConSaludTV","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaMendiola","name":"Marta Mendiola","id":551043292,"id_str":"551043292","indices":[30,44]},{"screen_name":"amnistiaespana","name":"Amnist\u00eda Internacional Espa\u00f1a","id":39219494,"id_str":"39219494","indices":[116,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aF5EU3MJmQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IgzGlB","display_url":"bit.ly\/2IgzGlB","indices":[132,155]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"ciencia","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionAZ","name":"Fundaci\u00f3n AZ","id":914871633474674688,"id_str":"914871633474674688","indices":[3,15]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3aO8O2cPVy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36nq2p6","display_url":"bit.ly\/36nq2p6","indices":[160,183]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"biogen","name":"Biogen","id":155650832,"id_str":"155650832","indices":[50,57]},{"screen_name":"US_FDA","name":"U.S. FDA","id":208120290,"id_str":"208120290","indices":[125,132]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacuna","indices":[81,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WaQo2Cc7k9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kmoiRS","display_url":"bit.ly\/3kmoiRS","indices":[113,136]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"MedicamentosGen\u00e9ricos","indices":[50,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[3,19]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"IVA","indices":[34,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[95,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EHDW7qPC6e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36wd1tE","display_url":"bit.ly\/36wd1tE","indices":[107,130]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"ortodoncista","indices":[51,64]},{"text":"Valencia","indices":[96,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"dentix_es","name":"Dentix Espa\u00f1a","id":803945692536389633,"id_str":"803945692536389633","indices":[26,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8pmjk4qHhl","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/galenusjobs\/oferta\/https-www-dentix-com-es-es_1170_117.html","display_url":"consalud.es\/galenusjobs\/of\u2026","indices":[106,129]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[23,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JTt7XWHd7C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nc9erZ","display_url":"bit.ly\/3nc9erZ","indices":[124,147]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[100,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHvs40moMJ","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/medisalud\/","display_url":"consalud.es\/medisalud\/","indices":[112,135]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]},{"text":"Salud","indices":[52,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKDJcwDdCc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35liqnM","display_url":"bit.ly\/35liqnM","indices":[67,90]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[66,73]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNQDYaFjse","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eQejU2","display_url":"bit.ly\/3eQejU2","indices":[121,144]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"resfriados","indices":[112,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrlSalud","name":"ORL Salud&Bienestar","id":2801316050,"id_str":"2801316050","indices":[3,12]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZ34jRdV2A","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GO8NED","display_url":"bit.ly\/2GO8NED","indices":[115,138]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"nutrici\u00f3n","indices":[60,70]},{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[137,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CztrCrTRJn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CI2z50CfH0j","display_url":"ow.ly\/CI2z50CfH0j","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1326420658373406720,"id_str":"1326420658373406720","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emhkj6UWMAA2ceG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emhkj6UWMAA2ceG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yE8RvEKC9l","display_url":"pic.twitter.com\/yE8RvEKC9l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1326420659786964994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326420659786964994,"source_status_id_str":"1326420659786964994","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"83":{"hashtags":[{"text":"SEPARCongresoVirtual","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VitalAireES","name":"VitalAire Espa\u00f1a","id":1298892715242016770,"id_str":"1298892715242016770","indices":[22,34]},{"screen_name":"iexp_paciente","name":"IEXP","id":3757799837,"id_str":"3757799837","indices":[37,51]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[191,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZYycTOyd3P","expanded_url":"https:\/\/www.vitalaire.es\/vitalaire-presenta-las-escalas-prom-y-prem-para-trd-el-congreso-nacional-separ","display_url":"vitalaire.es\/vitalaire-pres\u2026","indices":[205,228]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"AppSaludable","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inatal_org","name":"inatal","id":613690966,"id_str":"613690966","indices":[141,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vgdvOJ19j6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3peyyPZ","display_url":"bit.ly\/3peyyPZ","indices":[153,176]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Nutrici\u00f3n","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z8xDYDYtYX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GOVAeO","display_url":"bit.ly\/2GOVAeO","indices":[92,115]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[15,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[3,13]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Ciencia","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edQmE3D4X0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3liPKS5","display_url":"bit.ly\/3liPKS5","indices":[109,132]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"pandemia","indices":[172,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoMediforum","name":"Grupo Mediforum","id":4229852537,"id_str":"4229852537","indices":[9,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/diVJfjt9xi","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/iii-foro-comunicacion-salud-digital.html","display_url":"consalud.es\/iii-foro-comun\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1326454633280237575,"id_str":"1326454633280237575","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiDdgtW8AcP6Y3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiDdgtW8AcP6Y3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JzDJSpD5G1","display_url":"pic.twitter.com\/JzDJSpD5G1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1326454634899238913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacuna","indices":[62,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[26,33]},{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[119,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJYIqSJAy2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pjHqDI","display_url":"bit.ly\/3pjHqDI","indices":[133,156]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"Atrys_Health","name":"atrys","id":745642274105745408,"id_str":"745642274105745408","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CrgryoNgHu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36qu9AZ","display_url":"bit.ly\/36qu9AZ","indices":[91,114]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[13,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sTcrVNMiy5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pk3cHu","display_url":"bit.ly\/3pk3cHu","indices":[85,108]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Fibrilaci\u00f3nAuricular","indices":[89,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedtronicES","name":"Medtronic Espa\u00f1a","id":515613785,"id_str":"515613785","indices":[154,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JoXWPUKFfx","expanded_url":"https:\/\/www.medtronic.com\/es-es\/tu-salud\/tratamientos-y-terapias\/fibrilacion-auricular.html","display_url":"medtronic.com\/es-es\/tu-salud\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1326439533869666306,"id_str":"1326439533869666306","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh1unBWEAIdoB1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh1unBWEAIdoB1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FLlNPN3PAm","display_url":"pic.twitter.com\/FLlNPN3PAm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1326439534930890752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vq3Sm5au4Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ljCtbD","display_url":"bit.ly\/3ljCtbD","indices":[148,171]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Coala","indices":[40,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"COVID19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"astro_duque","name":"Pedro Duque","id":311979693,"id_str":"311979693","indices":[14,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DdtlhYhzEa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GN3OUR","display_url":"bit.ly\/2GN3OUR","indices":[107,130]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"PGE2021","indices":[50,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvgupwi7aJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36qWarQ","display_url":"bit.ly\/36qWarQ","indices":[90,113]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"vacuna","indices":[84,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[14,27]},{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[95,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZn3pyV0Tv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3peZyP7","display_url":"bit.ly\/3peZyP7","indices":[103,126]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"sanitarios","indices":[104,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anabarcelochico","name":"Ana Barcel\u00f3 Chico","id":270317095,"id_str":"270317095","indices":[21,37]},{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[53,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZNhQmxmBe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3phopC8","display_url":"bit.ly\/3phopC8","indices":[116,139]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"Ciencia","indices":[129,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/khM391Qb0l","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kfMAgA","display_url":"bit.ly\/3kfMAgA","indices":[138,161]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9uVrk8OcaY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3narCBx","display_url":"bit.ly\/3narCBx","indices":[54,77]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrTedros","name":"Tedros Adhanom Ghebreyesus","id":189868631,"id_str":"189868631","indices":[23,32]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[34,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97WYNHbXDw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lihBS9","display_url":"bit.ly\/3lihBS9","indices":[123,146]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"mascarillas","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZPbWeGMi1j","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32xg2bD","display_url":"bit.ly\/32xg2bD","indices":[122,145]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"UCI","indices":[101,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jvergelesb","name":"jvergelesb","id":15499059,"id_str":"15499059","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/luR6AdWeEA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38vRGTG","display_url":"bit.ly\/38vRGTG","indices":[119,142]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COyedBYFwb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eP36TI","display_url":"bit.ly\/3eP36TI","indices":[123,146]}]}}}