{"screen_name":{"0":"DiegoMo53772865","1":"DiegoMo53772865","2":"DiegoMo53772865","3":"DiegoMo53772865","4":"DiegoMo53772865","5":"DiegoMo53772865","6":"DiegoMo53772865","7":"DiegoMo53772865","8":"DiegoMo53772865","9":"DiegoMo53772865","10":"DiegoMo53772865","11":"DiegoMo53772865","12":"DiegoMo53772865","13":"DiegoMo53772865","14":"DiegoMo53772865","15":"DiegoMo53772865","16":"DiegoMo53772865","17":"DiegoMo53772865","18":"DiegoMo53772865"},"tweet_id":{"0":1326637249895784448,"1":1326636532195876864,"2":1326629244802363393,"3":1326628391613833217,"4":1326627351736819712,"5":1326624191882387463,"6":1326607636612132865,"7":1326603389111853067,"8":1326603046172946433,"9":1326588682191646725,"10":1326562477996445696,"11":1326561536215756802,"12":1326560316646453251,"13":1326560083858366466,"14":1326547195592540160,"15":1326546345977540609,"16":1326545774805610499,"17":1326545699056488454,"18":1326508011452583938},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true},"text":{"0":"@Liliana53960099 @dmanolo_ @onesimoredondo8 \u00a1ojo! Que lo \u00faltimos informes dicen que es calvo.....por si es menester.....:partying_face::upside-down_face::upside-down_face: https:\/\/t.co\/Gynep8Mizc","1":"@Liliana53960099 @dmanolo_ @onesimoredondo8 :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:....a mi ya me hubiera mandado a la mierda....","2":"@Osabora Es perfecta la denominaci\u00f3n.....:smiling_face_with_smiling_eyes:","3":"@montse7285 @PericoAFuego No hay que aferrarse al COVID CHOW, todo pasar\u00e1, nada permanece, paciencia y auto gestionarse uno mismo, tanto a nivel f\u00edsico como espiritual.","4":"@Liliana53960099 @dmanolo_ @onesimoredondo8 Como no lo vas a amar\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1:smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes:","5":"@dmanolo_ Que no","6":"@tecn_preocupado Estoy de acuerdo contigo....Hasta niveles que quiz\u00e1s ni imaginamos......","7":"@helvetico2 jajajajaja\u00a1\u00a1 Viva el 11\u00a1","8":"@dmanolo_ No pienso","9":"@dmanolo_ Soy mimoso y me gustan los calvos\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1:smiling_face_with_heart-eyes::Japan:","10":"https:\/\/t.co\/t4RNWYpOVr\n\"Fue entonces cuando el ente se qued\u00f3 por segunda vez en la historia sin nombres que dar...\"\n\nEs todo para ni\u00f1os de teta....\n:pleading_face::pleading_face:","11":"https:\/\/t.co\/4A1TWLyNUl\n\"El CDC asegura que la mascarilla protege a quien la lleva y no solo a quienes le rodean...\"\nAle...se acab\u00f3 la historieta...el que quiera ir protegido que la lleve....Y el que no quiera...shhhhh....lo dice el CDC......palabra del Sr..... :pleading_face::pleading_face::pleading_face:","12":"Oye, que casualidad con los numeritos....\n:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::pleading_face::pleading_face: https:\/\/t.co\/GDtHGKqv4A","13":"https:\/\/t.co\/WCmkVdftIm\n\"Un cient\u00edfico clave en la rectificaci\u00f3n de Sanidad habla sin cortarse: \"Un error de 110 a\u00f1os\"....\"\nOiga 110 a\u00f1os...11\n\nIros a la mierda, y cuando est\u00e9is ah\u00ed, os restreg\u00e1is bien, ya ver\u00e9is como ol\u00e9is a rosas....Otro error de 110 a\u00f1os....\n:pleading_face::pleading_face:","14":"@margaritagaffar @dmanolo_ Seguro....no dan puntada sin hilo....Nos vienen \"trabajando\" desde hace muuuuuuuucho....","15":"Un evento ligado a la extInci\u00f3n....\njajajajajajajajaajajajajajaja\n\nDEMUESTRALO.....DEMUESTRALO....DEMUESTRALO\n\n:pleading_face::pleading_face: https:\/\/t.co\/3TXTXwCT59","16":"Antes las guerras sabias que estabas en una ya ibas con una espada o una metralleta.\nAntes las religiones eran de libre elecci\u00f3n pertenecer a ellas.\nAhora no oyes las bombas pero te obligan a pertenecer a una nueva religi\u00f3n monote\u00edsta y dogm\u00e1tica basada en mentiras, la ciencia!","17":"Vaya personaje + desatinado elegiste para este juego del horror. No querr\u00e1 nadie estar en tu piel cuando el Karma te alcance mal parido cara rota, eso es ya mismito. No pienses q te vas a morir sin pagar. A tiempo est\u00e1s d regular tu saldo. T\u00fa mismo! Mientras tanto, maldito seas! https:\/\/t.co\/xeb1Ag3yq9","18":"@DiegoMo53772865 \u00bfY nos pueden explicar como han podido detectar que era el SARS2?\n\u00bfQue test han utilizado y en que se han basado para detectar un virus que todav\u00eda no ha pasado los postulados de Koch?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-11 21:25:42","1":"2020-11-11 21:22:51","2":"2020-11-11 20:53:54","3":"2020-11-11 20:50:30","4":"2020-11-11 20:46:22","5":"2020-11-11 20:33:49","6":"2020-11-11 19:28:02","7":"2020-11-11 19:11:09","8":"2020-11-11 19:09:47","9":"2020-11-11 18:12:43","10":"2020-11-11 16:28:35","11":"2020-11-11 16:24:51","12":"2020-11-11 16:20:00","13":"2020-11-11 16:19:04","14":"2020-11-11 15:27:52","15":"2020-11-11 15:24:29","16":"2020-11-11 15:22:13","17":"2020-11-11 15:21:55","18":"2020-11-11 12:52:09"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":1,"11":0,"12":3,"13":0,"14":0,"15":2,"16":8,"17":5,"18":1},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":3,"7":5,"8":0,"9":2,"10":14,"11":2,"12":16,"13":0,"14":1,"15":6,"16":0,"17":0,"18":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[0,16]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[17,26]},{"screen_name":"onesimoredondo8","name":"Zeberdee d.l cojones","id":4213497231,"id_str":"4213497231","indices":[27,43]}],"urls":[],"media":[{"id":1326637241553260544,"id_str":"1326637241553260544","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmkpitiWEAAM2zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmkpitiWEAAM2zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gynep8Mizc","display_url":"pic.twitter.com\/Gynep8Mizc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiegoMo53772865\/status\/1326637249895784448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":498,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[0,16]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[17,26]},{"screen_name":"onesimoredondo8","name":"Zeberdee d.l cojones","id":4213497231,"id_str":"4213497231","indices":[27,43]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Osabora","name":"Juana la oca","id":136012650,"id_str":"136012650","indices":[0,8]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"exememexe","name":"EJEM","id":1442100499,"id_str":"1442100499","indices":[3,13]},{"screen_name":"montse7285","name":"Montse 7285","id":4726004476,"id_str":"4726004476","indices":[15,26]},{"screen_name":"PericoAFuego","name":"Perico a Fuego","id":759693696916869120,"id_str":"759693696916869120","indices":[27,40]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[0,16]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[17,26]},{"screen_name":"onesimoredondo8","name":"Zeberdee d.l cojones","id":4213497231,"id_str":"4213497231","indices":[27,43]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[0,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[0,11]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4RNWYpOVr","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-temporada-huracanes-atlantico-rompe-records-theta-tormenta-amenaza-espana-202011101840_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[0,23]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4A1TWLyNUl","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-asegura-mascarilla-protege-quien-lleva-y-no-solo-quienes-rodean-202011111125_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[0,23]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GDtHGKqv4A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MartaOfelia4\/status\/1326549281948409856","display_url":"twitter.com\/MartaOfelia4\/s\u2026","indices":[47,70]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WCmkVdftIm","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/actualidad\/television\/noticias\/cientifico-clave-rectificacion-sanidad-habla-sin-cortarse-error-110-anos-20201111_991765","display_url":"cope.es\/actualidad\/tel\u2026","indices":[0,23]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"margaritagaffar","name":"margarita","id":713204755,"id_str":"713204755","indices":[0,16]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[17,26]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3TXTXwCT59","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ccarballo50\/status\/1326418202201640962","display_url":"twitter.com\/ccarballo50\/st\u2026","indices":[114,137]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JordiFlynn","name":"Jordi Flynn","id":3514440017,"id_str":"3514440017","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FinalObservador","name":"Observador del Final","id":1323146221494669315,"id_str":"1323146221494669315","indices":[3,19]},{"screen_name":"DiegoMo53772865","name":"Diego","id":2258116099,"id_str":"2258116099","indices":[21,37]}],"urls":[]}}}