{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais","182":"el_pais","183":"el_pais","184":"el_pais","185":"el_pais","186":"el_pais","187":"el_pais","188":"el_pais","189":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1326666049073385472,"1":1326663816797679617,"2":1326661299221262341,"3":1326657204544483330,"4":1326653429905846272,"5":1326649654562480128,"6":1326645884268900353,"7":1326642105494724610,"8":1326638330373660673,"9":1326634555072151552,"10":1326630782094413826,"11":1326630126147268611,"12":1326630092701917184,"13":1326627005400403968,"14":1326623231088979968,"15":1326619455934197760,"16":1326619088794292224,"17":1326615683753406465,"18":1326614728664379392,"19":1326611906107478017,"20":1326608132785778689,"21":1326604382532755456,"22":1326604356456599552,"23":1326602132108300289,"24":1326602029767286785,"25":1326596806667509761,"26":1326595664365629440,"27":1326595168942907392,"28":1326593031286390785,"29":1326592675735330816,"30":1326591608435970048,"31":1326590426200072192,"32":1326589256563904513,"33":1326588387810287616,"34":1326587413053976581,"35":1326585490217168896,"36":1326581852400984064,"37":1326581707257032705,"38":1326579189114343425,"39":1326577931863412742,"40":1326575369147834370,"41":1326574157786570753,"42":1326570392253763584,"43":1326570022161051653,"44":1326569971128930304,"45":1326567144155439104,"46":1326566607200657420,"47":1326563443965628417,"48":1326562833400672258,"49":1326562152598089730,"50":1326561711357366272,"51":1326559057667379203,"52":1326558564744372224,"53":1326554734992318470,"54":1326553791320059912,"55":1326551826229911553,"56":1326551113819041794,"57":1326547732908175360,"58":1326547476329889796,"59":1326544491000389632,"60":1326544417092587525,"61":1326543958873436161,"62":1326540192749150208,"63":1326537960829841409,"64":1326536408308264961,"65":1326535369630756866,"66":1326535232858697728,"67":1326532633266884610,"68":1326532112397168641,"69":1326531085635891200,"70":1326528859240542209,"71":1326527640665280513,"72":1326526117617029121,"73":1326526115461083136,"74":1326526112852299783,"75":1326526107760340994,"76":1326526102983077888,"77":1326526100483223556,"78":1326526092270825472,"79":1326525092000575488,"80":1326521309023461376,"81":1326518395571990528,"82":1326517534393200640,"83":1326517167014219777,"84":1326515395214315520,"85":1326514625651896320,"86":1326513759062462467,"87":1326511857172156421,"88":1326511016730107905,"89":1326509989876310017,"90":1326508286108192768,"91":1326506209344540672,"92":1326503944906928129,"93":1326502435343405056,"94":1326501214633287680,"95":1326498976196141056,"96":1326498659647713283,"97":1326497483820773376,"98":1326496641122230274,"99":1326494892160331777,"100":1326494410784305152,"101":1326492871265030144,"102":1326491795090526216,"103":1326491109866921985,"104":1326490756220116993,"105":1326490652071391232,"106":1326489936174964736,"107":1326489747699720192,"108":1326488005994016768,"109":1326487589034074113,"110":1326486981635878914,"111":1326486233367932930,"112":1326485754395103232,"113":1326485588711759873,"114":1326484778485506049,"115":1326483560539197445,"116":1326483560417513473,"117":1326483409590509568,"118":1326482906831867905,"119":1326481196499480576,"120":1326480060149346306,"121":1326479788987584512,"122":1326476901284782080,"123":1326476740617711616,"124":1326476010712428546,"125":1326474441019314177,"126":1326473568138498050,"127":1326472659388002305,"128":1326472235536818177,"129":1326468712153624577,"130":1326468245973504000,"131":1326468197210533888,"132":1326467844612165632,"133":1326467220067807232,"134":1326465440906846209,"135":1326464689451139073,"136":1326464542579306502,"137":1326461103069687808,"138":1326460910978805760,"139":1326460119161434113,"140":1326460083396628482,"141":1326458860824096770,"142":1326458147305820161,"143":1326457750839308288,"144":1326457561038663687,"145":1326457387725717506,"146":1326453654887522305,"147":1326453361026084865,"148":1326449082735489024,"149":1326446062891102208,"150":1326443499466657794,"151":1326443043164131328,"152":1326442594977640448,"153":1326442541533835265,"154":1326442078772006912,"155":1326440903293210626,"156":1326440023080787968,"157":1326439731710849029,"158":1326438723987320832,"159":1326437506477289473,"160":1326434990142480384,"161":1326434952511107073,"162":1326434875130384384,"163":1326434804750032897,"164":1326434776794935301,"165":1326431522551902209,"166":1326426433502105600,"167":1326425249924124673,"168":1326425196052566017,"169":1326423916928266245,"170":1326421400580657152,"171":1326420661674401793,"172":1326418451875901443,"173":1326415347331833860,"174":1326408956445683712,"175":1326406963849203712,"176":1326395538892328961,"177":1326392927388639234,"178":1326390460319997952,"179":1326384012672294912,"180":1326382032432271365,"181":1326370821661749250,"182":1326360681826881538,"183":1326350453429456899,"184":1326340643950571522,"185":1326331097005821955,"186":1326329328506990593,"187":1326325475040514048,"188":1326323046479769603,"189":1326318220605878274},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":false,"47":true,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":true,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":true,"66":true,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":true,"96":false,"97":true,"98":false,"99":false,"100":true,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":true,"106":false,"107":false,"108":true,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":true,"118":false,"119":false,"120":true,"121":false,"122":true,"123":true,"124":false,"125":true,"126":true,"127":true,"128":false,"129":false,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":false,"135":false,"136":true,"137":true,"138":false,"139":true,"140":false,"141":false,"142":true,"143":true,"144":true,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":true,"151":false,"152":true,"153":true,"154":true,"155":false,"156":false,"157":true,"158":true,"159":false,"160":false,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":false,"166":false,"167":true,"168":true,"169":false,"170":false,"171":true,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":true,"188":false,"189":false},"text":{"0":"\"Yo s\u00ed voy a poder trabajar ese mes, as\u00ed que he sacado la cuenta de lo que consumir\u00eda aqu\u00ed en noviembre si estuviera abierto\". La historia del cliente de un bar de Bilbao que dej\u00f3 un sobre con dinero a su due\u00f1o https:\/\/t.co\/sEOtkGDfB8","1":"Ya no m\u00e1s maletas de mano gratis. Vueling te cobrar\u00e1 25 euros https:\/\/t.co\/XudnrD0mDb","2":"Saida estaba terminando sus oraciones de la tarde, escuch\u00f3 la voz de su marido pidi\u00e9ndole que bajara a la calle. Para su sorpresa, \u00e9l no estaba solo. La esperaba junto a otros dos hombres que, tras recibir la orden de su esposo, la rociaron con \u00e1cido https:\/\/t.co\/YhbZQLBfBa","3":"\u201cSi [Allende] puede demostrar que puede establecer una pol\u00edtica marxista antiamericana, otros har\u00e1n lo mismo\u201d, dijo Nixon en una conversaci\u00f3n telef\u00f3nica, seg\u00fan unos documentos que salen ahora a la luz https:\/\/t.co\/8h3dAdBUCn","4":"El cantante puertorrique\u00f1o Bad Bunny se ha lanzado a la interpretaci\u00f3n en la tercera temporada de la serie 'Narcos: M\u00e9xico' https:\/\/t.co\/AfTT1GwekJ","5":"Jordi Llopart reuni\u00f3 el doble m\u00e9rito de alcanzar la \u00e9lite mundial y romper esquemas en el atletismo y en el deporte espa\u00f1ol. Ha muerto este mi\u00e9rcoles despu\u00e9s de estar las \u00faltimas horas en coma irreversible tras un infarto https:\/\/t.co\/2v34ZfO87K","6":"Una investigaci\u00f3n confirma que muchos contagiados a\u00fan tienen s\u00edntomas meses despu\u00e9s de contagiarse. Y su perfil es diferente al de los que superaron la covid en dos o tres semanas: mujer, de mediana edad, sin patolog\u00edas previas y sin pasar por el hospital https:\/\/t.co\/VsF7IxTqbb","7":"Desde hace una semana, Italia est\u00e1 dividida en tres zonas de diferentes colores: rojas, naranjas y amarillas. En cada una de ellas rigen restricciones m\u00e1s o menos severas, pero cada vez son m\u00e1s las regiones en las que se aplican limitaciones m\u00e1s duras https:\/\/t.co\/fpK1yItv8L","8":"La valoraci\u00f3n del Gobierno se resiente por la gesti\u00f3n de la pandemia, seg\u00fan la encuesta del CIS. Y tambi\u00e9n ha ca\u00eddo la opini\u00f3n sobre los Gobiernos auton\u00f3micos, pero en menor medida https:\/\/t.co\/hsYun4A5JN","9":"\"\u00a1No est\u00e1 Espa\u00f1a para esta tangana, con 400 fallecidos! \u00a1Me ha dado verg\u00fcenza ajena!\u201d, explot\u00f3 Pablo Casado en su r\u00e9plica a la ministra de Hacienda https:\/\/t.co\/yPGFsClTys","10":"Cada 11 de noviembre, D\u00eda de los Solteros, los gigantes del comercio electr\u00f3nico ofrecen en China suculentos descuentos, lo que hace de esta fecha la jornada de mayores ventas. Este a\u00f1o, servir\u00e1 para medir si el consumo apoya la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica https:\/\/t.co\/OOm5Lzq3Xp","11":"\u00bfVives en una de las 41 zonas de salud cerradas? Consulta la incidencia del virus en tu calle\n\nhttps:\/\/t.co\/dRAsmfCsMW","12":"\"Ha sido como despertar en un cuerpo menos inteligente\u201d, dice la traductora Anna Kemp, contagiada en marzo y a\u00fan con agotamiento extremo y la llamada niebla mental https:\/\/t.co\/zNlD7gw240","13":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00eda el universo si tuvi\u00e9ramos rayos-X en los ojos? Bastante \u201craro\u201d y hostil\nhttps:\/\/t.co\/DRH3mPQlEW","14":"Los estudiantes se someter\u00e1n a tests en el campus antes de viajar a Reino Unido de manera escalonada, ante el temor a que la vuelta a casa masiva origine nuevos brotes\nhttps:\/\/t.co\/ELgIS7RvPR","15":"Espa\u00f1a ha superado este mi\u00e9rcoles los 40.000 muertos por coronavirus desde el inicio de la pandemia. El n\u00famero de contagios diarios ha marcado un ligero ascenso con respecto a la jornada anterior, con 19.096 nuevas infecciones\nhttps:\/\/t.co\/JcOIqDhJ0H","16":"Bruselas lanza la \u2018uni\u00f3n sanitaria\u2019, estructura de supervisi\u00f3n y coordinaci\u00f3n en la estela de la creada en el sector econ\u00f3mico para proteger la zona euro. La Comisi\u00f3n Europea tambi\u00e9n revisar\u00e1 ahora los planes nacionales de previsi\u00f3n sanitaria https:\/\/t.co\/OJ0NCXkNw5 v\u00eda @el_pais","17":"El relato se repite: E. P. las invitaba a su casa a dormir, las menores iban contentas porque estaban con amigas. Pero hab\u00eda normas: deb\u00edan acostarse en ropa interior y camiseta, sin sujetador. Y les hac\u00eda un masaje que, dicen, acababa en las nalgas https:\/\/t.co\/8vr4xCq5hz","18":"A 20 d\u00edas de su final oficial, la temporada de huracanes ya es la m\u00e1s activa desde que hay registros. Con la tormenta #Theta, bautizada el martes por el @NHC_Atlantic , se bate el r\u00e9cord de la temible temporada de 2005, la del Katrina https:\/\/t.co\/pmUsnY8ZnZ","19":"Bruselas ha sentado las bases para una 'uni\u00f3n sanitaria' con la que poner fin a la descoordinaci\u00f3n y enfrentarse de manera conjunta a futuras pandemias o emergencias en el \u00e1rea de salud https:\/\/t.co\/Q8FV8wPAnJ","20":"Quiz\u00e1 piensas que los panes indios llevan ingredientes raros y que son dificil\u00edsimos de hacer. El Comidista ha preparado tres recetas para las que no necesitas mucho m\u00e1s que harina, agua y una sart\u00e9n https:\/\/t.co\/4l0V6rfQyK","21":"Menores, de 12, 13 y 17 a\u00f1os, denunciaron abusos sexuales de uno de los referentes de los Castellers de Barcelona cuando dorm\u00edan en su casa https:\/\/t.co\/RhSwfmUJOS","22":"\u201cLa polic\u00eda nunca dispar\u00f3 al aire. Hay una imagen de la que no logr\u00f3 olvidarme: los polic\u00edas disparando, como si nos estuvieran cazando\u201d. La periodista Cecilia Sol\u00eds recibi\u00f3 un tiro en la pierna cuando cubr\u00eda la manifestaci\u00f3n feminista https:\/\/t.co\/GPMgTWCHxm","23":"Joe Biden: \"S\u00e9, por mis conversaciones con l\u00edderes extranjeros, que conf\u00edan en que las instituciones democr\u00e1ticas estadounidenses sean de nuevo fuertes. Al final, todo va a llegar a una conclusi\u00f3n el 20 de enero\u201d https:\/\/t.co\/g46bmD3OF9","24":"A Gloria le pusieron un nombre premonitorio\u2026 Con 24 a\u00f1os, ya ha ganado 42 medallas de oro, seis de plata y tres de bronce en competiciones nacionales e internacionales. Hoy es, y desde hace nueve a\u00f1os, la campeona de k\u00e1rate de Burkina Faso https:\/\/t.co\/hGvITLPnnG","25":"Los ojos ni siquiera son sim\u00e9tricos y la escultura de la pastorcilla se ha convertido en un monigote. Una restauraci\u00f3n en un emblem\u00e1tico edificio de Palencia transform\u00f3 los adornos sin que nadie se percatara\nhttps:\/\/t.co\/wJaTBT7FJF","26":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa: \"Se acord\u00f3 exigir prueba diagn\u00f3stica, pero en ning\u00fan caso periodos de cuarentena\" https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/oEYGXmNDsI","27":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa, sobre los PCR a quienes lleguen de pa\u00edses de riesgo: \"Si se apreciara que no tienen la prueba correctamente realizada se les ofrecer\u00eda la posibilidad de realizarla y se les impondr\u00eda la correspondiente sanci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/JoShcvtaD8","28":"Unos amigos le pusieron sobre aviso. Sospechaban que las obras colgadas en varias cl\u00ednicas eran copias descaradas de sus paisajes. Rosa inici\u00f3 un largo litigio y tras ganarlo ha destruido los plagios que, de ser aut\u00e9nticos, valdr\u00edan un mill\u00f3n de euros https:\/\/t.co\/Km52uEyIFm","29":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa, ministro de Sanidad: \"Hemos dedicado la mayor parte del tiempo [del Consejo Interterritorial] a repasar la situaci\u00f3n de las vacunas\" https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/vZuqukCmzg","30":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa, ministro de Sanidad, resume las medidas que han adoptado las comunidades aut\u00f3nomas https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/zPUh0aSsLP","31":":television: TV en DIRECTO | Salvador Illa, ministro de Sanidad: \"Se confirma una estabilizaci\u00f3n a la baja de la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica en nuestro pa\u00eds, pero sigue siendo muy preocupante\" https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/QWMJbz7Q3h","32":"El 68,8% de los teletrabajadores est\u00e1 satisfecho o muy satisfecho con esta forma de empleo, seg\u00fan la \u00faltima encuesta del CIS. Eso s\u00ed, dos de cada tres cree que cansa, hasta el punto de provocar que dejen de lado las tareas del hogar https:\/\/t.co\/phGaxFykWH","33":":television: TV en DIRECTO | Los ministros de Sanidad y de Pol\u00edtica Territorial comparecen tras el Consejo Interterritorial de Salud https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/4srPxeNzL1","34":"Una charla en una florister\u00eda revel\u00f3 la gran chapuza. Hasta @guardian elucubra con un parecido con Trump. La simpleza de la escultura permite cualquier teor\u00eda sobre qu\u00e9 inspir\u00f3 a los responsables de sustituir a la inocente pastora palentina. https:\/\/t.co\/9lngehqoqY En @el_pais","35":"La temporada de huracanes de 2020 tiene asombrados a los meteor\u00f3logos al convertirse, a 20 d\u00edas de su final oficial, en la m\u00e1s activa desde que hay registros https:\/\/t.co\/VpL1aNJoB9","36":"La presa de Villagat\u00f3n (Le\u00f3n) nunca se ha utilizado despu\u00e9s de m\u00e1s de dos d\u00e9cadas construida. Comprobamos la situaci\u00f3n de cuatro obras hidr\u00e1ulicas se\u00f1aladas por Ecologistas en Acci\u00f3n como grandes fiascos https:\/\/t.co\/jPcWVWaPI0","37":"Un par de d\u00edas despu\u00e9s del anuncio de Pfizer, Rusia asegura que su vacuna contra el coronavirus Sputnik V muestra una eficacia del 92% https:\/\/t.co\/UjWHb6NNCu","38":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad notifica 19.096 nuevos contagios y 349 muertes https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/BlLwz8LQzn","39":"V\u00cdDEO | Marta Cinta fue primera bailarina del ballet de Nueva York en 1967. El a\u00f1o pasado, ya muy enferma de alzh\u00e9imer, sus sentidos despertaron al escuchar \u2018El lago de los cisnes\u2019, de Tchaikovsky, y fue capaz de recordar los movimientos https:\/\/t.co\/ojBK8QACHc https:\/\/t.co\/881mF6V6Un","40":"Fotos: La infinita paleta de rosas de Bastia https:\/\/t.co\/8CVSmOLr34  @elpaissemanal https:\/\/t.co\/ls056IDv5r","41":"El Banco Central Europeo ampliar\u00e1 los est\u00edmulos en diciembre y pide a los Gobiernos que sigan ayudando a familias y empresas hasta que haya una vacuna https:\/\/t.co\/J1aIhe4c6v","42":"Colocar una c\u00e1mara en el coche para grabar lo que ocurre mientras estamos al volante es tendencia. En Espa\u00f1a no hay ninguna ley que lo impida, pero la Agencia de Protecci\u00f3n de Datos ha multado con 1.500 euros a un hombre que la puso enfocando a la calzada https:\/\/t.co\/gNjQAxSruu","43":"La fotograf\u00eda espa\u00f1ola pierde a un autor con una mirada muy original. Dedicado a la docencia, quedan sus libros para adentrarse en su obra https:\/\/t.co\/bxNDWWvVvy","44":"Una pintora destruye 300 plagios de sus obras valorados en un mill\u00f3n de euros tras 10 a\u00f1os de lucha por sus derechos\nhttps:\/\/t.co\/sVpPR6r8qR","45":"La Universidad Normal de Zhengzhou ha destinado el aparcamiento de su campus a otra finalidad. El motivo no es la pandemia, cada vez m\u00e1s solo un mal recuerdo, sino la ingente cantidad de paquetes. Hoy es la fiesta del comercio electr\u00f3nico en China. https:\/\/t.co\/9jpN6ODMv1","46":"Antes de entrar en el CIE, donde se preparar\u00eda su expulsi\u00f3n, al migrante albino lo vio la Polic\u00eda, una abogada, un fiscal y un juez. Ninguno se plante\u00f3 que son masacrados en el \u00c1frica subsahariana. \u201cNadie me dijo que era albino\u201d, se justific\u00f3 la abogada https:\/\/t.co\/rgITYmnmOH","47":"Los veh\u00edculos 'transformer', con patas plegables para moverse por zonas escarpadas o subir escaleras, ya son una realidad. https:\/\/t.co\/IlLRA5LHwN","48":"\u00bfA cu\u00e1nto ascienden las cuotas base de la concertada? Existen grandes diferencias entre centros. Las mayores tarifas se cobran en Catalu\u00f1a (225 euros de media al mes), seguidas de Madrid (110 euros) y Pa\u00eds Vasco (97 euros) https:\/\/t.co\/KaZc1Y741A","49":"Esta temporada ha dejado otros hitos, como la formaci\u00f3n de la primera tormenta subtropical que puede calificarse de ib\u00e9rica, lo que apuntala el inquietante acercamiento de este tipo de fen\u00f3menos a Europa  https:\/\/t.co\/BJv1K8q9kZ","50":"Tras una semana, Trump logra sumar 3 votos electorales en Alaska. Biden ha ganado las elecciones con, de momento, 279 delegados confirmados frente a los 217 del republicano. Tambi\u00e9n le saca m\u00e1s de cinco millones de votos populares https:\/\/t.co\/u2YE2ZzhyR https:\/\/t.co\/N9Mu8ssD3k","51":"Mientras las Bolsas se sum\u00edan este lunes en una alocada espiral de euforia y compras de acciones por la noticia de la efectividad de la vacuna de Pfizer, el m\u00e1ximo ejecutivo de la farmac\u00e9utica vend\u00eda las suyas https:\/\/t.co\/jmT38bBCGH","52":":television: TV en DIRECTO | Sesi\u00f3n informativa de la OMS sobre el estado de las vacunas https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir https:\/\/t.co\/7hVWM2Vvff","53":"Desde el 23 de noviembre, los viajeros que lleguen a Espa\u00f1a desde un pa\u00eds de riesgo por coronavirus tendr\u00e1n que presentar una prueba PCR negativa hecha 72 horas antes https:\/\/t.co\/3gQrcI63hK","54":"Muere el fot\u00f3grafo Miguel Oriola, autor de una obra transgresora de mundos s\u00f3rdidos https:\/\/t.co\/15d2tfCfcj https:\/\/t.co\/HVvuxGyxwy","55":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Brasil autoriza retomar los ensayos de la vacuna Coronavac contra el covid-19 https:\/\/t.co\/HVdiq16YTR https:\/\/t.co\/OrPVzkAPXi","56":"Desde el 23 de noviembre ser\u00e1 obligatoria PCR en origen a todos los viajeros de pa\u00edses de riesgo. El gobierno llevaba meses d\u00e1ndole vueltas a esta (discutida) medida y acaba de anunciar que la aprueba https:\/\/t.co\/pBrJnmXN2c","57":"Vorwerk, fabricante de la Thermomix, acusa a la cadena de supermercados Lidl de reproducir con su marca blanca un modelo similar que comercializa por un precio muy inferior https:\/\/t.co\/PbbaCpbei1","58":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Espa\u00f1a exigir\u00e1 pruebas PCR en origen a todos los viajeros que procedan de zonas de riesgo https:\/\/t.co\/HVdiq16YTR https:\/\/t.co\/47L1NeIsTn","59":"El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, ech\u00f3 mano de un comentario hom\u00f3fobo como tantas veces a lo largo de su carrera pol\u00edtica, esta vez para quejarse de la crisis del coronavirus. \u201cTenemos que dejar de ser un pa\u00eds de maricas\u201d, espet\u00f3\n\nPor @naiaragg https:\/\/t.co\/30RUjt7fFY","60":"WhatsApp permitir\u00e1 a lo largo de este mes en todo el mundo la posibilidad de programar el borrado de los mensajes https:\/\/t.co\/oMphWXNMar","61":"Se puede hablar de violencia sexual, de racismo y de clasismo y hacerlo de forma esperanzadora. Eso es #Podr\u00edaDestruirte, la serie de HBO, para @InmaCuestaWeb. En @TienesQueVerlo https:\/\/t.co\/RecvZseVC8","62":"El proyecto espa\u00f1ol de ciudad poscovid galardonado en China parte de un sistema de miniciudades formadas por cuatro manzanas con sus propios servicios asistenciales, invernaderos comunitarios e impresoras 3D en el s\u00f3tano para fabricar mascarillas https:\/\/t.co\/rdzLtEpeXr","63":"Un albino perseguido en Mal\u00ed en el que nadie repar\u00f3, abogados que firman \u00f3rdenes de devoluci\u00f3n sin ni siquiera ver a sus clientes, una \u00fanica int\u00e9rprete para casi 200 personas... https:\/\/t.co\/oAZlYOzsWv","64":"Cedro, la entidad que gestiona el \u2018copyright\u2019 para el sector editorial, demanda a Google y le pide 1,1 millones de euros por presunto impago de derechos de autor https:\/\/t.co\/wJoZVnDgkC","65":"Un a\u00f1o m\u00e1s los padres de la escuela p\u00fablica y la patronal privada se unen para denunciar en un informe los \"abusos\" de las cuotas de la concertada. El Estado paga los profesores y el mantenimiento del centro, pero nadie esconde que el dinero es escaso. https:\/\/t.co\/fD9kXconza","66":"\u00bfSab\u00edan los aliados que la amenaza nuclear nazi quedaba desactivada? Reino Unido, con una calidad espectacular en sus fuentes de inteligencia, s\u00ed.\n\n#LoMasLeido\n\nPor @jcggolf \n\nhttps:\/\/t.co\/pGl1ZQl1Gy","67":"Una investigaci\u00f3n confirma que muchos contagiados a\u00fan tienen s\u00edntomas meses despu\u00e9s de contagiarse. Y su perfil es diferente al de los que superaron la covid en dos o tres semanas: mujer, de mediana edad, sin patolog\u00edas previas y sin pasar por el hospital https:\/\/t.co\/VsF7Iyb1zL","68":"Cuatro heridos leves en un ataque bomba durante un acto diplom\u00e1tico en #Yeda #ArabiaSaud\u00ed \nhttps:\/\/t.co\/89fFlG4QoF a trav\u00e9s de @el_pais","69":":television: TV en DIRECTO | El Congreso de los Diputados debate la propuesta de Presupuestos Generales del Estado para 2021 https:\/\/t.co\/LpJ1d5Uiyw https:\/\/t.co\/wjGoUMwEkJ","70":"Columna | \"Los asesinos son lo peor de este mundo, pero creo m\u00e1s f\u00e1cil sentarse con uno si est\u00e1 arrepentido que hacerlo con un chivato\". Por Manuel Jabois https:\/\/t.co\/kIkPqv9p0I","71":"El Gobierno va a modificar de nuevo el precio m\u00e1ximo de venta al p\u00fablico de las mascarillas, no del m\u00ednimo","72":"[7\/7] Actualmente hay 214 proyectos para desarrollar una vacuna efectiva contra el coronavirus. Adem\u00e1s de la de Pfizer, tambi\u00e9n est\u00e1n avanzadas las de Moderna, Ofxord o la Wuhan. En este ESPECIAL actualizado repasamos en qu\u00e9 fase est\u00e1n cada una de ellas https:\/\/t.co\/8KhJcxIQtp","73":"[6\/7] Aqu\u00ed, Jaiver Sampedro (@padreoms) explica c\u00f3mo BioNTech invent\u00f3 el f\u00e1rmaco, c\u00f3mo funciona y por qu\u00e9 recurrieron al gigante farmac\u00e9utico estadounidense para los ensayos cl\u00ednicos https:\/\/t.co\/NWcYmX7Ck6","74":"[5\/7] \u201cSentimos el deber de explotar toda nuestra tecnolog\u00eda y experiencia para ayudar\u201d, explic\u00f3 en marzo Ugur Sahin, presidente de la empresa. Su mujer, \u00d6zlem T\u00fcreci, es la directora m\u00e9dica y una eminencia en inmunoterapias. Vendieron su anterior empresa por 420 millones https:\/\/t.co\/1FWeyqfmMw","75":"[4\/7] La vacuna de Pfizer se empez\u00f3 a desarrollar el pasado enero en BioNTech, una empresa de biotecnol\u00f3gica creada en Alemania por dos inmigrantes turcos. Su especialidad son los tratamientos de inmunoterapias individualizadas para enfermos de c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/feRhPRORKf https:\/\/t.co\/tMhRdADxIy","76":"[3\/7] En Espa\u00f1a, el Gobierno ya trabaja en el plan para su distribuci\u00f3n. Sanidad y las comunidades ser\u00e1n quienes decidan a qui\u00e97n se vacuna y d\u00f3nde. El hecho de que la vacuna de Pfizer tenga que mantenerse a 70 grados bajo cero complica el proceso https:\/\/t.co\/4YYcObNJYg","77":"[2\/7] Kyriakides, comisaria de Salud, ha recordado que primero tiene que recibir la autorizaci\u00f3n de la Agencia Europea del Medicamento. \"Soy consciente de las expectativas. Pero hay que entender que aunque la tengamos, no va a ser la panacea\", ha advertido https:\/\/t.co\/HIYaw3q3ev https:\/\/t.co\/WPThP4YHwD","78":"[1\/7] Ayer, Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna tiene una eficacia superior al 90%. Hoy, la UE ha confirmado el cierre de un acuerdo para comprar 300 millones de dosis de este medicamento, pero ha descartado fijar un calendario sobre su distribuci\u00f3n y aplicaci\u00f3n :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/EApzPeYYX7","79":"\u201cEl biling\u00fcismo en el beb\u00e9 no causa retraso en la adquisici\u00f3n del lenguaje ni en el desarrollo del habla\u201d, dicen los logopedas. \u201cY afectan positivamente a su capacidad cognitiva, as\u00ed como a sus estructuras cerebrales\u201d, a\u00f1aden los psic\u00f3logos https:\/\/t.co\/zxPVbxFUqs","80":"\"Un hombre cae de un edificio de 50 pisos. Para tranquilizarse, no para de decirse: hasta ahora todo va bien, hasta ahora todo va bien... Pero lo importante no es la ca\u00edda, es el aterrizaje\". 25 a\u00f1os despu\u00e9s, el mensaje de 'El Odio' sigue siendo real https:\/\/t.co\/8OIavcXgNT","81":"Con la vuelta a la libertad que supuso el fin de ese estado de alarma, en mayo, a @GranaMartita le ocurrieron dos cosas buenas: acab\u00f3 la obra que ten\u00eda a medias cuando lleg\u00f3 el virus y se le dispararon los bolos. En marzo ten\u00eda 14 actuaciones que perdi\u00f3 https:\/\/t.co\/4r9gOU5r9Q","82":"Cuando Trump la nombr\u00f3 en 2017 sostuvo que no quer\u00eda el puesto para hacerse un nombre o acaparar titulares. A dos meses de que el mandato del republicano llegue a su fin, la atenci\u00f3n que no deseaba ha reca\u00eddo en ella https:\/\/t.co\/aX2aQaNRFv","83":"Al mismo tiempo, Iglesias presiona para evitar el pacto con Arrimadas e intensifica los contactos con ERC y Bildu #PGE2021\nhttps:\/\/t.co\/PLdaUEr6ji","84":"DIRECTO | Ciudadanos anuncia que sigue en la negociaci\u00f3n de las cuentas a pesar del apoyo de Bildu #PGE2021 https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/JeePyiyqjq","85":"Ahora es Pantoja quien alza la voz y exige que esas \u201cmanifestaciones\u201d, como las denominan, paren \u201cinmediatamente\u201d porque traspasan la libertad de expresi\u00f3n \u201cal carecer del requisito de la veracidad y estar basadas en rumores y maledicencias\u201d https:\/\/t.co\/dadws70TOR","86":"El maestro Ram\u00f3n Rodr\u00edguez se ha ganado a sus alumnos con un juego de superh\u00e9roes en el que obtienen puntos por lavarse las manos o llevar bien la mascarilla https:\/\/t.co\/qj6iaXmD1h","87":"Saida estaba terminando sus oraciones de la tarde, escuch\u00f3 la voz de su marido pidi\u00e9ndole que bajara a la calle. Para su sorpresa, \u00e9l no estaba solo. La esperaba junto a otros dos hombres que, tras recibir la orden de su esposo, la rociaron con \u00e1cido https:\/\/t.co\/6P3qwVYmyu","88":"Lo m\u00e1s promocionado de Espa\u00f1a en 2020 es Ester Exp\u00f3sito, que acaba de estrenar su segunda serie en Netflix. Con 26 millones de seguidores en Instagram, la actriz asegura que no tiene \"ni idea\" de qu\u00e9 es lo que atrae a tanta gente https:\/\/t.co\/rDUo7j6TIm","89":"DiCaprio y sus colegas se hac\u00edan llamar Pussy Posse (\u201cla pandilla del chocho\u201d) y gente como Donald Trump, Susan Sarandon o Mariah Carey hac\u00edan cola para saludarlos en su reservado. El actor cumple hoy 46 a\u00f1os #hemeroteca https:\/\/t.co\/8Pk8tqwxmq","90":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Un juez de instrucci\u00f3n de Madrid archiva el \u2018caso Delcygate\u2019 sobre el encuentro del ministro \u00c1balos con la vicepresidenta venezolana en Barajas https:\/\/t.co\/2qYvgAf5m1 https:\/\/t.co\/TyOqIM2OGa","91":"El coronavirus ha ca\u00eddo como una bomba sobre la fiesta m\u00e1s emblem\u00e1tica, internacional y lucrativa de Brasil. Por tercera vez en la historia y por primera vez en m\u00e1s de un siglo, este a\u00f1o no habr\u00e1 Carnaval oficial en samb\u00f3dromos y calles https:\/\/t.co\/8iEMDHBzhM","92":"El plan de Colau es restringir el tr\u00e1fico en todo el Eixample de Barcelona a vecinos y servicios, reducir contaminaci\u00f3n y ruidos y convertir las intersecciones de las calles en plazas. El plazo que barajan para llevarlo a cabo es de 10 a\u00f1os https:\/\/t.co\/cvCPiOqlvk","93":"\"Yo s\u00ed voy a poder trabajar ese mes, as\u00ed que he sacado la cuenta de lo que consumir\u00eda aqu\u00ed en noviembre si estuviera abierto y, aunque s\u00e9 que esto no resuelve vuestra situaci\u00f3n...\". Un cliente deja al due\u00f1o de un bar de Bilbao un sobre con dinero https:\/\/t.co\/gM3N8dK21a","94":":television: TV en DIRECTO | Montero recuerda las palabras del Dr. Guerrero en el final de su presentaci\u00f3n de los Presupuestos: \"Apoyen estas cuentas para que la pol\u00edtica tambi\u00e9n aporte su granito de arena y seamos capaces de recuperarnos sin dejar a nadie atr\u00e1s\" https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/oD1LYr1OAz","95":"\u2018Patria\u2019: que el gatillo lo aprieten otros; por @manueljabois https:\/\/t.co\/n2A1jNE28f","96":"La espa\u00f1ola Marta Cinta fue primera bailarina del ballet de Nueva York en 1967. El a\u00f1o pasado, ya muy enferma de Alzheimer, sus sentidos despertaron al escuchar \u2018El lago de los cisnes\u2019, de Tchaikovsky, y fue capaz de recordar los movimientos https:\/\/t.co\/QoLrYHYWw4","97":"Las ensaladas oto\u00f1ales nos pueden dar muchas alegr\u00edas, como esta de remolacha asada, quinua y vinagreta de hierbas y nueces de @julialaich. https:\/\/t.co\/fp5F5uJmuV","98":":television: TV en DIRECTO | Montero: \"Ya sabemos que la oposici\u00f3n va a tirar de hip\u00e9rbole y hablar\u00e1 de hachazo fiscal. Sin embargo, nuestro sistema fiscal, cuando se aprueben estos presupuestos, va a ser m\u00e1s progresivo, m\u00e1s ecologista y m\u00e1s acorde con la UE\" https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/cMq0JqoHWA","99":"Al fallecer un amigo recibieron unas bolsas de basura llenas de juguetes. Pero no eran unos juguetes cualquiera: era una colecci\u00f3n de figuritas de 'Star Wars', algunas en sus cajas originales. Su hijo les advirti\u00f3 de que podr\u00edan ser valiosas y acert\u00f3 https:\/\/t.co\/1jml48fs4j","100":"La historia del Volkswagen Golf GTI: un mito a trav\u00e9s de ocho generaciones https:\/\/t.co\/2QJvkIBA8x https:\/\/t.co\/UI7VSSm08z","101":"Primark prepara un ERTE para sus 7.000 trabajadores en Espa\u00f1a tras decretarse el segundo estado de alarma en Espa\u00f1a. En todo el mundo, la cadena gan\u00f3 402 millones en su a\u00f1o fiscal, finalizado a mediados de septiembre https:\/\/t.co\/0B0sna3AGX","102":":television: TV en DIRECTO | Montero: \"No se trata de volver a como est\u00e1bamos antes de la crisis. A lo que tenemos que aspirar es a mejorar y superar la situaci\u00f3n previa e impulsar los cambios estructurales que Espa\u00f1a necesita\" #PGE2020 https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/YMk14oq28I","103":"A pesar de que su curva est\u00e1 en descenso tras alcanzar un pico de 1.500 casos por cada 100.000 habitantes, Granada conserva la mayor incidencia acumulada del pa\u00eds en una gran ciudad y la presi\u00f3n en las UCI de los hospitales se acerca al l\u00edmite https:\/\/t.co\/FxTDDnJdm6","104":"En un mes, Madrid baj\u00f3 la incidencia y la positividad a la mitad. Las hospitalizaciones descienden, pero mucho m\u00e1s despacio, a\u00fan m\u00e1s en cr\u00edticos (*453 es estar al 103% en UCI M\u00e9dica) y en muertos. \u00bfEst\u00e1 Madrid mejor? S\u00ed. \u00bfTanto como defiende el Gobierno? No. \u00bfQu\u00e9 ha pasado? :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","105":"En menos de cinco a\u00f1os, las renovables superar\u00e1n al carb\u00f3n como la primera fuente global de electricidad. Una revoluci\u00f3n est\u00e1 en marcha: https:\/\/t.co\/AwicLOFSv4","106":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La opini\u00f3n sobre el Gobierno ha empeorado para el 59,9% de los espa\u00f1oles por la crisis del coronavirus, seg\u00fan el CIS https:\/\/t.co\/SOg5zzWusO https:\/\/t.co\/tw4Sb0HQqd","107":":red_circle: ACTUALIZACI\u00d3N | Varios pa\u00edses europeos ya han reducido o incluso suspendido el IVA a las mascarillas y regulado su precio: en Portugal est\u00e1n al 6%, en Francia al 5,5%, en Alemania al 5%, y en pa\u00edses como Italia, B\u00e9lgica o Pa\u00edses Bajos est\u00e1n exentas https:\/\/t.co\/wJMKkrzMsE","108":"Mujer, joven y enferma seis meses despu\u00e9s de curarse: as\u00ed son los afectados por la covid de larga duraci\u00f3n https:\/\/t.co\/zNlD7gw240","109":":television: TV en DIRECTO | Montero anuncia que ma\u00f1ana la Comisi\u00f3n Interministerial de Medicamentos abordar\u00e1 el descenso en el precio m\u00ednimo de las mascarillas: \"facilitar\u00e1 a muchas familias la compra de estos productos imprescindibles para prevenir los contagios\" https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/IiYUahfrgV","110":":television: TV en DIRECTO | Montero explica que no han tomado la decisi\u00f3n de bajar el IVA a las mascarillas hasta tener el visto bueno de Bruselas, que ayer dio su aprobaci\u00f3n a la medida, para \"evitar el riesgo de pagar una multa millonaria\" https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/f4flkMwOfv","111":":television: TV en DIRECTO | Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, ministra de Hacienda anuncia la bajada del IVA de las mascarillas del 21% al 4%. \"Parece que a algunos no les ha gustado la noticia\", ha a\u00f1adido ante los reproches lanzados desde la bancada de la oposici\u00f3n https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/q8RIR39drl","112":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Gobierno anuncia una bajada del IVA de las mascarillas del 21% al 4% https:\/\/t.co\/2ACnsWU0jx https:\/\/t.co\/LvVPqZ3V9Q","113":":television: TV en DIRECTO | Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, ministra de Hacienda: \"Si no se hubieran adoptado medidas, la ca\u00edda del PIB hubiera sido del 25%. Y la p\u00e9rdida de empleo, de tres millones de personas\" https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/7I2nGHUMuC","114":":television: TV en DIRECTO | Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, ministra de Hacienda: \"En la medida en la que somos capaces de controlar la situaci\u00f3n sanitaria, la econom\u00eda rebota\" https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/qyQQduZnhh","115":"El Supremo archiva una causa por prevaricaci\u00f3n contra Puigdemont de cuando era alcalde de Girona. Compr\u00f3 una colecci\u00f3n de arte para el Ayuntamiento con dinero del canon municipal del agua https:\/\/t.co\/pmaWLX0VDR","116":"Cuatro Estados siguen sin aclarar el ganador de las elecciones presidenciales en EE UU tras una semana de escrutinio https:\/\/t.co\/zpzlvYwRLx","117":"El escritor franc\u00e9s Pierre Lemaitre publica \u2018El espejo de nuestras penas\u2019, con la que concluye su trilog\u00eda sobre el periodo de entreguerras\n\nPor @alexvicente\n\nhttps:\/\/t.co\/wDZTzhm1aD","118":":television: TV en DIRECTO | Montero, ministra de Hacienda, a PP y Vox: \"Rechazar los Presupuestos es una irresponsabilidad manifiesta. Pueden discrepar de su orientaci\u00f3n, pero no de la necesidad que tiene Espa\u00f1a de contar con unas nuevas cuentas p\u00fablicas\" https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/ocJxDjvVd8","119":":television: TV en DIRECTO | El Congreso inicia el debate de los Presupuestos https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o https:\/\/t.co\/PIh3Dmqkkp","120":"El s\u00e1bado la @Policia estren\u00f3 su cuenta en TikTok. Era un movimiento previsto. \n\nPero muchos se sorprendieron de ver a polic\u00edas bailar. Pregunt\u00e9 a los encargados y solo hay una respuesta: esto es solo el principio\n \nhttps:\/\/t.co\/NXiT8CPmKw","121":"Cuando era joven, fue arrestada por enfrentarse a la polic\u00eda y posesi\u00f3n de marihuana. Ahora es trabajadora social, activista y empresaria con una firma de moda sin \u00e1nimo de lucro. As\u00ed es la hija peque\u00f1a de Biden, una mujer alejada del foco medi\u00e1tico https:\/\/t.co\/uQivRre2Do","122":"La madre de los tres hijos pol\u00edticos de Bolsonaro est\u00e1 en campa\u00f1a para ser concejala en R\u00edo. En agosto escrib\u00ed esto sobre Rogeria y las otras mujeres del clan\n\nhttps:\/\/t.co\/UR0U1vWMr8 https:\/\/t.co\/xBtOGQ592I","123":"El maestro Ram\u00f3n Rodr\u00edguez eval\u00faa en las notas las competencias emocionales y este curso tendr\u00e1 en cuenta su actitud ante la covid. Sus alumnos, dice, le est\u00e1n dando una lecci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/4OpTosGufw","124":"El iPhone 12 con un cup\u00f3n descuento de 150\u20ac y otros chollos en tecnolog\u00eda en el D\u00eda del Soltero, en el #Escaparate de EL PA\u00cdS https:\/\/t.co\/95vYH4MaEw","125":"Sandra S\u00e1nchez lidera la \u2018revoluci\u00f3n\u2019 femenina del k\u00e1rate https:\/\/t.co\/m1RBAoFVlN a trav\u00e9s de @el_pais La Federaci\u00f3n cuenta por primera vez con tres mujeres seleccionadoras: \u201cEs un paso; ojal\u00e1 lo siguiente sea que las chicas entrenen a los chicos\u201d. Una historia de @elegiovio","126":"\u201cEstoy tan sorprendida como t\u00fa, hemos cometido un error. No sab\u00eda nada. Si me llegan a decir que esto va a ser as\u00ed, me habr\u00eda llevado las manos a la cabeza\u201d https:\/\/t.co\/bdMl2Nq28s","127":"El m\u00fasico Elvis Costello publica un disco terminado durante el confinamiento. \u201cSoy consciente de que muchos de mis seguidores son de mi misma generaci\u00f3n y van a tardar tiempo en sentirse seguros en un concierto\u201d, afirma\n\nhttps:\/\/t.co\/LBwOyRvAaO","128":"Listillos y enterados ha habido siempre, pero solo en los \u00faltimos tiempos se los ha empezado a llamar \u201ccu\u00f1ados\u201d. Este es el origen del t\u00e9rmino https:\/\/t.co\/OEf2xzXPMU","129":"Bolsonaro vuelve a criticar las medidas contra la pandemia y afirma que Brasil tiene que \"dejar de ser un pa\u00eds de maricas\u201d https:\/\/t.co\/4EwP8JwKTY","130":"La UCI suspende nueve meses a Groenewegen por provocar la dura ca\u00edda de Jakobsen en el Tour de Polonia https:\/\/t.co\/MWu4seL89W a trav\u00e9s de @el_pais Jakobsen, de 23 a\u00f1os, acab\u00f3 en coma inducido tras chocar con las vallas despu\u00e9s de ser empujado por Groenewegen a 80 km por hora.","131":"\u00abVivimos en un pa\u00eds muy machista\u00bb. El actor aprovech\u00f3 su paso por 'El Hormiguero' para lanzar un contundente mensaje a todos aquellos que culpabilizan a Sara S\u00e1lamo del bajo rendimiento de su pareja, el futbolista Isco.\nhttps:\/\/t.co\/7Nk3PE5HAC","132":"Interior investiga cuatro casos de supuestos malos tratos en la c\u00e1rcel de Estremera https:\/\/t.co\/0ncucYqFST v\u00eda @el_pais","133":"\"La brecha no existe solo entre negros y blancos sino entre el Norte y el Sur, entre quienes logran alimentarse y quienes no pueden, en fin: entre los acomodados y el resto del mundo\". Di\u00e1logo con el artista benin\u00e9s Rom\u00e9o Mivekannin, en @Africanoes1pais https:\/\/t.co\/W6FLMsy5wE","134":"DIRECTO | Catalu\u00f1a sigue sufriendo una fuerte presi\u00f3n en los hospitales pese a que la propagaci\u00f3n del virus da muestras de frenarse tras casi un mes de medidas restrictivas. En las \u00faltimas 24 horas se han notificado 2.997 nuevos contagios, un 40% menos https:\/\/t.co\/2EbiejhmAW https:\/\/t.co\/d6kzY7lGEk","135":"En mayo, tras 8 a\u00f1os de vigencia, vence el convenio con Washington para las bases de Rota y Mor\u00f3n. Sin embargo, el Gobierno ya tiene decidido prorrogarlo por un a\u00f1o, para dar tiempo a que la eventual Administraci\u00f3n de Biden defina sus l\u00edneas pol\u00edticas https:\/\/t.co\/xSev678fdQ","136":"El padre de la web lanza su nuevo proyecto para regenerar Internet. Su enfoque, centrado en que cada usuario tenga la llave de su privacidad, choca con el de las grandes tecnol\u00f3gicas https:\/\/t.co\/8roBvKroy6","137":"Las ventajas e inconvenientes de criar a un ni\u00f1o biling\u00fce https:\/\/t.co\/aOMrpjB0rV","138":"\"Bienvenida sea la ilusi\u00f3n, mientras no cometamos dos errores muy graves: hacer, como hicimos en junio, como que ya esto hubiera pasado, y que no recordemos m\u00e1s adelante que lo p\u00fablico es fundamental\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/ATmHh53rOE","139":"Con las grandes exposiciones europeas canceladas y mientras los museos espa\u00f1oles se han visto obligados a reinventarse con fondos propios, el Reina Sof\u00eda inaugura una muestra de altos vuelos prepand\u00e9micos: Mondrian y De Stijl\n\nPor  @ArteAngeles \n\nhttps:\/\/t.co\/PJbSMI5yjd","140":":red_circle: ACTUALIZACI\u00d3N | El vicepresidente Iglesias aplaude la \u201cdisponibilidad\u201d de EH Bildu porque refuerza el \u201cbloque de investidura\u201d para toda la legislatura https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","141":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | EH Bildu anuncia que votar\u00e1 a favor de los Presupuestos \u201csi las cosas no se tuercen\u201d https:\/\/t.co\/2ACnsWU0jx https:\/\/t.co\/MwfOrzWyGj","142":"sobre las meninas mutantes que invaden Madrid, en mi columna #BocataDeCalamares en El Pa\u00eds Madrid. \n\nhttps:\/\/t.co\/VwCs0xcbcx","143":"La #FotodePortada del mi\u00e9rcoles en @el_pais El milagro de exponer a Mondrian en el Reina Sof\u00eda https:\/\/t.co\/58Bfx3DeMp Foto de @inmaFgarcia https:\/\/t.co\/KlFasCApJ4","144":"La contaminaci\u00f3n por ozono troposf\u00e9rico cae un 27% en Madrid ante la reducci\u00f3n de la movilidad por la covid. En todo el pa\u00eds, la bajada es del 41% https:\/\/t.co\/T45oV7W7AC","145":"Entre las complejidades que presenta la vacuna de Pfizer contra la covid destaca que debe conservarse a unos 75 grados bajo cero. As\u00ed es el plan del Gobierno para empezar a distribuirla y suministrarla en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/4YYcOc5kPO","146":"Vinz, Hubert y Sa\u00efd no solo se sienten maltratados en su barrio. Cuando viajan al centro de Par\u00eds sus habitantes los ignoran, los miran con recelo o los tratan como animales ex\u00f3ticos. 'El Odio' sigue siendo, 25 a\u00f1os despu\u00e9s, inquietantemente real https:\/\/t.co\/hyhpW2shXD","147":"EDITORIAL | Las inc\u00f3gnitas sobre las vacunas son muchas, pero debemos anticiparnos. Ser\u00eda intolerable que la posibilidad de disponer del avance m\u00e1s importante para frenar el virus nos coja desprevenidos https:\/\/t.co\/IqvUu1AqRn","148":"A la vez que Hollywood encontr\u00f3 en Clarck Gable a su primer gal\u00e1n, el f\u00fatbol espa\u00f1ol asisti\u00f3 al florecimiento de su primer futbolista medi\u00e1tico: Ricardo Zamora, un dandi de gorra calada y jersey de cuello alto #EsLaLiga Patrocinado por @LaLiga https:\/\/t.co\/YZ75XbeLFj","149":"\"La vacuna de Pfizer que no es de Pfizer se basa en una ciencia muy s\u00f3lida que, como ahora parece obvio, merec\u00eda la pena poner a prueba contra la covid. Las buenas ideas funcionan a veces\". Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/NWcYmX7Ck6","150":"Patria: que el gatillo lo aprieten otros. https:\/\/t.co\/1u3itlh2IT","151":"Ancianos \u201cencerrados\" y \"con \u00falceras\u201d provocadas por la inmovilidad y por llevar \u201clos mismos pa\u00f1ales durante horas\". Un colectivo de trabajadores denuncia la situaci\u00f3n en una residencia intervenida por la Xunta de Galicia por un brote de covid https:\/\/t.co\/IMBz5pldBH","152":"Trabajadora social, activista y empresaria con una firma de moda sin \u00e1nimo de lucro, la hija menor del presidente electo de Estados Unidos mantiene un perfil bajo. En su juventud fue arrestada por enfrentarse a la polic\u00eda https:\/\/t.co\/GMz7E5aGpO","153":"Ten\u00eda que cambiarse en un aparcamiento. Recibi\u00f3 amenazas de muerte. Inspir\u00f3 a Tiger Woods. Lee Elder fue el primer negro que jug\u00f3 el Masters. 45 a\u00f1os despu\u00e9s, Augusta reconoce al pionero. Esta es su historia https:\/\/t.co\/CAVHiPS40R","154":"\"He perdido a dos colegas con esta pandemia. Es muy duro. Soy consciente de que muchos de mis seguidores son de mi misma generaci\u00f3n y van a tardar tiempo en sentirse seguros para ir a un concierto\", relata Costello.\n\nPor @xavsancho \n\nhttps:\/\/t.co\/LBwOyRNb2m","155":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Los Mossos investigan la muerte de un hombre hallado acuchillado en un piso de Barcelona y que llevaba m\u00e1s de dos semanas sin vida https:\/\/t.co\/AOyi9ygaw0 https:\/\/t.co\/6lvwWNql1F","156":"Ayuso asegura que la incidencia del coronavirus est\u00e1 bajando en Madrid gracias a las restricciones por barrios. Los expertos, sin embargo, lo ponen en duda y ofrecen otras razones https:\/\/t.co\/cu6ns1n7QN","157":"Jon Rahm: \u201cEstoy muy confiado para ganar el Masters\u201d https:\/\/t.co\/MDgUZF1SPy a trav\u00e9s de @el_pais Te cuenta todos los detalles de Augusta @juanmorenilla","158":"Los fragmentos compartidos en las redes sociales de la asociaci\u00f3n M\u00fasica para despertar forman parte de una sesi\u00f3n m\u00e1s larga que hicieron en la residencia de la tercera edad donde Marta Gonz\u00e1lez pas\u00f3 sus \u00faltimos a\u00f1os. https:\/\/t.co\/OVKsmRZNL6","159":"M\u00f3nica Garc\u00eda compagina su cargo de diputada con su trabajo en el Hospital 12 de Octubre. Para ella, el de Ayuso es un Gobierno \"negligente\". \"La corrupci\u00f3n sanitaria est\u00e1 instalada en esta comunidad\u201d, denuncia https:\/\/t.co\/sxG2zMR0PQ","160":"Un grupo de cient\u00edficos espa\u00f1oles ha comenzado un proyecto de investigaci\u00f3n que busca determinar si las bacterias del est\u00f3mago est\u00e1n relacionadas o no con la incidencia, la evoluci\u00f3n y la severidad del coronavirus en cada paciente https:\/\/t.co\/I5hncG0w2w","161":"Saida, durante los 12 a\u00f1os que estuvo casada antes del ataque, su esposo la golpeaba regularmente y le verti\u00f3 qu\u00edmicos en los ojos en tres ocasiones. Con la llegada de la pandemia, la violencia contra las mujeres ha aumentado todav\u00eda m\u00e1s. Por @ana_salva https:\/\/t.co\/6P3qwVYmyu","162":"Para hacer los panes indios del v\u00eddeo de hoy no necesitar\u00e1s mucho m\u00e1s que harina, agua y una sart\u00e9n. https:\/\/t.co\/OjrSlMGq1J https:\/\/t.co\/6RvrCDwClx","163":"Detenido un miembro de los Castellers de Barcelona  por abusar de ni\u00f1as y j\u00f3venes del grupo https:\/\/t.co\/0sT0L3vae4","164":"Hollywood ha pagado royalties a Homero. Tambi\u00e9n a Shakespeare. Lope de Vega ha tenido menos suerte.\n\nPor @JRodrguezMarcos \n\nhttps:\/\/t.co\/nZcfyPKVSD","165":"Trabajo plantea ayudas de hasta 9.000 euros para las empresas que creen empleo https:\/\/t.co\/eKoQuu3NQf","166":"Trump ha llevado al partido al extremo de que los senadores de Georgia se est\u00e1n enfrentando a los responsables electorales republicanos de su propio Estado https:\/\/t.co\/QRXslVljEY","167":"Espa\u00f1a prorroga un a\u00f1o el convenio militar con Estados Unidos (tras concluir sus ocho a\u00f1os de vigencia) ante la llegada de @JoeBiden  a la Casa Blanca #Rota #Moron\nhttps:\/\/t.co\/kuR9bIcmWo","168":"Entrevista a la diputada del momento en Madrid. M\u00f3nica Garc\u00eda, anestesista y azote de Ayuso en la Asamblea. \u201cSon un Gobierno negligente. La corrupci\u00f3n sanitaria est\u00e1 instalada en esta comunidad\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/Iy1YXy4Nbp","169":"Entre los 20 habitantes que viven ahora en el pueblo, varios recuerdan que de peque\u00f1os ya o\u00edan hablar de la presa, pero a\u00f1aden que para cuando empezaron las obras en los noventa no quedaban agricultores que necesitaran agua para regar https:\/\/t.co\/iPfq25p6Ey","170":"Los servicios de salud de las comunidades y del ministerio de Sanidad tendr\u00e1n que definir c\u00f3mo lo hacen, pero si los resultados del ensayo no dan sorpresas, lo m\u00e1s probable es que se utilice una estrategia muy parecida a la de la vacunaci\u00f3n de la gripe https:\/\/t.co\/4YYcObNJYg","171":"#Portada Este mi\u00e9rcoles tratamos el ataque con \u00e1cido a Saida y otras agresiones de #g\u00e9nero durante la pandemia; conocemos la industria cinematogr\u00e1fica en #Kenia; y la importancia de los derechos territoriales de las comunidades ind\u00edgenas durante #covid19 https:\/\/t.co\/ioBWZeyMfO https:\/\/t.co\/qJCzxX2238","172":"Ugur naci\u00f3 en Turqu\u00eda y con cinco a\u00f1os emigr\u00f3 a Alemania. \u00d6zlem, tambi\u00e9n hija de inmigrantes turcos, es una eminencia en inmunoterapia contra el c\u00e1ncer. La empresa que crearon juntos en 2008 est\u00e1 detr\u00e1s del desarrollo de la vacuna de Pfizer https:\/\/t.co\/S8iKq8eP3V","173":"Jordi Llopart, primer oro del atletismo espa\u00f1ol, en coma irreversible https:\/\/t.co\/6eLuydt9g1 https:\/\/t.co\/ekeHwPNAYU","174":"Europa da el visto bueno al sistema espa\u00f1ol para prevenir, detectar y responder a las campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/rlJS3CD0hF","175":"Brasil suspende los ensayos de la vacuna china contra la covid https:\/\/t.co\/4BjhYTl8Q2","176":"Ya hemos actualizado el mapa de restricciones contra la pandemia con las nuevas medidas de Andaluc\u00eda, Castilla y Le\u00f3n y Murcia. Consulta qu\u00e9 se puede hacer en tu comunidad, provincia o ciudad y qu\u00e9 no https:\/\/t.co\/3R1kOhInJ2","177":"El primer medicamento hecho espec\u00edficamente contra el coronavirus https:\/\/t.co\/ypnZnpN1Cg","178":"Los dise\u00f1adores que cambiaron las reglas del juego fueron en su d\u00eda disc\u00edpulos avanzados de otros nombres destacados. Estas son las promesas de la arquitectura en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/IScTljzYH0","179":"El ecologista Esteban Cabal cree que la pandemia es una estafa \u201cglobal, monumental, para vender vacunas peligros\u00edsimas que pueden modificar nuestro ADN con consecuencias desconocidas\u201d. Los defensores de las tesis conspiranoicas dan la cara https:\/\/t.co\/fwMPVb49nV","180":"\u201cHola, coleguis. Hoy tengo un mensaje muy importante que daros, s\u00e9 que es algo que no os esper\u00e1is; s\u00e9 que es algo que va a cambiar la forma en la que me v\u00e9is; s\u00e9 que es algo impensable viniendo de m\u00ed: soy gay. Soy mazo de gay\u201d  https:\/\/t.co\/6dOXiDA4BM","181":"McDonald\u2019s apuesta por los productos veganos y lanzar\u00e1 en 2021 el McPlant. \u201cEst\u00e1 hecho con una jugosa hamburguesa a base de plantas y se sirve en un panecillo caliente de semillas de s\u00e9samo con todos los aderezos cl\u00e1sicos\u201d https:\/\/t.co\/MVq0mXuPAz","182":"\"Cuando los maridos act\u00faan de forma miserable, la gente mira a su mujer buscando el porqu\u00e9. Las esposas tienen que vivir un infierno por acciones que nunca llevaron a cabo y reciben juicios de valor por cr\u00edmenes que no cometieron\"   https:\/\/t.co\/OTVZUvfaFc","183":"Lo m\u00e1s promocionado de Espa\u00f1a en 2020 es Ester Exp\u00f3sito, que acaba de estrenar su segunda serie en Netflix. Con 26 millones de seguidores en Instagram, la actriz asegura que no tiene \"ni idea\" de qu\u00e9 es lo que atrae a tanta gente https:\/\/t.co\/Ij0tz7w9Zh","184":"Se acerca el invierno y Par\u00eds, Berl\u00edn o Londres han cerrado su vida nocturna, pero la permisiva Madrid la ha reglado con normas que se pueden trampear o la ha trasladado a la tarde. Conf\u00eda en la responsabilidad de empresarios y ciudadanos https:\/\/t.co\/UEVlSaIZSB","185":"Para esta congresista republicana, los votantes negros son \u201cesclavos de los dem\u00f3cratas\u201d, hay una \u201cinvasi\u00f3n isl\u00e1mica contra el Gobierno\u201d y, hace 4 a\u00f1os, Barack Obama contrat\u00f3 a dos sicarios para que asesinaran a un compa\u00f1ero del Comit\u00e9 Nacional Dem\u00f3crata https:\/\/t.co\/joxbuaxYoQ","186":"Pepa era una ejecutiva de las que negociaban con el cuchillo entre los dientes. Un d\u00eda mand\u00f3 un e-mail equivocado. \u201cTir\u00e9 la blackberry al suelo y empec\u00e9 a gritar. El lunes mis jefes me esperaban con el despido. Fue la mejor metedura de pata de mi vida\u201d https:\/\/t.co\/i0mZdhKDqX","187":"El presidente interino de Per\u00fa, Manuel Merino, tambi\u00e9n ha sido cuestionado por hechos de corrupci\u00f3n; supuestos contratos que beneficiaron a sus familiares cercanos y por no declarar conflictos de inter\u00e9s\n\nPor @jfowks https:\/\/t.co\/eJPOzUPqZW","188":"El Gobierno limita a 30 kil\u00f3metros por hora el m\u00e1ximo para circular en calles de un solo carril y se endurece el reglamento del carn\u00e9 por puntos, entre otras medidas https:\/\/t.co\/Q3StE5eeXh","189":"El hombre fue al establo a agredir sexualmente a la potrilla de siete meses, y le dej\u00f3 heridas f\u00edsicas. Hab\u00eda atacado varias veces a la madre. La peque\u00f1a desarroll\u00f3 secuelas psicol\u00f3gicas. El individuo ha sido condenado a c\u00e1rcel y 1.000\u20ac en veterinario https:\/\/t.co\/fofW5kGxjz"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 23:20:09","1":"2020-11-11 23:11:16","2":"2020-11-11 23:01:16","3":"2020-11-11 22:45:00","4":"2020-11-11 22:30:00","5":"2020-11-11 22:15:00","6":"2020-11-11 22:00:01","7":"2020-11-11 21:45:00","8":"2020-11-11 21:30:00","9":"2020-11-11 21:15:00","10":"2020-11-11 21:00:00","11":"2020-11-11 20:57:24","12":"2020-11-11 20:57:16","13":"2020-11-11 20:45:00","14":"2020-11-11 20:30:00","15":"2020-11-11 20:15:00","16":"2020-11-11 20:13:32","17":"2020-11-11 20:00:00","18":"2020-11-11 19:56:13","19":"2020-11-11 19:45:00","20":"2020-11-11 19:30:00","21":"2020-11-11 19:15:06","22":"2020-11-11 19:15:00","23":"2020-11-11 19:06:10","24":"2020-11-11 19:05:45","25":"2020-11-11 18:45:00","26":"2020-11-11 18:40:27","27":"2020-11-11 18:38:29","28":"2020-11-11 18:30:00","29":"2020-11-11 18:28:35","30":"2020-11-11 18:24:20","31":"2020-11-11 18:19:39","32":"2020-11-11 18:15:00","33":"2020-11-11 18:11:33","34":"2020-11-11 18:07:40","35":"2020-11-11 18:00:02","36":"2020-11-11 17:45:34","37":"2020-11-11 17:45:00","38":"2020-11-11 17:34:59","39":"2020-11-11 17:30:00","40":"2020-11-11 17:19:49","41":"2020-11-11 17:15:00","42":"2020-11-11 17:00:02","43":"2020-11-11 16:58:34","44":"2020-11-11 16:58:22","45":"2020-11-11 16:47:08","46":"2020-11-11 16:45:00","47":"2020-11-11 16:32:26","48":"2020-11-11 16:30:00","49":"2020-11-11 16:27:18","50":"2020-11-11 16:25:32","51":"2020-11-11 16:15:00","52":"2020-11-11 16:13:02","53":"2020-11-11 15:57:49","54":"2020-11-11 15:54:04","55":"2020-11-11 15:46:16","56":"2020-11-11 15:43:26","57":"2020-11-11 15:30:00","58":"2020-11-11 15:28:59","59":"2020-11-11 15:17:07","60":"2020-11-11 15:16:49","61":"2020-11-11 15:15:00","62":"2020-11-11 15:00:02","63":"2020-11-11 14:51:10","64":"2020-11-11 14:45:00","65":"2020-11-11 14:40:52","66":"2020-11-11 14:40:20","67":"2020-11-11 14:30:00","68":"2020-11-11 14:27:56","69":"2020-11-11 14:23:51","70":"2020-11-11 14:15:00","71":"2020-11-11 14:10:09","72":"2020-11-11 14:04:06","73":"2020-11-11 14:04:06","74":"2020-11-11 14:04:05","75":"2020-11-11 14:04:04","76":"2020-11-11 14:04:03","77":"2020-11-11 14:04:02","78":"2020-11-11 14:04:00","79":"2020-11-11 14:00:02","80":"2020-11-11 13:45:00","81":"2020-11-11 13:33:25","82":"2020-11-11 13:30:00","83":"2020-11-11 13:28:32","84":"2020-11-11 13:21:30","85":"2020-11-11 13:18:26","86":"2020-11-11 13:15:00","87":"2020-11-11 13:07:26","88":"2020-11-11 13:04:06","89":"2020-11-11 13:00:01","90":"2020-11-11 12:53:15","91":"2020-11-11 12:45:00","92":"2020-11-11 12:36:00","93":"2020-11-11 12:30:00","94":"2020-11-11 12:25:09","95":"2020-11-11 12:16:15","96":"2020-11-11 12:15:00","97":"2020-11-11 12:10:19","98":"2020-11-11 12:06:59","99":"2020-11-11 12:00:02","100":"2020-11-11 11:58:07","101":"2020-11-11 11:52:00","102":"2020-11-11 11:47:43","103":"2020-11-11 11:45:00","104":"2020-11-11 11:43:35","105":"2020-11-11 11:43:11","106":"2020-11-11 11:40:20","107":"2020-11-11 11:39:35","108":"2020-11-11 11:32:40","109":"2020-11-11 11:31:00","110":"2020-11-11 11:28:36","111":"2020-11-11 11:25:37","112":"2020-11-11 11:23:43","113":"2020-11-11 11:23:03","114":"2020-11-11 11:19:50","115":"2020-11-11 11:15:00","116":"2020-11-11 11:15:00","117":"2020-11-11 11:14:24","118":"2020-11-11 11:12:24","119":"2020-11-11 11:05:36","120":"2020-11-11 11:01:05","121":"2020-11-11 11:00:01","122":"2020-11-11 10:48:32","123":"2020-11-11 10:47:54","124":"2020-11-11 10:45:00","125":"2020-11-11 10:38:46","126":"2020-11-11 10:35:17","127":"2020-11-11 10:31:41","128":"2020-11-11 10:30:00","129":"2020-11-11 10:16:00","130":"2020-11-11 10:14:09","131":"2020-11-11 10:13:57","132":"2020-11-11 10:12:33","133":"2020-11-11 10:10:04","134":"2020-11-11 10:03:00","135":"2020-11-11 10:00:01","136":"2020-11-11 09:59:26","137":"2020-11-11 09:45:46","138":"2020-11-11 09:45:00","139":"2020-11-11 09:41:51","140":"2020-11-11 09:41:42","141":"2020-11-11 09:36:51","142":"2020-11-11 09:34:01","143":"2020-11-11 09:32:26","144":"2020-11-11 09:31:41","145":"2020-11-11 09:31:00","146":"2020-11-11 09:16:10","147":"2020-11-11 09:15:00","148":"2020-11-11 08:58:00","149":"2020-11-11 08:46:00","150":"2020-11-11 08:35:49","151":"2020-11-11 08:34:00","152":"2020-11-11 08:32:13","153":"2020-11-11 08:32:00","154":"2020-11-11 08:30:10","155":"2020-11-11 08:25:30","156":"2020-11-11 08:22:00","157":"2020-11-11 08:20:50","158":"2020-11-11 08:16:50","159":"2020-11-11 08:12:00","160":"2020-11-11 08:02:00","161":"2020-11-11 08:01:51","162":"2020-11-11 08:01:32","163":"2020-11-11 08:01:16","164":"2020-11-11 08:01:09","165":"2020-11-11 07:48:13","166":"2020-11-11 07:28:00","167":"2020-11-11 07:23:18","168":"2020-11-11 07:23:05","169":"2020-11-11 07:18:00","170":"2020-11-11 07:08:00","171":"2020-11-11 07:05:04","172":"2020-11-11 06:56:17","173":"2020-11-11 06:43:57","174":"2020-11-11 06:18:33","175":"2020-11-11 06:10:38","176":"2020-11-11 05:25:14","177":"2020-11-11 05:14:51","178":"2020-11-11 05:05:03","179":"2020-11-11 04:39:26","180":"2020-11-11 04:31:34","181":"2020-11-11 03:47:01","182":"2020-11-11 03:06:43","183":"2020-11-11 02:26:05","184":"2020-11-11 01:47:06","185":"2020-11-11 01:09:10","186":"2020-11-11 01:02:08","187":"2020-11-11 00:46:49","188":"2020-11-11 00:37:10","189":"2020-11-11 00:18:00"},"retweet_count":{"0":84,"1":46,"2":28,"3":599,"4":20,"5":12,"6":34,"7":41,"8":4,"9":8,"10":6,"11":6,"12":88,"13":19,"14":8,"15":16,"16":35,"17":23,"18":14,"19":42,"20":28,"21":10,"22":28,"23":21,"24":17,"25":47,"26":2,"27":6,"28":4,"29":21,"30":3,"31":6,"32":17,"33":2,"34":5,"35":15,"36":23,"37":24,"38":72,"39":459,"40":7,"41":16,"42":19,"43":16,"44":6,"45":7,"46":11,"47":9,"48":10,"49":8,"50":15,"51":66,"52":10,"53":58,"54":22,"55":14,"56":18,"57":8,"58":460,"59":16,"60":25,"61":7,"62":18,"63":64,"64":9,"65":7,"66":7,"67":67,"68":5,"69":5,"70":3,"71":3,"72":28,"73":19,"74":10,"75":13,"76":9,"77":5,"78":112,"79":89,"80":26,"81":2,"82":7,"83":1,"84":1,"85":5,"86":22,"87":17,"88":19,"89":19,"90":69,"91":27,"92":12,"93":73,"94":2,"95":5,"96":213,"97":4,"98":7,"99":15,"100":7,"101":42,"102":2,"103":5,"104":169,"105":26,"106":46,"107":70,"108":27,"109":7,"110":12,"111":40,"112":1415,"113":1,"114":2,"115":12,"116":10,"117":11,"118":4,"119":5,"120":7,"121":18,"122":4,"123":36,"124":2,"125":8,"126":3,"127":6,"128":9,"129":93,"130":14,"131":9,"132":2,"133":13,"134":5,"135":6,"136":95,"137":13,"138":38,"139":15,"140":7,"141":32,"142":7,"143":4,"144":26,"145":25,"146":15,"147":8,"148":5,"149":51,"150":202,"151":36,"152":15,"153":16,"154":9,"155":9,"156":42,"157":2,"158":26,"159":42,"160":31,"161":14,"162":17,"163":6,"164":5,"165":12,"166":11,"167":10,"168":29,"169":27,"170":19,"171":5,"172":558,"173":31,"174":59,"175":16,"176":18,"177":307,"178":15,"179":26,"180":2,"181":59,"182":29,"183":12,"184":33,"185":46,"186":16,"187":560,"188":15,"189":65},"favorite_count":{"0":553,"1":85,"2":60,"3":899,"4":162,"5":47,"6":98,"7":100,"8":17,"9":57,"10":27,"11":0,"12":0,"13":79,"14":26,"15":36,"16":0,"17":29,"18":0,"19":143,"20":176,"21":0,"22":76,"23":0,"24":0,"25":157,"26":14,"27":25,"28":39,"29":78,"30":13,"31":26,"32":70,"33":17,"34":0,"35":42,"36":0,"37":83,"38":113,"39":2288,"40":0,"41":60,"42":31,"43":0,"44":0,"45":0,"46":18,"47":0,"48":12,"49":0,"50":69,"51":120,"52":16,"53":147,"54":0,"55":55,"56":0,"57":15,"58":2082,"59":0,"60":0,"61":52,"62":50,"63":0,"64":34,"65":0,"66":0,"67":119,"68":0,"69":21,"70":41,"71":16,"72":49,"73":31,"74":38,"75":34,"76":27,"77":21,"78":355,"79":445,"80":104,"81":0,"82":24,"83":9,"84":27,"85":0,"86":83,"87":0,"88":119,"89":111,"90":108,"91":104,"92":68,"93":585,"94":21,"95":0,"96":1517,"97":0,"98":27,"99":75,"100":0,"101":80,"102":34,"103":15,"104":0,"105":0,"106":186,"107":197,"108":0,"109":45,"110":40,"111":128,"112":5077,"113":15,"114":12,"115":13,"116":25,"117":0,"118":19,"119":20,"120":0,"121":169,"122":0,"123":0,"124":8,"125":0,"126":0,"127":0,"128":49,"129":263,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":23,"135":15,"136":0,"137":0,"138":179,"139":0,"140":21,"141":123,"142":0,"143":0,"144":0,"145":40,"146":0,"147":28,"148":20,"149":149,"150":0,"151":42,"152":0,"153":0,"154":0,"155":37,"156":115,"157":0,"158":0,"159":150,"160":135,"161":0,"162":0,"163":0,"164":0,"165":46,"166":43,"167":0,"168":0,"169":59,"170":48,"171":0,"172":2176,"173":82,"174":214,"175":50,"176":42,"177":614,"178":71,"179":81,"180":50,"181":453,"182":150,"183":78,"184":86,"185":122,"186":100,"187":0,"188":59,"189":202},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid","182":"Madrid","183":"Madrid","184":"Madrid","185":"Madrid","186":"Madrid","187":"Madrid","188":"Madrid","189":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","182":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","183":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","184":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","185":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","186":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","187":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","188":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","189":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEOtkGDfB8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/11\/10\/diario_de_espana\/1605020427_373220.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605098994","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[211,234]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XudnrD0mDb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-10\/vueling-tambien-empieza-a-cobrar-por-llevar-una-maleta-de-mano-en-cabina.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605105782","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[62,85]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YhbZQLBfBa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-11-10\/el-ataque-con-acido-a-saida-y-esas-otras-agresiones-de-genero-que-se-alimentan-de-la-pandemia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605100279","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[251,274]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8h3dAdBUCn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-11\/richard-nixon-si-hay-una-forma-de-desbancar-a-allende-mejor-hazlo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[201,224]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfTT1GwekJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-11\/el-artista-bad-bunny-sera-uno-de-los-narcos-de-netflix.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[124,147]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2v34ZfO87K","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-11\/las-hazanas-impensables-de-jordi-llopart.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[222,245]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VsF7IxTqbb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-11\/mujer-joven-y-enferma-seis-meses-despues-de-curarse-asi-son-los-afectados-por-la-covid-de-larga-duracion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpK1yItv8L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-11\/italia-se-encamina-al-confinamiento.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[252,275]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hsYun4A5JN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-11\/la-opinion-sobre-el-gobierno-ha-empeorado-para-el-599-de-los-espanoles-por-la-crisis-del-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[181,204]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPGFsClTys","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-11\/casado-se-indigna-ante-la-contundente-replica-de-montero.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[148,171]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OOm5Lzq3Xp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-11\/el-dia-de-los-solteros-mide-la-recuperacion-china.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[252,275]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dRAsmfCsMW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-09-22\/buscador-por-calles-averigue-la-incidencia-del-virus-en-su-zona-y-si-esta-afectada-por-las-restricciones.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1605099902","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[115,138]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DRH3mPQlEW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-11\/lo-que-vemos-es-solo-una-pequena-parte-de-lo-que-existe-y-emite-luz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[84,107]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ELgIS7RvPR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-11\/el-reino-unido-lanza-una-operacion-retorno-por-navidad-para-los-universitarios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[168,191]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JcOIqDhJ0H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-11\/espana-supera-las-40000-muertes-desde-el-inicio-de-la-pandemia-tras-sumar-349-nuevos-decesos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[227,250]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BernardodMiguel","name":"Bernardo de Miguel","id":557086648,"id_str":"557086648","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8vr4xCq5hz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-11\/nos-masajeaba-la-espalda-hasta-tocarnos-el-culo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[250,273]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Theta","indices":[132,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vbenayas","name":"Victoria Torres B.","id":164493726,"id_str":"164493726","indices":[3,12]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q8FV8wPAnJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-11\/bruselas-lanza-la-union-sanitaria-para-evitar-la-descoordinacion-frente-a-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[186,209]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4l0V6rfQyK","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/10\/29\/receta\/1603989942_826696.html?ssm=TW_CM","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[200,223]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GPMgTWCHxm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-11-11\/la-periodista-herida-de-bala-en-cancun-la-policia-nunca-disparo-al-aire-era-como-si-nos-cazaran.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-11\u2026","indices":[236,259]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJaTBT7FJF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-11\/un-ecce-homo-en-palencia-convierte-a-la-escultura-de-una-pastorcilla-en-un-monigote.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[208,231]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1326595390422986753,"id_str":"1326595390422986753","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326595390422986753\/img\/BygLCdCd6m0OyJfW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326595390422986753\/img\/BygLCdCd6m0OyJfW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oEYGXmNDsI","display_url":"pic.twitter.com\/oEYGXmNDsI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326595664365629440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1326594208233263104,"id_str":"1326594208233263104","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326594208233263104\/img\/bHT1t_txxKjLa32G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326594208233263104\/img\/bHT1t_txxKjLa32G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JoShcvtaD8","display_url":"pic.twitter.com\/JoShcvtaD8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326595168942907392\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Km52uEyIFm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-11\/una-pintora-destruye-3o0-plagios-de-sus-obras-valorados-en-un-millon-de-euros-tras-10-anos-de-lucha-por-sus-derechos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[252,275]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1326592281617461248,"id_str":"1326592281617461248","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326592281617461248\/img\/31vSog1Dajc7liy1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326592281617461248\/img\/31vSog1Dajc7liy1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vZuqukCmzg","display_url":"pic.twitter.com\/vZuqukCmzg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326592675735330816\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1326591115122806785,"id_str":"1326591115122806785","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326591115122806785\/img\/ytlCq9BPOrJ8es8z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326591115122806785\/img\/ytlCq9BPOrJ8es8z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zPUh0aSsLP","display_url":"pic.twitter.com\/zPUh0aSsLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326591608435970048\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326590038562406400,"id_str":"1326590038562406400","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326590038562406400\/img\/arvMiIseqDhsBwHw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326590038562406400\/img\/arvMiIseqDhsBwHw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QWMJbz7Q3h","display_url":"pic.twitter.com\/QWMJbz7Q3h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326590426200072192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phGaxFykWH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-11\/siete-de-cada-diez-teletrabajadores-valora-positivamente-el-trabajo-en-casa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[233,256]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[122,145]},{"url":"https:\/\/t.co\/4srPxeNzL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1eaJbnbVvgvJX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[146,169]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan13Navarro","name":"Juan Navarro Garc\u00eda","id":499664857,"id_str":"499664857","indices":[3,17]},{"screen_name":"guardian","name":"The Guardian","id":87818409,"id_str":"87818409","indices":[79,88]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VpL1aNJoB9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-11\/de-arthur-a-theta-la-temporada-de-huracanes-que-ha-batido-records.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[158,181]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UjWHb6NNCu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-11\/rusia-asegura-que-su-vacuna-spunik-v-contra-el-coronavirus-tiene-mas-del-90-de-eficacia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[135,158]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BlLwz8LQzn","display_url":"pic.twitter.com\/BlLwz8LQzn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326579189114343425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojBK8QACHc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38xjIOw","display_url":"bit.ly\/38xjIOw","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1326544764435537922,"id_str":"1326544764435537922","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326544764435537922\/img\/iIMh7Hj9_8VpIZe3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326544764435537922\/img\/iIMh7Hj9_8VpIZe3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/881mF6V6Un","display_url":"pic.twitter.com\/881mF6V6Un","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326577931863412742\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[87,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8CVSmOLr34","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3k9znG1","display_url":"bit.ly\/3k9znG1","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1326575050057768960,"id_str":"1326575050057768960","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjw-sKW4AA-DiB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjw-sKW4AA-DiB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ls056IDv5r","display_url":"pic.twitter.com\/ls056IDv5r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_foto\/status\/1326575055782830081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326575055782830081,"source_status_id_str":"1326575055782830081","source_user_id":87820155,"source_user_id_str":"87820155"}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J1aIhe4c6v","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-11\/lagarde-alerta-contra-una-caida-en-el-credito-que-empuje-a-la-economia-a-una-crisis-de-larga-duracion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[151,174]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gNjQAxSruu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020\/11\/11\/mis_derechos\/1605092781_148565.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manolomoralesr","name":"Manuel Morales","id":117782842,"id_str":"117782842","indices":[3,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsantirso","name":"Jaime Santirso","id":45555158,"id_str":"45555158","indices":[3,13]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgITYmnmOH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-11\/los-fallos-de-la-asistencia-juridica-a-los-migrantes-en-canarias-o-el-caso-del-albino-que-nadie-vio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[254,277]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KaZc1Y741A","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-11\/las-cuotas-base-de-la-concertada-aparte-de-los-fondos-publicos-225-euros-al-mes-en-cataluna-y-110-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[223,246]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u2YE2ZzhyR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36sUvSG","display_url":"bit.ly\/36sUvSG","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1326560523241070592,"id_str":"1326560523241070592","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjjxHjXIAAyoiF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjjxHjXIAAyoiF.png","url":"https:\/\/t.co\/N9Mu8ssD3k","display_url":"pic.twitter.com\/N9Mu8ssD3k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326561711357366272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jmT38bBCGH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-11\/el-consejero-delegado-de-pfizer-vendio-mas-de-la-mitad-de-sus-acciones-el-dia-de-la-noticia-sobre-la-vacuna.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[210,233]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq1oAir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[78,101]},{"url":"https:\/\/t.co\/7hVWM2Vvff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1yNxaWaXXebGj","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[102,125]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3gQrcI63hK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-11\/espana-impondra-pruebas-pcr-en-origen-a-los-viajeros-que-lleguen-de-paises-de-riesgo-desde-el-23-de-noviembre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[167,190]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/15d2tfCfcj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kjWJZx","display_url":"bit.ly\/3kjWJZx","indices":[101,124]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq16YTR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OrPVzkAPXi","display_url":"pic.twitter.com\/OrPVzkAPXi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326551826229911553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pablolinde","name":"Pablo Linde","id":66485971,"id_str":"66485971","indices":[3,14]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PbbaCpbei1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-11\/lidl-califica-de-ilusorios-los-argumentos-de-thermomix-sobre-el-presunto-plagio-de-su-robot-de-cocina.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[173,196]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVdiq16YTR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kn3pGr","display_url":"bit.ly\/3kn3pGr","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/47L1NeIsTn","display_url":"pic.twitter.com\/47L1NeIsTn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326547476329889796\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"Podr\u00edaDestruirte","indices":[103,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InmaCuestaWeb","name":"Inma Cuesta","id":512131570,"id_str":"512131570","indices":[144,158]},{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[163,178]}],"urls":[],"media":[{"id":1326450001455820800,"id_str":"1326450001455820800","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh_iCrW8AEBbMa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh_iCrW8AEBbMa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RecvZseVC8","display_url":"pic.twitter.com\/RecvZseVC8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1326481073488924672\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326481073488924672,"source_status_id_str":"1326481073488924672","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdzLtEpeXr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-11-07\/neocomunas-casas-autosuficientes-y-bunkeres-para-ricos-como-viviremos-despues-del-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-11-\u2026","indices":[247,270]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMartinD","name":"Mar\u00eda Mart\u00edn","id":29454488,"id_str":"29454488","indices":[3,16]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJoZVnDgkC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-11\/cedro-demanda-a-google-y-le-pide-11-millones-de-euros-por-presunto-impago-de-derechos-de-autor.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[162,185]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElisaSilio","name":"Elisa Sili\u00f3","id":561061576,"id_str":"561061576","indices":[3,14]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VsF7Iyb1zL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-11\/mujer-joven-y-enferma-seis-meses-despues-de-curarse-asi-son-los-afectados-por-la-covid-de-larga-duracion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Yeda","indices":[92,97]},{"text":"ArabiaSaud\u00ed","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelesespinosa","name":"Angeles Espinosa \ud83d\ude37","id":261585103,"id_str":"261585103","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/89fFlG4QoF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-11\/cuatro-heridos-leves-en-un-ataque-bomba-durante-un-acto-diplomatico-en-yeda.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[112,135]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LpJ1d5Uiyw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35iyAOG","display_url":"bit.ly\/35iyAOG","indices":[114,137]},{"url":"https:\/\/t.co\/wjGoUMwEkJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1jMKgpgEbLPGL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[138,161]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kIkPqv9p0I","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-10\/patria-los-peores-no-siempre-matan.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[155,178]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8KhJcxIQtp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-10\/en-que-fase-esta-cada-vacuna.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[254,277]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"padreoms","name":"javier sampedro","id":3003509716,"id_str":"3003509716","indices":[29,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NWcYmX7Ck6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-10\/la-vacuna-de-pfizer-no-es-de-pfizer.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[183,206]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326525980605878272,"id_str":"1326525980605878272","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEWeNXEAABYKQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEWeNXEAABYKQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1FWeyqfmMw","display_url":"pic.twitter.com\/1FWeyqfmMw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326526112852299783\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":1138,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":910,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":516,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/feRhPRORKf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36njJlC","display_url":"bit.ly\/36njJlC","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1326525846371389440,"id_str":"1326525846371389440","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEOqJXUAAGSwb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEOqJXUAAGSwb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tMhRdADxIy","display_url":"pic.twitter.com\/tMhRdADxIy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326526107760340994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4YYcObNJYg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/espana-comienza-los-preparativos-para-una-vacunacion-record.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[248,271]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HIYaw3q3ev","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n9kK7i","display_url":"bit.ly\/3n9kK7i","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1326525716859662336,"id_str":"1326525716859662336","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEHHrXMAAvWrX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEHHrXMAAvWrX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WPThP4YHwD","display_url":"pic.twitter.com\/WPThP4YHwD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326526100483223556\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326525648349835264,"id_str":"1326525648349835264","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEDIdWMAAUNGX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjEDIdWMAAUNGX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EApzPeYYX7","display_url":"pic.twitter.com\/EApzPeYYX7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326526092270825472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1376,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":806,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zxPVbxFUqs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-11-11\/las-ventajas-e-inconvenientes-de-criar-a-un-nino-bilingue.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[241,264]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8OIavcXgNT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-10\/la-perturbadora-pelicula-francesa-que-25-anos-se-muestra-en-las-escuelas-para-entender-que-pasa-en-las-calles.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[251,274]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]},{"screen_name":"GranaMartita","name":"Martita De Gran\u00e1","id":985976549747908608,"id_str":"985976549747908608","indices":[93,106]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aX2aQaNRFv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-11\/la-transicion-de-estados-unidos-depende-de-esta-mujer.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[217,240]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[114,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PLdaUEr6ji","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-11\/iglesias-presiona-para-evitar-la-tentacion-de-arrimadas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[123,146]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1326515385118695432,"id_str":"1326515385118695432","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi6tu8XIAg_PJv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi6tu8XIAg_PJv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JeePyiyqjq","display_url":"pic.twitter.com\/JeePyiyqjq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326515395214315520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":774,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1322,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qj6iaXmD1h","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-11\/si-la-pandemia-la-hubieran-gestionado-con-la-responsabilidad-que-mis-estudiantes-estariamos-mucho-mejor.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[158,181]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDUo7j6TIm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-09\/ester-exposito-me-jode-que-utilicen-mi-imagen-para-decir-a-las-ninas-si-quereis-estar-como-ella-haced-esto.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[230,253]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[209,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Pk8tqwxmq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2019\/08\/07\/icon\/1565177666_588546.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2019\/08\u2026","indices":[221,244]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2qYvgAf5m1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36novQ1","display_url":"bit.ly\/36novQ1","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TyOqIM2OGa","display_url":"pic.twitter.com\/TyOqIM2OGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326508286108192768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iEMDHBzhM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-10\/brasil-afronta-su-primer-ano-en-mas-de-un-siglo-sin-carnaval-en-verano.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[237,260]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cvCPiOqlvk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-11\/colau-planea-convertir-el-eixample-de-barcelona-en-una-gran-supermanzana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[241,264]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gM3N8dK21a","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/11\/10\/diario_de_espana\/1605020427_373220.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[247,270]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1326500041645699072,"id_str":"1326500041645699072","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326500041645699072\/img\/REs8zxQJOr0iOv61.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326500041645699072\/img\/REs8zxQJOr0iOv61.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oD1LYr1OAz","display_url":"pic.twitter.com\/oD1LYr1OAz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326501214633287680\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]},{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[68,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2A1jNE28f","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-10\/patria-los-peores-no-siempre-matan.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_OP#Echobox=1605096493","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[82,105]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QoLrYHYWw4","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/10\/mexico\/1605047308_701021.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[242,265]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1326495660162445315,"id_str":"1326495660162445315","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326495660162445315\/img\/ghOStGY5bAXqRxau.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326495660162445315\/img\/ghOStGY5bAXqRxau.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cMq0JqoHWA","display_url":"pic.twitter.com\/cMq0JqoHWA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326496641122230274\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jml48fs4j","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/11\/10\/mundo_global\/1604999133_296658.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[251,274]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmotorcom","name":"El Motor","id":561962700,"id_str":"561962700","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2QJvkIBA8x","expanded_url":"https:\/\/motor.elpais.com\/fotos\/la-historia-del-volkswagen-golf-gti-un-mito-a-traves-de-ocho-generaciones\/","display_url":"motor.elpais.com\/fotos\/la-histo\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1326494137617698818,"id_str":"1326494137617698818","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EminY91XUAIUFsz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EminY91XUAIUFsz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UI7VSSm08z","display_url":"pic.twitter.com\/UI7VSSm08z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmotorcom\/status\/1326494148761952256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":1800,"h":992,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":661,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326494148761952256,"source_status_id_str":"1326494148761952256","source_user_id":561962700,"source_user_id_str":"561962700"}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0B0sna3AGX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-10\/primark-prepara-un-erte-para-toda-la-plantilla-por-causas-organizativas-y-de-produccion-en-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[217,240]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"PGE2020","indices":[217,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1326491742841917441,"id_str":"1326491742841917441","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326491742841917441\/img\/IHppf2gLCAYHCHWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326491742841917441\/img\/IHppf2gLCAYHCHWC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMk14oq28I","display_url":"pic.twitter.com\/YMk14oq28I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326491795090526216\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FxTDDnJdm6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/granada-contiene-el-aliento-ante-la-expansion-del-virus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[244,267]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"minisashas","name":"Isabel Vald\u00e9s","id":143455500,"id_str":"143455500","indices":[3,14]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacho_fariza","name":"Nacho Fariza S.","id":101258274,"id_str":"101258274","indices":[3,16]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOg5zzWusO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kppCU1","display_url":"bit.ly\/3kppCU1","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tw4Sb0HQqd","display_url":"pic.twitter.com\/tw4Sb0HQqd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326489936174964736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJMKkrzMsE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-11\/el-gobierno-rebajara-el-iva-de-las-mascarillas-del-21-al-4.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1326487491000500224,"id_str":"1326487491000500224","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326487491000500224\/img\/zF2cCIjUNgv6GuiM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326487491000500224\/img\/zF2cCIjUNgv6GuiM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYUahfrgV","display_url":"pic.twitter.com\/IiYUahfrgV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326487589034074113\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1326486563937660928,"id_str":"1326486563937660928","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326486563937660928\/img\/O8RKH3LjO-NHtKCv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326486563937660928\/img\/O8RKH3LjO-NHtKCv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f4flkMwOfv","display_url":"pic.twitter.com\/f4flkMwOfv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326486981635878914\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1326485921290579968,"id_str":"1326485921290579968","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326485921290579968\/img\/OS-OlIl9DeIm7bw_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326485921290579968\/img\/OS-OlIl9DeIm7bw_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q8RIR39drl","display_url":"pic.twitter.com\/q8RIR39drl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326486233367932930\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ACnsWU0jx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LvVPqZ3V9Q","display_url":"pic.twitter.com\/LvVPqZ3V9Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326485754395103232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1326485446935760896,"id_str":"1326485446935760896","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326485446935760896\/img\/2ZyIvGnGis7IjgHf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326485446935760896\/img\/2ZyIvGnGis7IjgHf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7I2nGHUMuC","display_url":"pic.twitter.com\/7I2nGHUMuC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326485588711759873\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1326484726383742977,"id_str":"1326484726383742977","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326484726383742977\/img\/rR9kMMOTpip92zFB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326484726383742977\/img\/rR9kMMOTpip92zFB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qyQQduZnhh","display_url":"pic.twitter.com\/qyQQduZnhh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326484778485506049\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pmaWLX0VDR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-11\/el-supremo-archiva-una-causa-por-prevaricacion-contra-puigdemont-de-cuando-era-alcalde-de-girona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[188,211]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zpzlvYwRLx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-10\/las-incognitas-por-despejar-de-un-escrutinio-interminable.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[117,140]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1326482250284765184,"id_str":"1326482250284765184","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326482250284765184\/img\/sabjzqzM1wbz765a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326482250284765184\/img\/sabjzqzM1wbz765a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocJxDjvVd8","display_url":"pic.twitter.com\/ocJxDjvVd8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326482906831867905\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[67,90]},{"url":"https:\/\/t.co\/PIh3Dmqkkp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vAxRwaVePVKl","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[91,114]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordipc","name":"Jordi Perez Colome","id":81721843,"id_str":"81721843","indices":[3,11]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[26,34]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQivRre2Do","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/ashley-biden-hija-joe-biden-activista-livelihood\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/ashley-bi\u2026","indices":[250,273]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"naiaragg","name":"naiara galarraga gort\u00e1zar","id":242833660,"id_str":"242833660","indices":[3,12]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[{"text":"Escaparate","indices":[103,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/95vYH4MaEw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/10\/escaparate\/1605018043_991090.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[126,149]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[115,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1RBAoFVlN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-11\/sandra-sanchez-lidera-la-revolucion-femenina-del-karate.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[79,102]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OEf2xzXPMU","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/10\/articulo\/1605003385_564233.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[143,166]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EwP8JwKTY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-10\/jair-bolsonaro-celebra-como-un-triunfo-la-suspension-del-ensayo-de-la-vacuna-china.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[123,146]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OLFonseca","name":"\u00d3scar L\u00f3pez Fonseca","id":269760969,"id_str":"269760969","indices":[3,13]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[127,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ncucYqFST","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-10\/interior-investiga-cuatro-casos-de-supuestos-malos-tratos-en-la-carcel-de-estremera.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[99,122]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2EbiejhmAW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ke7dK0","display_url":"bit.ly\/3ke7dK0","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1326463592208723970,"id_str":"1326463592208723970","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiLm_UW8AIGVN3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiLm_UW8AIGVN3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d6kzY7lGEk","display_url":"pic.twitter.com\/d6kzY7lGEk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326465440906846209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xSev678fdQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-10\/espana-prorroga-un-ano-el-convenio-militar-con-estados-unidos-ante-la-llegada-de-biden-a-la-casa-blanca.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[252,275]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOMrpjB0rV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-11-11\/las-ventajas-e-inconvenientes-de-criar-a-un-nino-bilingue.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[78,101]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[201,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATmHh53rOE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/11\/la_voz_de_inaki\/1605082410_107338.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[215,238]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfTPYuaI1o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[153,176]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ACnsWU0jx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36inNmQ","display_url":"bit.ly\/36inNmQ","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MwfOrzWyGj","display_url":"pic.twitter.com\/MwfOrzWyGj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326458860824096770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[{"text":"BocataDeCalamares","indices":[77,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"txepeligro","name":"Sergio C. Fanjul (Txe Peligro)","id":274470023,"id_str":"274470023","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VwCs0xcbcx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-10\/las-meninas-de-la-discordia.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[117,140]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"FotodePortada","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[52,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58Bfx3DeMp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IpCZa2","display_url":"bit.ly\/2IpCZa2","indices":[112,135]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4YYcOc5kPO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/espana-comienza-los-preparativos-para-una-vacunacion-record.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[212,235]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IqvUu1AqRn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-11\/plan-anticipado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[203,226]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[210,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[236,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZ75XbeLFj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/10\/album\/1605013653_276725.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[244,267]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NWcYmX7Ck6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-10\/la-vacuna-de-pfizer-no-es-de-pfizer.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[210,233]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1u3itlh2IT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-10\/patria-los-peores-no-siempre-matan.html","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[60,83]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMBz5pldBH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/ancianos-encerrados-y-con-ulceras-posturales-en-la-residencia-de-salvaterra-intervenida-por-la-xunta-de-galicia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[244,267]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmorenilla","name":"juan morenilla","id":2370364770,"id_str":"2370364770","indices":[3,17]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOyi9ygaw0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32ytNXT","display_url":"bit.ly\/32ytNXT","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6lvwWNql1F","display_url":"pic.twitter.com\/6lvwWNql1F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326440903293210626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cu6ns1n7QN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-10\/test-de-antigenos-y-el-factor-miedo-entre-las-claves-de-la-bajada-de-contagios-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[180,203]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[110,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDgUZF1SPy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-10\/jon-rahm-estoy-muy-confiado-para-ganar-el-masters.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[74,97]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sxG2zMR0PQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-10\/monica-garcia-anestesista-y-azote-de-ayuso-en-la-asamblea-hemos-normalizado-que-mueran-50-personas-al-dia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[211,234]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5hncG0w2w","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-10\/en-busca-de-la-relacion-entre-las-bacterias-del-estomago-y-el-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[231,254]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0sT0L3vae4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-10\/los-castellers-de-barcelona-expulsan-a-uno-de-sus-miembros-por-abusar-de-ninos-y-jovenes-de-la-colla.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[113,136]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKoQuu3NQf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-10\/trabajo-plantea-ayudas-de-hasta-9000-euros-para-las-empresas-que-creen-empleo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[79,102]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRXslVljEY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-10\/la-negativa-de-trump-a-reconocer-la-derrota-tensa-al-maximo-al-partido-republicano.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[156,179]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPfq25p6Ey","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-10\/esta-presa-lleva-construida-mas-de-20-anos-y-nunca-se-ha-utilizado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[235,258]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4YYcObNJYg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/espana-comienza-los-preparativos-para-una-vacunacion-record.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[253,276]}]},"171":{"hashtags":[{"text":"Portada","indices":[20,28]},{"text":"g\u00e9nero","indices":[103,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S8iKq8eP3V","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/de-hijos-de-inmigrantes-turcos-en-alemania-a-creadores-de-una-posible-vacuna-contra-la-covid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[241,264]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6eLuydt9g1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35jsdLb","display_url":"bit.ly\/35jsdLb","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1326415334765629446,"id_str":"1326415334765629446","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhfuCVWEAY8JdH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhfuCVWEAY8JdH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ekeHwPNAYU","display_url":"pic.twitter.com\/ekeHwPNAYU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1326415347331833860\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1088,"h":717,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1088,"h":717,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":448,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlJS3CD0hF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-09\/la-comision-europea-avala-la-orden-del-gobierno-contra-la-desinformacion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020809","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[113,136]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BjhYTl8Q2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/brasil-suspende-por-un-incidente-grave-los-ensayos-de-la-vacuna-china-contra-la-covid-19.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605021056","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[63,86]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3R1kOhInJ2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-09\/estas-son-las-medidas-y-restricciones-por-coronavirus-en-cada-comunidad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605021085","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[201,224]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypnZnpN1Cg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-10\/la-fda-autoriza-un-medicamento-con-anticuerpos-de-eli-lilly-para-pacientes-con-la-covid-19.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020949","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[66,89]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IScTljzYH0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon-design\/arquitectura\/2020-11-06\/los-mejores-arquitectos-jovenes-en-espana-segun-seis-maestros-consagrados.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605021003","display_url":"elpais.com\/icon-design\/ar\u2026","indices":[170,193]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fwMPVb49nV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-09\/negacionistas-con-rostro.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020524","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[240,263]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6dOXiDA4BM","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/05\/articulo\/1604572821_644055.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020861","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[228,251]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVq0mXuPAz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-09\/mcdonalds-lanzara-en-2021-su-primera-hamburguesa-vegana-en-estados-unidos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020722","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[223,246]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTVZUvfaFc","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/feminismo\/sara-salamo-machismo-twitter-isco\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020469","display_url":"smoda.elpais.com\/feminismo\/sara\u2026","indices":[233,256]}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ij0tz7w9Zh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-09\/ester-exposito-me-jode-que-utilicen-mi-imagen-para-decir-a-las-ninas-si-quereis-estar-como-ella-haced-esto.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020135","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[230,253]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEVlSaIZSB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-09\/la-excepcion-madrilena-la-fiesta-no-muere-ni-en-pandemia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020247","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[239,262]}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/joxbuaxYoQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-09\/la-paranoia-conspirativa-entra-en-el-capitolio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020285","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[254,277]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i0mZdhKDqX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/27\/eps\/1603808084_451574.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605020360","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[253,276]}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q3StE5eeXh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-10\/el-gobierno-limita-a-30-kilometros-el-maximo-para-circular-en-calles-de-un-solo-carril.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605019631","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[166,189]}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fofW5kGxjz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/03\/mundo_animal\/1604432328_357811.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[252,275]}]}}}