{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador","341":"elespectador","342":"elespectador","343":"elespectador","344":"elespectador","345":"elespectador","346":"elespectador","347":"elespectador","348":"elespectador","349":"elespectador","350":"elespectador","351":"elespectador","352":"elespectador","353":"elespectador","354":"elespectador","355":"elespectador","356":"elespectador","357":"elespectador","358":"elespectador","359":"elespectador","360":"elespectador","361":"elespectador","362":"elespectador","363":"elespectador","364":"elespectador","365":"elespectador","366":"elespectador","367":"elespectador","368":"elespectador","369":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1326674830947659779,"1":1326673951255375874,"2":1326672807057612800,"3":1326672806839521282,"4":1326672530564853761,"5":1326672316286296064,"6":1326670860414021633,"7":1326669797254455297,"8":1326668574870671362,"9":1326668549172113408,"10":1326667278423891970,"11":1326666565790654465,"12":1326666264006205440,"13":1326665606364622848,"14":1326665209013035013,"15":1326664769122799616,"16":1326664763674386433,"17":1326664384198930433,"18":1326663950398840833,"19":1326663747348426755,"20":1326663733368791041,"21":1326662248652304384,"22":1326662138493067269,"23":1326661081880727560,"24":1326661059558707202,"25":1326659873434689536,"26":1326659785597530121,"27":1326659729008046081,"28":1326659297686777857,"29":1326657217471401988,"30":1326656488186802182,"31":1326654698615681026,"32":1326652947921563653,"33":1326652482660028416,"34":1326652183266418688,"35":1326652092547801088,"36":1326649863187140609,"37":1326649668894404615,"38":1326648412826165256,"39":1326647153217982466,"40":1326646827316371456,"41":1326646736912326656,"42":1326646107275923463,"43":1326645938903986182,"44":1326645882822025216,"45":1326644993495347200,"46":1326644633011707908,"47":1326643801956487168,"48":1326643375051841536,"49":1326642406993879040,"50":1326642144363286530,"51":1326642124712980480,"52":1326641842755080193,"53":1326641382660988930,"54":1326641256097861632,"55":1326640846750486529,"56":1326639783167324160,"57":1326639599943372814,"58":1326638361122140162,"59":1326638188438249474,"60":1326638172797857792,"61":1326637282078695424,"62":1326637081284800514,"63":1326635813694795776,"64":1326634570599510016,"65":1326634315745267712,"66":1326633989956902912,"67":1326633800059682818,"68":1326633548372185089,"69":1326633309481410560,"70":1326632912658321409,"71":1326632052633063424,"72":1326629533244678152,"73":1326628202320719875,"74":1326627024287526914,"75":1326626294411497473,"76":1326625062527627264,"77":1326624861138063370,"78":1326624604979294208,"79":1326624501354942464,"80":1326621987104559106,"81":1326620266856931330,"82":1326620253791645696,"83":1326619956704841730,"84":1326619792057438208,"85":1326619472946454530,"86":1326619334526054402,"87":1326618681665851394,"88":1326618448835862528,"89":1326616955961417740,"90":1326616273652998145,"91":1326615832152174593,"92":1326615778674814980,"93":1326615749855735810,"94":1326615733305020416,"95":1326615577302011907,"96":1326614796284858379,"97":1326614437739057152,"98":1326614050940317696,"99":1326611926198181888,"100":1326610433638346757,"101":1326610332295565315,"102":1326609510883069954,"103":1326609403861217284,"104":1326609368683569152,"105":1326606881813635072,"106":1326606117577740288,"107":1326605731731300352,"108":1326605614424842240,"109":1326604378866917377,"110":1326603349718835200,"111":1326603323970101248,"112":1326603118092689408,"113":1326602903478472705,"114":1326602623814946816,"115":1326602536124616706,"116":1326601854671839241,"117":1326599335656755205,"118":1326598804972449794,"119":1326598310451404803,"120":1326597561352904706,"121":1326596824761831427,"122":1326596127022571522,"123":1326595974865842182,"124":1326595888748367873,"125":1326595850508886017,"126":1326594305176297474,"127":1326594038204522496,"128":1326593207782805508,"129":1326591784659644417,"130":1326591468186767363,"131":1326591366059724800,"132":1326591212439150597,"133":1326590300245139467,"134":1326589473589751808,"135":1326589282304335872,"136":1326589012837064710,"137":1326586758847471617,"138":1326586565901086720,"139":1326586037196513282,"140":1326585916115341313,"141":1326585536698589184,"142":1326585520827355138,"143":1326584241019359234,"144":1326582229506682885,"145":1326581731839893511,"146":1326579703755452417,"147":1326579205237301253,"148":1326578529505579008,"149":1326578027325612032,"150":1326576686108962816,"151":1326576034754535428,"152":1326575732340961282,"153":1326575416123875330,"154":1326574476604149760,"155":1326574175687897088,"156":1326574154477342720,"157":1326572898895736832,"158":1326571744031879169,"159":1326571219110465538,"160":1326571116761133058,"161":1326570942353580034,"162":1326569141873029120,"163":1326568731322015752,"164":1326568639240282114,"165":1326566631754051587,"166":1326564105969393665,"167":1326563852398583808,"168":1326561588854317064,"169":1326560506648408065,"170":1326559933580652544,"171":1326559115804545032,"172":1326559077892296704,"173":1326558513921990657,"174":1326558177031303173,"175":1326556655748861953,"176":1326555386510516224,"177":1326554157763846144,"178":1326554044437917711,"179":1326552514796298240,"180":1326552488539901953,"181":1326551538442006528,"182":1326550777922347011,"183":1326550614050963464,"184":1326549520906297344,"185":1326549010245578755,"186":1326548142632808450,"187":1326546671623237633,"188":1326546616036196352,"189":1326546492601987072,"190":1326545216237678592,"191":1326543995036553217,"192":1326543733244899335,"193":1326542746933358601,"194":1326542700355571722,"195":1326542699709804544,"196":1326541663582318602,"197":1326538942502498306,"198":1326538488200654848,"199":1326538475928051714,"200":1326538093336260615,"201":1326536973989810176,"202":1326536609571901453,"203":1326536435361406976,"204":1326534945007808512,"205":1326534654325714945,"206":1326533906959626240,"207":1326533547209814020,"208":1326531388972146690,"209":1326529935410925569,"210":1326528893457752065,"211":1326528780333174785,"212":1326527644574355456,"213":1326526710381154304,"214":1326526579485384710,"215":1326525020500324352,"216":1326524838882783232,"217":1326524776278593537,"218":1326523844937592833,"219":1326523070522167296,"220":1326522691659177985,"221":1326521991172673536,"222":1326521331895111680,"223":1326518988495609857,"224":1326518805233881089,"225":1326517794251427840,"226":1326517655856144390,"227":1326516288982802433,"228":1326515629294297089,"229":1326515269397696513,"230":1326515021032148992,"231":1326515017504620545,"232":1326513786300354561,"233":1326513517965570048,"234":1326513417608450048,"235":1326512500809080833,"236":1326511259496427520,"237":1326510439845535746,"238":1326510060252565505,"239":1326509671226732544,"240":1326508861990244359,"241":1326508742372978691,"242":1326506226574888960,"243":1326503705395539969,"244":1326503234391994368,"245":1326502643246768129,"246":1326501563167281158,"247":1326501187399651328,"248":1326500863079313409,"249":1326500711451021312,"250":1326500538700140545,"251":1326499741648248832,"252":1326499703849095175,"253":1326498679545585665,"254":1326498407788187648,"255":1326497901539975169,"256":1326497475801329664,"257":1326497044261965824,"258":1326496158102016001,"259":1326493636545171459,"260":1326491125667033091,"261":1326488601107062784,"262":1326486085774536705,"263":1326483572870565888,"264":1326481056103600128,"265":1326478542390038528,"266":1326476028118786049,"267":1326473505517539331,"268":1326470989119688704,"269":1326468474961612800,"270":1326465957288681472,"271":1326463436448993280,"272":1326460932910936066,"273":1326458404915859458,"274":1326455896826900481,"275":1326453375026814976,"276":1326450857550942208,"277":1326443305094303744,"278":1326435759105200129,"279":1326428207223017474,"280":1326420656007897091,"281":1326413105241464834,"282":1326405555833999366,"283":1326403039301951488,"284":1326400522555895809,"285":1326398004304211972,"286":1326395488015421440,"287":1326394107183443968,"288":1326392997932621824,"289":1326392972938719232,"290":1326390457543299079,"291":1326387938230489090,"292":1326385425641070593,"293":1326382906336538625,"294":1326382393322840072,"295":1326380389313732610,"296":1326379620359426048,"297":1326377875893841920,"298":1326377108445163520,"299":1326375917409722369,"300":1326375356677443585,"301":1326372840925515776,"302":1326371869012987904,"303":1326370326549327892,"304":1326367806145912832,"305":1326366554192285701,"306":1326366063257333760,"307":1326365292142923776,"308":1326364030005637122,"309":1326362776244203521,"310":1326361763651129347,"311":1326361505705713664,"312":1326360260240699394,"313":1326358262648893441,"314":1326357838415990785,"315":1326357751547703296,"316":1326357742307729408,"317":1326357490607529987,"318":1326354459450994694,"319":1326353452566413312,"320":1326352706651508736,"321":1326352194682187776,"322":1326351456992190466,"323":1326350190262046721,"324":1326350183081369601,"325":1326348933258489858,"326":1326348167864967168,"327":1326347675562893312,"328":1326345159064379393,"329":1326342643341811714,"330":1326342319591878656,"331":1326341876278964225,"332":1326341560867430400,"333":1326341153919291394,"334":1326340127510106114,"335":1326338471330504704,"336":1326337607400349696,"337":1326336843332292609,"338":1326336355799076865,"339":1326335654062661634,"340":1326335094995505154,"341":1326332574348795909,"342":1326332184089817088,"343":1326331320113516544,"344":1326331306804961287,"345":1326330059481903104,"346":1326328538555822080,"347":1326327538822602752,"348":1326327085279932417,"349":1326325027382366216,"350":1326324428175794180,"351":1326324256775548929,"352":1326323733271896064,"353":1326322509655007235,"354":1326321898070958081,"355":1326321026913996800,"356":1326321019657842688,"357":1326319990459559936,"358":1326317548174970885,"359":1326317475420573704,"360":1326316962293616641,"361":1326316761294245888,"362":1326316710509506565,"363":1326316017920987137,"364":1326315575677685760,"365":1326315332064206848,"366":1326315089130090508,"367":1326314959635165184,"368":1326313897712885760,"369":1326313874761654280},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":true,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":false,"81":true,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":false,"94":false,"95":true,"96":true,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":true,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":true,"116":false,"117":false,"118":true,"119":true,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":true,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":true,"135":false,"136":true,"137":false,"138":true,"139":true,"140":false,"141":true,"142":true,"143":false,"144":true,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":true,"152":true,"153":false,"154":false,"155":false,"156":true,"157":false,"158":false,"159":true,"160":false,"161":true,"162":false,"163":false,"164":true,"165":false,"166":false,"167":true,"168":false,"169":true,"170":true,"171":true,"172":false,"173":false,"174":true,"175":false,"176":true,"177":true,"178":false,"179":false,"180":true,"181":false,"182":true,"183":true,"184":true,"185":false,"186":true,"187":true,"188":true,"189":false,"190":false,"191":false,"192":true,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":true,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":true,"206":false,"207":true,"208":false,"209":false,"210":false,"211":true,"212":false,"213":true,"214":false,"215":false,"216":false,"217":true,"218":false,"219":false,"220":false,"221":true,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":true,"227":false,"228":true,"229":false,"230":true,"231":false,"232":false,"233":true,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":true,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":true,"246":false,"247":false,"248":true,"249":true,"250":false,"251":true,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":true,"288":true,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":true,"297":false,"298":false,"299":true,"300":false,"301":false,"302":true,"303":false,"304":false,"305":false,"306":false,"307":false,"308":false,"309":false,"310":true,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":false,"316":false,"317":false,"318":false,"319":false,"320":false,"321":false,"322":false,"323":false,"324":true,"325":false,"326":false,"327":false,"328":false,"329":false,"330":false,"331":false,"332":false,"333":false,"334":false,"335":true,"336":false,"337":false,"338":false,"339":false,"340":false,"341":false,"342":false,"343":false,"344":false,"345":false,"346":false,"347":false,"348":false,"349":false,"350":false,"351":false,"352":false,"353":false,"354":false,"355":true,"356":true,"357":false,"358":true,"359":false,"360":false,"361":true,"362":false,"363":true,"364":false,"365":false,"366":false,"367":false,"368":false,"369":false},"text":{"0":"El reclutamiento de los voluntarios durar\u00e1 entre un mes y medio y dos meses. El estudio, que est\u00e1 en fase III, cuenta con la participaci\u00f3n de 40.000 personas en todo el mundo.\nhttps:\/\/t.co\/eleWWuRlh8","1":"Una nueva especie de primate llamada Popa langur ha sido descubierta en Myanmar despu\u00e9s de a\u00f1os de estudios. Por desgracia, hay tan pocos individuos de la especie, que ya se considera en peligro de extinci\u00f3n.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Uqkj8p1omI","2":"Esta semana tuvimos un debate interesante tras la decisi\u00f3n de los medios estadounidenses de cortar un discurso de Donald Trump. Resulta muy peligroso que los periodistas decidan qui\u00e9n habla y qui\u00e9n no.\nhttps:\/\/t.co\/Wby7TLJbJG https:\/\/t.co\/92Y1Cmb13E","3":"Unas 50.000 personas recibieron la orden de evacuar en Filipinas ante la amenaza inminente de un nuevo tif\u00f3n. La tormenta Vamco llegar\u00e1 a la zona de la isla de Catanduanes, devastada hace dos semanas por el tif\u00f3n Goni.\nhttps:\/\/t.co\/SLTMGsSLh5 https:\/\/t.co\/whpwdtK7TJ","4":"Rescatan con vida a los 14 mineros que estaban atrapados en una mina de oro en Bol\u00edvar. https:\/\/t.co\/OtiPrxfXWf https:\/\/t.co\/XdSFBZPppS","5":"La senadora conservadora es ponente de un proyecto que busca incrementar los honorarios que reciben los concejales de los municipios de cuarta, quinta y sexta categor\u00eda. \nhttps:\/\/t.co\/u4XPyaGzv8","6":":clapping_hands::clapping_hands: El emprendimiento Tejiendo Paz y Manifiesta tambi\u00e9n realizaron un desfile este martes en la Plaza de Bol\u00edvar de Bogot\u00e1, en medio de las marchas y clamores de exintegrantes de las Farc para que el Gobierno implemente los Acuerdos de Paz. https:\/\/t.co\/olOz8o4mbD","7":":backhand_index_pointing_right:El informe de la ONU advierte que casi la mitad de las madres de 10 a 19 a\u00f1os se dedican exclusivamente a tareas dom\u00e9sticas y tienen tres veces menos oportunidades de obtener un t\u00edtulo universitario.\nhttps:\/\/t.co\/I197RT957D","8":"#TipLegal En la tenencia el poseedor jam\u00e1s podr\u00e1 pasar a ser due\u00f1o del bien. En la posesi\u00f3n de bienes, el poseedor, a trav\u00e9s de un proceso judicial, podr\u00e1 a llegar a ser el due\u00f1o del respectivo bien.\nhttps:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2","9":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo \"Coincido en que los periodistas no podemos ser pasivos ante aparatos de manipulaci\u00f3n de la informaci\u00f3n como el de Trump y tantos otros y debemos redoblar nuestro trabajo para exponerlos y fiscalizarlos\": @fidelcanoco.\nhttps:\/\/t.co\/4jft0U2Tzw","10":"La funcionaria, quien abog\u00f3 por un encuentro con la vicepresidenta electa de Estados Unidos, advirti\u00f3 los da\u00f1os econ\u00f3micos y el empobrecimiento de las mujeres por cuenta de la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/5RZm8Ex5l5","11":"Arte urbano en Portugal: muros que tumban el estereotipo de la calle. https:\/\/t.co\/8LRKVw6Ntk https:\/\/t.co\/PXYHlJe1AE","12":"Sin ninguna prueba presentada hasta ahora, Donald Trump continuar\u00e1 peleando en las cortes de EE. UU. bajo la teor\u00eda de un supuesto fraude. No ser\u00e1 lo \u00fanico que haga en el tiempo que le queda como mandatario, pues ha llegado la hora de ajustar cuentas. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg https:\/\/t.co\/LDT1NroRKy","13":"\u00a1Aproveche! Este s\u00e1bado habr\u00e1 madrug\u00f3n navide\u00f1o en Soacha. https:\/\/t.co\/Nhr7vKNeP4 https:\/\/t.co\/2HZZclr48P","14":"\u201cNo es justo que concejales de algunos municipios no ganen ni un salario m\u00ednimo\u201d: Esperanza Andrade. https:\/\/t.co\/WmZcLYpK2S https:\/\/t.co\/zIaiYbbDX6","15":"El 14 de enero 1533, Pedro Heredia, con un ej\u00e9rcito conformado por 300 hombres, tom\u00f3 Cartagena y estableci\u00f3 la fundaci\u00f3n de la ciudad. 278 a\u00f1os despu\u00e9s el pueblo de Cartagena firm\u00f3 su acta de independencia. \nhttps:\/\/t.co\/mjLiNmLRS0","16":"Superfinanciera autoriza emisi\u00f3n de bonos de Primax por $300.000 millones. https:\/\/t.co\/4n79sAVy9B https:\/\/t.co\/ID4h346z16","17":"Johnson &amp; Johnson busca 500 voluntarios en Cali para probar la vacuna contra el COVID-19. https:\/\/t.co\/cT070slQ4t https:\/\/t.co\/6G5LWqPKzi","18":"Caso DNE: a tres fichas del esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n les prescribieron los delitos. https:\/\/t.co\/t8jThClvtJ https:\/\/t.co\/zgAIWGN93B","19":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG608qpi https:\/\/t.co\/0o6TMQOcQs","20":"@Cucutaoficial Adem\u00e1s de las deudas con la alcald\u00eda de C\u00facuta y con el Instituto de Recreaci\u00f3n y Deporte de la ciudad, el no pago de salarios es algo habitual para Jos\u00e9 Augusto Cadena\nhttps:\/\/t.co\/11dEYohi04","21":"El anuncio se da justo despu\u00e9s de que Pfizer informara sobre el supuesto \u00e9xito de su propia vacuna. Han existido varios cuestionamientos al desarrollo ruso. \nhttps:\/\/t.co\/asEsdsUjcp","22":"El peor de los infiernos no est\u00e1 situado m\u00e1s all\u00e1 de la muerte, ni est\u00e1 reservado para los peores pecadores. Se encuentra aqu\u00ed, en la tierra y en nuestro pa\u00eds, en los campos de donde o\u00edmos hablar alguna vez de vida sana y tranquila. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/5qf9A1XAOF https:\/\/t.co\/urEaKIfqas","23":"Ma\u00f1ana, en #RetosDeLaPazYLaDemocracia hablaremos con un panel de expertos sobre la paridad pol\u00edtica, c\u00f3mo est\u00e1 la situaci\u00f3n en Colombia y por qu\u00e9 esto deber\u00eda ser ley. \u00a1Con\u00e9ctate a las 5:00 p.m.! \n\n*Con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/sYydBEyBiC","24":"#LasIgualadas A Britney le jodieron la vida de muchas maneras, por ser mujer, en un mundo muy muy machista y ac\u00e1 les vamos a contar por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh https:\/\/t.co\/i9ox8gUDUc","25":"Ac\u00e1 le contamos lo que viene ahora para el @Cucutaoficial :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/6A4ZjSIZjq","26":"\u201cLas primeras semanas de 2021 vamos a tener que reforzar las clases\u201d: secretaria de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/A5RoF3rX1s https:\/\/t.co\/3MrXzZiXcT","27":"La Comisi\u00f3n S\u00e9ptima del Senado le dio el s\u00ed a un proyecto que busca beneficiar a los responsables legales de menores de 12 con enfermedades terminales. La licencia ser\u00eda hasta por 10 d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/grZku3Gcvs","28":"El oso andino es la figura que acompa\u00f1a el escudo de Parques Nacionales Naturales, entidad que cumpli\u00f3 60 a\u00f1os este 9 de noviembre. Un especialista en esta especie explica c\u00f3mo est\u00e1n estudiando este importante animal.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xjIHX7kciH","29":"Almacenes La 14 se va de Bogot\u00e1: abrir\u00e1 hasta el lunes 16 de noviembre. \nhttps:\/\/t.co\/0QgMizYnFk https:\/\/t.co\/H5U78Vcjvm","30":"#ContenidoPremium Enzo Francescoli, un pr\u00edncipe celeste con una banda cruzada en el pecho https:\/\/t.co\/Kn2YZGfPQS https:\/\/t.co\/Y96nVBHqU7","31":"#EstadosUnidos \u201cHabr\u00e1 una transici\u00f3n tranquila hacia un segundo gobierno de Trump\u201d: Mike Pompeo. \nhttps:\/\/t.co\/WmYUZWLi6B https:\/\/t.co\/xqJhEdk0uq","32":"Umberto Giangrandi: \u201cNo soy rom\u00e1ntico, soy realista\u201d (Historias de vida). https:\/\/t.co\/bYpp83n2TD https:\/\/t.co\/d5CIOCSug2","33":"Coronavirus: \u00bfQui\u00e9nes deber\u00edan vacunarse primero?, el debate mundial. https:\/\/t.co\/ZhGEgFpk5p https:\/\/t.co\/zEp81Xesc1","34":"La historia de Arley Rodr\u00edguez, un apicultor y emprendedor de 16 a\u00f1os. \nhttps:\/\/t.co\/L7m1s0kQKo https:\/\/t.co\/dgiUknB32a","35":"Esperanza por vacuna del COVID-19 sigue impulsando los precios del petr\u00f3leo. https:\/\/t.co\/n0vje1W9Z5 https:\/\/t.co\/CGQ9HwXVu5","36":"En el cementerio de Dabeiba hicieron construcciones irregulares donde habr\u00eda v\u00edctimas de \u201cfalsos positivos\u201d. https:\/\/t.co\/zQRwfMCWSa https:\/\/t.co\/MogXv09Ulg","37":"Dinamarca sacrificar\u00e1 17 millones de visones por miedo a mutaci\u00f3n del Covid-19. \nhttps:\/\/t.co\/t1drZnjITi https:\/\/t.co\/2W3jMaX2Z0","38":"Las inquietudes que dejan las intervenciones de la CAR en los r\u00edos de la Sabana de Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/4VLYZerJen https:\/\/t.co\/xcJCUx5G1O","39":"Ecuador habla con EE. UU. de la situaci\u00f3n en su frontera con Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/pRkW1GKjFY https:\/\/t.co\/X0TmniV0Yf","40":"11 de noviembre en Cartagena: 209 a\u00f1os del acta independentista. https:\/\/t.co\/wIZ2VBVoty","41":"Desde hace dos d\u00e9cadas Isabella Santo Domingo explora por qu\u00e9 a las mujeres exitosas les cuesta encontrar el amor. La premisa que dio origen a un libro y a un \u201cstand up comedy\u201d se renueva con la serie \u201cDe brutas, nada\u201d. https:\/\/t.co\/7GCVsww9el","42":"\u201cLas primeras semanas de 2021 vamos a tener que reforzar las clases\u201d: Edna Bonilla, secretaria de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/qzLaVv5Tg9","43":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo La decisi\u00f3n de varias cadenas de EE.UU. de interrumpir la alocuci\u00f3n de Trump por estar diciendo falsedades abri\u00f3 en todas las redacciones del mundo un debate period\u00edstico complejo.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/TgU7wQB08K https:\/\/t.co\/mFMvkrSDxz","44":"Ya que est\u00e1s m\u00e1s tiempo en casa, aprovecha para mantener muy saludable la boca de tu peludo, d\u00e1ndole snacks como #DELIDOGDENT, que previene enfermedades periodontales. Este y otros tips en este cap\u00edtulo de #LaRedZoocial:\nhttps:\/\/t.co\/xuqz2i7a8t\n\n*Patrocinado por \n@ChunkyMascotas","45":"El exjugador argentino abandon\u00f3 el centro m\u00e9dico este mi\u00e9rcoles e iniciar\u00e1 su recuperaci\u00f3n en casa.\nhttps:\/\/t.co\/FLOpLer68T","46":"La Fiscal\u00eda se\u00f1al\u00f3 que fue detenido el presunto asesino del l\u00edder Campo El\u00edas Galindo, crimen cometido el 28 de septiembre de 2020 en Medell\u00edn. El ente investigador tiene como hip\u00f3tesis \u201cmotivos pasionales\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/MoUkL8PHu9","47":"Porque #TienesDerechoAVerlo aqu\u00ed te contamos cu\u00e1les son las categor\u00edas oficiales de la s\u00e9ptima edici\u00f3n, de manera virtual, del Festival Internacional De Cine Por Los Derechos Humanos (@ElCineNosUne). \n\n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo hacer parte del evento: https:\/\/t.co\/0Pf818j58e https:\/\/t.co\/6kBmZNo0cs","48":"Lograr consensos en la gesti\u00f3n de recursos naturales ser\u00e1 vital para avanzar a una gobernanza colaborativa e integrar la estructura ecol\u00f3gica con el modelo de ordenamiento. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/q23mIerehb","49":"IDU adjudic\u00f3 estudios y dise\u00f1os de cinco proyectos de valorizaci\u00f3n en #Bogot\u00e1, que estar\u00edan listos entre agosto y septiembre del 2021. El valor total de los contratos para realizar esta gesti\u00f3n fue de $18.654 millones. https:\/\/t.co\/zvM4xViCuK","50":"Elecciones en EE. UU.: Georgia anuncia un recuento a mano de los votos. https:\/\/t.co\/dF3y0N702l","51":"El periodista y columnista Antonio Caballero renuncia a Semana, la casa editorial a la que regres\u00f3 en 1996. Desde ese a\u00f1o, sosten\u00eda la columna semanal en la que abordaba temas sobre pol\u00edtica y actualidad.\nhttps:\/\/t.co\/w4CAeN8PpD","52":"Reino Unido super\u00f3 las 50.000 muertes por COVID-19. https:\/\/t.co\/NqkSnnU0ao","53":"Facebook limitar\u00e1 los anuncios pol\u00edticos en EE.UU. por otro mes. https:\/\/t.co\/UKxbnl3mDB","54":"Bogot\u00e1 y Cundinamarca tendr\u00e1n un circuito para bicicletas en 2021. \u201cBiciBogot\u00e1 Regi\u00f3n\u201d ser\u00e1 el primer recorrido perimetral de biciturismo alrededor de una capital en Latinoam\u00e9rica, un proyecto en el que se invertir\u00e1n $4.100 millones. https:\/\/t.co\/QvUMnyxPIj","55":"#LaCelda El Nuevo Sabor de la Vida es el libro que Bernardo Granados, un chef colombiano, escribi\u00f3 desde la c\u00e1rcel La Picota. En el texto, ense\u00f1a distintos platos y plasma las reflexiones que le he dejado su estad\u00eda en el penal. El cap\u00edtulo ma\u00f1ana. #SegundasOportunidades https:\/\/t.co\/8ApBB8SZuf","56":"La #JEP encontr\u00f3 dos construcciones irregulares que se levantaron, al parecer, en los \u00faltimos dos meses, sin importar la orden judicial en la que proh\u00edbe cualquier alteraci\u00f3n o construcci\u00f3n al camposanto.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1fpIRWArwQ","57":"Venezuela, un pa\u00eds en donde abundan las noticias falsas. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/Jes52LQU0J https:\/\/t.co\/iEDP88PV6w","58":"#LasIgualadas Britney Spears ha sido una noticia de nuevo en los \u00faltimos d\u00edas porque en su cuenta de Instagram hay posts repetitivos, se ve cansada, a veces pareciera repitiendo un libreto, sobre todo en los \u00faltimos meses de pandemia. \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1 as\u00ed?  https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh https:\/\/t.co\/iCoFyqnngg","59":"En el cementerio de Dabeiba hubo construcciones irregulares donde habr\u00eda v\u00edctimas de \u201cfalsos positivos\u201d. https:\/\/t.co\/zQRwfMlltA","60":"Personal m\u00e9dico del hospital de Quibd\u00f3 denuncia que les deben tres meses de sueldo. https:\/\/t.co\/gcdGW8H9ng","61":"Ruta gastron\u00f3mica por Colombia, un destino para disfrutar con los ojos y el paladar. https:\/\/t.co\/ouIcJofVpy","62":"El Espectador habl\u00f3 con el director internacional de Alexa sobre las nuevas funciones del asistente de voz en Colombia y los avances de la compa\u00f1\u00eda para proteger la privacidad.\nhttps:\/\/t.co\/Jes52LQU0J","63":"Sin ninguna prueba presentada hasta ahora, Donald Trump continuar\u00e1 peleando en las cortes de EE. UU. bajo la teor\u00eda de un supuesto fraude. No ser\u00e1 lo \u00fanico que haga en el tiempo que le queda como mandatario, pues ha llegado la hora de ajustar cuentas. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDZlAQ https:\/\/t.co\/GRDaxPyWWT","64":"Recorte salarial y p\u00e9rdida de empleo: la pandemia impacta en el f\u00fatbol femenino. \nhttps:\/\/t.co\/5m1UHRDNAv https:\/\/t.co\/27qRG2FtD3","65":"\"El estilo del f\u00fatbol colombiano me gusta much\u00edsimo\", dijo Rub\u00e9n Paz, uno de los mejores jugadores uruguayos de la historia, en entrevista con @elespectador. Aqu\u00ed, su historia:  https:\/\/t.co\/0Po1fQCnUF https:\/\/t.co\/0WWlf3vFh3","66":"Unas 50.000 personas recibieron la orden de evacuar en Filipinas ante la amenaza inminente de un nuevo tif\u00f3n. La tormenta Vamco llegar\u00e1 a la zona de la isla de Catanduanes, devastada hace dos semanas por el tif\u00f3n Goni.\nhttps:\/\/t.co\/tu1jRzNfNy https:\/\/t.co\/Zf2lsJCbVz","67":"Esta semana tuvimos un debate interesante tras la decisi\u00f3n de los medios estadounidenses de cortar un discurso de Donald Trump. Resulta muy peligroso que los periodistas decidan qui\u00e9n habla y qui\u00e9n no.\nhttps:\/\/t.co\/Wby7TLrAl6 https:\/\/t.co\/lqXVemXjgK","68":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG608qpi https:\/\/t.co\/BD5ErbBDCl","69":"Ciudadanos y organizaciones ambientales convocaron este mi\u00e9rcoles a un plant\u00f3n en contra de las adecuaciones hidr\u00e1ulicas que adelanta la CAR en varios r\u00edos de la Sabana de Bogot\u00e1. Aseguran que los impactos ambientales de las obras son enormes.\nhttps:\/\/t.co\/4VLYZerJen https:\/\/t.co\/ZLOLMkLaxn","70":".@AsoDeporCali gole\u00f3 a Envigado y volvi\u00f3 a la victoria en la #LigaBetPlayDimayor \nhttps:\/\/t.co\/wJ2lLCF0fe https:\/\/t.co\/Y38R29BDEo","71":":smiling_face_with_heart-eyes:Se espera que este espacio, que contar\u00e1 con zonas de adopci\u00f3n, quir\u00f3fanos, pesebreras y zonas de recreaci\u00f3n canina, entre en funcionamiento el pr\u00f3ximo a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/BqkZZYNnQ1","72":"La Polic\u00eda captur\u00f3 a 13 sospechosos de estar vinculados con las estructuras delincuenciales que operan en diferentes localidades de la ciudad. Se les relaciona con al menos 25 atracos  que ascienden los $195 millones en ganancias.\nhttps:\/\/t.co\/EljIljETIA","73":"Nueva entrega de nuestro c\u00f3mic #TodoBien:thumbs_up:, historias de perd\u00f3n y reconciliaci\u00f3n. En 1996, cuando el conflicto armado azotaba a la gente de este municipio antioque\u00f1o, 30 sanlusianos crearon el Consejo de Conciliaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/fc5g5G3zzL","74":"A \u00faltimo debate proyecto para incentivar creaci\u00f3n de pymes lideradas por mujeres. \nhttps:\/\/t.co\/L5nEKsmlZJ https:\/\/t.co\/CBIsjlk4Ag","75":"El incendio se habr\u00eda identificado en las veredas de Tasmag, Mundo Nuevo y Guacaltud. Esto es lo que han reportado las personas desde redes sociales.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HxvfIOGjUZ","76":"Jennifer L\u00f3pez y Maluma aplazan su pel\u00edcula \u201cMarry Me\u201d hasta el 2021. https:\/\/t.co\/V9n2diLGhn","77":"Michel Brown y Margarita Mu\u00f1oz recorrieron India en moto. https:\/\/t.co\/D3hPKazU02","78":"Lucas Torreira, volante de @Uruguay: \"Los sistemas de Tab\u00e1rez y de Diego Simeone son similares\".\nhttps:\/\/t.co\/sU8dAFtkqa https:\/\/t.co\/ntAGPfLEkU","79":"Antonio Caballero y Rodrigo Pardo tambi\u00e9n se despiden de Semana. \nhttps:\/\/t.co\/w4CAeN8PpD https:\/\/t.co\/JXaNveojuv","80":"Capturan a cuatro supuestos responsables de los asesinatos a militantes de la Colombia Humana. \nhttps:\/\/t.co\/MoUkL8PHu9 https:\/\/t.co\/xhyujhnobq","81":"EE. UU. dividido. \nhttps:\/\/t.co\/hC3Prqb6TP\nPor: Danilo Arbilla. https:\/\/t.co\/YDgX829QpZ","82":"Abrir el paraguas. \nhttps:\/\/t.co\/syQcF4f2Mp\nPor: @gsilvar5 https:\/\/t.co\/KAMP3aJjlZ","83":"Bancam\u00eda recibe reconocimiento por su trabajo con las mujeres. https:\/\/t.co\/a9U4CNs98I","84":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez invita a Kamala Harris a coalici\u00f3n de mujeres. La funcionaria, quien abog\u00f3 por un encuentro con la vicepresidenta electa de Estados Unidos, advirti\u00f3 los da\u00f1os econ\u00f3micos y el empobrecimiento de las mujeres por cuenta de la pandemia. https:\/\/t.co\/UXscdf1HzA","85":"Gerente va a juicio disciplinario tras denuncias de un l\u00edder social asesinado en Oca\u00f1a. \nhttps:\/\/t.co\/bs2VogOMz3 https:\/\/t.co\/fxslihNrXn","86":"Renuncia Ana Catalina Noguera a la Direcci\u00f3n contra las Finanzas Criminales de la Fiscal\u00eda. https:\/\/t.co\/L1EXb0reMs","87":"Ciudadanos y organizaciones ambientales convocaron este mi\u00e9rcoles a un plant\u00f3n en contra de las adecuaciones hidr\u00e1ulicas que adelanta la CAR en varios r\u00edos de la Sabana de Bogot\u00e1. Aseguran que los impactos ambientales de las obras son enormes:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/HkXjisIKKn","88":"Diego Cancino, concejal de Bogot\u00e1, denuncia que Polic\u00edas habr\u00edan dejado que 20 j\u00f3venes se quemaran en un CAI de San Mateo. El caso dej\u00f3 nueve muertos y 11 heridos.\nhttps:\/\/t.co\/2D4l0YP1VN https:\/\/t.co\/2jslOfrkFR","89":"\u00bfLe interesa el comercio electr\u00f3nico? se acerca la cuarta versi\u00f3n del eCommerce Summit. \nhttps:\/\/t.co\/rGblWAl95W https:\/\/t.co\/yeXGCxaGT3","90":"Descubren minas antipersonales en dos escuelas de Frontino (Antioquia). https:\/\/t.co\/AXSDcDyRE9","91":"Aunque las mujeres son m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n en Colombia, ellas apenas representan el 19,7 % del Congreso. \u00bfPor qu\u00e9 la paridad pol\u00edtica deber\u00eda ser una ley? En #RetosDeLaPazYLaDemocracia hablamos del tema con expertos ma\u00f1ana, a las 5:00 p.m.\n\n*Con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/gOTmKFIhiI","92":"Si no escucharon el segundo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: en el que contamos la historia de Andrea y Mar\u00eda Fernanda, dos mujeres que sobrevivieron al conflicto armado y a la explotaci\u00f3n sexual y ahora trabajan por otras mujeres, aqu\u00ed lo encuentran :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/bDOxR1GDI0","93":"\u201cEmbarazo adolescente es una f\u00e1brica de pobres en Am\u00e9rica Latina\u201d: ONU. https:\/\/t.co\/9MLpuH138h","94":"Ciclistas en #Bogot\u00e1: una aventura que tiene sus riesgos\nHay problem\u00e1ticas como hurtos, intolerancia de otros actores viales e infraestructura irregular. Pero los ciclistas tambi\u00e9n cometen errores. Estos son los problemas y errores de los biciusuarios. https:\/\/t.co\/PCLCna5UgJ https:\/\/t.co\/sWAkXJy6CZ","95":"El volante de Zenit asegur\u00f3 que cada futbolista sabe lo que tiene que hacer en la cancha en caso de jugar.\nhttps:\/\/t.co\/7sZBxL4H7C","96":"\"A pesar de que el turismo puede ser un depredador de la cultura, es una herramienta poderosa para la conservaci\u00f3n del Patrimonio Cultural. Es necesario sacarle provecho no solo al viaje f\u00edsico, sino al viaje emocional\": Juli\u00e1n Guerrero Orozco, viceministro de @MincomercioCo. https:\/\/t.co\/R9q8ecPDdF","97":"Avianca Holdings transport\u00f3 a casi 165.000 pasajeros en septiembre. \nhttps:\/\/t.co\/oGngKjGhSJ https:\/\/t.co\/iYdRAPfRxp","98":"#LasIgualadas Durante m\u00e1s de 20 a\u00f1os, Britney Spears ha recibido muchos comentarios machistas. Aqu\u00ed les mostramos lo que le han dicho y c\u00f3mo eso le hizo da\u00f1o. https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh https:\/\/t.co\/bHSll1P2DC","99":"Las renovables no solo van a resistir a la ca\u00edda de la demanda energ\u00e9tica global, la m\u00e1s pronunciada desde el final de la Segunda Guerra Mundial, sino que en 2021 tendr\u00e1n un despegue de casi el 10 %, el mayor desde 2015. \nhttps:\/\/t.co\/JsxTt8SHzV","100":"American Airlines reanudar\u00e1 vuelos de larga distancia a Latinoam\u00e9rica. https:\/\/t.co\/Z1oFaZ2Nsm","101":"Casi $50 mil millones se han invertido en proyectos productivos de excombatientes. @PartidoFARC @ARNColombia @CNRFARC\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/HAIgiczYQX https:\/\/t.co\/w49jtwUhKt","102":"Catorce mineros est\u00e1n atrapados por derrumbe en Barranco de Loba, Bol\u00edvar. https:\/\/t.co\/pPy4z2M45C","103":"#Santander reactiva servicios m\u00e9dicos restringidos tras la crisis por COVID-19. \nhttps:\/\/t.co\/u8SDQtIjYP https:\/\/t.co\/BIOBtVIKML","104":"Distrito pone en marcha nuevo plan de garant\u00edas para familias pobres y vulnerables de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/4HC561AaVI","105":"La tormenta Theta presenta vientos m\u00e1ximos sostenidos de 50 millas por hora (85 km\/h) y se ubica unas 960 millas (1545 km) al suroeste de las portuguesas islas Azores. Sin embargo, no supone riesgo para zonas pobladas.\nhttps:\/\/t.co\/zE4vOsqYAn","106":"Paridad pol\u00edtica: sigue la lucha de las mujeres por mayor representaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/ia2Ttu2BMQ https:\/\/t.co\/pYUKmQjdk3","107":"Juan Guillermo Cuadrado: \u201ctodos venimos a la selecci\u00f3n con la disposici\u00f3n de dar lo mejor\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/xJDVP356vO https:\/\/t.co\/SX5FW7P4eT","108":"Sin ninguna prueba presentada hasta ahora, Donald Trump continuar\u00e1 peleando en las cortes de EE. UU. bajo la teor\u00eda de un supuesto fraude. No ser\u00e1 lo \u00fanico que haga en el tiempo que le queda como mandatario, pues ha llegado la hora de ajustar cuentas. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg https:\/\/t.co\/jfKGRqhYuu","109":"Alistan segunda ronda para adjudicar pilotos de fracking en Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/wbgRxkR1Ci https:\/\/t.co\/8SQumsCwJF","110":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG60q1gQ https:\/\/t.co\/1f7hxE4nbP","111":"La edici\u00f3n 62 del Festival Internacional de Vi\u00f1a del Mar se cancela. https:\/\/t.co\/EbZOcZavRk","112":"\u201cLos juegos son la meditaci\u00f3n para aquellos que no saben meditar\u201d, dice Jorge Prado, cofundador de Admazing Co. y l\u00edder en publicidad dentro de los videojuegos, en el nuevo cap\u00edtulo de #AprenderDeLosL\u00edderes. https:\/\/t.co\/R6efyUuULu https:\/\/t.co\/NAzUePeQ5B","113":"\u00a1Ojo! Dian alerta sobre correos falsos de notificaci\u00f3n de embargos. https:\/\/t.co\/d8fhQEiPhO","114":"\u00bfPor qu\u00e9 miles y miles de personas huyen de Etiop\u00eda? https:\/\/t.co\/AsDedQS1UY","115":":red_circle: Ya empieza el foro: 'El turismo cultural: una oportunidad para el desarrollo sostenible', en el marco de #GFACCT2020 \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/fDyJKAh5Zs https:\/\/t.co\/dWE9SIz0Qw","116":"Tras la salida de Ricardo Calder\u00f3n, Alejandro Santos y luego la designaci\u00f3n de Vicky D\u00e1vila como la nueva directora del medio editorial, se conoci\u00f3 el retiro del caricaturista Vladdo, de Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n y otros periodistas.\nhttps:\/\/t.co\/17riIA4zam","117":"El Gobierno ha presentado un borrador para implementar lo dispuesto por el Estatuto de Oposici\u00f3n. As\u00ed va su construcci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/i7qSj4J2T7","118":"Del 12 al 22 de noviembre podr\u00e1s conocer el origen y el significado de las flores en Madrid, Cundinamarca. En su cumplea\u00f1os 461 celebrar\u00e1 con su novena versi\u00f3n el Festival de las Flores. Conoce m\u00e1s aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/bi8lM9yAyX https:\/\/t.co\/Wt4tNlGxr2","119":"#EnFotos | Efr\u00e9n \u00dasuga, Mario Manco y Astrid Tuberquia tienen algo en com\u00fan, aunque no son familia. Ayer, despu\u00e9s de m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de incertidumbre, recibieron los restos de sus familiares que fueron dados por desaparecidos en 1997 y 2004. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/rqFf1ZiqAt https:\/\/t.co\/mtPC2bq4hn","120":"Esta semana tuvimos un debate interesante tras la decisi\u00f3n de los medios estadounidenses de cortar un discurso de Donald Trump. Resulta muy peligroso que los periodistas decidan qui\u00e9n habla y qui\u00e9n no.\nhttps:\/\/t.co\/Wby7TLJbJG https:\/\/t.co\/E2nd3fv1oB","121":"La mujer asegura que el d\u00eda de la tragedia los bomberos no llegaron a tiempo y que tras la muerte de su hijo en el hospital Sim\u00f3n Bol\u00edvar, tuvieron que esperar siete d\u00edas para la entrega del cuerpo, ante la gravedad de las heridas. \nhttps:\/\/t.co\/XAvkBFDeA1","122":"Las fiestas de Independencia de Cartagena y su esp\u00edritu de carnaval. https:\/\/t.co\/G8CLgF8Rrw","123":"Asaltan a equipo de misi\u00f3n m\u00e9dica en hospital de Fortul, Arauca. https:\/\/t.co\/SWT4IVOP1d","124":"Abiertas inscripciones para edici\u00f3n 100 % digital de Colombia 4.0. https:\/\/t.co\/l6kJFzmCK7","125":"As\u00ed atacaba a sus v\u00edctimas el presunto asesino en serie colombiano en Chile. https:\/\/t.co\/T9g56r6eT9","126":"#Internacional \u00bfPor qu\u00e9 renunciaron todos los diputados prodemocracia en Hong Kong?\nhttps:\/\/t.co\/1PaKrKYEAi https:\/\/t.co\/5MKXhQ7ljo","127":"Diego Cancino, concejal de Bogot\u00e1, denuncia que Polic\u00edas habr\u00edan dejado que 20 j\u00f3venes se quemaran en un CAI de San Mateo. El caso dej\u00f3 nueve muertos y 11 heridos.\nhttps:\/\/t.co\/2D4l0Yxqxd https:\/\/t.co\/2QbFkjQK2z","128":"Caso Santrich: la Fiscal\u00eda y el gobierno de Estados Unidos se negaron a entregar pruebas a la JEP (@JEP_Colombia). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/PuWLrFGHjA https:\/\/t.co\/s76tZgxrga","129":"Mart\u00edn Elias muri\u00f3 hace tres a\u00f1os tras un aparatoso choque en una carretera de C\u00f3rdoba. La Fiscal\u00eda llev\u00f3 a juicio al conductor del veh\u00edculo, pues considera que todo podr\u00eda haberse evitado si se hubieran respetado los l\u00edmites de velocidad. \nhttps:\/\/t.co\/gGnelWKuQ8","130":"Personer\u00eda de Medell\u00edn pide a la alcald\u00eda decretar toque de queda el puente festivo. https:\/\/t.co\/VG5PPzvyDy","131":"\u201cJuegas\u201d, la nueva canci\u00f3n de Carmen DeLeon y Feid. https:\/\/t.co\/xoSRoenTCL","132":"El trabajo infantil aument\u00f3 en zonas donde hubo aspersi\u00f3n a\u00e9rea con glifosato. https:\/\/t.co\/wMFC2NMaCl","133":"Comunidad denuncia que p\u00e1ramo de Cumbal (Nari\u00f1o) est\u00e1 en llamas. https:\/\/t.co\/ShCIk70303","134":"Miryam N\u00fa\u00f1ez, campeona de la Vuelta a Colombia Femenina 2020. \nhttps:\/\/t.co\/vT1z4ZW2Xv https:\/\/t.co\/bORWd0xsrr","135":"Polic\u00eda en Medell\u00edn tiene que disculparse con Big Emma, mujer trans, por intentar manchar su imagen. \nhttps:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai https:\/\/t.co\/ZCP7pyOjrs","136":"Vuelve Sabidur\u00eda Salvaje, la competencia que busca a los estudiantes entre sexto y noveno grado de bachillerato que m\u00e1s saben de biodiversidad en el pa\u00eds.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/GVWwQ6FADy","137":"El nuevo ciclo contempla beneficios particulares para apoyar a las trabajadoras y a las empresas de sectores como el tur\u00edstico y el gastron\u00f3mico.\nhttps:\/\/t.co\/upw9seBvJt","138":"#LasIgualadas Britney Spears y las 4 cosas machistas que le jodieron la vida. \nhttps:\/\/t.co\/8BCxnTbzu0 https:\/\/t.co\/VzXP5T3dHx","139":"Unidad de B\u00fasqueda (@UBPDcolombia) recuper\u00f3 24 cuerpos de posibles personas desaparecidas en Caldas. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/5g4LXWMEqG https:\/\/t.co\/lhEvv1ZXza","140":"Los Tigres Colombia celebraron su segundo aniversario con un concierto virtual, en el que compartieron con sus seguidores los \u00e9xitos de la m\u00fasica norte\u00f1a. Hicimos #UnaPausaCon ellos y nos contaron los detalles. \n:speaker_high_volume: https:\/\/t.co\/JftZaNVB9q https:\/\/t.co\/kAsVkMzZfD","141":"En busca del tiempo perdido. \nhttps:\/\/t.co\/fPTWAPxNwQ\nPor: @Pfrobledo https:\/\/t.co\/TQDp3HxQcQ","142":"A veces llegan cartas. \nhttps:\/\/t.co\/IFup9McrGb\nPor: @rabodeajip https:\/\/t.co\/OYKWbfHaaH","143":"\u2018El Gran Finde\u2019, la estrategia que impulsar\u00e1 la reactivaci\u00f3n tur\u00edstica de Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/2p12gia8No https:\/\/t.co\/fqEEKtEhMH","144":"Recorte salarial y p\u00e9rdida de empleo: la pandemia impacta en el f\u00fatbol femenino. \nhttps:\/\/t.co\/niN7MguRDy","145":"El combinado nacional ha conseguido cinco clasificaciones a mundiales jugando en el estadio Metropolitano. La primera, a Italia 1990.\nhttps:\/\/t.co\/ZLceNPzlUR","146":":red_circle: \u00a1Invitados! En el marco del Gran Foro Mundial de Artes, Cultura, Creatividad y Tecnolog\u00eda #GFACCT2020, El Espectador realizar\u00e1 un foro para hablar de #TurismoCultural.\n\n:spiral_calendar_selector: La cita es hoy 11 de noviembre a las 2:00 p.m., a trav\u00e9s de las redes de #ElEspectador y #Profesi\u00f3nLider. https:\/\/t.co\/8XcEplGKSx","147":"La Procuradur\u00eda establecer\u00e1 cu\u00e1les fueron las acciones desplegadas por los uniformados cuando se present\u00f3 la conflagraci\u00f3n y verificar\u00e1 si son ciertas las denuncias en su contra. \nhttps:\/\/t.co\/kbzTlUK651","148":"Habla madre de una v\u00edctima del incendio en estaci\u00f3n de Polic\u00eda de Soacha.\nhttps:\/\/t.co\/XAvkBFDeA1 https:\/\/t.co\/r9zeNcZuaU","149":"#TipLegal \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y la posesi\u00f3n de bienes? https:\/\/t.co\/EY8iJYfO4A https:\/\/t.co\/IivFMpn5E6","150":"Encuesta arroja que el 21 % de los bogotanos no se vacunar\u00eda contra el Covid-19.  \u00bfUsted se la pondr\u00eda? \nhttps:\/\/t.co\/EX25RncH4S https:\/\/t.co\/Yw10IcxBkB","151":"El siglo de las mujeres. \nhttps:\/\/t.co\/5kf4RR5uhy\nPor:  Isabel Segovia. https:\/\/t.co\/Kys9lupC0s","152":"La Fundaci\u00f3n C\u00edrculo de Estudios (@odeestudios) document\u00f3 479 casos de 455 mujeres y personas LGBT, acompa\u00f1adas por la organizaci\u00f3n, que sufrieron estas violencias por parte de actores armados en el conflicto. @ComisionVerdadC\n\nhttps:\/\/t.co\/TVHyAtCrKJ","153":"Sin ninguna prueba presentada hasta ahora, Donald Trump continuar\u00e1 peleando en las cortes de EE. UU. bajo la teor\u00eda de un supuesto fraude. No ser\u00e1 lo \u00fanico que haga en el tiempo que le queda como mandatario, pues ha llegado la hora de ajustar cuentas. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg https:\/\/t.co\/iENyVgIEr9","154":"#ENVIVO Estamos #DePuertasParaAdentro con Penchy Castro, uno de los exponentes m\u00e1s consolidados del vallenato rom\u00e1ntico, hablando de \u201cOlvida esa pena\u201d, su m\u00e1s reciente lanzamiento. \n\nhttps:\/\/t.co\/3D0ynnsFuI https:\/\/t.co\/6ErzQfiLQy","155":"#Rating en Colombia del 10 de noviembre de 2020.\nhttps:\/\/t.co\/Ji5kqrYYJx https:\/\/t.co\/rJGxquUyQu","156":"#EnVivo El artista Penchy Castro, uno de los exponentes m\u00e1s consolidados del vallenato rom\u00e1ntico, habla de \u201cOlvida esa pena\u201d, su m\u00e1s reciente lanzamiento. Adem\u00e1s, hace un diagn\u00f3stico de la actualidad del g\u00e9nero folcl\u00f3rico y revela sus proyectos\n\nhttps:\/\/t.co\/8ZreifVqVy https:\/\/t.co\/NzVyUIIDzD","157":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG608qpi https:\/\/t.co\/f5MFn285vR","158":"Sputnik V, la primera vacuna rusa registrada contra la covid-19, ser\u00eda eficaz en el 92 % de los casos, seg\u00fan anunci\u00f3 el gobierno ruso. Sin embargo, no han publicado sus datos.\nhttps:\/\/t.co\/asEsdsUjcp https:\/\/t.co\/qfGYricaYj","159":"Este viernes, 13 de noviembre, encuentre en la edici\u00f3n impresa de @elespectador la s\u00e9ptima f\u00e1bula de #DeOtraManera y conozca la historia del colectivo Casa Diversa en la comuna 8 de Medell\u00edn, Antioquia. \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/F0Lm9aVAEw https:\/\/t.co\/iIrxWi9WpV","160":"Diego Cancino, concejal de Bogot\u00e1, denuncia que Polic\u00edas habr\u00edan dejado que 20 j\u00f3venes se quemaran en un CAI de San Mateo. El caso dej\u00f3 nueve muertos y 11 heridos.\nhttps:\/\/t.co\/JuD53WVOfB https:\/\/t.co\/A3o9tsFXPE","161":"Amazon enviar\u00e1 nuevos parlantes a Colombia y anuncia mejoras en su asistente de voz. Conozca lo que dijo el director internacional de Alexa a El Espectador.  https:\/\/t.co\/8ixZWjjkjF https:\/\/t.co\/AFpQiCAYpV","162":"Un juzgado de Riosucio (Caldas) dict\u00f3 la pena en contra de Santiago Garc\u00eda Zamora quien hab\u00eda aceptado cargos. Daniela Qui\u00f1ones desapareci\u00f3 el 14 de junio de 2020 y su cuerpo fue hallado dos d\u00edas despu\u00e9s en el r\u00edo Cauca.\nhttps:\/\/t.co\/x5oLGIaMzS","163":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia Organizaciones de mujeres insistir\u00e1n en crear estrategias para conseguir mayor participaci\u00f3n pol\u00edtica. \u00bfPor qu\u00e9 esto deber\u00eda ser ley? Ma\u00f1ana a las 5:00 p.m. hablaremos del tema con un panel de expertos. \n\n*Con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/MbRNasVvkv","164":"#TodoBien:thumbs_up: En 1996, cuando el conflicto armado azotaba a este municipio, 30 sanlusianos crearon el Consejo de Conciliaci\u00f3n, espacio desde el que la comunidad dialog\u00f3 con todos los actores armados para que respetaran el Derecho Internacional Humanitario. \n\nhttps:\/\/t.co\/qJdfKKqh8e","165":"La demanda la present\u00f3 el congresista David Racero argumentando que ni \u00e9l y los otros dos ternados contaban con los requisitos para llegar al cargo.\nhttps:\/\/t.co\/sKLSPldsBq","166":"Al retiro de Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n, tambi\u00e9n se le suma la del periodista y caricaturista Vladdo, quien anunci\u00f3 p\u00fablicamente, unas horas antes, a trav\u00e9s de un tuit que con dolor se retira del medio donde fue colaborador por 26 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/17riIA4zam","167":"Una \u201cSemana\u201d despu\u00e9s de Trump. \nhttps:\/\/t.co\/yGY4pOdOzD\nPor: @Jorgomezpinilla https:\/\/t.co\/ufyqIQ8Mkk","168":"Donald Trump est\u00e1 furioso y sediento de venganza por su derrota frente al dem\u00f3crata Joe Biden, y sus represalias no se hicieron esperar. \nhttps:\/\/t.co\/8AxJYrVYoR","169":"#HoyPorTi | Toynovo busca que las familias compartan sus juguetes, ganen dinero y dejen de comprar tanto pl\u00e1stico. Mar\u00eda Jos\u00e9 y Daniel Rubio, sus creadores, cuentan c\u00f3mo. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/koerDAl2tN","170":"Ojo con el 2021. \nhttps:\/\/t.co\/H2IMBL4J2b\nPor: @marioemorales https:\/\/t.co\/lXsNWYfa4H","171":"Esta semana tuvimos un debate interesante tras la decisi\u00f3n de los medios estadounidenses de cortar un discurso de Donald Trump. Resulta muy peligroso que los periodistas decidan qui\u00e9n habla y qui\u00e9n no.\nhttps:\/\/t.co\/uY9wNSB3mV https:\/\/t.co\/8577qrsqKz","172":"Se trata de un ciudadano holand\u00e9s pero de origen colombiano que desde los a\u00f1os noventa era uno de los enlaces de los hermanos Rodr\u00edguez Orejuela. Las autoridades espa\u00f1olas lo arrestaron en Marbella el 8 de noviembre de 2020.\nhttps:\/\/t.co\/jixJllNPTI","173":"#ENVIVO El Distrito dar\u00e1 a conocer a la ciudadan\u00eda la misi\u00f3n de \u2018Tropa Social\u2019, una nueva iniciativa que busca llegar a medio mill\u00f3n de hogares pobres de jefatura femenina para ayudarles a encontrar nuevas oportunidades.\nhttps:\/\/t.co\/BdKS6762Th https:\/\/t.co\/vR7UK3aPWP","174":"#MujeresAlRuedo | La colombiana Tatiana Calder\u00f3n afrontar\u00e1 este fin de semana en el aut\u00f3dromo Autopolis la cuarta ronda del campeonato de la Super F\u00f3rmula de Jap\u00f3n, despu\u00e9s de haberse perdido las citas de Okayama y Sugo.  :Colombia::flexed_biceps: https:\/\/t.co\/fUQjCiV0z4","175":"Denuncian que Fiscal\u00eda y Centro de Memoria Hist\u00f3rica ocultan las cifras de desaparecidos. \nhttps:\/\/t.co\/YVwN9SpiEn https:\/\/t.co\/gQglPudsDG","176":"Las cuatro v\u00edctimas del conflicto que la #JEP (@JEP_Colombia) entreg\u00f3 a sus familias en Dabeiba (Antioquia). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/rqFf1ZA1s1 https:\/\/t.co\/OyM5d73yqW","177":"Autoridad moral y revocatoria. \nhttps:\/\/t.co\/7GCP7h4xqf\nPor: Uriel Ortiz Soto. https:\/\/t.co\/UoMx6zgiHn","178":"Los hechos ocurrieron en la estaci\u00f3n Ciudad Universitaria la noche del pasado lunes, cuando la mujer esperaba un articulado para dirigirse a su casa.\nhttps:\/\/t.co\/7zJ9NPSO2w","179":"Diego Cancino, concejal de Bogot\u00e1, denuncia que Polic\u00edas habr\u00edan dejado que 20 j\u00f3venes se quemaran. El caso dej\u00f3 nueve muertos y 11 heridos. \nhttps:\/\/t.co\/JuD53Xdp79 https:\/\/t.co\/DIPhqd9p7s","180":"#EnVivo Distrito explica qu\u00e9 es 'Tropa Social', iniciativa para ayudar a familias vulnerables de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/aNepeQPoc1 https:\/\/t.co\/fFb6JVat1z","181":"Jueza determin\u00f3 que el actuar de la Polic\u00eda en el caso de Big Emma, mujer trans y rapera, fue desmedido y desproporcionado. Esta es la historia del caso.\nhttps:\/\/t.co\/if0gXzcpbI","182":"\u00a1Participa! :running_shoe: Regalaremos a uno de nuestros seguidores los guayos X Ghosted, usado por figuras de las principales ligas del mundo, entre ellos James Rodr\u00edguez. Ac\u00e1 te contamos c\u00f3mo participar.:backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/1a7bCgPGKW","183":"El Centro Log\u00edstico Industrial del Pac\u00edfico contempla programas de econom\u00eda circular, plantas de tratamiento, manejo de fauna y hasta el uso de veh\u00edculos el\u00e9ctricos dentro de todo el complejo. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n https:\/\/t.co\/bJwenYVdvN","184":"\"Soy Spencer, soy Spencer\", gritaba Rub\u00e9n Paz cuando era ni\u00f1o y terminaba de escuchar los partidos de @OficialCAP a trav\u00e9s del radio. La historia de uno de los mejores jugadores uruguayos de todos los tiempos, un admirador del estilo colombiano https:\/\/t.co\/0Po1fQTYMd https:\/\/t.co\/d87zoKGt2N","185":"La columnista y periodista Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n renunci\u00f3 en la madrugada del mi\u00e9rcoles 11 de noviembre a la revista Semana, en la que trabaj\u00f3 desde 2008. \nhttps:\/\/t.co\/17riIzMXLM https:\/\/t.co\/ra5mye8iG1","186":"Barranquilla, el fort\u00edn de la selecci\u00f3n de Colombia https:\/\/t.co\/t5JnlFBG1k https:\/\/t.co\/0v6dX0tkg3","187":"\u00bfQu\u00e9 es la Econom\u00eda Naranja? :tangerine: Es una de los principales temas de #GFACCT2020. El evento del @mincultura para abordar temas como la innovaci\u00f3n, el arte y econom\u00eda circular. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/d38dIvIjjF https:\/\/t.co\/TqGqHn1zPI","188":"\u00bfSin plan para hoy?:clapper_board:Progr\u00e1mate y disfruta de lo mejor de la s\u00e9ptima edici\u00f3n del Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/eJW43dCJly https:\/\/t.co\/ZlrFwnL9ek","189":"Movimiento feminista Wayuu pide despenalizar el aborto. \nhttps:\/\/t.co\/oTrBpNmGDp https:\/\/t.co\/w153f39swL","190":"Sin ninguna prueba presentada hasta ahora, Donald Trump continuar\u00e1 peleando en las cortes de EE. UU. bajo la teor\u00eda de un supuesto fraude. No ser\u00e1 lo \u00fanico que haga en el tiempo que le queda como mandatario, pues ha llegado la hora de ajustar cuentas. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDZlAQ https:\/\/t.co\/NsK5vbnoMi","191":"La Comisi\u00f3n S\u00e9ptima del Senado le dio el s\u00ed a un proyecto que busca beneficiar a los responsables legales de menores de 12 con enfermedades terminales. La licencia ser\u00eda hasta por 10 d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/grZku3oB6S","192":"\"A pesar del olvido gubernamental y bajo presiones de multinacionales, grupos armados, necesidades por mantener una cultura y la lucha por una vida digna, la comunidad Bajo de Mira ha fortalecido el cuidado comunitario\": Gabriel \u00c1ngel. :down_arrow_selector: @ElCineNosUne\n\nhttps:\/\/t.co\/vrFErxAT1c","193":"V\u00eda @ShockCo | \u00a1Es momento de escuchar nueva m\u00fasica! Les presentamos el #ShockSessions junto a @iamantoniajones: Pago Yo (Ac\u00fastico): https:\/\/t.co\/jo5185hmSI \n\nPueden escucharlo en su plataforma favorita ya mismo. https:\/\/t.co\/0EVWUssIiN","194":"HOY en #DePuertasParaAdentro estaremos con Penchy Castro, uno de los exponentes m\u00e1s consolidados del vallenato rom\u00e1ntico, habla de \u201cOlvida esa pena\u201d, su m\u00e1s reciente lanzamiento.  \u00a1Con\u00e9ctate al mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/VOAuWQuLuX","195":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG608qpi https:\/\/t.co\/Z3blDbybFn","196":"El Ministerio de Comercio dio a conocer esta y otras medidas que los gobernadores y alcaldes deber\u00e1n cumplir durante la jornada del 21 de noviembre.\nhttps:\/\/t.co\/42ucvY1Tke","197":"\u00bfPor qu\u00e9 la Polic\u00eda en Medell\u00edn tiene que disculparse con Big Emma, mujer trans? Aqu\u00ed les contamos las razones.\nhttps:\/\/t.co\/if0gXzcpbI","198":"#LaCelda Bernardo Granados es un chef colombiano que est\u00e1 recluido en la c\u00e1rcel La Picota, de Bogot\u00e1. Desde su celda le ha sido dif\u00edcil cocinar, pero all\u00ed encontr\u00f3 una nueva forma de conectarse con su pasi\u00f3n: se anim\u00f3 a escribir un libro de recetas. #SegundasOportunidades https:\/\/t.co\/2MI9J0ppd4","199":"El equipo forense de la entidad logr\u00f3 establecer que los cuerpos recuperados en el cementerio de Saman\u00e1 (Caldas) ten\u00edan signos de violencia como tortura o desmembramiento. :down_arrow_selector: @UBPDcolombia \n\nhttps:\/\/t.co\/TSGysTh0Pg","200":"@EEColombia2020 | Unidad de B\u00fasqueda recuper\u00f3 24 cuerpos de posibles personas desaparecidas en Caldas. https:\/\/t.co\/vSEMrNrRel https:\/\/t.co\/w5QZuuW9Zv","201":"\u00cdndice Colcap de la Bolsa de Valores de Colombia ser\u00e1 reemplazado por el MSCI Colcap en 2021. https:\/\/t.co\/W6Sxgetk1E https:\/\/t.co\/FC5SgyOj6U","202":"#PremiumEE | La historia de Mario Halley, supuesta ficha del cartel de Cali en Europa que acaba de ser detenido. https:\/\/t.co\/12EfiDlXlf https:\/\/t.co\/dUFHgtlyBX","203":"La organizaci\u00f3n tambi\u00e9n dice que los gobiernos deben exigir que estas compa\u00f1ias publiquen todos los acuerdos de licencias para producir vacunas contra el Covid-19. \nhttps:\/\/t.co\/MaP6wZdIis","204":"Rating en Colombia del 10 de noviembre de 2020. https:\/\/t.co\/0oug4fLhAr https:\/\/t.co\/6x6x6CLOmm","205":":warning_selector:Un equipo de defensores y familiares de v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada en Colombia estableci\u00f3 que la Fiscal\u00eda borr\u00f3 13 a\u00f1os de informaci\u00f3n sobre el n\u00famero de v\u00edctimas de este delito. Pas\u00f3 de contabilizar 98.930 v\u00edctimas a solo 34.978. \n\nhttps:\/\/t.co\/1qWdbKFUbe","206":"Seg\u00fan un comunicado de Grupo Semana se produjo un acuerdo para aumentar la participaci\u00f3n de Gabriel Gilinski en la compa\u00f1\u00eda. Anunciaron transformaciones: Semana y Dinero se integran en una sola publicaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/Hr3jfcjhQK","207":"El liberalismo en crisis. \nhttps:\/\/t.co\/Z15yeC0FRD\nPor: @andrewholes https:\/\/t.co\/fm5XdhE8Pv","208":"En un video publicado en las redes sociales se observa c\u00f3mo un hombre le da consejos al menor de edad para manipular una navaja. El instituto asegura que el menor de edad est\u00e1 con sus padres en un entorno que garantiza sus derechos.\nhttps:\/\/t.co\/63zZeqDEox","209":"Encuesta arroja que el 21 % de los bogotanos no se vacunar\u00eda contra el Covid-19. https:\/\/t.co\/n3A7FPW8KG https:\/\/t.co\/MI9p7rrieR","210":"Adem\u00e1s, tiene acuerdos de confidencialidad con las seis compa\u00f1\u00edas que lideran el proceso de encontrar la vacuna contra el coronavirus. As\u00ed lo se\u00f1al\u00f3 el ministro de Salud, Fernando Ruiz G\u00f3mez.\nhttps:\/\/t.co\/C5mBUrbGoz","211":"Un Masters de Augusta oto\u00f1al, sin p\u00fablico y m\u00e1s abierto que nunca.\nhttps:\/\/t.co\/gDmrbhOg4N https:\/\/t.co\/S44KHHHcBG","212":"\u201cSer emprendedor no es una profesi\u00f3n, es una condici\u00f3n\u201d, dice Jorge Prado, cofundador de Admazing Co. en el nuevo episodio de #AprenderDeLosL\u00edderes, el p\u00f3dcast que habla sobre liderazgo en \u00e9pocas de pandemia.  https:\/\/t.co\/R6efyUuULu https:\/\/t.co\/67Pa2IxFiT","213":"Embarrada mayor. \nhttps:\/\/t.co\/vIpoFRmyRF\nPor: Arlene B. Tickner. https:\/\/t.co\/zG10giTwsH","214":"Aunque no es f\u00e1cil movilizarse en bicicleta por una gran ciudad como Bogot\u00e1, esta es una decisi\u00f3n que cada vez toman m\u00e1s personas. Estos son los problemas y errores de los biciusuarios. https:\/\/t.co\/SEMwr6uMya","215":"El general de divisi\u00f3n Luis Lara Jaramillo, jefe del Comando Conjunto de las Fuerzas Armadas ecuatorianas, analiz\u00f3 con varios funcionarios estadounidenses la alta criminalidad en la frontera con Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/Ruib6Tv6u2","216":"Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n y siete periodistas m\u00e1s se unen a las renuncias en Semana\nhttps:\/\/t.co\/cAlG4ubUnF https:\/\/t.co\/u1RZS7hRmi","217":"#FelizMi\u00e9rcoles:smiling_face_with_sunglasses: Hoy les recomendamos escuchar el 2do episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: y conocer la historia de Andrea y Mar\u00eda Fernanda, dos mujeres que sobrevivieron al conflicto armado y a la explotaci\u00f3n sexual y ahora trabajan por otras mujeres. \n\nhttps:\/\/t.co\/D9a3mhTdUh","218":"Big Emma denunci\u00f3 que la Polic\u00eda vulner\u00f3 sus derechos tras expulsarla del Metro de Medell\u00edn. Y un coronel justific\u00f3 su detenci\u00f3n asegurando que estaba drogada y que se hab\u00eda saltado el torniquete. Una jueza determin\u00f3 esta semana que eso no es cierto.\nhttps:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai","219":"Con\u00e9ctate con #DePuertasParaAdentro y Penchy Castro para conocer m\u00e1s sobre el nuevo lanzamiento del artista, \u201cOlvida esa pena\u201d, y hablar de sus proyectos futuros. \u00a1La cita es HOY a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/jvUyrhZLIo","220":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/WBhr667lUj #cartasdeloslectores","221":"#DeOtraManera Un refugio para todos. Un grupo de hormigas doradas, despu\u00e9s de ser rechazadas en su comunidad, decidieron crear un nuevo hormiguero y apropiarse de su diversidad. \u00bfY t\u00fa te has sentido alguna vez excluido? \n\n:backhand_index_pointing_right:Nueva f\u00e1bula este viernes: https:\/\/t.co\/F0Lm9aVAEw https:\/\/t.co\/j12tGeKV3q","222":"Tambi\u00e9n est\u00e1 invitados el fiscal Fracisco Barbosa, el procurador Fernando Carrillo y el presidente de la JEP, Eduardo Cifuentes. El debate es en respuesta a la investigaci\u00f3n de este diario.\nhttps:\/\/t.co\/mMU4VQPwrc","223":"Santander reactiva servicios m\u00e9dicos restringidos tras la crisis por COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/wqxpIbWnU0 https:\/\/t.co\/wcFcLWHjNF","224":"La empresa colombiana anunci\u00f3 que la \u00fanica tienda que funcionaba en Bogot\u00e1 ser\u00e1 cerrada el pr\u00f3ximo lunes. Sin embargo, precis\u00f3 que almacenes de otras partes del pa\u00eds seguir\u00e1n funcionando.\nhttps:\/\/t.co\/0QgMizYnFk","225":"La ANH explic\u00f3 que las empresas que ya se encuentran habilitadas son Ecopetrol, Exxonmobil y Drummond, que \u201cpodr\u00e1n presentar propuestas, adem\u00e1s de nuevas interesadas que se habiliten para esta convocatoria\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/sX5WDLQKo9","226":"Arist\u00f3teles y Biden. \nhttps:\/\/t.co\/4D7KWc5vjO\nPor: Oscar Guardiola-Rivera. https:\/\/t.co\/QKBc68d1I8","227":"Se trata de tres misiones para traer muestras pr\u00edstinas a la Tierra para su estudio. La primera se trata del rover Mars 2020 Perseverance que est\u00e1 a m\u00e1s de la mitad de camino a Marte luego del lanzamiento en julio.\nhttps:\/\/t.co\/V4qBFE6LID","228":"#PortadaEE Luego de dos d\u00e9cadas de incertidumbre, las familias de dos menores de edad y dos agricultores desaparecidos en Dabeiba (Antioquia) recibieron de la JEP sus cuerpos para enterrarlos dignamente. Tres de ellos eran v\u00edctimas de falsos positivos. https:\/\/t.co\/rqFf1ZiqAt https:\/\/t.co\/fSkoL6EwMs","229":"Paridad pol\u00edtica: sigue la lucha de las mujeres por mayor representaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/FRmolahLT9 https:\/\/t.co\/NoUWnJTqGc","230":"Diego Cancino, concejal de Bogot\u00e1, denuncia que Polic\u00edas habr\u00edan dejado que 20 j\u00f3venes se quemaran. El caso dej\u00f3 nueve muertos y 11 heridos. \nhttps:\/\/t.co\/bhkbU2BWff https:\/\/t.co\/lQNkiYEaFL","231":"Sin ninguna prueba presentada hasta ahora, Donald Trump continuar\u00e1 peleando en las cortes de EE. UU. bajo la teor\u00eda de un supuesto fraude. No ser\u00e1 lo \u00fanico que haga en el tiempo que le queda como mandatario, pues ha llegado la hora de ajustar cuentas. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg https:\/\/t.co\/DnNgg63MYK","232":"El hombre de 30 a\u00f1os es presunto autor de al menos siete asesinatos en menos de dos semanas en Santiago. Tambi\u00e9n tiene cargos por intento de homicidio contra otras dos v\u00edctimas que se encuentran hospitalizadas. \nhttps:\/\/t.co\/5sicpw7E3O","233":"El presidente de la #JEP, Eduardo Cifuentes, relat\u00f3 paso a paso todo lo que hizo esa justicia para obtener las pruebas que incriminaban o absolv\u00edan al exjefe guerrillero Jes\u00fas Santrich. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/PuWLrFp6s2 https:\/\/t.co\/bh3J1WTKjE","234":"El concejal de Bogot\u00e1 denunci\u00f3 un hecho aterrador: supuestamente, uniformados de la estaci\u00f3n de Polic\u00eda de San Mateo, en Soacha, no ayudaron a los reclusos cuando se present\u00f3 un incendio. La Polic\u00eda niega que se hubiera presentado negligencia.\nhttps:\/\/t.co\/B9IwvTOVK3","235":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG608qpi https:\/\/t.co\/lnciLjc4at","236":"El concejal de Bogot\u00e1 denunci\u00f3 un hecho aterrador: supuestamente, uniformados de la estaci\u00f3n de Polic\u00eda de San Mateo, en Soacha, no ayudaron a los reclusos cuando se present\u00f3 un incendio. El caso dej\u00f3 nueve muertos y 11 heridos. Esta es la historia. \nhttps:\/\/t.co\/frYGa7euyN","237":"Los Tigres Colombia hicieron #UnaPausaCon El Espectador y hablaron de la versi\u00f3n especial de \"La Monta\u00f1a\" de Roberto Carlos, que busca expresar una alabanza a Dios para invitar a acercarse a \u00c9l. https:\/\/t.co\/3K2wYrhPdi","238":"Complot pol\u00edtico-judicial contra la Corte Suprema. \nhttps:\/\/t.co\/p2tYREDOll\nPor: @CeciliaOrozcoT https:\/\/t.co\/Vtnj8QDeVY","239":"Habla madre de una v\u00edctima del incendio en estaci\u00f3n de Polic\u00eda de Soacha.\nhttps:\/\/t.co\/XAvkBFDeA1 https:\/\/t.co\/G5nU9bj8l3","240":"Khea, Natti Natasha y Prince Royce, juntos en el remix de \u201cAyer me llam\u00f3 mi ex\u201d\nhttps:\/\/t.co\/fWk21Ir0Jc https:\/\/t.co\/4nD0tmIqxo","241":"Jueza rega\u00f1a a Polic\u00eda y Metro de Medell\u00edn, por caso Big Emma, mujer trans. Estos son los detalles de la sentencia.\nhttps:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai https:\/\/t.co\/llyltJw8fZ","242":"La \u201cshowrunner\u201d de la primera producci\u00f3n original de la plataforma Movistar en Am\u00e9rica Latina cuenta detalles de la propuesta audiovisual sobre la banda chilena, que estar\u00e1 compuesta por ocho episodios de 30 minutos cada uno.\nhttps:\/\/t.co\/O65RAFbF7x","243":"Esta plataforma, creada en Argentina por el colombiano Andr\u00e9s Felipe Dur\u00e1n, Beto Resano y Gustavo Rico, es un museo virtual de obras ic\u00f3nicas argentinas que los espectadores pueden proyectar en cualquier lugar.\nhttps:\/\/t.co\/C5RLuMw32N","244":"Desde la pr\u00f3xima semana empresas podr\u00e1n aplicar de nuevo al subsidio a la n\u00f3mina\nhttps:\/\/t.co\/aApm5WKX4Y https:\/\/t.co\/oLpkvMAW2Q","245":"#EditorialEE La destituci\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra. \nhttps:\/\/t.co\/iiWgxnjSVd https:\/\/t.co\/WtKr3QJASr","246":"Los bogotanos tienen un mes m\u00e1s para pagar la tercera cuota del impuesto predial\nhttps:\/\/t.co\/exwZtW728J https:\/\/t.co\/3Ewvq1Ohld","247":"Dos menores de edad y dos agricultores son las v\u00edctimas identificadas y entregadas dignamente este martes. La Jurisdicci\u00f3n sigue en exhumaciones.\nhttps:\/\/t.co\/IbBtj9dGxW","248":"Dos menores de edad y dos agricultores son las v\u00edctimas identificadas y entregadas dignamente este martes. La @JEP_Colombia sigue en exhumaciones. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/84dxX4jhUC","249":"El estilo del f\u00fatbol colombiano, el de Rub\u00e9n Paz.\nhttps:\/\/t.co\/0Po1fQCnUF https:\/\/t.co\/DTKIgJ6Fmd","250":"\u00bfPor qu\u00e9 renunciaron todos los diputados prodemocracia en Hong Kong?\nhttps:\/\/t.co\/t81CHqDnLI https:\/\/t.co\/VUQCeNb0mT","251":"Brasil y Argentina exponen el invicto en una eliminatoria de rosas y espinas.\nhttps:\/\/t.co\/KNp9DV0bho https:\/\/t.co\/c9bxfs9RBw","252":"Menores despachos impactaron ingresos de Argos, pero utilidades aumentaron en tercer trimestre\nhttps:\/\/t.co\/Y01J9beGvs https:\/\/t.co\/mBU7buHn6r","253":"Considerado uno de los mejores jugadores uruguayos de la historia, cre\u00f3 un legado memorable en Pe\u00f1arol y Racing. Siempre ha sido admirador del balompi\u00e9 de nuestro pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/gEre90BixZ","254":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n firmaron un acuerdo para poner fin a los combates que empezaron en septiembre y dejaron al menos 1.300 muertos. Los enfrentamientos se dieron por el control de Nagorno Karabaj, regi\u00f3n que ha estado en guerra desde principios de 1990.\nhttps:\/\/t.co\/ioSIyvVNhn https:\/\/t.co\/zGs0ttuJ2V","255":"La respuesta del defensor del Pueblo a la demanda que busca sacarlo del cargo\nhttps:\/\/t.co\/e9cWGztUgp https:\/\/t.co\/lZ0rUKCZN7","256":"Las energ\u00edas renovables crecer\u00e1n un 10 % en 2021\nhttps:\/\/t.co\/6ECzBNh8W7 https:\/\/t.co\/4GM3FFIsJc","257":"En el mes de reanudaci\u00f3n de vuelos nacionales en Colombia, la compa\u00f1\u00eda logr\u00f3 un factor de ocupaci\u00f3n de 69,7 % en el mercado dom\u00e9stico (Colombia y Ecuador).\nhttps:\/\/t.co\/fVM0TLhN5e","258":"Lograr consensos en la gesti\u00f3n de recursos naturales ser\u00e1 vital para avanzar a una gobernanza colaborativa e integrar la estructura ecol\u00f3gica con el modelo de ordenamiento.\nhttps:\/\/t.co\/01hStE7Qlh","259":"El revanchismo del magnate republicano no es un secreto: Trump est\u00e1 acostumbrado a hacer purgas despu\u00e9s de sus derrotas. Los siguientes dos meses ser\u00e1n turbulentos.\nhttps:\/\/t.co\/8AxJYrVYoR","260":"Si la vacuna de Pfizer fuese realmente desarrollada y fuera la \u00fanica, algo poco probable, tiene muchos desaf\u00edos por delante. Distribuirla en Colombia ser\u00eda un gran reto, pues debe mantenerse a una temperatura inusual: -70\u00baC. \nhttps:\/\/t.co\/y9gBJCBjFT","261":"Ante recientes hechos de violencia, la oposici\u00f3n reclama programas con enfoque diferencial y de g\u00e9nero para proteger la vida. El Gobierno ha presentado un borrador para implementar lo dispuesto por el Estatuto de Oposici\u00f3n. As\u00ed va su construcci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/i7qSj4J2T7","262":"Trabajadores amenazados, restricciones de movilidad y 31 camionetas robadas. La situaci\u00f3n de orden p\u00fablico en la subregi\u00f3n del Catatumbo y sus efectos sobre Ecopetrol, tienen a la compa\u00f1\u00eda contemplando la posibilidad de salir de all\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/uTwn3rLuaQ","263":"El cantante muri\u00f3 hace tres a\u00f1os tras un aparatoso choque en una carretera de C\u00f3rdoba. La Fiscal\u00eda llev\u00f3 a juicio al conductor del veh\u00edculo, pues considera que todo podr\u00eda haberse evitado si se hubieran respetado los l\u00edmites de velocidad. \nhttps:\/\/t.co\/gGnelWKuQ8","264":"#Per\u00fa ha visto c\u00f3mo desde hace 20 a\u00f1os sus pol\u00edticos terminan expulsados o encarcelados. El dif\u00edcil camino de los \u00faltimos 20 a\u00f1os de la democracia peruana.\nhttps:\/\/t.co\/ot8Eelkh0g","265":"El ICBF verific\u00f3 los derechos de un ni\u00f1o de dos a\u00f1os a quien le ense\u00f1aron a usar una navaja. \nhttps:\/\/t.co\/63zZeqDEox https:\/\/t.co\/xHweI3BwFC","266":"M\u00e9dicos Sin Fronteras pide a farmac\u00e9uticas transparencia sobre acceso a vacunas. \nhttps:\/\/t.co\/MaP6wYW7qU https:\/\/t.co\/T2kliwu1sH","267":"Tercer d\u00eda sin IVA: compras por internet deber\u00e1n entregarse en m\u00e1ximo dos semanas. \nhttps:\/\/t.co\/42ucvXKisG https:\/\/t.co\/L9E5jpUn7g","268":"#ElEspectadorLeExplica: As\u00ed son las \u201czonas libres de ideolog\u00eda LGBT\u201d en Polonia. \nhttps:\/\/t.co\/uuVZzUIFOR https:\/\/t.co\/khUGgLPDJE","269":"Colombia est\u00e1 negociando vacuna con Pfizer y dos farmac\u00e9uticas m\u00e1s. \nhttps:\/\/t.co\/C5mBUrbGoz https:\/\/t.co\/hiQAeiB1Gw","270":"Con Luis Arce en la presidencia de Bolivia, el pa\u00eds retom\u00f3 relaciones con Nicol\u00e1s Maduro. \nhttps:\/\/t.co\/59ValHsyi7 https:\/\/t.co\/7vTekawwtJ","271":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n: Puntos del acuerdo sobre Nagorno Karabaj. \nhttps:\/\/t.co\/PS5mgmuQlQ https:\/\/t.co\/V076SmneEV","272":"Ciclistas en Bogot\u00e1: una aventura que tiene sus riesgos. \nhttps:\/\/t.co\/SEMwr6uMya https:\/\/t.co\/kqMVm8UbPm","273":"Caso Santrich: la Fiscal\u00eda y el gobierno de Estados Unidos se negaron a entregar pruebas a la JEP. \nhttps:\/\/t.co\/z5byI28qIY https:\/\/t.co\/ePyTfili7r","274":"\u201cPolic\u00edas dejaron que 20 muchachos se quemaran en estaci\u00f3n de Soacha\u201d: concejal de Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/frYGa7euyN https:\/\/t.co\/t05uOdjkbi","275":"\u201cNo me puedo ni mover\u201d: funcionaria de Transmilenio apu\u00f1alada en medio de atraco. \nhttps:\/\/t.co\/7zJ9NQapr6 https:\/\/t.co\/oo94KXlal8","276":"Actos de discriminaci\u00f3n en el trabajo deben ser \u201creparados\u201d por empresas: Corte Suprema. \nhttps:\/\/t.co\/nAWc7jIbk3 https:\/\/t.co\/q4aBtzzyGr","277":"Familiares de alta funcionaria de la Fiscal\u00eda, pedidos en extradici\u00f3n por narcotr\u00e1fico. \nhttps:\/\/t.co\/wd9905EnPP https:\/\/t.co\/o44CpKcqJT","278":"El borrador del Gobierno de la ruta de protecci\u00f3n para los miembros de la oposici\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/lwqWYs8XTL https:\/\/t.co\/alpJmKI1dL","279":"\u201cHabr\u00e1 una transici\u00f3n tranquila hacia un segundo gobierno de Trump\u201d: Mike Pompeo. \nhttps:\/\/t.co\/WmYUZWLi6B https:\/\/t.co\/RTxhQlNZMQ","280":"Ricardo Calder\u00f3n renuncia a la direcci\u00f3n de Revista Semana y Vicky D\u00e1vila lo reemplaza. \nhttps:\/\/t.co\/Hr3jfcjhQK https:\/\/t.co\/hfUAXpQ5xR","281":"Almacenes La 14 se va de Bogot\u00e1: abrir\u00e1 hasta el lunes 16 de noviembre. \nhttps:\/\/t.co\/0QgMizYnFk https:\/\/t.co\/EbaGljhdm3","282":"34 a\u00f1os de prisi\u00f3n a responsable del feminicidio de Daniela Qui\u00f1ones. \nhttps:\/\/t.co\/x5oLGIaMzS https:\/\/t.co\/tXNpJwM0vb","283":"A control pol\u00edtico comisionado para la Paz y minjusticia por los audios del caso Santrich. \nhttps:\/\/t.co\/mMU4VQPwrc https:\/\/t.co\/rj22hxNhXk","284":"Joanna Lombardi: \u201cLa serie sobre Los Prisioneros es una b\u00fasqueda de libertad\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/O65RAFbF7x https:\/\/t.co\/o4wb7Q5tws","285":"UXart: un museo de realidad aumentada. \nhttps:\/\/t.co\/C5RLuMw32N https:\/\/t.co\/u1vEYC2EKG","286":"Las cuatro v\u00edctimas del conflicto que la JEP entreg\u00f3 a sus familias. \nhttps:\/\/t.co\/IbBtj9dGxW https:\/\/t.co\/Nx2mQ0NMnN","287":"Ciclistas en Bogot\u00e1: una aventura que tiene sus riesgos\nhttps:\/\/t.co\/QaSWipSGMO https:\/\/t.co\/moFsL2rGIZ","288":"En Dabeiba, la JEP (@JEP_Colombia) entreg\u00f3 cuatro cuerpos identificados como v\u00edctimas de \u201cfalsos positivos\u201d. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/BJVhg5TKny https:\/\/t.co\/NYd8YF9AZt","289":"El estilo del f\u00fatbol colombiano, el de Rub\u00e9n Paz. \nhttps:\/\/t.co\/gEre90BixZ https:\/\/t.co\/qAcOn5zOBo","290":"Acuerdos en torno al agua, la ruta hacia la sostenibilidad regional.\nhttps:\/\/t.co\/01hStE7Qlh https:\/\/t.co\/8Yfje9jNvZ","291":"Furioso por los resultados, Donald Trump comenz\u00f3 su purga. \nhttps:\/\/t.co\/8AxJYrVYoR https:\/\/t.co\/xUOqIlGcik","292":"\u00bfC\u00f3mo llevar una vacuna contra el coronavirus hasta Macondo?\nhttps:\/\/t.co\/y9gBJCBjFT https:\/\/t.co\/lgdRSUolfX","293":"\u00bfEn qu\u00e9 va la protecci\u00f3n a la oposici\u00f3n pol\u00edtica?\nhttps:\/\/t.co\/i7qSj4J2T7 https:\/\/t.co\/4NntVYCj75","294":"Donald Trump: fraude, noticias falsas y sus \u00faltimos d\u00edas en la Casa Blanca. Trump est\u00e1 listo para perdonar aliados y devolver favores, y castigar a quienes lo abandonaron en un momento cr\u00edtico. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDZlAQ https:\/\/t.co\/HzpK6uBZuE","295":"#ContenidoPremium Problemas de seguridad afectan a Ecopetrol en el Catatumbo.  \nhttps:\/\/t.co\/uTwn3rLuaQ https:\/\/t.co\/t8fgx7vtPp","296":"#DeOtraManera La diversidad es lo que une a un grupo de hormigas doradas de Medell\u00edn (Antioquia) que fueron apartadas de su comunidad. Juntas encontraron un nuevo espacio fuera del hormiguero donde lograron huir de las miradas de reproche. :ant::ant::ant:  \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/F0Lm9aVAEw https:\/\/t.co\/b8P6kQONA0","297":"El informe con que buscan demostrar que muerte de Mart\u00edn El\u00edas fue un homicidio. \nhttps:\/\/t.co\/gGnelWKuQ8 https:\/\/t.co\/U9nVHgbXos","298":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n firmaron un acuerdo para poner fin a los combates que empezaron en septiembre y dejaron al menos 1.300 muertos. Los enfrentamientos se dieron por el control de Nagorno Karabaj, regi\u00f3n que ha estado en guerra desde principios de 1990.\nhttps:\/\/t.co\/ioSIyvEbSN https:\/\/t.co\/2CKxS9MQJF","299":"Comisi\u00f3n de la Verdad (@ComisionVerdadC) llama al expresidente C\u00e9sar Gaviria a contribuir con la verdad. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8h7Xx4sMUb https:\/\/t.co\/keA7dwjvMJ","300":"La corrupci\u00f3n, la ra\u00edz de las crisis pol\u00edticas en Per\u00fa. \nhttps:\/\/t.co\/ot8Eelkh0g https:\/\/t.co\/OR5dazeZmO","301":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEColombia2020:\nLa verdad pendiente de las Farc sobre el secuestro. \nhttps:\/\/t.co\/G6vskiTzlR https:\/\/t.co\/FsRl6PsaMX","302":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: \u00bfCu\u00e1les son las principales violencias que afectan a las lideresas sociales en Colombia? \n\n:backhand_index_pointing_right:M\u00e1s informaci\u00f3n en  https:\/\/t.co\/wvZEPFqP1n","303":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: \nMicrosoft lanza su nueva consola Xbox Series. \nhttps:\/\/t.co\/i9cqRxLc7p https:\/\/t.co\/3WZTHTr7ZJ","304":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n:\nPandemia \u201ccongela\u201d la educaci\u00f3n de millones de ni\u00f1os en Latinoam\u00e9rica. \nhttps:\/\/t.co\/wAtvorXOcs https:\/\/t.co\/0QIFna3na9","305":"\u00bfQu\u00e9 es tenencia y qu\u00e9 es posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos todo sobre estas dos figuras jur\u00eddicas. \nhttps:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2 https:\/\/t.co\/FAIKIP5Uze","306":"\u00bfLe interesa el comercio electr\u00f3nico? se acerca la cuarta versi\u00f3n del eCommerce Summit.\nhttps:\/\/t.co\/rGblWAl95W","307":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \nMart\u00edn Franco, desde \u201cLa sombra de mi padre\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/24lMMxEaMw https:\/\/t.co\/xoitX0qh08","308":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia Las mujeres son m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n en Colombia, sin embargo, seg\u00fan la campa\u00f1a Paridad \u00a1Ya!, solo representan el 12% de las Alcald\u00edas y Concejos, 16% de las Gobernaciones y 19.7% del Congreso. \nhttps:\/\/t.co\/dhORxWmPpO","309":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: Las v\u00edas \u201cambientales\u201d que comenzar\u00e1n en Guaviare.\nhttps:\/\/t.co\/6fJUWc8ydf https:\/\/t.co\/8VEM3YwdeJ","310":"FARC le asegura a Germ\u00e1n Vargas que dir\u00e1n ante la #JEP la verdad sobre los dos atentados en su contra. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/lKFCHtHcnC https:\/\/t.co\/s8TuMUJxfL","311":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG608qpi https:\/\/t.co\/zdM3VJELSY","312":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \nBrasil suspende ensayos de vacuna china contra el Covid-19. \nhttps:\/\/t.co\/BixfAO19Nx https:\/\/t.co\/0uP5LBHhwp","313":"Polic\u00eda en Medell\u00edn tiene que disculparse con Big Emma, mujer trans, por intentar manchar su imagen. https:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai","314":"\u00a1Sin luz! Estos son los barrios de Bogot\u00e1 que se quedar\u00e1n sin energ\u00eda este mi\u00e9rcoles 11 de noviembre. https:\/\/t.co\/mouIZBVb30","315":"Las manifestantes contra la destituci\u00f3n de Mart\u00edn Vizcarra se reunieron en el centro de Lima, donde fueron desplegados unos 600 polic\u00edas que lanzaron bombas lacrim\u00f3genas para dispersar las protestas.\nhttps:\/\/t.co\/sZlfAYIEiH","316":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia:\nLa avispa Godzilla, el nuevo insecto descubierto por cient\u00edficos en Jap\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/9n3fOsdVRe https:\/\/t.co\/AOCmvveSFb","317":"Tierra de cuervos, de Tatik Carri\u00f3n Ramos, narra la historia de una adolescente que podr\u00eda ser cualquiera de las ni\u00f1as que no terminaron de salir de su infancia para enfrentar la realidad cruda o el \u201cacontecimiento\u201d de la muerte de su familia. https:\/\/t.co\/dXjINa8pOq","318":"Bogot\u00e1 declar\u00f3 emergencia clim\u00e1tica. La protecci\u00f3n de los recursos h\u00eddricos, la reducci\u00f3n de la concentraci\u00f3n del di\u00f3xido de carbono y la promoci\u00f3n de las energ\u00edas renovables son algunos temas claves de la medida.\nhttps:\/\/t.co\/pLTV0wh4Iv https:\/\/t.co\/IB7rQLnjLP","319":"Limpie su esencia y ayude a que sus ascendentes y descendientes tengan una vida m\u00e1s plena y arm\u00f3nica. En nuestro podcast #Shala le ense\u00f1amos c\u00f3mo liberarse de estos karmas familiares.  https:\/\/t.co\/Z2QgB6tp84 https:\/\/t.co\/msPbSfOnCZ","320":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: \nProgr\u00e1mese: As\u00ed se jugar\u00e1 la tercera fecha de las eliminatorias suramericanas.\nhttps:\/\/t.co\/bg0JagB8FG https:\/\/t.co\/euUrNHpmH3","321":"Sin ninguna prueba presentada hasta ahora, Donald Trump continuar\u00e1 peleando en las cortes de EE. UU. bajo la teor\u00eda de un supuesto fraude. No ser\u00e1 lo \u00fanico que haga en el tiempo que le queda como mandatario, pues ha llegado la hora de ajustar cuentas. https:\/\/t.co\/9UcSXo7iCm https:\/\/t.co\/IUM2JYT2EO","322":"\u00bfC\u00f3mo puede convertirse en el titular de un objeto? \u00bfCu\u00e1l es el proceso jur\u00eddico? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2 https:\/\/t.co\/2nDUCIJcys","323":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: \nMart\u00edn Vizcarra, otro presidente que sale por la puerta de atr\u00e1s.\nhttps:\/\/t.co\/iIHMOyc7TS https:\/\/t.co\/e1OF56Ienr","324":"Ciclistas en Bogot\u00e1: una aventura que tiene sus riesgos\nhttps:\/\/t.co\/hXRbdDelIx https:\/\/t.co\/NeOah0N7l5","325":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia Aunque la semana pasada se hundi\u00f3 la reforma pol\u00edtica que inclu\u00eda la paridad pol\u00edtica, este lunes 9 de noviembre el Congreso aprob\u00f3 en primer debate que las listas de los partidos deben estar integradas en un 50 % por mujeres.\nhttps:\/\/t.co\/dhORxWmPpO","326":"Paridad pol\u00edtica: sigue la lucha de las mujeres por mayor representaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/FRmolahLT9 https:\/\/t.co\/5gDgoYDtax","327":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: \nNuevo r\u00e9cord de deuda externa: super\u00f3 los US$150.000 millones.\nhttps:\/\/t.co\/jH0K9UrOw3 https:\/\/t.co\/Y2bVUhiGTv","328":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: \nJacqueline Quin, quien estuvo desaparecida durante ocho d\u00edas, fue encontrada sin vida en Boyac\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/CpGCXZz9rb https:\/\/t.co\/xlACgaiQJS","329":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Bogot\u00e1: \nHan encontrado cuatro cad\u00e1veres en v\u00edas p\u00fablicas de Bogot\u00e1 en menos de un mes.\nhttps:\/\/t.co\/c0p1n6r816 https:\/\/t.co\/E2DISZdQT4","330":"Colombia est\u00e1 negociando vacuna con Pfizer y dos farmac\u00e9uticas m\u00e1s. https:\/\/t.co\/J9brEln5z9 https:\/\/t.co\/LLrkPCX9qZ","331":"Ma\u00f1ana en #DePuertasParaAdentro, Penchy Castro hace un diagn\u00f3stico de la actualidad del g\u00e9nero folcl\u00f3rico y revela algunos de sus proyectos. \u00a1No te lo pierdas! \n\nTransmisi\u00f3n por Facebook y YouTube. https:\/\/t.co\/LibikbubiK","332":"A control pol\u00edtico comisionado para la Paz y minjusticia por los audios del caso Santrich. https:\/\/t.co\/j8prIerNsI https:\/\/t.co\/HqvlVvjveJ","333":"Tercer d\u00eda sin IVA: compras por internet deber\u00e1n entregarse en m\u00e1ximo dos semanas. https:\/\/t.co\/DSpSVdRPG5 https:\/\/t.co\/IsnGfVQ66v","334":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: \nMayordomo de Pablo Escobar intent\u00f3 quedarse con finca, pero la justicia le sali\u00f3 al paso.\nhttps:\/\/t.co\/pkCGWmjyQB https:\/\/t.co\/70T2Kkg6Ge","335":"Millonarios gan\u00f3 en Pereira y sigue so\u00f1ando con la clasificaci\u00f3n  https:\/\/t.co\/2TAmJ6D2zW https:\/\/t.co\/9fV8CaeUQg","336":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \nLa hoja de ruta de Joe Biden para Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/Rt0D0benXS https:\/\/t.co\/egkzLo88la","337":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n firmaron un acuerdo para poner fin a los combates que empezaron en septiembre y dejaron al menos 1.300 muertos. Los enfrentamientos se dieron por el control de Nagorno Karabaj, regi\u00f3n que ha estado en guerra desde principios de 1990.\nhttps:\/\/t.co\/ioSIyvEbSN https:\/\/t.co\/I3UAaFXqg5","338":"#TipLegal En la tenencia el poseedor jam\u00e1s podr\u00e1 pasar a ser due\u00f1o del bien. En la posesi\u00f3n de bienes, el poseedor, a trav\u00e9s de un proceso judicial, podr\u00e1 a llegar a ser el due\u00f1o del respectivo bien.\nhttps:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2","339":"El Espectador le explica: As\u00ed son las \u201czonas libres de ideolog\u00eda LGBT\u201d en Polonia. https:\/\/t.co\/0G4QAwzsxB https:\/\/t.co\/dIMFnmhqxJ","340":"Funcionaria de Transmilenio apu\u00f1alada en medio de atraco,  en la estaci\u00f3n Ciudad Universitaria la noche del pasado lunes, cuando la mujer esperaba un articulado para dirigirse a su casa.\nhttps:\/\/t.co\/7zJ9NQapr6 https:\/\/t.co\/lVNIk0NXZU","341":"Anunciaron, tambi\u00e9n, transformaciones: Semana y Dinero se integran en una sola publicaci\u00f3n, Ricardo Calder\u00f3n renuncia a la direcci\u00f3n de Semana, Vicky D\u00e1vila lo reemplaza y Alejandro Santos se retira de la organizaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/Hr3jfcjhQK","342":"Almacenes La 14 se va de Bogot\u00e1: abrir\u00e1 hasta el lunes 16 de noviembre. https:\/\/t.co\/H7p2wPhpuH https:\/\/t.co\/O5h79ypWeZ","343":"\u00bfAlguna vez usted ha jugado \u201cApensar\u201d? Fue escogida como la Mejor App del 2015 por Google, y hoy, en #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con su cocreador y emprendedor de los videojuegos, Jorge Prado.  https:\/\/t.co\/R6efyUuULu https:\/\/t.co\/xnkbJKo5IB","344":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre tenencia y posesi\u00f3n de bienes? En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/QbFG608qpi https:\/\/t.co\/CAwCizBdOM","345":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia Paridad pol\u00edtica: sigue la lucha de las mujeres por mayor representaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/dhORxWmPpO\n\n**Con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/NoMt8FnV8u","346":"Donald Trump: fraude, noticias falsas y sus \u00faltimos d\u00edas en la Casa Blanca. Trump est\u00e1 listo para perdonar aliados y devolver favores, y castigar a quienes lo abandonaron en un momento cr\u00edtico. \n\nhttps:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg https:\/\/t.co\/95gz4mBcNA","347":"El hombre de 30 a\u00f1os tambi\u00e9n tiene cargos por intento de homicidio contra otras dos v\u00edctimas que se encuentran hospitalizadas.\nhttps:\/\/t.co\/5sicpw7E3O","348":"Ricardo Calder\u00f3n renuncia a la direcci\u00f3n de Revista Semana y Vicky D\u00e1vila lo reemplaza. https:\/\/t.co\/5CtHzN2apo https:\/\/t.co\/m7Bm0Tdyo2","349":"En un video publicado en las redes sociales se observa c\u00f3mo un hombre le da consejos al menor de edad para manipular una navaja. El registro habr\u00eda sido hecho hace cuatro meses en Pitalito, Huila, cuando el ni\u00f1o estaba bajo el cuidado de una t\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/63zZeqDEox","350":"M\u00e9dicos Sin Fronteras pide a farmac\u00e9uticas transparencia sobre acceso a vacunas. https:\/\/t.co\/IwqmvlthkN https:\/\/t.co\/es5NlCoSrA","351":"\u201cNo me puedo ni mover\u201d: funcionaria de Transmilenio apu\u00f1alada en medio de atraco. https:\/\/t.co\/ekrSdQoWKu https:\/\/t.co\/yTsuU5SIk0","352":"Procuradur\u00eda cita a juicio disciplinario a William Dau, alcalde de Cartagena. https:\/\/t.co\/DIhB2xQSAL https:\/\/t.co\/EURfwnfamm","353":"Apple introdujo versiones del Macbook Air, el Pro de 13 pulgadas y el Mini, todas con el nuevo chip M1, que promete mejor desempe\u00f1o con menor consumo de energ\u00eda. Estas son las novedades. https:\/\/t.co\/nhMrwKEmdG","354":"34 a\u00f1os de prisi\u00f3n a responsable del feminicidio de Daniela Qui\u00f1ones. https:\/\/t.co\/o64RVP6mvF https:\/\/t.co\/cilXjbswHy","355":"\u00a1Feliz noche! Para terminar este d\u00eda te recomendamos escuchar el 2do episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: y conocer la historia de Andrea y Mar\u00eda Fernanda, dos mujeres que sobrevivieron al conflicto armado y a la explotaci\u00f3n sexual.  https:\/\/t.co\/D9a3miaPiR","356":"As\u00ed fue el primer entrenamiento de la selecci\u00f3n de Colombia en Barranquilla https:\/\/t.co\/s7jOABWwb6 https:\/\/t.co\/cJ3LiO69VL","357":"La JEP llam\u00f3 a 10 exmandos medios para esclarecer distintos cap\u00edtulos del secuestro durante la guerra. Cinco de estos excomandantes guerrilleros pertenecieron al bloque Oriental.\nhttps:\/\/t.co\/G6vskiTzlR\n\nV\u00eda @EEColombia2020","358":"\u00bfYa conocen todas las maravillas que hay en Malpelo?:eyes:\n\nEste martes se public\u00f3 el libro \"Malpelo es Colombia, maravilla estrat\u00e9gica\" como resultado de d\u00e9cadas de investigaci\u00f3n en esta remota isla del pa\u00eds, declarada Santuario de Fauna y Flora desde 1995.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/VhiJPjr7pB https:\/\/t.co\/3yLvJj1X2j","359":"El hombre de 30 a\u00f1os tambi\u00e9n tiene cargos por intento de homicidio contra otras dos v\u00edctimas que se encuentran hospitalizadas. https:\/\/t.co\/VFFRK54rhc","360":"Bogot\u00e1 declar\u00f3 emergencia clim\u00e1tica. La protecci\u00f3n de los recursos h\u00eddricos, la reducci\u00f3n de la concentraci\u00f3n del di\u00f3xido de carbono y la promoci\u00f3n de las energ\u00edas renovables son algunos temas claves de la medida.\nhttps:\/\/t.co\/pLTV0wyG75 https:\/\/t.co\/wFCwBR8Dcy","361":"Caso Santrich: la Fiscal\u00eda y el gobierno de Estados Unidos se negaron a entregar pruebas a la JEP. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/PuWLrFGHjA https:\/\/t.co\/Yi5N5M2alt","362":"Con\u00e9ctate con #DePuertasParaAdentro y Penchy Castro para conocer m\u00e1s sobre el nuevo lanzamiento del artista, \u201cOlvida esa pena\u201d, y hablar de sus proyectos futuros. \u00a1La cita es ma\u00f1ana a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/vwh9zgCIrB","363":"#EnVivoGabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez trabaj\u00f3 durante 18 meses como periodista de planta en El Espectador y dej\u00f3 un legado invaluable en esta casa editorial. \u00a1Sigue la transmisi\u00f3n! https:\/\/t.co\/F5eY26GQ3j https:\/\/t.co\/abatKvqvEz","364":"El borrador del Gobierno de la ruta de protecci\u00f3n para los miembros de la oposici\u00f3n. https:\/\/t.co\/cu4SSniegP https:\/\/t.co\/73FJu0nrgD","365":"As\u00ed fue la inauguraci\u00f3n del Gran Foro Mundial de Artes, Cultura, Creatividad y Tecnolog\u00eda. https:\/\/t.co\/syuYfzMrn7 https:\/\/t.co\/lBiFPL2xlU","366":"\u201cHabr\u00e1 una transici\u00f3n tranquila hacia un segundo gobierno de Trump\u201d: Mike Pompeo. https:\/\/t.co\/Juv1XTwaiy https:\/\/t.co\/pJwfHyDeXY","367":"La Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz entreg\u00f3 este martes los restos de cuatro campesinos que fueron enterrados como N.N. y a quienes sus familiares hab\u00edan reportado como desaparecidos. https:\/\/t.co\/WRpfsyVats","368":"Los colombianos galardonados en los Premios Rey de Espa\u00f1a de Periodismo. https:\/\/t.co\/mhIUojarBi https:\/\/t.co\/utx4OYBBgC","369":"Hicimos #UnaPausaCon Los Tigres Colombia, la agrupaci\u00f3n que naci\u00f3 luego de su paso por Yo Me Llamo de Caracol, en el que interpretaron a Los Tigres del Norte en el 2018.\n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/Xdup0EGIKh https:\/\/t.co\/K1442QnZrX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true,"341":true,"342":true,"343":true,"344":true,"345":true,"346":true,"347":true,"348":true,"349":true,"350":true,"351":true,"352":true,"353":true,"354":true,"355":true,"356":true,"357":true,"358":true,"359":true,"360":true,"361":true,"362":true,"363":true,"364":true,"365":true,"366":true,"367":true,"368":true,"369":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 23:55:02","1":"2020-11-11 23:51:33","2":"2020-11-11 23:47:00","3":"2020-11-11 23:47:00","4":"2020-11-11 23:45:54","5":"2020-11-11 23:45:03","6":"2020-11-11 23:39:16","7":"2020-11-11 23:35:02","8":"2020-11-11 23:30:11","9":"2020-11-11 23:30:05","10":"2020-11-11 23:25:02","11":"2020-11-11 23:22:12","12":"2020-11-11 23:21:00","13":"2020-11-11 23:18:23","14":"2020-11-11 23:16:48","15":"2020-11-11 23:15:03","16":"2020-11-11 23:15:02","17":"2020-11-11 23:13:32","18":"2020-11-11 23:11:48","19":"2020-11-11 23:11:00","20":"2020-11-11 23:10:56","21":"2020-11-11 23:05:02","22":"2020-11-11 23:04:36","23":"2020-11-11 23:00:24","24":"2020-11-11 23:00:19","25":"2020-11-11 22:55:36","26":"2020-11-11 22:55:15","27":"2020-11-11 22:55:02","28":"2020-11-11 22:53:19","29":"2020-11-11 22:45:03","30":"2020-11-11 22:42:09","31":"2020-11-11 22:35:02","32":"2020-11-11 22:28:05","33":"2020-11-11 22:26:14","34":"2020-11-11 22:25:03","35":"2020-11-11 22:24:41","36":"2020-11-11 22:15:50","37":"2020-11-11 22:15:03","38":"2020-11-11 22:10:04","39":"2020-11-11 22:05:03","40":"2020-11-11 22:03:46","41":"2020-11-11 22:03:24","42":"2020-11-11 22:00:54","43":"2020-11-11 22:00:14","44":"2020-11-11 22:00:01","45":"2020-11-11 21:56:28","46":"2020-11-11 21:55:03","47":"2020-11-11 21:51:44","48":"2020-11-11 21:50:03","49":"2020-11-11 21:46:12","50":"2020-11-11 21:45:09","51":"2020-11-11 21:45:05","52":"2020-11-11 21:43:57","53":"2020-11-11 21:42:08","54":"2020-11-11 21:41:37","55":"2020-11-11 21:40:00","56":"2020-11-11 21:35:46","57":"2020-11-11 21:35:03","58":"2020-11-11 21:30:07","59":"2020-11-11 21:29:26","60":"2020-11-11 21:29:22","61":"2020-11-11 21:25:50","62":"2020-11-11 21:25:02","63":"2020-11-11 21:20:00","64":"2020-11-11 21:15:03","65":"2020-11-11 21:14:03","66":"2020-11-11 21:12:45","67":"2020-11-11 21:12:00","68":"2020-11-11 21:11:00","69":"2020-11-11 21:10:03","70":"2020-11-11 21:08:28","71":"2020-11-11 21:05:03","72":"2020-11-11 20:55:02","73":"2020-11-11 20:49:45","74":"2020-11-11 20:45:04","75":"2020-11-11 20:42:10","76":"2020-11-11 20:37:17","77":"2020-11-11 20:36:29","78":"2020-11-11 20:35:27","79":"2020-11-11 20:35:03","80":"2020-11-11 20:25:03","81":"2020-11-11 20:18:13","82":"2020-11-11 20:18:10","83":"2020-11-11 20:16:59","84":"2020-11-11 20:16:20","85":"2020-11-11 20:15:04","86":"2020-11-11 20:14:31","87":"2020-11-11 20:11:55","88":"2020-11-11 20:11:00","89":"2020-11-11 20:05:04","90":"2020-11-11 20:02:21","91":"2020-11-11 20:00:36","92":"2020-11-11 20:00:23","93":"2020-11-11 20:00:16","94":"2020-11-11 20:00:12","95":"2020-11-11 19:59:35","96":"2020-11-11 19:56:29","97":"2020-11-11 19:55:03","98":"2020-11-11 19:53:31","99":"2020-11-11 19:45:05","100":"2020-11-11 19:39:09","101":"2020-11-11 19:38:45","102":"2020-11-11 19:35:29","103":"2020-11-11 19:35:03","104":"2020-11-11 19:34:55","105":"2020-11-11 19:25:02","106":"2020-11-11 19:22:00","107":"2020-11-11 19:20:28","108":"2020-11-11 19:20:00","109":"2020-11-11 19:15:05","110":"2020-11-11 19:11:00","111":"2020-11-11 19:10:54","112":"2020-11-11 19:10:05","113":"2020-11-11 19:09:13","114":"2020-11-11 19:08:07","115":"2020-11-11 19:07:46","116":"2020-11-11 19:05:03","117":"2020-11-11 18:55:03","118":"2020-11-11 18:52:56","119":"2020-11-11 18:50:58","120":"2020-11-11 18:48:00","121":"2020-11-11 18:45:04","122":"2020-11-11 18:42:18","123":"2020-11-11 18:41:42","124":"2020-11-11 18:41:21","125":"2020-11-11 18:41:12","126":"2020-11-11 18:35:03","127":"2020-11-11 18:34:00","128":"2020-11-11 18:30:42","129":"2020-11-11 18:25:03","130":"2020-11-11 18:23:47","131":"2020-11-11 18:23:23","132":"2020-11-11 18:22:46","133":"2020-11-11 18:19:09","134":"2020-11-11 18:15:52","135":"2020-11-11 18:15:06","136":"2020-11-11 18:14:02","137":"2020-11-11 18:05:04","138":"2020-11-11 18:04:18","139":"2020-11-11 18:02:12","140":"2020-11-11 18:01:43","141":"2020-11-11 18:00:13","142":"2020-11-11 18:00:09","143":"2020-11-11 17:55:04","144":"2020-11-11 17:47:04","145":"2020-11-11 17:45:06","146":"2020-11-11 17:37:02","147":"2020-11-11 17:35:03","148":"2020-11-11 17:32:22","149":"2020-11-11 17:30:22","150":"2020-11-11 17:25:03","151":"2020-11-11 17:22:27","152":"2020-11-11 17:21:15","153":"2020-11-11 17:20:00","154":"2020-11-11 17:16:16","155":"2020-11-11 17:15:04","156":"2020-11-11 17:14:59","157":"2020-11-11 17:10:00","158":"2020-11-11 17:05:24","159":"2020-11-11 17:03:19","160":"2020-11-11 17:02:55","161":"2020-11-11 17:02:13","162":"2020-11-11 16:55:04","163":"2020-11-11 16:53:26","164":"2020-11-11 16:53:04","165":"2020-11-11 16:45:06","166":"2020-11-11 16:35:03","167":"2020-11-11 16:34:03","168":"2020-11-11 16:25:03","169":"2020-11-11 16:20:45","170":"2020-11-11 16:18:29","171":"2020-11-11 16:15:14","172":"2020-11-11 16:15:05","173":"2020-11-11 16:12:50","174":"2020-11-11 16:11:30","175":"2020-11-11 16:05:27","176":"2020-11-11 16:00:25","177":"2020-11-11 15:55:32","178":"2020-11-11 15:55:05","179":"2020-11-11 15:49:00","180":"2020-11-11 15:48:54","181":"2020-11-11 15:45:07","182":"2020-11-11 15:42:06","183":"2020-11-11 15:41:27","184":"2020-11-11 15:37:06","185":"2020-11-11 15:35:04","186":"2020-11-11 15:31:37","187":"2020-11-11 15:25:47","188":"2020-11-11 15:25:33","189":"2020-11-11 15:25:04","190":"2020-11-11 15:20:00","191":"2020-11-11 15:15:09","192":"2020-11-11 15:14:06","193":"2020-11-11 15:10:11","194":"2020-11-11 15:10:00","195":"2020-11-11 15:10:00","196":"2020-11-11 15:05:53","197":"2020-11-11 14:55:04","198":"2020-11-11 14:53:16","199":"2020-11-11 14:53:13","200":"2020-11-11 14:51:41","201":"2020-11-11 14:47:15","202":"2020-11-11 14:45:48","203":"2020-11-11 14:45:06","204":"2020-11-11 14:39:11","205":"2020-11-11 14:38:02","206":"2020-11-11 14:35:03","207":"2020-11-11 14:33:38","208":"2020-11-11 14:25:03","209":"2020-11-11 14:19:16","210":"2020-11-11 14:15:08","211":"2020-11-11 14:14:41","212":"2020-11-11 14:10:10","213":"2020-11-11 14:06:28","214":"2020-11-11 14:05:56","215":"2020-11-11 13:59:45","216":"2020-11-11 13:59:01","217":"2020-11-11 13:58:46","218":"2020-11-11 13:55:04","219":"2020-11-11 13:52:00","220":"2020-11-11 13:50:29","221":"2020-11-11 13:47:42","222":"2020-11-11 13:45:05","223":"2020-11-11 13:35:47","224":"2020-11-11 13:35:03","225":"2020-11-11 13:31:02","226":"2020-11-11 13:30:29","227":"2020-11-11 13:25:03","228":"2020-11-11 13:22:26","229":"2020-11-11 13:21:00","230":"2020-11-11 13:20:01","231":"2020-11-11 13:20:00","232":"2020-11-11 13:15:06","233":"2020-11-11 13:14:02","234":"2020-11-11 13:13:38","235":"2020-11-11 13:10:00","236":"2020-11-11 13:05:04","237":"2020-11-11 13:01:48","238":"2020-11-11 13:00:18","239":"2020-11-11 12:58:45","240":"2020-11-11 12:55:32","241":"2020-11-11 12:55:04","242":"2020-11-11 12:45:04","243":"2020-11-11 12:35:03","244":"2020-11-11 12:33:10","245":"2020-11-11 12:30:50","246":"2020-11-11 12:26:32","247":"2020-11-11 12:25:02","248":"2020-11-11 12:23:45","249":"2020-11-11 12:23:09","250":"2020-11-11 12:22:28","251":"2020-11-11 12:19:18","252":"2020-11-11 12:19:09","253":"2020-11-11 12:15:05","254":"2020-11-11 12:14:00","255":"2020-11-11 12:11:59","256":"2020-11-11 12:10:18","257":"2020-11-11 12:08:35","258":"2020-11-11 12:05:03","259":"2020-11-11 11:55:02","260":"2020-11-11 11:45:04","261":"2020-11-11 11:35:02","262":"2020-11-11 11:25:02","263":"2020-11-11 11:15:03","264":"2020-11-11 11:05:03","265":"2020-11-11 10:55:03","266":"2020-11-11 10:45:04","267":"2020-11-11 10:35:03","268":"2020-11-11 10:25:03","269":"2020-11-11 10:15:03","270":"2020-11-11 10:05:03","271":"2020-11-11 09:55:02","272":"2020-11-11 09:45:05","273":"2020-11-11 09:35:02","274":"2020-11-11 09:25:04","275":"2020-11-11 09:15:03","276":"2020-11-11 09:05:03","277":"2020-11-11 08:35:02","278":"2020-11-11 08:05:03","279":"2020-11-11 07:35:03","280":"2020-11-11 07:05:02","281":"2020-11-11 06:35:02","282":"2020-11-11 06:05:02","283":"2020-11-11 05:55:02","284":"2020-11-11 05:45:02","285":"2020-11-11 05:35:02","286":"2020-11-11 05:25:02","287":"2020-11-11 05:19:33","288":"2020-11-11 05:15:08","289":"2020-11-11 05:15:02","290":"2020-11-11 05:05:02","291":"2020-11-11 04:55:02","292":"2020-11-11 04:45:03","293":"2020-11-11 04:35:02","294":"2020-11-11 04:33:00","295":"2020-11-11 04:25:02","296":"2020-11-11 04:21:59","297":"2020-11-11 04:15:03","298":"2020-11-11 04:12:00","299":"2020-11-11 04:07:16","300":"2020-11-11 04:05:02","301":"2020-11-11 03:55:02","302":"2020-11-11 03:51:11","303":"2020-11-11 03:45:03","304":"2020-11-11 03:35:02","305":"2020-11-11 03:30:03","306":"2020-11-11 03:28:06","307":"2020-11-11 03:25:02","308":"2020-11-11 03:20:02","309":"2020-11-11 03:15:03","310":"2020-11-11 03:11:01","311":"2020-11-11 03:10:00","312":"2020-11-11 03:05:03","313":"2020-11-11 02:57:07","314":"2020-11-11 02:55:25","315":"2020-11-11 02:55:05","316":"2020-11-11 02:55:02","317":"2020-11-11 02:54:02","318":"2020-11-11 02:42:00","319":"2020-11-11 02:38:00","320":"2020-11-11 02:35:02","321":"2020-11-11 02:33:00","322":"2020-11-11 02:30:04","323":"2020-11-11 02:25:02","324":"2020-11-11 02:25:00","325":"2020-11-11 02:20:02","326":"2020-11-11 02:17:00","327":"2020-11-11 02:15:02","328":"2020-11-11 02:05:02","329":"2020-11-11 01:55:03","330":"2020-11-11 01:53:45","331":"2020-11-11 01:52:00","332":"2020-11-11 01:50:45","333":"2020-11-11 01:49:07","334":"2020-11-11 01:45:03","335":"2020-11-11 01:38:28","336":"2020-11-11 01:35:02","337":"2020-11-11 01:32:00","338":"2020-11-11 01:30:04","339":"2020-11-11 01:27:16","340":"2020-11-11 01:25:03","341":"2020-11-11 01:15:02","342":"2020-11-11 01:13:29","343":"2020-11-11 01:10:03","344":"2020-11-11 01:10:00","345":"2020-11-11 01:05:02","346":"2020-11-11 00:59:00","347":"2020-11-11 00:55:01","348":"2020-11-11 00:53:13","349":"2020-11-11 00:45:03","350":"2020-11-11 00:42:40","351":"2020-11-11 00:41:59","352":"2020-11-11 00:39:54","353":"2020-11-11 00:35:02","354":"2020-11-11 00:32:37","355":"2020-11-11 00:29:09","356":"2020-11-11 00:29:07","357":"2020-11-11 00:25:02","358":"2020-11-11 00:15:19","359":"2020-11-11 00:15:02","360":"2020-11-11 00:13:00","361":"2020-11-11 00:12:12","362":"2020-11-11 00:12:00","363":"2020-11-11 00:09:15","364":"2020-11-11 00:07:29","365":"2020-11-11 00:06:31","366":"2020-11-11 00:05:33","367":"2020-11-11 00:05:02","368":"2020-11-11 00:00:49","369":"2020-11-11 00:00:44"},"retweet_count":{"0":9,"1":12,"2":5,"3":4,"4":14,"5":6,"6":6,"7":25,"8":4,"9":11,"10":8,"11":4,"12":4,"13":0,"14":3,"15":4,"16":1,"17":12,"18":9,"19":2,"20":3,"21":0,"22":4,"23":0,"24":3,"25":3,"26":2,"27":2,"28":10,"29":8,"30":4,"31":2,"32":0,"33":0,"34":5,"35":0,"36":27,"37":1,"38":4,"39":1,"40":7,"41":5,"42":1,"43":6,"44":1,"45":3,"46":0,"47":3,"48":3,"49":1,"50":3,"51":83,"52":7,"53":5,"54":5,"55":6,"56":37,"57":2,"58":4,"59":14,"60":25,"61":2,"62":0,"63":4,"64":5,"65":8,"66":1,"67":4,"68":5,"69":2,"70":2,"71":21,"72":8,"73":4,"74":2,"75":17,"76":2,"77":2,"78":3,"79":103,"80":3,"81":1,"82":2,"83":2,"84":5,"85":1,"86":6,"87":22,"88":88,"89":3,"90":3,"91":3,"92":3,"93":202,"94":1,"95":3,"96":2,"97":1,"98":9,"99":10,"100":3,"101":1,"102":4,"103":1,"104":0,"105":1,"106":10,"107":3,"108":10,"109":2,"110":1,"111":2,"112":0,"113":10,"114":2,"115":2,"116":80,"117":1,"118":4,"119":9,"120":4,"121":3,"122":3,"123":5,"124":3,"125":6,"126":7,"127":71,"128":14,"129":1,"130":4,"131":1,"132":19,"133":40,"134":9,"135":49,"136":3,"137":2,"138":4,"139":11,"140":7,"141":5,"142":2,"143":10,"144":5,"145":1,"146":1,"147":9,"148":5,"149":3,"150":4,"151":1,"152":4,"153":6,"154":0,"155":0,"156":1,"157":1,"158":1,"159":2,"160":332,"161":6,"162":8,"163":2,"164":5,"165":3,"166":56,"167":7,"168":4,"169":2,"170":2,"171":5,"172":3,"173":4,"174":2,"175":584,"176":3,"177":1,"178":4,"179":280,"180":2,"181":18,"182":2,"183":2,"184":3,"185":66,"186":1,"187":2,"188":4,"189":15,"190":13,"191":4,"192":3,"193":2,"194":0,"195":3,"196":1,"197":3,"198":4,"199":19,"200":1,"201":2,"202":3,"203":2,"204":1,"205":40,"206":9,"207":3,"208":1,"209":2,"210":2,"211":2,"212":1,"213":10,"214":2,"215":1,"216":447,"217":6,"218":23,"219":0,"220":3,"221":5,"222":20,"223":0,"224":2,"225":7,"226":5,"227":0,"228":13,"229":1,"230":22,"231":9,"232":3,"233":20,"234":18,"235":3,"236":47,"237":3,"238":8,"239":8,"240":5,"241":10,"242":2,"243":4,"244":3,"245":3,"246":1,"247":16,"248":13,"249":4,"250":4,"251":1,"252":2,"253":1,"254":8,"255":0,"256":12,"257":2,"258":3,"259":8,"260":21,"261":9,"262":13,"263":4,"264":6,"265":6,"266":2,"267":2,"268":1,"269":1,"270":4,"271":1,"272":1,"273":37,"274":27,"275":1,"276":1,"277":61,"278":2,"279":2,"280":19,"281":10,"282":16,"283":23,"284":0,"285":3,"286":4,"287":3,"288":6,"289":1,"290":2,"291":2,"292":4,"293":2,"294":9,"295":1,"296":1,"297":2,"298":16,"299":9,"300":7,"301":4,"302":10,"303":2,"304":8,"305":5,"306":3,"307":3,"308":6,"309":3,"310":6,"311":5,"312":1,"313":31,"314":2,"315":4,"316":5,"317":6,"318":17,"319":3,"320":2,"321":6,"322":2,"323":7,"324":7,"325":6,"326":4,"327":14,"328":8,"329":5,"330":3,"331":0,"332":30,"333":1,"334":4,"335":14,"336":7,"337":11,"338":7,"339":4,"340":6,"341":24,"342":19,"343":0,"344":1,"345":0,"346":6,"347":2,"348":160,"349":9,"350":6,"351":7,"352":0,"353":2,"354":70,"355":9,"356":4,"357":5,"358":14,"359":1,"360":8,"361":33,"362":0,"363":2,"364":1,"365":2,"366":15,"367":13,"368":2,"369":0},"favorite_count":{"0":29,"1":0,"2":23,"3":19,"4":83,"5":16,"6":0,"7":85,"8":13,"9":56,"10":43,"11":36,"12":34,"13":19,"14":27,"15":32,"16":10,"17":44,"18":14,"19":8,"20":0,"21":28,"22":0,"23":1,"24":24,"25":0,"26":12,"27":27,"28":0,"29":42,"30":0,"31":30,"32":17,"33":9,"34":28,"35":12,"36":48,"37":14,"38":12,"39":12,"40":64,"41":40,"42":0,"43":19,"44":3,"45":0,"46":9,"47":0,"48":0,"49":0,"50":16,"51":438,"52":18,"53":21,"54":0,"55":10,"56":0,"57":15,"58":14,"59":38,"60":34,"61":22,"62":9,"63":28,"64":15,"65":0,"66":0,"67":23,"68":8,"69":15,"70":0,"71":152,"72":43,"73":0,"74":9,"75":0,"76":14,"77":32,"78":0,"79":756,"80":18,"81":0,"82":0,"83":13,"84":51,"85":13,"86":19,"87":0,"88":218,"89":9,"90":11,"91":9,"92":0,"93":821,"94":1,"95":0,"96":0,"97":18,"98":44,"99":54,"100":22,"101":0,"102":8,"103":6,"104":7,"105":13,"106":19,"107":0,"108":18,"109":13,"110":7,"111":7,"112":7,"113":12,"114":5,"115":0,"116":583,"117":9,"118":0,"119":0,"120":25,"121":22,"122":15,"123":12,"124":10,"125":8,"126":14,"127":138,"128":0,"129":12,"130":18,"131":7,"132":48,"133":57,"134":0,"135":339,"136":0,"137":13,"138":0,"139":0,"140":9,"141":0,"142":0,"143":21,"144":0,"145":17,"146":0,"147":31,"148":13,"149":9,"150":15,"151":0,"152":0,"153":24,"154":4,"155":6,"156":0,"157":2,"158":37,"159":0,"160":721,"161":0,"162":55,"163":6,"164":0,"165":9,"166":391,"167":0,"168":38,"169":0,"170":0,"171":0,"172":22,"173":46,"174":0,"175":955,"176":0,"177":0,"178":15,"179":574,"180":0,"181":75,"182":0,"183":0,"184":0,"185":748,"186":0,"187":0,"188":0,"189":122,"190":40,"191":37,"192":0,"193":11,"194":4,"195":8,"196":5,"197":40,"198":17,"199":0,"200":4,"201":11,"202":12,"203":6,"204":15,"205":0,"206":42,"207":0,"208":14,"209":26,"210":13,"211":0,"212":9,"213":0,"214":19,"215":9,"216":3111,"217":0,"218":205,"219":4,"220":7,"221":0,"222":62,"223":7,"224":15,"225":6,"226":0,"227":16,"228":0,"229":20,"230":0,"231":30,"232":15,"233":0,"234":42,"235":14,"236":105,"237":7,"238":0,"239":9,"240":13,"241":85,"242":13,"243":14,"244":13,"245":0,"246":5,"247":39,"248":0,"249":0,"250":17,"251":0,"252":13,"253":6,"254":102,"255":5,"256":108,"257":9,"258":14,"259":25,"260":57,"261":35,"262":27,"263":11,"264":20,"265":14,"266":33,"267":16,"268":4,"269":9,"270":22,"271":8,"272":14,"273":136,"274":49,"275":6,"276":18,"277":131,"278":1,"279":22,"280":129,"281":25,"282":149,"283":76,"284":9,"285":11,"286":26,"287":0,"288":0,"289":9,"290":29,"291":31,"292":27,"293":17,"294":64,"295":8,"296":0,"297":16,"298":122,"299":0,"300":43,"301":12,"302":0,"303":27,"304":46,"305":11,"306":14,"307":11,"308":44,"309":14,"310":0,"311":16,"312":15,"313":216,"314":10,"315":23,"316":28,"317":17,"318":122,"319":28,"320":24,"321":22,"322":12,"323":16,"324":0,"325":28,"326":15,"327":32,"328":29,"329":36,"330":26,"331":4,"332":168,"333":11,"334":30,"335":0,"336":36,"337":92,"338":15,"339":28,"340":32,"341":103,"342":110,"343":8,"344":10,"345":9,"346":30,"347":11,"348":722,"349":17,"350":38,"351":34,"352":3,"353":22,"354":841,"355":0,"356":0,"357":11,"358":0,"359":11,"360":62,"361":0,"362":8,"363":0,"364":9,"365":16,"366":46,"367":41,"368":17,"369":7},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia","341":"Bogot\u00e1, Colombia","342":"Bogot\u00e1, Colombia","343":"Bogot\u00e1, Colombia","344":"Bogot\u00e1, Colombia","345":"Bogot\u00e1, Colombia","346":"Bogot\u00e1, Colombia","347":"Bogot\u00e1, Colombia","348":"Bogot\u00e1, Colombia","349":"Bogot\u00e1, Colombia","350":"Bogot\u00e1, Colombia","351":"Bogot\u00e1, Colombia","352":"Bogot\u00e1, Colombia","353":"Bogot\u00e1, Colombia","354":"Bogot\u00e1, Colombia","355":"Bogot\u00e1, Colombia","356":"Bogot\u00e1, Colombia","357":"Bogot\u00e1, Colombia","358":"Bogot\u00e1, Colombia","359":"Bogot\u00e1, Colombia","360":"Bogot\u00e1, Colombia","361":"Bogot\u00e1, Colombia","362":"Bogot\u00e1, Colombia","363":"Bogot\u00e1, Colombia","364":"Bogot\u00e1, Colombia","365":"Bogot\u00e1, Colombia","366":"Bogot\u00e1, Colombia","367":"Bogot\u00e1, Colombia","368":"Bogot\u00e1, Colombia","369":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","341":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","342":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","343":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","344":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","345":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","346":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","347":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","348":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","349":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","350":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","351":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","352":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","353":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","354":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","355":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","356":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","357":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","358":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","359":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","360":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","361":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","362":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","363":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","364":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","365":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","366":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","367":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","368":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","369":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eleWWuRlh8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/johnson-johnson-busca-500-voluntarios-en-cali-para-probar-la-vacuna-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[176,199]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wby7TLJbJG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32xchTS","display_url":"bit.ly\/32xchTS","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1326559398282616833,"id_str":"1326559398282616833","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjivowXYAEGhVR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjivowXYAEGhVR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/92Y1Cmb13E","display_url":"pic.twitter.com\/92Y1Cmb13E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326672807057612800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLTMGsSLh5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IrE9ln","display_url":"bit.ly\/2IrE9ln","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1326634033955164160,"id_str":"1326634033955164160","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkmoATXUAAnE4-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkmoATXUAAnE4-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/whpwdtK7TJ","display_url":"pic.twitter.com\/whpwdtK7TJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326672806839521282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtiPrxfXWf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Uk5g4c","display_url":"bit.ly\/2Uk5g4c","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1326672517638000640,"id_str":"1326672517638000640","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlJoDMWEAAwD5W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlJoDMWEAAwD5W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdSFBZPppS","display_url":"pic.twitter.com\/XdSFBZPppS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326672530564853761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4XPyaGzv8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-proyecto-que-busca-subirle-los-honorarios-a-los-concejales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[171,194]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I197RT957D","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/embarazo-adolescente-es-una-fabrica-de-pobres-en-america-latina-onu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[201,224]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cual-es-la-diferencia-entre-tenencia-y-la-posesion-de-bienes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[200,223]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[225,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jft0U2Tzw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/p7lv50Ci7IF","display_url":"ow.ly\/p7lv50Ci7IF","indices":[239,262]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5RZm8Ex5l5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/marta-lucia-ramirez-invita-a-kamala-harris-a-coalicion-de-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[186,209]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8LRKVw6Ntk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eOPyr2","display_url":"bit.ly\/3eOPyr2","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1326666547759345666,"id_str":"1326666547759345666","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlEMjqW8AI6dHO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlEMjqW8AI6dHO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PXYHlJe1AE","display_url":"pic.twitter.com\/PXYHlJe1AE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326666565790654465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1326283750544732162,"id_str":"1326283750544732162","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfoC06XcAI-S1L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfoC06XcAI-S1L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LDT1NroRKy","display_url":"pic.twitter.com\/LDT1NroRKy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326666264006205440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nhr7vKNeP4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35mLxav","display_url":"bit.ly\/35mLxav","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1326665596956798981,"id_str":"1326665596956798981","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlDVNpXcAUIAzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlDVNpXcAUIAzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2HZZclr48P","display_url":"pic.twitter.com\/2HZZclr48P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326665606364622848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmZcLYpK2S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3knJiaX","display_url":"bit.ly\/3knJiaX","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1326665195079479300,"id_str":"1326665195079479300","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlC90iWMAQ9HB7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlC90iWMAQ9HB7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zIaiYbbDX6","display_url":"pic.twitter.com\/zIaiYbbDX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326665209013035013\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mjLiNmLRS0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/independencia-de-cartagena-conmemoracion-de-los-209-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[208,231]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4n79sAVy9B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UgdY3t","display_url":"bit.ly\/2UgdY3t","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1326664750546161665,"id_str":"1326664750546161665","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlCj8hWEAE5baT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlCj8hWEAE5baT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ID4h346z16","display_url":"pic.twitter.com\/ID4h346z16","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326664763674386433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cT070slQ4t","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kmAXEB","display_url":"bit.ly\/3kmAXEB","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1326664370726776836,"id_str":"1326664370726776836","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlCN1lWMAQGvhV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlCN1lWMAQGvhV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6G5LWqPKzi","display_url":"pic.twitter.com\/6G5LWqPKzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326664384198930433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t8jThClvtJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3knIymb","display_url":"bit.ly\/3knIymb","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1326663937417482240,"id_str":"1326663937417482240","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlB0nYXEAADSWl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlB0nYXEAADSWl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zgAIWGN93B","display_url":"pic.twitter.com\/zgAIWGN93B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326663950398840833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG608qpi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326281308033736705,"id_str":"1326281308033736705","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfl0p2XYAE14P-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfl0p2XYAE14P-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0o6TMQOcQs","display_url":"pic.twitter.com\/0o6TMQOcQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326663747348426755\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Cucutaoficial","name":"C\u00facuta Deportivo FC","id":349356567,"id_str":"349356567","indices":[16,30]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asEsdsUjcp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/rusia-dice-que-su-vacuna-sputnik-v-es-92-efectiva-contra-covid19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[158,181]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[11,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[203,219]}],"urls":[],"media":[{"id":1326661079276122112,"id_str":"1326661079276122112","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk_OP-W8AArgnT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk_OP-W8AArgnT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sYydBEyBiC","display_url":"pic.twitter.com\/sYydBEyBiC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326661081880727560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/britney-spears-y-las-4-cosas-machistas-que-le-jodieron-la-vida-las-igualadas\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/britne\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1326661057587388418,"id_str":"1326661057587388418","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk_M_LXIAIaJqp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk_M_LXIAIaJqp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9ox8gUDUc","display_url":"pic.twitter.com\/i9ox8gUDUc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326661059558707202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Cucutaoficial","name":"C\u00facuta Deportivo FC","id":349356567,"id_str":"349356567","indices":[59,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6A4ZjSIZjq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lrh7tg","display_url":"bit.ly\/3lrh7tg","indices":[77,100]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A5RoF3rX1s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/vamos-a-tener-que-reforzar-las-clases-secretaria-de-educacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1326659772335206400,"id_str":"1326659772335206400","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk-CLPXMAAjEl6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk-CLPXMAAjEl6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3MrXzZiXcT","display_url":"pic.twitter.com\/3MrXzZiXcT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326659785597530121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/grZku3Gcvs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/aprueban-licencia-remunerada-a-padres-con-ninos-con-enfermedades-terminales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[189,212]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QgMizYnFk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/almacenes-la-14-se-va-de-bogota-abrira-hasta-el-sabado-14-de-noviembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1326657216166948873,"id_str":"1326657216166948873","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk7tYxW8AkU-EM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk7tYxW8AkU-EM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H5U78Vcjvm","display_url":"pic.twitter.com\/H5U78Vcjvm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326657217471401988\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kn2YZGfPQS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38FnFAZ","display_url":"bit.ly\/38FnFAZ","indices":[106,129]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"EstadosUnidos","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmYUZWLi6B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/habra-una-transicion-tranquila-hacia-un-segundo-gobierno-de-trump-mike-pompeo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1326654697252544513,"id_str":"1326654697252544513","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk5axFXYAEgNvB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk5axFXYAEgNvB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xqJhEdk0uq","display_url":"pic.twitter.com\/xqJhEdk0uq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326654698615681026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bYpp83n2TD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pi2t9P","display_url":"bit.ly\/3pi2t9P","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326652912215396361,"id_str":"1326652912215396361","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3y3TWEAk8x2Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3y3TWEAk8x2Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d5CIOCSug2","display_url":"pic.twitter.com\/d5CIOCSug2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326652947921563653\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZhGEgFpk5p","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ngejj3","display_url":"bit.ly\/3ngejj3","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1326652466566475790,"id_str":"1326652466566475790","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3Y7IXMA4y0dr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3Y7IXMA4y0dr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zEp81Xesc1","display_url":"pic.twitter.com\/zEp81Xesc1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326652482660028416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7m1s0kQKo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/arley-rodriguez-apicultor-y-emprendedor-a-los-16-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1326652181911642112,"id_str":"1326652181911642112","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3IWtXIAAnxL0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3IWtXIAAnxL0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dgiUknB32a","display_url":"pic.twitter.com\/dgiUknB32a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326652183266418688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n0vje1W9Z5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38AtLm8","display_url":"bit.ly\/38AtLm8","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1326652065691602945,"id_str":"1326652065691602945","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3BlwWEAE2b0f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk3BlwWEAE2b0f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CGQ9HwXVu5","display_url":"pic.twitter.com\/CGQ9HwXVu5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326652092547801088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQRwfMCWSa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UgQXNA","display_url":"bit.ly\/2UgQXNA","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1326649833780817924,"id_str":"1326649833780817924","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk0_rPWMAQvDQ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk0_rPWMAQvDQ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MogXv09Ulg","display_url":"pic.twitter.com\/MogXv09Ulg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326649863187140609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1drZnjITi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/dinamarca-sacrificara-17-millones-de-visones-para-prevenir-el-riesgo-de-una-mutacion-del-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326649667619348481,"id_str":"1326649667619348481","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk02APXYAEmF_N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk02APXYAEmF_N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2W3jMaX2Z0","display_url":"pic.twitter.com\/2W3jMaX2Z0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326649668894404615\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4VLYZerJen","expanded_url":"https:\/\/blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-rio\/las-inquietudes-deja-la-intervencion-la-car-los-rios-la-sabana-bogota","display_url":"blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1326648411605655553,"id_str":"1326648411605655553","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkzs5OXYAESMjL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkzs5OXYAESMjL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xcJCUx5G1O","display_url":"pic.twitter.com\/xcJCUx5G1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326648412826165256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pRkW1GKjFY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/ecuador-habla-con-ee-uu-de-la-situacion-en-su-frontera-con-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1326647151712227329,"id_str":"1326647151712227329","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkyjjwXUAEfuY7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkyjjwXUAEfuY7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X0TmniV0Yf","display_url":"pic.twitter.com\/X0TmniV0Yf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326647153217982466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":509,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wIZ2VBVoty","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36vdxrJ","display_url":"bit.ly\/36vdxrJ","indices":[65,88]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7GCVsww9el","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UkAecg","display_url":"bit.ly\/2UkAecg","indices":[220,243]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TgU7wQB08K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/an5O50Ci7H1","display_url":"ow.ly\/an5O50Ci7H1","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1326645936928546816,"id_str":"1326645936928546816","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkxc2VXYAANS9p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkxc2VXYAANS9p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mFMvkrSDxz","display_url":"pic.twitter.com\/mFMvkrSDxz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326645938903986182\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"DELIDOGDENT","indices":[113,125]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[206,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChunkyMascotas","name":"Chunky","id":4356807021,"id_str":"4356807021","indices":[264,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuqz2i7a8t","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eAtxwf","display_url":"bit.ly\/3eAtxwf","indices":[221,244]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLOpLer68T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lAYbIF","display_url":"bit.ly\/3lAYbIF","indices":[116,139]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoUkL8PHu9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-cuatro-supuestos-responsables-de-los-asesinatos-a-militantes-de-la-colombia-humana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[208,231]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"TienesDerechoAVerlo","indices":[27,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[84,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dF3y0N702l","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kgDsbu","display_url":"bit.ly\/3kgDsbu","indices":[72,95]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4CAeN8PpD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/antonio-caballero-y-rodrigo-pardo-renuncian-a-semana\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[205,228]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NqkSnnU0ao","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UjNrlO","display_url":"bit.ly\/2UjNrlO","indices":[52,75]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKxbnl3mDB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Au4cM","display_url":"bit.ly\/32Au4cM","indices":[65,88]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"SegundasOportunidades","indices":[249,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326537736359043075,"id_str":"1326537736359043075","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjPs8XVMAMwHiF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjPs8XVMAMwHiF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ApBB8SZuf","display_url":"pic.twitter.com\/8ApBB8SZuf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326640846750486529\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[23,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jes52LQU0J","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/amazon-enviara-nuevos-parlantes-a-colombia-y-anuncia-mejoras-en-alexa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1326639598810836995,"id_str":"1326639598810836995","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkrr7AWMAMDxMO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkrr7AWMAMDxMO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iEDP88PV6w","display_url":"pic.twitter.com\/iEDP88PV6w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326639599943372814\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/britney-spears-y-las-4-cosas-machistas-que-le-jodieron-la-vida-las-igualadas\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/britne\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1326638358869762048,"id_str":"1326638358869762048","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkqjv3W4AAnaEL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkqjv3W4AAnaEL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iCoFyqnngg","display_url":"pic.twitter.com\/iCoFyqnngg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326638361122140162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQRwfMlltA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UgQXNA","display_url":"bit.ly\/2UgQXNA","indices":[105,128]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gcdGW8H9ng","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UieC0f","display_url":"bit.ly\/2UieC0f","indices":[84,107]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ouIcJofVpy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eRT8kw","display_url":"bit.ly\/3eRT8kw","indices":[85,108]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jes52LQU0J","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/amazon-enviara-nuevos-parlantes-a-colombia-y-anuncia-mejoras-en-alexa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[177,200]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDZlAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1326283715685781507,"id_str":"1326283715685781507","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfoAzDWEAMAYtP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfoAzDWEAMAYtP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GRDaxPyWWT","display_url":"pic.twitter.com\/GRDaxPyWWT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326635813694795776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5m1UHRDNAv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/el-sindicato-fifpro-senalo-el-impacto-negativo-de-la-pandemia-en-el-futbol-femenino\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326634569030832128,"id_str":"1326634569030832128","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmknHJnWEAAfIwW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmknHJnWEAAfIwW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27qRG2FtD3","display_url":"pic.twitter.com\/27qRG2FtD3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326634570599510016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wby7TLrAl6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32xchTS","display_url":"bit.ly\/32xchTS","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1326559279650844673,"id_str":"1326559279650844673","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjiou0WMAERqiE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjiou0WMAERqiE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lqXVemXjgK","display_url":"pic.twitter.com\/lqXVemXjgK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326633800059682818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG608qpi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326281267688730626,"id_str":"1326281267688730626","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflyTjXcAIPvp7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflyTjXcAIPvp7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BD5ErbBDCl","display_url":"pic.twitter.com\/BD5ErbBDCl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326633548372185089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4VLYZerJen","expanded_url":"https:\/\/blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-rio\/las-inquietudes-deja-la-intervencion-la-car-los-rios-la-sabana-bogota","display_url":"blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1326633308197937152,"id_str":"1326633308197937152","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkl9wpW4AA3p-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkl9wpW4AA3p-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZLOLMkLaxn","display_url":"pic.twitter.com\/ZLOLMkLaxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326633309481410560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[77,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"AsoDeporCali","name":"Deportivo Cali","id":189144412,"id_str":"189144412","indices":[17,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJ2lLCF0fe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GScMQB","display_url":"bit.ly\/2GScMQB","indices":[98,121]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqkZZYNnQ1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/convertiran-antigua-carcel-de-soacha-en-un-centro-de-bienestar-animal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[157,180]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EljIljETIA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/desarticulan-tres-bandas-dedicadas-al-hurto-de-bicicletas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[231,254]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[51,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L5nEKsmlZJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/a-ultimo-debate-proyecto-para-incentivar-creacion-de-pymes-lideradas-por-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1326627022697869314,"id_str":"1326627022697869314","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkgP5VXMAIaUpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkgP5VXMAIaUpV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CBIsjlk4Ag","display_url":"pic.twitter.com\/CBIsjlk4Ag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326627024287526914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V9n2diLGhn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ixbnj6","display_url":"bit.ly\/2Ixbnj6","indices":[70,93]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D3hPKazU02","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32AeIFa","display_url":"bit.ly\/32AeIFa","indices":[58,81]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Uruguay","name":"Selecci\u00f3n Uruguaya","id":2511441026,"id_str":"2511441026","indices":[43,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sU8dAFtkqa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lrYANi","display_url":"bit.ly\/3lrYANi","indices":[113,136]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4CAeN8PpD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/antonio-caballero-y-rodrigo-pardo-renuncian-a-semana\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1326624499610099715,"id_str":"1326624499610099715","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkd9CGXIAM5to3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkd9CGXIAM5to3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JXaNveojuv","display_url":"pic.twitter.com\/JXaNveojuv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326624501354942464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoUkL8PHu9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-cuatro-supuestos-responsables-de-los-asesinatos-a-militantes-de-la-colombia-humana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1326621985397469188,"id_str":"1326621985397469188","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkbqr7W8AQXBqx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkbqr7W8AQXBqx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhyujhnobq","display_url":"pic.twitter.com\/xhyujhnobq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326621987104559106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":354,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":354,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":354,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hC3Prqb6TP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IoRA5l","display_url":"bit.ly\/2IoRA5l","indices":[34,57]}],"media":[{"id":1326521145319968769,"id_str":"1326521145319968769","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi_9BXXUAEIiyR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi_9BXXUAEIiyR.png","url":"https:\/\/t.co\/YDgX829QpZ","display_url":"pic.twitter.com\/YDgX829QpZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326600581117440000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326600581117440000,"source_status_id_str":"1326600581117440000","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"gsilvar5","name":"Gonzalo Silva Rivas","id":149961762,"id_str":"149961762","indices":[64,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syQcF4f2Mp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35l3LsH","display_url":"bit.ly\/35l3LsH","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1326519059631009795,"id_str":"1326519059631009795","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi-DnkXcAMnApI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi-DnkXcAMnApI.png","url":"https:\/\/t.co\/KAMP3aJjlZ","display_url":"pic.twitter.com\/KAMP3aJjlZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326593031722602496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326593031722602496,"source_status_id_str":"1326593031722602496","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a9U4CNs98I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pjJ9ZL","display_url":"bit.ly\/3pjJ9ZL","indices":[63,86]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UXscdf1HzA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3loZQ3B","display_url":"bit.ly\/3loZQ3B","indices":[253,276]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bs2VogOMz3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/jairo-pinzon-va-a-juicio-disciplinario-tras-denuncias-de-un-lider-social-asesinado-en-ocana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1326619471516151808,"id_str":"1326619471516151808","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkZYW_WMAAn0BV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkZYW_WMAAn0BV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fxslihNrXn","display_url":"pic.twitter.com\/fxslihNrXn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326619472946454530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1EXb0reMs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JTJTEJ","display_url":"bit.ly\/2JTJTEJ","indices":[92,115]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlogElRio","name":"El R\u00edo","id":3078268203,"id_str":"3078268203","indices":[3,13]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2D4l0YP1VN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IpwJ1M","display_url":"bit.ly\/2IpwJ1M","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1326571578788868098,"id_str":"1326571578788868098","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjt0orW8AI4TJA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjt0orW8AI4TJA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2jslOfrkFR","display_url":"pic.twitter.com\/2jslOfrkFR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326618448835862528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGblWAl95W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/le-interesa-el-comercio-electronico-se-acerca-la-cuarta-version-del-ecommerce-summit\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1326616954115919874,"id_str":"1326616954115919874","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkXF08XEAINgF-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkXF08XEAINgF-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yeXGCxaGT3","display_url":"pic.twitter.com\/yeXGCxaGT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326616955961417740\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AXSDcDyRE9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kv8OeJ","display_url":"bit.ly\/3kv8OeJ","indices":[72,95]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[170,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[258,274]}],"urls":[],"media":[{"id":1326615829681741825,"id_str":"1326615829681741825","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkWEYGXIAE7Ato.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkWEYGXIAE7Ato.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gOTmKFIhiI","display_url":"pic.twitter.com\/gOTmKFIhiI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326615832152174593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[60,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MLpuH138h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35isqya","display_url":"bit.ly\/35isqya","indices":[72,95]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PCLCna5UgJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UiZVdy","display_url":"bit.ly\/2UiZVdy","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1326615285739229184,"id_str":"1326615285739229184","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkVktwXEAAVgQ5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkVktwXEAAVgQ5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sWAkXJy6CZ","display_url":"pic.twitter.com\/sWAkXJy6CZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326615733305020416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oGngKjGhSJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/avianca-holdings-transporto-a-casi-165000-pasajeros-en-septiembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1326614436317192199,"id_str":"1326614436317192199","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkUzRaXYAc3uBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkUzRaXYAc3uBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iYdRAPfRxp","display_url":"pic.twitter.com\/iYdRAPfRxp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326614437739057152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiNZhdoNRh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/britney-spears-y-las-4-cosas-machistas-que-le-jodieron-la-vida-las-igualadas\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/britne\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1326614048562163713,"id_str":"1326614048562163713","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkUcs6XMAEAATU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkUcs6XMAEAATU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bHSll1P2DC","display_url":"pic.twitter.com\/bHSll1P2DC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326614050940317696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JsxTt8SHzV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/las-renovables-creceran-un-10-en-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[222,245]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1oFaZ2Nsm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eO5ERK","display_url":"bit.ly\/3eO5ERK","indices":[71,94]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[103,115]},{"screen_name":"ARNColombia","name":"ARN Colombia","id":138524480,"id_str":"138524480","indices":[116,128]},{"screen_name":"CNRFARC","name":"Reincorporaci\u00f3n FARC","id":959086121031557120,"id_str":"959086121031557120","indices":[129,137]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pPy4z2M45C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3llMwwY","display_url":"bit.ly\/3llMwwY","indices":[75,98]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"Santander","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8SDQtIjYP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/santander-reactiva-servicios-medicos-restringidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326609402682609667,"id_str":"1326609402682609667","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkQORqXEAMBW98.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkQORqXEAMBW98.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BIOBtVIKML","display_url":"pic.twitter.com\/BIOBtVIKML","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326609403861217284\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4HC561AaVI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UitLyG","display_url":"bit.ly\/2UitLyG","indices":[93,116]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zE4vOsqYAn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/theta-rompe-el-record-de-la-temporada-atlantica-de-2005\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[219,242]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ia2Ttu2BMQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pkFyei","display_url":"bit.ly\/3pkFyei","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326298960898764802,"id_str":"1326298960898764802","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf14L5XMAIkv1c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf14L5XMAIkv1c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pYUKmQjdk3","display_url":"pic.twitter.com\/pYUKmQjdk3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326606117577740288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xJDVP356vO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nlCmNH","display_url":"bit.ly\/3nlCmNH","indices":[109,132]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1326283668034363395,"id_str":"1326283668034363395","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfn-BiXIAMHnW4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfn-BiXIAMHnW4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jfKGRqhYuu","display_url":"pic.twitter.com\/jfKGRqhYuu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326605614424842240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wbgRxkR1Ci","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/alistan-segunda-ronda-para-adjudicar-pilotos-de-fracking-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1326604377554120704,"id_str":"1326604377554120704","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkLpxmXcAA2Rhp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkLpxmXcAA2Rhp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8SQumsCwJF","display_url":"pic.twitter.com\/8SQumsCwJF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326604378866917377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG60q1gQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326281231487668225,"id_str":"1326281231487668225","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflwMsXEAEEn53.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflwMsXEAEEn53.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1f7hxE4nbP","display_url":"pic.twitter.com\/1f7hxE4nbP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326603349718835200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EbZOcZavRk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35jBx1C","display_url":"bit.ly\/35jBx1C","indices":[69,92]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[185,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6efyUuULu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/el-lider-debe-tener-una-vision-y-mantener-una-cultura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1326603115903262723,"id_str":"1326603115903262723","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkKgVlXIAMYKo7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkKgVlXIAMYKo7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NAzUePeQ5B","display_url":"pic.twitter.com\/NAzUePeQ5B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326603118092689408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d8fhQEiPhO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l8323L","display_url":"bit.ly\/3l8323L","indices":[68,91]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AsDedQS1UY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UhLuWX","display_url":"bit.ly\/2UhLuWX","indices":[53,76]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"GFACCT2020","indices":[127,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17riIA4zam","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/maria-jimena-duzan-y-siete-periodistas-mas-renuncian-a-semana\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[227,250]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7qSj4J2T7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/en-que-va-la-proteccion-a-la-oposicion-politica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[122,145]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wby7TLJbJG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32xchTS","display_url":"bit.ly\/32xchTS","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1326559146079113220,"id_str":"1326559146079113220","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjig9OXUAQtR27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjig9OXUAQtR27.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E2nd3fv1oB","display_url":"pic.twitter.com\/E2nd3fv1oB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326597561352904706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAvkBFDeA1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/incendio-estacion-san-mateo-de-policia-soacha-hablan-familias-de-las-victimas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[233,256]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G8CLgF8Rrw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35iHGLn","display_url":"bit.ly\/35iHGLn","indices":[69,92]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SWT4IVOP1d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IsQXb1","display_url":"bit.ly\/2IsQXb1","indices":[65,88]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l6kJFzmCK7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lhQBSV","display_url":"bit.ly\/3lhQBSV","indices":[67,90]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T9g56r6eT9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36k9WfO","display_url":"bit.ly\/36k9WfO","indices":[77,100]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PaKrKYEAi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/por-que-renunciaron-todos-los-diputados-prodemocracia-en-hong-kong\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1326594303955701760,"id_str":"1326594303955701760","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkCfahWEAASIEg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkCfahWEAASIEg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5MKXhQ7ljo","display_url":"pic.twitter.com\/5MKXhQ7ljo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326594305176297474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2D4l0Yxqxd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IpwJ1M","display_url":"bit.ly\/2IpwJ1M","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1326571209715281921,"id_str":"1326571209715281921","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjtfJxW8AEXqr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjtfJxW8AEXqr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2QbFkjQK2z","display_url":"pic.twitter.com\/2QbFkjQK2z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326594038204522496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[119,132]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGnelWKuQ8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-informe-con-que-buscan-demostrar-que-muerte-de-martin-elias-fue-un-homicidio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[241,264]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VG5PPzvyDy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UgSdR9","display_url":"bit.ly\/2UgSdR9","indices":[85,108]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xoSRoenTCL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UgSaVt","display_url":"bit.ly\/2UgSaVt","indices":[52,75]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wMFC2NMaCl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38EBhMR","display_url":"bit.ly\/38EBhMR","indices":[79,102]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ShCIk70303","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eOW15q","display_url":"bit.ly\/3eOW15q","indices":[65,88]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vT1z4ZW2Xv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JTqZOh","display_url":"bit.ly\/2JTqZOh","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1326589420104015872,"id_str":"1326589420104015872","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj-DIwXYAAMW8T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj-DIwXYAAMW8T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bORWd0xsrr","display_url":"pic.twitter.com\/bORWd0xsrr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1326589444154138632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326589444154138632,"source_status_id_str":"1326589444154138632","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/policia-en-medellin-tiene-que-disculparse-con-big-emma-mujer-trans-por-intentar-manchar-su-imagen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1326589280995696650,"id_str":"1326589280995696650","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj97CiW4Aom-po.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj97CiW4Aom-po.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZCP7pyOjrs","display_url":"pic.twitter.com\/ZCP7pyOjrs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326589282304335872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":486,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":486,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":486,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/upw9seBvJt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/desde-la-proxima-semana-empresas-podran-aplicar-de-nuevo-al-subsidio-a-la-nomina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[146,169]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8BCxnTbzu0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UgOgfh","display_url":"bit.ly\/2UgOgfh","indices":[94,117]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UBPDcolombia","name":"Unidad de B\u00fasqueda","id":1095086021866344449,"id_str":"1095086021866344449","indices":[40,53]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[163,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JftZaNVB9q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4zkA50CfREa","display_url":"ow.ly\/4zkA50CfREa","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1326585913376436224,"id_str":"1326585913376436224","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj63BLW8AAlyJY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj63BLW8AAlyJY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kAsVkMzZfD","display_url":"pic.twitter.com\/kAsVkMzZfD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326585916115341313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"Pfrobledo","name":"Pablo Felipe Robledo","id":857044176,"id_str":"857044176","indices":[74,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fPTWAPxNwQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38ssPQC","display_url":"bit.ly\/38ssPQC","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1326517767059746818,"id_str":"1326517767059746818","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi84YXXMAI2deL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi84YXXMAI2deL.png","url":"https:\/\/t.co\/TQDp3HxQcQ","display_url":"pic.twitter.com\/TQDp3HxQcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326585481799217152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326585481799217152,"source_status_id_str":"1326585481799217152","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"rabodeajip","name":"Pascual Gaviria","id":326920504,"id_str":"326920504","indices":[68,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFup9McrGb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36og2ff","display_url":"bit.ly\/36og2ff","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1326516658966499330,"id_str":"1326516658966499330","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi734ZWEAIoMV2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi734ZWEAIoMV2.png","url":"https:\/\/t.co\/OYKWbfHaaH","display_url":"pic.twitter.com\/OYKWbfHaaH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326577932777615360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326577932777615360,"source_status_id_str":"1326577932777615360","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2p12gia8No","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/el-gran-finde-la-estrategia-que-impulsara-la-reactivacion-del-turismo-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1326584239601618944,"id_str":"1326584239601618944","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj5Vl4WEAAiT5f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj5Vl4WEAAiT5f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fqEEKtEhMH","display_url":"pic.twitter.com\/fqEEKtEhMH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326584241019359234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/niN7MguRDy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kmNTKL","display_url":"bit.ly\/3kmNTKL","indices":[98,121]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLceNPzlUR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/rendimiento-de-la-seleccion-colombia-en-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[134,157]}]},"146":{"hashtags":[{"text":"GFACCT2020","indices":[112,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbzTlUK651","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/procuraduria-asume-investigacion-del-incendio-en-estacion-de-policia-de-soacha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[180,203]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAvkBFDeA1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/incendio-estacion-san-mateo-de-policia-soacha-hablan-familias-de-las-victimas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326578511839162375,"id_str":"1326578511839162375","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj0IMTW8Ac5WJL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj0IMTW8Ac5WJL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r9zeNcZuaU","display_url":"pic.twitter.com\/r9zeNcZuaU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326578529505579008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY8iJYfO4A","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cual-es-la-diferencia-entre-tenencia-y-la-posesion-de-bienes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1326578025216045056,"id_str":"1326578025216045056","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjzr3fXcAAJvgN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjzr3fXcAAJvgN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IivFMpn5E6","display_url":"pic.twitter.com\/IivFMpn5E6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326578027325612032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EX25RncH4S","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/encuesta-arroja-que-el-21-de-los-bogotanos-no-se-vacunaria-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1326576684670345216,"id_str":"1326576684670345216","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjyd1kXYAABQ8x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjyd1kXYAABQ8x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yw10IcxBkB","display_url":"pic.twitter.com\/Yw10IcxBkB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326576686108962816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5kf4RR5uhy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3phyKxO","display_url":"bit.ly\/3phyKxO","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1326516029216919552,"id_str":"1326516029216919552","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi7TOZWEAAPp6C.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi7TOZWEAAPp6C.png","url":"https:\/\/t.co\/Kys9lupC0s","display_url":"pic.twitter.com\/Kys9lupC0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326570383911215106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326570383911215106,"source_status_id_str":"1326570383911215106","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"odeestudios","name":"C\u00edrculo de Estudios","id":240945085,"id_str":"240945085","indices":[54,66]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1326283630596005888,"id_str":"1326283630596005888","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfn72EXIAA7YQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfn72EXIAA7YQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iENyVgIEr9","display_url":"pic.twitter.com\/iENyVgIEr9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326575416123875330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[16,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3D0ynnsFuI","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JSqSA0-32u0&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=JSqSA0\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1326574359557906434,"id_str":"1326574359557906434","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjwWf2XIAI3bjd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjwWf2XIAI3bjd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ErzQfiLQy","display_url":"pic.twitter.com\/6ErzQfiLQy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326574476604149760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[{"text":"Rating","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji5kqrYYJx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/rating-del-10-de-noviembre\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1326574174446493697,"id_str":"1326574174446493697","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjwLuQXIAEWi4f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjwLuQXIAEWi4f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rJGxquUyQu","display_url":"pic.twitter.com\/rJGxquUyQu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326574175687897088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG608qpi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326281185631350784,"id_str":"1326281185631350784","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emflth3XMAAUsDI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emflth3XMAAUsDI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f5MFn285vR","display_url":"pic.twitter.com\/f5MFn285vR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326572898895736832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asEsdsUjcp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/rusia-dice-que-su-vacuna-sputnik-v-es-92-efectiva-contra-covid19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1326571742911934464,"id_str":"1326571742911934464","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjt-MFWMAAAapV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjt-MFWMAAAapV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qfGYricaYj","display_url":"pic.twitter.com\/qfGYricaYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326571744031879169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[121,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[86,99]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuD53WVOfB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35iNHHR","display_url":"bit.ly\/35iNHHR","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1326571057424306188,"id_str":"1326571057424306188","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjtWScXEAwEvbm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjtWScXEAwEvbm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A3o9tsFXPE","display_url":"pic.twitter.com\/A3o9tsFXPE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326571116761133058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x5oLGIaMzS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/34-anos-de-prision-a-responsable-del-femicidio-de-daniela-quinones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[221,244]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[237,253]}],"urls":[],"media":[{"id":1326568728906117122,"id_str":"1326568728906117122","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjrOwCXMAIUC_Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjrOwCXMAIUC_Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MbRNasVvkv","display_url":"pic.twitter.com\/MbRNasVvkv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326568731322015752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKLSPldsBq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-respuesta-del-defensor-del-pueblo-a-la-demanda-que-busca-sacarlo-del-cargo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[149,172]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17riIA4zam","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/maria-jimena-duzan-y-siete-periodistas-mas-renuncian-a-semana\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[229,252]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"Jorgomezpinilla","name":"Jorge G\u00f3mez Pinilla","id":229647035,"id_str":"229647035","indices":[76,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yGY4pOdOzD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nfgymA","display_url":"bit.ly\/3nfgymA","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1326514932167430144,"id_str":"1326514932167430144","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi6TXkXUAAITUt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi6TXkXUAAITUt.png","url":"https:\/\/t.co\/ufyqIQ8Mkk","display_url":"pic.twitter.com\/ufyqIQ8Mkk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326562833748774912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326562833748774912,"source_status_id_str":"1326562833748774912","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AxJYrVYoR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-la-purga-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[138,161]}]},"169":{"hashtags":[{"text":"HoyPorTi","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"marioemorales","name":"Mario Morales","id":53285973,"id_str":"53285973","indices":[62,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H2IMBL4J2b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38DEigp","display_url":"bit.ly\/38DEigp","indices":[33,56]}],"media":[{"id":1326514435415007234,"id_str":"1326514435415007234","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi52dBW4AI7Gu8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi52dBW4AI7Gu8.png","url":"https:\/\/t.co\/lXsNWYfa4H","display_url":"pic.twitter.com\/lXsNWYfa4H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326555287986327553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326555287986327553,"source_status_id_str":"1326555287986327553","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jixJllNPTI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-historia-de-mario-halley-supuesta-ficha-del-cartel-de-cali-en-europa-que-acaba-de-ser-detenido\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[225,248]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdKS6762Th","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mDC5UI6_dv8","display_url":"youtube.com\/watch?v=mDC5UI\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1326558466199187463,"id_str":"1326558466199187463","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjh5YeW8Acnb6J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjh5YeW8Acnb6J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vR7UK3aPWP","display_url":"pic.twitter.com\/vR7UK3aPWP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326558513921990657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVwN9SpiEn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/desaparecidos\/denuncian-que-fiscalia-y-centro-de-memoria-historica-ocultan-las-cifras-de-desaparecidos-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1326556654465323011,"id_str":"1326556654465323011","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjgP7PWEAMBBTD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjgP7PWEAMBBTD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gQglPudsDG","display_url":"pic.twitter.com\/gQglPudsDG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326556655748861953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"176":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[61,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[67,80]}],"urls":[]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7GCP7h4xqf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UdBhLg","display_url":"bit.ly\/2UdBhLg","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1326513316106276867,"id_str":"1326513316106276867","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi41TRXEAMIbld.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi41TRXEAMIbld.png","url":"https:\/\/t.co\/UoMx6zgiHn","display_url":"pic.twitter.com\/UoMx6zgiHn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326547735818858502\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326547735818858502,"source_status_id_str":"1326547735818858502","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zJ9NPSO2w","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/trabajadora-de-transmilenio-fue-apunalada-en-medio-de-un-atraco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[150,173]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuD53Xdp79","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35iNHHR","display_url":"bit.ly\/35iNHHR","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1326515073171546117,"id_str":"1326515073171546117","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi6bk2XYAU4xIs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi6bk2XYAU4xIs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DIPhqd9p7s","display_url":"pic.twitter.com\/DIPhqd9p7s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326552514796298240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/if0gXzcpbI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/policia-en-medellin-tiene-que-disculparse-con-big-emma-mujer-trans-por-intentar-manchar-su-imagen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[154,177]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"OficialCAP","name":"PE\u00d1AROL","id":484987132,"id_str":"484987132","indices":[118,129]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17riIzMXLM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/maria-jimena-duzan-y-siete-periodistas-mas-renuncian-a-semana\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1326549008412635140,"id_str":"1326549008412635140","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjZS3eU8AQAyO3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjZS3eU8AQAyO3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ra5mye8iG1","display_url":"pic.twitter.com\/ra5mye8iG1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326549010245578755\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t5JnlFBG1k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eR8QMo","display_url":"bit.ly\/3eR8QMo","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1326548068695617543,"id_str":"1326548068695617543","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjYcKwVMAcuTGI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjYcKwVMAcuTGI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0v6dX0tkg3","display_url":"pic.twitter.com\/0v6dX0tkg3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1326548109233565697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326548109233565697,"source_status_id_str":"1326548109233565697","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"187":{"hashtags":[{"text":"GFACCT2020","indices":[86,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]},{"screen_name":"mincultura","name":"@mincultura","id":15404821,"id_str":"15404821","indices":[113,124]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTrBpNmGDp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/movimiento-feminista-wayuu-pide-despenalizar-el-aborto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1326546490773286914,"id_str":"1326546490773286914","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjXAUiVMAIhltG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjXAUiVMAIhltG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w153f39swL","display_url":"pic.twitter.com\/w153f39swL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326546492601987072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDZlAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1326283583351361536,"id_str":"1326283583351361536","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfn5GEXEAAx2P8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfn5GEXEAAx2P8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NsK5vbnoMi","display_url":"pic.twitter.com\/NsK5vbnoMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326545216237678592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/grZku3oB6S","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/aprueban-licencia-remunerada-a-padres-con-ninos-con-enfermedades-terminales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[189,212]}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"193":{"hashtags":[{"text":"ShockSessions","indices":[72,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ShockCo","name":"\ud83d\udd25 Shock.co \ud83d\udd25","id":15171377,"id_str":"15171377","indices":[4,12]},{"screen_name":"iamantoniajones","name":"Antonia Jones","id":2462239062,"id_str":"2462239062","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jo5185hmSI","expanded_url":"https:\/\/lnk.to\/kBcjSfnh","display_url":"lnk.to\/kBcjSfnh","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1326542744530022403,"id_str":"1326542744530022403","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjTmQsVcAMq7Ml.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjTmQsVcAMq7Ml.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0EVWUssIiN","display_url":"pic.twitter.com\/0EVWUssIiN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326542746933358601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[7,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326306484754538498,"id_str":"1326306484754538498","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf8uIcXYAIpZ4l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf8uIcXYAIpZ4l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VOAuWQuLuX","display_url":"pic.twitter.com\/VOAuWQuLuX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326542700355571722\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG608qpi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326281124931366913,"id_str":"1326281124931366913","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emflp_vW8AEdWEm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emflp_vW8AEdWEm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z3blDbybFn","display_url":"pic.twitter.com\/Z3blDbybFn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326542699709804544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42ucvY1Tke","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/tercer-dia-sin-iva-compras-por-internet-deberan-entregarse-en-maximo-dos-semanas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[149,172]}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/if0gXzcpbI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/policia-en-medellin-tiene-que-disculparse-con-big-emma-mujer-trans-por-intentar-manchar-su-imagen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[112,135]}]},"198":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"SegundasOportunidades","indices":[250,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326537736359043075,"id_str":"1326537736359043075","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjPs8XVMAMwHiF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjPs8XVMAMwHiF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2MI9J0ppd4","display_url":"pic.twitter.com\/2MI9J0ppd4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326538488200654848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSEMrNrRel","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36pRm6j","display_url":"bit.ly\/36pRm6j","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1326537980354338821,"id_str":"1326537980354338821","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjPQ8wVoAUk43x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjPQ8wVoAUk43x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w5QZuuW9Zv","display_url":"pic.twitter.com\/w5QZuuW9Zv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326538093336260615\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6Sxgetk1E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JZAjAn","display_url":"bit.ly\/2JZAjAn","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1326536886001623043,"id_str":"1326536886001623043","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjORP-UYAMxfD5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjORP-UYAMxfD5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FC5SgyOj6U","display_url":"pic.twitter.com\/FC5SgyOj6U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326536973989810176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"PremiumEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/12EfiDlXlf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Is6zeT","display_url":"bit.ly\/2Is6zeT","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1326536526415630342,"id_str":"1326536526415630342","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjN8UaVkAYYWDX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjN8UaVkAYYWDX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dUFHgtlyBX","display_url":"pic.twitter.com\/dUFHgtlyBX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326536609571901453\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaP6wZdIis","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/medicos-sin-fronteras-pide-a-farmaceuticas-transparencia-sobre-acceso-a-vacunas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[165,188]}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0oug4fLhAr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kjmkBJ","display_url":"bit.ly\/3kjmkBJ","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1326534926087323649,"id_str":"1326534926087323649","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjMfKuVgAEuqhf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjMfKuVgAEuqhf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6x6x6CLOmm","display_url":"pic.twitter.com\/6x6x6CLOmm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326534945007808512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hr3jfcjhQK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/ricardo-calderon-renuncia-a-la-direccion-de-revista-semana-y-vicky-davila-lo-reemplaza\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[208,231]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"andrewholes","name":"Andr\u00e9s Hoyos","id":68755646,"id_str":"68755646","indices":[71,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z15yeC0FRD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36qYPlj","display_url":"bit.ly\/36qYPlj","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1326510817093840896,"id_str":"1326510817093840896","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi2j1uXcAArnwc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi2j1uXcAArnwc.png","url":"https:\/\/t.co\/fm5XdhE8Pv","display_url":"pic.twitter.com\/fm5XdhE8Pv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326532633275166721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326532633275166721,"source_status_id_str":"1326532633275166721","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63zZeqDEox","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-icbf-verifico-los-derechos-de-un-nino-de-dos-anos-a-quien-le-ensenaron-a-usar-una-navaja\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[233,256]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3A7FPW8KG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kkCXgs","display_url":"bit.ly\/3kkCXgs","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326529903852974082,"id_str":"1326529903852974082","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjH61cW8AIBE5o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjH61cW8AIBE5o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MI9p7rrieR","display_url":"pic.twitter.com\/MI9p7rrieR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326529935410925569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C5mBUrbGoz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/colombia-esta-negociando-vacuna-con-pfizer\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[192,215]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gDmrbhOg4N","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pmVyMS","display_url":"bit.ly\/3pmVyMS","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1326528715128442881,"id_str":"1326528715128442881","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjG1pGWEAEFmes.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjG1pGWEAEFmes.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S44KHHHcBG","display_url":"pic.twitter.com\/S44KHHHcBG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1326528746174763009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326528746174763009,"source_status_id_str":"1326528746174763009","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"212":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[126,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6efyUuULu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/el-lider-debe-tener-una-vision-y-mantener-una-cultura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1326527642191925249,"id_str":"1326527642191925249","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjF3MGWEAE-r56.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjF3MGWEAE-r56.jpg","url":"https:\/\/t.co\/67Pa2IxFiT","display_url":"pic.twitter.com\/67Pa2IxFiT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326527644574355456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIpoFRmyRF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38z0FDw","display_url":"bit.ly\/38z0FDw","indices":[33,56]}],"media":[{"id":1326509672698961921,"id_str":"1326509672698961921","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi1hOhXYAExr6Y.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi1hOhXYAExr6Y.png","url":"https:\/\/t.co\/zG10giTwsH","display_url":"pic.twitter.com\/zG10giTwsH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326525089999937537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326525089999937537,"source_status_id_str":"1326525089999937537","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SEMwr6uMya","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ciclistas-en-bogota-una-aventura-que-tiene-sus-riesgos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[186,209]}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ruib6Tv6u2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pr9423","display_url":"bit.ly\/3pr9423","indices":[205,228]}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cAlG4ubUnF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UgECsP","display_url":"bit.ly\/2UgECsP","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1326524821220495360,"id_str":"1326524821220495360","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjDS_KWEAApUfY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjDS_KWEAApUfY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u1RZS7hRmi","display_url":"pic.twitter.com\/u1RZS7hRmi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326524838882783232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[20,35]},{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[86,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/policia-en-medellin-tiene-que-disculparse-con-big-emma-mujer-trans-por-intentar-manchar-su-imagen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[251,274]}]},"219":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[14,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326306353061785603,"id_str":"1326306353061785603","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf8md2XcAMV53_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf8md2XcAMV53_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jvUyrhZLIo","display_url":"pic.twitter.com\/jvUyrhZLIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326523070522167296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[{"text":"cartasdeloslectores","indices":[72,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WBhr667lUj","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=dbebd320-2424-11eb-8190-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"221":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mMU4VQPwrc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/a-control-politico-comisionado-para-la-paz-y-ministro-de-justicia-por-los-audios-del-caso-santrich\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[190,213]}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wqxpIbWnU0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IrSr5l","display_url":"bit.ly\/2IrSr5l","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1326518969264730112,"id_str":"1326518969264730112","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi9-W7XcAAyVVl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi9-W7XcAAyVVl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wcFcLWHjNF","display_url":"pic.twitter.com\/wcFcLWHjNF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326518988495609857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QgMizYnFk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/almacenes-la-14-se-va-de-bogota-abrira-hasta-el-sabado-14-de-noviembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[188,211]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sX5WDLQKo9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JSwe0F","display_url":"bit.ly\/2JSwe0F","indices":[208,231]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4D7KWc5vjO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32BqOxF","display_url":"bit.ly\/32BqOxF","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1326508071389114368,"id_str":"1326508071389114368","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0EBLWMAAqxBn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0EBLWMAAqxBn.png","url":"https:\/\/t.co\/QKBc68d1I8","display_url":"pic.twitter.com\/QKBc68d1I8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326517535861256196\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326517535861256196,"source_status_id_str":"1326517535861256196","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V4qBFE6LID","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/nasa-y-esa-preparandose-para-traer-muestras-de-marte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[215,238]}]},"228":{"hashtags":[{"text":"PortadaEE","indices":[20,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRmolahLT9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38uDme0","display_url":"bit.ly\/38uDme0","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326298769240051712,"id_str":"1326298769240051712","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf1tB6XUAA3IIp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf1tB6XUAA3IIp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NoUWnJTqGc","display_url":"pic.twitter.com\/NoUWnJTqGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326515269397696513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1326283385514434563,"id_str":"1326283385514434563","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfntlEXIAM7jgL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfntlEXIAM7jgL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DnNgg63MYK","display_url":"pic.twitter.com\/DnNgg63MYK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326515017504620545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5sicpw7E3O","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/detienen-a-presunto-asesino-en-serie-colombiano-en-chile\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[212,235]}]},"233":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[40,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B9IwvTOVK3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eQh0F1","display_url":"bit.ly\/3eQh0F1","indices":[244,267]}]},"235":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG608qpi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326281060561395712,"id_str":"1326281060561395712","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflmP8XIAAgA6E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflmP8XIAAgA6E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lnciLjc4at","display_url":"pic.twitter.com\/lnciLjc4at","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326512500809080833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/frYGa7euyN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/policias-dejaron-que-20-muchachos-se-quemaran-en-una-estacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[251,274]}]},"237":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[29,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3K2wYrhPdi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AlUG50CfRBT","display_url":"ow.ly\/AlUG50CfRBT","indices":[195,218]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"CeciliaOrozcoT","name":"CeciliaOrozcoTasc\u00f3n","id":153148677,"id_str":"153148677","indices":[96,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p2tYREDOll","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IhvDWc","display_url":"bit.ly\/2IhvDWc","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1326506281260240898,"id_str":"1326506281260240898","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emiyb0bXUAIGpOE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emiyb0bXUAIGpOE.png","url":"https:\/\/t.co\/Vtnj8QDeVY","display_url":"pic.twitter.com\/Vtnj8QDeVY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326509993177223168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326509993177223168,"source_status_id_str":"1326509993177223168","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAvkBFDeA1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/incendio-estacion-san-mateo-de-policia-soacha-hablan-familias-de-las-victimas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326509658199220224,"id_str":"1326509658199220224","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi1gYgW4AAhbdI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi1gYgW4AAhbdI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G5nU9bj8l3","display_url":"pic.twitter.com\/G5nU9bj8l3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326509671226732544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWk21Ir0Jc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JXgbyS","display_url":"bit.ly\/2JXgbyS","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1326508851940700166,"id_str":"1326508851940700166","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0xc9WMAYfQuN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0xc9WMAYfQuN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4nD0tmIqxo","display_url":"pic.twitter.com\/4nD0tmIqxo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326508861990244359\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/policia-en-medellin-tiene-que-disculparse-con-big-emma-mujer-trans-por-intentar-manchar-su-imagen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1326508741051691011,"id_str":"1326508741051691011","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0q_3WMAM9JuU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0q_3WMAM9JuU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/llyltJw8fZ","display_url":"pic.twitter.com\/llyltJw8fZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326508742372978691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":486,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":486,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":486,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O65RAFbF7x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/joanna-lombardi-la-serie-sobre-los-prisioneros-es-una-busqueda-de-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[226,249]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C5RLuMw32N","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/uxart-plataforma-de-realidad-aumentada-para-disfrutar-el-arte-de-forma-virtual\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[211,234]}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aApm5WKX4Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ip57tu","display_url":"bit.ly\/2Ip57tu","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326503194168598536,"id_str":"1326503194168598536","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmivoIHXIAgL1Bi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmivoIHXIAgL1Bi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oLpkvMAW2Q","display_url":"pic.twitter.com\/oLpkvMAW2Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326503234391994368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iiWgxnjSVd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IpyV9K","display_url":"bit.ly\/2IpyV9K","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1326502599613353984,"id_str":"1326502599613353984","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmivFhOWEAAvHcQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmivFhOWEAAvHcQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WtKr3QJASr","display_url":"pic.twitter.com\/WtKr3QJASr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1326502620748505089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326502620748505089,"source_status_id_str":"1326502620748505089","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/exwZtW728J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eSifn1","display_url":"bit.ly\/3eSifn1","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326501554719961088,"id_str":"1326501554719961088","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiuIssWMAAEx-y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiuIssWMAAEx-y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Ewvq1Ohld","display_url":"pic.twitter.com\/3Ewvq1Ohld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326501563167281158\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbBtj9dGxW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/las-cuatro-victimas-del-conflicto-que-la-jep-entrego-a-sus-familias\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[146,169]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Po1fQCnUF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JX8yIK","display_url":"bit.ly\/2JX8yIK","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1326500640395317249,"id_str":"1326500640395317249","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmitTekXUAE1EfK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmitTekXUAE1EfK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DTKIgJ6Fmd","display_url":"pic.twitter.com\/DTKIgJ6Fmd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1326500661463224322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326500661463224322,"source_status_id_str":"1326500661463224322","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t81CHqDnLI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35mEv5z","display_url":"bit.ly\/35mEv5z","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1326500509059067904,"id_str":"1326500509059067904","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmitL1TXMAAUqrr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmitL1TXMAAUqrr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VUQCeNb0mT","display_url":"pic.twitter.com\/VUQCeNb0mT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326500538700140545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KNp9DV0bho","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32z0kx0","display_url":"bit.ly\/32z0kx0","indices":[94,117]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y01J9beGvs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32vz2XZ","display_url":"bit.ly\/32vz2XZ","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1326499689265573893,"id_str":"1326499689265573893","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiscHVXMAUuDm2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiscHVXMAUuDm2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mBU7buHn6r","display_url":"pic.twitter.com\/mBU7buHn6r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326499703849095175\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gEre90BixZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/ruben-paz-y-su-vinculo-con-el-futbol-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[169,192]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ioSIyvVNhn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IscJM5","display_url":"bit.ly\/2IscJM5","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1326312701635796998,"id_str":"1326312701635796998","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgCYAIXIAYEhoF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgCYAIXIAYEhoF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zGs0ttuJ2V","display_url":"pic.twitter.com\/zGs0ttuJ2V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326498407788187648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9cWGztUgp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UiuJLa","display_url":"bit.ly\/2UiuJLa","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1326497884037124099,"id_str":"1326497884037124099","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiqzCVXEAMM2jd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiqzCVXEAMM2jd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lZ0rUKCZN7","display_url":"pic.twitter.com\/lZ0rUKCZN7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326497901539975169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ECzBNh8W7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32yYLPE","display_url":"bit.ly\/32yYLPE","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1326497461553262592,"id_str":"1326497461553262592","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiqacdW8AAt2pN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiqacdW8AAt2pN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4GM3FFIsJc","display_url":"pic.twitter.com\/4GM3FFIsJc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326497475801329664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fVM0TLhN5e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f03fDX","display_url":"bit.ly\/3f03fDX","indices":[156,179]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01hStE7Qlh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/la-ruta-hacia-la-sostenibilidad-a-nivel-regional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[173,196]}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AxJYrVYoR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-la-purga-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[165,188]}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y9gBJCBjFT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/como-llevar-una-vacuna-contra-el-coronavirus-hasta-macondo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[226,249]}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7qSj4J2T7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/en-que-va-la-proteccion-a-la-oposicion-politica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[248,271]}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uTwn3rLuaQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/problemas-de-seguridad-afectan-a-ecopetrol-en-el-catatumbo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[235,258]}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGnelWKuQ8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-informe-con-que-buscan-demostrar-que-muerte-de-martin-elias-fue-un-homicidio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[240,263]}]},"264":{"hashtags":[{"text":"Per\u00fa","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ot8Eelkh0g","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-corrupcion-la-raiz-de-las-crisis-politicas-en-peru\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[156,179]}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63zZeqDEox","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-icbf-verifico-los-derechos-de-un-nino-de-dos-anos-a-quien-le-ensenaron-a-usar-una-navaja\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1326478540875948032,"id_str":"1326478540875948032","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiZNHcW4AAUUsu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiZNHcW4AAUUsu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xHweI3BwFC","display_url":"pic.twitter.com\/xHweI3BwFC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326478542390038528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaP6wYW7qU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/medicos-sin-fronteras-pide-a-farmaceuticas-transparencia-sobre-acceso-a-vacunas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326476026931802116,"id_str":"1326476026931802116","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiW6yRXcAQC-5c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiW6yRXcAQC-5c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T2kliwu1sH","display_url":"pic.twitter.com\/T2kliwu1sH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326476028118786049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42ucvXKisG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/tercer-dia-sin-iva-compras-por-internet-deberan-entregarse-en-maximo-dos-semanas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1326473504414429184,"id_str":"1326473504414429184","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiUn9KW8AAEyzU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiUn9KW8AAEyzU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L9E5jpUn7g","display_url":"pic.twitter.com\/L9E5jpUn7g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326473505517539331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uuVZzUIFOR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-asi-son-las-zonas-libres-de-ideologia-lgtb-en-polonia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326470987907469319,"id_str":"1326470987907469319","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiSVecWEAcPxnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiSVecWEAcPxnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/khUGgLPDJE","display_url":"pic.twitter.com\/khUGgLPDJE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326470989119688704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C5mBUrbGoz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/colombia-esta-negociando-vacuna-con-pfizer\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1326468473627815936,"id_str":"1326468473627815936","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiQDIBXMAAhvQE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiQDIBXMAAhvQE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hiQAeiB1Gw","display_url":"pic.twitter.com\/hiQAeiB1Gw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326468474961612800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/59ValHsyi7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/bolivia-retomo-relaciones-con-el-regimen-de-nicolas-maduro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1326465955279540226,"id_str":"1326465955279540226","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiNwicWEAICO0e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiNwicWEAICO0e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vTekawwtJ","display_url":"pic.twitter.com\/7vTekawwtJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326465957288681472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PS5mgmuQlQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/armenia-y-azerbaiyan-puntos-del-acuerdo-sobre-nagorno-karabaj\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1326463435127861248,"id_str":"1326463435127861248","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiLd2JXMAA5j8v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiLd2JXMAA5j8v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V076SmneEV","display_url":"pic.twitter.com\/V076SmneEV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326463436448993280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SEMwr6uMya","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ciclistas-en-bogota-una-aventura-que-tiene-sus-riesgos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1326460931694616576,"id_str":"1326460931694616576","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiJMIIXYAARcTa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiJMIIXYAARcTa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kqMVm8UbPm","display_url":"pic.twitter.com\/kqMVm8UbPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326460932910936066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5byI28qIY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/fiscalia-y-eeuu-se-negaron-a-entregar-pruebas-a-la-jep-sobre-caso-santrich\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1326458403523342337,"id_str":"1326458403523342337","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiG499XMAEYGqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiG499XMAEYGqT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ePyTfili7r","display_url":"pic.twitter.com\/ePyTfili7r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326458404915859458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/frYGa7euyN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/policias-dejaron-que-20-muchachos-se-quemaran-en-una-estacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1326455895711166465,"id_str":"1326455895711166465","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiEm_oWMAEC02T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiEm_oWMAEC02T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t05uOdjkbi","display_url":"pic.twitter.com\/t05uOdjkbi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326455896826900481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zJ9NQapr6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/trabajadora-de-transmilenio-fue-apunalada-en-medio-de-un-atraco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1326453373793685504,"id_str":"1326453373793685504","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiCUMwXUAA0-7S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiCUMwXUAA0-7S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oo94KXlal8","display_url":"pic.twitter.com\/oo94KXlal8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326453375026814976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nAWc7jIbk3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/hechos-de-discriminacion-en-el-trabajo-deben-ser-reparados-por-las-empresas-corte-suprema\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1326450856443645952,"id_str":"1326450856443645952","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiABq5WEAAaTIN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiABq5WEAAaTIN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q4aBtzzyGr","display_url":"pic.twitter.com\/q4aBtzzyGr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326450857550942208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wd9905EnPP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/familiares-de-alta-funcionaria-de-la-fiscalia-pedidos-en-extradicion-por-narcotrafico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1326443303877947392,"id_str":"1326443303877947392","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh5KDZXMAAWEZw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh5KDZXMAAWEZw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o44CpKcqJT","display_url":"pic.twitter.com\/o44CpKcqJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326443305094303744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lwqWYs8XTL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-borrador-del-gobierno-de-la-ruta-de-proteccion-para-los-miembros-de-la-oposicion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326435758023069696,"id_str":"1326435758023069696","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhyS05XUAAukvA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhyS05XUAAukvA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/alpJmKI1dL","display_url":"pic.twitter.com\/alpJmKI1dL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326435759105200129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmYUZWLi6B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/habra-una-transicion-tranquila-hacia-un-segundo-gobierno-de-trump-mike-pompeo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1326428205813788673,"id_str":"1326428205813788673","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhrbOuW8AETs1t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhrbOuW8AETs1t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RTxhQlNZMQ","display_url":"pic.twitter.com\/RTxhQlNZMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326428207223017474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hr3jfcjhQK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/ricardo-calderon-renuncia-a-la-direccion-de-revista-semana-y-vicky-davila-lo-reemplaza\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1326420654640558080,"id_str":"1326420654640558080","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhkjsaXcAAijJE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhkjsaXcAAijJE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hfUAXpQ5xR","display_url":"pic.twitter.com\/hfUAXpQ5xR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326420656007897091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QgMizYnFk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/almacenes-la-14-se-va-de-bogota-abrira-hasta-el-sabado-14-de-noviembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1326413104029315073,"id_str":"1326413104029315073","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhdsMMXMAEuyQ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhdsMMXMAEuyQ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EbaGljhdm3","display_url":"pic.twitter.com\/EbaGljhdm3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326413105241464834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x5oLGIaMzS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/34-anos-de-prision-a-responsable-del-femicidio-de-daniela-quinones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1326405554479230976,"id_str":"1326405554479230976","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhW0v7W8AAlqr9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhW0v7W8AAlqr9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tXNpJwM0vb","display_url":"pic.twitter.com\/tXNpJwM0vb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326405555833999366\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mMU4VQPwrc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/a-control-politico-comisionado-para-la-paz-y-ministro-de-justicia-por-los-audios-del-caso-santrich\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1326403037754253312,"id_str":"1326403037754253312","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhUiQZXYAAMtNP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhUiQZXYAAMtNP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rj22hxNhXk","display_url":"pic.twitter.com\/rj22hxNhXk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326403039301951488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O65RAFbF7x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/joanna-lombardi-la-serie-sobre-los-prisioneros-es-una-busqueda-de-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1326400520953671680,"id_str":"1326400520953671680","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhSPwlWMAA4VV9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhSPwlWMAA4VV9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o4wb7Q5tws","display_url":"pic.twitter.com\/o4wb7Q5tws","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326400522555895809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C5RLuMw32N","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/uxart-plataforma-de-realidad-aumentada-para-disfrutar-el-arte-de-forma-virtual\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1326398002936893440,"id_str":"1326398002936893440","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhP9MPXUAAiCDb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhP9MPXUAAiCDb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u1vEYC2EKG","display_url":"pic.twitter.com\/u1vEYC2EKG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326398004304211972\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbBtj9dGxW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/las-cuatro-victimas-del-conflicto-que-la-jep-entrego-a-sus-familias\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1326395486509682688,"id_str":"1326395486509682688","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhNqt0XUAAJDh1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhNqt0XUAAJDh1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nx2mQ0NMnN","display_url":"pic.twitter.com\/Nx2mQ0NMnN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326395488015421440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QaSWipSGMO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2JNM6S6","display_url":"bit.ly\/2JNM6S6","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1326394063885578242,"id_str":"1326394063885578242","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhMX6IWMAIW1K6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhMX6IWMAIW1K6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/moFsL2rGIZ","display_url":"pic.twitter.com\/moFsL2rGIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1326394076615335936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326394076615335936,"source_status_id_str":"1326394076615335936","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[40,53]}],"urls":[]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gEre90BixZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/ruben-paz-y-su-vinculo-con-el-futbol-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1326392971718254599,"id_str":"1326392971718254599","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhLYVfXYAcAO0m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhLYVfXYAcAO0m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qAcOn5zOBo","display_url":"pic.twitter.com\/qAcOn5zOBo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326392972938719232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01hStE7Qlh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/la-ruta-hacia-la-sostenibilidad-a-nivel-regional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1326390456176009223,"id_str":"1326390456176009223","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhJF6XW4Acs7u9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhJF6XW4Acs7u9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Yfje9jNvZ","display_url":"pic.twitter.com\/8Yfje9jNvZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326390457543299079\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":392,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":392,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":392,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AxJYrVYoR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-la-purga-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1326387937022517249,"id_str":"1326387937022517249","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhGzRyXIAED3Bq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhGzRyXIAED3Bq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xUOqIlGcik","display_url":"pic.twitter.com\/xUOqIlGcik","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326387938230489090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y9gBJCBjFT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/como-llevar-una-vacuna-contra-el-coronavirus-hasta-macondo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1326385424382750725,"id_str":"1326385424382750725","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhEhBeW8AULgUo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhEhBeW8AULgUo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lgdRSUolfX","display_url":"pic.twitter.com\/lgdRSUolfX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326385425641070593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7qSj4J2T7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/en-que-va-la-proteccion-a-la-oposicion-politica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1326382904994373634,"id_str":"1326382904994373634","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhCOYBXIAIqXQh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhCOYBXIAIqXQh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4NntVYCj75","display_url":"pic.twitter.com\/4NntVYCj75","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326382906336538625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":422,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDZlAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1326233073269223426,"id_str":"1326233073269223426","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme59BWWMAImV0J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme59BWWMAImV0J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzpK6uBZuE","display_url":"pic.twitter.com\/HzpK6uBZuE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326382393322840072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uTwn3rLuaQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/problemas-de-seguridad-afectan-a-ecopetrol-en-el-catatumbo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1326380387736690688,"id_str":"1326380387736690688","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg_72gXIAAP09j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg_72gXIAAP09j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t8fgx7vtPp","display_url":"pic.twitter.com\/t8fgx7vtPp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326380389313732610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGnelWKuQ8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-informe-con-que-buscan-demostrar-que-muerte-de-martin-elias-fue-un-homicidio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326377874690019328,"id_str":"1326377874690019328","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg9pkrWEAAwMQA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg9pkrWEAAwMQA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U9nVHgbXos","display_url":"pic.twitter.com\/U9nVHgbXos","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326377875893841920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ioSIyvEbSN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IscJM5","display_url":"bit.ly\/2IscJM5","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1326312661194330113,"id_str":"1326312661194330113","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgCVpeXUAE5oDv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgCVpeXUAE5oDv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2CKxS9MQJF","display_url":"pic.twitter.com\/2CKxS9MQJF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326377108445163520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[43,59]}],"urls":[]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ot8Eelkh0g","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-corrupcion-la-raiz-de-las-crisis-politicas-en-peru\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1326375354810953728,"id_str":"1326375354810953728","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg7W5ZW8AAflIu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg7W5ZW8AAflIu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OR5dazeZmO","display_url":"pic.twitter.com\/OR5dazeZmO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326375356677443585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G6vskiTzlR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/jep-la-verdad-pendiente-de-las-farc-sobre-el-secuestro\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1326372839491072000,"id_str":"1326372839491072000","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg5EfGXcAAAmKL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg5EfGXcAAAmKL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FsRl6PsaMX","display_url":"pic.twitter.com\/FsRl6PsaMX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326372840925515776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"303":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i9cqRxLc7p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/microsoft-lanza-su-nueva-xbox-dos-dias-antes-que-sony\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326370324846436352,"id_str":"1326370324846436352","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg2yHUXYAAj3jA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg2yHUXYAAj3jA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3WZTHTr7ZJ","display_url":"pic.twitter.com\/3WZTHTr7ZJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326370326549327892\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"304":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wAtvorXOcs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/pandemia-congela-la-educacion-de-millones-de-ninos-en-latinoamerica-segun-unicef\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1326367804979818503,"id_str":"1326367804979818503","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg0fcFWMAccthr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emg0fcFWMAccthr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0QIFna3na9","display_url":"pic.twitter.com\/0QIFna3na9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326367806145912832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[49,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cual-es-la-diferencia-entre-tenencia-y-la-posesion-de-bienes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1326366552892071936,"id_str":"1326366552892071936","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgzWjsXYAA1hgM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgzWjsXYAA1hgM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FAIKIP5Uze","display_url":"pic.twitter.com\/FAIKIP5Uze","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326366554192285701\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGblWAl95W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/le-interesa-el-comercio-electronico-se-acerca-la-cuarta-version-del-ecommerce-summit\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[88,111]}]},"307":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24lMMxEaMw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/martin-franco-habla-de-su-libro-la-sombra-de-mi-padre\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1326365290859548673,"id_str":"1326365290859548673","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgyNGQXUAEb_dy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgyNGQXUAEb_dy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xoitX0qh08","display_url":"pic.twitter.com\/xoitX0qh08","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326365292142923776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dhORxWmPpO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/paridad-politica-sigue-la-lucha-de-las-mujeres-por-mayor-representacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[233,256]}]},"309":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6fJUWc8ydf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/las-vias-ambientales-que-comenzaran-en-guaviare\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326362774872666113,"id_str":"1326362774872666113","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emgv6peWMAEZrnK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emgv6peWMAEZrnK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8VEM3YwdeJ","display_url":"pic.twitter.com\/8VEM3YwdeJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326362776244203521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[70,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"311":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG608qpi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326281026050646018,"id_str":"1326281026050646018","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflkPYW4AIfV1U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflkPYW4AIfV1U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zdM3VJELSY","display_url":"pic.twitter.com\/zdM3VJELSY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326361505705713664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"312":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BixfAO19Nx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/brasil-suspende-ensayos-de-vacuna-china-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1326360258806214656,"id_str":"1326360258806214656","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgtoMZW8AAHYbf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgtoMZW8AAHYbf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0uP5LBHhwp","display_url":"pic.twitter.com\/0uP5LBHhwp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326360260240699394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/if0gXzu0Ai","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/policia-en-medellin-tiene-que-disculparse-con-big-emma-mujer-trans-por-intentar-manchar-su-imagen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[101,124]}]},"314":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mouIZBVb30","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-barrios-de-bogota-que-se-quedaran-sin-energia-este-miercoles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[102,125]}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZlfAYIEiH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/peru-30-detenidos-y-algunos-heridos-en-protestas-contra-la-destitucion-de-vizcarra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[200,223]}]},"316":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9n3fOsdVRe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/la-avispa-godzilla-el-nuevo-insecto-descubierto-por-cientificos-en-japon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1326357741208821761,"id_str":"1326357741208821761","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgrVpnXYAE0LAd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgrVpnXYAE0LAd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AOCmvveSFb","display_url":"pic.twitter.com\/AOCmvveSFb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326357742307729408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"317":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dXjINa8pOq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/resena-de-tierra-de-cuervos-de-tatik-carrion-ramos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[244,267]}]},"318":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pLTV0wh4Iv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38yUz63","display_url":"bit.ly\/38yUz63","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1326241990363713536,"id_str":"1326241990363713536","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfCEEHWEAAeS7Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfCEEHWEAAeS7Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IB7rQLnjLP","display_url":"pic.twitter.com\/IB7rQLnjLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326354459450994694\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[121,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2QgB6tp84","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-romper-karmas-familiares\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1325186244868009986,"id_str":"1325186244868009986","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQB3lqXcAI3P_C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQB3lqXcAI3P_C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/msPbSfOnCZ","display_url":"pic.twitter.com\/msPbSfOnCZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326353452566413312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bg0JagB8FG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/asi-se-jugara-la-tercera-fecha-de-las-eliminatorias-suramericanas\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1326352705305120769,"id_str":"1326352705305120769","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgmwhaXEAEMXuW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgmwhaXEAEMXuW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/euUrNHpmH3","display_url":"pic.twitter.com\/euUrNHpmH3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326352706651508736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9UcSXo7iCm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38sH0F9","display_url":"bit.ly\/38sH0F9","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1326232990792474624,"id_str":"1326232990792474624","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme54OGW4AAtynI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme54OGW4AAtynI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IUM2JYT2EO","display_url":"pic.twitter.com\/IUM2JYT2EO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326352194682187776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"322":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[85,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cual-es-la-diferencia-entre-tenencia-y-la-posesion-de-bienes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1326351454706216962,"id_str":"1326351454706216962","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmglnukWMAIl1Gy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmglnukWMAIl1Gy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2nDUCIJcys","display_url":"pic.twitter.com\/2nDUCIJcys","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326351456992190466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"323":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIHMOyc7TS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/peru-martin-vizcarra-destituido-una-presidencia-accidentada-y-efimera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1326350189075034112,"id_str":"1326350189075034112","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgkeDuW8AAwDmA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgkeDuW8AAwDmA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1OF56Ienr","display_url":"pic.twitter.com\/e1OF56Ienr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326350190262046721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXRbdDelIx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JNM6S6","display_url":"bit.ly\/2JNM6S6","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1326350079628808194,"id_str":"1326350079628808194","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgkXsAWEAIV73u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgkXsAWEAIV73u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NeOah0N7l5","display_url":"pic.twitter.com\/NeOah0N7l5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1326350112055046144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326350112055046144,"source_status_id_str":"1326350112055046144","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"325":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dhORxWmPpO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/paridad-politica-sigue-la-lucha-de-las-mujeres-por-mayor-representacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[254,277]}]},"326":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRmolahLT9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38uDme0","display_url":"bit.ly\/38uDme0","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326297841636167681,"id_str":"1326297841636167681","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf03CUXUAESkIE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf03CUXUAESkIE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gDgoYDtax","display_url":"pic.twitter.com\/5gDgoYDtax","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326348167864967168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jH0K9UrOw3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/nuevo-record-de-deuda-externa-supero-los-us150000-millones-en-agosto-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1326347673759338496,"id_str":"1326347673759338496","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgiLpcXUAAIMWd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgiLpcXUAAIMWd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y2bVUhiGTv","display_url":"pic.twitter.com\/Y2bVUhiGTv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326347675562893312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"328":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpGCXZz9rb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/jacqueline-quin-fue-encontrada-sin-vida-en-tenza-boyaca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1326345157986410497,"id_str":"1326345157986410497","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emgf5NdW4AEnWnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emgf5NdW4AEnWnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xlACgaiQJS","display_url":"pic.twitter.com\/xlACgaiQJS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326345159064379393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":658,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":658,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":658,"resize":"fit"}}}]},"329":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c0p1n6r816","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/han-encontrado-cuatro-cadaveres-en-vias-publicas-de-bogota-en-menos-de-un-mes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1326342641886302209,"id_str":"1326342641886302209","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgdmwQWEAExxnq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgdmwQWEAExxnq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E2DISZdQT4","display_url":"pic.twitter.com\/E2DISZdQT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326342643341811714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"330":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J9brEln5z9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nbOdO3","display_url":"bit.ly\/3nbOdO3","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1326342307810054146,"id_str":"1326342307810054146","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgdTTuXEAIRqKs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgdTTuXEAIRqKs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LLrkPCX9qZ","display_url":"pic.twitter.com\/LLrkPCX9qZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326342319591878656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[10,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326305770930130946,"id_str":"1326305770930130946","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf8ElPXUAI3EL5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf8ElPXUAI3EL5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LibikbubiK","display_url":"pic.twitter.com\/LibikbubiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326341876278964225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"332":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j8prIerNsI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2In1AMr","display_url":"bit.ly\/2In1AMr","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1326341556694097920,"id_str":"1326341556694097920","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgcnlmXIAAlLkY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgcnlmXIAAlLkY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HqvlVvjveJ","display_url":"pic.twitter.com\/HqvlVvjveJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326341560867430400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"333":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DSpSVdRPG5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32wfjaX","display_url":"bit.ly\/32wfjaX","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1326341142275891200,"id_str":"1326341142275891200","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgcPdxXIAAFmfM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgcPdxXIAAFmfM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IsnGfVQ66v","display_url":"pic.twitter.com\/IsnGfVQ66v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326341153919291394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"334":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkCGWmjyQB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/mayordomo-de-pablo-escobar-intento-quedarse-con-finca-pero-la-justicia-lo-impidio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1326340126277050368,"id_str":"1326340126277050368","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgbUU4XIAAQgtD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgbUU4XIAAQgtD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/70T2Kkg6Ge","display_url":"pic.twitter.com\/70T2Kkg6Ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326340127510106114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"335":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2TAmJ6D2zW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lkBGaC","display_url":"bit.ly\/3lkBGaC","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326338378888048641,"id_str":"1326338378888048641","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgZunWW8AEX0fB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgZunWW8AEX0fB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9fV8CaeUQg","display_url":"pic.twitter.com\/9fV8CaeUQg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1326338386597208064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":638,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":441,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326338386597208064,"source_status_id_str":"1326338386597208064","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"336":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rt0D0benXS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/la-hoja-de-ruta-de-joe-biden-para-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1326337606007853057,"id_str":"1326337606007853057","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgZBoJXEAEgJQ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgZBoJXEAEgJQ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/egkzLo88la","display_url":"pic.twitter.com\/egkzLo88la","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326337607400349696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":332,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":332,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":332,"resize":"fit"}}}]},"337":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ioSIyvEbSN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IscJM5","display_url":"bit.ly\/2IscJM5","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1326311900192370690,"id_str":"1326311900192370690","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgBpWhW8AItYHn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgBpWhW8AItYHn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I3UAaFXqg5","display_url":"pic.twitter.com\/I3UAaFXqg5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326336843332292609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"338":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY8iJXYdd2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cual-es-la-diferencia-entre-tenencia-y-la-posesion-de-bienes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[200,223]}]},"339":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0G4QAwzsxB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IjU7O1","display_url":"bit.ly\/2IjU7O1","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1326335631715426314,"id_str":"1326335631715426314","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgXOtVXYAokwsD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgXOtVXYAokwsD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dIMFnmhqxJ","display_url":"pic.twitter.com\/dIMFnmhqxJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326335654062661634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"340":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zJ9NQapr6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/trabajadora-de-transmilenio-fue-apunalada-en-medio-de-un-atraco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1326335092692832257,"id_str":"1326335092692832257","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgWvVUXUAE04Sx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgWvVUXUAE04Sx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lVNIk0NXZU","display_url":"pic.twitter.com\/lVNIk0NXZU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326335094995505154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"341":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hr3jfcjhQK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/ricardo-calderon-renuncia-a-la-direccion-de-revista-semana-y-vicky-davila-lo-reemplaza\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[219,242]}]},"342":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H7p2wPhpuH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36rNSjo","display_url":"bit.ly\/36rNSjo","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1326332167413243905,"id_str":"1326332167413243905","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgUFDzXIAE_Y6f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgUFDzXIAE_Y6f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O5h79ypWeZ","display_url":"pic.twitter.com\/O5h79ypWeZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326332184089817088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"343":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[101,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6efyUuULu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/el-lider-debe-tener-una-vision-y-mantener-una-cultura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1326331317945049090,"id_str":"1326331317945049090","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgTTnSXIAIsYog.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgTTnSXIAIsYog.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xnkbJKo5IB","display_url":"pic.twitter.com\/xnkbJKo5IB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326331320113516544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"344":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbFG608qpi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lo7bAA","display_url":"bit.ly\/3lo7bAA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1326280989514010626,"id_str":"1326280989514010626","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfliHRWEAIzuW4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfliHRWEAIzuW4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CAwCizBdOM","display_url":"pic.twitter.com\/CAwCizBdOM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326331306804961287\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"345":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[133,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dhORxWmPpO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/paridad-politica-sigue-la-lucha-de-las-mujeres-por-mayor-representacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1326330057594433536,"id_str":"1326330057594433536","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgSKQHW8AAT7rx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgSKQHW8AAT7rx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NoMt8FnV8u","display_url":"pic.twitter.com\/NoMt8FnV8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326330059481903104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"346":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Tq9eDHKcg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hSIR1","display_url":"bit.ly\/35hSIR1","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1326232893379796993,"id_str":"1326232893379796993","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme5yjNXYAEi1EX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme5yjNXYAEi1EX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/95gz4mBcNA","display_url":"pic.twitter.com\/95gz4mBcNA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326328538555822080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"347":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5sicpw7E3O","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/detienen-a-presunto-asesino-en-serie-colombiano-en-chile\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[127,150]}]},"348":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5CtHzN2apo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ir48sE","display_url":"bit.ly\/2Ir48sE","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1326327074735448066,"id_str":"1326327074735448066","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgPcoGW4AI18E4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgPcoGW4AI18E4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m7Bm0Tdyo2","display_url":"pic.twitter.com\/m7Bm0Tdyo2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326327085279932417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"349":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63zZeqDEox","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-icbf-verifico-los-derechos-de-un-nino-de-dos-anos-a-quien-le-ensenaron-a-usar-una-navaja\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[247,270]}]},"350":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwqmvlthkN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eMMfR9","display_url":"bit.ly\/3eMMfR9","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326324413889994758,"id_str":"1326324413889994758","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgNBvrXYAY5Sec.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgNBvrXYAY5Sec.jpg","url":"https:\/\/t.co\/es5NlCoSrA","display_url":"pic.twitter.com\/es5NlCoSrA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326324428175794180\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"351":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekrSdQoWKu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3prJSZc","display_url":"bit.ly\/3prJSZc","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326324245920624641,"id_str":"1326324245920624641","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgM398WMAEzEXA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgM398WMAEzEXA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yTsuU5SIk0","display_url":"pic.twitter.com\/yTsuU5SIk0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326324256775548929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"352":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DIhB2xQSAL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36sLFnW","display_url":"bit.ly\/36sLFnW","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1326323721414594560,"id_str":"1326323721414594560","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgMZcAXUAAp-B6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgMZcAXUAAp-B6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EURfwnfamm","display_url":"pic.twitter.com\/EURfwnfamm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326323733271896064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"353":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nhMrwKEmdG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wDwz50Ch9FP","display_url":"ow.ly\/wDwz50Ch9FP","indices":[187,210]}]},"354":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o64RVP6mvF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3piF1cr","display_url":"bit.ly\/3piF1cr","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1326321880505192453,"id_str":"1326321880505192453","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgKuSFXEAUYr27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgKuSFXEAUYr27.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cilXjbswHy","display_url":"pic.twitter.com\/cilXjbswHy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326321898070958081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"}}}]},"355":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[101,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"356":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s7jOABWwb6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3bHd5Iv","display_url":"bit.ly\/3bHd5Iv","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1326320864154030080,"id_str":"1326320864154030080","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgJzH4XEAAi_dL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgJzH4XEAAi_dL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cJ3LiO69VL","display_url":"pic.twitter.com\/cJ3LiO69VL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1326320982227898368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326320982227898368,"source_status_id_str":"1326320982227898368","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"357":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[208,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G6vskiTzlR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/jep-la-verdad-pendiente-de-las-farc-sobre-el-secuestro\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[179,202]}]},"358":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlogElRio","name":"El R\u00edo","id":3078268203,"id_str":"3078268203","indices":[3,13]}],"urls":[]},"359":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFFRK54rhc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/u8Sn50Ch9Er","display_url":"ow.ly\/u8Sn50Ch9Er","indices":[127,150]}]},"360":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pLTV0wyG75","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38yUz63","display_url":"bit.ly\/38yUz63","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1326241913264087040,"id_str":"1326241913264087040","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfB_k5XIAAorwu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfB_k5XIAAorwu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wFCwBR8Dcy","display_url":"pic.twitter.com\/wFCwBR8Dcy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326316962293616641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"361":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"362":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[14,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326305581498589184,"id_str":"1326305581498589184","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf75jjXYAAddNJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf75jjXYAAddNJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vwh9zgCIrB","display_url":"pic.twitter.com\/vwh9zgCIrB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326316710509506565\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"363":{"hashtags":[{"text":"EnVivoGabriel","indices":[21,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"364":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cu4SSniegP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3prETYu","display_url":"bit.ly\/3prETYu","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1326315528756060160,"id_str":"1326315528756060160","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgE8j-W4AAVzHu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgE8j-W4AAVzHu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/73FJu0nrgD","display_url":"pic.twitter.com\/73FJu0nrgD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326315575677685760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"365":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syuYfzMrn7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3khukDp","display_url":"bit.ly\/3khukDp","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1326315314460684290,"id_str":"1326315314460684290","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgEwFqW8AIfu15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgEwFqW8AIfu15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lBiFPL2xlU","display_url":"pic.twitter.com\/lBiFPL2xlU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326315332064206848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"366":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Juv1XTwaiy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35j7Zkx","display_url":"bit.ly\/35j7Zkx","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326315081567772676,"id_str":"1326315081567772676","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgEiiEXIAQr081.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgEiiEXIAQr081.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pJwfHyDeXY","display_url":"pic.twitter.com\/pJwfHyDeXY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326315089130090508\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"367":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WRpfsyVats","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/B0oi50Ch9Cc","display_url":"ow.ly\/B0oi50Ch9Cc","indices":[185,208]}]},"368":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhIUojarBi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3piLRio","display_url":"bit.ly\/3piLRio","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1326313736538382340,"id_str":"1326313736538382340","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgDUPcXYAQOm95.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgDUPcXYAQOm95.jpg","url":"https:\/\/t.co\/utx4OYBBgC","display_url":"pic.twitter.com\/utx4OYBBgC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326313897712885760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"369":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[8,20]},{"text":"podcast","indices":[183,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xdup0EGIKh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/doX550CfRKc","display_url":"ow.ly\/doX550CfRKc","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1326313871796293635,"id_str":"1326313871796293635","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgDcHUXUAMbDih.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgDcHUXUAMbDih.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K1442QnZrX","display_url":"pic.twitter.com\/K1442QnZrX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1326313874761654280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"}}}]}}}