{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1326675720286900225,"1":1326675632454053888,"2":1326675605274976263,"3":1326674818561871879,"4":1326673817838776320,"5":1326666424279035912,"6":1326666219487981569,"7":1326663811206701056,"8":1326662979388137472,"9":1326662724688994305,"10":1326662661455683586,"11":1326662532917039110,"12":1326662236593659904,"13":1326659850823151623,"14":1326656895952834562,"15":1326656858195681282,"16":1326653710857015302,"17":1326653208618545153,"18":1326653037750915073,"19":1326638759010574338,"20":1326630136570122252,"21":1326629856721907712,"22":1326629460372828161,"23":1326623854559629318,"24":1326623441433350144,"25":1326617838577201152,"26":1326614873816653826,"27":1326614787879481344,"28":1326614742874656769,"29":1326614503518314496,"30":1326614075908952064,"31":1326612071308517379,"32":1326608299073150976,"33":1326608232354353163,"34":1326608143778975747,"35":1326608052632629252,"36":1326604342967808004,"37":1326603069522649088,"38":1326600433918488581,"39":1326599019687186437,"40":1326598719870033920,"41":1326558481491570688,"42":1326554589064146948,"43":1326554391512457218,"44":1326547205621051395,"45":1326547170678329345,"46":1326547044656320513,"47":1326546583299657729,"48":1326546466144350212,"49":1326539912775000070,"50":1326539708080386049,"51":1326538811170418689,"52":1326527124698771457,"53":1326524965211033600,"54":1326524457012367365,"55":1326524354830721025,"56":1326524003771670529,"57":1326523419001810946,"58":1326521492570574851,"59":1326520785243136000,"60":1326519640646889472,"61":1326518174045626368,"62":1326516205360975873,"63":1326512459876868096,"64":1326487128650477570,"65":1326486338334547968,"66":1326485277729304576,"67":1326479646066663428,"68":1326476439886196737,"69":1326475335328784384,"70":1326475290151936001,"71":1326475168475205632,"72":1326475080361271298,"73":1326475037973557248,"74":1326473031456329728,"75":1326467925151277057,"76":1326467718783135746,"77":1326466775710576641,"78":1326464077422612481,"79":1326462216791592961,"80":1326462135321374720,"81":1326448025263288321,"82":1326447996112875520,"83":1326436915550236672,"84":1326433103326359552,"85":1326431298186059776,"86":1326431161946689537,"87":1326430388592455682,"88":1326428199098736640,"89":1326425392748654592,"90":1326423685457203202,"91":1326418158228566020,"92":1326406441062764544,"93":1326406227509829637,"94":1326406125156249600,"95":1326398096872509445,"96":1326396578869948418,"97":1326395544374218753,"98":1326395425813901312,"99":1326393696804278274,"100":1326392572194025480,"101":1326392319235469313,"102":1326390695410720768,"103":1326390594663485442,"104":1326390090881523713,"105":1326389972568518659,"106":1326388156313325568,"107":1326383841834098696,"108":1326383606886002689,"109":1326383562380226560,"110":1326383516842594306,"111":1326383479710490625,"112":1326383052403204096,"113":1326382677881217025,"114":1326378043410178054,"115":1326377885867905025,"116":1326377511538847744,"117":1326377104926273536,"118":1326376716634296320,"119":1326376591291805697},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":true,"55":true,"56":false,"57":true,"58":false,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":true,"94":true,"95":false,"96":true,"97":true,"98":false,"99":false,"100":true,"101":false,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":false,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":false,"113":false,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":false},"text":{"0":"Este @Rogufe es el tipo que llam\u00f3 xen\u00f3fobos ignorantes a @vox_es por pedir hace ocho meses que se hiciese entonces lo que va hacerse ahora: controlar la entrada de viajeros. Oye, listo, \u00bfcu\u00e1ntos miles de personas estimas que no habr\u00edan muerto de no ser t\u00fa alguien tan lamentable?","1":"Trump presenta una nueva demanda en su desaf\u00edo electoral\nhttps:\/\/t.co\/ibrjDob6QS","2":"El Secretario de Estado de Georgia anuncia que habr\u00e1 nuevo recuento manual de todos los votos, condado a condado.","3":"Al menos diez polic\u00edas que custodian a los inmigrantes en Canarias contagiados por coronavirus https:\/\/t.co\/hRViLjhSxE","4":"@Jorgebuxade :cross_mark:El que insulta al presidente de EEUU @realDonaldTrump  es el mismo que impuls\u00f3 un memor\u00e1ndum del PP con el Partido Comunista Chino \n:cross_mark:Gonz\u00e1lez Pons: \"La colaboraci\u00f3n entre China y la UE es imprescindible para la estabilidad global\" https:\/\/t.co\/99OVjwBWxM https:\/\/t.co\/AGHNPoPuPL","5":"Guinea Ecuatorial consigue que la U.A adopte el espa\u00f1ol como idioma de trabajo https:\/\/t.co\/7l97V3tNpc\nMientras en nuestro pa\u00eds el gobierno pone nuestro idioma en persecuci\u00f3n y exterminaci\u00f3n, otros otros pa\u00edses y estamentos oficiales mundiales lo cojen como idioma principal.","6":"A ver si se logra que, si los recuentos ordenados confirman como ya no pocos prev\u00e9n la victoria de Donald Trump, los seguidores de Biden sean tan pac\u00edficos como lo han sido los de Trump desde el d\u00eda electoral pese a las inauditas osad\u00edas que se han permitido los autoproclamados.","7":"A ver si nos enteramos que no es revertir nada m\u00e1s que las fantas\u00edas de los medios. Se trata de establecer el resultado real de unas elecciones en las que nadie puede ya ignorar la proliferaci\u00f3n del fraude tras el voto masivo por correo que el Partido Dem\u00f3crata impuls\u00f3. https:\/\/t.co\/NdbYvWJTSc","8":"El maltrato a los mejores es una prueba del miedo de los peores. https:\/\/t.co\/x5rpqPEM99","9":"La FOX censura a la portavoz de la Casa Blanca y Trump se muestra convencido de su victoria: 'Ganaremos' https:\/\/t.co\/7aWxk0iyVV","10":"40 millones de euros. https:\/\/t.co\/ckenWLEmUD","11":"Montero:\u201d tengo en la retina la Espa\u00f1a de hace 70 a\u00f1os\u201d\n\nEspinosa: \u201cle felicit\u00f3, se conserva usted estupendamente\u201d \n \n\u00a1Qu\u00e9 galante est\u00e1s @ivanedlm !\n:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","12":"Es la felicidad de sentirnos gobernados por los mejores. https:\/\/t.co\/0c1BYkGL8a","13":"Tras solo un a\u00f1o de este gobierno puede decirse que Espa\u00f1a ha ca\u00eddo bajo un incipiente r\u00e9gimen socialcomunista de fuerte sinergia criminal con las dictaduras venezolana y cubana. Delcy, FARC, Maduro, Cuba y su G2 y maletas sin cesar de llegar. Nos coloniza el Cartel de los Soles. https:\/\/t.co\/Emwqy9tBSy","14":":loudspeaker: \"Quien diga que el Parlamento Europeo no tiene nada que decir sobre el #Delcygate desprecia el esp\u00edritu europeo y la dignidad necesaria para defender los DDHH en todas partes\".\n\n:play_button_selector: @hermanntertsch pide mantener abierta la petici\u00f3n europea para investigar el caso Delcy. https:\/\/t.co\/2SAGFa1Zpm","15":"El comisario Fortes y la comisaria Palomeras dicen que no hay causa porque la narco y criminal Delcy amiga del gobierno no pis\u00f3 Schengen. Ya habr\u00e1n destruido las cintas. La comisaria Mendez y comisario Escolar se r\u00eden del caso. Eso es TVE24h.\nMedio de un gobierno delincuente. https:\/\/t.co\/yVKnXskiIk","16":"La comisi\u00f3n de @EP_Petitions del Europarlamento @Europarl_ES tendr\u00e1 tambi\u00e9n que pedir explicaciones a #Espa\u00f1a por esta desici\u00f3n de archivar la investigaci\u00f3n relacionada con el #Delcygate que involucra al ministro \u00c1balos.\n\n@DolorsMM\n@hermanntertsch\n@jordi_canyas \n@LeopoldoLopezG https:\/\/t.co\/YNOevVZjdz","17":":cross_mark:Lo dice el PP que firm\u00f3 un memor\u00e1ndum con el Partido Comunista Chino, con Gonz\u00e1lez Pons a la cabeza  https:\/\/t.co\/ntp9rU2LWA https:\/\/t.co\/z8a6aoq2a1 https:\/\/t.co\/M7LPI9eLPv","18":"\u00bfQu\u00e9 les dar\u00e1 Pek\u00edn para que les parezca tan malo Trump y tan buena una dictadura china que tiene a millones en campos de trabajo, mata, tortura, secuestra y aplasta toda discrepancia? https:\/\/t.co\/SVJ3mmdQNj","19":"No tienen verg\u00fcenza. Biden no es presidente electo m\u00e1s que en la conjura de los medios y los deseos de las elites y ya le atribuye el \u00e9xito de una vacuna que responde a un colosal encargo de Trump. Denle ya el Nobel de Medicina. No ser\u00eda m\u00e1s rid\u00edculo que el de la Paz a Obama. https:\/\/t.co\/tIZu3sDt1t","20":"@Jorgebuxade No ten\u00edamos otra opci\u00f3n antes...de lo malo lo menos malo...ahora no tengo ese problema a Dios gracias...xk de lo menos malo se ha convertido en la muy malo","21":":double_exclamation_mark_selector:El PP desbocado. \n\nInsulta a Trump por exigir se aplique la Ley y no aceptar una derrota declarada por la prensa. \n\nDefiende la imposici\u00f3n coactiva de la UE sobre Estados de la Uni\u00f3n incluso con sanciones, aunque fuese Espa\u00f1a.\n\n\u00bfA qui\u00e9n representa? \u00bfEs su acuerdo con PCCh? https:\/\/t.co\/5sYIjZK4QR","22":"Mira @Jorgebuxade el pobre EllasPons es algo mucho peor que un mediocre refugiado en Europa de sus malos lodos valencianos que desde hace lustros se gana su santuario ejerciendo de segunda y repeinada fregona de los alemanes en su grupo. Detestado por los propios. Es un cursi. https:\/\/t.co\/B1sIx6T6ih","23":"Pues parece que ya tenemos presupuestos. #EHBildu https:\/\/t.co\/ECPJnXArtg","24":"Por favor difundan este gran mensaje de @jonvoight https:\/\/t.co\/cMONVxP9sZ","25":":clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::thumbs_up::flexed_biceps: sabias palabras. https:\/\/t.co\/706YFG8aZy","26":"Recomiendo seguir a @FDisenso, que naci\u00f3 para defender el derecho a disentir de la opini\u00f3n dominante y la correcci\u00f3n pol\u00edtica, que limita libertades y derechos fundamentales. Con la libertad, la igualdad, la soberan\u00eda y la reivindicaci\u00f3n de Espa\u00f1a como \u00fanicos consensos posibles https:\/\/t.co\/IjK64xinEc","27":":page_with_curl: Un grupo de ciudadanos promueve un manifiesto por la libertad pol\u00edtica y contra el acoso a VOX.\n\nPor encima de las diferencias pol\u00edticas est\u00e1 la convivencia, el rechazo a la violencia y la garant\u00eda de preservar la libertad de expresi\u00f3n de los espa\u00f1oles.\nhttps:\/\/t.co\/SHUkxOGCVS","28":"Vox denuncia que los Presupuestos tendr\u00e1n \"el sello de ETA\" tras el apoyo de Bildu: \"Est\u00e1n manchados de sangre\" https:\/\/t.co\/xKJLMRKudY","29":":double_exclamation_mark: VOX se opone a los Presupuestos del Gobierno y presenta una enmienda a la totalidad. https:\/\/t.co\/gr8i2ROVDe","30":":backhand_index_pointing_right:M\u00e1s de 600 familias se adhieren a la campa\u00f1a #YoTambi\u00e9nCuentoStopCela\u00e1:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:Porque con nuestros hijos no se hace pol\u00edtica:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:Gracias \u2066@MazalyAguilar\u2069 y \u2066@Macarena_Olona\u2069 por apoyar esta iniciativa de \u2066@PabloHertfelder\u2069 :double_exclamation_mark_selector:\n https:\/\/t.co\/ITkr3b0AOA","31":"Todo Biden es un problema oscur\u00edsimo del que se saben bastantes cosas muy terribles que han sido silencionadas por la mafia medi\u00e1tica que es su principal aliado https:\/\/t.co\/ZdcfiZCBxe","32":"Hace m\u00e1s de mes y medio que @TwitterEspana me tiene congelado el contador de seguidores en 49.500. No deben querer que alcance los 50.000. Dispensen, \u00bfque dan un jam\u00f3n si llegas a esa cifra y se les han acabado?","33":"Y por lo que me dicen, ni se asoman por los despachos. https:\/\/t.co\/uHiZpnjitM","34":"@Nik0Gutierrez Con este terrorista\nhttps:\/\/t.co\/xMTSkTnJyD","35":"Nos llamaban agoreros, c\u00ednicos e hip\u00f3critas. Hoy la realidad es la que es.\n#VoxExtremaNecesidad https:\/\/t.co\/FFJWD48u3Z","36":"Una ministra propagando bulos y la gestapo de sus camaradas del Consejo de Ministros ni se entera. Ser\u00e1 que tambi\u00e9n ellos han empezado a pasar ol\u00edmpicamente de las majader\u00edas de la consorte. https:\/\/t.co\/sBPIrA1RQJ","37":"Pues ya es raro que todav\u00eda un 40% siga a pi\u00f1\u00f3n con Desastres S\u00e1nchez S.L.  teniendo en cuenta que s\u00f3lo cuenta con 28% de los votos de quienes acudieron a las urnas https:\/\/t.co\/WipH9xZchc","38":"Ocho meses ha tardado el imb\u00e9cil que nos gobierna en tomar la medida. Ocho meses en los que han entrado por aeropuerto miles de contagiados, contribuyendo a la cat\u00e1strofe sanitaria y econ\u00f3mica.\n\nhttps:\/\/t.co\/utIjVijAik a trav\u00e9s de @libertaddigital","39":"Unos presupuestos para sentirse orgullosos. https:\/\/t.co\/f5F4CRUAFx","40":"Aqu\u00ed mandan unos aplausos al PSOE por sus presupuestos. https:\/\/t.co\/29Xr2oqjkH","41":"Y por supuesto el irrepetible y grandioso @RealJamesWoods https:\/\/t.co\/XsfaXKayG6","42":"Un grupo de ciudadanos promueve un manifiesto por la libertad pol\u00edtica y contra el acoso a Vox https:\/\/t.co\/mAl6tQ1v83 https:\/\/t.co\/4daRe1bACs","43":"Unos creen a la tropa falsaria y autosatisfecha de los hollywoodienses de Weinstein y Epstein, de Lady Gaga y Bardem. Yo me quedo con hombres de bien como Eastwood y Voigt. https:\/\/t.co\/lt3gAdkWOz","44":"Una se\u00f1ora ministra abre su alegato a favor de los presupuestos apoy\u00e1ndose en una vacuna que no tiene. Gobierno de fantasmones.","45":"Si lo que dice el art\u00edculo se ajusta al contenido del Auto, es demencial :flushed_face:\n\nEl juez archiva el 'Delcygate' al considerar que la 'dos' de Maduro no pis\u00f3 suelo espa\u00f1ol https:\/\/t.co\/PnUeuweJ6K","46":"Sabemos que no es la mas lista de la clase. Lo vuelve a confirmar. Deber\u00eda hacer un partido con In\u00e9s Arrimadas\n\n\"Lastra acusa a Italia de saltarse la ley al eliminar el IVA de las mascarillas y dice que Espa\u00f1a no actuar\u00e1 as\u00ed\" https:\/\/t.co\/ZAjYpXZJAw","47":"Todo lo que el gobierno afirm\u00f3 sobre la imposibilidad legal de bajar el IVA de las mascarillas era desinformaci\u00f3n.\n\nEn realidad, las televisiones deber\u00edan haber interrumpido a la portavoz en cada ocasi\u00f3n y explicar que era falso. \n\n\u00bfO c\u00f3mo va?","48":"\"Y todo lo que ha hecho Trump con Oriente Medio ha sido rebajar la tensi\u00f3n (...) y conseguir que los pa\u00edses \u00e1rabes reconozcan a Israel, algo que a un presidente dem\u00f3crata le hubiera valido un pal\u00e9 de N\u00f3beles de la Paz\". Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/seUzX6bDrI","49":":police_car_light: :movie_camera: \"Con BILDU no vamos a PACTAR\"\n\nSi quiere se lo digo cinco veces: \u00a1@sanchezcastejon eres un SINVERG\u00dcENZA! https:\/\/t.co\/dVkXB3BfLQ","50":"\u00bfLe han echado ya de la Complutense por mangonear sin permiso? Por Linda Galmor y Guirong Fu  https:\/\/t.co\/lbG9KvVBbZ","51":"Ni mentiras, ni odio eugen\u00e9sico ni nada parecido @pnique. Yo no odio ni a personas que viven del odio y acoso al pr\u00f3jimo como Ud, amparado en su minusval\u00eda. El fervor eugen\u00e9sico y abortista es monopolio de quienes no creen como creo yo que la vida, tambi\u00e9n la suya, es sagrada.","52":"Mi gratitud a mi caro Fernando \u2066@F_Sanchez_Drago\u2069 por su generosidad. Nuestra amistad est\u00e1 por encima de discrepancias. Pero una vez m\u00e1s estamos de acuerdo.\n\nAlgo huele a podrido en el Imperio - La Columna de S\u00e1nchez-Drag\u00f3 - Estado de Alarma https:\/\/t.co\/smn8PgdlAU","53":"Palencia tiene su propio 'Ecce Homo' en la Calle Mayor.\n#eccehomo https:\/\/t.co\/RbWPf96P6l","54":":police_car_light:LA COLUMNA DE @F_Sanchez_Drago \n\n:speaking_head:\u00bfPOR QU\u00c9 CREO QUE LE HAN ROBADO LAS ELECCIONES A DONALD TRUMP?\n\n:eight_o\u2019clock:00:00\n\n:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/s5EOzgweiB","55":":red_circle:EN EXCLUSIVA:police_car_light:\n\n:speaking_head:HABLA la SE\u00d1ORA a la que LA FISCAL\u00cdA quiere ENCARCELAR por ACERCARSE al CHAL\u00c9 de IGLESIAS en GALAPAGAR\n\n:right_arrow_selector:Entrevista completa aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/D262L0HztJ https:\/\/t.co\/sPq571frwI","56":"Nosotros somos de fiar. Con Bildu, no. https:\/\/t.co\/Bc3PYVnE3p","57":"Es evidente que Pfizer ha esperado a hacer su anuncio tras la proclamaci\u00f3n medi\u00e1tica de Biden. Pero el hecho es que el presidente, \u2014hoy, y hasta el 20 de enero\u2014 es Trump. La primera vacuna efectiva, si se confirma, habr\u00e1 surgido bajo su mandato. Digan lo que digan en la tele.","58":"Vamos avanzando.... https:\/\/t.co\/OHoOuAtpge","59":":clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone: \u00a1Bravo por el gobierno de Guinea Ecuatorial! \n\nGuinea consigue que la Uni\u00f3n Africana adopte el espa\u00f1ol como idioma de trabajo \n\nMientras, en Espa\u00f1a, S\u00e1nchez acelera la defenestraci\u00f3n del espa\u00f1ol en la propia Espa\u00f1a. \n\nhttps:\/\/t.co\/crtivSrCrz","60":"Lleg\u00f3 a Espa\u00f1a una narcotraficante y criminal proscrita internacionalmente amiga de un vicepresidente y por un malentendido tuvo que ir un ministro a ayudar a la delincuente a introducir 40 maletas de contenido desconocido en Espa\u00f1a.\nPero en Espa\u00f1a eso ya es l\u00f3gico.\nNo hay caso. https:\/\/t.co\/AQ6OdLf5Sz","61":"@elconfidencial Tremendo...pero es cierto que no pis\u00f3 suelo espa\u00f1ol...la llevo @abalosmeco aupada...","62":"Ya nos gobiernan los que nos asesinaban. Espa\u00f1a se puso a tolerar lo intolerable y hemos llegado.\nEstamos hechos unos valientes. \n\nOtegi anuncia el apoyo de Bildu a los Presupuestos y Pablo Iglesias dice que se integrar\u00e1 en la \"direcci\u00f3n del Estado\" https:\/\/t.co\/3n9M0k9oBM","63":"Est\u00e1n todos metidos en la fiesta.\n\nEmpresa chavista Smartmatic detr\u00e1s del conteo de votos en EEUU https:\/\/t.co\/TuM3cKOYe5","64":"Yo con Bildu no me voy a reunir. Yo con Bildu jam\u00e1s pactar\u00e9 nada.\nETA, S\u00e1nchez e Iglesias son socios en el desmantelamiento de Naci\u00f3n y Estado. Hablar del peor entre estos tres es dif\u00edcil. Pero probablemente lo sea el que m\u00e1s niegue esa alianza y sus fines. https:\/\/t.co\/YXpnEWITTh","65":"A ver si se logra que, si los recuentos ordenados confirman como ya no pocos prev\u00e9n la victoria de Donald Trump, los seguidores de Biden sean tan pac\u00edficos como lo han sido los de Trump desde el d\u00eda electoral pese a las inauditas osad\u00edas que se han permitido los autoproclamados.","66":"Thatcher es una mujer que subi\u00f3 a lo m\u00e1s alto por sus virtudes, Harris es una mujer que consigui\u00f3 todos sus primeros trabajos y cargos por hacerse amante del alcalde de San Francisco. No es lo mismo. https:\/\/t.co\/9XpWogboai","67":"\u201cHemos acordado prohibir..\u201d\n\n\u00a1Qu\u00e9 obscena presunci\u00f3n y suficiencia!\n\u00a1Si dan asco los dictadores cu\u00e1nto m\u00e1s sus miserables ejecutores! https:\/\/t.co\/vQyQKe5mwe","68":":open_book:ETA: 50 a\u00f1os de terrorismo nacionalista.\n\nSobre el diccionario escrito por Carlos Urquijo, presidente de @estebangaribay_, para entender el terrorismo de la banda terrorista ETA, aqu\u00ed la definici\u00f3n de ACERCAMIENTO:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\n\n:check_mark:Reserva un ejemplar firmado: info@fundacionvillacisneros.es https:\/\/t.co\/igAzU5bGdc","69":"Que el brazo pol\u00edtico de ETA anuncie su apoyo a los PGE retrata para qu\u00e9 est\u00e1n dise\u00f1ados esos PGE:\n\nPara la liquidaci\u00f3n del sujeto constituyente espa\u00f1ol, para la quiebra de la unidad de la Naci\u00f3n pol\u00edtica mediante la imposici\u00f3n de un federalismo cacique de se\u00f1oritos de mierda. https:\/\/t.co\/a6Qbcmu6q8","70":"Aznar\u00edn, que ahora despacha moderaci\u00f3n de garraf\u00f3n, nos trajo Iraq y Mariano. Por Iraq vino el 11M y Zapatero, y por Mariano, los Pedro y Pablo que gozamos. Y este Tanque de Pensamiento pide ahora acabar con \"el agresivo\" trumpismo. Hay que hacerles un Fernang\u00f3mez: \u00a1A la mierda!","71":":newspaper: @Jorgebuxade pide al Parlamento Europeo implicarse en la investigaci\u00f3n de los 379 cr\u00edmenes de ETA sin resolver. https:\/\/t.co\/NCElwVZ0oz","72":"Espa\u00f1a gasta 9M en 130 todoterrenos para la Polic\u00eda de Marruecos.\nNuestra polic\u00eda no tiene ni para chalecos antibala, y el Gobierno premia a quienes dejan partir a las pateras impunemente y nos env\u00edan a todos sus delincuentes.\n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria\nhttps:\/\/t.co\/qhQfWGKNaT","73":"No bajan el IVA de las mascarillas porque no hay dinero, pero subvenciones para asociaciones feministas, gay, trans, etc... si lo hay.\n\nSolo ten\u00e9is que darse una vuelta por el BOE para ver donde y como estan gastando nuestro dinero. https:\/\/t.co\/UZKzYyGDQv","74":"Si Biden y las elites que lo ha aupado estuvieran tan seguros de haber ganado las elecciones pondr\u00edan todo el inter\u00e9s en que los jueces aclararan todo caso en litigio.\nPor el contrario tienen una prisa inmensa por crear hechos consumados que pretender\u00e1n irreversibles. No lo son.","75":"@hermanntertsch @pnique Yo creo que la gente se est\u00e1 dando cuenta de que Echenique, adem\u00e1s de malo, es tonto. Porque interpretar el tuit que Tertsch escribi\u00f3 como favorable a la eugenesia, cuando se deduce clara y justamente lo contrario, es de tener menos luces que un barco de contrabando.","76":"El secretario de Estado Mike Pompeo les deja claro a todos lo que piensa de la precipitaci\u00f3n y usurpaci\u00f3n habida por Biden, Harris y su inmensa banda globalista: habr\u00e1 una transici\u00f3n muy tranquila a una segunda administraci\u00f3n Trump. https:\/\/t.co\/pah98qezaA","77":"ETA est\u00e1 encantada con S\u00e1nchez e Iglesias. Por eso honran a los asesinos y celebrar\u00e1n especialmente a los que asesinaron de los socialistas, porque han sido los grandes conseguidores que han llevado a toda la izquierda espa\u00f1ola a aprobar y asumir la senda de los asesinos. https:\/\/t.co\/rTOSoUgJni","78":"\u00bfProvocar? El panfleto del PedroJ expone su desprecio a la verdad, inteligencia y honradez intelectual.\n\"El \u00e9xito de la vacuna\" - se ver\u00e1.\n\"Los EEUU de Biden\" - cuando lo sean. Si acaso.\nPresidente es Trump\n\"Biden y EEUU, cabeza de la lucha\"- m\u00e1s bien Trump y la empresa privada. https:\/\/t.co\/Ga6wQtdriR","79":"El Gobierno de la Comunidad de Madrid pas\u00f3 en 2019 de tener 9 Consejer\u00edas a 13, un incremento del 44%. https:\/\/t.co\/ewVymKJYjJ","80":"Ning\u00fan medio lo publica @jcamposasensi pero ah\u00ed est\u00e1 @voxbaleares para la doble denuncia: \n1. La izquierda y el separatismo ocultan el esc\u00e1ndalo de abuso y prostituci\u00f3n de menores tutelados.\n2. Los medios son c\u00f3mplices de la ocultaci\u00f3n https:\/\/t.co\/QFeiaQsWbw","81":"La CNN no da Arizona a Biden y Real Clear Politics no le concede Pensilvania https:\/\/t.co\/VAgYW96Ygd","82":"USA... Siete estados en litigio. Bueno... Seis, porque en Carolina del Norte ya ha ganado Trump. Tic tac.","83":"A diferencia de VOX, el PP no es sectario, no quiere un pa\u00eds polarizado, y puede asumir ideas de la izquierda: el apocalipsis clim\u00e1tico, la violencia de g\u00e9nero, la \"igualdad real\" hombre-mujer y la campa\u00f1a \"no seas como tu pap\u00e1\", dise\u00f1ada por Podemos: https:\/\/t.co\/DjOdpgE0k0","84":"@FranciSempere @VOX_Europa_ @hermanntertsch Vox no est\u00e1 en contra de la UE, si eres votante, porque no has le\u00eddo la posici\u00f3n de Vox en relaci\u00f3n a este tema? Desde https:\/\/t.co\/PemnzSs8sH te puedes descargar el PDF programas-europeas-2019 (poco m\u00e1s de 20 p\u00e1g.) se expone y explica la posici\u00f3n nuestro partido en la UE","85":":loudspeaker: \"Con el terrorismo no hay ni componenda ni transici\u00f3n. Mano dura. Este parlamento se convertir\u00e1 en c\u00f3mplice si no ayuda a reparar la memoria de las v\u00edctimas y exige que se haga justicia\".\n\n:play_button_selector: @Jorgebuxade pide mantener abierta la petici\u00f3n para esclarecer los cr\u00edmenes de ETA. https:\/\/t.co\/xow2AbiKet","86":"El papanatismo pro Biden, la fobia a Trump y las prisas socialdem\u00f3cratas globalistas por imponer la voluntad de las elites a los aun inciertos resultados, a procedimientos y leyes genera esperpentos:\n\nEveryone loves Biden \u2014 even Europe\u2019s conservatives https:\/\/t.co\/63wO3yn3hO","87":"Ni el gobierno alem\u00e1n habla por Europa ni el Partido Popular Europeo representa a los conservadores. \n\nS\u00ed estoy de acuerdo en que adoran a Biden. @ECRparty https:\/\/t.co\/k4vDd0cN8a","88":"\u00bfPublicar el rostro de la persona que el Ministro \u00c1balos ha colocado como nuevo embajador en Cuba, y de la Ministra Celaa salt\u00e1ndose confinamiento es motivo de bloqueo en Twitter? https:\/\/t.co\/U7e9YquFaE","89":"Sufre LaVanguardia su frustraci\u00f3n por el \u00e9xito de Ayuso que con el \u00fanico apoyo de Vox, ha tenido el valor de enfrentarse a la agresi\u00f3n del gobierno rojo y por ello es ejemplo en Europa en limitar da\u00f1os y bajar contagios.\nEn su vileza,alguno sue\u00f1a con trenes de virus hacia Madrid. https:\/\/t.co\/7cDN6TtYIN","90":"Los hosteleros catalanes quieren libertad. Pero no se puede pedir libertad para unos cuando se aplaude su represi\u00f3n a la lengua espa\u00f1ola y a tantas libertades bajo el r\u00e9gimen separatista. La libertad se respeta o no se respeta. https:\/\/t.co\/vEkIpyZxMc","91":"Ignacio RuizQuintano: https:\/\/t.co\/o3zlHgs2Sj","92":".@vox_es es el \u00fanico partido que denuncia este feminismo demencial.\nQue los votantes del PP sean conscientes de que apoyar a este partido supone apoyar las miserias de la izquierda, la demonizaci\u00f3n del hombre y el adoctrinamiento. \n\nSacad vuestras sucias manos de nuestros hijos. https:\/\/t.co\/kCGwzx4KVO","93":"Brutal video que confirma estamos delante del Gobierno de la mentira https:\/\/t.co\/vEeXZT2KHQ","94":"\"Muchos medios no retratan la realidad, sino que buscan construir la realidad que ellos quieren\". Por @vanessavallej0 https:\/\/t.co\/A9l12EiaNz\n\nEl d\u00eda que los medios censuraron al presidente de EEUU","95":"Iker Jim\u00e9nez atrapa en los tribunales al fantasma, comisario soviet y rey del bulo Antonio Maestre por acusarle ...de difundir bulos.  https:\/\/t.co\/A9JS7tmKgW","96":"@hermanntertsch \u201cLos Estados Unidos de Biden\u201d \nEstos c\u00f3mplices esbirros preparan el imaginario para cuando se siga demostrando el fraude que la gente rechace la verdad y se coma el relato","97":"Una preciosa Tercera de ABC de Miguel Mart\u00edn Rubio sobre sl abismo de la traici\u00f3n y su m\u00e1xima expresi\u00f3n en nuestro gobierno de la mentira. https:\/\/t.co\/3402KG2r3d","98":"Si Biden y las elites que lo ha aupado estuvieran tan seguros de haber ganado las elecciones pondr\u00edan todo el inter\u00e9s en que los jueces aclararan todo caso en litigio.\nPor el contrario tienen una prisa inmensa por crear hechos consumados que pretender\u00e1n irreversibles. No lo son.","99":"Pena que el presidente no tuviera m\u00e1s firmeza para hacer frente a la desestabilizaci\u00f3n triunfante de una izquierda dirigida otra vez desde Cuba y ahora tambi\u00e9n desde la otra dictadura asesina de Venezuela y el narco del Foro de Sao Paulo. https:\/\/t.co\/35hZE5TW8z","100":"El gobierno de la desinformaci\u00f3n. \nEl gobierno del bulo.\nEl gobierno de la mentira. https:\/\/t.co\/RoZINMwS6F","101":"No tienen verg\u00fcenza. Biden no es presidente electo m\u00e1s que en la conjura de los medios y los deseos de las elites y ya le atribuye el \u00e9xito de una vacuna que responde a un colosal encargo de Trump. Denle ya el Nobel de Medicina. No ser\u00eda m\u00e1s rid\u00edculo que el de la Paz a Obama. https:\/\/t.co\/tIZu3sDt1t","102":":construction: Vox llama a convertir las fronteras espa\u00f1olas en un \"muro infranqueable\" frente a la inmigraci\u00f3n ilegal. https:\/\/t.co\/RFnRMgzMef","103":"Hace hoy un a\u00f1o casi 4 millones de espa\u00f1oles nos disteis vuestra confianza.\n\nGracias a vuestra valent\u00eda hemos tenido las fuerzas para combatir sin descanso al Gobierno m\u00e1s peligroso de la democracia y a su golpe institucional.\n\n\u00a1Seguiremos hasta derrotarlo! :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/xsDXziizKs","104":"@MarioNoyaM @libertaddigital No s\u00e9..... Kennedy \"venci\u00f3\" a Nixon cometiendo fraude en Chicago.....era la primera vez que el vencedor en Ohio, no se alzaba con la presidencia. La diferencia es que  Trump no va a permitir, como si hizo Nixon, que le roben las elecciones.","105":"Clamor en las bases republicanas: \u00a1no seas Nixon, Donald Trump!, por @marionoyam https:\/\/t.co\/98nAaQz3Ts a trav\u00e9s de @libertaddigital #Elecciones2020","106":"Ni mentiras, ni odio eugen\u00e9sico ni nada parecido @pnique. Yo no odio ni a personas que viven del odio y acoso al pr\u00f3jimo como Ud, amparado en su minusval\u00eda. El fervor eugen\u00e9sico y abortista es monopolio de quienes no creen como creo yo que la vida, tambi\u00e9n la suya, es sagrada.","107":"Resumen de hoy: el feminismo es una ideolog\u00eda enfermiza que criminaliza al hombre por el mero hecho de serlo, que lesiona derechos fundamentales y que adoctrina y es totalitaria. \n\nDefendamos nuestra libertad. Vamos a mirarles a la cara y decirles \"No pasar\u00e9is\".\n\n#S\u00f3loQuedaVox","108":"Cuando alguien es capaz de utilizar a los ni\u00f1os como arma pol\u00edtica, es que estamos ante un psic\u00f3pata muy peligroso. https:\/\/t.co\/YAHRIVVs09","109":"Les invitamos a que se sumen a nuestro canal de Telegram, que se ir\u00e1 actualizando con nuevos art\u00edculos, entrevistas, iniciativas y todas las novedades. Pueden acceder pinchando aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/IbxF37gYtX","110":"Yoli es una cubana en paro de Vallecas. Quiere para su hijo una educaci\u00f3n mejor que la que tuvo ella, porque entiende que es un ascensor social.\n\nYoli entiende mejor que nadie el valor de la libertad y el riesgo del adoctrinamiento.\n\nLuchamos por Yoli y por ti contra la #LeyCelaa https:\/\/t.co\/rzthdhXbIv","111":"Los colegios de educaci\u00f3n especial para personas con necesidades especiales deber\u00edan ser una prioridad, y en lugar de ello, el Gobierno los condena.\n\nDesde VOX combatiremos la Ley Cela\u00e1 por todos los medios :flexed_biceps:\n\n:loudspeaker: \u00a1Exigimos Libertad y Justicia social! #inclusivaSIespecialTAMBIEN https:\/\/t.co\/4n6seJm60T","112":"La CNN pone una picota para los senadores que respetan los litigios judiciales abiertos en hasta siete estados y se niegan a felicitar a Biden mientras su victoria no sea real y oficial. \nPese a las amenazas de los medios aumenta la resistencia a la autoproclamaci\u00f3n de Biden. https:\/\/t.co\/DY1mo1IbQs","113":"Como para fiarse de Zoom con jefes como esta especialista en espionaje del equipo de Obama. https:\/\/t.co\/hAHOnBVcn3","114":"@WharfRat_DE @hermanntertsch No sorprende. Si d aqu\u00ed a enero, dan la brasa con la trola d q Biden ya ha sido declarado presidente, 2 meses y pico dan para un buen lavado d cerebro progre borreguil q les haga poner el grito en el cielo y el terror en las calles si al final se acredita un fraude contra Trump.","115":"Nos invaden:pouting_face::pouting_face::pouting_face::pouting_face::pouting_face::pouting_face::pouting_face::pouting_face::pouting_face: https:\/\/t.co\/H8IByEfQ3F","116":"Biden contrata a los jefes de los grandes censores tecnol\u00f3gicos. Ellos se ocupar\u00e1n de que no se entere la sociedad de qu\u00e9 pasa en el gobierno como no se enter\u00f3 de la corrupci\u00f3n y depravaci\u00f3n de Biden ni de la carrera profesional\/vaginal de la feminista Harris. https:\/\/t.co\/ZsP6BqvnVA","117":"La justicia de EEUU :United_States: dio la raz\u00f3n a \u201cCharlie\u201dPareja(Carlos Pareja Cordero):el gobierno de Correa lleg\u00f3 al extremo de hackear mails de instituciones financieras de USA :United_States: para acusarlo con montajes de corrupci\u00f3n con Odebrecht y apresarlo. Ministro de Gobierno era Jos\u00e9 Serrano. https:\/\/t.co\/WTWEjtJMow","118":"@hermanntertsch Villa Tinaja es una suerte de Lichtenstein comunista. Su territorio, sus 200 millas, son inviolables.","119":"Clamor en las bases republicanas: \u00a1no seas Nixon, Donald Trump! https:\/\/t.co\/PYZlMDckgK"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 23:58:34","1":"2020-11-11 23:58:13","2":"2020-11-11 23:58:07","3":"2020-11-11 23:54:59","4":"2020-11-11 23:51:01","5":"2020-11-11 23:21:38","6":"2020-11-11 23:20:49","7":"2020-11-11 23:11:15","8":"2020-11-11 23:07:57","9":"2020-11-11 23:06:56","10":"2020-11-11 23:06:41","11":"2020-11-11 23:06:10","12":"2020-11-11 23:05:00","13":"2020-11-11 22:55:31","14":"2020-11-11 22:43:46","15":"2020-11-11 22:43:37","16":"2020-11-11 22:31:07","17":"2020-11-11 22:29:07","18":"2020-11-11 22:28:26","19":"2020-11-11 21:31:42","20":"2020-11-11 20:57:26","21":"2020-11-11 20:56:20","22":"2020-11-11 20:54:45","23":"2020-11-11 20:32:29","24":"2020-11-11 20:30:50","25":"2020-11-11 20:08:34","26":"2020-11-11 19:56:47","27":"2020-11-11 19:56:27","28":"2020-11-11 19:56:16","29":"2020-11-11 19:55:19","30":"2020-11-11 19:53:37","31":"2020-11-11 19:45:39","32":"2020-11-11 19:30:40","33":"2020-11-11 19:30:24","34":"2020-11-11 19:30:03","35":"2020-11-11 19:29:41","36":"2020-11-11 19:14:57","37":"2020-11-11 19:09:53","38":"2020-11-11 18:59:25","39":"2020-11-11 18:53:47","40":"2020-11-11 18:52:36","41":"2020-11-11 16:12:42","42":"2020-11-11 15:57:14","43":"2020-11-11 15:56:27","44":"2020-11-11 15:27:54","45":"2020-11-11 15:27:46","46":"2020-11-11 15:27:16","47":"2020-11-11 15:25:26","48":"2020-11-11 15:24:58","49":"2020-11-11 14:58:55","50":"2020-11-11 14:58:06","51":"2020-11-11 14:54:33","52":"2020-11-11 14:08:06","53":"2020-11-11 13:59:32","54":"2020-11-11 13:57:30","55":"2020-11-11 13:57:06","56":"2020-11-11 13:55:42","57":"2020-11-11 13:53:23","58":"2020-11-11 13:45:44","59":"2020-11-11 13:42:55","60":"2020-11-11 13:38:22","61":"2020-11-11 13:32:32","62":"2020-11-11 13:24:43","63":"2020-11-11 13:09:50","64":"2020-11-11 11:29:11","65":"2020-11-11 11:26:02","66":"2020-11-11 11:21:49","67":"2020-11-11 10:59:27","68":"2020-11-11 10:46:42","69":"2020-11-11 10:42:19","70":"2020-11-11 10:42:08","71":"2020-11-11 10:41:39","72":"2020-11-11 10:41:18","73":"2020-11-11 10:41:08","74":"2020-11-11 10:33:10","75":"2020-11-11 10:12:52","76":"2020-11-11 10:12:03","77":"2020-11-11 10:08:18","78":"2020-11-11 09:57:35","79":"2020-11-11 09:50:11","80":"2020-11-11 09:49:52","81":"2020-11-11 08:53:48","82":"2020-11-11 08:53:41","83":"2020-11-11 08:09:39","84":"2020-11-11 07:54:30","85":"2020-11-11 07:47:20","86":"2020-11-11 07:46:47","87":"2020-11-11 07:43:43","88":"2020-11-11 07:35:01","89":"2020-11-11 07:23:52","90":"2020-11-11 07:17:05","91":"2020-11-11 06:55:07","92":"2020-11-11 06:08:33","93":"2020-11-11 06:07:42","94":"2020-11-11 06:07:18","95":"2020-11-11 05:35:24","96":"2020-11-11 05:29:22","97":"2020-11-11 05:25:15","98":"2020-11-11 05:24:47","99":"2020-11-11 05:17:55","100":"2020-11-11 05:13:27","101":"2020-11-11 05:12:26","102":"2020-11-11 05:05:59","103":"2020-11-11 05:05:35","104":"2020-11-11 05:03:35","105":"2020-11-11 05:03:07","106":"2020-11-11 04:55:54","107":"2020-11-11 04:38:45","108":"2020-11-11 04:37:49","109":"2020-11-11 04:37:38","110":"2020-11-11 04:37:28","111":"2020-11-11 04:37:19","112":"2020-11-11 04:35:37","113":"2020-11-11 04:34:08","114":"2020-11-11 04:15:43","115":"2020-11-11 04:15:05","116":"2020-11-11 04:13:36","117":"2020-11-11 04:11:59","118":"2020-11-11 04:10:26","119":"2020-11-11 04:09:56"},"retweet_count":{"0":91,"1":151,"2":1075,"3":163,"4":30,"5":44,"6":1285,"7":310,"8":171,"9":94,"10":412,"11":1202,"12":1155,"13":170,"14":579,"15":89,"16":59,"17":44,"18":502,"19":1101,"20":7,"21":671,"22":105,"23":675,"24":948,"25":50,"26":1123,"27":825,"28":437,"29":927,"30":88,"31":98,"32":268,"33":388,"34":25,"35":61,"36":103,"37":50,"38":2594,"39":168,"40":685,"41":148,"42":271,"43":3435,"44":194,"45":122,"46":512,"47":2376,"48":118,"49":1134,"50":28,"51":360,"52":120,"53":31,"54":74,"55":56,"56":130,"57":189,"58":608,"59":598,"60":683,"61":21,"62":276,"63":1408,"64":255,"65":1285,"66":636,"67":786,"68":21,"69":52,"70":84,"71":277,"72":1017,"73":632,"74":999,"75":14,"76":234,"77":61,"78":69,"79":518,"80":149,"81":307,"82":945,"83":85,"84":30,"85":94,"86":44,"87":111,"88":343,"89":89,"90":65,"91":48,"92":621,"93":1429,"94":184,"95":448,"96":22,"97":40,"98":999,"99":35,"100":180,"101":1101,"102":247,"103":1848,"104":18,"105":61,"106":360,"107":372,"108":654,"109":129,"110":1119,"111":1074,"112":98,"113":55,"114":9,"115":57,"116":408,"117":189,"118":8,"119":81},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":769,"8":418,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":257,"14":0,"15":214,"16":0,"17":0,"18":985,"19":0,"20":0,"21":0,"22":347,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":214,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":266,"37":0,"38":0,"39":385,"40":1479,"41":446,"42":0,"43":6609,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":291,"53":0,"54":0,"55":0,"56":290,"57":0,"58":1632,"59":0,"60":1191,"61":0,"62":484,"63":2147,"64":462,"65":3422,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":651,"77":142,"78":185,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":120,"87":0,"88":651,"89":286,"90":166,"91":94,"92":0,"93":0,"94":0,"95":1251,"96":0,"97":0,"98":2853,"99":109,"100":0,"101":2690,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":1313,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":287,"113":106,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":263},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalvaUlayar","name":"Salvador Ulayar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa VERDE","id":719186287836663811,"id_str":"719186287836663811","indices":[3,15]},{"screen_name":"Rogufe","name":"Rodrigo Guti\u00e9rrez","id":143945399,"id_str":"143945399","indices":[22,29]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[74,81]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibrjDob6QS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IvOInn","display_url":"bit.ly\/2IvOInn","indices":[72,95]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRViLjhSxE","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/menos-diez-policias-que-custodian-inmigrantes-canarias-contagiados-coronavirus-6419802?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605129904","display_url":"okdiario.com\/espana\/menos-d\u2026","indices":[109,132]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rchamode","name":"Ricardo Chamorro Delmo","id":279233001,"id_str":"279233001","indices":[3,12]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[14,26]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[65,81]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JulioAbascal56","name":"Julio Abascal","id":900379938,"id_str":"900379938","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7l97V3tNpc","expanded_url":"https:\/\/ahoraeg.com\/politica\/2020\/07\/10\/guinea-ecuatorial-consigue-que-la-union-africana-adopte-el-espanol-como-idioma-de-trabajo\/","display_url":"ahoraeg.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[99,122]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326663805842108416,"id_str":"1326663805842108416","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlBs9OWMAAnV90.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmlBs9OWMAAnV90.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NdbYvWJTSc","display_url":"pic.twitter.com\/NdbYvWJTSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326663811206701056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":828,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":521,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x5rpqPEM99","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ignacioblanco\/status\/1326525462835843072","display_url":"twitter.com\/ignacioblanco\/\u2026","indices":[65,88]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1326641811343990786,"id_str":"1326641811343990786","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmktstVW4AI4HLC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmktstVW4AI4HLC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ckenWLEmUD","display_url":"pic.twitter.com\/ckenWLEmUD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CristinaSegui_\/status\/1326641817559904256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":872,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":494,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1475,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326641817559904256,"source_status_id_str":"1326641817559904256","source_user_id":87659574,"source_user_id_str":"87659574"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1326506457039327232,"id_str":"1326506457039327232","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiymDQXUAA_bn5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiymDQXUAA_bn5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0c1BYkGL8a","display_url":"pic.twitter.com\/0c1BYkGL8a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GirautaOficial\/status\/1326506463255285763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":872,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":494,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1475,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326506463255285763,"source_status_id_str":"1326506463255285763","source_user_id":2223841798,"source_user_id_str":"2223841798"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Emwqy9tBSy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/infoveneuropa\/status\/1326647472073150464","display_url":"twitter.com\/infoveneuropa\/\u2026","indices":[281,304]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Delcygate","indices":[90,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yVKnXskiIk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Europa_\/status\/1326187494396850176","display_url":"twitter.com\/VOX_Europa_\/st\u2026","indices":[277,300]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[121,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InfoVenEuropa","name":"Plataforma VenEuropa","id":2234329476,"id_str":"2234329476","indices":[3,17]},{"screen_name":"EP_Petitions","name":"PETI Committee Press","id":270415156,"id_str":"270415156","indices":[34,47]},{"screen_name":"Europarl_ES","name":"Parlamento Europeo","id":36626651,"id_str":"36626651","indices":[67,79]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rchamode","name":"Ricardo Chamorro Delmo","id":279233001,"id_str":"279233001","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ntp9rU2LWA","expanded_url":"https:\/\/www.infolibre.es\/noticias\/politica\/2013\/04\/21\/el_encuentra_aliado_partido_comunista_chino_2771_1012.html","display_url":"infolibre.es\/noticias\/polit\u2026","indices":[116,139]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326653031857987587,"id_str":"1326653031857987587","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk351AXIAM_Ly5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk351AXIAM_Ly5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SVJ3mmdQNj","display_url":"pic.twitter.com\/SVJ3mmdQNj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326653037750915073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":828,"h":1379,"resize":"fit"},"medium":{"w":721,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":408,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[15,27]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[5,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B1sIx6T6ih","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jorgebuxade\/status\/1326615002053304320","display_url":"twitter.com\/jorgebuxade\/st\u2026","indices":[278,301]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"EHBildu","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mescojono","name":"mescojono \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1245721460422905857,"id_str":"1245721460422905857","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1326475992412643333,"id_str":"1326475992412643333","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiW4xrW4AUVmWl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiW4xrW4AUVmWl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECPJnXArtg","display_url":"pic.twitter.com\/ECPJnXArtg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mescojono\/status\/1326476049824116737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":794,"h":485,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":794,"h":485,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326476049824116737,"source_status_id_str":"1326476049824116737","source_user_id":1245721460422905857,"source_user_id_str":"1245721460422905857"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estebangerbasi","name":"Esteban Gerbasi","id":26778965,"id_str":"26778965","indices":[3,18]},{"screen_name":"jonvoight","name":"Jon Voight","id":759081003168112640,"id_str":"759081003168112640","indices":[60,70]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diorlis","name":"\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udf38\ud83c\udf3b\u2764 Fer \u2764\ud83c\udf3b\ud83c\udf38\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":149307162,"id_str":"149307162","indices":[3,11]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]},{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[39,48]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1326481645491408896,"id_str":"1326481645491408896","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmigwhmXUAA3b6H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmigwhmXUAA3b6H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gr8i2ROVDe","display_url":"pic.twitter.com\/gr8i2ROVDe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1326484644271972352\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326484644271972352,"source_status_id_str":"1326484644271972352","source_user_id":1136236737326395393,"source_user_id_str":"1136236737326395393"}]},"30":{"hashtags":[{"text":"YoTambi\u00e9nCuentoStopCela\u00e1","indices":[63,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eligorricho","name":"Irene Gorricho.\ud83d\udc9a","id":182312550,"id_str":"182312550","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZdcfiZCBxe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/COPE\/status\/1325065872361328641","display_url":"twitter.com\/COPE\/status\/13\u2026","indices":[161,184]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiquelGimenezG1","name":"Miquel Gim\u00e9nez\ud83d\udcd9\ud83d\udcc3\ud83d\udda5","id":3245455319,"id_str":"3245455319","indices":[3,19]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[49,63]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiterico","name":"Maite Rico","id":396059470,"id_str":"396059470","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHiZpnjitM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1326529613573591041","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[70,93]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcmg1964","name":"JUAN CARLOS \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2696\ufe0f\u2694\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83d\udc9a","id":301083020,"id_str":"301083020","indices":[3,12]},{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xMTSkTnJyD","expanded_url":"https:\/\/amp.elmundo.es\/cronica\/2019\/07\/08\/5d1f84f621efa0402e8b45bf.html?__twitter_impression=true","display_url":"amp.elmundo.es\/cronica\/2019\/0\u2026","indices":[49,72]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[94,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1326546068947963914,"id_str":"1326546068947963914","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjWnxHVkAoT_Xb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjWnxHVkAoT_Xb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FFJWD48u3Z","display_url":"pic.twitter.com\/FFJWD48u3Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nik0Gutierrez\/status\/1326546073997910017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":242,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":203,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":242,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326546073997910017,"source_status_id_str":"1326546073997910017","source_user_id":817444080,"source_user_id_str":"817444080"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBPIrA1RQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IreneMontero\/status\/1326445393463431169","display_url":"twitter.com\/IreneMontero\/s\u2026","indices":[191,214]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f5F4CRUAFx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/J_V_Madrid\/status\/1326550253718237186","display_url":"twitter.com\/J_V_Madrid\/sta\u2026","indices":[44,67]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/29Xr2oqjkH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/00b922be14374d2\/status\/1326516448102125568","display_url":"twitter.com\/00b922be14374d\u2026","indices":[56,79]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealJamesWoods","name":"James Woods","id":78523300,"id_str":"78523300","indices":[42,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XsfaXKayG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326554391512457218","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[58,81]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAl6tQ1v83","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nfoJzu","display_url":"bit.ly\/3nfoJzu","indices":[116,139]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326554332804739078,"id_str":"1326554332804739078","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326554332804739078\/pu\/img\/qCgM3LOW9PkPnZhx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326554332804739078\/pu\/img\/qCgM3LOW9PkPnZhx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lt3gAdkWOz","display_url":"pic.twitter.com\/lt3gAdkWOz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326554391512457218\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[87,103]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jalocu1960","name":"jalocu1960","id":1628882934,"id_str":"1628882934","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbG9KvVBbZ","expanded_url":"https:\/\/lapaseata.net\/2020\/11\/11\/echado-ya-la-complutense\/","display_url":"lapaseata.net\/2020\/11\/11\/ech\u2026","indices":[110,133]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[69,76]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[32,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/smn8PgdlAU","expanded_url":"https:\/\/estadodealarmatv.es\/p\/algo-huele-a-podrido-en-el-imperio-812\/","display_url":"estadodealarmatv.es\/p\/algo-huele-a\u2026","indices":[242,265]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"eccehomo","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1326258036118269953,"id_str":"1326258036118269953","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfQqDNWMAErr1g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfQqDNWMAErr1g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RbWPf96P6l","display_url":"pic.twitter.com\/RbWPf96P6l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EstadoDAlarmaTV\/status\/1326258040505569284\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":993,"h":584,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":993,"h":584,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326258040505569284,"source_status_id_str":"1326258040505569284","source_user_id":1221702677073223681,"source_user_id_str":"1221702677073223681"}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[36,52]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bc3PYVnE3p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EstadoDAlarmaTV\/status\/1326491045199306752","display_url":"twitter.com\/EstadoDAlarmaT\u2026","indices":[39,62]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlodi67","name":"Exprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":787895389,"id_str":"787895389","indices":[3,13]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326521487554195456,"id_str":"1326521487554195456","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjAQ8SXMAAodXI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjAQ8SXMAAodXI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OHoOuAtpge","display_url":"pic.twitter.com\/OHoOuAtpge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326521492570574851\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":719,"h":808,"resize":"fit"},"large":{"w":719,"h":808,"resize":"fit"},"small":{"w":605,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AQ6OdLf5Sz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elconfidencial\/status\/1326501230135414785","display_url":"twitter.com\/elconfidencial\u2026","indices":[280,303]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"afpintos","name":"Antonio Fdez Pintos","id":260847837,"id_str":"260847837","indices":[3,12]},{"screen_name":"elconfidencial","name":"El Confidencial","id":17229160,"id_str":"17229160","indices":[14,29]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[93,104]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3n9M0k9oBM","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/11\/11\/5fabaa74fdddff2b688b464d.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/11\u2026","indices":[250,273]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TuM3cKOYe5","expanded_url":"https:\/\/panampost.com\/gabriela-moreno\/2020\/11\/10\/empresa-chavista-smartmatic-detras-del-conteo-de-votos-en-eeuu\/","display_url":"panampost.com\/gabriela-moren\u2026","indices":[98,121]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXpnEWITTh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1326485841187909632","display_url":"twitter.com\/populares\/stat\u2026","indices":[258,281]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"Fundaci\u00f3n Villacisneros","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[19,31]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HemerotecaFilm","name":"Hemeroteca Film","id":1243891036138676229,"id_str":"1243891036138676229","indices":[3,18]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[36,43]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pah98qezaA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nowthisnews\/status\/1326226501222719489","display_url":"twitter.com\/nowthisnews\/st\u2026","indices":[233,256]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTOSoUgJni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/electo_mania\/status\/1326452982909722625","display_url":"twitter.com\/electo_mania\/s\u2026","indices":[273,296]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ga6wQtdriR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/agusbenito\/status\/1326441462385537025","display_url":"twitter.com\/agusbenito\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ewVymKJYjJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ihenriquezluna\/status\/1326439230881615872","display_url":"twitter.com\/ihenriquezluna\u2026","indices":[117,140]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]},{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[41,55]},{"screen_name":"voxbaleares","name":"VOX Baleares","id":917833712,"id_str":"917833712","indices":[70,82]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VAgYW96Ygd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38uU6Sw","display_url":"bit.ly\/38uU6Sw","indices":[92,115]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XanaLady","name":"Lady Xana\ud83c\udf34\ud83c\udf79","id":1084511032704405505,"id_str":"1084511032704405505","indices":[3,12]},{"screen_name":"FranciSempere","name":"Francis Sempere","id":261311148,"id_str":"261311148","indices":[14,28]},{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[29,41]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[42,57]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63wO3yn3hO","expanded_url":"https:\/\/www.politico.eu\/article\/everyone-loves-us-president-elect-joe-biden-even-europes-conservatives\/","display_url":"politico.eu\/article\/everyo\u2026","indices":[252,275]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326428189850267650,"id_str":"1326428189850267650","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhraTQW8AIiapl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhraTQW8AIiapl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U7e9YquFaE","display_url":"pic.twitter.com\/U7e9YquFaE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326428199098736640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":662,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":375,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1502,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7cDN6TtYIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lavanguardia\/status\/1326100901963194369","display_url":"twitter.com\/lavanguardia\/s\u2026","indices":[281,304]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vEkIpyZxMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lavanguardia\/status\/1326095114066931712","display_url":"twitter.com\/lavanguardia\/s\u2026","indices":[228,251]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326418150334795776,"id_str":"1326418150334795776","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhiR7JWEAA_Jjq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhiR7JWEAA_Jjq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o3zlHgs2Sj","display_url":"pic.twitter.com\/o3zlHgs2Sj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326418158228566020\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":174,"resize":"fit"},"large":{"w":1411,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":307,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[15,22]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"vanessavallej0","name":"Vanessa Vallejo","id":429400896,"id_str":"429400896","indices":[117,132]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A9JS7tmKgW","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201110\/iker-jimenez-atrapa-tribunales-fantasma-antonio-maestre-acusarle-difundir-bulos-noticia-689404394041\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[135,158]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blueberto","name":"Roberto Gonzalez","id":57049792,"id_str":"57049792","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[15,30]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/35hZE5TW8z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pilarggranja\/status\/1326276585016619008","display_url":"twitter.com\/pilarggranja\/s\u2026","indices":[239,262]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326392313204051968,"id_str":"1326392313204051968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhKyAVWEAAxaEp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhKyAVWEAAxaEp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tIZu3sDt1t","display_url":"pic.twitter.com\/tIZu3sDt1t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326392319235469313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":551,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":683,"h":843,"resize":"fit"},"large":{"w":683,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mariahispania","name":"Maria","id":1295442227674656772,"id_str":"1295442227674656772","indices":[3,17]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[19,30]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[31,47]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[85,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98nAaQz3Ts","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/mario-noya\/clamor-en-las-bases-republicanas-no-seas-nixon-donald-trump-elecciones-eeuu-elecciones-usa-fraude-electoral-6679532\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/mario-\u2026","indices":[97,120]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[49,56]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HemerotecaFilm","name":"Hemeroteca Film","id":1243891036138676229,"id_str":"1243891036138676229","indices":[3,18]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326383032438296578,"id_str":"1326383032438296578","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhCVyyXEAIU2QY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhCVyyXEAIU2QY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DY1mo1IbQs","display_url":"pic.twitter.com\/DY1mo1IbQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326383052403204096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1114,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hAHOnBVcn3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/zoom_us\/status\/1323266348395360256","display_url":"twitter.com\/zoom_us\/status\u2026","indices":[92,115]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MichelM2000","name":"Michel M\ud83d\udda4\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":626864919,"id_str":"626864919","indices":[3,15]},{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[17,29]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[30,45]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Amparo35l","name":"Amparo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd98\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a","id":1192821523515617281,"id_str":"1192821523515617281","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1326281238685085697,"id_str":"1326281238685085697","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflwngW8AELgY1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmflwngW8AELgY1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H8IByEfQ3F","display_url":"pic.twitter.com\/H8IByEfQ3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Amparo35l\/status\/1326281241742684162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":691,"h":864,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":691,"h":864,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326281241742684162,"source_status_id_str":"1326281241742684162","source_user_id":1192821523515617281,"source_user_id_str":"1192821523515617281"}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosVerareal","name":"Carlos Vera","id":192378571,"id_str":"192378571","indices":[3,18]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYZlMDckgK","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/mario-noya\/clamor-en-las-bases-republicanas-no-seas-nixon-donald-trump-elecciones-eeuu-elecciones-usa-fraude-electoral-6679532\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/mario-\u2026","indices":[64,87]}]}}}