{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1326647048482017281,"1":1326585801870872577},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Manifestation contre les f\u00e9minicides au #Mexique : \"J\u2019ai couru quand les policiers se sont mis \u00e0 tirer\" https:\/\/t.co\/Fa49YtI4OE #JusticiaParaAlexis https:\/\/t.co\/mIFeG8C3j2","1":"La manifestation \u00e9tait cens\u00e9e rester statique, mais les participants se sont mis en mouvement... et ont \u00e9t\u00e9 dans un quartier favorable au pouvoir. Six personnes ont trouv\u00e9 la mort, dont un homme \u00e9gorg\u00e9 et d\u00e9capit\u00e9... https:\/\/t.co\/ej0flAT75G"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 22:04:38","1":"2020-11-11 18:01:16"},"retweet_count":{"0":3,"1":31},"favorite_count":{"0":5,"1":23},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Mexique","indices":[40,48]},{"text":"JusticiaParaAlexis","indices":[128,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa49YtI4OE","expanded_url":"http:\/\/f24.my\/74IO.T","display_url":"f24.my\/74IO.T","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1326646462055407617,"id_str":"1326646462055407617","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkx7alXYAEK8Vk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkx7alXYAEK8Vk.png","url":"https:\/\/t.co\/mIFeG8C3j2","display_url":"pic.twitter.com\/mIFeG8C3j2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Observateurs\/status\/1326647048482017281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":766,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":766,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ej0flAT75G","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/20201111-cote-ivoire-daoukro-manifestation-opposition-horreur-homme-decapite","display_url":"observers.france24.com\/fr\/20201111-co\u2026","indices":[217,240]}]}}}