{"screen_name":{"0":"PagellaPolitica","1":"PagellaPolitica","2":"PagellaPolitica","3":"PagellaPolitica","4":"PagellaPolitica","5":"PagellaPolitica","6":"PagellaPolitica","7":"PagellaPolitica","8":"PagellaPolitica","9":"PagellaPolitica","10":"PagellaPolitica","11":"PagellaPolitica","12":"PagellaPolitica","13":"PagellaPolitica","14":"PagellaPolitica","15":"PagellaPolitica","16":"PagellaPolitica","17":"PagellaPolitica","18":"PagellaPolitica","19":"PagellaPolitica"},"tweet_id":{"0":1326562162437918729,"1":1326562161053868033,"2":1326562158705053697,"3":1326562154519138305,"4":1326562152451289089,"5":1326562148596801537,"6":1326562146680008704,"7":1326562141625856000,"8":1326554761210990592,"9":1326551872409202692,"10":1326535720840822786,"11":1326535719100149762,"12":1326535717095317506,"13":1326535715417567235,"14":1326535713475579907,"15":1326524243732017152,"16":1326521310420328450,"17":1326516640767422465,"18":1326507451538173953,"19":1326485801266503681},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false},"text":{"0":":right_arrow_selector: Qui l'approfondimento integrale di @PagellaPolitica:\n\nhttps:\/\/t.co\/PXJ5FL9usW\n\n8\/8","1":":European_Union:Confronto europeo:European_Union:\n\nL\u2019Italia sta avendo una crescita pi\u00f9 pronunciata dei decessi rispetto agli altri grandi Stati europei, se si rapporta il numero di morti con quello della popolazione.\n\n7\/8","2":":exclamation_question_mark_selector: Quanto \u00e8 letale il coronavirus:exclamation_question_mark_selector:\n\nCi sono diverse stime. I dati sulla letalit\u00e0 apparente in Italia \u2013 ossia morti\/casi diagnosticati \u2013 stanno aumentando, segno che probabilmente stiamo riuscendo a monitorare sempre di meno il numero reale dei positivi.\n\n6\/8 https:\/\/t.co\/ZSFtKexoI6","3":":prohibited:Morti per, morti con:prohibited:\n\nSecondo le stime Istat e Iss, nell\u201989% dei decessi la Covid-19 \u00e8 la causa direttamente responsabile della morte. Per il restante 11%, la malattia \u00abpu\u00f2 aver contribuito al decesso\u00bb.\n\nNon \u00e8 vero che muoiono solo persone con gravi patologie pregresse.\n\n5\/8","4":":question_mark:Chi muore di coronavirus:question_mark:\n\nAl 4 novembre l\u2019et\u00e0 media dei deceduti positivi al virus era di 80 anni e quella mediana di 82. Il 57,4 per cento dei decessi aveva riguardato uomini.\n\nSono per\u00f2 stati registrati molti decessi anche nelle fasce di popolazione non anziane.\n\n4\/8 https:\/\/t.co\/vyElOgnQTR","5":":warning_selector: Il rischio di sottostima :warning_selector:\n\nCome durante la prima ondata, in questi giorni si stanno raccogliendo evidenze \u2013 soprattutto nelle aree pi\u00f9 colpite dall'epidemia \u2013 di morti da #coronavirus che sfuggono alle statistiche ufficiali.\n\n3\/8","6":":chart_increasing: La curva dei decessi :chart_increasing:\n\nCome mostra questo grafico, il numero dei morti da #Covid19 ha subito una forte accelerazione dopo la prima met\u00e0 di ottobre. \n\nQuesta \u00e8 la diretta conseguenza dell\u2019aumento delle decine di migliaia di nuovi casi nelle settimane precedenti.\n\n2\/8 https:\/\/t.co\/U6JZuflkBi","7":"Il bollettino sul #coronavirus di oggi ha registrato 623 morti. In questo novembre i decessi legati al virus sono stati pi\u00f9 di 4.300. Come mai i morti stanno aumentando cos\u00ec tanto? E di quali persone stiamo parlando?\n\n:backhand_index_pointing_down:Thread :backhand_index_pointing_down:\n\n1\/8\n\nhttps:\/\/t.co\/PXJ5FL9usW","8":"In ogni regione italiana oggi \u00e8 stato notificato almeno un decesso per Covid-19.","9":"Da oggi Abruzzo, Liguria, Toscana, Basilicata e Umbria diventano aree arancioni. Ma perch\u00e9 non si isolano soltanto le fasce pi\u00f9 anziane della popolazione, quelle con pi\u00f9 morti? In breve: perch\u00e9 ci sono pi\u00f9 costi e rischi che benefici.\n\nvia @FactaNews\n\nhttps:\/\/t.co\/iSWpxuH6gS","10":":right_arrow_selector: Qui il fact-checking completo di @PagellaPolitica: \n\nhttps:\/\/t.co\/1zWl6HRD24\n\n5\/5","11":"La qualit\u00e0 dell'aria in Italia \u00e8 migliorata \u2013 e c'\u00e8 un trend di decrescita dei decessi \u2013 ma resta ancora molto da fare, cos\u00ec come nel mondo.\n\n:globe_showing_Americas: Dati @WHO: ogni anno 7 milioni di morti riconducibili a inquinamento dell'aria... ma secondo altre stime sarebbero molte di pi\u00f9! \n\n4\/5","12":":warning_selector: La tentazione \u00e8 quella di sommare questi dati, ma non si pu\u00f2 fare: \u00e8 un errore. Da qui negli ultimi anni \u00e8 circolata la cifra degli \u00ab80 mila\u00bb morti per inquinamento atmosferico. :warning_selector:\n\nQuesto vuol dire che non \u00e8 un problema? No, tutt'altro!\n\n3\/5","13":"Secondo i dati pi\u00f9 aggiornati di @EUEnvironment, nel 2016 412mila morti premature in 41 Paesi europei erano riconducibili all'esposizione del particolato fine, del diossido di azoto e dell'ozono. \n\n:Italy: Italia :Italy:\n\n\u2022 58.600 morti per Pm2.5\n\u2022 14.600 per No2\n\u2022 3 mila per O3 \n\n2\/5","14":"Si parla molto della condanna Ue all'Italia per l'#inquinamento dell'aria. Secondo @SergioCosta_min, ogni anno questo problema causa 80 mila decessi in Italia. Abbiamo verificato e c'\u00e8 qualcosa che non torna dietro questo numero. \n\n:backhand_index_pointing_down: Thread :backhand_index_pointing_down:\n\n1\/5\n\nhttps:\/\/t.co\/1zWl6HRD24","15":"Si parla molto del vaccino di #Pfizer, ma negli ultimi mesi @GiuseppeConteIT e @robersperanza hanno lanciato messaggi ambigui e contraddittori sull'inizio delle vaccinazioni in Italia. Il rischio \u00e8 generare ulteriore confusione e false aspettative.\n\nhttps:\/\/t.co\/eaZXCZh5Lk","16":"Su @Forbes i nostri fact-checker @TommasoCanetta e @carlo_canepa, insieme al collega di @FactaNews @massimosandal, hanno parlato di disinformazione e #coronavirus. Con loro, nell'articolo di @IreneDomdec, anche alcuni commenti di @RobiVil.  \n\nhttps:\/\/t.co\/NAZ8ZN4hlY","17":"Il NYT ha contattato funzionari e responsabili in tutti e 50 gli stati degli USA. *Nessuno* ha parlato di seri problemi con le procedure di voto: https:\/\/t.co\/kLxVWCsyj6","18":"Se ne discute ormai da anni e l'emergenza #coronavirus l'ha riportato sul banco degli imputati. Ma davvero il caos decisionale degli ultimi mesi \u00e8 responsabilit\u00e0 del Titolo V della Costituzione? Abbiamo fatto un po' di chiarezza.\n\nhttps:\/\/t.co\/v3rqt0MQfa","19":"Secondo @alessiarotta del Pd, la #Lega oggi chiede pi\u00f9 assunzioni di medici e infermieri, dopo che ne ha mandati in pensione oltre 7 mila con quota 100. \u00c8 davvero cos\u00ec? Abbiamo verificato. \n\nhttps:\/\/t.co\/8VecngEZam"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 16:27:20","1":"2020-11-11 16:27:20","2":"2020-11-11 16:27:19","3":"2020-11-11 16:27:18","4":"2020-11-11 16:27:18","5":"2020-11-11 16:27:17","6":"2020-11-11 16:27:16","7":"2020-11-11 16:27:15","8":"2020-11-11 15:57:55","9":"2020-11-11 15:46:27","10":"2020-11-11 14:42:16","11":"2020-11-11 14:42:15","12":"2020-11-11 14:42:15","13":"2020-11-11 14:42:15","14":"2020-11-11 14:42:14","15":"2020-11-11 13:56:39","16":"2020-11-11 13:45:00","17":"2020-11-11 13:26:27","18":"2020-11-11 12:49:56","19":"2020-11-11 11:23:54"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":4,"8":4,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":2,"15":6,"16":7,"17":7,"18":1,"19":8},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":2,"3":3,"4":0,"5":0,"6":0,"7":3,"8":0,"9":4,"10":2,"11":2,"12":1,"13":1,"14":4,"15":0,"16":16,"17":0,"18":4,"19":14},"user_location":{"0":"Italia","1":"Italia","2":"Italia","3":"Italia","4":"Italia","5":"Italia","6":"Italia","7":"Italia","8":"Italia","9":"Italia","10":"Italia","11":"Italia","12":"Italia","13":"Italia","14":"Italia","15":"Italia","16":"Italia","17":"Italia","18":"Italia","19":"Italia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","1":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","2":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","3":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","4":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","5":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","6":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","7":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","8":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","9":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","10":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","11":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","12":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","13":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","14":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","15":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","16":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","17":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","18":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","19":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PagellaPolitica","name":"Pagella Politica","id":840370952,"id_str":"840370952","indices":[38,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PXJ5FL9usW","expanded_url":"https:\/\/pagellapolitica.it\/blog\/show\/829\/morti-e-covid-i-dati-in-italia-sono-preoccupanti-e-dicono-che-non-stiamo-trovando-tutti-i-contagi","display_url":"pagellapolitica.it\/blog\/show\/829\/\u2026","indices":[57,80]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326560960056881152,"id_str":"1326560960056881152","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjkKi0XcAAQf2L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjkKi0XcAAQf2L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZSFtKexoI6","display_url":"pic.twitter.com\/ZSFtKexoI6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PagellaPolitica\/status\/1326562158705053697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1646,"h":1034,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":754,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326559986626027521,"id_str":"1326559986626027521","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjjR4gXYAEoMX-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjjR4gXYAEoMX-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vyElOgnQTR","display_url":"pic.twitter.com\/vyElOgnQTR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PagellaPolitica\/status\/1326562152451289089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1184,"h":726,"resize":"fit"},"large":{"w":1184,"h":726,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[176,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326559265289629697,"id_str":"1326559265289629697","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjin5UXcAEhNlF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emjin5UXcAEhNlF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U6JZuflkBi","display_url":"pic.twitter.com\/U6JZuflkBi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PagellaPolitica\/status\/1326562146680008704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1662,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PXJ5FL9usW","expanded_url":"https:\/\/pagellapolitica.it\/blog\/show\/829\/morti-e-covid-i-dati-in-italia-sono-preoccupanti-e-dicono-che-non-stiamo-trovando-tutti-i-contagi","display_url":"pagellapolitica.it\/blog\/show\/829\/\u2026","indices":[234,257]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ruffino_Lorenzo","name":"Lorenzo Ruffino","id":2451869940,"id_str":"2451869940","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FactaNews","name":"FactaNews","id":1244986100331970562,"id_str":"1244986100331970562","indices":[240,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSWpxuH6gS","expanded_url":"https:\/\/facta.news\/storie\/2020\/11\/04\/possiamo-evitare-il-lockdown-isolando-gli-anziani-2\/","display_url":"facta.news\/storie\/2020\/11\u2026","indices":[252,275]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PagellaPolitica","name":"Pagella Politica","id":840370952,"id_str":"840370952","indices":[36,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1zWl6HRD24","expanded_url":"https:\/\/pagellapolitica.it\/dichiarazioni\/8760\/lo-smog-uccide-davvero-80-mila-italiani-lanno","display_url":"pagellapolitica.it\/dichiarazioni\/\u2026","indices":[56,79]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[149,153]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EUEnvironment","name":"EU EnvironmentAgency","id":22362552,"id_str":"22362552","indices":[33,47]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"inquinamento","indices":[50,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergioCosta_min","name":"Sergio Costa","id":1003507623214370816,"id_str":"1003507623214370816","indices":[83,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1zWl6HRD24","expanded_url":"https:\/\/pagellapolitica.it\/dichiarazioni\/8760\/lo-smog-uccide-davvero-80-mila-italiani-lanno","display_url":"pagellapolitica.it\/dichiarazioni\/\u2026","indices":[249,272]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Pfizer","indices":[48,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlo_canepa","name":"carlo canepa","id":753384468,"id_str":"753384468","indices":[3,16]},{"screen_name":"GiuseppeConteIT","name":"Giuseppe Conte","id":999578121123848192,"id_str":"999578121123848192","indices":[78,94]},{"screen_name":"robersperanza","name":"Roberto Speranza","id":331005596,"id_str":"331005596","indices":[97,111]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[150,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Forbes","name":"Forbes","id":91478624,"id_str":"91478624","indices":[3,10]},{"screen_name":"TommasoCanetta","name":"Tommaso Canetta","id":278520990,"id_str":"278520990","indices":[33,48]},{"screen_name":"carlo_canepa","name":"carlo canepa","id":753384468,"id_str":"753384468","indices":[51,64]},{"screen_name":"FactaNews","name":"FactaNews","id":1244986100331970562,"id_str":"1244986100331970562","indices":[88,98]},{"screen_name":"massimosandal","name":"Massimo Sandal","id":295111386,"id_str":"295111386","indices":[99,113]},{"screen_name":"IreneDomdec","name":"Irene Dominioni","id":2403643494,"id_str":"2403643494","indices":[191,203]},{"screen_name":"RobiVil","name":"Roberta Villa","id":421253339,"id_str":"421253339","indices":[230,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAZ8ZN4hlY","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/irenedominioni\/2020\/11\/11\/covid-19-deniers-are-making-italys-fight-against-the-pandemic-all-the-more-difficult\/?sh=18972146255f","display_url":"forbes.com\/sites\/irenedom\u2026","indices":[243,266]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"giovannizagni","name":"giovanni zagni","id":257959449,"id_str":"257959449","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[42,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v3rqt0MQfa","expanded_url":"https:\/\/pagellapolitica.it\/blog\/show\/832\/lo-scontro-stato-regioni-%C3%A8-colpa-della-riforma-del-titolo-v","display_url":"pagellapolitica.it\/blog\/show\/832\/\u2026","indices":[231,254]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Lega","indices":[33,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alessiarotta","name":"Alessia Rotta","id":256163349,"id_str":"256163349","indices":[8,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8VecngEZam","expanded_url":"https:\/\/pagellapolitica.it\/dichiarazioni\/8759\/con-quota-100-la-lega-ha-mandato-in-pensione-oltre-7-mila-operatori-sanitari","display_url":"pagellapolitica.it\/dichiarazioni\/\u2026","indices":[191,214]}]}}}