{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote","15":"ProgreAzote","16":"ProgreAzote","17":"ProgreAzote","18":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1326584600773210113,"1":1326573939821318146,"2":1326573040046665729,"3":1326516914357727232,"4":1326514078362300416,"5":1326467923964203008,"6":1326465883427008513,"7":1326464298034618368,"8":1326455829617397762,"9":1326454725273915392,"10":1326452612221313024,"11":1326443987364958208,"12":1326442839132266496,"13":1326441730934251520,"14":1326440879872151553,"15":1326440358377623552,"16":1326439628388315136,"17":1326315600424161283,"18":1326314038008180737},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"Que cojones est\u00e1 pasando con los ni\u00f1os ... mucho ped\u00f3filo hijo de puta en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/MLWn267sVW","1":"El an\u00e1lisis de los datos de la noche de las elecciones de todos los estados muestra que MILLONES DE VOTOS cambiaron del presidente Trump a Biden o se perdieron, utilizando Dominion y otros sistemas\n\nhttps:\/\/t.co\/eam74uHflz\n\nDESPU\u00c9S DE EEUU, LE TOCAR\u00c1 EL TURNO A ESPA\u00d1A.","2":"Alaska reasignada a Trump\nHoy se espera tambi\u00e9n el resultado de Georgia https:\/\/t.co\/fV7YDx5KPt","3":"Cuando hablan de descenso de positivos , en realidad quieren decir descenso de la econom\u00eda...\n\nRecordemos que hablan en clave .\nCovid = econom\u00eda\n\nLa intenci\u00f3n  de estos psicopatas es que la Covid se erradique.. ya sab\u00e9is.","4":"O defendemos Canarias o se la llevan ...\n\nhttps:\/\/t.co\/OSjKiJk5BI","5":"Un gran art\u00edculo ....\n\nhttps:\/\/t.co\/ffcB6p2zNn","6":"Se lo huelen ...la que les va a caer es muy gorda , huyen como ratas ....pero me temo que eso no les servir\u00e1. https:\/\/t.co\/iomzdCn2R5","7":"T\u00fa lo \u00fanico que quieres cambiar son los ceros de tu cuenta corriente a cambio de un genocidio econ\u00f3mico y social. https:\/\/t.co\/8mmJt2kVjR","8":"Para que necesitas una vacuna que te inmunice cuando estamos hablando de una letalidad del 0,3% aproximado ....\nSi a esto le restamos que la gripe ha disminuido ...\n\nQUE COJONES ME ESTAIS CONTANDO PSICOPATAS ???","9":"El globo-sonda, es el arma ideol\u00f3gica m\u00e1s reciente de nuestros gobernantes, es la antesala de los modos que se ir\u00e1n normalizando para convertirlos en costumbres, tales como, la pederastia, la poligamia o la deuda perpetua","10":"https:\/\/t.co\/LZKWm6jOKs\nVaya, vaya, vaya, vaya\u2026 \u00bfBiden ya tiene menos de 270 votos?\u2026 OOPPPSS !!!!!!!!!!!","11":"Recuerden ....\n\nVacuna Covid = esterilizaci\u00f3n = genocidio","12":"No olvidaremos ... No perdonaremos  !!! https:\/\/t.co\/Px0C0C9UE5","13":"Mi padre y mi madre han sido dos referentes en mi vida , de entrega , lucha y coraje cada uno a su modo 1... ning\u00fana ideolog\u00eda sat\u00e1nica va a venir a desprestigiar a ninguno . https:\/\/t.co\/OI5EPkblNM","14":"Algo pasa en las altas esferas de  urgencias ....acaso lo ven venir ??\n\nhttps:\/\/t.co\/hWiM3srhp7","15":"Primero f\u00edjate bien en los recortes de prensa de a\u00f1os anteriores, y luego sustituye la palabra \"gripe\" por la palabra \"covid\"... ya sabes lo que est\u00e1 ocurriendo este a\u00f1o. https:\/\/t.co\/9SeiqfGIVH","16":"Donald Trump a un paso de ser reelegido...\nhttps:\/\/t.co\/WaQ63a1tg6","17":"Destrucci\u00f3n en 3, 2, 1.... https:\/\/t.co\/FdDsn4soGR","18":"Vamos que el T\u00edo Donald se la va a liar gorda a los medios  intoxicadores de la Fox   !!\n\nLa corrupci\u00f3n de las papeletas ser\u00e1 expuesta esta noche a las 9:00 pm EST en @SeanHannity en @FoxNews!\n\nhttps:\/\/t.co\/WSPSjuCPsQ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-11 17:56:30","1":"2020-11-11 17:14:08","2":"2020-11-11 17:10:33","3":"2020-11-11 13:27:32","4":"2020-11-11 13:16:16","5":"2020-11-11 10:12:52","6":"2020-11-11 10:04:45","7":"2020-11-11 09:58:27","8":"2020-11-11 09:24:48","9":"2020-11-11 09:20:25","10":"2020-11-11 09:12:01","11":"2020-11-11 08:37:45","12":"2020-11-11 08:33:11","13":"2020-11-11 08:28:47","14":"2020-11-11 08:25:24","15":"2020-11-11 08:23:20","16":"2020-11-11 08:20:26","17":"2020-11-11 00:07:35","18":"2020-11-11 00:01:23"},"retweet_count":{"0":50,"1":3,"2":19,"3":10,"4":3,"5":11,"6":15,"7":4,"8":32,"9":3,"10":4,"11":12,"12":18,"13":6,"14":30,"15":29,"16":11,"17":28,"18":6},"favorite_count":{"0":68,"1":15,"2":54,"3":25,"4":8,"5":30,"6":31,"7":19,"8":114,"9":12,"10":12,"11":40,"12":49,"13":26,"14":57,"15":36,"16":45,"17":49,"18":16},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MLWn267sVW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1326510014618624001","display_url":"twitter.com\/policia\/status\u2026","indices":[82,105]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eam74uHflz","expanded_url":"https:\/\/www.thegatewaypundit.com\/2020\/11\/breaking-exclusive-analysis-election-night-data-states-shows-millions-votes-either-switched-president-trump-biden-lost\/","display_url":"thegatewaypundit.com\/2020\/11\/breaki\u2026","indices":[199,222]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326573037693579271,"id_str":"1326573037693579271","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjvJjhWMAcqin7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjvJjhWMAcqin7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fV7YDx5KPt","display_url":"pic.twitter.com\/fV7YDx5KPt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326573040046665729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":878,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":581,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":878,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSjKiJk5BI","expanded_url":"https:\/\/www.alertadigital.com\/2020\/11\/11\/marruecos-aprovecha-la-debilidad-extrema-de-sanchez-para-la-toma-pacifica-de-canarias-mediante-su-ocupacion-por-inmigrantes\/","display_url":"alertadigital.com\/2020\/11\/11\/mar\u2026","indices":[42,65]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffcB6p2zNn","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/opinion\/2020\/11\/07\/pandemia-trola\/0003_202011G7P17992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/opinio\u2026","indices":[23,46]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iomzdCn2R5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WorldAzumi\/status\/1326463596482662401","display_url":"twitter.com\/WorldAzumi\/sta\u2026","indices":[110,133]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8mmJt2kVjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ccarballo50\/status\/1326416800117035009","display_url":"twitter.com\/ccarballo50\/st\u2026","indices":[114,137]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZKWm6jOKs","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/vaya-vaya-vaya-vaya-biden-ya-tiene-menos-de-270-votos-oopppss\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/vaya-v\u2026","indices":[0,23]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326442837127393280,"id_str":"1326442837127393280","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh4u4nW8AAz1rB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh4u4nW8AAz1rB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Px0C0C9UE5","display_url":"pic.twitter.com\/Px0C0C9UE5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326442839132266496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":639,"h":780,"resize":"fit"},"large":{"w":639,"h":780,"resize":"fit"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326441728350580736,"id_str":"1326441728350580736","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh3uWGXcAAEV0e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh3uWGXcAAEV0e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OI5EPkblNM","display_url":"pic.twitter.com\/OI5EPkblNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326441730934251520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":739,"h":1104,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":455,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":739,"h":1104,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hWiM3srhp7","expanded_url":"https:\/\/www.eldigitaldealbacete.com\/2020\/11\/10\/el-jefe-de-urgencias-del-hospital-de-albacete-presenta-su-dimision\/amp\/","display_url":"eldigitaldealbacete.com\/2020\/11\/10\/el-\u2026","indices":[72,95]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326440355265454082,"id_str":"1326440355265454082","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh2ea9XIAIkhna.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh2ea9XIAIkhna.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9SeiqfGIVH","display_url":"pic.twitter.com\/9SeiqfGIVH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326440358377623552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1090,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":674,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1090,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WaQ63a1tg6","expanded_url":"https:\/\/www.thegatewaypundit.com\/2020\/11\/current-actual-election-result-update-president-trump-leading-electoral-college-paths-victory-biden\/?ff_source=Twitter&ff_campaign=websitesharingbuttons","display_url":"thegatewaypundit.com\/2020\/11\/curren\u2026","indices":[43,66]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326315597995659264,"id_str":"1326315597995659264","indices":[27,50],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgFAl6XUAAM1re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgFAl6XUAAM1re.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FdDsn4soGR","display_url":"pic.twitter.com\/FdDsn4soGR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326315600424161283\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":398,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seanhannity","name":"Sean Hannity","id":41634520,"id_str":"41634520","indices":[167,179]},{"screen_name":"FoxNews","name":"Fox News","id":1367531,"id_str":"1367531","indices":[183,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WSPSjuCPsQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1326304091035881472","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[194,217]}]}}}