{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1326645879667904512,"1":1326640846222094336,"2":1326635813686407168,"3":1326630781486129153,"4":1326625746882711554,"5":1326620714573701120,"6":1326615684701323265,"7":1326610647698714624,"8":1326609185749020674,"9":1326605614336782336,"10":1326602410362621954,"11":1326600584028360718,"12":1326595548036542469,"13":1326590515010285576,"14":1326585484051574784,"15":1326582079887388672,"16":1326581731252645889,"17":1326580448454082560,"18":1326577452437696514,"19":1326575415796920320,"20":1326570384515272704,"21":1326565348959608832,"22":1326564895945609219,"23":1326564671697154049,"24":1326564582215856130,"25":1326564444693008388,"26":1326563901413224449,"27":1326562990385192960,"28":1326555289240342529,"29":1326550249461178368,"30":1326545216694706187,"31":1326543467221147649,"32":1326540184612032512,"33":1326531051204829184,"34":1326530116982345731,"35":1326525650203795461,"36":1326525084098469889,"37":1326520233587339267,"38":1326520050539397121,"39":1326519645743030275,"40":1326516021604331520,"41":1326515017391480842,"42":1326509984826290178,"43":1326508197595803651,"44":1326504951263100935,"45":1326501512487591936,"46":1326499917850963969,"47":1326499877921157122,"48":1326496185176236032,"49":1326494530338779137,"50":1326493240753872896,"51":1326489851382870017,"52":1326484818234925056,"53":1326484391825174529,"54":1326482610638483456,"55":1326482542795649024,"56":1326479795174084608,"57":1326479682250952706,"58":1326479050592882688,"59":1326478092190310400,"60":1326476126458437636,"61":1326475715181748227,"62":1326475521199312898,"63":1326474752379260929,"64":1326473962788950017,"65":1326470437732290562,"66":1326469718765674496,"67":1326469337067237376,"68":1326468204026335233,"69":1326467833493073926,"70":1326466533825142787,"71":1326465474138353665,"72":1326465316977864705,"73":1326464687819481089,"74":1326464512401223682,"75":1326463843145486337,"76":1326463353112440834,"77":1326462859178614784,"78":1326462236995547137,"79":1326460184454197248,"80":1326459953683574784,"81":1326459652591157250,"82":1326458454286995456,"83":1326458338247323648,"84":1326456660781621248,"85":1326454619745128450,"86":1326451969918111744,"87":1326450178786795522,"88":1326449590166560769,"89":1326447265066717184,"90":1326446772944822272,"91":1326446469222633478,"92":1326444745992916998,"93":1326442036829057025,"94":1326439676115374080,"95":1326434486926499840,"96":1326426936843898880},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| Espa\u00f1a exigir\u00e1 una #PCR negativa a viajeros de pa\u00edses de riesgo :warning_selector: realizada 72 horas antes de su llegada :six-thirty: \n\nhttps:\/\/t.co\/3PhYsuJ34Y","1":"#EnPortada :newspaper:| El Hospital Isabel Zendal arrancar\u00e1 con :keycap_1::keycap_0::keycap_3: m\u00e9dicos y :keycap_2::keycap_4::keycap_7: enfermeros \n\n:right_arrow_selector: Sanidad se re\u00fane con los sindicatos para abordar la plantilla y el proceso de adscripci\u00f3n voluntaria de profesionales \n\nhttps:\/\/t.co\/coWmHgyPFk","2":"#EnPortada :newspaper:| El :keycap_8::keycap_0:% de los espa\u00f1oles cree que el #Covid_19 afecta a la salud mental general \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/JQAu81mrt0","3":"#EnPortada :newspaper:| @SeparRespira readapta su :keycap_5::keycap_3: Congreso pensando en la salud y tiempo de sus socios \n\n:spiral_calendar_selector: El evento arranca este jueves 12 con m\u00e1s de 62 sesiones cient\u00edficas y 800 comunicaciones \n\nhttps:\/\/t.co\/DMg6Fpmruf","4":"#EnPortada :newspaper:| M\u00e1s de :keycap_4::keycap_0:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: muertes por #coronavirus en Espa\u00f1a y repunte de casos diarios \n\n:chart_increasing: En las \u00faltimas 24 horas @sanidadgob ha sumado :keycap_3::keycap_4::keycap_9: nuevos fallecimientos  \n\n:pencil_selector: Por @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/TvUrlouKBS","5":"#EnPortada :newspaper: | @CGEnfermeria a favor de #mascarillas gratis a pacientes vulnerables y precio m\u00e1ximo para FFP2 :face_with_medical_mask: \n\n:pencil_selector: Informa @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/FElrEie6mW","6":"#EnPortada :newspaper:| \"Las vacunas tienen que ser seguras, eficaces y econ\u00f3micamente asumibles\" :syringe: \n\n:studio_microphone_selector: El presidente de @SEMES_ considera que en la primera ola hubo una \u201cincapacidad para transmitir un mensaje uniforme\u201d  \n#LeccionesCovid19\n\n:pencil_selector: Por @MarcosDoGo\n\nhttps:\/\/t.co\/FLqsJnbjm5","7":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Salvador Illa (@sanidadgob) visita Rovi (@Rovi_IR) que participar\u00e1 en la vacuna #Covid_19 de Moderna :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/55yohWURK2","8":"#Entrevista | Juan Gonz\u00e1lez Armengol: \"Se est\u00e1 infraestimando el nivel de inmunidad que hay en #Madrid\" https:\/\/t.co\/mJICraWso6","9":"#SanidadHoy | OncoRetos y @SEAP_IAP piden :microscope: controles externos de calidad en #Anatom\u00eda Patol\u00f3gica  \n\nhttps:\/\/t.co\/lX20kTv8UV","10":"#Coronavirus | El grupo Covid cerrar\u00e1 su estrategia de vacunaci\u00f3n a finales de noviembre\n\nhttps:\/\/t.co\/igOX74l6xa","11":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| El Senado :classical_building_selector: fija su nueva Comisi\u00f3n de Sanidad y sin comparecencias  \n\nhttps:\/\/t.co\/123VerLIGX","12":"#Baleares | :keycap_1:.:keycap_9::keycap_0::keycap_0: millones para Sanidad, un :keycap_1::keycap_2:% m\u00e1s para 2021 \n\n:money_bag: El aumento de la financiaci\u00f3n permitir\u00e1 formar a 600 #MIR y 68 millones para carrera profesional \n\nPor @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/bzlGMlRxO6","13":"#Pol\u00edticaSanitaria | Espa\u00f1a exigir\u00e1 una #PCR negativa a viajeros de pa\u00edses de riesgo :luggage: \n\nSe podr\u00e1 solicitar al pasajero la acreditaci\u00f3n del resultado de la prueba, realizada 72 horas antes de su llegada :six-thirty: \n\nhttps:\/\/t.co\/3PhYsuJ34Y","14":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | :gear_selector: La transformaci\u00f3n de sistemas sanitarios pasa por el uso masivo de datos :bar_chart:  \n\n@EITHealth plantea la necesidad de convertirlos en \u2018learning organizations\u2019 \n\nhttps:\/\/t.co\/xcRMEoGVqp","15":"M\u00e1s de 40.000 muertes por coronavirus en Espa\u00f1a y repunte de casos diarios \n https:\/\/t.co\/TvUrlod9Kk https:\/\/t.co\/th1JqvrT7k","16":"#Madrid| M\u00e1s del 80% de la plantilla del Hospital de Torrej\u00f3n, vacunada de la gripe https:\/\/t.co\/HIRED73iaN","17":"#SanidadPrivada | @DKVSeguros ofrece a sus clientes de salud el #test r\u00e1pido de ant\u00edgenos \n\n:backhand_index_pointing_right: La aseguradora proporciona el acceso bajo prescripci\u00f3n m\u00e9dica para contribuir a la detenci\u00f3n precoz de la #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/zeRwzuADmM","18":"#DIRECTO | #Navarra prev\u00e9 a sus ciudadanos de una :Christmas_tree: Navidad \"m\u00e1s \u00edntima\"\n\nhttps:\/\/t.co\/uh69nq7WRe https:\/\/t.co\/m8j52gfIDu","19":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Rusia :Russia: asegura que su vacuna :syringe: del #Covid_19 tiene una eficacia del :keycap_9::keycap_2:% \n\nEl Ministerio de Sanidad destaca la importancia de estos datos preliminares de las pruebas cl\u00ednicas de #SputnikV \n\nhttps:\/\/t.co\/nYfcZoz3Ce","20":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"Otra vez un \"d\u00e9j\u00e0 vu\" que ojal\u00e1 nunca tuvi\u00e9semos q experimentar...\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Almer\u00eda \n\nhttps:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/4sKGYiLRr7","21":"#Arag\u00f3n | :upwards_button: La Comunidad aumenta su gasto en #Sanidad un :keycap_1::keycap_3:,:keycap_7::keycap_9:%: 285 millones m\u00e1s :money_bag: \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @SoniaNavamar\n\nhttps:\/\/t.co\/OKno6EBNXX","22":"#Arag\u00f3n| El Gobierno autoriza la reanudaci\u00f3n de las obras del nuevo Hospital de Alca\u00f1iz https:\/\/t.co\/w64rScLDFK","23":"#IndustriaFarmac\u00e9utica| Aprobado Opdivo m\u00e1s Yervoy para c\u00e1ncer de pulm\u00f3n no microc\u00edtico metast\u00e1sico https:\/\/t.co\/GLvIgx4xJw","24":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Arag\u00f3n afirma que la presi\u00f3n en las UCI est\u00e1 \"controlada\"\n\nhttps:\/\/t.co\/uh69nq7WRe https:\/\/t.co\/XJ6o7IWyfp","25":"#Coronavirus | Los dentistas celebran el \"importante paso\" de reducir el IVA a mascarillas\n\nhttps:\/\/t.co\/YIYyVit8Gb","26":"#Coronavirus | Espa\u00f1a exigir\u00e1 una PCR negativa a viajeros de pa\u00edses de riesgo\n\nhttps:\/\/t.co\/3PhYsuJ34Y","27":"Desde V\u00edrico | Pfizer, de la Viagra a la vacuna: \"Todo lo que hacen va para arriba\"\n\n:backhand_index_pointing_right:La farmac\u00e9utica fue la encargada en los a\u00f1os noventa del lanzamiento de la famosa pastilla azul\n\nhttps:\/\/t.co\/WjO61mgrSq","28":"#Psiquiatr\u00eda | El :keycap_8::keycap_0:% de los espa\u00f1oles cree que el #Covid_19 afecta a la salud mental :brain: general \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n https:\/\/t.co\/JQAu81mrt0","29":"Desde V\u00edrico | Operar un pl\u00e1tano :banana: a 8.000 km de distancia :world_map_selector: gracias a la tecnolog\u00eda #5G \n\n:backhand_index_pointing_right:En la intervenci\u00f3n, el cirujano se encontraba en Londres y el \"paciente provisional\" en California \n\nhttps:\/\/t.co\/zOqx90rCzm","30":"#EnPortada :newspaper:| \"Queremos escuchar a pacientes y m\u00e9dicos ante el desaf\u00edo de la #diabetes\"\n\nInforma @clarahroman :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/kduyflRxGC","31":"#Andaluc\u00eda| El Hospital Virgen del Roc\u00edo inicia las autopsias cl\u00ednicas de fallecidos por #Covid19 https:\/\/t.co\/Mtgtadd8p6","32":"#EnPortada :newspaper:| La industria de tabaco \"oculta el consumo dual\" de cigarrillos :cigarette: y e-cigarros\n\n:right_arrow_selector:Los m\u00e9dicos se unen en un manifiesto contra el papel de las tabacaleras\n\nhttps:\/\/t.co\/k82qItddtl","33":"#DIRECTO | UGT pide refuerzos #sanitarios para evitar una tercera ola de #coronavirus en :round_pushpin: Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/uh69nq7WRe https:\/\/t.co\/RxoXB47foE","34":"#EnPortada :newspaper:| 'Inmunidad entrenada' en :baby: ni\u00f1os gracias al calendario vacunal\n\nV\u00eda @mariagsn :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/CLqLObER2R","35":"#DIRECTO | #Cantabria alcanza un :keycap_3::keycap_3:% de ocupaci\u00f3n en sus UCI por pacientes con #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/hZYIJNq3J3","36":"#EnPortada :newspaper:|  El Gobierno bajar\u00e1 del :keycap_2::keycap_1:% al :keycap_4:% el IVA de las :face_with_medical_mask:#mascarillas\n\nInforma @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/EJPdS8tWL2","37":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a registra :keycap_2:.:keycap_9::keycap_9::keycap_7: casos y cinco fallecidos por #coronavirus m\u00e1s en las \u00faltimas 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/CPzBhMWJhi https:\/\/t.co\/pkU59peKZw","38":"#EnPortada :newspaper:| Espa\u00f1a vacunar\u00e1 a  :keycap_1::keycap_5: millones, :keycap_5: m\u00e1s de lo estimado, con la :syringe: #vacuna de Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/Cm8BiFWNlS","39":"#DIRECTO | Feij\u00f3o opta por \"cierres y aperturas progresivas\" hasta que haya vacuna contra el #Covid19 :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/CPzBhMWJhi https:\/\/t.co\/xE5umpUkIZ","40":"#Arag\u00f3n| El Gobierno aprueba el Proyecto de Ley de los Presupuestos en los que se aumenta el gasto en Sanidad un 13,79% https:\/\/t.co\/OKno6Ekd6p","41":"#EnPortada :newspaper:| Las :syringe: #vacunas #Covid19, punto del d\u00eda en el Consejo Interterritorial del SNS\n\nLo cuentan @juanmaefe &amp; @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IhsMM4bE6r","42":"#EnPortada :newspaper:| Un tercio de la poblaci\u00f3n tiene peor opini\u00f3n del SNS tras el #covid, seg\u00fan el CIS\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/kNUYk3j9yQ","43":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Coronavirus: Rusia asegura que su vacuna tiene una eficacia del 92% https:\/\/t.co\/nYfcZoz3Ce","44":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | @AstraZenecaES y FEDE se unen para concienciar en el #D\u00edaMundialdelaDiabetes\n\n:woman_cook: 'En diabetes el cero cuenta', la chef Pepa Mu\u00f1oz ha adaptado recetas para pacientes con #diabetes\n\nhttps:\/\/t.co\/4ZnphJ4dlY","45":"#DIRECTO | :round_pushpin: Pa\u00eds Vasco reconoce padecer una situaci\u00f3n \"muy preocupante\" por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/uwweKD7Rda","46":"#Covid19 | Sanidad adjudica a :keycap_5::keycap_2: empresas la 'megacompra' de material :face_with_medical_mask: para el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/vdpwJl7J9L","47":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Vacuna Covid-19 Pfizer: Espa\u00f1a vacunar\u00e1 a 15 millones; 5 m\u00e1s de lo estimado https:\/\/t.co\/Cm8BiFFcuk","48":"#DIRECTO | 'Inmunidad entrenada' en ni\u00f1os gracias al calendario :syringe:vacunal\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/S9Asz3VzUx","49":"#SanidadPrivada| \"El 80% de los pacientes graves con Covid-19 tienen obesidad\" #Covid19 #DiaMundialObesidad https:\/\/t.co\/sG3p3pEAVJ","50":"#DIRECTO | El Gobierno bajar\u00e1 del :keycap_2::keycap_1:% al :keycap_4:% el IVA de las :face_with_medical_mask:#mascarillas\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/QgvhzZPucH","51":"#SanidadHoy | :stethoscope: Los m\u00e9dicos ponen deberes a Vicen\u00e7 Mart\u00ednez, nuevo director general de Ordenaci\u00f3n Profesional :right_arrow_selector: fecha #MIR y un 'nuevo' RD 29\/2020\n\nhttps:\/\/t.co\/ipYP0SkYU7","52":"#SanidadHoy :microscope: | La onc\u00f3loga Pilar Garrido, premiada por ayudar al desarrollo de la mujer en la ciencia\n\nhttps:\/\/t.co\/X92PyERggQ","53":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | PharmaMar presenta en CTOS 2020 nuevos avances de Zepzelca y Yondelis https:\/\/t.co\/B5zvaD8c0h","54":"#DIRECTO | Lastra acusa a #Italia de saltarse la ley al eliminar el IVA de las :face_with_medical_mask: #mascarillas\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/OJ1T8tOKCh","55":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | @AstraZeneca y FEDE se unen para concienciar sobre la diabetes \n#D\u00edaMundialDiabetes https:\/\/t.co\/4ZnphIMCuq","56":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"En mi coraz\u00f3n, siempre os estoy aplaudiendo\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Salamanca \n\nhttps:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/tBZmLh19vf","57":"#DIRECTO | Ayuso defiende que Madrid va \"moderadamente bien\" hacia las :Christmas_tree: Navidades\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/WhwTdzEycM","58":"Sanidad adjudica a 52 empresas la 'megacompra' de material para el Covid-19 https:\/\/t.co\/vdpwJl7J9L","59":"Antonio Fern\u00e1ndez-Pro, presidente de @SEMG_ES, se\u00f1ala que muchas preguntas planteadas sobre la #COVID19Persistente en esta rueda de prensa \"tienen una respuesta hoy, pero es probable que tengan otra dentro de unos meses\" \n\ncc\/ @longcovidspain https:\/\/t.co\/qCv5gri3F2","60":":right_arrow_selector:Lorenzo Armenteros se\u00f1ala que con los datos todav\u00eda no hay evidencias de si estos pacientes han sido menos graves por los tratamientos o por un proceso menos sintom\u00e1tico. Aunque s\u00ed son pacientes muy j\u00f3venes que el proceso sintom\u00e1tico ha sido menor.\n\ncc\/@SEMG_ES @longcovidspain https:\/\/t.co\/81XjeMTeoW","61":"#DIRECTO | El Gobierno abre la puerta legal a un #confinamiento domiciliario :house:\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/vEgguCukQI","62":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | \"Queremos escuchar a pacientes y m\u00e9dicos ante del desaf\u00edo de la diabetes\" https:\/\/t.co\/kduyflzWP4","63":"Observatorio Mujeres: :keycap_5: l\u00edneas para impulsar el papel femenino en I+D+i\n\nhttps:\/\/t.co\/8F1xnYqJAl","64":":right_arrow_selector:@Pilar_RguezLedo \"Necesitamos anticiparnos, aprender de los pacientes que ahora presentan #COVID19Persistente. Hay tratamientos que alivian, pero se tratan s\u00edntomas, no #enfermedades, lo que hay que hacer es tratar la persistencia de s\u00edntomas\"\n\ncc\/@SEMG_ES @longcovidspain","65":"#COVID19Persistente:right_arrow_selector:\"Los s\u00edntomas neurol\u00f3gicos, los fallos de memoria afectan a un 72% de los pacientes y aparecen a medida que van evolucionando\" \n\nA su vez, Silvia Guerrero (@longcovidspain) reconoce que no puede leer m\u00e1s de dos l\u00edneas, tiene lagunas mentales y olvida palabras https:\/\/t.co\/MR2tbUOkhI","66":"Fernando Sim\u00f3n celebra los datos \"muy esperanzadores\" sobre la vacuna de Pfizer \n\n:right_arrow_selector: Las :syringe: #vacunas espa\u00f1olas estar\u00e1n disponibles a partir de junio de 2021 \n\nLo cuenta  @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/2dKriSkjLl","67":"#COVID19Persistente | @Pilar_RguezLedo se\u00f1ala que se plantea un ensayo cl\u00ednico para encontrar biomarcadores, ya que \"es la \u00fanica manera de que adem\u00e1s que el tiempo cure las cosas, es encontrar la causa de estos s\u00edntomas\"\n\ncc\/ @SEMG_ES","68":".@Pilar_RguezLedo :speaking_head_selector:\"Con el #COVID19Persistente nos referimos a personas j\u00f3venes, basicamente mujeres que no han tenido patolog\u00eda, que no han estado en UCI y que algunos s\u00edntomas se van solucionando con el tiempo, no son secuelas\" \n\ncc\/ @SEMG_ES https:\/\/t.co\/lpP4r79jqS","69":"#DIRECTO | :Mexico: M\u00e9xico asegura que el \"no hay base cient\u00edfica\" de que el cierre de fronteras contenga el #virus\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/hhgKkj5RHc","70":"#COVID19Persistente | Ana Kent de @longcovidspain  \"Desde el \u00e1mbito sanitario nos sentimos incomprendidos, frustados y no acompa\u00f1ados, estamos cansados de demostrar que estamos enfermos. Necesitamos saber por qu\u00e9 nos pasa esto\" \n\ncc\/ @SEMG_ES https:\/\/t.co\/HatcflT6NO","71":"#MedicinadeFamilia El Covid-19 persistente dura 6 meses y presenta 200 s\u00edntomas https:\/\/t.co\/3XVr0HPb5t","72":"#COVID19Persistente | Desde @longcovidspain plantearon la necesidad de recopilar datos de descripci\u00f3n sintomatol\u00f3gica de la #Covid19 y plantean acciones a nivel nacional e internacional para conseguirlo.","73":"#DerechoSanitario :balance_scale_selector: | La #sanidad espa\u00f1ola debe ser \"ejemplarizante en el impulso de la #igualdad\"\n\n:right_arrow_selector: Ricardo De Lorenzo se\u00f1ala que los RD aprobados por el Gobierno deben reflejarse para funcionarios de carrera e interinos \n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/wh2J7itan4","74":"#COVID19Persistente | Silvia Guerrero, doctora en Bioqu\u00edmica forma parte de @longcovidspain, para ofrecer su experiencia como profesional y paciente: Se contagi\u00f3 en marzo, tuvo 2 meses de sintomatolog\u00eda aguda y 2 hospitalizaciones por s\u00edntomas neurol\u00f3gicos.\n\ncc\/ @SEMG_ES https:\/\/t.co\/9C7zjOIMNW","75":"#DIRECTO | La Justicia brasile\u00f1a exige conocer por qu\u00e9 se frenaron los ensayos de la :syringe: #vacuna China\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/gBqtJcYyzC","76":"#COVID19Persistente:right_arrow_selector:@Pilar_RguezLedo explica c\u00f3mo ha modificado el #Covid19 la salud de estos pacientes. \"La media es de 6,32 y el 50% de los que han respondido dice que su empeoramiento de #salud ha estado entre 7 y 10\"  \n \ncc\/ @SEMG_ES @longcovidspain https:\/\/t.co\/xrrYCo0GF0","77":"#COVID19Persistente:right_arrow_selector:@Pilar_RguezLedo :speaking_head_selector: \"\u00bfCu\u00e1nto tiempo han estado estos pacientes con s\u00edntomas? 185 casi 186 d\u00edas, m\u00e1s de 6 meses. Un mes despu\u00e9s, muchos de ellos contin\u00faan con estos s\u00edntomas\" :backhand_index_pointing_down:   \n \ncc\/ @SEMG_ES @longcovidspain https:\/\/t.co\/0C2eScjqiz","78":"#COVID19Persistente:right_arrow_selector:@Pilar_RguezLedo explica el acceso de los pacientes que han participado en esta encuesta a las pruebas diagn\u00f3stico de #coronavirus y c\u00f3mo ha afectado a la enfermedad \n\ncc\/ @SEMG_ES @longcovidspain https:\/\/t.co\/vyQRiY9bQD","79":"#COVID19Persistente:right_arrow_selector:Pilar Rodr\u00edguez Ledo explica que de los participantes de la encuesta (2.120), 1.834 presentaban s\u00edntomas compatibles de Covid19 persistentes y hay un predominio claro de mujeres y j\u00f3venes. cc\/ @SEMG_ES https:\/\/t.co\/sOX9uDIeKh","80":":NEW_button: \u00a1Es mi\u00e9rcoles y tenemos nueva Publicaci\u00f3n de #Ingenier\u00eda Sanitaria!   \n\n:envelope_selector: Recuerda que puedes suscribirte para poder estar al d\u00eda de todas las novedades de esta especialidad.  \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2i24cRreEz https:\/\/t.co\/3eqBWwkEdU","81":"#Medicina | Los #m\u00e9dicos ponen deberes a Mart\u00ednez: :calendar: fecha #MIR y un 'nuevo' RD 29\/2020\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ipYP0S3nvx","82":"#EncuestaCOVIDpersistente ha sido impulsada desde la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos Generales y de Familia (@SEMG_ES) en colaboraci\u00f3n con los colectivos de afectados de COVID Persistente, @longcovidspain. Puedes seguirla a trav\u00e9s de los canales de @redaccionmedica","83":"Comienza la rueda de prensa virtual de @SEMG_ES  para dar a conocer los resultados de la Encuesta sobre #COVID19Persistente que han contestado m\u00e1s de 2.000 personas. \n\nhttps:\/\/t.co\/cZRSzVnxn0","84":"#DIRECTO | La OMS advierte :speaking_head_selector: \"El #coronavirus no ser\u00e1 la \u00faltima crisis sanitaria mundial\"\n\nhttps:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE https:\/\/t.co\/izX2tCBwiy","85":"#Coronavirus :red_circle: | Espa\u00f1a estabiliza casos (17.395) pero supera las 400 muertes (411) \n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/VM7eZKuYsc","86":"#DIRECTO | Estos son los s\u00edntomas m\u00e1s comunes del #coronavirus seg\u00fan los internistas espa\u00f1oles :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1 https:\/\/t.co\/J85NIJfoS6","87":"El Ministerio de Sanidad remodela Salud P\u00fablica y Farmacia y renueva a sus responsables https:\/\/t.co\/g6cgNtmQeQ","88":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/y86aNEx1C1 https:\/\/t.co\/mYaotCEe1P","89":"#DIRECTO | :keycap_1: de cada :keycap_3: guardias civiles de la Vuelta ciclista a Espa\u00f1a da positivo por #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1 https:\/\/t.co\/7kZjMtrAIl","90":"#DIRECTO | Sanidad recuerda que los datos de la #vacuna :syringe: de Pfizer contra el #coronavirus \"no son definitivos\" \n\nhttps:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1 https:\/\/t.co\/S9gWcytpLC","91":"#DIRECTO | :keycap_6: de cada :keycap_10: espa\u00f1oles preferir\u00eda esperar un a\u00f1o a vacunarse del #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1 https:\/\/t.co\/HRnjA7lphB","92":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/cp1WNDJhMA","93":"#SanidadHoy | Seraf\u00edn Romero (@OMC_Espana) repasa junto a @redaccionmedica las principales conclusiones de la Asamblea General de @medwma\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LoGcUspPLr","94":"Los m\u00e9dicos ponen deberes a Mart\u00ednez: fecha MIR y un 'nuevo' RD 29\/2020 https:\/\/t.co\/ipYP0SkYU7","95":"#Neumolog\u00eda | Separ (@SeparRespira) anima a 'Tomar aire' con Pedro Piqueras y @antoniorozco :studio_microphone_selector:\n\nLo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/jWgfeSrp6M","96":"#Covid19 | :microbe: \u00bfQu\u00e9 s\u00edntomas de #coronavirus auguran un buen o mal pron\u00f3stico?\n\n:right_arrow_selector:Estas son las conclusiones de una importante investigaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\n\nhttps:\/\/t.co\/xR0NbI7vkn"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false},"created_at":{"0":"2020-11-11 22:00:00","1":"2020-11-11 21:40:00","2":"2020-11-11 21:20:00","3":"2020-11-11 21:00:00","4":"2020-11-11 20:40:00","5":"2020-11-11 20:20:00","6":"2020-11-11 20:00:01","7":"2020-11-11 19:40:00","8":"2020-11-11 19:34:11","9":"2020-11-11 19:20:00","10":"2020-11-11 19:07:16","11":"2020-11-11 19:00:00","12":"2020-11-11 18:40:00","13":"2020-11-11 18:20:00","14":"2020-11-11 18:00:00","15":"2020-11-11 17:46:29","16":"2020-11-11 17:45:06","17":"2020-11-11 17:40:00","18":"2020-11-11 17:28:05","19":"2020-11-11 17:20:00","20":"2020-11-11 17:00:00","21":"2020-11-11 16:40:00","22":"2020-11-11 16:38:12","23":"2020-11-11 16:37:18","24":"2020-11-11 16:36:57","25":"2020-11-11 16:36:24","26":"2020-11-11 16:34:15","27":"2020-11-11 16:30:37","28":"2020-11-11 16:00:01","29":"2020-11-11 15:40:00","30":"2020-11-11 15:20:00","31":"2020-11-11 15:13:03","32":"2020-11-11 15:00:00","33":"2020-11-11 14:23:43","34":"2020-11-11 14:20:00","35":"2020-11-11 14:02:15","36":"2020-11-11 14:00:00","37":"2020-11-11 13:40:43","38":"2020-11-11 13:40:00","39":"2020-11-11 13:38:23","40":"2020-11-11 13:23:59","41":"2020-11-11 13:20:00","42":"2020-11-11 13:00:00","43":"2020-11-11 12:52:54","44":"2020-11-11 12:40:00","45":"2020-11-11 12:26:20","46":"2020-11-11 12:20:00","47":"2020-11-11 12:19:50","48":"2020-11-11 12:05:10","49":"2020-11-11 11:58:35","50":"2020-11-11 11:53:28","51":"2020-11-11 11:40:00","52":"2020-11-11 11:20:00","53":"2020-11-11 11:18:18","54":"2020-11-11 11:11:13","55":"2020-11-11 11:10:57","56":"2020-11-11 11:00:02","57":"2020-11-11 10:59:35","58":"2020-11-11 10:57:05","59":"2020-11-11 10:53:16","60":"2020-11-11 10:45:27","61":"2020-11-11 10:43:49","62":"2020-11-11 10:43:03","63":"2020-11-11 10:40:00","64":"2020-11-11 10:36:52","65":"2020-11-11 10:22:51","66":"2020-11-11 10:20:00","67":"2020-11-11 10:18:29","68":"2020-11-11 10:13:59","69":"2020-11-11 10:12:30","70":"2020-11-11 10:07:20","71":"2020-11-11 10:03:08","72":"2020-11-11 10:02:30","73":"2020-11-11 10:00:00","74":"2020-11-11 09:59:18","75":"2020-11-11 09:56:39","76":"2020-11-11 09:54:42","77":"2020-11-11 09:52:44","78":"2020-11-11 09:50:16","79":"2020-11-11 09:42:07","80":"2020-11-11 09:41:12","81":"2020-11-11 09:40:00","82":"2020-11-11 09:35:14","83":"2020-11-11 09:34:46","84":"2020-11-11 09:28:06","85":"2020-11-11 09:20:00","86":"2020-11-11 09:09:28","87":"2020-11-11 09:02:21","88":"2020-11-11 09:00:01","89":"2020-11-11 08:50:46","90":"2020-11-11 08:48:49","91":"2020-11-11 08:47:37","92":"2020-11-11 08:40:46","93":"2020-11-11 08:30:00","94":"2020-11-11 08:20:37","95":"2020-11-11 08:00:00","96":"2020-11-11 07:30:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":2,"4":0,"5":0,"6":5,"7":0,"8":0,"9":1,"10":1,"11":0,"12":0,"13":1,"14":2,"15":1,"16":0,"17":1,"18":1,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":3,"27":3,"28":0,"29":1,"30":0,"31":1,"32":0,"33":0,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":1,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":1,"45":1,"46":0,"47":1,"48":0,"49":2,"50":1,"51":0,"52":1,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":2,"60":2,"61":2,"62":0,"63":0,"64":4,"65":6,"66":0,"67":1,"68":1,"69":0,"70":4,"71":3,"72":3,"73":0,"74":3,"75":1,"76":3,"77":2,"78":2,"79":5,"80":1,"81":0,"82":2,"83":1,"84":0,"85":2,"86":0,"87":1,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":1,"94":6,"95":9,"96":0},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":4,"3":3,"4":1,"5":2,"6":3,"7":0,"8":2,"9":1,"10":1,"11":1,"12":2,"13":3,"14":0,"15":3,"16":3,"17":1,"18":2,"19":1,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":5,"27":4,"28":3,"29":10,"30":0,"31":5,"32":1,"33":1,"34":0,"35":1,"36":1,"37":1,"38":3,"39":1,"40":0,"41":1,"42":0,"43":1,"44":5,"45":1,"46":1,"47":1,"48":0,"49":2,"50":3,"51":2,"52":2,"53":0,"54":1,"55":0,"56":1,"57":2,"58":0,"59":1,"60":2,"61":1,"62":1,"63":0,"64":5,"65":11,"66":1,"67":5,"68":5,"69":0,"70":6,"71":2,"72":4,"73":0,"74":3,"75":0,"76":4,"77":3,"78":3,"79":8,"80":0,"81":0,"82":3,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":1,"88":0,"89":1,"90":1,"91":2,"92":0,"93":6,"94":20,"95":11,"96":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PCR","indices":[33,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3PhYsuJ34Y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-espana-exige-pcr-negativa-viajeros-paises-riesgo-1588","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[124,147]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coWmHgyPFk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/el-hospital-isabel-zendal-arrancara-con-99-medicos-y-247-enfermeros-8375","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[220,243]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[54,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[110,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQAu81mrt0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/coronavirus-espana-afecta-salud-mental-general-3136","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[127,150]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMg6Fpmruf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-readapta-covid-53-congreso-pensando-salud-tiempo-socios-5568","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[196,219]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[128,139]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[192,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvUrlouKBS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-repuntecasos-diarios-3495","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[207,230]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"mascarillas","indices":[40,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[15,28]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[125,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FElrEie6mW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-mascarillas-gratis-precio-maximo-ffp2-2343","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[134,157]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"LeccionesCovid19","indices":[213,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMES_","name":"SEMES","id":277962260,"id_str":"277962260","indices":[112,119]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[239,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLqsJnbjm5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/entrevista-tato-vazquez-lima-semes-covid-vacunas-economica-accesible-6976","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[252,275]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid_19","indices":[105,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[40,51]},{"screen_name":"Rovi_IR","name":"Rovi Laboratorios Farmac\u00e9uticos","id":1143876316896382976,"id_str":"1143876316896382976","indices":[66,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/55yohWURK2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/salvador-illa-visita-rovi-que-participara-en-la-vacuna-covid-19-de-moderna-2593","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[130,153]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"Madrid","indices":[95,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJICraWso6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-inmunidad-infraestimada-madrid-entrevista-juan-gonzalez-armengol-4035","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[104,127]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Anatom\u00eda","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEAP_IAP","name":"SEAP-IAP","id":1260252894,"id_str":"1260252894","indices":[26,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lX20kTv8UV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/oncoretos-y-seap-piden-controles-externos-de-calidad-en-anatomia-patologica-9551","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[101,124]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igOX74l6xa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/grupo-covid-estrategia-vacuna-noviembre-3826","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[90,113]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/123VerLIGX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-senado-fija-su-nueva-comision-de-sanidad-y-sin-comparecencias-6712","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-sen\u2026","indices":[86,109]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Baleares","indices":[0,9]},{"text":"MIR","indices":[131,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[181,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bzlGMlRxO6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/baleares\/baleares-presupuesta-1-900-millones-para-sanidad-un-12-mas-para-2021-2651","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/bal\u2026","indices":[200,223]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"PCR","indices":[40,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3PhYsuJ34Y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-espana-exige-pcr-negativa-viajeros-paises-riesgo-1588","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[207,230]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EITHealth","name":"EIT Health","id":2894514988,"id_str":"2894514988","indices":[104,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xcRMEoGVqp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/la-transformacion-de-sistemas-sanitarios-pasa-por-el-uso-masivo-de-datos-6487","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[182,205]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvUrlod9Kk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-repuntecasos-diarios-3495","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1326582059251404803,"id_str":"1326582059251404803","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emj3WrcWEAMPKLc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emj3WrcWEAMPKLc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/th1JqvrT7k","display_url":"pic.twitter.com\/th1JqvrT7k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326582079887388672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HIRED73iaN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/mas-del-80-de-la-plantilla-del-hospital-de-torrejon-vacunada-de-la-gripe-2746","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[84,107]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"test","indices":[64,69]},{"text":"Covid_19","indices":[200,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DKVSeguros","name":"DKV Salud (ES)","id":47617957,"id_str":"47617957","indices":[18,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeRwzuADmM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/dkv-ofrece-a-sus-clientes-de-salud-el-test-rapido-de-antigenos-3869","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[211,234]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uh69nq7WRe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IrUFBC","display_url":"bit.ly\/2IrUFBC","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326577416937107456,"id_str":"1326577416937107456","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjzIdeXcAAOGS8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjzIdeXcAAOGS8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8j52gfIDu","display_url":"pic.twitter.com\/m8j52gfIDu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326577452437696514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":420,"h":295,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":420,"h":295,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":295,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid_19","indices":[62,71]},{"text":"SputnikV","indices":[208,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYfcZoz3Ce","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-coronavirus-rusia-eficacia-92-7156","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[220,243]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[172,180]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[189,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1326452611017478145,"id_str":"1326452611017478145","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiBnzMWEAENACy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiBnzMWEAENACy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4sKGYiLRr7","display_url":"pic.twitter.com\/4sKGYiLRr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326570384515272704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]},{"text":"Sanidad","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKno6EBNXX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/aragon\/aragon-aumenta-su-gasto-en-sanidad-un-13-79-285-millones-mas-3826","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ara\u2026","indices":[122,145]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w64rScLDFK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/aragon-autoriza-la-reanudacion-de-las-obras-del-nuevo-hospital-de-alcaniz-2262","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[88,111]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLvIgx4xJw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/aprobado-opdivo-mas-yervoy-para-cancer-de-pulmon-no-microcitico-metastasico-3322","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uh69nq7WRe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IrUFBC","display_url":"bit.ly\/2IrUFBC","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1326564480696905730,"id_str":"1326564480696905730","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjnXeOW8AIQmnB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjnXeOW8AIQmnB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJ6o7IWyfp","display_url":"pic.twitter.com\/XJ6o7IWyfp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326564582215856130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIYyVit8Gb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/coronavirus-dentistas-celebran-reduccion-iva-mascarillas-6455","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[92,115]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3PhYsuJ34Y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-espana-exige-pcr-negativa-viajeros-paises-riesgo-1588","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[79,102]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjO61mgrSq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/pfizer-de-la-viagra-a-vacuna-contra-covid-7020","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[183,206]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"Covid_19","indices":[55,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[113,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQAu81mrt0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/coronavirus-espana-afecta-salud-mental-general-3136","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[130,153]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[86,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zOqx90rCzm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/5g-operar-platano-distancia-tecnologia-covid-conspiracion-6836","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[194,217]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"diabetes","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kduyflRxGC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/farmaindustria-diabetes-escuchar-pacientes-medicos-desafio-dialogo-industria-farmaceutica-5878","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[114,137]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mtgtadd8p6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/coronavirus-muerte-autopsia-clinica-segunda-ola-covid-5341","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[98,121]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k82qItddtl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/la-industria-de-tabaco-oculta-el-consumo-dual-de-cigarrillos-y-e-cigarros-5346","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[168,191]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"sanitarios","indices":[30,41]},{"text":"coronavirus","indices":[73,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uh69nq7WRe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IrUFBC","display_url":"bit.ly\/2IrUFBC","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1326531028505120770,"id_str":"1326531028505120770","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjI8TGU0AIjANg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjI8TGU0AIjANg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RxoXB47foE","display_url":"pic.twitter.com\/RxoXB47foE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326531051204829184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"},"large":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[82,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CLqLObER2R","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/coronavirus-inmunidad-entrenada-ninos-gracias-calendario-vacunas-4349","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[96,119]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZYIJNq3J3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IrUFBC","display_url":"bit.ly\/2IrUFBC","indices":[98,121]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"mascarillas","indices":[69,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[91,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EJPdS8tWL2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-gobierno-baja-precio-mascarillas-4-por-ciento-5522","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[103,126]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]},{"text":"coronavirus","indices":[73,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CPzBhMWJhi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IsHTm6","display_url":"bit.ly\/2IsHTm6","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1326520226448625666,"id_str":"1326520226448625666","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi_HiTXUAIwZVC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi_HiTXUAIwZVC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pkU59peKZw","display_url":"pic.twitter.com\/pkU59peKZw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326520233587339267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":629,"h":411,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":411,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[83,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cm8BiFWNlS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-pfizer-espana-15-millones-coronavirus-salvador-illa-1813","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[102,125]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CPzBhMWJhi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IsHTm6","display_url":"bit.ly\/2IsHTm6","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1326519613899894785,"id_str":"1326519613899894785","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi-j4YXcAEWZE5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi-j4YXcAEWZE5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xE5umpUkIZ","display_url":"pic.twitter.com\/xE5umpUkIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326519645743030275\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKno6Ekd6p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/aragon\/aragon-aumenta-su-gasto-en-sanidad-un-13-79-285-millones-mas-3826","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ara\u2026","indices":[120,143]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacunas","indices":[20,28]},{"text":"Covid19","indices":[29,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[104,114]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[121,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IhsMM4bE6r","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacunas-covid-19-punto-del-dia-consejo-interterritorial-sns-9682","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[138,161]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"covid","indices":[75,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[107,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kNUYk3j9yQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-peor-opinion-sns-cis-6131","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[127,150]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYfcZoz3Ce","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-coronavirus-rusia-eficacia-92-7156","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[93,116]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"D\u00edaMundialdelaDiabetes","indices":[78,101]},{"text":"diabetes","indices":[195,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[25,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ZnphJ4dlY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-fede-unen-campana-concienciar-sobre-diabetes-6027","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[206,229]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1326501407680319489,"id_str":"1326501407680319489","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiuAI7XUAEdPTv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiuAI7XUAEdPTv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwweKD7Rda","display_url":"pic.twitter.com\/uwweKD7Rda","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326501512487591936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[84,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdpwJl7J9L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/sanidad-adjudica-a-52-empresas-la-megacompra-de-material-para-el-covid-19-4971","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[98,121]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cm8BiFFcuk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-pfizer-espana-15-millones-coronavirus-salvador-illa-1813","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1326496076812128257,"id_str":"1326496076812128257","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmipJ15WEAEcDIR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmipJ15WEAEcDIR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S9Asz3VzUx","display_url":"pic.twitter.com\/S9Asz3VzUx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326496185176236032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[79,87]},{"text":"DiaMundialObesidad","indices":[88,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sG3p3pEAVJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/-el-80-de-los-pacientes-graves-con-covid-19-tienen-obesidad--7270","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[108,131]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[65,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1326493231920656385,"id_str":"1326493231920656385","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmimkP2XMAEdU7c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmimkP2XMAEdU7c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QgvhzZPucH","display_url":"pic.twitter.com\/QgvhzZPucH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326493240753872896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":660,"h":372,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":660,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":660,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"MIR","indices":[119,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipYP0SkYU7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/examen-mir-fecha-vicenc-martinez-medicos-ordenacion-profesional-5197","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[149,172]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X92PyERggQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/pilar-garrido-premiada-por-ayudar-al-desarrollo-de-la-mujer-en-la-ciencia-1822","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[104,127]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B5zvaD8c0h","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/pharmamar-ctos-2020-nuevos-avances-zepzelca-yondelis-8558","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[95,118]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Italia","indices":[26,33]},{"text":"mascarillas","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1326482596340101120,"id_str":"1326482596340101120","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emic5LOW8AAfVoB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emic5LOW8AAfVoB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OJ1T8tOKCh","display_url":"pic.twitter.com\/OJ1T8tOKCh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326482610638483456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":624,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"D\u00edaMundialDiabetes","indices":[89,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[25,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ZnphIMCuq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-fede-unen-campana-concienciar-sobre-diabetes-6027","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[109,132]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[149,157]},{"text":"Salamanca","indices":[166,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326451252113383424,"id_str":"1326451252113383424","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiAYs4XIAA3Q8F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiAYs4XIAA3Q8F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tBZmLh19vf","display_url":"pic.twitter.com\/tBZmLh19vf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326479795174084608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1326479664685125633,"id_str":"1326479664685125633","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiaOh9WEAEnhHv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiaOh9WEAEnhHv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WhwTdzEycM","display_url":"pic.twitter.com\/WhwTdzEycM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326479682250952706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":675,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":675,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdpwJl7J9L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/sanidad-adjudica-a-52-empresas-la-megacompra-de-material-para-el-covid-19-4971","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[76,99]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[95,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[37,45]},{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[227,242]}],"urls":[],"media":[{"id":1326477778968059904,"id_str":"1326477778968059904","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiYgxHXIAAPiVl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiYgxHXIAAPiVl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qCv5gri3F2","display_url":"pic.twitter.com\/qCv5gri3F2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326478092190310400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":911,"h":496,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":911,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[255,263]},{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[264,279]}],"urls":[],"media":[{"id":1326476104803168257,"id_str":"1326476104803168257","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiW_UXWMAE7TVB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiW_UXWMAE7TVB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/81XjeMTeoW","display_url":"pic.twitter.com\/81XjeMTeoW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326476126458437636\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":882,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":882,"h":474,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"confinamiento","indices":[49,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1326475694981910529,"id_str":"1326475694981910529","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiWndqWEAEupjN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiWndqWEAEupjN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vEgguCukQI","display_url":"pic.twitter.com\/vEgguCukQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326475715181748227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kduyflzWP4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/farmaindustria-diabetes-escuchar-pacientes-medicos-desafio-dialogo-industria-farmaceutica-5878","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8F1xnYqJAl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/observatorio-mujeres-5-lineas-impulsar-papel-mujer-ciencia-i-d-i-1296","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[92,111]},{"text":"enfermedades","indices":[171,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pilar_RguezLedo","name":"Pilar Rodr\u00edguez Ledo #PonteMascarilla","id":630492496,"id_str":"630492496","indices":[2,18]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[250,258]},{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[259,274]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[177,192]}],"urls":[],"media":[{"id":1326470409777262592,"id_str":"1326470409777262592","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiRz0vXMAA0dCQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiRz0vXMAA0dCQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MR2tbUOkhI","display_url":"pic.twitter.com\/MR2tbUOkhI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326470437732290562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":879,"h":478,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":879,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[169,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2dKriSkjLl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-espanola-segundo-semestre-junio-2021-6317","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[187,210]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pilar_RguezLedo","name":"Pilar Rodr\u00edguez Ledo #PonteMascarilla","id":630492496,"id_str":"630492496","indices":[22,38]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[226,234]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[28,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pilar_RguezLedo","name":"Pilar Rodr\u00edguez Ledo #PonteMascarilla","id":630492496,"id_str":"630492496","indices":[1,17]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[237,245]}],"urls":[],"media":[{"id":1326468015081271297,"id_str":"1326468015081271297","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiPobzWMAEAULG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiPobzWMAEAULG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lpP4r79jqS","display_url":"pic.twitter.com\/lpP4r79jqS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326468204026335233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":904,"h":475,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"medium":{"w":904,"h":475,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"virus","indices":[103,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1326467690614185987,"id_str":"1326467690614185987","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiPVjEXYAMc8Gm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiPVjEXYAMc8Gm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hhgKkj5RHc","display_url":"pic.twitter.com\/hhgKkj5RHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326467833493073926\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[34,49]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[234,242]}],"urls":[],"media":[{"id":1326466190248730624,"id_str":"1326466190248730624","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiN-NxXYAAnaS4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiN-NxXYAAnaS4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HatcflT6NO","display_url":"pic.twitter.com\/HatcflT6NO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326466533825142787\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":911,"h":487,"resize":"fit"},"medium":{"w":911,"h":487,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"MedicinadeFamilia","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XVr0HPb5t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-persistente-200-sintomas-6-meses-estudio-coronavirus-semg-4076","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[80,103]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]},{"text":"Covid19","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[28,43]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]},{"text":"sanidad","indices":[26,34]},{"text":"igualdad","indices":[89,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[231,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wh2J7itan4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/sanidad-espanola-ejemplarizante-impulso-igualdad--4500","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[251,274]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[76,91]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[263,271]}],"urls":[],"media":[{"id":1326464330586578944,"id_str":"1326464330586578944","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiMR9_W4AAdNsB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiMR9_W4AAdNsB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9C7zjOIMNW","display_url":"pic.twitter.com\/9C7zjOIMNW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326464512401223682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":352,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":897,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":897,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[87,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1326463821087727621,"id_str":"1326463821087727621","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiL0T9XYAUhVCP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiL0T9XYAUhVCP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gBqtJcYyzC","display_url":"pic.twitter.com\/gBqtJcYyzC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326463843145486337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]},{"text":"Covid19","indices":[68,76]},{"text":"salud","indices":[191,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pilar_RguezLedo","name":"Pilar Rodr\u00edguez Ledo #PonteMascarilla","id":630492496,"id_str":"630492496","indices":[21,37]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[230,238]},{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[239,254]}],"urls":[],"media":[{"id":1326463074925240320,"id_str":"1326463074925240320","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiLI4SXYAAuesT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiLI4SXYAAuesT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xrrYCo0GF0","display_url":"pic.twitter.com\/xrrYCo0GF0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326463353112440834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1011,"h":477,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":321,"resize":"fit"},"large":{"w":1011,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pilar_RguezLedo","name":"Pilar Rodr\u00edguez Ledo #PonteMascarilla","id":630492496,"id_str":"630492496","indices":[21,37]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[206,214]},{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[215,230]}],"urls":[],"media":[{"id":1326462753159208961,"id_str":"1326462753159208961","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiK2JnXYAEYGTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiK2JnXYAEYGTo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0C2eScjqiz","display_url":"pic.twitter.com\/0C2eScjqiz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326462859178614784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1002,"h":475,"resize":"fit"},"medium":{"w":1002,"h":475,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]},{"text":"coronavirus","indices":[139,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pilar_RguezLedo","name":"Pilar Rodr\u00edguez Ledo #PonteMascarilla","id":630492496,"id_str":"630492496","indices":[21,37]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[193,201]},{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[202,217]}],"urls":[],"media":[{"id":1326461525578674178,"id_str":"1326461525578674178","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiJushW8AIDgDX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiJushW8AIDgDX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vyQRiY9bQD","display_url":"pic.twitter.com\/vyQRiY9bQD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326462236995547137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":1012,"h":467,"resize":"fit"},"large":{"w":1012,"h":467,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[214,222]}],"urls":[],"media":[{"id":1326460119849308161,"id_str":"1326460119849308161","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiIc3xXEAEhxBO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiIc3xXEAEhxBO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sOX9uDIeKh","display_url":"pic.twitter.com\/sOX9uDIeKh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326460184454197248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1001,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":1001,"h":477,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":324,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00eda","indices":[66,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[16,24]},{"text":"MIR","indices":[59,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[99,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipYP0S3nvx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/examen-mir-fecha-vicenc-martinez-medicos-ordenacion-profesional-5197","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[117,140]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"EncuestaCOVIDpersistente","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[106,114]},{"screen_name":"longcovidspain","name":"Long Covid ACTS","id":1290282765024468994,"id_str":"1290282765024468994","indices":[186,201]},{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[246,262]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"COVID19Persistente","indices":[104,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[39,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cZRSzVnxn0","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FGCr8E-atv0","display_url":"youtu.be\/FGCr8E-atv0","indices":[168,191]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[34,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1BlP5x6TE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1326456636253343746,"id_str":"1326456636253343746","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiFSGXXEAIy_Jg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiFSGXXEAIy_Jg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/izX2tCBwiy","display_url":"pic.twitter.com\/izX2tCBwiy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326456660781621248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":658,"h":347,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":658,"h":347,"resize":"fit"},"small":{"w":658,"h":347,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[90,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VM7eZKuYsc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-estabiliza-contagios-supera-400-muertes-6696","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[110,133]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1326451946388135936,"id_str":"1326451946388135936","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiBBHQXIAApsUC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmiBBHQXIAApsUC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J85NIJfoS6","display_url":"pic.twitter.com\/J85NIJfoS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326451969918111744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6cgNtmQeQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/salud-publica-farmacia-remodelacion-pilar-aparicio-patricia-lacruz-5017","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[88,111]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y86aNEx1C1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WIU17U","display_url":"bit.ly\/2WIU17U","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1326211350549434369,"id_str":"1326211350549434369","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmemMl6XEAEYham.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmemMl6XEAEYham.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mYaotCEe1P","display_url":"pic.twitter.com\/mYaotCEe1P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326449590166560769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[91,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1326447202873593857,"id_str":"1326447202873593857","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh8tASXUAECHGc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh8tASXUAECHGc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7kZjMtrAIl","display_url":"pic.twitter.com\/7kZjMtrAIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326447265066717184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":666,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[48,55]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1326446760936550400,"id_str":"1326446760936550400","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh8TR8XMAAos0v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh8TR8XMAAos0v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S9gWcytpLC","display_url":"pic.twitter.com\/S9gWcytpLC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326446772944822272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FfeOjjbJT1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38v3s0m","display_url":"bit.ly\/38v3s0m","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1326446447697530880,"id_str":"1326446447697530880","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh8BDCXEAAIGj1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emh8BDCXEAAIGj1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRnjA7lphB","display_url":"pic.twitter.com\/HRnjA7lphB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326446469222633478\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cp1WNDJhMA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201111","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[65,88]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[30,41]},{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[58,74]},{"screen_name":"medwma","name":"World Medical Association","id":564571490,"id_str":"564571490","indices":[130,137]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[149,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LoGcUspPLr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/profesion-medica-declarada-riesgo-entrevista-serafin-romero-presidente-omc-6343","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[167,190]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipYP0SkYU7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/examen-mir-fecha-vicenc-martinez-medicos-ordenacion-profesional-5197","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[72,95]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[21,34]},{"screen_name":"antoniorozco","name":"Antonio Orozco","id":71266682,"id_str":"71266682","indices":[78,91]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[106,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWgfeSrp6M","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-anima-tomar-aire-pedro-piqueras-antonio-orozco-campana-salud-respiratoria-2867","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[120,143]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[30,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[142,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xR0NbI7vkn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-sintomas-pronostico-uci-ingreso-neumonia-1650","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[158,181]}]}}}