{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1326544609695035392,"1":1326543024986312707,"2":1326542037911400451,"3":1326541146680512513,"4":1326541124123545603,"5":1326541106696253443,"6":1326539321764012040,"7":1326509984289595393},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false},"text":{"0":"Pongo aqu\u00ed mi chiste en la \u00faltima Revista Barcelona para recordarles a la gente de @elDiarioAR  que quisiera ser parte del proyecto con mi humor gr\u00e1fico \u00bfme ayudan con RT? @sivakme @gculell @SilvinaHeguy @iescolar @tinalarrea @ale_rebossio @andresfidanza @danyaccornero https:\/\/t.co\/yYqIx9r5re","1":"Tab\u00fa | La lista completa de sin\u00f3nimos, circunloquios, eufemismos, pleonasmos y met\u00e1foras que idea el gobierno para evitar pronunciar la palabra \"ajuste\"","2":"\"Segunda ola\", por Esteban Podeti. Publicado en el \u00faltimo n\u00famero de Barcelona, que se consigue en kioscos y en https:\/\/t.co\/jM73xa5v2f. https:\/\/t.co\/4mMPIoyEqQ","3":"Giles | En el FMI ignoran que el pr\u00e9stamo a la Argentina ser\u00e1 para financiar la Revoluci\u00f3n Socialista","4":"A prop\u00f3sito de la nueva visita de FMI a la Argentina, el recuerdo del N\u00b0 171 de Revista Barcelona, del 9\/09\/2009.\n\nSuscribite a Barcelona Digital y acced\u00e9 a la colecci\u00f3n completa de la revista: https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr. https:\/\/t.co\/jiVwBH1w5t","5":"Aborto | Ahora dicen que el proyecto se demora porque \"el original se lo comi\u00f3 Dylan\" https:\/\/t.co\/deo5L77e0V","6":":Argentina: \u201c\u00a1Mueva la Patria! La \u00f3pera-cumbia argentina!\u201d llega a Spotify :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/4bOw5Uyp3p\n\nLas canciones originales del primer espect\u00e1culo musical de su g\u00e9nero, que repasa los grandes acontecimientos de la historia argentina seg\u00fan Revista Barcelona. @la_mueva :Argentina: https:\/\/t.co\/891XeVb7GZ","7":"Massa se la juega y ahora dice que est\u00e1 a favor de la despenalizaci\u00f3n del aborto y que tambi\u00e9n est\u00e1 en contra"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 15:17:35","1":"2020-11-11 15:11:17","2":"2020-11-11 15:07:22","3":"2020-11-11 15:03:49","4":"2020-11-11 15:03:44","5":"2020-11-11 15:03:40","6":"2020-11-11 14:56:34","7":"2020-11-11 13:00:00"},"retweet_count":{"0":9,"1":55,"2":4,"3":77,"4":20,"5":80,"6":3,"7":83},"favorite_count":{"0":0,"1":351,"2":41,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1010},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"humortesan","name":"Tesan-HumorGr\u00e1fico","id":300269576,"id_str":"300269576","indices":[3,14]},{"screen_name":"elDiarioAR","name":"elDiarioAR","id":1318684160735707136,"id_str":"1318684160735707136","indices":[99,110]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jM73xa5v2f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/barcelona472","display_url":"bit.ly\/barcelona472","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1326542022564442116,"id_str":"1326542022564442116","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjS8PKU8AQjh0V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmjS8PKU8AQjh0V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4mMPIoyEqQ","display_url":"pic.twitter.com\/4mMPIoyEqQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326542037911400451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":875,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":875,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1326227666442350592,"id_str":"1326227666442350592","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme1CTWXcAAIhL0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme1CTWXcAAIhL0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/deo5L77e0V","display_url":"pic.twitter.com\/deo5L77e0V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326228892760367104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":970,"h":488,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":970,"h":488,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326228892760367104,"source_status_id_str":"1326228892760367104","source_user_id":151198642,"source_user_id_str":"151198642"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bOw5Uyp3p","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/3kjBbMw","display_url":"spoti.fi\/3kjBbMw","indices":[88,111]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}