{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs","10":"SaludPublicaEs","11":"SaludPublicaEs","12":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1326605362687078403,"1":1326588209774653440,"2":1326583532903428096,"3":1326571216740765696,"4":1326561071054917634,"5":1326550104199684097,"6":1326531766681628673,"7":1326521315621269504,"8":1326511020291002373,"9":1326504196317671425,"10":1326472739171958784,"11":1326462618794680326,"12":1326440526581784577},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false},"text":{"0":"El @INGESAnidad adjudica seis lotes con materiales de protecci\u00f3n frente a la #COVID19\n\nLos productos engloban batas, guantes, gafas, mascarillas, tests moleculares y kits de extracci\u00f3n.\n\nObjetivo:right_arrow_selector:Agilizar el acceso a los suministros\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/gqg4c3gfFd https:\/\/t.co\/HeIHnEm468","1":":red_circle:EN DIRECTO\nRueda de prensa del ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, y la ministra de @territorialgob, Carolina Darias, tras la reuni\u00f3n del Consejo Interterritorial del #SNS.\n https:\/\/t.co\/wdYsutCV0M","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 11 de noviembre:\n \n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.417.709 \n:play_button_selector:Fallecidos: 40.105\n \nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/Bxm5DTnFyu  \n \n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/erQY9lnzk8","3":":airplane_arrival: Espa\u00f1a exigir\u00e1 a los viajeros internacionales de pa\u00edses de riesgo una PCR negativa en las \u00faltimas 72 horas\n\nEsta medida se suma a los controles que se llevan a cabo actualmente, como el control de temperatura y el control visual #COVID19 \n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/HmXCznzHdo https:\/\/t.co\/5M69QwY3iv","4":":play_button_selector:Reduce el n\u00famero de personas con las que quedas\n\n:play_button_selector:No saludes con abrazos ni besos\n\n:play_button_selector:Si tienes que realizar cuarentena c\u00famplela hasta el final aunque tu prueba haya salido negativa\n\nM\u00e1s consejos b\u00e1sicos para protegerte del #COVID19 en tu d\u00eda a d\u00eda, aqu\u00ed:right_arrow_curving_down_selector:\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/sPhndLgRiK","5":"Un estudio del @CSIC examina la interacci\u00f3n de las prote\u00ednas del coronavirus y la c\u00e9lula infectada para lograr dianas terap\u00e9uticas.\n\nEl an\u00e1lisis del proteoma del suero de pacientes permitir\u00e1 descubrir paneles de prote\u00ednas alterados en la enfermedad.\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/AUNfJwI85t https:\/\/t.co\/8PrGe3NY6q","6":"Si siempre es importante vacunarse de la gripe, este a\u00f1o lo es todav\u00eda m\u00e1s por su coincidencia con la pandemia de #COVID19\n \n:small_blue_diamond:Evita complicaciones en pacientes vulnerables\n:small_blue_diamond:Reduce la presi\u00f3n del sistema sanitario\n\nM\u00e1s info:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/4BMahhUE07\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/rWFxXlEZCg","7":"El ministro de Sanidad @salvadorilla, visita los laboratorios farmac\u00e9uticos @Rovi_IR junto a @chuslamas, directora de la @AEMPSGOB \n\nROVI proporcionar\u00e1 capacidad de llenado y acabado de la vacuna frente a la #COVID19 que desarrolla Moderna\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/uiUplsNg62 https:\/\/t.co\/DTFvfC3Z26","8":"El Gobierno bajar\u00e1 el #IVA de las #mascarillas del 21 al 4% tras confirmar la Comisi\u00f3n Europea que no se aplicar\u00e1n sanciones a Espa\u00f1a.\n\nSe vigilar\u00e1 que esta decisi\u00f3n se traduzca en una rebaja del precio para el consumidor final.\n\nLo explica la ministra de @Haciendagob:right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/UYITqVmpz2","9":"Las personas mayores son un colectivo vulnerable frente al #COVID19.\n\nPara protegerlos, familiares, convivientes y cuidadores deben seguir SIEMPRE las medidas de prevenci\u00f3n.\n\nSi te proteges t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s.\n\n#NoLoTiresPorLaBorda\n\nM\u00e1s recursos:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cU362mxMr9 https:\/\/t.co\/lXuxpi1Z2J","10":"Antes de compartir informaci\u00f3n sobre el #COVID19:\n\n:check_mark:Comprueba la fuente\n:check_mark:Si la publicaci\u00f3n es actual\n:check_mark:Confirma si coincide con las recomendaciones oficiales\n\nConsulta datos e informaciones oficiales. Accede a nuestra lista de #SaludP\u00fablica por CC.AA.:right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oo70A9YTri https:\/\/t.co\/ueu11MKILR","11":"\u00bfA qui\u00e9n se recomienda la vacunaci\u00f3n de #gripe?\n\n:right_arrow_selector:Fundamentalmente a las personas con alto riesgo de sufrir complicaciones en caso de tener la gripe y a las personas que est\u00e1n en contacto con ellas, ya que pueden transmit\u00edrsela.\n\nEste a\u00f1o marcamos la diferencia: #GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/JtDHAzmEKx","12":"Usar mascarilla, lavar frecuentemente las manos, mantener la distancia y reducir el n\u00famero de personas con las que te re\u00fanes SALVA VIDAS.\n\n:small_blue_diamond:No bajemos la guardia. \n\n:small_blue_diamond:El aumento de contagios es un riesgo que podemos evitar entre todos y todas.\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/lX28z8fFAo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-11-11 19:19:00","1":"2020-11-11 18:10:50","2":"2020-11-11 17:52:15","3":"2020-11-11 17:03:19","4":"2020-11-11 16:23:00","5":"2020-11-11 15:39:25","6":"2020-11-11 14:26:33","7":"2020-11-11 13:45:01","8":"2020-11-11 13:04:07","9":"2020-11-11 12:37:00","10":"2020-11-11 10:32:00","11":"2020-11-11 09:51:47","12":"2020-11-11 08:24:00"},"retweet_count":{"0":11,"1":88,"2":32,"3":195,"4":107,"5":15,"6":18,"7":15,"8":160,"9":23,"10":23,"11":69,"12":62},"favorite_count":{"0":17,"1":0,"2":32,"3":0,"4":135,"5":0,"6":47,"7":0,"8":0,"9":30,"10":26,"11":0,"12":107},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","10":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","11":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","12":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"INGESAnidad","name":"INGESA","id":2862184665,"id_str":"2862184665","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqg4c3gfFd","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/111120-ingesa.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1326518635041579009,"id_str":"1326518635041579009","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi9q52W4AEl3-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi9q52W4AEl3-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HeIHnEm468","display_url":"pic.twitter.com\/HeIHnEm468","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1326605362687078403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[64,75]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[109,124]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[209,229]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[230,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bxm5DTnFyu","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_248_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1326583381937844226,"id_str":"1326583381937844226","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj4jq1XcAIUJgJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emj4jq1XcAIUJgJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/erQY9lnzk8","display_url":"pic.twitter.com\/erQY9lnzk8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1326583532903428096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[226,234]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[260,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323555476462854144,"id_str":"1323555476462854144","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42sX8XYAA3AwK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42sX8XYAA3AwK.png","url":"https:\/\/t.co\/sPhndLgRiK","display_url":"pic.twitter.com\/sPhndLgRiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1326561071054917634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"medium":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[31,36]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[114,122]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[250,266]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BMahhUE07","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1310528541394599936,"id_str":"1310528541394599936","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_uw9HWAAA7TZj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_uw9HWAAA7TZj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWFxXlEZCg","display_url":"pic.twitter.com\/rWFxXlEZCg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1326531766681628673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":814,"h":825,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":671,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":825,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[39,52]},{"screen_name":"Rovi_IR","name":"Rovi Laboratorios Farmac\u00e9uticos","id":1143876316896382976,"id_str":"1143876316896382976","indices":[92,100]},{"screen_name":"chuslamas","name":"Chus Lamas","id":240311085,"id_str":"240311085","indices":[109,119]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"IVA","indices":[42,46]},{"text":"mascarillas","indices":[54,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[59,67]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[217,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mxMr9","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1250147918012657666,"id_str":"1250147918012657666","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2CxdwWAAA3omA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2CxdwWAAA3omA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lXuxpi1Z2J","display_url":"pic.twitter.com\/lXuxpi1Z2J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1326504196317671425\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[40,48]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[229,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo70A9YTri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1238073490173046784","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/123807\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1321495327929704449,"id_str":"1321495327929704449","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhpZ2aXYAceT-_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhpZ2aXYAceT-_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ueu11MKILR","display_url":"pic.twitter.com\/ueu11MKILR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1326472739171958784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"gripe","indices":[56,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[244,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324007856702717959,"id_str":"1324007856702717959","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324007856702717959\/img\/5R8pzQiRrBMe7DoA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324007856702717959\/img\/5R8pzQiRrBMe7DoA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lX28z8fFAo","display_url":"pic.twitter.com\/lX28z8fFAo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1326440526581784577\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}