{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2","53":"velardedaoiz2","54":"velardedaoiz2","55":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1326653560562573313,"1":1326652156930387970,"2":1326650732771221512,"3":1326649584756674565,"4":1326641049947811840,"5":1326639591588237315,"6":1326633906217562115,"7":1326633472367190016,"8":1326632429369643008,"9":1326630654981910528,"10":1326630556461899779,"11":1326630134489747459,"12":1326629070109614081,"13":1326628818916958211,"14":1326626660502937601,"15":1326622525435023360,"16":1326620199018246145,"17":1326616988416872450,"18":1326616550707769354,"19":1326615090515374082,"20":1326614418587865089,"21":1326603781321220096,"22":1326598759019667456,"23":1326596341166903297,"24":1326595641150156806,"25":1326595591649042432,"26":1326594446138486786,"27":1326590661307604992,"28":1326589182379167744,"29":1326589012103008266,"30":1326585099018788864,"31":1326580861224038402,"32":1326579404349333505,"33":1326566803464744960,"34":1326554539399409665,"35":1326554323631951872,"36":1326551583191019522,"37":1326509708572831744,"38":1326508785146482693,"39":1326508332170047490,"40":1326507419548196864,"41":1326507321137225728,"42":1326507166862336000,"43":1326504867465220096,"44":1326504590183976961,"45":1326474988686352384,"46":1326448419657945089,"47":1326434675750031360,"48":1326432137638277120,"49":1326416616905715712,"50":1326405264933851143,"51":1326404374759952384,"52":1326381391282655240,"53":1326380415310049280,"54":1326375037318946816,"55":1326373101081403394},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true},"text":{"0":"El Pedrettismo explicado en dos tuits del mismo medio de comunicaci\u00f3n: junio y noviembre. https:\/\/t.co\/HUioeGwY1e","1":"@velardedaoiz2 Aqu\u00ed le dejo uno de wallapop. https:\/\/t.co\/YcL9wPeywu","2":"Colectivo, no. Socialista. https:\/\/t.co\/GojGsW6bDN","3":"@velardedaoiz2 No parece que esta gente sean parte de la ONU... https:\/\/t.co\/08hEczjaO9","4":"@velardedaoiz2 Mirar a Cuenca est\u00e1 sobrevalorado","5":"Cursi, pero profundo https:\/\/t.co\/RD1YrtQA3f","6":"@pedronavarrol @ismaelquesada @populares @PSOE @GPPopular @mcastellonPP @AliciaGarcia_Av @MargaProhens @juan_pedreno @LuisStamaria @MoroMjesus Lo que es un hecho hasta ahora, y no creo que cambie con Pedro S\u00e1nchez, es que cada vez que entra el PSOE deja m\u00e1s paro del que encontr\u00f3 y cada vez que entra el PP es al rev\u00e9s.\nComo dice @velardedaoiz2 y Montoro https:\/\/t.co\/ADz1CIzt0A","7":"Mientras nos distraen con el IVA de las mascarillas, dejamos pasar que el 84% de la subida fiscal de PSOE y Podemos recae sobre rentas medias y bajas. Se\u00f1uelos y m\u00e1s se\u00f1uelos para no ver el gorila bailando delante de nuestras narices.","8":"@velardedaoiz2 Parece un chiste","9":"@lalalalia Yo creo que los sitios buenos aguantar\u00e1n, no???","10":"No me pongo yo una vacuna que se llame Sputnik V ni harto de whisky. Bueno, harto de whisky es posible que me la beba.","11":"@velardedaoiz2 Me recuerda cuando el HDLGP josu ternera estuvo en la comisi\u00f3n de derechos humanos del parlamento vasco. Todo en min\u00fasculas menos m\u00ed opini\u00f3n sobre semejante despojo humano","12":"@bandurriero @fernicolombres @icarx7 @McArronz @sprkrk @nodsvq @MontyMcGanga @MiguelSal1503 @lalalalia \"En fin, t\u00eda, un poco harta ya de las peticiones para salvar la hosteler\u00eda, \u00bfsabes? O sea, un sector en el que llevan a\u00f1os haci\u00e9ndote cenar en dos turnos para rentabilizar el espacio y cobr\u00e1ndote 15 euros por un tartar precocinado. Los sitios buenos aguantar\u00e1n.\" https:\/\/t.co\/m92yDDDe7I","13":"La diputada podemita Laura L\u00f3pez dice que votaron en contra de bajar el IVA de las mascarillas porque se corr\u00eda el riesgo de \u201cgenerar el debate de que los impuestos son malos\u201d. https:\/\/t.co\/qQL1InNsMl","14":"@velardedaoiz2 ...menos mal que es gratis...","15":"Los expertos coinciden en que hacer PCR en los aeropuertos es in\u00fatil https:\/\/t.co\/Q9TlvkPo5o","16":"Trump felicitando a Biden por su victoria electoral https:\/\/t.co\/GoMhsMZGEj","17":"Estamos de acuerdo. Por eso se viene realizando en Madrid desde hace casi dos meses ya. \nOriol Mitj\u00e0,infect\u00f3logo: \"El test de ant\u00edgenos va a evitar un tercer rebrote y va a mantener la econom\u00eda a flote\" | Onda Cero Radio https:\/\/t.co\/hmaMdXaxrq","18":"En @ComunidadMadrid El total de pacientes ingresados hoy es 2.577: 2.140 en planta y 437 en UCI. Esto supone un descenso de en hospitalizados del 35,6%; y en UCI, el descenso es del 13,4%, en relaci\u00f3n con los d\u00edas con pico m\u00e1ximo de ingresados.Seguimos :thumbs_up::thumbs_up:Poco a poco #COVID19","19":"He encontrado mi camino https:\/\/t.co\/xzC31Nk3Eu","20":"@velardedaoiz2 No creo que sea lo mismo, en este caso parece que Trapote va a aprovechar el local para una actividad con m\u00e1s horas de uso (aprovechando la licencia de discoteca para abrir hasta tarde.)","21":"El Canto del Tigrecisne. NADA que hacer https:\/\/t.co\/qzC7evjKOB","22":"@El_informator @iescolar @IdiazAyuso Entonces es.... https:\/\/t.co\/JthvxGBtB9","23":"Ocho meses despu\u00e9s. OCHO. \n\nMenuda panda. :man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/coQlrvq7Cg","24":"Pedro S\u00e1nchez: El Parlamento Europeo pide explicaciones a Pedro S\u00e1nchez por el caso 'Delcygate' https:\/\/t.co\/eq1uxQICzl","25":"@Helenyupas @velardedaoiz2 Se instalar\u00e1n paneles, no paredes. Se supone que los paneles no llegar\u00e1n al techo de la terraza, por lo que la ventilaci\u00f3n ser\u00e1 constante, y m\u00e1s en invierno, que tiende a soplar viento de forma constante. \u00bfRiesgo de contagio cero? Quiz\u00e1 cero no, pero muy bajo.","26":"Veo frecuentemente a un hombre de mi edad. Observ\u00e9 que le est\u00e1 empezando a clarear un poco la coronilla. Pens\u00e9 que dec\u00edrselo no aportaba nada, que es natural, que igual ya lo sab\u00eda y que a muchos hombres les acompleja. Me call\u00e9.\nHoy me ha dicho que tengo canas.\nEl calvocabr\u00f3n.","27":"Seguimos adoptando medidas para #SalvarLaHosteler\u00eda alargando la temporada de terrazas durante el invierno de forma segura.\n\nAdem\u00e1s de facilitar la implantaci\u00f3n de estufas, a partir de ma\u00f1ana, los hosteleros tambi\u00e9n podr\u00e1n instalar paneles protectores contra el fr\u00edo y la lluvia. https:\/\/t.co\/7FY4w7n1t1","28":"1.500 millones de millones. O trillones. https:\/\/t.co\/FXKsf43lZT","29":"V\u00edtor dice que os compra mascarillas a los que lo necesit\u00e9is, que le sobre la pasta. https:\/\/t.co\/RchCyyHGxf","30":"Incorrecto...\n\nEsas PCR han sido sustituidas por los test r\u00e1pidos de ant\u00edgenos, los que est\u00e1n ayudando a controlar la curva en Madrid.\n\nEl n\u00famero total diagn\u00f3stico\/ habitantes es el m\u00e1s alto de Espa\u00f1a: \n\nhttps:\/\/t.co\/mIn79LnNl8","31":"Que va a tocar hacer un hilo y\/o un art\u00edculo sobre este art\u00edculo y el de la epidemi\u00f3loga afortunadamente jubilada https:\/\/t.co\/fE5EFWM0Sa","32":"Nada que hacer https:\/\/t.co\/z6pnzAbock","33":"Cada d\u00eda, desde hace a\u00f1os, mueren en Madrid m\u00e1s de 100 personas en promedio. La tendencia es lenta... o no. \n\nEn 6-7 semanas han ca\u00eddo m\u00e1s de un 45% los contagios diarios, m\u00e1s de un 35% los hospitalizados en planta, casi un 15% los hospitalizados en UCI, y un 33% los fallecidos https:\/\/t.co\/1RNYpMvK9d","34":"Con 9 meses de retraso por los del notable alto.. @velardedaoiz2\n@NoSoyLaGente\n\nEspa\u00f1a impondr\u00e1 pruebas PCR en origen a los viajeros que lleguen de pa\u00edses de riesgo desde el 23 de noviembre https:\/\/t.co\/XDtcMNkzs1 v\u00eda @el_pais","35":"Hay en Madrid 2.140 pacientes de COVID ingresados, 437 en UCI. 36 menos que ayer, 10 menos en UCI. 248 nuevos ingresados en el d\u00eda, 28 fallecidos.\n\nGood","36":"El art\u00edculo de hoy de @minisashas, en colaboraci\u00f3n con @omeuxeito y otros expertos, reconoce la mejor\u00eda de Madrid, aunque con muchos peros.\nhttps:\/\/t.co\/Dr6BCGPncH","37":"Les votaron 2 de cada 10 https:\/\/t.co\/v1ZT0DkL9c","38":"@velardedaoiz2 Es que es absurda la noticia :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","39":"Absurdo. Los que necesitan dos son los casados https:\/\/t.co\/8gn2QFWAcn","40":"6\/No es cierto que en las \u00faltimas 24h hayan fallecido 411 personas por la COVID-19: explico por qu\u00e9. Respecto al IVA de las mascarillas, es incompatible que el gobierno diga que la salud es m\u00e1s importante que la econom\u00eda mientras se niega a reducirlo o suprimirlo https:\/\/t.co\/JiNjtHOD5o","41":"1\/Comparto mi intervenci\u00f3n esta ma\u00f1ana en la tertulia de @HerreraenCOPE, con @alvaronieto y G. Lomana. Titular: la supresi\u00f3n del espa\u00f1ol como lengua vehicular en la Ley Cela\u00e1 es un se\u00f1uelo para que olvidemos otros aspectos graves, como la desaparici\u00f3n de la educaci\u00f3n especial :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/nRqIF4Ryra","42":"@velardedaoiz2 Lo dirigir\u00eda Redondo, que le gustan estas cosas.","43":"1 hora de diferencia entre acusar a Italia de bajar el IVA de las mascarillas y anunciar que el Gobierno de Espa\u00f1a lo baja.\n\nY estos son los que controlar\u00e1n el \"Ministerio de la verdad\". https:\/\/t.co\/ZAbOfQHmuB","44":"Ya te digo yo d\u00f3nde NO va a estar el Centro de Ciberseguridad Europeo https:\/\/t.co\/OChqzLA0tC","45":"Datos preliminares de una vacuna que dijeron tener aprobada hace cosa de dos meses. https:\/\/t.co\/gzsjUSoHO2","46":"Ha sido por esto https:\/\/t.co\/k2O8KOO6Xw https:\/\/t.co\/JSMxwgbm2F","47":"Mi video de 5 min sobre COVID y aerosoles (https:\/\/t.co\/oa5SktYFNT) ha sido visto casi 110.000 veces. \n\nYouTube me muestra la estad\u00edstica de edades. Claramente no est\u00e1 llegando a los j\u00f3venes. ?Como se podr\u00eda llegar a ellos? https:\/\/t.co\/LVh1dSa7Bz","48":"@velardedaoiz2 Recetas en la SS, como los medicamentos. As\u00ed cada uno paga de acuerdo con sus ingresos, m\u00e1s o menos.","49":"\u00bfEs Jon Rahm Dios? Yo digo s\u00ed, y supongo que @velardedaoiz2 tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/yu94nS8rpF","50":"Mi agradecimiento a @SergioIHSegovia, Procurador del @PSOE por Segovia por hacerme comprender que todo lo que he vivido en los \u00faltimos 40 a\u00f1os en Catalu\u00f1a s\u00f3lo ocurr\u00eda en mi mente. https:\/\/t.co\/hjyweyxWfI","51":"@velardedaoiz2 Acabo de leer \u00e9sto. A ver que le parece. https:\/\/t.co\/m5hTg0f1tz","52":"@velardedaoiz2 @voz_populi Sin duda alguna, los resultados de Madrid, guardan relaci\u00f3n con  el tipo de test. No es lo mismo que se haga un Pcr a un positivo y se le comunique que tiene que aislarse 8 dias despues, que aislarse a los 15 minutos de saber que es positivo","53":"El cliente solidario dej\u00f3 junto a la persiana del local un sobre con 30 euros y una nota donde explicaba que es la cantidad que se hubiera gastado si \u201cestuviera abierto hasta final de mes\"\n https:\/\/t.co\/s71JbNasoA","54":"Esto es cierto. Todas las semanas pasa lo mismo. https:\/\/t.co\/Yp5ofz2AFh","55":"@velardedaoiz2 @javier_onsurbe Lo peor es que si bajaran a 0% el IVA en las mascarillas, se recaudaria m\u00e1s por la reducci\u00f3n de los efectos de la pandemia."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"created_at":{"0":"2020-11-11 22:30:31","1":"2020-11-11 22:24:56","2":"2020-11-11 22:19:17","3":"2020-11-11 22:14:43","4":"2020-11-11 21:40:48","5":"2020-11-11 21:35:01","6":"2020-11-11 21:12:25","7":"2020-11-11 21:10:42","8":"2020-11-11 21:06:33","9":"2020-11-11 20:59:30","10":"2020-11-11 20:59:06","11":"2020-11-11 20:57:26","12":"2020-11-11 20:53:12","13":"2020-11-11 20:52:12","14":"2020-11-11 20:43:38","15":"2020-11-11 20:27:12","16":"2020-11-11 20:17:57","17":"2020-11-11 20:05:12","18":"2020-11-11 20:03:27","19":"2020-11-11 19:57:39","20":"2020-11-11 19:54:59","21":"2020-11-11 19:12:43","22":"2020-11-11 18:52:45","23":"2020-11-11 18:43:09","24":"2020-11-11 18:40:22","25":"2020-11-11 18:40:10","26":"2020-11-11 18:35:37","27":"2020-11-11 18:20:35","28":"2020-11-11 18:14:42","29":"2020-11-11 18:14:01","30":"2020-11-11 17:58:29","31":"2020-11-11 17:41:38","32":"2020-11-11 17:35:51","33":"2020-11-11 16:45:47","34":"2020-11-11 15:57:03","35":"2020-11-11 15:56:11","36":"2020-11-11 15:45:18","37":"2020-11-11 12:58:54","38":"2020-11-11 12:55:14","39":"2020-11-11 12:53:26","40":"2020-11-11 12:49:48","41":"2020-11-11 12:49:25","42":"2020-11-11 12:48:48","43":"2020-11-11 12:39:40","44":"2020-11-11 12:38:34","45":"2020-11-11 10:40:56","46":"2020-11-11 08:55:22","47":"2020-11-11 08:00:45","48":"2020-11-11 07:50:40","49":"2020-11-11 06:48:59","50":"2020-11-11 06:03:53","51":"2020-11-11 06:00:21","52":"2020-11-11 04:29:01","53":"2020-11-11 04:25:08","54":"2020-11-11 04:03:46","55":"2020-11-11 03:56:04"},"retweet_count":{"0":1868,"1":12,"2":889,"3":1,"4":2,"5":11,"6":9,"7":578,"8":1,"9":7,"10":20,"11":8,"12":29,"13":22,"14":2,"15":570,"16":16,"17":147,"18":114,"19":29,"20":1,"21":0,"22":5,"23":1487,"24":16,"25":2,"26":366,"27":168,"28":8,"29":18,"30":3270,"31":17,"32":0,"33":32,"34":17,"35":107,"36":14,"37":12,"38":1,"39":26,"40":6,"41":34,"42":3,"43":184,"44":96,"45":13,"46":27,"47":281,"48":3,"49":8,"50":179,"51":2,"52":18,"53":21,"54":9,"55":10},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":74,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":128,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":53,"29":0,"30":0,"31":149,"32":3,"33":98,"34":0,"35":467,"36":0,"37":34,"38":0,"39":213,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":462,"45":0,"46":145,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tamiroff_","name":"Tamiroff","id":235269567,"id_str":"235269567","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1326605649522855936,"id_str":"1326605649522855936","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkMz0DWEAAKj8x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkMz0DWEAAKj8x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HUioeGwY1e","display_url":"pic.twitter.com\/HUioeGwY1e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tamiroff_\/status\/1326605664051982345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":444,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1124,"h":1721,"resize":"fit"},"medium":{"w":784,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326605664051982345,"source_status_id_str":"1326605664051982345","source_user_id":235269567,"source_user_id_str":"235269567"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CalitaA","name":"Claudia","id":39461731,"id_str":"39461731","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[],"media":[{"id":1326651105535733760,"id_str":"1326651105535733760","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk2Js5WMAAdTqr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emk2Js5WMAAdTqr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YcL9wPeywu","display_url":"pic.twitter.com\/YcL9wPeywu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CalitaA\/status\/1326651247533944839\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":376,"h":727,"resize":"fit"},"large":{"w":376,"h":727,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326651247533944839,"source_status_id_str":"1326651247533944839","source_user_id":39461731,"source_user_id_str":"39461731"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LsfValue","name":"FR4NC15","id":1097205265655611397,"id_str":"1097205265655611397","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1326645368675766273,"id_str":"1326645368675766273","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkw7xbWEAE__DI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkw7xbWEAE__DI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/08hEczjaO9","display_url":"pic.twitter.com\/08hEczjaO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LsfValue\/status\/1326645370697474053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":534,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":534,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326645370697474053,"source_status_id_str":"1326645370697474053","source_user_id":1097205265655611397,"source_user_id_str":"1097205265655611397"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaAngiolina","name":"Ana Visconti","id":589399253,"id_str":"589399253","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326639585783406597,"id_str":"1326639585783406597","indices":[21,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkrrKeXYAUbSxJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkrrKeXYAUbSxJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RD1YrtQA3f","display_url":"pic.twitter.com\/RD1YrtQA3f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1326639591588237315\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":626,"h":621,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":621,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":621,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"munny_b","name":"William Munny","id":3303479021,"id_str":"3303479021","indices":[3,11]},{"screen_name":"pedronavarrol","name":"Pedro Navarro \u26ab\ufe0f","id":116701487,"id_str":"116701487","indices":[13,27]},{"screen_name":"ismaelquesada","name":"Ismael L\u00f3pez Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":234113882,"id_str":"234113882","indices":[28,42]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[43,53]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[54,59]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[60,70]},{"screen_name":"mcastellonPP","name":"Miguel A. Castell\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":265938163,"id_str":"265938163","indices":[71,84]},{"screen_name":"AliciaGarcia_Av","name":"Alicia Garc\u00eda Rodr\u00edguez","id":495288613,"id_str":"495288613","indices":[85,101]},{"screen_name":"MargaProhens","name":"Marga Prohens","id":361322719,"id_str":"361322719","indices":[102,115]},{"screen_name":"juan_pedreno","name":"Juan Luis Pedre\u00f1o","id":3208501132,"id_str":"3208501132","indices":[116,129]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evacimadevilla","name":"Eva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":827851842860232704,"id_str":"827851842860232704","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]},{"screen_name":"lalalalia","name":"Anal\u00eda Plaza","id":15943605,"id_str":"15943605","indices":[20,30]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacho_u","name":"URRUTlA","id":295582597,"id_str":"295582597","indices":[3,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Popmart_u2","name":"Popmart","id":417307513,"id_str":"417307513","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"c_nought3","name":"CEO de los BUENOS D\u00cdAS\u2122 \u2741","id":1262793468,"id_str":"1262793468","indices":[3,13]},{"screen_name":"bandurriero","name":"El Bandurriero","id":295194677,"id_str":"295194677","indices":[15,27]},{"screen_name":"fernicolombres","name":"Fernando","id":1033614416,"id_str":"1033614416","indices":[28,43]},{"screen_name":"icarx7","name":"\u00cdcaro","id":1293147298294370311,"id_str":"1293147298294370311","indices":[44,51]},{"screen_name":"McArronz","name":"McArron","id":951174156942495744,"id_str":"951174156942495744","indices":[52,61]},{"screen_name":"sprkrk","name":"K \ud83d\udc51\u269c\ufe0f\u269c\ufe0f\u269c\ufe0f","id":2574100570,"id_str":"2574100570","indices":[62,69]},{"screen_name":"nodsvq","name":"A","id":1123860347419594752,"id_str":"1123860347419594752","indices":[70,77]},{"screen_name":"MontyMcGanga","name":"S\u00e1trapa \/\ud83d\udc80","id":714601550581260289,"id_str":"714601550581260289","indices":[78,91]},{"screen_name":"MiguelSal1503","name":"Miguel","id":1238882038251429888,"id_str":"1238882038251429888","indices":[92,106]},{"screen_name":"lalalalia","name":"Anal\u00eda Plaza","id":15943605,"id_str":"15943605","indices":[107,117]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (\"Llibertat hostelers pol\u00edtics\")","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[3,10]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q9TlvkPo5o","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/expertos-coinciden-pcr-aeropuertos-inutil_1_6079448.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/exper\u2026","indices":[83,106]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nachodomenech73","name":"NACHO DOMENECH \ud83d\udc9a\ud83d\udc99","id":808681903331098625,"id_str":"808681903331098625","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanjoArm","name":"juan armengol","id":423330194,"id_str":"423330194","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[3,19]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[24,40]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326615059381018624,"id_str":"1326615059381018624","indices":[24,47],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326615059381018624\/pu\/img\/cVFsSxasxtvLhI8r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326615059381018624\/pu\/img\/cVFsSxasxtvLhI8r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xzC31Nk3Eu","display_url":"pic.twitter.com\/xzC31Nk3Eu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1326615090515374082\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tongo7h","name":"Juan C\u00d3METE EL POLLO","id":1617597067,"id_str":"1617597067","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzC7evjKOB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/espamuru\/status\/1326603377782960130","display_url":"twitter.com\/espamuru\/statu\u2026","indices":[40,63]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsanrom1","name":"Jos\u00e9 Miguel","id":473765287,"id_str":"473765287","indices":[3,12]},{"screen_name":"El_informator","name":"El_Prejuicios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1021538664453746688,"id_str":"1021538664453746688","indices":[14,28]},{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[29,38]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[39,50]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eq1uxQICzl","expanded_url":"https:\/\/amp.vozpopuli.com\/espana\/ciudadanos-delcygate-psoe_0_1408960091.html#click=https:\/\/t.co\/6PgpFiI58i","display_url":"amp.vozpopuli.com\/espana\/ciudada\u2026","indices":[110,133]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alatornio","name":"Alatornio","id":1006229254537990145,"id_str":"1006229254537990145","indices":[3,13]},{"screen_name":"Helenyupas","name":"Helenpas_ATM \ud83d\udc9a","id":164585130,"id_str":"164585130","indices":[15,26]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[27,41]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eva_Zeta","name":"Eva Pandawazo \ud83d\udc60","id":267139627,"id_str":"267139627","indices":[3,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"SalvarLaHosteler\u00eda","indices":[52,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"begonavillacis","name":"Bego\u00f1a Villac\u00eds","id":2765834914,"id_str":"2765834914","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXKsf43lZT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VictorLapuente\/status\/1326496524688371712","display_url":"twitter.com\/VictorLapuente\u2026","indices":[41,64]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fE5EFWM0Sa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/noemigxx\/status\/1326580367080517632","display_url":"twitter.com\/noemigxx\/statu\u2026","indices":[114,137]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z6pnzAbock","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/espamuru\/status\/1326570299651928065","display_url":"twitter.com\/espamuru\/statu\u2026","indices":[15,38]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1RNYpMvK9d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jdelolmolopez\/status\/1326564386752909315","display_url":"twitter.com\/jdelolmolopez\/\u2026","indices":[279,302]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fuenteluchagom","name":"Luis Miguel G\u00f3mez","id":2188037006,"id_str":"2188037006","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[70,84]},{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[85,98]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sllromano","name":"Sergio Llorente","id":601130776,"id_str":"601130776","indices":[3,13]},{"screen_name":"minisashas","name":"Isabel Vald\u00e9s","id":143455500,"id_str":"143455500","indices":[37,48]},{"screen_name":"omeuxeito","name":"Sa\u00fal Ares","id":69343508,"id_str":"69343508","indices":[70,80]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v1ZT0DkL9c","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/cis-opinion-gobierno-pandemia-coronavirus_0_1409259596.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/cis-opi\u2026","indices":[25,48]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326508325542965251,"id_str":"1326508325542965251","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0Sz-WMAMJkF-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emi0Sz-WMAMJkF-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8gn2QFWAcn","display_url":"pic.twitter.com\/8gn2QFWAcn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1326508332170047490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":755,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1975,"resize":"fit"},"small":{"w":428,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]},{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[75,89]},{"screen_name":"alvaronieto","name":"\u00c1lvaro Nieto","id":58487243,"id_str":"58487243","indices":[95,107]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FroilLannister","name":"Froil\u00e1n I de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":60855010,"id_str":"60855010","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierErausquin","name":"Javier de Erausquin","id":940998031117307904,"id_str":"940998031117307904","indices":[3,19]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OChqzLA0tC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_minecogob\/status\/1326497697956835328","display_url":"twitter.com\/_minecogob\/sta\u2026","indices":[70,93]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rho90","name":"Rho-904","id":329743991,"id_str":"329743991","indices":[3,9]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2O8KOO6Xw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hucanmu93\/status\/1326441078187298818","display_url":"twitter.com\/hucanmu93\/stat\u2026","indices":[17,40]}],"media":[{"id":1326448395465207808,"id_str":"1326448395465207808","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326448395465207808\/pu\/img\/b3TNdT48yKen9hNQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326448395465207808\/pu\/img\/b3TNdT48yKen9hNQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JSMxwgbm2F","display_url":"pic.twitter.com\/JSMxwgbm2F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1326448419657945089\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":888,"h":758,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":580,"resize":"fit"},"medium":{"w":888,"h":758,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jljcolorado","name":"Jose-Luis Jimenez","id":56768709,"id_str":"56768709","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oa5SktYFNT","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uI8ODCxrNMU","display_url":"youtube.com\/watch?v=uI8ODC\u2026","indices":[60,83]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laamaquemehapa","name":"laamaquemehapa","id":1023160728885309440,"id_str":"1023160728885309440","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"churfer_rai","name":"Ra\u00ef","id":384576105,"id_str":"384576105","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[62,76]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"csilvacampanon","name":"Carlos Silva","id":1101794154,"id_str":"1101794154","indices":[3,18]},{"screen_name":"SergioIHSegovia","name":"Sergio Iglesias \ud83c\udf3e","id":276545620,"id_str":"276545620","indices":[40,56]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[73,78]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelwi","name":"Manolo","id":117992242,"id_str":"117992242","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5hTg0f1tz","expanded_url":"https:\/\/www.nytimes.com\/2020\/11\/10\/health\/t-cell-test-coronavirus-immunity.html?smtyp=cur&smid=fb-nytimes&fbclid=IwAR0Qhq8mT9EWhYZ_VOTTK2KHrpVcAntYtMAyGZae9AJzzfem2hGObYoVZIo","display_url":"nytimes.com\/2020\/11\/10\/hea\u2026","indices":[70,93]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirectorRafael","name":"Rafael Garc\u00eda","id":525213418,"id_str":"525213418","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]},{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[35,46]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NiusDiario","name":"NIUS","id":1115538035167330304,"id_str":"1115538035167330304","indices":[3,14]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstebanMAntona","name":"Esteban Mart\u00edn","id":302750937,"id_str":"302750937","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raguadop","name":"Rub\u00e9n Aguado","id":281527652,"id_str":"281527652","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]},{"screen_name":"javier_onsurbe","name":"Javier Onsurbe","id":118845242,"id_str":"118845242","indices":[29,44]}],"urls":[]}}}