{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar","22":"Africamar","23":"Africamar","24":"Africamar","25":"Africamar","26":"Africamar","27":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1338977224725311490,"1":1338974357910118401,"2":1338974214464933894,"3":1338974091534069760,"4":1338972279649210370,"5":1338971600021024782,"6":1338971161292664833,"7":1338970896778866690,"8":1338970721616338945,"9":1338970262402977793,"10":1338969787049906176,"11":1338969074240544774,"12":1338968697914929155,"13":1338967969695719425,"14":1338966824701087746,"15":1338965013290213380,"16":1338964342537134080,"17":1338963452413489154,"18":1338879859230203905,"19":1338879323328090114,"20":1338878580839899143,"21":1338786574901850113,"22":1338759341671931904,"23":1338758688228732928,"24":1338757424069611521,"25":1338756805435027457,"26":1338756263069556736,"27":1338755570409594882},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"text":{"0":"El que quiere hacer algo conseguir\u00e1 un medio,el que no una excusa . Bona nit. Buenas noches. Bonne nuit :crescent_moon: https:\/\/t.co\/lkKiBXATs1","1":"Nos han mentido, traicionado y vendido como coba\u00f1oles \nLos conejillos de indias https:\/\/t.co\/kzzlNwvXjo\n\n@noticiaspatriotas","2":"Los confinamientos provocan aumento de la tasa de suicidio en Corea del Sur\n\nhttps:\/\/t.co\/z210TC2ju2","3":"- ESTADO DE ALARMA                   - TOQUE DE QUEDA.                       -  RESTRICCIONES DE MOVIMIENTO Y CONTACTO.      - CENSURA EN LOS MEDIOS DE COMUNICACI\u00d3N.                  - SE\u00d1ALAMIENTO Y CONDENA DE LOS DISIDENTES.","4":"Cr\u00edmenes pol\u00edtico-sanitarios: M\u00e1s de un mill\u00f3n de personas podr\u00edan estar en lista de espera para una intervenci\u00f3n quir\u00fargica en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/bF99saLuEV","5":"LUZ VERDE PARA HACER TEST EN FARMACIAS :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/9A7lwgmtZk","6":"La UE adelanta los plazos para iniciar la vacunaci\u00f3n antes de que acabe el a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/V2dOG06UaL\n\n\u00bfA qu\u00e9 se deben las prisas?\n\n\u00bfQu\u00e9 hace un animal acorralado?","7":"Giro de 180\u00ba del Ministerio de Sanidad del Reino Unido: \nNo hay planes para hacer la vacuna obligatoria ni imponer pasaportes con vacunas en el Reino Unido. \n\nhttps:\/\/t.co\/1PWXXrYCX3","8":"COMO HA CAMBIADO LA COSA , EST\u00c1 FOTO AHORA SER\u00cdA RACISTA :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/14m3g4Rcq3","9":"HOTELEROS CONSIDERAN PEDIR LA PRUEBA DE VACUNACI\u00d3N ( pasaporte sanitario ) https:\/\/t.co\/S88Df3RIXr","10":"EL GOBIERNO REFUERZA CON 53 MILLONES M\u00c1S EL SISTEMA DE ACOGIDA X LA CRISIS EN CANARIAS Y OTROS 30 PARA CRUZ ROJA https:\/\/t.co\/YXIXZ1TE2L","11":"En 1956 Elvis Presley antes de realizar una presentaci\u00f3n en el show de Ed Sullivan le pidieron ponerse la vacuna de la polio en directo, para que la gente siguiera su ejemplo. Elvis era un \u00eddolo de masas en aquel momento. Este m\u00e9todo de marketing utilizado por la farmac\u00e9uticas","12":":red_circle: IMPORTANTE :red_circle:\n\nEl jefe de la FDA (la agencia reguladora de los alimentos, medicamentos y vacunas en EEUU), el Dr. Stephen Hahn, confirma que ning\u00fan gobierno, ning\u00fan cuerpo, ninguna escuela, ning\u00fan empleador puede obligar a alguien a ponerse una vacuna contra el coronavirus,","13":"Serie animada Los Simpsons.\nCreador: Matt Groening, mas\u00f3n grado 33.\nEpisodio:          6\nTemporada: 16\nEstreno d\u00eda:  16\n11\n666\n\nCuando Kent Brockman entrevista al doctor Hibbert en su programa de TV Smartline, el doctor y cuatro bailarinas promocionan varios productos de Pfizer.","14":":fast-forward_button: #Hungr\u00eda | Hungr\u00eda aprueba una ley que impide la adopci\u00f3n de ni\u00f1os por parejas del mismo sexo.\n\nEl Parlamento de Hungr\u00eda ha aprobado este martes una pol\u00e9mica enmienda constitucional que excluye a las parejas homosexuales del derecho de adoptar, en medio","15":"SEGUIMOS CON EL CUENTO : :right_arrow_selector: El Gobierno dice ahora que no tienen actas de las reuniones de los comit\u00e9s de expertos.\n\nEl Gobierno de Pedro S\u00e1nchez asegura ahora que los comit\u00e9s de expertos no est\u00e1n obligados a tomar actas y que no se dispone de ellas, pese a","16":"Si todav\u00eda no despertaste (o crees estarlo), si sigues el juego a este infausto circo, a esta macabra obra de ingenier\u00eda zoocial, a estos decretazos, protocolos que te roban derechos, salud y libertad\u2026orquestados por entes carentes de humanidad, el miedo te paraliza y vives","17":"Parlamento de Canad\u00e1:\nEl Presidente Trudeau EVITA contestar a las preguntas de la oposici\u00f3n sobre SUS CONEXIONES CON CHINA. \n.... Y en Espa\u00f1a pasa lo mismo.. :eyes: ... NO SEAMOS INGENUOS ! https:\/\/t.co\/xppY53lxfY","18":"El inmigrante muerto acogido en el Waikiki, sin signos de criminalidad | Canarias7\nhttps:\/\/t.co\/emC0KtGwZZ","19":":latin_cross_selector: Muerte por ataque de coraz\u00f3n por COVID.\n\n:latin_cross_selector: Muerte por embolia por COVID.\n\n:latin_cross_selector: Muerte por derrame cerebral por covid.\n\n:latin_cross_selector: Muerte por cancer por covid.\n\n:latin_cross_selector: Muerte por accidente de tr\u00e1fico por covid.\n\n:latin_cross_selector: Muerte por atropello por covid.\n\n:latin_cross_selector: Muerte por asesinato por covid.","20":"BRUTAL EN TELE 5\n\nNo podemos creer lo que hemos visto hace unos instantes en \u201cTu Pantalla Amiga\u201d\n\nUNA NI\u00d1A DE 12 A\u00d1OS FALLECE POR COVID. \n\nFijaros como dicen \u201cEnfermedad Rara\u201d\nFijaros bien \u201cAparece la Gripe\u201d https:\/\/t.co\/vuCmtllvMd","21":"BUENO, YA PODEMOS BAJARNOS DE LA NUBE - https:\/\/t.co\/gTtVkx504c","22":"EL SUSTITUTO DEL EURIBOR https:\/\/t.co\/xgRk1hxc6d","23":"M\u00c1S RESTRICCIONES...https:\/\/t.co\/OADZcar1dT","24":"La agenda sat\u00e1nica no para... https:\/\/t.co\/QAWkM86kz5","25":"En India, trabajadores de Apple, Microsoft y Lenovo incendiaron y destruyeron la oficina de sus respectivas f\u00e1bricas, destrozando los coches de los jefes y asaltando las instalaciones.\n\nLa lucha es el \u00fanico camino.\n\n:link: Daniel Mayakovski (@DaniMayakovski) https:\/\/t.co\/yxW64sFbnp","26":"ANCIANO CAE POR UNA VENTANA, CUANDO INTENTABA ESCAPAR DEL HOSPITAL DONDE LE TENIAN SECUESTRADO CONTRA SU VOLUNTAD. \n\nLA LOCURA SANITARIA A LA QUE NOS SOMETEN GOBIERNOS CENTRAL Y AUTON\u00d3MICOS, EST\u00c1 ACABANDO F\u00cdSICA Y ANIMICAMENTE CON LA VIDA DE NUESTROS ANCIANOS.","27":"EL DIRECTOR DE LA OMS PODR\u00cdA AFRONTAR CARGOS POR GENOCIDIO.\nHa sido presentada una DENUNCIA ante la CORTE PENAL DEL TRIBUNAL DE LA HAYA -CPI-\n\nEl economista nominado a Premio Nobel de la Paz el pasado a\u00f1o, David STEINMAN, ha acusado a Tedros ADHANAMOM GHEBREYESUS, de ser uno de"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"created_at":{"0":"2020-12-15 22:40:22","1":"2020-12-15 22:28:58","2":"2020-12-15 22:28:24","3":"2020-12-15 22:27:55","4":"2020-12-15 22:20:43","5":"2020-12-15 22:18:00","6":"2020-12-15 22:16:16","7":"2020-12-15 22:15:13","8":"2020-12-15 22:14:31","9":"2020-12-15 22:12:42","10":"2020-12-15 22:10:48","11":"2020-12-15 22:07:58","12":"2020-12-15 22:06:29","13":"2020-12-15 22:03:35","14":"2020-12-15 21:59:02","15":"2020-12-15 21:51:50","16":"2020-12-15 21:49:10","17":"2020-12-15 21:45:38","18":"2020-12-15 16:13:28","19":"2020-12-15 16:11:20","20":"2020-12-15 16:08:23","21":"2020-12-15 10:02:47","22":"2020-12-15 08:14:34","23":"2020-12-15 08:11:58","24":"2020-12-15 08:06:57","25":"2020-12-15 08:04:29","26":"2020-12-15 08:02:20","27":"2020-12-15 07:59:35"},"retweet_count":{"0":3,"1":13,"2":3,"3":13,"4":4,"5":1,"6":4,"7":10,"8":5,"9":3,"10":1,"11":5,"12":145,"13":5,"14":5,"15":3,"16":19,"17":15,"18":1,"19":13,"20":35,"21":7,"22":1,"23":3,"24":5,"25":10,"26":107,"27":67},"favorite_count":{"0":15,"1":16,"2":4,"3":38,"4":9,"5":4,"6":14,"7":15,"8":19,"9":4,"10":5,"11":9,"12":252,"13":17,"14":17,"15":6,"16":44,"17":18,"18":6,"19":30,"20":80,"21":40,"22":1,"23":7,"24":9,"25":19,"26":218,"27":140},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a","22":"Barcelona-Espa\u00f1a","23":"Barcelona-Espa\u00f1a","24":"Barcelona-Espa\u00f1a","25":"Barcelona-Espa\u00f1a","26":"Barcelona-Espa\u00f1a","27":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338977220187058178,"id_str":"1338977220187058178","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUAsAOW8AI-QWI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUAsAOW8AI-QWI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lkKiBXATs1","display_url":"pic.twitter.com\/lkKiBXATs1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1338977224725311490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1155,"resize":"fit"},"small":{"w":442,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":1155,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kzzlNwvXjo","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/economia-y-finanzas\/huawei-6g-espana_0_1419158147.html?utm_content=buffer8c92f&utm_medium=social&utm_source=facebook.com&utm_campaign=buffer&fbclid=IwAR07p7w6fMIMxTcHaPD6zGNV2jdV6HgmIQ4bbLLbMByNPYVQDR3lJAvo3CU","display_url":"vozpopuli.com\/economia-y-fin\u2026","indices":[80,103]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z210TC2ju2","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/75570-Los-confinamientos-provocan-aumento-de-la-tasa-de-suicidio-en-Corea-del-Sur","display_url":"es.sott.net\/article\/75570-\u2026","indices":[77,100]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bF99saLuEV","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/75577-Crimenes-politico-sanitarios-Mas-de-un-millon-de-personas-podrian-estar-en-lista-de-espera-para-una-intervencion-quirurgica-en-Espana","display_url":"es.sott.net\/article\/75577-\u2026","indices":[136,159]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9A7lwgmtZk","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/madrid-asegura-que-tiene-luz-verde-del-gobierno-para-hacer-test-en-farmacias\/","display_url":"elliberal.com\/madrid-asegura\u2026","indices":[40,63]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2dOG06UaL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-15\/la-ue-adelanta-los-plazos-para-iniciar-la-vacunacion-antes-de-que-acabe-el-ano.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[80,103]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PWXXrYCX3","expanded_url":"https:\/\/www.sott.net\/article\/445807-UK-vaccine-ministers-U-turn-Absolutely-no-plans-for-COVID-passports","display_url":"sott.net\/article\/445807\u2026","indices":[159,182]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338970716264394753,"id_str":"1338970716264394753","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT6xbOW8AEN_b1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT6xbOW8AEN_b1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/14m3g4Rcq3","display_url":"pic.twitter.com\/14m3g4Rcq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1338970721616338945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":886,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":502,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":886,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S88Df3RIXr","expanded_url":"https:\/\/religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/12\/hoteles-consideran-pedir-prueba-de.html?m=1","display_url":"religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/12\/hotele\u2026","indices":[75,98]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXIXZ1TE2L","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/epsocial\/migracion\/noticia-gobierno-refuerza-53-millones-sistema-acogida-crisis-canarias-otros-30-cruz-roja-20201215143642.html","display_url":"europapress.es\/epsocial\/migra\u2026","indices":[113,136]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"Hungr\u00eda","indices":[2,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338963352433926151,"id_str":"1338963352433926151","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338963352433926151\/pu\/img\/jMozW6h0tRy6FreG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338963352433926151\/pu\/img\/jMozW6h0tRy6FreG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xppY53lxfY","display_url":"pic.twitter.com\/xppY53lxfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1338963452413489154\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/emC0KtGwZZ","expanded_url":"https:\/\/www.canarias7.es\/canarias\/gran-canaria\/hallan-muerto-joven-20201214233519-nt.html","display_url":"canarias7.es\/canarias\/gran-\u2026","indices":[83,106]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338878573730533379,"id_str":"1338878573730533379","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSm-BiXEAMVG2L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSm-BiXEAMVG2L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vuCmtllvMd","display_url":"pic.twitter.com\/vuCmtllvMd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1338878580839899143\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":958,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":898,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gTtVkx504c","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/putin-felicita-finalmente-a-biden-por-su-victoria-en-las-elecciones\/","display_url":"elliberal.com\/putin-felicita\u2026","indices":[40,63]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xgRk1hxc6d","expanded_url":"https:\/\/www.euribor.com.es\/2020\/12\/15\/ya-tenemos-sustituto-para-el-euribor\/?fbclid=IwAR1kGxi-sqrrQGPb5Gz3IKE3ydsTobsF1y-IiAewLbjsTdLzR-7t--THIYo","display_url":"euribor.com.es\/2020\/12\/15\/ya-\u2026","indices":[25,48]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OADZcar1dT","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/europa-aumenta-las-restricciones-ante-la-llegada-de-la-navidad\/","display_url":"elliberal.com\/europa-aumenta\u2026","indices":[20,43]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QAWkM86kz5","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ley-eutanasia-apoyos-congreso-enfila-aprobacion-definitiva_1_6494043.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ley-e\u2026","indices":[30,53]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniMayakovski","name":"Daniel Mayakovski","id":1528872169,"id_str":"1528872169","indices":[237,252]}],"urls":[],"media":[{"id":1338756772882952194,"id_str":"1338756772882952194","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338756772882952194\/pu\/img\/0qY2eYmtBhrOeae7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338756772882952194\/pu\/img\/0qY2eYmtBhrOeae7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yxW64sFbnp","display_url":"pic.twitter.com\/yxW64sFbnp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1338756805435027457\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":416,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":416,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":416,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}