{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org","11":"correctiv_org","12":"correctiv_org","13":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1338867418194616322,"1":1338864971875110915,"2":1338864970214252551,"3":1338861371463618576,"4":1338845883820109824,"5":1338845577203896320,"6":1338831173372547078,"7":1338818829770776577,"8":1338803356651958274,"9":1338803355473367040,"10":1338803354089246722,"11":1338794714015932424,"12":1338770776774696960,"13":1338725372293165056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"text":{"0":"Vielen Dank! Das Buch ist in unserem Shop erh\u00e4ltlich: #Korruption\n\nhttps:\/\/t.co\/GudFINVyz3 https:\/\/t.co\/c0kQ21KVxk","1":"\u00dcber gebrochene Versprechen, Knebelvertr\u00e4ge &amp; ein System am Limit #Pflegenotstand #NursesForSale https:\/\/t.co\/L8PQGr8Eun","2":"Die Privatwirtschaft ist in Deutschland heilig. Offenbar auch in der Pflege. Bei der Vermittlung entsteht ein unregulierter Markt auf Kosten der #Pflegekr\u00e4fte \u2013 wie unsere Recherche #NursesForSale zeigte. Die @Bundesagentur ist machtlos. https:\/\/t.co\/goQSznERba","3":"Journalismus kann Ver\u00e4nderungen ansto\u00dfen. Das beginnt oft klein und lokal. Genau hier setzt unser Projekt CORRECTIV-Lokal an. Vernetzung im Kleinen, um gro\u00dfe Recherchen hervorzubringen. Momentan zu #H\u00e4uslicherGewalt w\u00e4hrend Corona. Ihr k\u00f6nnt mitmachen: https:\/\/t.co\/mge3RfwRR9","4":"Termintipp: wer sich f\u00fcr konstruktiven Journalismus interessiert, besucht am 15.\/16. Dezember online die \"Global Constructive Journalism Conference\". https:\/\/t.co\/LFjakzuSPn https:\/\/t.co\/VjUy0PLAPI","5":"Die Klimakrise ist gef\u00e4hrlich. Viele versuchen, das zu ignorieren oder zu vertuschen. Es reicht. Wir zeigen ihre geheimen Strategien. Wir stellen uns mit #Fakten dagegen. Damit die Klimakrise ohne H\u00fcrden angegangen werden kann. \n\nUnterst\u00fctze uns dabei: https:\/\/t.co\/7AXAlkvhjH https:\/\/t.co\/wUSHjJSJgw","6":"Wir bauen ein Herzensprojekt von uns aus: Mit CORRECTIV.Lokal m\u00f6chten wir fundierte Recherchen von Regionalmedien unterst\u00fctzen. Ihr k\u00f6nnt als Lokaljournalisten Teil werden und von Wissen, Austausch und investigativen Recherchen profitieren. https:\/\/t.co\/VUkiDRMc7D https:\/\/t.co\/JoZ8FwZoWX","7":"Kein Mandat f\u00fcr Regulierung: Nach unserer Recherche #NursesForSale wehrt sich die @Bundesagentur. Sie d\u00fcrfen sich nicht einmischen. Um private Vermittler f\u00fcr #Pflegekr\u00e4fte zu kontrollieren, fehlt der rechtliche Rahmen. In DE offenbar politisch gewollt. \nhttps:\/\/t.co\/goQSznngjC","8":"Eine Regulierung ist dringend erforderlich, fordert auch der @DBfK_Pflege. Mehr zu den Hintergr\u00fcnden in unserer umfassenden Recherche #NursesForSale: https:\/\/t.co\/L8PQGqR3CP","9":"Ein G\u00fctessiegel, um Vermittler zu zertifieren, w\u00e4re eine L\u00f6sung. Seit Oktober 2019 diskutiert das @BMG_Bund mit der Branche dar\u00fcber. Bis heute ohne Ergebnisse. Es handele sich um einen laufenden Prozess.","10":"Ausl\u00e4ndische Pflegekr\u00e4fte kommen unter miserablen Bedingungen nach DE. Vermittler streichen hohe Pr\u00e4mien ein &amp; machen Pflegerinnen zur Ware. Die @Bundesagentur k\u00f6nnte bessere Standards garantieren, sagen uns Quellen. Doch ihnen fehlt die Handlungsmacht.\nhttps:\/\/t.co\/goQSznngjC","11":"Danke! Danke! Danke! @mediummagazin #jdj2020 https:\/\/t.co\/Gh3g8ytINn","12":"So richtig m\u00f6chte man auf dieses Jahr nicht unbedingt zur\u00fcckschauen. Lieber nach vorn. Aber: Es hat bewiesen, dass Journalismus wichtiger ist denn je.\u00a0Blickt mit uns auf die Investigativ-Recherchen 2020 zur\u00fcck. Sie helfen, gemeinsam nach vorne zu schauen: https:\/\/t.co\/wtVcej0zzN","13":"7. Vorschlag gegen #Korruption: Den Staat transparenter machen #transparenz https:\/\/t.co\/ajJbZ6pdZH"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-12-15 15:24:02","1":"2020-12-15 15:14:18","2":"2020-12-15 15:14:18","3":"2020-12-15 15:00:00","4":"2020-12-15 13:58:27","5":"2020-12-15 13:57:14","6":"2020-12-15 13:00:00","7":"2020-12-15 12:10:57","8":"2020-12-15 11:09:28","9":"2020-12-15 11:09:28","10":"2020-12-15 11:09:28","11":"2020-12-15 10:35:08","12":"2020-12-15 09:00:00","13":"2020-12-15 05:59:35"},"retweet_count":{"0":5,"1":1,"2":8,"3":5,"4":14,"5":7,"6":6,"7":11,"8":1,"9":1,"10":6,"11":1,"12":9,"13":12},"favorite_count":{"0":11,"1":12,"2":26,"3":12,"4":0,"5":23,"6":20,"7":16,"8":7,"9":6,"10":23,"11":20,"12":42,"13":69},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","11":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","12":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","13":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Korruption","indices":[54,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GudFINVyz3","expanded_url":"https:\/\/shop.correctiv.org\/buecher\/34\/geheimsache-korruption\/","display_url":"shop.correctiv.org\/buecher\/34\/geh\u2026","indices":[67,90]},{"url":"https:\/\/t.co\/c0kQ21KVxk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DuffyKonrad\/status\/1338853528962441218","display_url":"twitter.com\/DuffyKonrad\/st\u2026","indices":[91,114]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Pflegenotstand","indices":[70,85]},{"text":"NursesForSale","indices":[86,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8PQGr8Eun","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/wie-dubiose-vermittler-auslaendische-pflegekraefte-zur-ware-machen\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[101,124]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Pflegekr\u00e4fte","indices":[145,158]},{"text":"NursesForSale","indices":[182,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bundesagentur","name":"Bundesagentur f\u00fcr Arbeit","id":761654694,"id_str":"761654694","indices":[209,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/goQSznERba","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/gesundheit\/pflege\/2020\/12\/15\/die-bundesagentur-fuer-arbeit-gibt-zu-nichts-gegen-dubiose-pflegekraefte-vermittler-unternehmen-zu-koennen\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/gesu\u2026","indices":[238,261]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"H\u00e4uslicherGewalt","indices":[198,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mge3RfwRR9","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/lokal\/haeusliche-gewalt\/","display_url":"correctiv.org\/lokal\/haeuslic\u2026","indices":[253,276]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"journalismuslab","name":"Journalismus Lab","id":828957884251852800,"id_str":"828957884251852800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Fakten","indices":[154,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7AXAlkvhjH","expanded_url":"http:\/\/correctiv.org\/klima-weihnachtsspende","display_url":"correctiv.org\/klima-weihnach\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1338845371062226944,"id_str":"1338845371062226944","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSIxX9XEAAKtDy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSIxX9XEAAKtDy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wUSHjJSJgw","display_url":"pic.twitter.com\/wUSHjJSJgw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1338845577203896320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUkiDRMc7D","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/lokal\/","display_url":"correctiv.org\/lokal\/","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1338527472325963777,"id_str":"1338527472325963777","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNnpO4XMAEpZv6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNnpO4XMAEpZv6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JoZ8FwZoWX","display_url":"pic.twitter.com\/JoZ8FwZoWX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1338831173372547078\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"NursesForSale","indices":[52,66]},{"text":"Pflegekr\u00e4fte","indices":[158,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bundesagentur","name":"Bundesagentur f\u00fcr Arbeit","id":761654694,"id_str":"761654694","indices":[82,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/goQSznngjC","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/gesundheit\/pflege\/2020\/12\/15\/die-bundesagentur-fuer-arbeit-gibt-zu-nichts-gegen-dubiose-pflegekraefte-vermittler-unternehmen-zu-koennen\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/gesu\u2026","indices":[254,277]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"NursesForSale","indices":[134,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DBfK_Pflege","name":"DBfK Pflege","id":920212284730945537,"id_str":"920212284730945537","indices":[61,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8PQGqR3CP","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/wie-dubiose-vermittler-auslaendische-pflegekraefte-zur-ware-machen\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[150,173]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BMG_Bund","name":"BMG","id":2478349112,"id_str":"2478349112","indices":[98,107]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bundesagentur","name":"Bundesagentur f\u00fcr Arbeit","id":761654694,"id_str":"761654694","indices":[149,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/goQSznngjC","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/gesundheit\/pflege\/2020\/12\/15\/die-bundesagentur-fuer-arbeit-gibt-zu-nichts-gegen-dubiose-pflegekraefte-vermittler-unternehmen-zu-koennen\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/gesu\u2026","indices":[258,281]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"jdj2020","indices":[36,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mediummagazin","name":"medium magazin","id":18942977,"id_str":"18942977","indices":[21,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gh3g8ytINn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/echt_alice\/status\/1338792671947665410","display_url":"twitter.com\/echt_alice\/sta\u2026","indices":[45,68]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtVcej0zzN","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/in-eigener-sache\/2020\/12\/11\/jahresrueckblick-2020\/","display_url":"correctiv.org\/in-eigener-sac\u2026","indices":[256,279]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Korruption","indices":[19,30]},{"text":"transparenz","indices":[63,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338725203065655300,"id_str":"1338725203065655300","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQberSXUAQgTg7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQberSXUAQgTg7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajJbZ6pdZH","display_url":"pic.twitter.com\/ajJbZ6pdZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1338725372293165056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}