{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador","341":"elespectador","342":"elespectador","343":"elespectador","344":"elespectador","345":"elespectador","346":"elespectador","347":"elespectador","348":"elespectador","349":"elespectador","350":"elespectador","351":"elespectador","352":"elespectador","353":"elespectador","354":"elespectador","355":"elespectador","356":"elespectador","357":"elespectador","358":"elespectador","359":"elespectador","360":"elespectador","361":"elespectador","362":"elespectador","363":"elespectador","364":"elespectador","365":"elespectador","366":"elespectador","367":"elespectador","368":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1338996017069486080,"1":1338994826147192836,"2":1338994576548302848,"3":1338992713048469506,"4":1338992569083191298,"5":1338992359770624000,"6":1338990984827457539,"7":1338990722888867840,"8":1338990662222491655,"9":1338989902218883072,"10":1338988467452321792,"11":1338985951671046147,"12":1338984694248038402,"13":1338984459257966592,"14":1338983435151564800,"15":1338982581094780928,"16":1338981776295911427,"17":1338980919185731584,"18":1338978404276850689,"19":1338977901753102337,"20":1338976378343940096,"21":1338975896460554241,"22":1338974638186110976,"23":1338973652772155423,"24":1338973397053825024,"25":1338973338438410243,"26":1338973099803471875,"27":1338972782252740610,"28":1338972621245919237,"29":1338970852554117121,"30":1338969595479199744,"31":1338968381345718275,"32":1338968337464893441,"33":1338968240463237120,"34":1338967774694092801,"35":1338967224757968896,"36":1338965819951353857,"37":1338964282688610306,"38":1338964217291005952,"39":1338964161791995905,"40":1338963310633308161,"41":1338962551430909955,"42":1338962536595648512,"43":1338961027161976832,"44":1338960786258063360,"45":1338958756118458370,"46":1338958705912655879,"47":1338958650732376064,"48":1338958544658427904,"49":1338958454678032387,"50":1338958361774190592,"51":1338958268543229965,"52":1338957343527215104,"53":1338955758961037320,"54":1338955498910003202,"55":1338954494479114245,"56":1338953239245549571,"57":1338952723576860672,"58":1338951461091336193,"59":1338951233965584394,"60":1338950719341285383,"61":1338949782916763653,"62":1338949494776483840,"63":1338949489634185216,"64":1338949374697758720,"65":1338948952482308097,"66":1338948433617547264,"67":1338948205732638726,"68":1338947332289781763,"69":1338947256754561025,"70":1338945686717534210,"71":1338944673575018498,"72":1338944622073090049,"73":1338943778313424896,"74":1338943172332957696,"75":1338942912051245061,"76":1338942877968297991,"77":1338942837874946049,"78":1338942771240062976,"79":1338942387482226692,"80":1338942319719014400,"81":1338942085140008961,"82":1338940656312573956,"83":1338940376590262280,"84":1338939396603711489,"85":1338938960840679434,"86":1338938141999304704,"87":1338936190242873348,"88":1338936139567276032,"89":1338936005458616321,"90":1338935620954099715,"91":1338935609130442753,"92":1338934354920300544,"93":1338933105231613955,"94":1338930587512483843,"95":1338929686072750083,"96":1338928070812635138,"97":1338927024858132482,"98":1338926732649377796,"99":1338926649170137093,"100":1338925557673840640,"101":1338924367716245509,"102":1338924299667824642,"103":1338924090858614787,"104":1338923041103998977,"105":1338922164762931201,"106":1338920522076270592,"107":1338918940932771840,"108":1338918844216320001,"109":1338918599717769219,"110":1338918480826032130,"111":1338918012385185793,"112":1338915490283073539,"113":1338914671001280512,"114":1338912972782047234,"115":1338910458603065351,"116":1338909204904554498,"117":1338908344313057282,"118":1338907942293270529,"119":1338905425996107779,"120":1338904644936994819,"121":1338903496595267584,"122":1338902908985806849,"123":1338901402467381255,"124":1338900784923222017,"125":1338900390583152652,"126":1338899596819525632,"127":1338897871425376256,"128":1338896521295777792,"129":1338895789800763392,"130":1338895366658416646,"131":1338895346479599621,"132":1338895014248767490,"133":1338894757649674241,"134":1338894216659947521,"135":1338894113173856256,"136":1338893359973273600,"137":1338892991134633984,"138":1338892848486289408,"139":1338892450002333696,"140":1338892138889809924,"141":1338891851458367490,"142":1338891728993079297,"143":1338891576764981248,"144":1338891311487873027,"145":1338890331023142913,"146":1338889552908455937,"147":1338889074971725832,"148":1338887812893077514,"149":1338887644558872577,"150":1338886143543218179,"151":1338886081987620866,"152":1338885683436511234,"153":1338885293928312843,"154":1338884643429478402,"155":1338884380803166210,"156":1338884103207260164,"157":1338883415857360898,"158":1338882774225342468,"159":1338882718285918208,"160":1338880666914746371,"161":1338880265679233031,"162":1338879003525050370,"163":1338878935917064192,"164":1338878133244735488,"165":1338877871998242816,"166":1338877746093699073,"167":1338876532589211655,"168":1338876472220594176,"169":1338876196755550208,"170":1338875225660923904,"171":1338874461647409152,"172":1338874216993656832,"173":1338873579937652737,"174":1338873518075891719,"175":1338873244175175684,"176":1338872886661181444,"177":1338872788145369096,"178":1338872714422050816,"179":1338872631773294593,"180":1338871455375904769,"181":1338870269440618497,"182":1338870193758502917,"183":1338868992769814530,"184":1338868985819848705,"185":1338867871103926272,"186":1338867676668694528,"187":1338866764562591745,"188":1338865805312753670,"189":1338865162749583360,"190":1338864657885360134,"191":1338863905288847360,"192":1338863898292711425,"193":1338862647387680768,"194":1338862270177112077,"195":1338861375649533952,"196":1338861109076344833,"197":1338860014719528960,"198":1338859904669339654,"199":1338859390175043594,"200":1338857822201683971,"201":1338857520144662530,"202":1338857453287403523,"203":1338857192246501379,"204":1338856769519407109,"205":1338856581732057093,"206":1338855814522568705,"207":1338855410724290561,"208":1338855090573242369,"209":1338853891329335296,"210":1338852572845793280,"211":1338850062387060741,"212":1338848807690383363,"213":1338847553161400320,"214":1338847119046832129,"215":1338844268706885633,"216":1338843853835603970,"217":1338842508873314304,"218":1338841695585243138,"219":1338839991208783872,"220":1338837334687617029,"221":1338836392701517824,"222":1338836062257418246,"223":1338835518273040384,"224":1338835057436483584,"225":1338833702978203651,"226":1338832444737327104,"227":1338832419395411969,"228":1338832229452156928,"229":1338832049164128256,"230":1338831724122431490,"231":1338831503145447425,"232":1338829947490676742,"233":1338829925160251392,"234":1338827411601956864,"235":1338825295210700801,"236":1338824892117114881,"237":1338823129402052608,"238":1338822375429844992,"239":1338819861099782144,"240":1338819729767731202,"241":1338819595436638208,"242":1338818600950521856,"243":1338817344467046401,"244":1338814825804263424,"245":1338814124805984257,"246":1338813968366903297,"247":1338812309427335169,"248":1338812172936359937,"249":1338810420409339907,"250":1338809790701694977,"251":1338807279823548420,"252":1338804762221957125,"253":1338804430309896193,"254":1338803224036315137,"255":1338802244137996290,"256":1338799726255353857,"257":1338797207978471430,"258":1338794692864077824,"259":1338792175555973120,"260":1338789659162402817,"261":1338787144605847553,"262":1338784624848343047,"263":1338782116260274183,"264":1338779593063411713,"265":1338777080054603778,"266":1338774560100016128,"267":1338772041755992064,"268":1338764494672179200,"269":1338756945155661827,"270":1338749392858308609,"271":1338741841726988289,"272":1338734292525068290,"273":1338724226837176322,"274":1338721710808428547,"275":1338719191432630274,"276":1338716674304958465,"277":1338714160004292608,"278":1338711643312824320,"279":1338709126071922688,"280":1338707129591599104,"281":1338706611196604416,"282":1338704480976691200,"283":1338704093511081984,"284":1338702837874876424,"285":1338701578363150336,"286":1338699105665765376,"287":1338699063244566528,"288":1338697802369675265,"289":1338696545928171523,"290":1338694956693774336,"291":1338694772677074947,"292":1338693013116252160,"293":1338692767216787458,"294":1338691514109747202,"295":1338690257349451777,"296":1338688992636702721,"297":1338687740779622402,"298":1338686478449332226,"299":1338685461380796416,"300":1338683961254535170,"301":1338683270008107008,"302":1338682701650472962,"303":1338682189802688512,"304":1338681446668623872,"305":1338680869226156032,"306":1338679663711936513,"307":1338678927221526529,"308":1338677667512672257,"309":1338677150464020481,"310":1338676413927485451,"311":1338676062360903683,"312":1338674606790516738,"313":1338674068933971971,"314":1338673897147953152,"315":1338673750913507329,"316":1338672642589683712,"317":1338672584838311936,"318":1338672341962940416,"319":1338672276661788674,"320":1338669320994426880,"321":1338668864041783297,"322":1338668560428773380,"323":1338668557958311937,"324":1338667605490593792,"325":1338667090329255938,"326":1338666347472048128,"327":1338665214171107329,"328":1338663830994423808,"329":1338662569947623425,"330":1338661312876994563,"331":1338660225583378433,"332":1338658937793634307,"333":1338658795225047046,"334":1338657543468544000,"335":1338656520641253376,"336":1338655022620569602,"337":1338655014932406280,"338":1338653110009540608,"339":1338652502753947648,"340":1338651303409557506,"341":1338650066492469255,"342":1338649982249938950,"343":1338648727792349184,"344":1338648361747046404,"345":1338648216108232710,"346":1338647468314128391,"347":1338647294019821568,"348":1338646807581253633,"349":1338646210866012160,"350":1338645132296515585,"351":1338644156768514050,"352":1338643695374131203,"353":1338642498953113601,"354":1338642445106638849,"355":1338641306789289984,"356":1338641179823501313,"357":1338640931197771777,"358":1338640080198651904,"359":1338639669362352128,"360":1338639551074590721,"361":1338638661752152064,"362":1338638447888699401,"363":1338637405772017673,"364":1338636147594047489,"365":1338636067088592898,"366":1338635404640215043,"367":1338635206094446593,"368":1338634879156686849},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":true,"79":false,"80":true,"81":true,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":true,"106":false,"107":false,"108":false,"109":true,"110":true,"111":false,"112":false,"113":true,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":true,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":true,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":true,"143":false,"144":true,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":true,"150":true,"151":false,"152":false,"153":false,"154":true,"155":true,"156":false,"157":true,"158":false,"159":true,"160":true,"161":false,"162":false,"163":true,"164":true,"165":true,"166":false,"167":true,"168":true,"169":false,"170":false,"171":true,"172":true,"173":true,"174":false,"175":false,"176":false,"177":true,"178":false,"179":false,"180":false,"181":true,"182":false,"183":true,"184":true,"185":true,"186":false,"187":false,"188":true,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":true,"197":false,"198":true,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":true,"208":false,"209":true,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":true,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":true,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":true,"233":false,"234":false,"235":true,"236":false,"237":true,"238":false,"239":false,"240":true,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":true,"246":true,"247":false,"248":true,"249":true,"250":false,"251":false,"252":false,"253":true,"254":true,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":true,"281":false,"282":true,"283":false,"284":false,"285":false,"286":true,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":true,"302":false,"303":false,"304":false,"305":false,"306":true,"307":false,"308":false,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":false,"316":false,"317":false,"318":false,"319":false,"320":false,"321":false,"322":true,"323":true,"324":false,"325":false,"326":false,"327":false,"328":false,"329":false,"330":false,"331":true,"332":true,"333":false,"334":false,"335":false,"336":false,"337":true,"338":false,"339":false,"340":true,"341":false,"342":false,"343":false,"344":false,"345":false,"346":false,"347":false,"348":false,"349":false,"350":false,"351":false,"352":false,"353":true,"354":false,"355":false,"356":false,"357":true,"358":false,"359":true,"360":false,"361":false,"362":false,"363":false,"364":false,"365":true,"366":false,"367":true,"368":false},"text":{"0":"El presidente de M\u00e9xico, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, anunci\u00f3 que reconoci\u00f3 finalmente la victoria de Joe Biden en las elecciones estadounidenses, luego de que el Colegio Electoral de ese pa\u00eds ratificara al dem\u00f3crata como presidente electo.\nhttps:\/\/t.co\/XjpOcJvnMf","1":"El gal\u00f3n de gasolina subir\u00e1 en promedio $100 y ser\u00e1 de $8.018 y el del di\u00e9sel (ACPM) bajar\u00e1 $6 y se ubica en $8.024. Adem\u00e1s, bajar\u00e1n los precios en Providencia. Los precios entrar\u00e1n en vigencia a partir de este mi\u00e9rcoles 16 de diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/IC2QlMWML1","2":"El \u00e1lbum recopila 17 canciones interpretadas por el argentino, el a\u00f1o pasado en el Movistar Arena de Bogot\u00e1, en compa\u00f1\u00eda de la Filarm\u00f3nica Joven de Colombia y el Coro de Misi Producciones.\nhttps:\/\/t.co\/uwTkM3C2sF","3":"Ana Mar\u00eda Ib\u00e1\u00f1ez: \u201cQuiero aportar a dar discusiones pol\u00edticamente dif\u00edciles, pero informadas\u201d\nhttps:\/\/t.co\/7gOGOcfLf2","4":"El control ilegal sobre una nutrida lista de \u2018botines\u2019 de guerra que van m\u00e1s all\u00e1 de la coca, la poca presencia del Estado y conflictos con grandes empresas mineroenerg\u00e9ticas tendr\u00edan silenciados a los l\u00edderes y las lideresas sociales antioque\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/ris4tvYo8H","5":"Bomberos alerta que incrementaron los incendios durante diciembre en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/wHjqfRKemm","6":"El Gobierno restringi\u00f3 la venta de alcohol en los municipios que tienen ocupaci\u00f3n de m\u00e1s del 70% de camas UCI. La decisi\u00f3n se tom\u00f3 ya que el contagio por el nuevo coronavirus, tuvo un incremento vertiginoso en noviembre. \nhttps:\/\/t.co\/mVCTkeRzd4 https:\/\/t.co\/hiVY3kaAQw","7":"La jurisprudencia ha dicho que la familia de crianza debe tener los mismos derechos que la familia convencional, \u00bfCu\u00e1les son esos derechos? En #TipLegal le contamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/mOimFYPOWR https:\/\/t.co\/4zR5dRcxpv","8":"Fernando Monta\u00f1o, uno de los bailarines de ballet m\u00e1s grandes de Colombia, estar\u00e1 dando dos clases de baile desde nuestro canal de Facebook el pr\u00f3ximo16 y 19 de diciembre. \u00a1Progr\u00e1mate!  \n\n*Contenido patrocinado por @Celsia_Energia https:\/\/t.co\/DcYo5TGLHx","9":"Seg\u00fan un nuevo informe de Greenpeace, el 80% de la poblaci\u00f3n total de Bogot\u00e1 vive con d\u00e9ficit de \u00e1reas verde. El dato es producto de una investigaci\u00f3n que arroj\u00f3 que de sus 19 localidades 13 presentaron esta faltante.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/LDwIPQRFIc","10":"Proyecto busca reducir l\u00edmites de velocidad de todo el pa\u00eds. De ser aprobado, los l\u00edmites de velocidad en el pa\u00eds quedar\u00edan en 50 km\/h en ciudad y 90 km\/h en carretera.\nhttps:\/\/t.co\/Wvjv67q5kf https:\/\/t.co\/noSvifm831","11":"El \u00f3rgano de control advierte que las proyecciones de vacunaci\u00f3n cubren a 20 millones de personas, sin embargo, ser\u00eda necesario inmunizar al menos a 30 millones de habitantes.\nhttps:\/\/t.co\/vlbKTw9PKM","12":"#DeportistaDelA\u00f1o :backhand_index_pointing_right:El 20 de septiembre de 2000, en el Centro de Conferencias y Exposiciones en S\u00eddney (Australia), la vallecaucana le dio el primer oro ol\u00edmpico al pa\u00eds al ganar en la categor\u00eda de 75 kilogramos en levantamiento de pesas:flexed_biceps:. https:\/\/t.co\/XNl0Vsbmf9","13":"Un hospital de la India ofrece la terapia verde a sus pacientes, quienes pueden hacer labores de jardiner\u00eda y cultivo de frutos. La ecopsicolog\u00eda sostiene que la terapia verde ayuda a combatir el estr\u00e9s, la ansiedad y la depresi\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/2h3X6ramOP https:\/\/t.co\/o1PELTgRud","14":"Mientras la vacunaci\u00f3n masiva arranca en algunos pa\u00edses europeos, la mayor\u00eda pasar\u00e1 las fiestas de fin de a\u00f1o en sus casas y con medidas de aislamiento.\nhttps:\/\/t.co\/ZXNv2Wzjt2","15":"\"Las mujeres hemos sido constructoras de paz hist\u00f3ricamente\": Juliana Rinc\u00f3n, de Mujeres que Transforman (@mujertejedora). @UEenColombia @PnudColombia @ACNURamericas\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/DxGHX3DRe8 https:\/\/t.co\/zcJ3LBVjOg","16":"Gal Gadot protagoniza el lanzamiento virtual de \u201cWonder Woman 1984\u201d\nhttps:\/\/t.co\/gAmMjZNto3","17":"Usando datos de 100.000 usuarios de aplicaciones para dormir, cient\u00edficos detectan un aumento de una hora m\u00e1s de sue\u00f1o a nivel global durante la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/PKJdJdXqKM","18":"Uno de los salarios que se congelar\u00edan, en caso de que el Gobierno acceda a la petici\u00f3n, ser\u00eda el del mismo presidente de la Rep\u00fablica. Le contamos los motivos que impulsan esta propuesta. \nhttps:\/\/t.co\/8CogY2MJKC","19":"Final de la Liga: autoridades descartan presencia de p\u00fablico en El Camp\u00edn\nhttps:\/\/t.co\/LsrXHShw2E https:\/\/t.co\/5vjyb2G9f4","20":"#YPorQu\u00e9 Una de las tantas promesas de Donald Trump fue acabar con la corrupci\u00f3n. No la cumpli\u00f3. El presidente dirigi\u00f3 el dinero de los ciudadanos a sus propios negocios y  us\u00f3 su poder para intercambiar favores con otros pa\u00edses. \n\nhttps:\/\/t.co\/KtEbAQO6Xj https:\/\/t.co\/bTy2g3qBd5","21":"\u201cLas entidades prestadoras de los servicios de salud no pueden entrar a calificar, prima facie, una cirug\u00eda pl\u00e1stica reconstructiva como \u2018est\u00e9tica\u2019 o \u2018cosm\u00e9tica\", se\u00f1al\u00f3 la Corte.\nhttps:\/\/t.co\/6YbzhGFAuo","22":"#TipLegal \u00bfQu\u00e9 es la familia de crianza y cu\u00e1les son sus derechos?\nhttps:\/\/t.co\/CSRrehLqwZ https:\/\/t.co\/zTKMSjpbjp","23":"El investigador de la Universidad Nacional, editor y coautor del libro \u201cViolencias que persisten\u201d explica por qu\u00e9 es importante estudiar y tener en cuenta a las manifestaciones de violencia en las ciudades. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/G2RaRsOj3n https:\/\/t.co\/V0AABjmtj8","24":"\u00bfEs eficaz y segura la vacuna para el COVID-19? \u00bfQui\u00e9nes deben vacunarse primero? Si quiere saber lo esencial sobre el debate de las vacunas, ac\u00e1 se lo contamos en 7 puntos.\nhttps:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","25":"El proceso naci\u00f3 por la denuncia que interpuso un congresista uribista para que se investigaran las interceptaciones que le hizo la Corte Suprema al expresidente \u00c1lvaro Uribe, que su defensa ha tachado de ilegales.\nhttps:\/\/t.co\/t6fQbMmCHS","26":"A lo largo del a\u00f1o, los cines de Norteam\u00e9rica no han conseguido remontar tras el cierre provocado por la pandemia del coronavirus. https:\/\/t.co\/nh12aGYWFB","27":"La producci\u00f3n se realiz\u00f3 en la planta de la compa\u00f1\u00eda en Cartagena, para aprovechar la ubicaci\u00f3n portuaria y tener mayor eficiencia.\nhttps:\/\/t.co\/laOF4VfXXN","28":"\u00a1Falta :keycap_digit_one: d\u00eda para el #ConciertoVirtualPorLaVida! Los l\u00edderes y lideresas sociales y defensores y defensoras de derechos humanos nos necesitan. Con\u00e9ctate ma\u00f1ana, a las 11:00 a.m., en las redes de Lidera la Vida y @EEColombia2020.\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/LeXE3EDHFG https:\/\/t.co\/w61fn9lv9C","29":"Este fin de semana, las inmediaciones de la hacienda El Ub\u00e9rrimo, estuvieron bastante concurridas ante la visita de varios l\u00edderes pol\u00edticos al expresidente \u00c1lvaro Uribe. En estas reuniones, las presidenciales de 2022 habr\u00edan sido el temario.\nhttps:\/\/t.co\/sVUDmldCrQ","30":"#DeportistaDelA\u00f1o:baseball: \u201c\u00bfQui\u00e9n es el flaquito ese?\u201d Fue el grito del \u201cscouting\u201d que fich\u00f3 a un talentoso joven que estaba destinado a triunfar en el b\u00e9isbol grande, que iba a ser una leyenda: \u00c9dgar Renter\u00eda. Aqu\u00ed le contamos su historia. https:\/\/t.co\/7x42paoPTl","31":"Feminicidios en Colombia crecieron 9,4% en 2020, seg\u00fan el Observatorio de Feminicidios de la Red Feminista Antimilitarista. \nhttps:\/\/t.co\/pDp23dpr0i https:\/\/t.co\/NAZIDe83NA","32":"En un estudio, publicado en la revista PLoS Computational Biology, un grupo de cient\u00edficos demostr\u00f3 que despu\u00e9s de los humanos, los must\u00e9lidos como los hurones, as\u00ed como gatos, civetas y perros son los animales m\u00e1s susceptibles a la infecci\u00f3n por el virus. https:\/\/t.co\/5i8vriEqNM","33":"#ConciertoVirtualPorLaVida @elespectador te invita a conectarte ma\u00f1ana, a las 11:00 a.m., en las redes de Lidera la Vida con el fin de apoyar a nuestros l\u00edderes y lideresas sociales y defensores y defensoras de derechos humanos.\n\nhttps:\/\/t.co\/KlNzKHrwyp https:\/\/t.co\/KWBMsnxtRh","34":"La abogada llevaba 16 a\u00f1os en la direcci\u00f3n de la entidad y durante ese tiempo estuvo a cargo de importantes procesos como la ampliaci\u00f3n del Sistema Nacional de \u00c1reas Protegidas de Colombia.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Dg82Uqao2j","35":"Este a\u00f1o, m\u00e1s all\u00e1 de las luces, ser\u00e1n los artistas quienes har\u00e1n brillar a Bogot\u00e1. La misi\u00f3n: enviar un mensaje de esperanza, mediante actividades que fortalezcan las tradiciones decembrinas.  https:\/\/t.co\/IXs7x6eZdI\n*Patrocinado por @CulturaenBta https:\/\/t.co\/OOv51XZeYp","36":"Europa se cierra por Navidad: cada vez m\u00e1s Estados optan por el confinamiento estricto durante las vacaciones para doblegar la curva de contagios por covid-19, incluso aquellos, como Pa\u00edses Bajos, que en principio tomaron medidas m\u00e1s laxas. https:\/\/t.co\/mnS3b8YvpK","37":"Estadio El Camp\u00edn y alrededores inspira serie del Canal Capital. https:\/\/t.co\/WHongIUitU https:\/\/t.co\/UDUexSG32X","38":"Bolsonaro cede y reconoce la victoria de Biden. https:\/\/t.co\/skZngL9fmo https:\/\/t.co\/NbUOxZHkp7","39":"Plenaria de Senado aprueba proyecto de licencia de maternidad para diputadas y edilesas. https:\/\/t.co\/gkyHUDf1DG https:\/\/t.co\/i72Hfzd9Yh","40":"Un menor de edad, entre los cuatro capturados por cometer robos en el sur de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/N0buE6pc4o https:\/\/t.co\/IwO3qyIy1p","41":"Juan Sebasti\u00e1n Ruiz, primer l\u00edder de la Vuelta del Porvenir 2020 https:\/\/t.co\/o7gzhCm4Ua https:\/\/t.co\/h9owmXiSey","42":"Lina Marcela Hern\u00e1ndez se impuso en la primera etapa del Tour Femenino https:\/\/t.co\/o7gzhCm4Ua https:\/\/t.co\/2sXiUCmqmt","43":"La jurisprudencia ha dicho que la familia de crianza debe tener los mismos derechos que la familia convencional, \u00bfCu\u00e1les son esos derechos? En #TipLegal le contamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/mOimFYPOWR https:\/\/t.co\/baQsFE1UmR","44":". @DianaUribefm lanza su nuevo libro \u201cRevoluciones\u201d, en el que revisa los puntos de quiebre de la humanidad. En este fragmento propone un nuevo mundo no basado en la destrucci\u00f3n. https:\/\/t.co\/54YewrIsxb","45":"El Banco Central Europeo autoriza a los bancos una distribuci\u00f3n de dividendos limitada. https:\/\/t.co\/2OlCLrX7x4 https:\/\/t.co\/8NT2Q37BO8","46":"Incendio consumi\u00f3 torre de un ingenio azucarero en Miranda, Cauca. https:\/\/t.co\/A6HfNSa0f3 https:\/\/t.co\/5c0pJU3LEb","47":"Cinema Para\u00edso lanz\u00f3 su plataforma \u2018Video On Demand\u2019 de cine independiente. https:\/\/t.co\/R8XKJtV2Lq https:\/\/t.co\/3pELArnVyy","48":"Oro entregado por exFarc se vendi\u00f3 en USD$11 millones, dinero que ir\u00e1 a reparar a v\u00edctimas. https:\/\/t.co\/OrrZbYaQbp https:\/\/t.co\/nxKXBdRA8y","49":"Novenas virtuales y aislamiento voluntario: recomendaciones de Claudia L\u00f3pez para Navidad. https:\/\/t.co\/LFXuXnsO7I https:\/\/t.co\/ONtu7Tc0ZN","50":"Colombia se destaca como destino de reuniones, eventos e incentivos. https:\/\/t.co\/1ukzBPVlLQ https:\/\/t.co\/nHV3AIIcwK","51":"La disminuci\u00f3n de las restricciones para viajeros y la ca\u00edda del precio del d\u00f3lar est\u00e1n entre los factores que tienen relativamente optimista al sector tur\u00edstico del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/0EgEcmlYxY","52":"Ma\u00f1ana, desde las 10:00 a.m., acomp\u00e1\u00f1enos en Hablemos de convivencia, Encuentro Internacional. Es momento de imaginar otro futuro para Colombia. @ComisionVerdadC\n\n:backhand_index_pointing_right:M\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/toUX0ixPM2. https:\/\/t.co\/kBLlDZQ2En","53":"Rafael Antonio S\u00e1enz, conocido como alias El Diablo en diferentes estructuras paramilitares, perder\u00e1 los beneficios de la ley de justicia transicional por delinquir dentro de la c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/vTyU3s5ism","54":"La jurisprudencia ha dicho que la familia de crianza debe tener los mismos derechos que la familia convencional, \u00bfCu\u00e1les son esos derechos? En #TipLegal le contamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/vT52KQt4AW https:\/\/t.co\/PuiiYgcqWG","55":"#DeportistaDelA\u00f1o:person_biking: Por resultados, Nairo Quintana es el ciclista colombiano m\u00e1s importante de la historia, como ratifica Fabio Parra, primer \u201cescarabajo\u201d en subirse al podio en el Tour: \u201cEl caso de Nairo es muy especial\u201d. As\u00ed ha sido su carrera deportiva: https:\/\/t.co\/lyUHj2LrUO","56":"El alcalde de Caucasia, F\u00e9lix Arango, confirm\u00f3 que las tres personas estaban sacrificando un cerdo cuando llegaron unos sujetos en una lancha hasta la parcela donde trabajaban y abrieron fuego contra ellos. https:\/\/t.co\/7GygpWOTUb","57":"#Inseguridad | \"En Bogot\u00e1 estamos pidiendo que este a\u00f1o nos den 1.000 polic\u00edas, y que en el 2021 nos den otros 1.000. Para poder desarticular y capturar las bandas delincuenciales, necesitamos m\u00e1s Polic\u00eda\", comparte @ClaudiaLopez. \n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w https:\/\/t.co\/zsZgoDj4sy","58":"Por su impacto, premian seis sentencias de 2020 de las altas cortes. https:\/\/t.co\/SRrzOy3mcY https:\/\/t.co\/6kr2VZYdrI","59":"La inseguridad es otro tema que menciona la alcaldesa @ClaudiaLopez, ella comparte que aunque Bogot\u00e1 tiene el nivel de hurto m\u00e1s bajo en TransMilenio en la historia, hay m\u00e1s hurtos violentos. \"Tenemos que reforzar la estrategia de mayor cobertura\".\nhttps:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","60":"Seg\u00fan el an\u00e1lisis de la FDA, la vacuna de Moderna tiene un \u201cperfil de seguridad favorable\u201d y \u201cno se han identificado preocupaciones de seguridad espec\u00edficas\u201d.  https:\/\/t.co\/1FZ6ktyBfB","61":"\u00bfPor qu\u00e9 la alcaldesa de Bogot\u00e1 no hace obligatoria la restricci\u00f3n del aislamiento selectivo individual? \"Porque el 72% de los bogotanos est\u00e1n dispuestos hacerlo voluntariamente, lo que ha cuidado a Bogot\u00e1 es la cultura ciudadana\": @ClaudiaLopez. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w https:\/\/t.co\/JxGGgkNM3T","62":"#YPorQu\u00e9 Una de las tantas promesas de Donald Trump fue acabar con la corrupci\u00f3n. No la cumpli\u00f3. El presidente dirigi\u00f3 el dinero de los ciudadanos a sus propios negocios y  us\u00f3 su poder para intercambiar favores con otros pa\u00edses. \n\nhttps:\/\/t.co\/KtEbAR5IlT https:\/\/t.co\/lguqqkvjyk","63":"Ministro de Ambiente pide la renuncia de Julia Miranda, directora de Parques Nacionales. https:\/\/t.co\/6WaHlVRKiG https:\/\/t.co\/DAxVNYKFFe","64":"Cabo Verde no cumplir\u00e1 con orden de poner a Alex Saab en casa por c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/9hBwzFfL3i","65":"#ENVIVO:red_circle: La Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 comparte la manera biosegura de disfrutar esta Navidad y a\u00f1o nuevo es: \"No celebre novenas presenciales, no se gaste el cupo epidemiol\u00f3gico suyo y de su familia en novenas, h\u00e1galas virtuales, lo mismo el 24 y el 31\". \nhttps:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","66":"Carmenza L\u00f3pez, v\u00edctima de las antiguas Farc; Gladys Vargas, v\u00edctima de paramilitares; y \u00c9rik Arellana (@ChicoBauti2014), v\u00edctima del Estado, hablaron de su decisi\u00f3n de perdonar o no a los culpables del dolor que les habita. :down_arrow_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/BLORtFzdwn","67":"El Consejo de Estado neg\u00f3 una petici\u00f3n del congresista para que el tema quedara en la Comisi\u00f3n de \u00c9tica del Senado. Eduardo Pulgar est\u00e1 detenido en La Picota. https:\/\/t.co\/zcazqOZXyc","68":"#Bogot\u00e1 :backhand_index_pointing_right:Se va a suspender la venta de licor a partir de las 10 de la noche, hasta el 26 de diciembre. La alcaldesa @ClaudiaLopez anunciar\u00e1 si va a reevaluar esa medida para el 31 de diciembre. \nhttps:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","69":"Anna Wintour, editora de Vogue, tambi\u00e9n lo ser\u00e1 de The New Yorker, Vanity Fair, GQ y Wired. https:\/\/t.co\/yvwndIDC2b https:\/\/t.co\/MiRDzGRA8h","70":"M\u00e1s de 20 congresistas de la oposici\u00f3n le enviaron una carta al presidente Iv\u00e1n Duque en la que solicitan al Gobierno Nacional que tome la decisi\u00f3n de congelar los salarios de los altos funcionarios del Estado para el 2021. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/L13VLEXFs8","71":"\u00bfQu\u00e9 pasa con la seguridad en el transporte p\u00fablico de Bogot\u00e1? https:\/\/t.co\/jD9LKaD4MK https:\/\/t.co\/hZpZFkM0CJ","72":"#ENVIVO:red_circle: La alcaldesa de Bogot\u00e1 comparte que se va a suspender procedimientos quir\u00fargicos que suelen demandar especialistas, cirujanos, UCI y que no son indispensables.\nSiga la transmisi\u00f3n :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w https:\/\/t.co\/7uiPsqlEjA","73":"#ATENCI\u00d3N :backhand_index_pointing_right:Para aquellos que deseen asistir a una reuni\u00f3n familiar el 24 de diciembre, en la que no pueden estar m\u00e1s de 10 personas, deben aislarse a partir de ma\u00f1ana. As\u00ed lo comparte la alcaldesa.\n:backhand_index_pointing_down:Siga las recomendaciones para fin de a\u00f1o. https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","74":"El expresidente Uribe habr\u00eda recibido la visita de Dilian Francisco Toro, directora del Partido de la U, y de las cabezas de la casa Char. Se est\u00e1 moviendo el panorama para las presidenciales de 2022. https:\/\/t.co\/e5m3wtcWTy","75":"Soldado estadounidense se re\u00fane con los ni\u00f1os a los que casi les dispara en 1944. https:\/\/t.co\/rOaBdyqdaG https:\/\/t.co\/sK3YJDK3p5","76":"El director del Sistema General de Regal\u00edas, \u00c1lvaro \u00c1vila y el viceministro del Interior, Carlos Alberto Baena, explican los pormenores de los ajustes que tendr\u00e1 la ley de regal\u00edas a partir del 1 de enero de 2021. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/nvsSYeklo2 @DNP_Colombia @Regalias_gov https:\/\/t.co\/e9P48vEVfF","77":"Declaran inocentes a empresarios opitas se\u00f1alados de ser testaferros de las Farc. https:\/\/t.co\/iOJDSSadVz https:\/\/t.co\/2XBxGAoLay","78":"La propuesta de Ozon es permitir que las bicicletas que acumulan polvo en un garaje puedan convertirse en una fuente de ingresos para sus propietarios, adem\u00e1s de ser una opci\u00f3n de transporte m\u00e1s en el mercado. :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/9gaHTTYJjl","79":"#ENVIVO La alcaldesa @ClaudiaLopez anuncia que se va a decretar un aislamiento selectivo individual voluntario de ocho d\u00edas. Y afirma que el 72% de los bogotanos estaba dispuesto a aislarse hasta 14 d\u00edas previos a la reuni\u00f3n familiar del 24 de diciembre. \nhttps:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","80":"Sumado a ellos, en ProTeams habr\u00e1 13 ciclistas nacionales. Dos de las novedades m\u00e1s importantes para la pr\u00f3xima temporada son la llegada de Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez al Movistar y de Daniel Felipe Mart\u00ednez al Ineos-Grenadiers. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/yBWQanWy62","81":"Sandra \u00c1ngel (@San_Angel28), de la Fundaci\u00f3n Proterra (@Fun_Proterra), asegur\u00f3 que para valorar la diversidad hay que empezar desde la conservaci\u00f3n de los recursos naturales, los saberes ancestrales y la educaci\u00f3n ambiental.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UHLt0kNG3u https:\/\/t.co\/k0teJt8Tnq","82":"El autor de la iniciativa es el representante Jhon Jairo Berr\u00edo L\u00f3pez, del Centro Democr\u00e1tico, pero lo acompa\u00f1an varios miembros de la bancada uribista, y propone, de manera general, tres grandes cambios en el sistema pensional colombiano. Les contamos. https:\/\/t.co\/bKrRdCUM2C","83":"Juan Pablo Segovia no seguir\u00e1 en @AmericadeCali\nhttps:\/\/t.co\/6wo0WWI4Ee https:\/\/t.co\/VaYJEk6WPZ","84":"#DeportistaDelA\u00f1o:sports_medal:En la \u00faltima d\u00e9cada, Caterine Ibarg\u00fcen fue de lejos la mejor en salto triple. A sus 27 a\u00f1os, en 2011, gan\u00f3 la medalla de bronce en el Mundial de Daegu y ese fue el inicio de sus cinco preseas en campeonatos mundiales. https:\/\/t.co\/CBM9QX8Fqv","85":"La Esquina Delirante LV (Microrrelatos). https:\/\/t.co\/rEFDyoKMv8 https:\/\/t.co\/3lhFeKrdxz","86":"Desde 2014, Miriam Rodr\u00edguez rastreaba a los responsables del secuestro y asesinato de su hija de 20 a\u00f1os. La mitad de ellos ya estaban en la c\u00e1rcel, no porque las autoridades hubieran hecho su trabajo sino porque ella los persigui\u00f3 por su cuenta. https:\/\/t.co\/W53zBQfbyp","87":"El Teatro Mayor finaliza temporada 2020 con los Reyes vallenatos y Teatro Petra. https:\/\/t.co\/qgMdaXV2gI https:\/\/t.co\/gzBcVTOxlI","88":"Nintendo, PlayStation y Xbox se unen por la seguridad de los jugadores. https:\/\/t.co\/XSYXZca3jw https:\/\/t.co\/M3xj1SvGXO","89":"#ENVIVO Aunque la alcaldesa, Claudia L\u00f3pez, no ha confirmado una nueva cuarentena estricta, s\u00ed preocupa el aumento de contagios en la ciudad. Es por esto que anuncia la implementaci\u00f3n de medidas para estas festividades. https:\/\/t.co\/nT2l4A3TVT https:\/\/t.co\/2zRE9dRq1s","90":"#WorldTour2021 Dos de las novedades m\u00e1s importantes para la pr\u00f3xima temporada son la llegada de Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez al Movistar y de Daniel Felipe Mart\u00ednez al Ineos-Grenadiers. https:\/\/t.co\/DM92x35dnF","91":"#EnVivo :red_circle: Claudia L\u00f3pez anuncia las medidas que ser\u00e1n implementadas para navidad. \n\nSiga la transmisi\u00f3n aqu\u00ed: \nhttps:\/\/t.co\/OasTp5cYjJ https:\/\/t.co\/Fi03lLzkJY","92":"M\u00e9dicos residentes de Neiva (Huila) denuncian que les deben cinco meses de salario. https:\/\/t.co\/3js6VGTFJ8 https:\/\/t.co\/WqHpLX54Cg","93":"Aunque no hay evidencia de que el virus est\u00e9 circulando en la fauna silvestre, este must\u00e9lido parece ser el primer animal salvaje en contraer COVID-19. https:\/\/t.co\/ypjwsO82o7","94":"Rafael Antonio S\u00e1enz, conocido como alias El Diablo en diferentes estructuras paramilitares, perder\u00e1 los beneficios de la ley de justicia transicional por delinquir dentro de la c\u00e1rcel.\nhttps:\/\/t.co\/GqwcOq4oPQ","95":"Mayor esfuerzo presupuestal para garantizar m\u00e1s vacunas contra el COVID pide la Contralor\u00eda. https:\/\/t.co\/paPCRqXTSv https:\/\/t.co\/LPs0ixqMv9","96":"Boyac\u00e1, Cundinamarca y Santander son los departamentos se\u00f1alados por la entidad. En total son 95 los municipios que se ver\u00edan afectados.\nhttps:\/\/t.co\/Cg384Z7rdV","97":"Ma\u00f1ana, desde las 10:00 a.m., acomp\u00e1\u00f1enos en Hablemos de convivencia, Encuentro internacional. Es momento de imaginar otro futuro para Colombia. @ComisionVerdadC\n\n:backhand_index_pointing_right:M\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/toUX0iPqDA. https:\/\/t.co\/BkC62TMHcx","98":"Los estrenos de 2021 con los que Caracol Televisi\u00f3n renovar\u00e1 su parrilla de programaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/6f13nMYTit https:\/\/t.co\/0LO6UQdjrp","99":"\u00bfC\u00f3mo ha cambiado la pandemia nuestras horas de sue\u00f1o? https:\/\/t.co\/MJ2oFcldMk https:\/\/t.co\/VwX1ESddsA","100":"El representante, Jhon Jairo Berr\u00edo, plantea una posible soluci\u00f3n para las personas que cumplen con la edad de pensi\u00f3n, pero no tiene recursos para financiarla. Propone recursos de Fonpet para el Fondo de Solidaridad Pensional. As\u00ed es la propuesta:\nhttps:\/\/t.co\/k2X6YBE3Dt","101":"A trav\u00e9s de talleres enfocados a la generaci\u00f3n de acciones diarias de paz y resoluci\u00f3n de conflictos cotidianos, 91 mujeres se certificaron en actividades pedag\u00f3gicas por la paz. :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/sfHfaRIpoR","102":"#DeportistaDelA\u00f1o:person_biking:La vida de Leonardo P\u00e1ez ha dado tantos saltos que, a sus 38 a\u00f1os, puede decir que sabe c\u00f3mo trabajar la tierra, vender sus productos, hacer parte de un pelot\u00f3n en la ruta y, por supuesto, ganar carreras de MTB. https:\/\/t.co\/B8YhKe1wH5","103":"#YPorQu\u00e9 Una de las tantas promesas de Donald Trump fue acabar con la corrupci\u00f3n. No la cumpli\u00f3. El presidente dirigi\u00f3 el dinero de los ciudadanos a sus propios negocios y us\u00f3 su poder para intercambiar favores con otros pa\u00edses. \n\nhttps:\/\/t.co\/FTUZyv5PNc https:\/\/t.co\/0iqgjrOt8h","104":"La iniciativa busca que en todas las ciudades y municipios del pa\u00eds el l\u00edmite sea de 50 km\/h, mientras que \u00e1reas rurales no supere los 90 km\/h. Le contamos todo lo que plantea la propuesta. \nhttps:\/\/t.co\/Wvjv67q5kf","105":"Aniversario de una paz incierta\nhttps:\/\/t.co\/J5fW4uygpK\nPor: Eduardo Barajas Sandoval https:\/\/t.co\/3clsQKI8jy","106":"Los ministerios de Salud y del Interior establecieron que bares y restaurantes en estas poblaciones solo podr\u00e1n vender licor hasta las 10 de la noche. Le contamos cu\u00e1les son estos municipios.\nhttps:\/\/t.co\/mVCTkeRzd4","107":"L\u00f3pez Obrador cede y reconoce la victoria de Biden en EE. UU. https:\/\/t.co\/EsCIfJkpNT https:\/\/t.co\/5QrMjfQCtL","108":"Los beneficios ir\u00e1n especialmente a los propietarios de veh\u00edculos que registren \u201cbuen comportamiento vial\u201d. https:\/\/t.co\/jMRqWSzxJg","109":"\u00a1Mentira, verdad\u2026 y poder! https:\/\/t.co\/hYNqbaqOCB\nPor: Luis I. Sandoval M. https:\/\/t.co\/5JlndjD6Oi","110":"La compa\u00f1\u00eda cumpli\u00f3 70 a\u00f1os en 2020 y fue condecorada por sus actos notables en el fomento de la industria nacional. :clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/xKHPdLg7mG","111":":person_biking:Estos son los 22 ciclistas colombianos que estar\u00e1n en el #WorldTour 2021. \nhttps:\/\/t.co\/38fMBJLWFy https:\/\/t.co\/iQZLlF7baq","112":"Una mujer le gan\u00f3 un pulso a su EPS y logr\u00f3 que, v\u00eda tutela, la Corte ordenara hacerle una abdominoplastia para removerle el exceso de piel que le ocasion\u00f3 un bypass que le hicieron previamente para tratarla por obesidad.\nhttps:\/\/t.co\/6YbzhGFAuo","113":"El poder de la mentira. https:\/\/t.co\/4Iosa1bys4\nPor: Reinaldo Spitaletta https:\/\/t.co\/WUxkYH0oOW","114":"Confirman nueva masacre en Caucasia, Antioquia. Con esta ya son 21 masacres en ese departamento en lo que va del 2020. \nhttps:\/\/t.co\/NTEWbd0WeZ https:\/\/t.co\/Pvnf29OleX","115":"La propuesta de reforma pensional que plantea el representante Jhon Jairo Berr\u00edo pretende que para 2030 se hayan generado un total de 1'447.049 pensiones. \nhttps:\/\/t.co\/k2X6YBE3Dt","116":"#DeportistaDelA\u00f1o :ice_skate_selector:El patinaje para Diego Amaya est\u00e1 inmerso dentro de una obsesi\u00f3n: \u201cLa de patinar bonito\u201d. Con 17 a\u00f1os, a comienzos de 2020, gan\u00f3 una medalla en los Juegos Ol\u00edmpicos de Invierno de la Juventud, en Lausana (Suiza). Esta es su historia. https:\/\/t.co\/i3rMXgAGHo","117":"Usuario del servicio de transporte: esta herramienta sobre sus derechos le puede interesar. https:\/\/t.co\/wN35Gje4MP https:\/\/t.co\/5Tpj3NLwqi","118":"La Agencia de Alimentos y Medicamentos de Estados Unidos confirm\u00f3 la seguridad y eficacia de la vacuna de Moderna contra la COVID-19, con lo que apunt\u00f3 que podr\u00eda comenzar la inoculaci\u00f3n de la segunda vacuna en el pa\u00eds en los pr\u00f3ximos d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/F84UPAbSti","119":"Caso disciplinario del senador Pulgar se queda en la Procuradur\u00eda. El senador est\u00e1 detenido en La Picota por orden de la Sala de Instrucci\u00f3n de la Corte Suprema de Justicia.\nhttps:\/\/t.co\/Ye13oXokkj https:\/\/t.co\/ppJSCfsHIG","120":"Alejandro \u2018Pichirilo\u2019 Longa, leyenda viva del timbal salsero\nhttps:\/\/t.co\/YUyLXqbOkU https:\/\/t.co\/kpnXCAnq8Q","121":"\u00bfPeregrinaci\u00f3n a El Ub\u00e9rrimo de l\u00edderes pol\u00edticos para encontrarse con Uribe?\nhttps:\/\/t.co\/ENcaYFnx8w https:\/\/t.co\/87AUVyp8x5","122":"#Bogot\u00e1 La Polic\u00eda de Bogot\u00e1 se pronunci\u00f3 frente al asesinato de Wilfrido Murcia, un hombre de 54 a\u00f1os que recibi\u00f3 dos disparos en un intento de hurto, al interior de un SITP. Ofrecen $20 millones por informaci\u00f3n de los asesinos. \nhttps:\/\/t.co\/kyJmpLrwv9 https:\/\/t.co\/Wrqs20dAHD","123":"El 91 % de destinos a Europa y el 78 % en Am\u00e9rica han flexibilizado las condiciones para viajar.\nhttps:\/\/t.co\/eia3hDJo8L","124":"La Unesco reconoce al barniz Mopa-Mopa como patrimonio de la humanidad\nhttps:\/\/t.co\/3TQDcStAHB https:\/\/t.co\/5HxiXgVjMg","125":"En los alrededores de una granja de visiones americanos infectados por SARS-CoV-2, un equipo de cient\u00edficos estadounidenses ha descubierto un ejemplar salvaje de vis\u00f3n americano que tambi\u00e9n ha dado positivo.\nhttps:\/\/t.co\/pQOkMpblEz","126":"Tras el paso del hurac\u00e1n Iota, las playas de Providencia quedaron afectadas en un 100% y se perdi\u00f3 el 90% del bosque. La comunidad junto a investigadores trabajan en soluciones basadas en la naturaleza.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/u5hj1Df6S6","127":"El autor de la iniciativa es el representante Jhon Jairo Berr\u00edo L\u00f3pez, del Centro Democr\u00e1tico, y propone, de manera general, tres grandes cambios en el sistema pensional colombiano. Aqu\u00ed le contamos cu\u00e1les son. \nhttps:\/\/t.co\/k2X6YBE3Dt","128":"La petici\u00f3n tiene base en la crisis econ\u00f3mica generada por la pandemia del nuevo coronavirus y las afectaciones del paso del hurac\u00e1n Iota.\nhttps:\/\/t.co\/aDJdC4b5tu","129":"@TiniStoessel #ENVIVO \"Fueron muy incondicionales conmigo, con el proyecto\": @TiniStoessel habla de sus fans y del apoyo que ha tenido. https:\/\/t.co\/4eBZiVBwQe","130":"La \u00faltima tragedia que enluta a los venezolanos estaba anunciada. Desde hac\u00eda dos a\u00f1os habitantes, diputados y autoridades de G\u00fciria denunciaban c\u00f3mo el lugar se hab\u00eda convertido en el centro de operaci\u00f3n de las mafias de migrantes. https:\/\/t.co\/w1hdIvwytw","131":"@TiniStoessel #ENVIVO @TiniStoessel tambi\u00e9n habla de su proceso creativo y de su conexi\u00f3n con Colombia. https:\/\/t.co\/4eBZiVBwQe","132":"Minutos despu\u00e9s de haber atracado y herido a una persona en la localidad de Bosa, intentaron huir ocult\u00e1ndose en una vivienda del sector.\nhttps:\/\/t.co\/akUb3vIXIU","133":"#HablemosDeVerdad \u201cYo les digo: Piensen bien si tienen la necesidad de perdonar, eso va en cada quien, el coraz\u00f3n les dice. El perd\u00f3n es necesario\u201d: Gladys Vargas, v\u00edctima de desaparici\u00f3n de las AUC. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/P586qpj7yb","134":"#ENVIVO En #DePuertasParaAdentro hablamos con @TiniStoessel de su nuevo sencillo y de su \u00e1lbum \u201cTini, Tini, Tini\u201d, en el que coescribi\u00f3 las 14 canciones que lo integran. https:\/\/t.co\/4eBZiVBwQe https:\/\/t.co\/qBRaYAx4cB","135":"#DeportistaDelA\u00f1o :person_swimming:Miguel \u00c1ngel Rinc\u00f3n lleva catorce a\u00f1os prepar\u00e1ndose para un sue\u00f1o que est\u00e1 a punto de convertirse en realidad, pues en la modalidad de 100 metros pecho ya tiene la marca para llegar a los Juegos Paral\u00edmpicos de Tokio 2021. https:\/\/t.co\/OsuFHSMqS7","136":"Con esta ya son 21 masacres en el departamento de Antioquia en lo que va del 2020. En total son 85 en todo el pa\u00eds, seg\u00fan datos del Instituto de Estudios para el Desarrollo y la Paz (Indepaz).\nhttps:\/\/t.co\/KwdiAeSRgL","137":"EPS no deben negar cirug\u00edas pl\u00e1sticas sin antes analizar su necesidad: Corte Constitucional\nhttps:\/\/t.co\/Do9fNhhUEl https:\/\/t.co\/WgPWDBBs0C","138":"En un pa\u00eds que intenta salir de seis d\u00e9cadas de un conflicto armado, el perd\u00f3n, como paso necesario para reconciliarnos, genera discusiones. \u00bfEs necesario darlo? \u00bfEs lo que se les exige a las v\u00edctimas? https:\/\/t.co\/PAIH3lHrc9","139":"As\u00ed ser\u00e1 la Navidad europea en medio de la crisis sanitaria\nhttps:\/\/t.co\/Se5phSCfHg https:\/\/t.co\/J1g0WMgEHF","140":"#EnVivo :red_circle: Tini, mucho m\u00e1s que un fen\u00f3meno viral. \n\nSiga la transmisi\u00f3n de #DePuertasParaAdentro aqu\u00ed: \nhttps:\/\/t.co\/rSfYZFMpEg https:\/\/t.co\/G0XCLi4ygV","141":"#ContenidoPremium Aislarse en Navidad: la ra\u00edz de la propuesta de Claudia L\u00f3pez. https:\/\/t.co\/Q5dJtVR9hf https:\/\/t.co\/VzINfTZs0n","142":"Gustavo Arbel\u00e1ez, uno de los autores del secuestro de los 12 diputados del Valle en 2002, hoy trabaja de la mano con Danis Renter\u00eda, quien lleg\u00f3 a ser sargento primero del Ej\u00e9rcito y persigui\u00f3 a ese frente en la capital del Valle.\n\n:right_arrow_selector:Aqu\u00ed su historia: https:\/\/t.co\/5nb8vltWZV https:\/\/t.co\/6jjSFyXdCu","143":"Este 2020, se cumplieron 60 a\u00f1os del m\u00e1ximo evento deportivo nacional: los premios de #DeportistaDelA\u00f1o. Le contamos qui\u00e9nes fueron los ganadores de esta edici\u00f3n y sus historias.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/XY0qLypnVY","144":"Gracias por acompa\u00f1arnos en este nuevo encuentro de #HablemosDeVerdad, aqu\u00ed puede revivirlo: https:\/\/t.co\/6Ek7MJtKQE https:\/\/t.co\/nbr73QWw1g","145":"El dinero que se reciba por 197.286,96 gramos de oro fino ir\u00e1 directamente a la reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas, pues es el que las Farc entregaron en 2017. El resto, 10.904,26, ir\u00e1 al Frisco. Aqu\u00ed los detalles de la primera subasta de oro que har\u00e1 la SAE. https:\/\/t.co\/fBRMSbSe9v","146":"A trav\u00e9s de esta campa\u00f1a de WWF sus recursos ir\u00e1n a diferentes proyectos de conservaci\u00f3n que la ONG adelanta en Colombia. Se trata de un regalo sostenible. Para producir un par de jeans se necesitan 8.000 litros de agua.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/b6ul0K6cZw","147":"Video: El gol de chilena de Luis D\u00edaz fue elegido como el mejor gol de noviembre en Portugal. https:\/\/t.co\/MTuSy9xhd4 https:\/\/t.co\/OzSheHzCz5","148":"El exalcalde de Arauca (2012- 2015) y excongresista Luis Emilio Tovar fue suspendido por la Procuradur\u00eda General por cinco meses al encontrar la existencia de irregularidades en la adjudicaci\u00f3n de una obra por m\u00e1s de $3.999 millones. https:\/\/t.co\/To3B6LCXHt","149":"Estos son los 22 ciclistas colombianos que estar\u00e1n en el World Tour 2021. \nhttps:\/\/t.co\/9aOJxzOWRo https:\/\/t.co\/liINLrE4jC","150":"Seg\u00fan inform\u00f3 Transmilenio, los hechos ocurrieron a la altura del paradero del Centro Comercial Tunal.  https:\/\/t.co\/bGHv33lZSS","151":"Ideam alerta a tres departamentos por heladas en los pr\u00f3ximos d\u00edas\nhttps:\/\/t.co\/mnRDxRswKA https:\/\/t.co\/khVbqOTqf5","152":"La revoluci\u00f3n por hacer, seg\u00fan Diana Uribe y su hija\nhttps:\/\/t.co\/NP532lrtBV https:\/\/t.co\/xDqQzey40r","153":"T\u00e9cnica ancestral barniz de Pasto busca ser declarada patrimonio inmaterial por la Unesco. https:\/\/t.co\/FLt2FbRZp3 https:\/\/t.co\/mYYIgjm0CN","154":"La Organizaci\u00f3n Mundial del Comercio no logr\u00f3 un acuerdo necesario para combatir el problema de sobrepesca.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/SNhJadQhc6","155":"#HablemosDeVerdad \"En Colombia es necesario el perd\u00f3n y nosotros, a trav\u00e9s de la m\u00fasica, hemos podido hacer resistencia para sobre ponernos a tanto dolor, tristeza y maldad a la que nos han sometido dentro de una guerra absurda\": Nidia G\u00f3ngora, cantautora del Pac\u00edfico. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/T0RklEnie7","156":":blue_circle:En minutos estar\u00e1 @TiniStoessel en #DePuertasParaAdentro. La artista hablar\u00e1 de su proceso creativo y cuenta c\u00f3mo ha logrado vincular la m\u00fasica, la actuaci\u00f3n, el baile y el modelaje.  \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos a trav\u00e9s de las redes de El Espectador! :man_raising_hand_selector: https:\/\/t.co\/fXftqiIdl9","157":"#HablemosDeVerdad \u201cLas apuestas por la paz que han hecho las familias v\u00edctimas de cr\u00edmenes de Estado y v\u00edctimas de desapariciones forzadas s\u00ed han sido se\u00f1aladas y eso hace todo m\u00e1s dif\u00edcil\u201d: Erik Arellana (@ChicoBauti2014), v\u00edctima de desaparici\u00f3n forzada por parte del Estado. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/E2wXaZsRro","158":"La sonda trajo a la Tierra gas y polvo del asteroide Ryugu, un material que puede aportar pistas sobre el origen del Sistema Solar. https:\/\/t.co\/RQXkJLnCkc","159":"Comandante, no me acose, estoy trabajando. \nhttps:\/\/t.co\/xMcZv2sjsQ\nPor: @andrealdana https:\/\/t.co\/12BKcS6IOF","160":"#HablemosDeVerdad \"Que suene esa marimba que es agua para los o\u00eddos y paz para el coraz\u00f3n. Que todos podamos cantar y, con alegr\u00eda, despedir a nuestros muertos\": Nidia G\u00f3ngora, cantautora del Pac\u00edfico. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/P586qpj7yb https:\/\/t.co\/VCgTKbSG3w","161":"Revocan orden que suspend\u00eda operaci\u00f3n de la Drummond en 15 pozos en Cesar. https:\/\/t.co\/mhsRjy1Qua https:\/\/t.co\/n9OGA3OcpC","162":"#DeportistaDelA\u00f1o :person_swimming::clapping_hands:Jonathan G\u00f3mez, catalogado como el mejor nadador colombiano del momento, suelta una m\u00e1xima que pocos, en el mundo ef\u00edmero que vivimos hoy, logran entender cuando est\u00e1n construyendo su objetivo de vida: \u201cLo dif\u00edcil toma tiempo\u201d. https:\/\/t.co\/MBzmuMuOjw","163":"\u00bfVictimaria?\nhttps:\/\/t.co\/xy6iGAw5Lg\nPor: Jaime Arocha https:\/\/t.co\/z9hf3rjo5t","164":"El director del Sistema General de Regal\u00edas, \u00c1lvaro \u00c1vila y el viceministro del Interior, Carlos Alberto Baena, explican los pormenores de los ajustes que tendr\u00e1 la ley de regal\u00edas a partir del 1 de enero de 2021. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/U4kOX6bV6t","165":"#EnV\u00eddeo El Axolote es un anfibio end\u00e9mico del sistema lacustre de la Cuenca de M\u00e9xico y pese a su capacidad de regenerar extremidades y \u00f3rganos, como el coraz\u00f3n y el cerebro, est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n por culpa del humano.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/9OK92wgstv","166":"El proyecto, liderado por el representante liberal @RodrigoRojas y el senador @RoyBarreras, tambi\u00e9n propone un sistema de puntos para suspender las licencias de los reincidentes en infracciones. https:\/\/t.co\/AZ9mOLHgg1","167":"El perd\u00f3n: \u00bfobligaci\u00f3n para la reconciliaci\u00f3n o decisi\u00f3n de las v\u00edctimas del conflicto?\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/0n3JDs9Ydb https:\/\/t.co\/BDfWmcwI2Y","168":"Y la canciller, \u00bfexiste? https:\/\/t.co\/uEavgYEJAI\nPor: @federicogomezla https:\/\/t.co\/7p1sWG6Lzr","169":"La revoluci\u00f3n por hacer, seg\u00fan Diana Uribe y su hija\nhttps:\/\/t.co\/NP532lrtBV https:\/\/t.co\/I6SBs0vq5C","170":"Natalie Portman, actriz ganadora del \u00d3scar por \u201cEl cisne negro\u201d,  cuenta c\u00f3mo se sinti\u00f3 en los inicios de su carrera en la actuaci\u00f3n y revela cu\u00e1les papeles tuvo que rechazar para protegerse. https:\/\/t.co\/srh6iveM11","171":"La subregi\u00f3n de Tulapas, al norte del Urab\u00e1 antioque\u00f1o, fue usada por los paramilitares como base y lugar de reuni\u00f3n para cometer y planear sus delitos.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Ynw10jaZel https:\/\/t.co\/j6cuWyYUuF","172":"El equipo de la Fundaci\u00f3n Esteban Chaves est\u00e1 corriendo la Vuelta del Porvenir: https:\/\/t.co\/lCkXsEhyso https:\/\/t.co\/pqtxd46Rls","173":"El embajador en Nicaragua. https:\/\/t.co\/E9YelrE4l8\nPor: \u00d3scar Alarc\u00f3n https:\/\/t.co\/KjeRJGqCP7","174":"La FDA confirma eficacia y seguridad de la vacuna de Moderna\nhttps:\/\/t.co\/qJFIoUaIFi https:\/\/t.co\/aBlhEJyMtT","175":"Caso disciplinario del senador Pulgar se queda en la Procuradur\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/LAvzCwkcdr https:\/\/t.co\/qX8ScgJwXK","176":"En una decisi\u00f3n conjunta de los ministerios de Salud y del Interior se estableci\u00f3 que bares y restaurantes en estas poblaciones solo podr\u00e1n vender licor hasta las 10 de la noche.\nhttps:\/\/t.co\/knwervbdsR","177":"#HablemosDeVerdad \"Algunas organizaciones me reclamaban que por qu\u00e9 hab\u00eda dado perd\u00f3n, pero yo lo hice no por ellos sino por m\u00ed. Mis hijos y esposo se enojaron conmigo, pero yo lo hice por m\u00ed\": Gladys Vargas, su hijo fue desaparecido por paramilitares en Catatumbo. :down_arrow_selector:","178":"El equipo de Donald Trump se reh\u00fasa a aceptar la derrota y contin\u00faa peleando. \u00bfTiene futuro esa pelea o ya termin\u00f3 todo para el presidente? #ElEspectadorLeExplica. https:\/\/t.co\/62qZylQtEV","179":"Boko Haram se atribuye el secuestro de m\u00e1s de 300 estudiantes en Nigeria\nhttps:\/\/t.co\/bFJZv0EEI4 https:\/\/t.co\/deaF46pw5x","180":":musical_notes:La artista argentina acaba de presentar el \u00e1lbum \u201cTini, Tini, Tini\u201d en el que coescribi\u00f3 las 14 canciones que lo integran. Y compartir\u00e1 todos los detalles en #DePuertasParaAdentro hoy diciembre al mediod\u00eda. https:\/\/t.co\/irj0BBpjAb","181":"#HablemosDeVerdad \u201cLa senadora Sandra (@SandraFARC) me dec\u00eda: 'Ya que nos perdon\u00f3, d\u00e9monos un abrazo' \u00bfella estaba analizando lo que me estaba pidiendo?\u201d: Carmenza L\u00f3pez, una mujer v\u00edctima del conflicto armado colombiano. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/P586qp1w9B","182":"Colombia atraviesa una etapa cr\u00edtica en cuanto a ocupaci\u00f3n hospitalaria. https:\/\/t.co\/OqYzDoi7Hn","183":"Esta fue la intervenci\u00f3n de @NidiaGongora durante el evento #HablemosDeVerdad \u00bfPerdonar lo imperdonable? Las reflexiones de las v\u00edctimas del conflicto. :microphone::microphone::microphone:\n\nhttps:\/\/t.co\/MLzTZv0xau","184":"Se cierran las puertas de la final con p\u00fablico en Cali. \u00bfY en Bogot\u00e1?\n\nAmpliaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/vdogT5GVAw https:\/\/t.co\/qNRDINqD1D","185":"#HablemosDeVerdad \u201cLa locomotora del desarrollo de Colombia ser\u00e1 el perd\u00f3n y el desarrollo en Colombia estar\u00e1 mediada por el perd\u00f3n\u201d: padre Leonel Narv\u00e1ez, creador de las Escuelas del Perd\u00f3n, citando a Fidel Cano (@fidelcanoco), director de @elespectador. https:\/\/t.co\/F3KXB9Hx2C","186":"En tres a\u00f1os, Miriam Rodr\u00edguez captur\u00f3 a casi todos los que hab\u00edan secuestrado a su hija, de 20 a\u00f1os, para pedir rescate, una galer\u00eda de criminales canallas que intentaban rehacer sus vidas con diversas ocupaciones. https:\/\/t.co\/x5GsMFHwLM","187":"La subida es una de las medidas que acompa\u00f1an al largamente pospuesto proceso de unificaci\u00f3n monetaria y cambiaria que arrancar\u00e1 el primer d\u00eda de 2021.\nhttps:\/\/t.co\/cQWhdgv6lF","188":"\u00a1Regreso! https:\/\/t.co\/k899h8iGaJ\nPor: Aura Luc\u00eda Mera https:\/\/t.co\/124wAhsLWM","189":"El oro que alguna vez perteneci\u00f3 a las Farc podr\u00eda terminar en manos de compa\u00f1\u00edas de Inglaterra, Estados Unidos, Italia, India y Emiratos \u00c1rabes Unidos, que son las que, hasta ahora, han mostrado inter\u00e9s en la compra de este metal. https:\/\/t.co\/TiiZ8ISvgV","190":"Reforma pensional: uribismo propone pensi\u00f3n anticipada con edad cumplida y 900 semanas\nhttps:\/\/t.co\/T049QBiJ5a https:\/\/t.co\/9TxATaUqLV","191":"#DeportistaDelA\u00f1o :tennis: \u201cSentarme en la silla de ruedas lo ve\u00edamos como un retroceso o limitaci\u00f3n, pero fue todo lo contrario. Es el complemento de mi cuerpo\u201d: dice Mar\u00eda Ang\u00e9lica Bernal, tenista paral\u00edmpica. https:\/\/t.co\/nQWHlJXlrt","192":"Rafael Antonio S\u00e1enz, conocido como alias El Diablo en diferentes estructuras paramilitares, perder\u00e1 los beneficios de la ley de justicia transicional por delinquir dentro de la c\u00e1rcel.\nhttps:\/\/t.co\/5eNbRvquhf","193":"Conozca cu\u00e1les son las medidas que rigen en su ciudad o departamento para Navidad y A\u00f1o Nuevo. https:\/\/t.co\/qoUnXmXhsv","194":"El Ballet Nacional de Espa\u00f1a estrena \u201cCapricho espa\u00f1ol\u201d, en San Petersburgo\nhttps:\/\/t.co\/CE9RNfNlbk https:\/\/t.co\/j8LTItinwV","195":"El Poli desarrolla nuevas estrategias para incentivar el aprendizaje de sus estudiantes. https:\/\/t.co\/QGQyE6TV4Z\n*Patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/nCHORh6VLP","196":"\u201cMientras yo no los tuve frente a frente no pensaba perdonarlos, pero cuando me dijeron la verdad, yo los perdon\u00e9. Eso fue el 18 de enero de 2010. Fue un proceso bastante largo y dif\u00edcil\u201d: Gladys Vargas, su hijo fue desaparecidos por paramilitares en Catatumbo. :down_arrow_selector:","197":"A casi dos a\u00f1os de que la Fiscal\u00eda y la DEA capturaran al exfiscal de apoyo de la JEP, \u00d3scar Bermeo, quien, presuntamente, hizo parte de una red de corrupci\u00f3n, se siguen conociendo detalles sobre c\u00f3mo fue que se plane\u00f3 el operativo contra el funcionario. https:\/\/t.co\/ngzrQXXIEf","198":"El colombiano se perder\u00e1 otro duelo clave del Everton. Siguen sus problemas f\u00edsicos: esto dijo Carlo Ancelotti: https:\/\/t.co\/iTvE4tZI2e https:\/\/t.co\/jEADP6TOyd","199":"As\u00ed lo dio a conocer el comandante de la Polic\u00eda de Bogot\u00e1, \u00d3scar G\u00f3mez, quien inform\u00f3 que ya se abri\u00f3 la investigaci\u00f3n del caso en articulaci\u00f3n con la Fiscal\u00eda y la Secretar\u00eda de Seguridad.\nhttps:\/\/t.co\/EsZa4OQZ3P","200":"La reactivaci\u00f3n de las industrias culturales es un tema de debate a nivel Latinoam\u00e9rica\nhttps:\/\/t.co\/NB2cOpTDbX https:\/\/t.co\/wFrcGeU8BX","201":"\u201cCayita\u201d Daza tendr\u00e1 que comparecer ante el CNE el 21 de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/Bdo1CPmu4F https:\/\/t.co\/QQjdVRmYgy","202":"#HablemosDeVerdad \u201cYo soy capaz de personar pero no s\u00e9 a qui\u00e9n perdonar, porque nadie se ha hecho responsable con mi madre\u201d: Erik Arellana (@ChicoBauti2014), vocero del Movimiento de V\u00edctimas de Cr\u00edmenes de Estado (@Movicecol). https:\/\/t.co\/5SPFDrgrs3","203":"COVID-19: Aumentan alertas hospitalarias en el pa\u00eds por crecimiento en contagios\nhttps:\/\/t.co\/PpOfBPwEAO https:\/\/t.co\/uz6zINAeCe","204":"El consumo promediar\u00e1 96,9 millones de barriles por d\u00eda en 2021. Las compras de gasolina y di\u00e9sel ser\u00e1n \u201cparticularmente fuertes\u201d, volviendo a aproximadamente el 99 % de los niveles anteriores a la crisis.\nhttps:\/\/t.co\/DO0lklFGDz","205":"El gobierno de Vladimir Putin neg\u00f3 toda participaci\u00f3n, pero una investigaci\u00f3n muestra c\u00f3mo dos expertos en armas qu\u00edmicas estuvieron cerca de Navalny durante d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/ylsn9APvSD","206":"#ContenidoPremium Una de las cabezas de esta organizaci\u00f3n creada por Pablo Escobar en los ochenta, usa el contrabando para legalizar dinero del narcotr\u00e1fico. Las mercanc\u00edas son vendidas en el comercio informal y regresa a los bolsillos de los narcos. https:\/\/t.co\/Yn5HEOZsK7","207":"A la espera de confirmaci\u00f3n de su nuevo equipo, Carlos Betancur seguir\u00e1 su carrera en el ciclismo colombiano: https:\/\/t.co\/KEwaPYiaw5 https:\/\/t.co\/RvZYkNnAIL","208":"Dado que esta es la primera vez que la SAE asume una tarea de esta envergadura, se vio en la necesidad de abrir un concurso p\u00fablico para dar con un aliado, una empresa que tuviera experiencia en la comercializaci\u00f3n internacional del oro.  https:\/\/t.co\/jQLqeTRttQ","209":"#HablemosDeVerdad \"Aqu\u00ed en Colombia las bases para la paz est\u00e1n m\u00e1s s\u00f3lidas que en Alemania despu\u00e9s de la guerra\": @alemEmbajador, @EmbAlemaniaCOL. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Y1KlTCdPCd","210":"El Consejo de Estado tumb\u00f3 una decisi\u00f3n que hab\u00eda tomado en diciembre de 2019 asegurando que la multinacional hab\u00eda incumplido la suspensi\u00f3n de las normas que regulan el fracking. Ahora, afirma que la suspensi\u00f3n de operaciones no estaba justificada. https:\/\/t.co\/E8VHO4o5ev","211":"Despu\u00e9s de cuatro ediciones es evidente el progreso t\u00e9cnico-t\u00e1ctico de jugadoras y equipos. Las estad\u00edsticas son cada vez mejores. Falta, sin embargo, mayor respaldo de la empresa privada y apoyo para garantizar un torneo m\u00e1s largo y competitivo. https:\/\/t.co\/9FHQDrOeXE","212":"#DeportistaDelA\u00f1o Cuando Paula era ni\u00f1a se le med\u00eda a todas las disciplinas. Le gustaba el atletismo, pero la motivaci\u00f3n por el ciclismo fue creciendo cuando su hermano mayor se inclin\u00f3 por la bicicleta. Empez\u00f3 con pista y ruta en categor\u00edas menores. https:\/\/t.co\/P4zQMJb5iV","213":"La meta del Distrito es superar el segundo pico de la pandemia con una especie de meseta: un aumento de casos, pero sin un pico tan alto como se present\u00f3 en agosto, con lo que no ser\u00eda necesario volver a declarar una cuarentena completa o focalizada. https:\/\/t.co\/2gYVxOt9vX","214":"Proyecto busca reducir l\u00edmites de velocidad de todo el pa\u00eds https:\/\/t.co\/Wvjv67q5kf https:\/\/t.co\/E8mmCXlZys","215":"La desvinculaci\u00f3n de una fiscal que vali\u00f3 una condena internacional a Colombia https:\/\/t.co\/7fydXXI0vu https:\/\/t.co\/31XHKRY4HA","216":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/kWuWjrjtYd #lom\u00e1sle\u00eddo","217":"La Sociedad de Activos Especiales realizar\u00e1 en Medell\u00edn una subasta sin precedentes para esa entidad: la de 208.191,22 gramos de oro que las antiguas Farc entregaron, o que la Fiscal\u00eda les quit\u00f3 para iniciar procesos de extinci\u00f3n de dominio. https:\/\/t.co\/eGN3P6eJf4","218":"#HablemosDeVerdad Hoy, a las 9:00 a.m., tres v\u00edctimas de graves cr\u00edmenes cometidos en el conflicto y dos acompa\u00f1ante psicosociales reflexionan sobre las dimensiones de este acto. \u00bfEs una decisi\u00f3n personal o un paso necesario para la reconciliaci\u00f3n? https:\/\/t.co\/0n3JDrSmOB. https:\/\/t.co\/C2hRfsEviV","219":"La pandemia del COVID-19 desnud\u00f3 las desigualdades y la fragilidad del mercado laboral y visibiliz\u00f3 los graves problemas estructurales de la econom\u00eda en materia de desigualdad y generaci\u00f3n de empleo. https:\/\/t.co\/ph9L4G0nTa","220":"Procuradur\u00eda suspende por cinco meses a exalcalde de Arauca, Luis Emilio Tovar https:\/\/t.co\/yhR4dPt26v https:\/\/t.co\/TdMNdrRRSS","221":"Putin felicita finalmente a Biden por su victoria en las elecciones https:\/\/t.co\/ue7yvpZ8tR https:\/\/t.co\/T9uJRVJ5gc","222":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro: \u201cEstamos ahondando en una desprotecci\u00f3n del creador cultural\u201d https:\/\/t.co\/bcMYAupcVe https:\/\/t.co\/x3YMHwBD1i","223":"Muri\u00f3 pasajero del SITP que recibi\u00f3 dos disparos en intento de hurto https:\/\/t.co\/ishzzVu1DH https:\/\/t.co\/DSQsw5Bj8a","224":"La JEP: valor, dolor y verdad. https:\/\/t.co\/bWErPeL2Ag\nPor: Gloria Arias Nieto https:\/\/t.co\/w4iJf5ZMCd","225":"#DeportistaDelA\u00f1o Contrario a los imaginarios o prejuicios del periodismo, Hern\u00e1n Pel\u00e1ez se hizo reconocido por pensarse como oyente, lector o como un ciudadano com\u00fan: \u201cLo que m\u00e1s me ense\u00f1\u00f3 la radio hasta ahora fue pensar en el oyente\", dice. https:\/\/t.co\/YCas4iP8U6","226":"Natalie Portman habla de c\u00f3mo fue sexualizada en la ni\u00f1ez. https:\/\/t.co\/GMai6hVftp https:\/\/t.co\/B79lbOMksz","227":"Pompeo anuncia sanciones contra Turqu\u00eda por compra de misiles a Rusia https:\/\/t.co\/ytjhtsVgpv https:\/\/t.co\/NdASygsqcX","228":"\u00a1Ojo! Cerrar\u00e1n calzada que conecta a la Av. Constituci\u00f3n con la Calle 13 de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/rIBeS2pzPU https:\/\/t.co\/quGLx1zS8g","229":"#Lo\u00daltimo Revocan orden que suspend\u00eda operaci\u00f3n de la Drummond en 15 pozos en Cesar https:\/\/t.co\/xSWoB49RJg https:\/\/t.co\/jL3ZGeNx65","230":"Sonda japonesa trajo a la Tierra restos del remoto asteroide Ryugu https:\/\/t.co\/O5xTBaCR7t https:\/\/t.co\/Ds1DIYCPf1","231":"Con anclajes y concreto buscan estabilizar talud en la v\u00eda Calarc\u00e1-Cajamarca https:\/\/t.co\/E46jZOi6Dk https:\/\/t.co\/p52JpWp7If","232":"\u00bfA qu\u00e9 escuela volveremos?\nhttps:\/\/t.co\/SqM1gDA2eO\nPor: @juliandezubiria https:\/\/t.co\/mNYMfGsgYs","233":"Presidencia otorga Orden del M\u00e9rito Industrial a Ramo. :clapping_hands::clapping_hands:https:\/\/t.co\/GWUcFrJ5Vk https:\/\/t.co\/RU5yqDiSix","234":"Nicky Jam: \u201cEn Colombia me inspiro mejor\u201d. https:\/\/t.co\/DdLANQTJfD https:\/\/t.co\/Lvu9RaXQp7","235":"\"El Estado entregaba las listas para se\u00f1alar a las comunidades negras\": Salvatore Mancuso. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/3tboNptUNP https:\/\/t.co\/eCBoC4UHgl","236":"Aunque no se planea por ahora una cuarentena, preocupa el aumento de nuevos casos por d\u00eda en la ciudad. La ocupaci\u00f3n de las UCI est\u00e1 controlada. Hoy se har\u00e1n nuevos anuncios. https:\/\/t.co\/VBfoRZMuLJ","237":"#HablemosDeVerdad Hoy, desde las 9:00 a.m., tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Acomp\u00e1\u00f1enos.\n \n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/WHXHYiCNVo https:\/\/t.co\/fR7eHztq69","238":"El Servicio Bolivariano de Inteligencia Nacional ha cometido cr\u00edmenes de lesa humanidad como tortura, violaci\u00f3n y persecuci\u00f3n de un grupo o colectividad con motivos pol\u00edticos, seg\u00fan un informe de la Corte Penal Internacional. https:\/\/t.co\/pfwJvMwe71","239":"Seg\u00fan el \u00faltimo informe del Observatorio, que forma parte de la Red Feminista Antimilitarista, este delito aument\u00f3 un 9 % en comparaci\u00f3n con 2019. Antioquia y Valle del Cauca son los departamentos m\u00e1s cr\u00edticos. https:\/\/t.co\/Axpa1rCJp7","240":"Democracia \u201cretrechera\u201d. https:\/\/t.co\/9kdX1ynyfR\nPor: @pedroviverost https:\/\/t.co\/6Kn14qDxB3","241":"Con 306 votos a favor de Joe Biden, el Colegio Electoral valida la victoria del candidato dem\u00f3crata en las elecciones presidenciales de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/7DGgWPihzh https:\/\/t.co\/EccY9fvI7O","242":"Mike Forero fue un personaje hist\u00f3rico del periodismo deportivo colombiano. A lo largo de los 50 a\u00f1os largos que estuvo en El Espectador dej\u00f3 un legado que hoy se palpa en el #DeportistaDelA\u00f1o https:\/\/t.co\/L0K03UuGHN","243":"\u201cSon razones personales falsas y calumniosas\u201d: FARC sobre denuncias de miembros expulsados. https:\/\/t.co\/zvBtcL8DtK https:\/\/t.co\/kJ17XT9SzI","244":"#An\u00e1lisis El reto de la recuperaci\u00f3n de la actividad econ\u00f3mica en el mundo poscovid, que debe no s\u00f3lo ganar en expansi\u00f3n, sino encontrar nuevas alternativas de crecimiento para incluir m\u00e1s sectores y actividades. https:\/\/t.co\/6KRoM2s3pX","245":"#TodoBien:thumbs_up: Tras el \"boom\" de la miner\u00eda informal y la operaci\u00f3n Creta de la Fuerza P\u00fablica, este municipio antioque\u00f1o qued\u00f3 fragmentado. @EmbAlemaniaCOL\n\nhttps:\/\/t.co\/iC64YVqdhh","246":"De cr\u00edmenes y comisionados. \nhttps:\/\/t.co\/xHpzlzYWZC\nPor: Yesid Reyes Alvarado https:\/\/t.co\/4kZhdi08kI","247":"Con una nueva din\u00e1mica que se presenta en la migraci\u00f3n de Venezuela, tras la salida de miles de personas a pie en 2017, hoy los ciudadanos se aventuran por mar, pero con fatales consecuencias. https:\/\/t.co\/zuBfE80bVr","248":"En un pa\u00eds que intenta salir de seis d\u00e9cadas de un conflicto armado, el perd\u00f3n, como paso necesario para reconciliarnos, genera discusiones. \u00bfEs necesario darlo? \u00bfEs lo que se les exige a las v\u00edctimas? :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/aUey49JGoM","249":"#EditorialEE Prudencia y pragmatismo. https:\/\/t.co\/FUJcq8RetE https:\/\/t.co\/Ssl9qPm31F","250":"Despu\u00e9s de cuatro ediciones es evidente el progreso t\u00e9cnico-t\u00e1ctico de jugadoras y equipos. Las estad\u00edsticas son cada vez mejores. Falta, sin embargo, mayor respaldo de la empresa privada. https:\/\/t.co\/WFQoId3WCC","251":"Eclipse total de sol oscureci\u00f3 a Argentina y Chile. https:\/\/t.co\/LqIYdtVNSq https:\/\/t.co\/EtVpUhQ7Al","252":"Estas son las restricciones para Navidad y a\u00f1o nuevo en Colombia. https:\/\/t.co\/3ZDHQC7dgx https:\/\/t.co\/8BbddFlZgK","253":"La mayor\u00eda de los japoneses se opone a celebrar los Juegos Ol\u00edmpicos en 2021: https:\/\/t.co\/yuAFvWdPLX https:\/\/t.co\/FceoyxsXlH","254":"Video: El gol de chilena de Luis D\u00edaz fue elegido como el mejor gol de noviembre en Portugal: https:\/\/t.co\/ROgfQpDVg6 https:\/\/t.co\/ul3XsCJYll","255":"Consejo de Estado enmienda error cometido en caso del fiscal Barbosa. https:\/\/t.co\/Vb31ACNa0a https:\/\/t.co\/PgP2WEUWSd","256":"La Fiscal\u00eda cit\u00f3 a Piedad C\u00f3rdoba para el pr\u00f3ximo 18 de enero como testigo en el expediente por el magnicidio de \u00c1lvaro G\u00f3mez, perpetrado el 2 de noviembre de 1995. https:\/\/t.co\/weA0jdKsJ9","257":"M\u00e1s de 200.000 gramos de oro que entreg\u00f3 las Farc para reparar a las v\u00edctimas, m\u00e1s el que la Fiscal\u00eda le incaut\u00f3, ser\u00e1 subastado este martes en Medell\u00edn. https:\/\/t.co\/07iHuRGUZu","258":"Pol\u00e9mica por el mejor equipo de la historia que arm\u00f3 la revista France Football. https:\/\/t.co\/0zbHOAAAIa https:\/\/t.co\/165QTrYOzl","259":"Exfiscal Mart\u00ednez aprob\u00f3 la entrega de US$ 500.000 del fondo especial de bienes para que se usaran en un operativo encubierto de la DEA que termin\u00f3 con la captura del exfiscal de apoyo de la JEP Juli\u00e1n Bermeo en marzo de 2019. https:\/\/t.co\/XRGUZHmJdp","260":"Luego de una larga espera el Colegio Electoral de Estados Unidos reconoci\u00f3 a Joe Biden como ganador de las elecciones. https:\/\/t.co\/N5KH0YKUGh","261":"Todav\u00eda no se define el salario m\u00ednimo para 2021. https:\/\/t.co\/hzbbyxXWHg https:\/\/t.co\/rWb0yjJDKR","262":"Fiscal\u00eda de la CPI definir\u00e1 criterios para determinar si abre o no investigaci\u00f3n en Colombia. https:\/\/t.co\/kEt0UD33dq https:\/\/t.co\/GCazFqJrXT","263":"\u00a1TOME NOTA! El Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia adopt\u00f3 nuevas medidas en el proceso para sacar o renovar el pasaporte colombiano. https:\/\/t.co\/lq6CHTiYil","264":"Leopoldo L\u00f3pez habl\u00f3 en el programa \u2018Prevenci\u00f3n y Acci\u00f3n\u2019 de Iv\u00e1n Duque sobre su visita a la frontera colombo-venezolana. Asegur\u00f3 que Colombia es \u201cun ejemplo para el mundo en asuntos migratorios\u201d. https:\/\/t.co\/ubjj5lQnPX","265":"Pasa primer debate proyecto que plantea reducci\u00f3n de tarifas del SOAT. https:\/\/t.co\/gy8glz4ZsD https:\/\/t.co\/qAodxbJn0F","266":"La propuesta de Ozon es permitir que las bicicletas que acumulan polvo en un garaje puedan convertirse en una fuente de ingresos para sus propietarios, adem\u00e1s de ser una opci\u00f3n de transporte m\u00e1s en el mercado. :clapping_hands::clapping_hands:https:\/\/t.co\/5HJZwhxUby","267":"#Video El Axolote es un anfibio end\u00e9mico del sistema lacustre de la Cuenca de M\u00e9xico y pese a su capacidad de regenerar extremidades y \u00f3rganos, como el coraz\u00f3n y el cerebro, est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n por culpa del humano. https:\/\/t.co\/u9lMfWqH2b","268":"Solo dos de cada cinco colombianos estar\u00edan vacunados en 2021, seg\u00fan Duque. https:\/\/t.co\/kKSWMXhFXm https:\/\/t.co\/WH3ANOPWsM","269":"Aprobado en primer debate proyecto para prohibir utilizaci\u00f3n de pl\u00e1sticos de un solo uso. https:\/\/t.co\/vWqIU6Vcrs https:\/\/t.co\/YwwhK3IFZg","270":"La historia de una madre mexicana que acech\u00f3 a los asesinos de su hija desde 2014. https:\/\/t.co\/ohUbTW2BjJ https:\/\/t.co\/jO1g4lpBx3","271":"El senador uribista Ernesto Mac\u00edas hab\u00eda puesto una queja disciplinaria contra el magistrado Luis Guillermo P\u00e9rez, quien en redes sociales y en columnas de opini\u00f3n ha cuestionado al gobierno de Iv\u00e1n Duque. https:\/\/t.co\/6tgMQD7YF0","272":"Las mejores im\u00e1genes cient\u00edficas de 2020 seg\u00fan la revista Nature. https:\/\/t.co\/1yb5ghWuqV https:\/\/t.co\/mHElrrHDHB","273":"Trabajadora de la salud de Nueva York fue la primera vacunada contra covid-19 en EE.UU.  https:\/\/t.co\/HZlcunAR4H https:\/\/t.co\/bCcBIQ2nvg","274":"Para robarla, dos sujetos golpearon a una mujer en el suroriente de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/XLLU7VDXSK https:\/\/t.co\/PtYyb4s33P","275":"EE le explica: \u00bfPuede Trump ignorar la voluntad del Colegio Electoral? https:\/\/t.co\/9ZtJpVggAd https:\/\/t.co\/MHZ1gDIoUG","276":"Imputan cargos a Esteban Ramos, hijo del exgobernador de Antioquia Alfredo Ramos. https:\/\/t.co\/57NT2dORQ3 https:\/\/t.co\/kmkq6ArCt9","277":"La Fiscal\u00eda de la CPI pone sus ojos sobre el Sebin en Venezuela. https:\/\/t.co\/B7hGgx7Av4 https:\/\/t.co\/xIdun1Izez","278":"Aislarse en Navidad: la ra\u00edz de la propuesta de Claudia L\u00f3pez. https:\/\/t.co\/V7G7DyDCcf https:\/\/t.co\/djegWJUJeF","279":"\u201cSon razones personales falsas y calumniosas\u201d: FARC sobre denuncias de miembros expulsados. https:\/\/t.co\/wJ2UhSqaQ8 https:\/\/t.co\/mQ5BuHA8SB","280":"Casa Verde: 30 a\u00f1os del bombardeo que cambi\u00f3 la guerra con las Farc. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/lUmi4hbUhw https:\/\/t.co\/8buMHOV6ut","281":"#ContenidoPremium Las alarmantes cifras de feminicidio que deja 2020. https:\/\/t.co\/gfSkKTldkq https:\/\/t.co\/XQEecEEydz","282":"\u00bfQu\u00e9 pasa cuando los colombianos se unen en redes para construir paz y convivencia? De esto hablaremos ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., por las redes de @ComisionVerdadC. Acomp\u00e1\u00f1enos. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/OFTJjo2Y2b https:\/\/t.co\/GjKvYxcm57","283":"Nicky Jam: \u201cEn Colombia me inspiro mejor\u201d. https:\/\/t.co\/NVmcniO93A https:\/\/t.co\/VYP6SXM5Vs","284":"#DeportistaDelA\u00f1o :person_swimming: A Miguel \u00c1ngel Rinc\u00f3n un disparo de bala lo dej\u00f3 inm\u00f3vil durante su ni\u00f1ez. La nataci\u00f3n forj\u00f3 su car\u00e1cter y le dio alas para aterrizar en los Juegos Paral\u00edmpicos de Tokio 2021. Esta es su historia. https:\/\/t.co\/OsuFHSMqS7","285":"Tres propuestas para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. https:\/\/t.co\/8f64mEdE4U https:\/\/t.co\/gMtpmycuyT","286":"Gustavo Arbel\u00e1ez, uno de los autores del secuestro de los 12 diputados del Valle en 2002, hoy trabaja de la mano con Danis Renter\u00eda, quien lleg\u00f3 a ser sargento primero del Ej\u00e9rcito y persigui\u00f3 a ese frente en la capital del Valle. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ExjsYBJ0vg","287":"El drama de la migraci\u00f3n venezolana: de los caminantes a los balseros. https:\/\/t.co\/IuE7YWoiZK https:\/\/t.co\/CEDTRpBKrx","288":"#DeportistaDelA\u00f1o:person_biking:La vida de Leonardo P\u00e1ez es como, valga la redundancia, haber vivido varias existencias, todas diferentes y cada una anclada a la anterior. \u00bfPor qu\u00e9? Aqu\u00ed le contamos la historia del ciclista boyacense. https:\/\/t.co\/tMGk62RIjJ","289":"Lo bueno y lo malo de la Liga Femenina de F\u00fatbol 2020. https:\/\/t.co\/hka3Ou3cta https:\/\/t.co\/VezYQp03iN","290":"La Fiscal\u00eda de la CPI pone sus ojos sobre el Sebin en Venezuela. https:\/\/t.co\/p5ABG6kJzQ https:\/\/t.co\/WOrJTfWyGY","291":"Con 306 votos a favor de Joe Biden, el Colegio Electoral valida la victoria del candidato dem\u00f3crata en las elecciones presidenciales de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/i97i6mbNkB https:\/\/t.co\/SZ3Srtgnvr","292":"\u201cSon razones personales falsas y calumniosas\u201d: FARC sobre denuncias de miembros expulsados. https:\/\/t.co\/9q8wBIcNML https:\/\/t.co\/zFKgblDZHY","293":"#DeportistaDelA\u00f1o:baseball: La carta de presentaci\u00f3n de \u00c9dgar Renter\u00eda es la de aquellos tocados por el talento y el \u00e9xito. Se dice y se lee r\u00e1pido, pero cuesta bastante lograr lo que \u00e9l hizo. Le contamos la historia del beisbolista colombiano. https:\/\/t.co\/7x42paoPTl","294":"M\u00e1s de 200.000 gramos de oro de las Farc van a subasta internacional\nhttps:\/\/t.co\/HKdbtuxEcS https:\/\/t.co\/Dp3Xu9bIGO","295":":musical_notes:La artista argentina acaba de presentar el \u00e1lbum \u201cTini, Tini, Tini\u201d en el que coescribi\u00f3 las 14 canciones que lo integran. Y compartir\u00e1 todos los detalles en #DePuertasParaAdentro este 15 de diciembre al mediod\u00eda. https:\/\/t.co\/pJfDnV5Fkl","296":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Ni paz ni verdad\nhttps:\/\/t.co\/W0QzSVV1vl\nPor: Ramiro Bejarano Guzm\u00e1n","297":"#DeportistaDelA\u00f1o Cuando se escucha el nombre de Luis Alberto Herrera Herrera dos im\u00e1genes saltan a la mente de los colombianos: la de \u00e9l con el trofeo de la Vuelta a Espa\u00f1a 1987:trophy:. La segunda es la llegada a Saint-\u00c9tienne en el Tour de Francia de 1985:man_biking_selector:. https:\/\/t.co\/hOD68wqw1J","298":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: \u2018El Estado entregaba las listas para se\u00f1alar a las comunidades negras\u2019: Mancuso\nhttps:\/\/t.co\/90FsMZXARe https:\/\/t.co\/wkD702Cckl","299":"El Axolote es un anfibio end\u00e9mico del sistema lacustre de la Cuenca de M\u00e9xico y pese a su capacidad de regenerar extremidades y \u00f3rganos, como el coraz\u00f3n y el cerebro, est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n por culpa del humano.\nhttps:\/\/t.co\/V5prlvVPby https:\/\/t.co\/fZ9zMdiP9f","300":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: YouTube, Gmail, Drive y otras plataformas de Google experimentaron fallas en el servicio\nhttps:\/\/t.co\/YxKFmB3F9M https:\/\/t.co\/WnRHJtjdum","301":"#HablemosDeVerdad Ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Acomp\u00e1\u00f1enos. @EmbAlemaniaCOL @UEenColombia \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjOSfH https:\/\/t.co\/tCWVBmKGJi","302":"#DeportistaDelA\u00f1o La devoci\u00f3n de Mike Forero por los deportes y su amistad con Guillermo Cano forjaron en \u00e9l un legado que sigue vivo para el periodismo deportivo del pa\u00eds. Muri\u00f3 en junio de 2019. https:\/\/t.co\/L0K03UuGHN","303":"Pese a las restricciones de movilidad para evitar la propagaci\u00f3n del coronavirus, unos 300.000 turistas se movilizaron hasta el sur de Chile para poder ver el fen\u00f3meno natural.\n\nhttps:\/\/t.co\/O1JaFl7eJ3 https:\/\/t.co\/1uDG5KKj5T","304":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \u201cLoki\u201d: \u00bfen cu\u00e1l hecho real se bas\u00f3 esta serie?\nhttps:\/\/t.co\/kNefgZzDjK https:\/\/t.co\/LvBoLll2pu","305":"\u201cCurso de Levitaci\u00f3n Intensivo\u201d, el \u00e1lbum con el que Enrique Bunbury busca girar menos. https:\/\/t.co\/XVOfa2ITqp https:\/\/t.co\/rsEDmFPOix","306":"L\u00edderes juveniles, campesinos, acad\u00e9micos y representantes de organizaciones sociales e institucionales se reunieron para reflexionar sobre la no repetici\u00f3n del conflicto armado en Sumapaz. :down_arrow_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/T1BbcZkpym","307":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: El pol\u00e9mico \u201cdescubrimiento\u201d de pinturas rupestres en Guaviare\nhttps:\/\/t.co\/Or4WcyuClI https:\/\/t.co\/nvDvnvcyj3","308":"Desde hace 20 a\u00f1os @eldoctorpelaez acompa\u00f1a la entrega del #DeportistaDelA\u00f1o. Su obra en el periodismo deportivo ha moldeado tambi\u00e9n su vida y sus costumbres. La puntualidad y el cuidado del lenguaje son parte de su oficio y su comportamiento. https:\/\/t.co\/YCas4iP8U6","309":"As\u00ed planea el Gobierno enfrentar el terrorismo y el extremismo radical. https:\/\/t.co\/kpHj5DMU1w https:\/\/t.co\/inGyy72RER","310":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Trabajadora de la salud de Nueva York fue la primera vacunada contra covid-19 en EEUU\nhttps:\/\/t.co\/miDU8yUzZ0 https:\/\/t.co\/MKNw9TxhFT","311":"Confecci\u00f3n colombiana, entre las grandes afectadas por la pandemia. https:\/\/t.co\/Nhviv6rWFG https:\/\/t.co\/fh2yLa1chJ","312":"Estas son las restricciones para Navidad y a\u00f1o nuevo en Colombia. https:\/\/t.co\/KDOY28RPRX https:\/\/t.co\/qlro5fVkZY","313":"Por primera vez, Biden condena a Trump por deslegitimar las elecciones. https:\/\/t.co\/KVuRtZwiv8 https:\/\/t.co\/RG5fa3i12u","314":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: El eclipse total del Sol que se ver\u00e1 este lunes en Latinoam\u00e9rica\nhttps:\/\/t.co\/L2tuuRkPZF https:\/\/t.co\/j27awixBwZ","315":"Bogotanos crean app con teclado de lenguaje de se\u00f1as para personas sordas. https:\/\/t.co\/79TI2KICRr https:\/\/t.co\/jJJzFrtNpU","316":"#DeportistaDelA\u00f1o Paula Pati\u00f1o tuvo la mejor posici\u00f3n que una colombiana ha obtenido en el Giro Rosa, resultado de diez a\u00f1os en los que la constancia y la disciplina han sido puntos claves en el crecimiento de esta ciclista de La Ceja (Antioquia). https:\/\/t.co\/P4zQMJb5iV","317":"EE le explica: \u00bfPuede Trump ignorar la voluntad del Colegio Electoral?https:\/\/t.co\/yN1C9DpYSZ https:\/\/t.co\/IAlMxd6psg","318":"EE le explica: \u00bfPuede Trump ignorar la voluntad del Colegio Electoral? https:\/\/t.co\/yN1C9DpYSZ","319":"Una de las tantas promesas de Donald Trump fue acabar con la corrupci\u00f3n. No la cumpli\u00f3. El presidente dirigi\u00f3 el dinero de los ciudadanos a sus propios negocios y us\u00f3 su poder para intercambiar favores con otros pa\u00edses. \n\nhttps:\/\/t.co\/KtEbAR5IlT https:\/\/t.co\/NghhRGuZyg","320":":backhand_index_pointing_right:Este 15 de diciembre nos acompa\u00f1a en #DePuertasParaAdentro @TiniStoessel \u00a1Te esperamos al mediod\u00eda en las redes de El Espectador! https:\/\/t.co\/cKOI6nVFhQ","321":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Champions League: as\u00ed quedaron los cruces de octavos de final\nhttps:\/\/t.co\/AjlxBoSm2r https:\/\/t.co\/2ohCB7hwwN","322":"\"No tenemos miedo, nuestro deber es resistir en los territorios\": j\u00f3venes rurales al pa\u00eds. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/qt8tUDI39w https:\/\/t.co\/ePsnCner2S","323":"Despu\u00e9s de cuatro ediciones es evidente el progreso t\u00e9cnico-t\u00e1ctico de jugadoras y equipos. Las estad\u00edsticas son cada vez mejores. Falta, sin embargo, mayor respaldo de la empresa privada y apoyo para garantizar un torneo m\u00e1s largo: https:\/\/t.co\/iQx3vxRJC7","324":"#DeportistaDelA\u00f1o :person_swimming::clapping_hands:Jonathan G\u00f3mez es el retrato de una vida hecha a punta de brazadas y con el soporte invaluable de un equipo llamado familia. Conoce su historia aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/MBzmuMuOjw","325":"Pese a las restricciones de movilidad para evitar la propagaci\u00f3n del coronavirus, unos 300.000 turistas se movilizaron hasta el sur de Chile para poder ver el fen\u00f3meno natural.\n\nhttps:\/\/t.co\/O1JaFl7eJ3 https:\/\/t.co\/VTxaSFl1GW","326":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: La gran estafa de Donald Trump\nhttps:\/\/t.co\/tHay1C5lwY https:\/\/t.co\/zzZKEXeHhd","327":"\"Trabajaba 20 horas diarias, dorm\u00eda tres o cuatro horas y fue un proceso muy bonito, porque cada uno en la cuarentena empez\u00f3 a descubrir su prop\u00f3sito\u201d, Mauro Castillo nos habla de su nuevo \u00e1lbum, en #UnaPausaCon. https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp https:\/\/t.co\/9LVOw1e9ns","328":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Muri\u00f3 Alfredo Hoyos Mazuera, el fundador de Frisby\nhttps:\/\/t.co\/lZVc1NbI3d https:\/\/t.co\/fsmaAeklYG","329":"#DeportistaDelA\u00f1o :tennis: Jam\u00e1s rendirse y mantenerse firme ante cualquier adversidad son los imperativos para que Mar\u00eda Ang\u00e9lica Bernal, n\u00famero ocho del mundo en el tenis en silla de ruedas, siga sumando \u00e9xitos. :clapping_hands: https:\/\/t.co\/nQWHlKeWQ3","330":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional:  Puerto Pisis\u00ed: una construcci\u00f3n empantanada #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/6XRGKwRrzB https:\/\/t.co\/x8Xjt0KjOv","331":"Pese a las restricciones de movilidad para evitar la propagaci\u00f3n del coronavirus, unos 300.000 turistas se movilizaron hasta el sur de Chile para poder ver el fen\u00f3meno natural.\n\nhttps:\/\/t.co\/OMDyguqqAW https:\/\/t.co\/uFKN5XLSZo","332":"Otro grande que cae. La Federaci\u00f3n Peruana de F\u00fatbol (FPF) rechaz\u00f3 este lunes todos los reclamos que present\u00f3 para intentar impedir en un escritorio el descenso que sufrieron dentro de la cancha: https:\/\/t.co\/4XXtBwNEnR","333":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Para robarla, dos sujetos golpearon a una mujer en el suroriente de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/36w2tpik5Z https:\/\/t.co\/YGGHKwgykM","334":"#DeportistaDelA\u00f1o :ice_skate_selector:Para Diego Amaya, patinador de velocidad sobre hielo,  el secreto de este deporte es la forma como su cuerpo se comunica hasta lograr una sincron\u00eda perfecta. https:\/\/t.co\/i3rMXgAGHo","335":"Con 306 votos a favor de Joe Biden, el Colegio Electoral valida la victoria del candidato dem\u00f3crata en las elecciones presidenciales de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/7DGgWPihzh https:\/\/t.co\/ugEW8x7xrq","336":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: A prisi\u00f3n un hombre que le pag\u00f3 a sicarios para que asesinaran a su padre en San Andr\u00e9s\nhttps:\/\/t.co\/KOc5lm7qS0 https:\/\/t.co\/PVfWqd3lgL","337":"#OPINI\u00d3N Agencia de la ONU para los refugiados cumple 70 a\u00f1os, pese a que ya no deber\u00eda existir. https:\/\/t.co\/XFxO54zS5g\n\nPor: Filippo Grandi (@ACNURamericas). https:\/\/t.co\/Dh0phnZ0fx","338":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \u201cC\u00e9sar Gaviria maneja el Partido Liberal como una franquicia\u201d: Piedad C\u00f3rdoba\nhttps:\/\/t.co\/wDUIcyiNL4 https:\/\/t.co\/F6swxzd80x","339":"#DeportistaDelA\u00f1o:sports_medal:M\u00faltiple medallista mundial y ol\u00edmpica: Caterine Ibarg\u00fcen aprovech\u00f3 su talento y personalidad arrolladora para convertirse en una de las mejores atletas de todos los tiempos. Lleg\u00f3 a la cima y ha sabido mantenerse. Esta es su historia. https:\/\/t.co\/LKeH79B74b","340":"\"Nos preocupan las falsas v\u00edctimas de despojo de tierras en Urab\u00e1\": Asociaci\u00f3n Tierra y Paz. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Ynw10iTnPL https:\/\/t.co\/gPsiczfpbk","341":"Ya hay vacuna contra el COVID-19, pero a\u00fan hay muchas preguntas sin resolver. Ac\u00e1 le resumimos los principales puntos en 7 pasos.\nhttps:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","342":"Le contamos las fases que atraviesan las personas en un proceso de duelo, luego de la muerte de un ser querido, y le ense\u00f1amos c\u00f3mo sobrellevar el dolor con la meditaci\u00f3n de hoy. Escuch\u00e9 #Shala. https:\/\/t.co\/ERQQlle5xN https:\/\/t.co\/uf74jfoZYl","343":"La posibilidad que los medios de comunicaci\u00f3n enfrenten procesos de responsabilidad civil por presuntos da\u00f1os ocasionados a terceros se sustenta en un art\u00edculo de una ley de 1944. Una demanda en la Corte Constitucional busca tumbarlo. \nhttps:\/\/t.co\/4SoHetnan0","344":"#ElEspectadorLeExplica \"Cada vez que ustedes reciban un mensaje en Whatsapp y tengan la tentaci\u00f3n de reenviarlo, preg\u00fantense hasta tres veces si esa informaci\u00f3n que ustedes recibieron es confiable, indaguen de d\u00f3nde proviene y si los datos son ciertos\".\nhttps:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","345":"El Axolote es un anfibio end\u00e9mico del sistema lacustre de la Cuenca de M\u00e9xico y pese a su capacidad de regenerar extremidades y \u00f3rganos, como el coraz\u00f3n y el cerebro, est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n por culpa del humano.\nhttps:\/\/t.co\/pvRBSnSvXF https:\/\/t.co\/mqdbQbqVUo","346":"#DeportistaDelA\u00f1o:person_biking:En los \u00faltimos 10 a\u00f1os, Nairo Quintana ha conquistado varios t\u00edtulos en la \u00e9lite del ciclismo mundial que lo han convertido en uno de los mejores pedalistas de la historia. Esta es su historia. https:\/\/t.co\/kup9qsjgGA","347":"#ElEspectadorLeExplica \"Los movimientos antivacunas, que son verdaderamente peligrosos para la salud p\u00fablica, pueden tener \"argumentos\" para defender sus posturas, y ya vimos que con la vacuna contra el VPH pas\u00f3 algo similar\". https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","348":"\"El mensaje que tenemos que mandar como periodistas es que las vacunas son trascendentales porque salvan vidas, y aqu\u00ed en Colombia tenemos agencias sanitarias muy responsables, y no van a aprobar ninguna que tenga problemas de seguridad y eficacia\". https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","349":"En la sesi\u00f3n de concertaci\u00f3n de este lunes participaron diferentes voceros del Gobierno, que dieron un panorama sobre la reactivaci\u00f3n empresarial en Colombia. :backhand_index_pointing_right:Ma\u00f1ana es el primer vencimiento legal de esta discusi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/tbKPqjNh8B","350":"El metal precioso que entreg\u00f3 la antigua guerrilla para reparar a las v\u00edctimas, m\u00e1s el que la Fiscal\u00eda le incaut\u00f3, ser\u00e1 subastado este martes en Medell\u00edn.\nhttps:\/\/t.co\/3lRL7R1Gfs","351":"\"En redes se ven personas presionando porque Colombia se qued\u00f3 \"atr\u00e1s\" en la adquisici\u00f3n de vacunas. Pero es un critica que hay que le leer en un contexto determinado, porque ese af\u00e1n de ser el primero no siempre trae buenos resultados\".\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0 https:\/\/t.co\/V6dtxEv7yn","352":"Con la captura de cinco personas, se\u00f1aladas de hacer parte de la organizaci\u00f3n \u201cLos Mala Fama\u201d, la Polic\u00eda de Cundinamarca tambi\u00e9n incaut\u00f3 2.500 gramos de marihuana.\nhttps:\/\/t.co\/gKBvQ8KwD4","353":"Europa contempla multa de 10 % sobre ventas de grandes tecnol\u00f3gicas. As\u00ed lo indica el borrador de una nueva ley que va a proponer la Comisi\u00f3n Europea para frenar el poder de las \u2018Big Tech'. https:\/\/t.co\/68huMaUQqT https:\/\/t.co\/TD5qoUEeXs","354":"#DeportistaDelA\u00f1o Hace 20 a\u00f1os gan\u00f3 la primera medalla de oro para Colombia en unos Juegos Ol\u00edmpicos. En los a\u00f1os 90 fue la atleta m\u00e1s destacada, no solo en levantamiento de pesas, sino tambi\u00e9n en lanzamiento de pelota y bala:clapping_hands:. https:\/\/t.co\/XNl0Vsbmf9","355":"#ENVIVO \u00bfQu\u00e9 debemos saber sobre la vacuna contra el COVID19? Para Sergio Silva, periodista de Salud, es importante tener en cuenta: \u00bfCu\u00e1nto tiempo nos puede proteger? \u00bfCorta la transmisi\u00f3n del virus? y \u00bfCu\u00e1l es el efecto en mujeres embarazadas y ni\u00f1os?\nhttps:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","356":"Los elegidos ser\u00e1n conectados con 25 entidades del ecosistema de innovaci\u00f3n para ejecutar proyectos. Podr\u00e1n inscribirse hasta el 23 de diciembre de 2020.\nhttps:\/\/t.co\/HcnNxy58Yq","357":"Estos son siete libros imprescindibles de John Le Carr\u00e9. \nhttps:\/\/t.co\/T0ONP3BvI9 https:\/\/t.co\/IOUIHarJcl","358":"#ENVIVO:red_circle: Actualmente, circula en internet bastante informaci\u00f3n de las vacunas contra el COVID-19. Pero \u00bfQu\u00e9 hacer con tanta informaci\u00f3n? Sergio Silva, periodista de Salud de El Espectador, responde:backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","359":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Una reuni\u00f3n para hablar de desigualdades de g\u00e9nero cambi\u00f3 la vida de Nelly Valencia. Ah\u00ed se dio cuenta que si bien el papel de las mujeres en su comunidad es ser dadoras de vida, tambi\u00e9n pueden habitar otros espacios y roles. \n\nhttps:\/\/t.co\/qpBcJ8SfJl","360":"Este a\u00f1o, m\u00e1s all\u00e1 de las luces, ser\u00e1n los artistas quienes har\u00e1n brillar a Bogot\u00e1. La misi\u00f3n: enviar un mensaje de esperanza, mediante actividades que fortalezcan las tradiciones decembrinas.  https:\/\/t.co\/7wPSriIXqb\n*Patrocinado por @CulturaenBta https:\/\/t.co\/bQHmVZhsZ2","361":":clapping_hands::clapping_hands: \u00a1Se vendieron todos los bultos de papa que llevaron los campesinos! :potato::potato:La jornada ir\u00e1 hasta el 20 de diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/Oc8LyjCD3l","362":"Con 306 votos a favor de Joe Biden, el Colegio Electoral valida la victoria del candidato dem\u00f3crata en las elecciones presidenciales de Estados Unidos.  \n\nhttps:\/\/t.co\/i97i6mbNkB https:\/\/t.co\/xdTxasaafy","363":"#DeportistaDelA\u00f1o Mientras a escala mundial las generaciones de los a\u00f1os 60 y 70 crecieron con el mito de Muhammad Ali, Colombia ten\u00eda su propio campe\u00f3n que parec\u00eda imbatible: 'Kid' Pambel\u00e9. https:\/\/t.co\/LVTRFPgmSz","364":"Piedad C\u00f3rdoba (@piedadcordoba) habl\u00f3, en #DisidentesPol\u00edticos, de su distancia con las Farc, de sus esfuerzos por la paz y de su experiencia al montar rancho aparte del liberalismo. Se declara convencida de que mucha gente \u201cle copia\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/LpuYMlaXhX","365":"El excomandante paramilitar asegur\u00f3 tambi\u00e9n que la mayor\u00eda de las desapariciones forzadas se hicieron por pedido de las Fuerzas Militares. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/FQRH37Dbb0","366":"#ENVIVO:red_circle: El conversatorio de #ElEspectadorLeExplica: 'Periodismo, pandemia y vacunas: la necesidad de informar sobre los hechos'. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos! \nAqu\u00ed transmisi\u00f3n aqu\u00ed:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0 https:\/\/t.co\/UNzi0J79Ob","367":"#EnVivo Periodismo, pandemia y vacunas: la necesidad de informar sobre los hechos. Acomp\u00e1\u00f1enos en este conversatorio entre Sergio Silva Numa, periodista de la secci\u00f3n Salud, y Edwin Boh\u00f3rquez, gerente digital de El Espectador: https:\/\/t.co\/PMbyFV796h https:\/\/t.co\/1oNDFVivWg","368":"\u00bfQui\u00e9nes fueron los ganadores de la edici\u00f3n n\u00famero 60 de los premios de #DeportistaDelA\u00f1o? Le decimos los galardonados y sus logros en la historia deportiva. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/XY0qLy7Mxo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true,"341":true,"342":true,"343":true,"344":true,"345":true,"346":true,"347":true,"348":true,"349":true,"350":true,"351":true,"352":true,"353":true,"354":true,"355":true,"356":true,"357":true,"358":true,"359":true,"360":true,"361":true,"362":true,"363":true,"364":true,"365":true,"366":true,"367":true,"368":true},"created_at":{"0":"2020-12-15 23:55:02","1":"2020-12-15 23:50:18","2":"2020-12-15 23:49:19","3":"2020-12-15 23:41:54","4":"2020-12-15 23:41:20","5":"2020-12-15 23:40:30","6":"2020-12-15 23:35:02","7":"2020-12-15 23:34:00","8":"2020-12-15 23:33:45","9":"2020-12-15 23:30:44","10":"2020-12-15 23:25:02","11":"2020-12-15 23:15:02","12":"2020-12-15 23:10:02","13":"2020-12-15 23:09:06","14":"2020-12-15 23:05:02","15":"2020-12-15 23:01:39","16":"2020-12-15 22:58:27","17":"2020-12-15 22:55:02","18":"2020-12-15 22:45:03","19":"2020-12-15 22:43:03","20":"2020-12-15 22:37:00","21":"2020-12-15 22:35:05","22":"2020-12-15 22:30:05","23":"2020-12-15 22:26:10","24":"2020-12-15 22:25:09","25":"2020-12-15 22:24:55","26":"2020-12-15 22:23:58","27":"2020-12-15 22:22:42","28":"2020-12-15 22:22:04","29":"2020-12-15 22:15:02","30":"2020-12-15 22:10:03","31":"2020-12-15 22:05:13","32":"2020-12-15 22:05:03","33":"2020-12-15 22:04:40","34":"2020-12-15 22:02:48","35":"2020-12-15 22:00:37","36":"2020-12-15 21:55:02","37":"2020-12-15 21:48:56","38":"2020-12-15 21:48:40","39":"2020-12-15 21:48:27","40":"2020-12-15 21:45:04","41":"2020-12-15 21:42:03","42":"2020-12-15 21:42:00","43":"2020-12-15 21:36:00","44":"2020-12-15 21:35:02","45":"2020-12-15 21:26:58","46":"2020-12-15 21:26:46","47":"2020-12-15 21:26:33","48":"2020-12-15 21:26:08","49":"2020-12-15 21:25:46","50":"2020-12-15 21:25:24","51":"2020-12-15 21:25:02","52":"2020-12-15 21:21:21","53":"2020-12-15 21:15:04","54":"2020-12-15 21:14:02","55":"2020-12-15 21:10:02","56":"2020-12-15 21:05:03","57":"2020-12-15 21:03:00","58":"2020-12-15 20:57:59","59":"2020-12-15 20:57:05","60":"2020-12-15 20:55:02","61":"2020-12-15 20:51:19","62":"2020-12-15 20:50:10","63":"2020-12-15 20:50:09","64":"2020-12-15 20:49:42","65":"2020-12-15 20:48:01","66":"2020-12-15 20:45:57","67":"2020-12-15 20:45:03","68":"2020-12-15 20:41:35","69":"2020-12-15 20:41:17","70":"2020-12-15 20:35:02","71":"2020-12-15 20:31:01","72":"2020-12-15 20:30:48","73":"2020-12-15 20:27:27","74":"2020-12-15 20:25:03","75":"2020-12-15 20:24:01","76":"2020-12-15 20:23:53","77":"2020-12-15 20:23:43","78":"2020-12-15 20:23:27","79":"2020-12-15 20:21:56","80":"2020-12-15 20:21:40","81":"2020-12-15 20:20:44","82":"2020-12-15 20:15:03","83":"2020-12-15 20:13:56","84":"2020-12-15 20:10:03","85":"2020-12-15 20:08:19","86":"2020-12-15 20:05:03","87":"2020-12-15 19:57:18","88":"2020-12-15 19:57:06","89":"2020-12-15 19:56:34","90":"2020-12-15 19:55:02","91":"2020-12-15 19:55:00","92":"2020-12-15 19:50:01","93":"2020-12-15 19:45:03","94":"2020-12-15 19:35:02","95":"2020-12-15 19:31:27","96":"2020-12-15 19:25:02","97":"2020-12-15 19:20:53","98":"2020-12-15 19:19:43","99":"2020-12-15 19:19:23","100":"2020-12-15 19:15:03","101":"2020-12-15 19:10:19","102":"2020-12-15 19:10:03","103":"2020-12-15 19:09:13","104":"2020-12-15 19:05:03","105":"2020-12-15 19:01:34","106":"2020-12-15 18:55:03","107":"2020-12-15 18:48:46","108":"2020-12-15 18:48:23","109":"2020-12-15 18:47:24","110":"2020-12-15 18:46:56","111":"2020-12-15 18:45:04","112":"2020-12-15 18:35:03","113":"2020-12-15 18:31:48","114":"2020-12-15 18:25:03","115":"2020-12-15 18:15:03","116":"2020-12-15 18:10:04","117":"2020-12-15 18:06:39","118":"2020-12-15 18:05:03","119":"2020-12-15 17:55:03","120":"2020-12-15 17:51:57","121":"2020-12-15 17:47:23","122":"2020-12-15 17:45:03","123":"2020-12-15 17:39:04","124":"2020-12-15 17:36:37","125":"2020-12-15 17:35:03","126":"2020-12-15 17:31:54","127":"2020-12-15 17:25:02","128":"2020-12-15 17:19:40","129":"2020-12-15 17:16:46","130":"2020-12-15 17:15:05","131":"2020-12-15 17:15:00","132":"2020-12-15 17:13:41","133":"2020-12-15 17:12:40","134":"2020-12-15 17:10:31","135":"2020-12-15 17:10:06","136":"2020-12-15 17:07:07","137":"2020-12-15 17:05:39","138":"2020-12-15 17:05:05","139":"2020-12-15 17:03:30","140":"2020-12-15 17:02:15","141":"2020-12-15 17:01:07","142":"2020-12-15 17:00:38","143":"2020-12-15 17:00:01","144":"2020-12-15 16:58:58","145":"2020-12-15 16:55:04","146":"2020-12-15 16:51:59","147":"2020-12-15 16:50:05","148":"2020-12-15 16:45:04","149":"2020-12-15 16:44:24","150":"2020-12-15 16:38:26","151":"2020-12-15 16:38:11","152":"2020-12-15 16:36:36","153":"2020-12-15 16:35:04","154":"2020-12-15 16:32:28","155":"2020-12-15 16:31:26","156":"2020-12-15 16:30:20","157":"2020-12-15 16:27:36","158":"2020-12-15 16:25:03","159":"2020-12-15 16:24:49","160":"2020-12-15 16:16:40","161":"2020-12-15 16:15:05","162":"2020-12-15 16:10:04","163":"2020-12-15 16:09:48","164":"2020-12-15 16:06:36","165":"2020-12-15 16:05:34","166":"2020-12-15 16:05:04","167":"2020-12-15 16:00:15","168":"2020-12-15 16:00:00","169":"2020-12-15 15:58:55","170":"2020-12-15 15:55:03","171":"2020-12-15 15:52:01","172":"2020-12-15 15:51:03","173":"2020-12-15 15:48:31","174":"2020-12-15 15:48:16","175":"2020-12-15 15:47:11","176":"2020-12-15 15:45:45","177":"2020-12-15 15:45:22","178":"2020-12-15 15:45:04","179":"2020-12-15 15:44:45","180":"2020-12-15 15:40:04","181":"2020-12-15 15:35:21","182":"2020-12-15 15:35:03","183":"2020-12-15 15:30:17","184":"2020-12-15 15:30:15","185":"2020-12-15 15:25:50","186":"2020-12-15 15:25:03","187":"2020-12-15 15:21:26","188":"2020-12-15 15:17:37","189":"2020-12-15 15:15:04","190":"2020-12-15 15:13:03","191":"2020-12-15 15:10:04","192":"2020-12-15 15:10:02","193":"2020-12-15 15:05:04","194":"2020-12-15 15:03:34","195":"2020-12-15 15:00:01","196":"2020-12-15 14:58:57","197":"2020-12-15 14:54:36","198":"2020-12-15 14:54:10","199":"2020-12-15 14:52:08","200":"2020-12-15 14:45:54","201":"2020-12-15 14:44:42","202":"2020-12-15 14:44:26","203":"2020-12-15 14:43:24","204":"2020-12-15 14:41:43","205":"2020-12-15 14:40:58","206":"2020-12-15 14:37:55","207":"2020-12-15 14:36:19","208":"2020-12-15 14:35:02","209":"2020-12-15 14:30:17","210":"2020-12-15 14:25:02","211":"2020-12-15 14:15:04","212":"2020-12-15 14:10:05","213":"2020-12-15 14:05:05","214":"2020-12-15 14:03:22","215":"2020-12-15 13:52:02","216":"2020-12-15 13:50:23","217":"2020-12-15 13:45:03","218":"2020-12-15 13:41:49","219":"2020-12-15 13:35:03","220":"2020-12-15 13:24:29","221":"2020-12-15 13:20:45","222":"2020-12-15 13:19:26","223":"2020-12-15 13:17:16","224":"2020-12-15 13:15:26","225":"2020-12-15 13:10:03","226":"2020-12-15 13:05:03","227":"2020-12-15 13:04:57","228":"2020-12-15 13:04:12","229":"2020-12-15 13:03:29","230":"2020-12-15 13:02:11","231":"2020-12-15 13:01:19","232":"2020-12-15 12:55:08","233":"2020-12-15 12:55:03","234":"2020-12-15 12:45:03","235":"2020-12-15 12:36:39","236":"2020-12-15 12:35:03","237":"2020-12-15 12:28:02","238":"2020-12-15 12:25:03","239":"2020-12-15 12:15:03","240":"2020-12-15 12:14:32","241":"2020-12-15 12:14:00","242":"2020-12-15 12:10:03","243":"2020-12-15 12:05:03","244":"2020-12-15 11:55:03","245":"2020-12-15 11:52:15","246":"2020-12-15 11:51:38","247":"2020-12-15 11:45:03","248":"2020-12-15 11:44:30","249":"2020-12-15 11:37:32","250":"2020-12-15 11:35:02","251":"2020-12-15 11:25:04","252":"2020-12-15 11:15:03","253":"2020-12-15 11:13:44","254":"2020-12-15 11:08:57","255":"2020-12-15 11:05:03","256":"2020-12-15 10:55:03","257":"2020-12-15 10:45:02","258":"2020-12-15 10:35:03","259":"2020-12-15 10:25:02","260":"2020-12-15 10:15:02","261":"2020-12-15 10:05:03","262":"2020-12-15 09:55:02","263":"2020-12-15 09:45:04","264":"2020-12-15 09:35:02","265":"2020-12-15 09:25:03","266":"2020-12-15 09:15:03","267":"2020-12-15 09:05:02","268":"2020-12-15 08:35:03","269":"2020-12-15 08:05:03","270":"2020-12-15 07:35:02","271":"2020-12-15 07:05:02","272":"2020-12-15 06:35:02","273":"2020-12-15 05:55:02","274":"2020-12-15 05:45:02","275":"2020-12-15 05:35:02","276":"2020-12-15 05:25:01","277":"2020-12-15 05:15:02","278":"2020-12-15 05:05:02","279":"2020-12-15 04:55:02","280":"2020-12-15 04:47:06","281":"2020-12-15 04:45:02","282":"2020-12-15 04:36:34","283":"2020-12-15 04:35:02","284":"2020-12-15 04:30:03","285":"2020-12-15 04:25:02","286":"2020-12-15 04:15:13","287":"2020-12-15 04:15:03","288":"2020-12-15 04:10:02","289":"2020-12-15 04:05:02","290":"2020-12-15 03:58:44","291":"2020-12-15 03:58:00","292":"2020-12-15 03:51:00","293":"2020-12-15 03:50:02","294":"2020-12-15 03:45:03","295":"2020-12-15 03:40:03","296":"2020-12-15 03:35:02","297":"2020-12-15 03:30:03","298":"2020-12-15 03:25:02","299":"2020-12-15 03:21:00","300":"2020-12-15 03:15:02","301":"2020-12-15 03:12:17","302":"2020-12-15 03:10:02","303":"2020-12-15 03:08:00","304":"2020-12-15 03:05:03","305":"2020-12-15 03:02:45","306":"2020-12-15 02:57:57","307":"2020-12-15 02:55:02","308":"2020-12-15 02:50:02","309":"2020-12-15 02:47:58","310":"2020-12-15 02:45:03","311":"2020-12-15 02:43:39","312":"2020-12-15 02:37:52","313":"2020-12-15 02:35:44","314":"2020-12-15 02:35:03","315":"2020-12-15 02:34:28","316":"2020-12-15 02:30:03","317":"2020-12-15 02:29:50","318":"2020-12-15 02:28:52","319":"2020-12-15 02:28:36","320":"2020-12-15 02:16:52","321":"2020-12-15 02:15:03","322":"2020-12-15 02:13:50","323":"2020-12-15 02:13:50","324":"2020-12-15 02:10:03","325":"2020-12-15 02:08:00","326":"2020-12-15 02:05:03","327":"2020-12-15 02:00:32","328":"2020-12-15 01:55:03","329":"2020-12-15 01:50:02","330":"2020-12-15 01:45:02","331":"2020-12-15 01:40:43","332":"2020-12-15 01:35:36","333":"2020-12-15 01:35:02","334":"2020-12-15 01:30:04","335":"2020-12-15 01:26:00","336":"2020-12-15 01:20:03","337":"2020-12-15 01:20:01","338":"2020-12-15 01:12:27","339":"2020-12-15 01:10:02","340":"2020-12-15 01:05:16","341":"2020-12-15 01:00:21","342":"2020-12-15 01:00:01","343":"2020-12-15 00:55:02","344":"2020-12-15 00:53:34","345":"2020-12-15 00:53:00","346":"2020-12-15 00:50:01","347":"2020-12-15 00:49:20","348":"2020-12-15 00:47:24","349":"2020-12-15 00:45:02","350":"2020-12-15 00:40:45","351":"2020-12-15 00:36:52","352":"2020-12-15 00:35:02","353":"2020-12-15 00:30:17","354":"2020-12-15 00:30:04","355":"2020-12-15 00:25:32","356":"2020-12-15 00:25:02","357":"2020-12-15 00:24:03","358":"2020-12-15 00:20:40","359":"2020-12-15 00:19:02","360":"2020-12-15 00:18:34","361":"2020-12-15 00:15:02","362":"2020-12-15 00:14:11","363":"2020-12-15 00:10:02","364":"2020-12-15 00:05:02","365":"2020-12-15 00:04:43","366":"2020-12-15 00:02:05","367":"2020-12-15 00:01:18","368":"2020-12-15 00:00:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":2,"4":1,"5":0,"6":1,"7":3,"8":0,"9":10,"10":11,"11":7,"12":2,"13":10,"14":2,"15":3,"16":5,"17":4,"18":10,"19":5,"20":13,"21":4,"22":5,"23":19,"24":4,"25":3,"26":0,"27":6,"28":6,"29":14,"30":1,"31":26,"32":0,"33":0,"34":14,"35":3,"36":5,"37":6,"38":3,"39":6,"40":8,"41":8,"42":9,"43":4,"44":7,"45":1,"46":3,"47":8,"48":81,"49":2,"50":4,"51":3,"52":1,"53":3,"54":6,"55":0,"56":9,"57":0,"58":5,"59":1,"60":5,"61":2,"62":8,"63":17,"64":1,"65":1,"66":5,"67":18,"68":0,"69":0,"70":8,"71":1,"72":7,"73":2,"74":21,"75":4,"76":6,"77":1,"78":4,"79":0,"80":1,"81":5,"82":0,"83":2,"84":2,"85":0,"86":6,"87":0,"88":0,"89":1,"90":1,"91":1,"92":16,"93":0,"94":2,"95":7,"96":5,"97":4,"98":1,"99":2,"100":0,"101":8,"102":2,"103":7,"104":4,"105":5,"106":1,"107":3,"108":1,"109":2,"110":14,"111":3,"112":8,"113":4,"114":17,"115":3,"116":4,"117":5,"118":5,"119":7,"120":3,"121":31,"122":2,"123":2,"124":8,"125":4,"126":4,"127":1,"128":10,"129":16,"130":4,"131":14,"132":0,"133":2,"134":64,"135":1,"136":8,"137":6,"138":3,"139":0,"140":1,"141":0,"142":8,"143":0,"144":1,"145":7,"146":13,"147":1,"148":6,"149":3,"150":3,"151":2,"152":9,"153":23,"154":7,"155":2,"156":0,"157":4,"158":0,"159":40,"160":2,"161":1,"162":1,"163":3,"164":2,"165":7,"166":3,"167":2,"168":8,"169":8,"170":0,"171":3,"172":3,"173":2,"174":12,"175":6,"176":2,"177":2,"178":5,"179":2,"180":0,"181":1,"182":5,"183":1,"184":3,"185":3,"186":3,"187":3,"188":4,"189":5,"190":3,"191":0,"192":1,"193":1,"194":0,"195":0,"196":4,"197":16,"198":4,"199":1,"200":3,"201":16,"202":3,"203":4,"204":1,"205":1,"206":4,"207":3,"208":1,"209":2,"210":1,"211":3,"212":3,"213":0,"214":5,"215":8,"216":2,"217":1,"218":2,"219":12,"220":1,"221":11,"222":8,"223":16,"224":42,"225":3,"226":5,"227":2,"228":0,"229":3,"230":4,"231":2,"232":21,"233":13,"234":0,"235":20,"236":4,"237":3,"238":6,"239":9,"240":2,"241":17,"242":1,"243":1,"244":3,"245":3,"246":2,"247":2,"248":16,"249":2,"250":1,"251":2,"252":1,"253":4,"254":3,"255":2,"256":1,"257":7,"258":0,"259":58,"260":10,"261":1,"262":6,"263":4,"264":0,"265":5,"266":2,"267":8,"268":8,"269":2,"270":1,"271":3,"272":3,"273":3,"274":4,"275":3,"276":32,"277":6,"278":3,"279":1,"280":14,"281":5,"282":3,"283":2,"284":3,"285":4,"286":3,"287":5,"288":1,"289":5,"290":3,"291":14,"292":3,"293":4,"294":20,"295":37,"296":2,"297":1,"298":6,"299":17,"300":2,"301":1,"302":0,"303":4,"304":2,"305":3,"306":5,"307":15,"308":2,"309":1,"310":2,"311":8,"312":8,"313":9,"314":3,"315":10,"316":3,"317":4,"318":7,"319":36,"320":96,"321":1,"322":11,"323":1,"324":4,"325":2,"326":7,"327":2,"328":5,"329":0,"330":0,"331":2,"332":2,"333":8,"334":0,"335":25,"336":6,"337":1,"338":8,"339":5,"340":6,"341":3,"342":0,"343":6,"344":1,"345":14,"346":9,"347":0,"348":0,"349":5,"350":14,"351":3,"352":3,"353":3,"354":2,"355":0,"356":0,"357":2,"358":1,"359":2,"360":1,"361":8,"362":138,"363":7,"364":11,"365":34,"366":2,"367":2,"368":1},"favorite_count":{"0":23,"1":11,"2":4,"3":14,"4":12,"5":2,"6":27,"7":8,"8":7,"9":0,"10":54,"11":19,"12":18,"13":0,"14":18,"15":0,"16":70,"17":10,"18":34,"19":0,"20":32,"21":34,"22":13,"23":0,"24":8,"25":12,"26":7,"27":18,"28":0,"29":34,"30":17,"31":0,"32":8,"33":5,"34":0,"35":10,"36":15,"37":18,"38":27,"39":15,"40":21,"41":0,"42":0,"43":23,"44":33,"45":9,"46":24,"47":27,"48":339,"49":16,"50":29,"51":11,"52":0,"53":10,"54":0,"55":7,"56":15,"57":9,"58":12,"59":7,"60":16,"61":12,"62":27,"63":26,"64":17,"65":6,"66":0,"67":41,"68":5,"69":45,"70":47,"71":5,"72":6,"73":3,"74":63,"75":13,"76":0,"77":20,"78":0,"79":7,"80":0,"81":0,"82":5,"83":0,"84":28,"85":5,"86":17,"87":7,"88":14,"89":39,"90":8,"91":0,"92":51,"93":12,"94":16,"95":22,"96":12,"97":0,"98":8,"99":10,"100":3,"101":0,"102":12,"103":40,"104":16,"105":0,"106":4,"107":19,"108":7,"109":0,"110":0,"111":13,"112":46,"113":0,"114":38,"115":8,"116":15,"117":15,"118":32,"119":25,"120":7,"121":157,"122":17,"123":17,"124":89,"125":22,"126":0,"127":9,"128":53,"129":37,"130":15,"131":34,"132":9,"133":0,"134":215,"135":9,"136":16,"137":59,"138":12,"139":6,"140":0,"141":6,"142":0,"143":4,"144":0,"145":35,"146":0,"147":41,"148":20,"149":0,"150":0,"151":14,"152":89,"153":217,"154":0,"155":0,"156":4,"157":0,"158":21,"159":0,"160":0,"161":9,"162":9,"163":0,"164":0,"165":0,"166":17,"167":0,"168":0,"169":48,"170":11,"171":0,"172":0,"173":0,"174":64,"175":29,"176":5,"177":0,"178":11,"179":14,"180":4,"181":0,"182":24,"183":0,"184":0,"185":0,"186":18,"187":7,"188":0,"189":18,"190":29,"191":7,"192":14,"193":9,"194":19,"195":2,"196":0,"197":38,"198":0,"199":6,"200":17,"201":65,"202":0,"203":14,"204":7,"205":10,"206":14,"207":0,"208":23,"209":0,"210":7,"211":16,"212":4,"213":3,"214":47,"215":12,"216":12,"217":15,"218":0,"219":29,"220":2,"221":59,"222":52,"223":52,"224":0,"225":24,"226":26,"227":9,"228":4,"229":6,"230":21,"231":15,"232":0,"233":222,"234":47,"235":0,"236":18,"237":0,"238":24,"239":16,"240":0,"241":132,"242":5,"243":9,"244":8,"245":0,"246":0,"247":16,"248":0,"249":0,"250":23,"251":32,"252":11,"253":0,"254":0,"255":9,"256":10,"257":21,"258":12,"259":106,"260":96,"261":6,"262":43,"263":14,"264":7,"265":69,"266":13,"267":26,"268":19,"269":63,"270":9,"271":10,"272":17,"273":51,"274":7,"275":7,"276":166,"277":14,"278":22,"279":9,"280":0,"281":38,"282":0,"283":73,"284":34,"285":5,"286":0,"287":18,"288":13,"289":27,"290":26,"291":97,"292":13,"293":31,"294":120,"295":110,"296":6,"297":22,"298":24,"299":96,"300":12,"301":0,"302":6,"303":40,"304":13,"305":19,"306":0,"307":68,"308":29,"309":8,"310":51,"311":17,"312":21,"313":80,"314":57,"315":68,"316":9,"317":9,"318":15,"319":94,"320":287,"321":6,"322":0,"323":0,"324":14,"325":24,"326":34,"327":7,"328":30,"329":9,"330":4,"331":0,"332":0,"333":12,"334":13,"335":188,"336":21,"337":0,"338":46,"339":27,"340":0,"341":10,"342":7,"343":5,"344":6,"345":57,"346":63,"347":5,"348":4,"349":3,"350":49,"351":4,"352":8,"353":0,"354":18,"355":2,"356":7,"357":0,"358":4,"359":0,"360":13,"361":154,"362":548,"363":23,"364":35,"365":0,"366":18,"367":0,"368":3},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia","341":"Bogot\u00e1, Colombia","342":"Bogot\u00e1, Colombia","343":"Bogot\u00e1, Colombia","344":"Bogot\u00e1, Colombia","345":"Bogot\u00e1, Colombia","346":"Bogot\u00e1, Colombia","347":"Bogot\u00e1, Colombia","348":"Bogot\u00e1, Colombia","349":"Bogot\u00e1, Colombia","350":"Bogot\u00e1, Colombia","351":"Bogot\u00e1, Colombia","352":"Bogot\u00e1, Colombia","353":"Bogot\u00e1, Colombia","354":"Bogot\u00e1, Colombia","355":"Bogot\u00e1, Colombia","356":"Bogot\u00e1, Colombia","357":"Bogot\u00e1, Colombia","358":"Bogot\u00e1, Colombia","359":"Bogot\u00e1, Colombia","360":"Bogot\u00e1, Colombia","361":"Bogot\u00e1, Colombia","362":"Bogot\u00e1, Colombia","363":"Bogot\u00e1, Colombia","364":"Bogot\u00e1, Colombia","365":"Bogot\u00e1, Colombia","366":"Bogot\u00e1, Colombia","367":"Bogot\u00e1, Colombia","368":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","341":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","342":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","343":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","344":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","345":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","346":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","347":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","348":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","349":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","350":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","351":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","352":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","353":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","354":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","355":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","356":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","357":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","358":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","359":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","360":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","361":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","362":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","363":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","364":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","365":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","366":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","367":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","368":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjpOcJvnMf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/presidente-de-mexico-reconoce-la-victoria-de-biden-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[241,264]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IC2QlMWML1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/sube-precio-de-la-gasolina-y-el-acpm-se-mantiene-estable-en-diciembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[238,261]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uwTkM3C2sF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/concierto-de-diego-torres-sinfonico-en-television\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[189,212]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7gOGOcfLf2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/historia-de-vida-de-ana-maria-ibanez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[94,117]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ris4tvYo8H","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/territorio\/antioquia-silenciada-el-mapa-de-riesgos-de-los-liderazgos-sociales\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/t\u2026","indices":[248,271]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wHjqfRKemm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/bomberos-alerta-que-incrementaron-los-incendios-durante-diciembre-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[76,99]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mVCTkeRzd4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-restringe-venta-de-alcohol-en-municipios-con-ocupacion-de-uci-mayor-al-70\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1338990983405506560,"id_str":"1338990983405506560","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUNNINWEAARSJn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUNNINWEAARSJn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hiVY3kaAQw","display_url":"pic.twitter.com\/hiVY3kaAQw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338990984827457539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[143,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mOimFYPOWR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34fusy9","display_url":"bit.ly\/34fusy9","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1338955593625833475,"id_str":"1338955593625833475","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTtBLAXEAMPUp3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTtBLAXEAMPUp3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4zR5dRcxpv","display_url":"pic.twitter.com\/4zR5dRcxpv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338990722888867840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Celsia_Energia","name":"Celsia","id":556504953,"id_str":"556504953","indices":[215,230]}],"urls":[],"media":[{"id":1338990656514093062,"id_str":"1338990656514093062","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUM6GcW8AYrnAR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUM6GcW8AYrnAR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DcYo5TGLHx","display_url":"pic.twitter.com\/DcYo5TGLHx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338990662222491655\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2047,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wvjv67q5kf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/proyecto-busca-reducir-limites-de-velocidad-de-todo-el-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1338988465921400834,"id_str":"1338988465921400834","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUK6l2XIAI6cE1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUK6l2XIAI6cE1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/noSvifm831","display_url":"pic.twitter.com\/noSvifm831","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338988467452321792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vlbKTw9PKM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/mayor-esfuerzo-presupuestal-para-garantizar-mas-vacunas-con-el-covid-pide-la-contraloria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[176,199]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNl0Vsbmf9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/deportista-del-ano-2020-maria-isabel-urrutia-nuestro-primer-oro-olimpico\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[239,262]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZXNv2Wzjt2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-navidad-europea-en-medio-de-la-crisis-sanitaria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[153,176]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gAmMjZNto3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/gal-gadot-protagoniza-el-lanzamiento-virtual-de-wonder-woman-1984\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[68,91]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKJdJdXqKM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/como-ha-cambiado-la-pandemia-nuestras-horas-de-sueno\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[155,178]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8CogY2MJKC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/oposicion-pide-a-duque-congelar-salarios-de-altos-funcionarios-del-estado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[190,213]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LsrXHShw2E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qZDE3p","display_url":"bit.ly\/3qZDE3p","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338977757150261253,"id_str":"1338977757150261253","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUBLQkXMAUf7cj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUBLQkXMAUf7cj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5vjyb2G9f4","display_url":"pic.twitter.com\/5vjyb2G9f4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338977830974132229\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338977830974132229,"source_status_id_str":"1338977830974132229","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"20":{"hashtags":[{"text":"YPorQu\u00e9","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KtEbAQO6Xj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VYsNs5","display_url":"bit.ly\/2VYsNs5","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1338956311443222528,"id_str":"1338956311443222528","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTtq9FXMAA6ogw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTtq9FXMAA6ogw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bTy2g3qBd5","display_url":"pic.twitter.com\/bTy2g3qBd5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338976378343940096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YbzhGFAuo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/eps-no-deben-negar-cirugias-plasticas-sin-antes-analizar-su-necesidad-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[180,203]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CSRrehLqwZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/que-es-la-familia-de-crianza-y-cuales-son-sus-derechos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338974635468185605,"id_str":"1338974635468185605","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT-VjZW4AUoJdI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT-VjZW4AUoJdI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zTKMSjpbjp","display_url":"pic.twitter.com\/zTKMSjpbjp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338974638186110976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/guia-para-navegar-en-el-mar-de-informacion-sobre-las-vacunas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[174,197]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6fQbMmCHS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/comision-de-acusacion-cita-a-version-libre-al-exmagistrado-barcelo-por-el-caso-uribe\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[215,238]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nh12aGYWFB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/cines-de-estados-unidos-registran-este-2020-su-peor-taquilla-en-40-anos\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[131,154]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/laOF4VfXXN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/auteco-inicio-el-ensamble-de-motocicletas-tvs-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[132,155]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"ConciertoVirtualPorLaVida","indices":[42,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVUDmldCrQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/peregrinacion-a-el-uberrimo-de-lideres-politicos-para-encontrarse-con-uribe\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[243,266]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7x42paoPTl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/deportista-del-ano-2020-edgar-renteria-una-leyenda-en-el-beisbol-de-las-grandes-ligas\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[234,257]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5i8vriEqNM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/slvL50CMgya","display_url":"ow.ly\/slvL50CMgya","indices":[257,280]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ConciertoVirtualPorLaVida","indices":[0,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[27,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlNzKHrwyp","expanded_url":"https:\/\/facebook.com\/LideraLaVida.Co","display_url":"facebook.com\/LideraLaVida.Co","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1338968223262314496,"id_str":"1338968223262314496","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT4gUEWEAAh2bI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT4gUEWEAAh2bI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KWBMsnxtRh","display_url":"pic.twitter.com\/KWBMsnxtRh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338968240463237120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CulturaenBta","name":"Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1","id":110259026,"id_str":"110259026","indices":[235,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXs7x6eZdI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ihlA50CLrTw","display_url":"ow.ly\/ihlA50CLrTw","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1338967223512272896,"id_str":"1338967223512272896","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT3mHtXEAAw8r1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT3mHtXEAAw8r1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OOv51XZeYp","display_url":"pic.twitter.com\/OOv51XZeYp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338967224757968896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnS3b8YvpK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5lOi50CMhDu","display_url":"ow.ly\/5lOi50CMhDu","indices":[241,264]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHongIUitU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IR8kTa","display_url":"bit.ly\/2IR8kTa","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1338964278322278402,"id_str":"1338964278322278402","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT06sBWMAIwzpX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT06sBWMAIwzpX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UDUexSG32X","display_url":"pic.twitter.com\/UDUexSG32X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338964282688610306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skZngL9fmo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WiCAtl","display_url":"bit.ly\/2WiCAtl","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1338964199549054981,"id_str":"1338964199549054981","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT02GkWMAUAsan.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT02GkWMAUAsan.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NbUOxZHkp7","display_url":"pic.twitter.com\/NbUOxZHkp7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338964217291005952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkyHUDf1DG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ku7sVb","display_url":"bit.ly\/2Ku7sVb","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338964156054183937,"id_str":"1338964156054183937","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT0zkiXIAEK5AE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT0zkiXIAEK5AE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i72Hfzd9Yh","display_url":"pic.twitter.com\/i72Hfzd9Yh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338964161791995905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0buE6pc4o","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F0nX50CMhAQ","display_url":"ow.ly\/F0nX50CMhAQ","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1338963309266153476,"id_str":"1338963309266153476","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT0CSAXMAQedYt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT0CSAXMAQedYt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IwO3qyIy1p","display_url":"pic.twitter.com\/IwO3qyIy1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338963310633308161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":367,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":367,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":367,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7gzhCm4Ua","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3aexRkp","display_url":"bit.ly\/3aexRkp","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1338962456325074946,"id_str":"1338962456325074946","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTzQojXMAIEvlz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTzQojXMAIEvlz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h9owmXiSey","display_url":"pic.twitter.com\/h9owmXiSey","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338962506245672962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":826,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":774,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":439,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338962506245672962,"source_status_id_str":"1338962506245672962","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7gzhCm4Ua","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3aexRkp","display_url":"bit.ly\/3aexRkp","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1338962345993904129,"id_str":"1338962345993904129","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTzKNiXIAE3lJU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTzKNiXIAE3lJU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2sXiUCmqmt","display_url":"pic.twitter.com\/2sXiUCmqmt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338962389656604675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338962389656604675,"source_status_id_str":"1338962389656604675","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"43":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[143,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mOimFYPOWR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34fusy9","display_url":"bit.ly\/34fusy9","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1338956023948840960,"id_str":"1338956023948840960","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTtaOFXEAAKKj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTtaOFXEAAKKj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/baQsFE1UmR","display_url":"pic.twitter.com\/baQsFE1UmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338961027161976832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianaUribefm","name":"DianaUribe.fm","id":321094958,"id_str":"321094958","indices":[2,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/54YewrIsxb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uxXT50CMhx2","display_url":"ow.ly\/uxXT50CMhx2","indices":[179,202]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2OlCLrX7x4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmFAk9","display_url":"bit.ly\/3nmFAk9","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338958751508914178,"id_str":"1338958751508914178","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTv4_CW4AIkc96.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTv4_CW4AIkc96.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8NT2Q37BO8","display_url":"pic.twitter.com\/8NT2Q37BO8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338958756118458370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A6HfNSa0f3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mp4jmJ","display_url":"bit.ly\/3mp4jmJ","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338958690125275139,"id_str":"1338958690125275139","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTv1aXW4AMq00d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTv1aXW4AMq00d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5c0pJU3LEb","display_url":"pic.twitter.com\/5c0pJU3LEb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338958705912655879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R8XKJtV2Lq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gTPE1U","display_url":"bit.ly\/3gTPE1U","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1338958630675243011,"id_str":"1338958630675243011","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTvx85XYAMjfGw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTvx85XYAMjfGw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3pELArnVyy","display_url":"pic.twitter.com\/3pELArnVyy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338958650732376064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OrrZbYaQbp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KquRqy","display_url":"bit.ly\/2KquRqy","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338958539864281089,"id_str":"1338958539864281089","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTvsqmWEAEnH5z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTvsqmWEAEnH5z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nxKXBdRA8y","display_url":"pic.twitter.com\/nxKXBdRA8y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338958544658427904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFXuXnsO7I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mouXfm","display_url":"bit.ly\/3mouXfm","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1338958450580213761,"id_str":"1338958450580213761","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTvnd_XUAEs_8Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTvnd_XUAEs_8Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ONtu7Tc0ZN","display_url":"pic.twitter.com\/ONtu7Tc0ZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338958454678032387\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ukzBPVlLQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37ny4A5","display_url":"bit.ly\/37ny4A5","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1338958357839876097,"id_str":"1338958357839876097","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTviEgWEAE8ykn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTviEgWEAE8ykn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nHV3AIIcwK","display_url":"pic.twitter.com\/nHV3AIIcwK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338958361774190592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0EgEcmlYxY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qUmz50CMhzP","display_url":"ow.ly\/qUmz50CMhzP","indices":[172,195]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vTyU3s5ism","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QMvz50CMhk4","display_url":"ow.ly\/QMvz50CMhk4","indices":[186,209]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyUHj2LrUO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/deportista-del-ano-2020-nairo-quintana-uno-de-los-mejores-ciclistas-de-la-historia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[256,279]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7GygpWOTUb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/933d50CMhfj","display_url":"ow.ly\/933d50CMhfj","indices":[207,230]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Inseguridad","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[216,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1338951936947720194,"id_str":"1338951936947720194","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTpsU0XEAIhJhl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTpsU0XEAIhJhl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zsZgoDj4sy","display_url":"pic.twitter.com\/zsZgoDj4sy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338952723576860672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":275,"h":183,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":275,"h":183,"resize":"fit"},"large":{"w":275,"h":183,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SRrzOy3mcY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K5J9gc","display_url":"bit.ly\/2K5J9gc","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1338951451956178944,"id_str":"1338951451956178944","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTpQGFXcAA7old.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTpQGFXcAA7old.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6kr2VZYdrI","display_url":"pic.twitter.com\/6kr2VZYdrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338951461091336193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[54,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[249,272]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1FZ6ktyBfB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XhaM50CMh8U","display_url":"ow.ly\/XhaM50CMh8U","indices":[160,183]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[232,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1338949689744515079,"id_str":"1338949689744515079","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTnphVXYAc2Tbv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTnphVXYAc2Tbv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JxGGgkNM3T","display_url":"pic.twitter.com\/JxGGgkNM3T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338949782916763653\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"medium":{"w":908,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":908,"h":514,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"YPorQu\u00e9","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KtEbAR5IlT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VYsNs5","display_url":"bit.ly\/2VYsNs5","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1338949417504825346,"id_str":"1338949417504825346","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTnZrKXYAIWQwK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTnZrKXYAIWQwK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lguqqkvjyk","display_url":"pic.twitter.com\/lguqqkvjyk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338949494776483840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WaHlVRKiG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IQPxaA","display_url":"bit.ly\/2IQPxaA","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338949484877926403,"id_str":"1338949484877926403","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTndmJXUAM6C02.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTndmJXUAM6C02.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DAxVNYKFFe","display_url":"pic.twitter.com\/DAxVNYKFFe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338949489634185216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9hBwzFfL3i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37k7YxJ","display_url":"bit.ly\/37k7YxJ","indices":[74,97]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[249,272]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ChicoBauti2014","name":"Erik Arellana Bautista","id":2810027066,"id_str":"2810027066","indices":[124,139]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zcazqOZXyc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/D56w50CMh3L","display_url":"ow.ly\/D56w50CMh3L","indices":[159,182]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[116,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[195,218]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yvwndIDC2b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37jTEW0","display_url":"bit.ly\/37jTEW0","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338947251880796160,"id_str":"1338947251880796160","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTlbnlXIAAz3WE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTlbnlXIAAz3WE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MiRDzGRA8h","display_url":"pic.twitter.com\/MiRDzGRA8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338947256754561025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L13VLEXFs8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BAVb50CMgV9","display_url":"ow.ly\/BAVb50CMgV9","indices":[234,257]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jD9LKaD4MK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3np3bRc","display_url":"bit.ly\/3np3bRc","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1338944667208052737,"id_str":"1338944667208052737","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTjFK7W8AEKr7P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTjFK7W8AEKr7P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZpZFkM0CJ","display_url":"pic.twitter.com\/hZpZFkM0CJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338944673575018498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1338944538832990208,"id_str":"1338944538832990208","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTi9ssW8AAnn2f.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTi9ssW8AAnn2f.png","url":"https:\/\/t.co\/7uiPsqlEjA","display_url":"pic.twitter.com\/7uiPsqlEjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338944622073090049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":359,"resize":"fit"},"large":{"w":952,"h":503,"resize":"fit"},"medium":{"w":952,"h":503,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[241,264]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5m3wtcWTy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vyTK50CMgOF","display_url":"ow.ly\/vyTK50CMgOF","indices":[201,224]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOaBdyqdaG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmfMVz","display_url":"bit.ly\/3nmfMVz","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1338942907466862592,"id_str":"1338942907466862592","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpThevYXUAAK_Tg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpThevYXUAAK_Tg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sK3YJDK3p5","display_url":"pic.twitter.com\/sK3YJDK3p5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338942912051245061\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iOJDSSadVz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WkZhgx","display_url":"bit.ly\/2WkZhgx","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1338942833584173061,"id_str":"1338942833584173061","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpThacJW8AUw6M2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpThacJW8AUw6M2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2XBxGAoLay","display_url":"pic.twitter.com\/2XBxGAoLay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338942837874946049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[21,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETm2bbFZ2w","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bOMitpcb2F0","display_url":"youtube.com\/watch?v=bOMitp\u2026","indices":[256,279]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"San_Angel28","name":"Sandra \u00c1ngel","id":526555057,"id_str":"526555057","indices":[34,46]},{"screen_name":"Fun_Proterra","name":"Fundaci\u00f3n Proterra","id":1310622917319852037,"id_str":"1310622917319852037","indices":[75,88]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bKrRdCUM2C","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TbXl50CMgLa","display_url":"ow.ly\/TbXl50CMgLa","indices":[254,277]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"AmericadeCali","name":"Am\u00e9rica de Cali","id":557927601,"id_str":"557927601","indices":[49,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6wo0WWI4Ee","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gQaQ8J","display_url":"bit.ly\/3gQaQ8J","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1338940077125357568,"id_str":"1338940077125357568","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTe5_iXUAAebt9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTe5_iXUAAebt9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VaYJEk6WPZ","display_url":"pic.twitter.com\/VaYJEk6WPZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338940323330973698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338940323330973698,"source_status_id_str":"1338940323330973698","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CBM9QX8Fqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/caterine-ibarguen-y-un-salto-a-la-perpetuidad\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cater\u2026","indices":[236,259]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rEFDyoKMv8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WfnDbq","display_url":"bit.ly\/2WfnDbq","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1338938955052556288,"id_str":"1338938955052556288","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTd4rfXIAAfrvs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTd4rfXIAAfrvs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3lhFeKrdxz","display_url":"pic.twitter.com\/3lhFeKrdxz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338938960840679434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W53zBQfbyp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r0IQ50CMgDR","display_url":"ow.ly\/r0IQ50CMgDR","indices":[248,271]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgMdaXV2gI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mniit2","display_url":"bit.ly\/3mniit2","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1338936185465565184,"id_str":"1338936185465565184","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTbXd-XcAAgiwO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTbXd-XcAAgiwO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gzBcVTOxlI","display_url":"pic.twitter.com\/gzBcVTOxlI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338936190242873348\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XSYXZca3jw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmjNJn","display_url":"bit.ly\/3nmjNJn","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1338936133380673536,"id_str":"1338936133380673536","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTbUb8XEAAJqIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTbUb8XEAAJqIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M3xj1SvGXO","display_url":"pic.twitter.com\/M3xj1SvGXO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338936139567276032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nT2l4A3TVT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gRuelU","display_url":"bit.ly\/3gRuelU","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1338935986743615488,"id_str":"1338935986743615488","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTbL5rXIAAEiBK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTbL5rXIAAEiBK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2zRE9dRq1s","display_url":"pic.twitter.com\/2zRE9dRq1s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338936005458616321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"WorldTour2021","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DM92x35dnF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NEQ450CMg3j","display_url":"ow.ly\/NEQ450CMg3j","indices":[176,199]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3js6VGTFJ8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34iq5m1","display_url":"bit.ly\/34iq5m1","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1338934333613232134,"id_str":"1338934333613232134","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTZrrSXUAYGjDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTZrrSXUAYGjDP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WqHpLX54Cg","display_url":"pic.twitter.com\/WqHpLX54Cg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338934354920300544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypjwsO82o7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/C30X50CMgdf","display_url":"ow.ly\/C30X50CMgdf","indices":[152,175]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqwcOq4oPQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-confirma-exclusion-de-ley-de-justicia-y-paz-de-exparamilitar-alias-el-diablo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[186,209]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/paPCRqXTSv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WfY89N","display_url":"bit.ly\/2WfY89N","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1338929682033598464,"id_str":"1338929682033598464","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTVc6zW4AAEdHa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTVc6zW4AAEdHa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LPs0ixqMv9","display_url":"pic.twitter.com\/LPs0ixqMv9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338929686072750083\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cg384Z7rdV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/ideam-alerta-a-tres-departamentos-por-heladas-en-los-proximos-dias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[137,160]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6f13nMYTit","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mokqki","display_url":"bit.ly\/3mokqki","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338926726953492480,"id_str":"1338926726953492480","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTSw6RW4AA02Sw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTSw6RW4AA02Sw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0LO6UQdjrp","display_url":"pic.twitter.com\/0LO6UQdjrp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338926732649377796\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MJ2oFcldMk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mnc4JG","display_url":"bit.ly\/3mnc4JG","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1338926644631887872,"id_str":"1338926644631887872","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTSsHmW4AA9YLg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTSsHmW4AA9YLg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VwX1ESddsA","display_url":"pic.twitter.com\/VwX1ESddsA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338926649170137093\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2X6YBE3Dt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/uribismo-propone-pension-anticipada-de-vejez-en-nuevo-proyecto-de-reforma-pensional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[249,272]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8YhKe1wH5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/leonardo-paez-y-la-dignidad-de-caer-y-levantarse\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[230,253]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"YPorQu\u00e9","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTUZyv5PNc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VYsNs5","display_url":"bit.ly\/2VYsNs5","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1338924017110163459,"id_str":"1338924017110163459","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTQTLUXIAM4VTk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTQTLUXIAM4VTk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0iqgjrOt8h","display_url":"pic.twitter.com\/0iqgjrOt8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338924090858614787\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wvjv67q5kf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/proyecto-busca-reducir-limites-de-velocidad-de-todo-el-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[191,214]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J5fW4uygpK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34e5L5e","display_url":"bit.ly\/34e5L5e","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1338821679649263619,"id_str":"1338821679649263619","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRzOWkWEAMnSJh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRzOWkWEAMnSJh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3clsQKI8jy","display_url":"pic.twitter.com\/3clsQKI8jy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338916735341252608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338916735341252608,"source_status_id_str":"1338916735341252608","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mVCTkeRzd4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-restringe-venta-de-alcohol-en-municipios-con-ocupacion-de-uci-mayor-al-70\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[192,215]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EsCIfJkpNT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/388fxqI","display_url":"bit.ly\/388fxqI","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1338918934976884736,"id_str":"1338918934976884736","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTLrW5XcAALY9q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTLrW5XcAALY9q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5QrMjfQCtL","display_url":"pic.twitter.com\/5QrMjfQCtL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338918940932771840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMRqWSzxJg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jZnk50CMhIx","display_url":"ow.ly\/jZnk50CMhIx","indices":[108,131]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hYNqbaqOCB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2We3mmA","display_url":"bit.ly\/2We3mmA","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1338824746151145476,"id_str":"1338824746151145476","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR2A2LXcAQyUM-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR2A2LXcAQyUM-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5JlndjD6Oi","display_url":"pic.twitter.com\/5JlndjD6Oi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338904152525524992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338904152525524992,"source_status_id_str":"1338904152525524992","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[{"text":"WorldTour","indices":[58,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38fMBJLWFy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/estos-son-los-22-colombianos-que-estaran-en-el-world-tour-2021\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1338918011286286336,"id_str":"1338918011286286336","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTK1l4XcAAA7EY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTK1l4XcAAA7EY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iQZLlF7baq","display_url":"pic.twitter.com\/iQZLlF7baq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338918012385185793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YbzhGFAuo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/eps-no-deben-negar-cirugias-plasticas-sin-antes-analizar-su-necesidad-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[222,245]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Iosa1bys4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LEaiaE","display_url":"bit.ly\/2LEaiaE","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1338823664838565891,"id_str":"1338823664838565891","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR1B5-W4AMRe1R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR1B5-W4AMRe1R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WUxkYH0oOW","display_url":"pic.twitter.com\/WUxkYH0oOW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338884019732135936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338884019732135936,"source_status_id_str":"1338884019732135936","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NTEWbd0WeZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/confirman-nueva-masacre-en-caucasia-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1338912971280486403,"id_str":"1338912971280486403","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTGQOZWEAMNg-Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTGQOZWEAMNg-Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pvnf29OleX","display_url":"pic.twitter.com\/Pvnf29OleX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338912972782047234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2X6YBE3Dt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/uribismo-propone-pension-anticipada-de-vejez-en-nuevo-proyecto-de-reforma-pensional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[156,179]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3rMXgAGHo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/diego-amaya-la-armonia-de-patinar-sobre-hielo\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[254,277]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wN35Gje4MP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wk4pBm","display_url":"bit.ly\/2Wk4pBm","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338908338109689857,"id_str":"1338908338109689857","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTCCifWMAEixoy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTCCifWMAEixoy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Tpj3NLwqi","display_url":"pic.twitter.com\/5Tpj3NLwqi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338908344313057282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F84UPAbSti","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/la-fda-confirma-eficacia-y-seguridad-de-la-vacuna-de-moderna\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[241,264]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ye13oXokkj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/caso-disciplinario-del-senador-pulgar-se-queda-en-la-procuraduria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1338905424809046018,"id_str":"1338905424809046018","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS_Y9mWMAITNrE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS_Y9mWMAITNrE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ppJSCfsHIG","display_url":"pic.twitter.com\/ppJSCfsHIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338905425996107779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUyLXqbOkU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nnXR0H","display_url":"bit.ly\/3nnXR0H","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1338904627702587392,"id_str":"1338904627702587392","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS-qkJW4AAbBkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS-qkJW4AAbBkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kpnXCAnq8Q","display_url":"pic.twitter.com\/kpnXCAnq8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338904644936994819\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENcaYFnx8w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muu3ON","display_url":"bit.ly\/3muu3ON","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1338903446540464128,"id_str":"1338903446540464128","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS9lz-XMAA2YLj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS9lz-XMAA2YLj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/87AUVyp8x5","display_url":"pic.twitter.com\/87AUVyp8x5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338903496595267584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyJmpLrwv9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ofrecen-20-millones-por-informacion-de-los-asesinos-de-pasajero-del-sitp\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1338902907610083331,"id_str":"1338902907610083331","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS9GcTWMAMeQfJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS9GcTWMAMeQfJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wrqs20dAHD","display_url":"pic.twitter.com\/Wrqs20dAHD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338902908985806849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eia3hDJo8L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gTyeCj","display_url":"bit.ly\/3gTyeCj","indices":[97,120]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3TQDcStAHB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IUhL4o","display_url":"bit.ly\/2IUhL4o","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1338900759656751113,"id_str":"1338900759656751113","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS7JajXYAk414u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS7JajXYAk414u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5HxiXgVjMg","display_url":"pic.twitter.com\/5HxiXgVjMg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338900784923222017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pQOkMpblEz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/detectan-el-primer-caso-de-coronavirus-en-un-animal-silvestre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[208,231]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2X6YBE3Dt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/uribismo-propone-pension-anticipada-de-vejez-en-nuevo-proyecto-de-reforma-pensional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[212,235]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDJdC4b5tu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37iUnH0","display_url":"bit.ly\/37iUnH0","indices":[139,162]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TiniStoessel","name":"TINI","id":550281859,"id_str":"550281859","indices":[0,13]},{"screen_name":"TiniStoessel","name":"TINI","id":550281859,"id_str":"550281859","indices":[77,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eBZiVBwQe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/387hIL1","display_url":"bit.ly\/387hIL1","indices":[136,159]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1hdIvwytw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/M5mQ50CM0oC","display_url":"ow.ly\/M5mQ50CM0oC","indices":[233,256]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TiniStoessel","name":"TINI","id":550281859,"id_str":"550281859","indices":[0,13]},{"screen_name":"TiniStoessel","name":"TINI","id":550281859,"id_str":"550281859","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eBZiVBwQe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/387hIL1","display_url":"bit.ly\/387hIL1","indices":[104,127]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/akUb3vIXIU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mm7UBV","display_url":"bit.ly\/3mm7UBV","indices":[138,161]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[11,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TiniStoessel","name":"TINI","id":550281859,"id_str":"550281859","indices":[46,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eBZiVBwQe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/387hIL1","display_url":"bit.ly\/387hIL1","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1338893707421097984,"id_str":"1338893707421097984","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS0u67XIAAeZ7t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS0u67XIAAeZ7t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qBRaYAx4cB","display_url":"pic.twitter.com\/qBRaYAx4cB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338894216659947521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsuFHSMqS7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-de-miguel-angel-rincon-nadador-paralimpico\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[242,265]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KwdiAeSRgL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oSqwv4","display_url":"bit.ly\/3oSqwv4","indices":[193,216]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Do9fNhhUEl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ktuawo","display_url":"bit.ly\/2Ktuawo","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338892969403953154,"id_str":"1338892969403953154","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS0D9mXMAIC5o7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS0D9mXMAIC5o7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WgPWDBBs0C","display_url":"pic.twitter.com\/WgPWDBBs0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338892991134633984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PAIH3lHrc9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yfEi50CM0d4","display_url":"ow.ly\/yfEi50CM0d4","indices":[202,225]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Se5phSCfHg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oVT72I","display_url":"bit.ly\/3oVT72I","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1338892423938924546,"id_str":"1338892423938924546","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSzkNlXYAIWokP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSzkNlXYAIWokP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J1g0WMgEHF","display_url":"pic.twitter.com\/J1g0WMgEHF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338892450002333696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[95,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5dJtVR9hf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RG8B50CLx16","display_url":"ow.ly\/RG8B50CLx16","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1338891850040664071,"id_str":"1338891850040664071","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSzCzpW4AcNc5G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSzCzpW4AcNc5G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VzINfTZs0n","display_url":"pic.twitter.com\/VzINfTZs0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338891851458367490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":631,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":631,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[86,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XY0qLypnVY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gKAxaI","display_url":"bit.ly\/3gKAxaI","indices":[180,203]}]},"144":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[72,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Ek7MJtKQE","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0x7_ZvMvnJk","display_url":"youtube.com\/watch?v=0x7_Zv\u2026","indices":[113,136]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fBRMSbSe9v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2IuH50CLT1N","display_url":"ow.ly\/2IuH50CLT1N","indices":[252,275]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTuSy9xhd4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kqQk50CM02W","display_url":"ow.ly\/kqQk50CM02W","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338889073788858373,"id_str":"1338889073788858373","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSwhNTWMAUgipZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSwhNTWMAUgipZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OzSheHzCz5","display_url":"pic.twitter.com\/OzSheHzCz5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338889074971725832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/To3B6LCXHt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fSAm50CLZLz","display_url":"ow.ly\/fSAm50CLZLz","indices":[234,257]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9aOJxzOWRo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nq9Ydx","display_url":"bit.ly\/3nq9Ydx","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1338887581476511745,"id_str":"1338887581476511745","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSvKWAW4AEp4fA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSvKWAW4AEp4fA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/liINLrE4jC","display_url":"pic.twitter.com\/liINLrE4jC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338887603735703558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338887603735703558,"source_status_id_str":"1338887603735703558","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnRDxRswKA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nsoamw","display_url":"bit.ly\/3nsoamw","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338886063243276288,"id_str":"1338886063243276288","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpStx-JWMAAugXO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpStx-JWMAAugXO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/khVbqOTqf5","display_url":"pic.twitter.com\/khVbqOTqf5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338886081987620866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NP532lrtBV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gRyAt2","display_url":"bit.ly\/3gRyAt2","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1338885657532522498,"id_str":"1338885657532522498","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpStaWwXYAIHACx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpStaWwXYAIHACx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xDqQzey40r","display_url":"pic.twitter.com\/xDqQzey40r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338885683436511234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLt2FbRZp3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/o83X50CM0mh","display_url":"ow.ly\/o83X50CM0mh","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1338885292711940096,"id_str":"1338885292711940096","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpStFHsXEAA_QL1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpStFHsXEAA_QL1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mYYIgjm0CN","display_url":"pic.twitter.com\/mYYIgjm0CN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338885293928312843\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[36,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TiniStoessel","name":"TINI","id":550281859,"id_str":"550281859","indices":[19,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1338884098148982785,"id_str":"1338884098148982785","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSr_lmW4AEZASn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSr_lmW4AEZASn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fXftqiIdl9","display_url":"pic.twitter.com\/fXftqiIdl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338884103207260164\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQXkJLnCkc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iGsO50CM0h6","display_url":"ow.ly\/iGsO50CM0h6","indices":[132,155]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"andrealdana","name":"Andrea Aldana","id":78939837,"id_str":"78939837","indices":[88,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xMcZv2sjsQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ngzqSJ","display_url":"bit.ly\/3ngzqSJ","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1338820796374986753,"id_str":"1338820796374986753","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRya8HWMAEE0Yg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRya8HWMAEE0Yg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/12BKcS6IOF","display_url":"pic.twitter.com\/12BKcS6IOF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338861379059671040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338861379059671040,"source_status_id_str":"1338861379059671040","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"160":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhsRjy1Qua","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kcVS50CM07S","display_url":"ow.ly\/kcVS50CM07S","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1338880264202838016,"id_str":"1338880264202838016","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSogbCXYAAxA13.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSogbCXYAAxA13.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n9OGA3OcpC","display_url":"pic.twitter.com\/n9OGA3OcpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338880265679233031\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBzmuMuOjw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-del-nadador-colombiano-jonathan-gomez\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[248,271]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xy6iGAw5Lg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mj0jnS","display_url":"bit.ly\/3mj0jnS","indices":[28,51]}],"media":[{"id":1338819706732601352,"id_str":"1338819706732601352","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRxbg4W4Ag5QaV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRxbg4W4Ag5QaV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z9hf3rjo5t","display_url":"pic.twitter.com\/z9hf3rjo5t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338856337296515072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338856337296515072,"source_status_id_str":"1338856337296515072","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[{"text":"EnV\u00eddeo","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RodrigoRojas","name":"Rodrigo Rojas","id":20486233,"id_str":"20486233","indices":[51,64]},{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[78,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZ9mOLHgg1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NAkB50CLZG3","display_url":"ow.ly\/NAkB50CLZG3","indices":[195,218]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0n3JDs9Ydb","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/7c4gTu","display_url":"is.gd\/7c4gTu","indices":[111,134]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"federicogomezla","name":"Federico G\u00f3mez Lara","id":158496479,"id_str":"158496479","indices":[69,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uEavgYEJAI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WgfZgT","display_url":"bit.ly\/2WgfZgT","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1338818092495998977,"id_str":"1338818092495998977","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRv9jYXEAEDxa2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRv9jYXEAEDxa2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7p1sWG6Lzr","display_url":"pic.twitter.com\/7p1sWG6Lzr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338848787570159619\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338848787570159619,"source_status_id_str":"1338848787570159619","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NP532lrtBV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gRyAt2","display_url":"bit.ly\/3gRyAt2","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1338876175519768578,"id_str":"1338876175519768578","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSkybgW4AIaWYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSkybgW4AIaWYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I6SBs0vq5C","display_url":"pic.twitter.com\/I6SBs0vq5C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338876196755550208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/srh6iveM11","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hbaL50CLZzi","display_url":"ow.ly\/hbaL50CLZzi","indices":[192,215]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCkXsEhyso","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmJjOQ","display_url":"bit.ly\/3nmJjOQ","indices":[96,119]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9YelrE4l8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IPhfo8","display_url":"bit.ly\/2IPhfo8","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1338816960533049345,"id_str":"1338816960533049345","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRu7qfXMAELbJo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRu7qfXMAELbJo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KjeRJGqCP7","display_url":"pic.twitter.com\/KjeRJGqCP7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338841238129180672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338841238129180672,"source_status_id_str":"1338841238129180672","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qJFIoUaIFi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3npMwgo","display_url":"bit.ly\/3npMwgo","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1338873507246182402,"id_str":"1338873507246182402","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSiXHaXEAIjhkn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSiXHaXEAIjhkn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aBlhEJyMtT","display_url":"pic.twitter.com\/aBlhEJyMtT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338873518075891719\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LAvzCwkcdr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gW2YCL","display_url":"bit.ly\/3gW2YCL","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1338873232687042561,"id_str":"1338873232687042561","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSiHImXEAE8kiz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSiHImXEAE8kiz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qX8ScgJwXK","display_url":"pic.twitter.com\/qX8ScgJwXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338873244175175684\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/knwervbdsR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mjy1cD","display_url":"bit.ly\/3mjy1cD","indices":[179,202]}]},"177":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[140,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/62qZylQtEV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2d1X50CLZw7","display_url":"ow.ly\/2d1X50CLZw7","indices":[164,187]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bFJZv0EEI4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ae00Z1","display_url":"bit.ly\/3ae00Z1","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1338872598432788485,"id_str":"1338872598432788485","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpShiN0XMAUFqxD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpShiN0XMAUFqxD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/deaF46pw5x","display_url":"pic.twitter.com\/deaF46pw5x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338872631773294593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[159,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338871450594398208,"id_str":"1338871450594398208","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSgfZyXUAAMzh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSgfZyXUAAMzh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/irj0BBpjAb","display_url":"pic.twitter.com\/irj0BBpjAb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338871455375904769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"SandraFARC","name":"Sandra Ram\u00edrez","id":835436368746655744,"id_str":"835436368746655744","indices":[59,70]}],"urls":[]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqYzDoi7Hn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/soyy50CLZeE","display_url":"ow.ly\/soyy50CLZeE","indices":[73,96]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[80,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"NidiaGongora","name":"nidia gongora ","id":2585228454,"id_str":"2585228454","indices":[48,61]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdogT5GVAw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37lqcip","display_url":"bit.ly\/37lqcip","indices":[99,122]}]},"185":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x5GsMFHwLM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/g2yn50CLZbL","display_url":"ow.ly\/g2yn50CLZbL","indices":[216,239]}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cQWhdgv6lF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nnvGPt","display_url":"bit.ly\/3nnvGPt","indices":[152,175]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k899h8iGaJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37k17Eu","display_url":"bit.ly\/37k17Eu","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1338816058887692292,"id_str":"1338816058887692292","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRuHLmW4AQ-q0m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRuHLmW4AQ-q0m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/124wAhsLWM","display_url":"pic.twitter.com\/124wAhsLWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338836204830208002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338836204830208002,"source_status_id_str":"1338836204830208002","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiiZ8ISvgV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eYUX50CLSNk","display_url":"ow.ly\/eYUX50CLSNk","indices":[232,255]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T049QBiJ5a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qTbLKp","display_url":"bit.ly\/3qTbLKp","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1338864640432906241,"id_str":"1338864640432906241","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSaS_9VoAEb9A-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSaS_9VoAEb9A-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TxATaUqLV","display_url":"pic.twitter.com\/9TxATaUqLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338864657885360134\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQWHlJXlrt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/maria-angelica-bernal-y-las-dificultades-como-gran-motivacion\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[205,228]}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5eNbRvquhf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mmmeKA","display_url":"bit.ly\/3mmmeKA","indices":[186,209]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoUnXmXhsv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/diQf50CLZ2G","display_url":"ow.ly\/diQf50CLZ2G","indices":[95,118]}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CE9RNfNlbk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oXW9n9","display_url":"bit.ly\/3oXW9n9","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1338862251525062667,"id_str":"1338862251525062667","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSYH8lUwAs0Vwl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSYH8lUwAs0Vwl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j8LTItinwV","display_url":"pic.twitter.com\/j8LTItinwV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338862270177112077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[130,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QGQyE6TV4Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37b7zhn","display_url":"bit.ly\/37b7zhn","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1337172390166601730,"id_str":"1337172390166601730","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6XNEdXIAIA7vu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6XNEdXIAIA7vu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nCHORh6VLP","display_url":"pic.twitter.com\/nCHORh6VLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338861375649533952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ngzrQXXIEf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kyyo50CLYXJ","display_url":"ow.ly\/kyyo50CLYXJ","indices":[255,278]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EsZa4OQZ3P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mlIOTJ","display_url":"bit.ly\/3mlIOTJ","indices":[191,214]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NB2cOpTDbX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nkWLmo","display_url":"bit.ly\/3nkWLmo","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338857805940289538,"id_str":"1338857805940289538","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSUFLfUcAIu54l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSUFLfUcAIu54l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wFrcGeU8BX","display_url":"pic.twitter.com\/wFrcGeU8BX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338857822201683971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bdo1CPmu4F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mjotyA","display_url":"bit.ly\/3mjotyA","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338857510401310726,"id_str":"1338857510401310726","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSTz-hVgAYzNG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSTz-hVgAYzNG6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QQjdVRmYgy","display_url":"pic.twitter.com\/QQjdVRmYgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338857520144662530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PpOfBPwEAO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34bqaru","display_url":"bit.ly\/34bqaru","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1338857176517885952,"id_str":"1338857176517885952","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSTgitUwAAwHsv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSTgitUwAAwHsv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uz6zINAeCe","display_url":"pic.twitter.com\/uz6zINAeCe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338857192246501379\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":387,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":387,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DO0lklFGDz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JWDNEf","display_url":"bit.ly\/2JWDNEf","indices":[206,229]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylsn9APvSD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JYjBlr","display_url":"bit.ly\/2JYjBlr","indices":[164,187]}]},"206":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yn5HEOZsK7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DDkj50CLXGJ","display_url":"ow.ly\/DDkj50CLXGJ","indices":[251,274]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQLqeTRttQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QTVd50CLSOq","display_url":"ow.ly\/QTVd50CLSOq","indices":[239,262]}]},"209":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8VHO4o5ev","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zJRz50CLSmH","display_url":"ow.ly\/zJRz50CLSmH","indices":[250,273]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9FHQDrOeXE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KO6550CLSoU","display_url":"ow.ly\/KO6550CLSoU","indices":[247,270]}]},"212":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4zQMJb5iV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/perfil-de-paula-patino-ciclista-colombiana\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[251,274]}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2gYVxOt9vX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E0zA50CLSw4","display_url":"ow.ly\/E0zA50CLSw4","indices":[251,274]}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wvjv67q5kf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/proyecto-busca-reducir-limites-de-velocidad-de-todo-el-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1338847065586229248,"id_str":"1338847065586229248","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSKUAjXYAAxMEo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSKUAjXYAAxMEo.png","url":"https:\/\/t.co\/E8mmCXlZys","display_url":"pic.twitter.com\/E8mmCXlZys","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338847119046832129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7fydXXI0vu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-desvinculacion-de-una-fiscal-que-valio-una-condena-internacional-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1338844236154884096,"id_str":"1338844236154884096","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSHvUGXUAAukeC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSHvUGXUAAukeC.png","url":"https:\/\/t.co\/31XHKRY4HA","display_url":"pic.twitter.com\/31XHKRY4HA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338844268706885633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"216":{"hashtags":[{"text":"lom\u00e1sle\u00eddo","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kWuWjrjtYd","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=78c66fd0-3edc-11eb-816c-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGN3P6eJf4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AwSd50CLSFW","display_url":"ow.ly\/AwSd50CLSFW","indices":[242,265]}]},"218":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ph9L4G0nTa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2tv550CLSBO","display_url":"ow.ly\/2tv550CLSBO","indices":[200,223]}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yhR4dPt26v","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-suspende-por-cinco-meses-a-exalcalde-de-arauca-luis-emilio-tovar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1338837290576211969,"id_str":"1338837290576211969","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSBbBzXcAEBVIa.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSBbBzXcAEBVIa.png","url":"https:\/\/t.co\/TdMNdrRRSS","display_url":"pic.twitter.com\/TdMNdrRRSS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338837334687617029\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ue7yvpZ8tR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/putin-felicita-finalmente-a-biden-por-su-victoria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1338836342961295361,"id_str":"1338836342961295361","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSAj3qXUAEaWsH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSAj3qXUAEaWsH.png","url":"https:\/\/t.co\/T9uJRVJ5gc","display_url":"pic.twitter.com\/T9uJRVJ5gc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338836392701517824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcMYAupcVe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/argumentos-a-favor-y-en-contra-de-reactivarte-proyecto-de-ley-que-fue-aprobado-en-el-congreso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1338835908284571650,"id_str":"1338835908284571650","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSAKkXW4AI-3LC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSAKkXW4AI-3LC.png","url":"https:\/\/t.co\/x3YMHwBD1i","display_url":"pic.twitter.com\/x3YMHwBD1i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338836062257418246\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ishzzVu1DH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/murio-pasajero-del-sitp-que-recibio-dos-disparos-en-intento-de-hurto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1338835473775681537,"id_str":"1338835473775681537","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR_xRsXYAEKx47.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR_xRsXYAEKx47.png","url":"https:\/\/t.co\/DSQsw5Bj8a","display_url":"pic.twitter.com\/DSQsw5Bj8a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338835518273040384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWErPeL2Ag","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3miXpPJ","display_url":"bit.ly\/3miXpPJ","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1338815217644474370,"id_str":"1338815217644474370","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRtWNuWEAIQWSc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRtWNuWEAIQWSc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w4iJf5ZMCd","display_url":"pic.twitter.com\/w4iJf5ZMCd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338828655208898561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338828655208898561,"source_status_id_str":"1338828655208898561","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"225":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCas4iP8U6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-de-hernan-pelaez\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[243,266]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMai6hVftp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qoiP50CLxEO","display_url":"ow.ly\/qoiP50CLxEO","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1338832443386851329,"id_str":"1338832443386851329","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR9A4nXcAEj8XG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR9A4nXcAEj8XG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B79lbOMksz","display_url":"pic.twitter.com\/B79lbOMksz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338832444737327104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ytjhtsVgpv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/ee-uu-anuncia-sanciones-a-turquia-por-compras-a-rusia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1338832372201107462,"id_str":"1338832372201107462","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR88vbXMAYw1_p.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR88vbXMAYw1_p.png","url":"https:\/\/t.co\/NdASygsqcX","display_url":"pic.twitter.com\/NdASygsqcX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338832419395411969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIBeS2pzPU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ojo-cerraran-calzada-que-conecta-a-la-av-constitucion-con-la-calle-13-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338832194148716574,"id_str":"1338832194148716574","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8yYIXUB43I9s.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8yYIXUB43I9s.png","url":"https:\/\/t.co\/quGLx1zS8g","display_url":"pic.twitter.com\/quGLx1zS8g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338832229452156928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"229":{"hashtags":[{"text":"Lo\u00daltimo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xSWoB49RJg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/revocan-orden-que-suspendia-operacion-de-la-drummond-en-15-pozos-en-cesar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1338832024115810304,"id_str":"1338832024115810304","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8oetXEAAKCPF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8oetXEAAKCPF.png","url":"https:\/\/t.co\/jL3ZGeNx65","display_url":"pic.twitter.com\/jL3ZGeNx65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338832049164128256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O5xTBaCR7t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/sonda-japonesa-trajo-a-la-tierra-restos-del-remoto-asteroide-ryugu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338831654631198723,"id_str":"1338831654631198723","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8S-RXUAMASOF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8S-RXUAMASOF.png","url":"https:\/\/t.co\/Ds1DIYCPf1","display_url":"pic.twitter.com\/Ds1DIYCPf1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338831724122431490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E46jZOi6Dk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/con-anclajes-y-concreto-buscan-estabilizar-talud-en-la-via-calarca-cajamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1338831468143980549,"id_str":"1338831468143980549","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8IHjWMAUbSoE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR8IHjWMAUbSoE.png","url":"https:\/\/t.co\/p52JpWp7If","display_url":"pic.twitter.com\/p52JpWp7If","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338831503145447425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"juliandezubiria","name":"JULIAN DE ZUBIRIA","id":4889381914,"id_str":"4889381914","indices":[71,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqM1gDA2eO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3minr5L","display_url":"bit.ly\/3minr5L","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1338813914730139648,"id_str":"1338813914730139648","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRsKX_XEAAN5Lk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRsKX_XEAAN5Lk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mNYMfGsgYs","display_url":"pic.twitter.com\/mNYMfGsgYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338826138425016320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338826138425016320,"source_status_id_str":"1338826138425016320","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GWUcFrJ5Vk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/J28M50CLxDx","display_url":"ow.ly\/J28M50CLxDx","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1338829923990048774,"id_str":"1338829923990048774","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR6uPIXEAY7KV2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR6uPIXEAY7KV2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RU5yqDiSix","display_url":"pic.twitter.com\/RU5yqDiSix","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338829925160251392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DdLANQTJfD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DULY50CLxBc","display_url":"ow.ly\/DULY50CLxBc","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1338827410373038080,"id_str":"1338827410373038080","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR4b7LXUAAAQsJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR4b7LXUAAAQsJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lvu9RaXQp7","display_url":"pic.twitter.com\/Lvu9RaXQp7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338827411601956864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3tboNptUNP","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/PulW40","display_url":"is.gd\/PulW40","indices":[115,138]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VBfoRZMuLJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mSFT50CLxAy","display_url":"ow.ly\/mSFT50CLxAy","indices":[175,198]}]},"237":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfwJvMwe71","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TFaa50CLxx7","display_url":"ow.ly\/TFaa50CLxx7","indices":[226,249]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Axpa1rCJp7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vP6D50CLxpV","display_url":"ow.ly\/vP6D50CLxpV","indices":[211,234]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"pedroviverost","name":"Pedro Viveros","id":2554776608,"id_str":"2554776608","indices":[69,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9kdX1ynyfR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37jZzua","display_url":"bit.ly\/37jZzua","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1338812877147398144,"id_str":"1338812877147398144","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRrN-sW4AAs_B3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRrN-sW4AAs_B3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Kn14qDxB3","display_url":"pic.twitter.com\/6Kn14qDxB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338818588686364672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338818588686364672,"source_status_id_str":"1338818588686364672","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7DGgWPihzh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nk69X7","display_url":"bit.ly\/3nk69X7","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1338621107742650371,"id_str":"1338621107742650371","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO8zh_XMAMd76y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO8zh_XMAMd76y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EccY9fvI7O","display_url":"pic.twitter.com\/EccY9fvI7O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338819595436638208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[175,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0K03UuGHN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-de-mike-forero-una-leyenda-del-periodismo-deportivo\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[193,216]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zvBtcL8DtK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5qEM50CLxoS","display_url":"ow.ly\/5qEM50CLxoS","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338817343183597568,"id_str":"1338817343183597568","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRvR7-XMAA4tfF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRvR7-XMAA4tfF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kJ17XT9SzI","display_url":"pic.twitter.com\/kJ17XT9SzI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338817344467046401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"244":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KRoM2s3pX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/reC750CLxjK","display_url":"ow.ly\/reC750CLxjK","indices":[213,236]}]},"245":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHpzlzYWZC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmYTKn","display_url":"bit.ly\/3nmYTKn","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1338811660639866884,"id_str":"1338811660639866884","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRqHK2XEAQ1gqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRqHK2XEAQ1gqT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4kZhdi08kI","display_url":"pic.twitter.com\/4kZhdi08kI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338813555689152514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338813555689152514,"source_status_id_str":"1338813555689152514","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zuBfE80bVr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r0gN50CLxcY","display_url":"ow.ly\/r0gN50CLxcY","indices":[193,216]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"249":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FUJcq8RetE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38kRF3l","display_url":"bit.ly\/38kRF3l","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1338810368244781056,"id_str":"1338810368244781056","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRo78TXEAAgMjA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRo78TXEAAgMjA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ssl9qPm31F","display_url":"pic.twitter.com\/Ssl9qPm31F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338810374947303426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338810374947303426,"source_status_id_str":"1338810374947303426","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WFQoId3WCC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ldtp50CLxaA","display_url":"ow.ly\/Ldtp50CLxaA","indices":[189,212]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqIYdtVNSq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pdvm50CLvHv","display_url":"ow.ly\/pdvm50CLvHv","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1338807277319499776,"id_str":"1338807277319499776","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRmIBtWMAA0IvO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRmIBtWMAA0IvO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EtVpUhQ7Al","display_url":"pic.twitter.com\/EtVpUhQ7Al","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338807279823548420\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ZDHQC7dgx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BKa150CLvxz","display_url":"ow.ly\/BKa150CLvxz","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1338804760665858048,"id_str":"1338804760665858048","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRj1icXIAAOzSA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRj1icXIAAOzSA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8BbddFlZgK","display_url":"pic.twitter.com\/8BbddFlZgK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338804762221957125\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yuAFvWdPLX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WetltZ","display_url":"bit.ly\/2WetltZ","indices":[94,117]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ROgfQpDVg6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gPCYc8","display_url":"bit.ly\/3gPCYc8","indices":[110,133]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vb31ACNa0a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PNih50CLvfB","display_url":"ow.ly\/PNih50CLvfB","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1338802243030683648,"id_str":"1338802243030683648","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRhi_hXEAAMrLv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRhi_hXEAAMrLv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PgP2WEUWSd","display_url":"pic.twitter.com\/PgP2WEUWSd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338802244137996290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/weA0jdKsJ9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nbOT50CLuF1","display_url":"ow.ly\/nbOT50CLuF1","indices":[165,188]}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07iHuRGUZu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1zCC50CLuqD","display_url":"ow.ly\/1zCC50CLuqD","indices":[154,177]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zbHOAAAIa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vg1d50CLuoh","display_url":"ow.ly\/vg1d50CLuoh","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1338794691618344960,"id_str":"1338794691618344960","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRarcUXEAArclk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRarcUXEAArclk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/165QTrYOzl","display_url":"pic.twitter.com\/165QTrYOzl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338794692864077824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":415,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":415,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XRGUZHmJdp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/e4IV50CLunn","display_url":"ow.ly\/e4IV50CLunn","indices":[227,250]}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N5KH0YKUGh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lCoo50CLuhk","display_url":"ow.ly\/lCoo50CLuhk","indices":[119,142]}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hzbbyxXWHg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZTOj50CLufg","display_url":"ow.ly\/ZTOj50CLufg","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1338787143351734274,"id_str":"1338787143351734274","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRT0E1XEAIhqud.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRT0E1XEAIhqud.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWb0yjJDKR","display_url":"pic.twitter.com\/rWb0yjJDKR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338787144605847553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kEt0UD33dq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OVdq50CLvcw","display_url":"ow.ly\/OVdq50CLvcw","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338784623803895808,"id_str":"1338784623803895808","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRRhayWEAADauY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRRhayWEAADauY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GCazFqJrXT","display_url":"pic.twitter.com\/GCazFqJrXT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338784624848343047\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lq6CHTiYil","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MHDG50CLv9V","display_url":"ow.ly\/MHDG50CLv9V","indices":[145,168]}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ubjj5lQnPX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nHbm50CLuTS","display_url":"ow.ly\/nHbm50CLuTS","indices":[197,220]}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gy8glz4ZsD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PThr50CLv2C","display_url":"ow.ly\/PThr50CLv2C","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1338777078917980161,"id_str":"1338777078917980161","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRKqP5XYAEeCuB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRKqP5XYAEeCuB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qAodxbJn0F","display_url":"pic.twitter.com\/qAodxbJn0F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338777080054603778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5HJZwhxUby","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZfeC50CLuX7","display_url":"ow.ly\/ZfeC50CLuX7","indices":[212,235]}]},"267":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u9lMfWqH2b","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FXO350CLuys","display_url":"ow.ly\/FXO350CLuys","indices":[225,248]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kKSWMXhFXm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cf9850CLvqX","display_url":"ow.ly\/Cf9850CLvqX","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1338764493598449671,"id_str":"1338764493598449671","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ_Nr7XYAcy49_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ_Nr7XYAcy49_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WH3ANOPWsM","display_url":"pic.twitter.com\/WH3ANOPWsM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338764494672179200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWqIU6Vcrs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m8cx50CLwzH","display_url":"ow.ly\/m8cx50CLwzH","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338756943838580736,"id_str":"1338756943838580736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ4WO4WEAALQgy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ4WO4WEAALQgy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YwwhK3IFZg","display_url":"pic.twitter.com\/YwwhK3IFZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338756945155661827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohUbTW2BjJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/46Ns50CLvp5","display_url":"ow.ly\/46Ns50CLvp5","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338749391692308481,"id_str":"1338749391692308481","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQxeo8XIAEwT0V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQxeo8XIAEwT0V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jO1g4lpBx3","display_url":"pic.twitter.com\/jO1g4lpBx3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338749392858308609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6tgMQD7YF0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bTdQ50CLvmI","display_url":"ow.ly\/bTdQ50CLvmI","indices":[206,229]}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1yb5ghWuqV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gAWv50CLvl3","display_url":"ow.ly\/gAWv50CLvl3","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1338734291094822912,"id_str":"1338734291094822912","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQjvq1XYAAZwq5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQjvq1XYAAZwq5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mHElrrHDHB","display_url":"pic.twitter.com\/mHElrrHDHB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338734292525068290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HZlcunAR4H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BnhX50CLwx0","display_url":"ow.ly\/BnhX50CLwx0","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338724225583108097,"id_str":"1338724225583108097","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQalx4XUAETTzw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQalx4XUAETTzw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bCcBIQ2nvg","display_url":"pic.twitter.com\/bCcBIQ2nvg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338724226837176322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLLU7VDXSK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hJrE50CLwsr","display_url":"ow.ly\/hJrE50CLwsr","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1338721709738881025,"id_str":"1338721709738881025","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQYTVoW8AEbrJ6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQYTVoW8AEbrJ6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PtYyb4s33P","display_url":"pic.twitter.com\/PtYyb4s33P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338721710808428547\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZtJpVggAd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CEnU50CLvZT","display_url":"ow.ly\/CEnU50CLvZT","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1338719190258241541,"id_str":"1338719190258241541","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQWAr1XUAUir9Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQWAr1XUAUir9Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MHZ1gDIoUG","display_url":"pic.twitter.com\/MHZ1gDIoUG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338719191432630274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57NT2dORQ3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/k7T150CLvTV","display_url":"ow.ly\/k7T150CLvTV","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1338716673071788032,"id_str":"1338716673071788032","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQTuKlWMAAUFAq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQTuKlWMAAUFAq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kmkq6ArCt9","display_url":"pic.twitter.com\/kmkq6ArCt9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338716674304958465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B7hGgx7Av4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AOVZ50CLx6R","display_url":"ow.ly\/AOVZ50CLx6R","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1338714158565634048,"id_str":"1338714158565634048","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQRbzUXMAA2nKK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQRbzUXMAA2nKK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xIdun1Izez","display_url":"pic.twitter.com\/xIdun1Izez","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338714160004292608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7G7DyDCcf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iypF50CLx29","display_url":"ow.ly\/iypF50CLx29","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1338711641983250435,"id_str":"1338711641983250435","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQPJUUXcAMvuWG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQPJUUXcAMvuWG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/djegWJUJeF","display_url":"pic.twitter.com\/djegWJUJeF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338711643312824320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":631,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":631,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJ2UhSqaQ8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/S7Ea50CLwZd","display_url":"ow.ly\/S7Ea50CLwZd","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338709124842926080,"id_str":"1338709124842926080","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQM2zPWMAAFIhQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQM2zPWMAAFIhQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mQ5BuHA8SB","display_url":"pic.twitter.com\/mQ5BuHA8SB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338709126071922688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lUmi4hbUhw","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/5s0pK7","display_url":"is.gd\/5s0pK7","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1338618607333470214,"id_str":"1338618607333470214","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO6h_PW8AY8rBV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO6h_PW8AY8rBV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8buMHOV6ut","display_url":"pic.twitter.com\/8buMHOV6ut","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1338683951473451011\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338683951473451011,"source_status_id_str":"1338683951473451011","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"281":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfSkKTldkq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mHy250CLwUZ","display_url":"ow.ly\/mHy250CLwUZ","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1338706609850159105,"id_str":"1338706609850159105","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQKkaKWEAE3GVD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQKkaKWEAE3GVD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XQEecEEydz","display_url":"pic.twitter.com\/XQEecEEydz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338706611196604416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NVmcniO93A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eIzV50CLwTl","display_url":"ow.ly\/eIzV50CLwTl","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1338704092139491329,"id_str":"1338704092139491329","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQIR29WEAEGRBP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQIR29WEAEGRBP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VYP6SXM5Vs","display_url":"pic.twitter.com\/VYP6SXM5Vs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338704093511081984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsuFHSMqS7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-de-miguel-angel-rincon-nadador-paralimpico\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[217,240]}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8f64mEdE4U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5cNX50CLwSe","display_url":"ow.ly\/5cNX50CLwSe","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1338701577318789120,"id_str":"1338701577318789120","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQF_ehXcAA0rcH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQF_ehXcAA0rcH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gMtpmycuyT","display_url":"pic.twitter.com\/gMtpmycuyT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338701578363150336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IuE7YWoiZK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lE9H50CLwRc","display_url":"ow.ly\/lE9H50CLwRc","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1338699062019813378,"id_str":"1338699062019813378","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQDtETW8AISjAo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQDtETW8AISjAo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CEDTRpBKrx","display_url":"pic.twitter.com\/CEDTRpBKrx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338699063244566528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tMGk62RIjJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/L3pU50CLpRE","display_url":"ow.ly\/L3pU50CLpRE","indices":[221,244]}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hka3Ou3cta","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aewn50CLwPG","display_url":"ow.ly\/aewn50CLwPG","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1338696544447586305,"id_str":"1338696544447586305","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQBahnXYAEOPcF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQBahnXYAEOPcF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VezYQp03iN","display_url":"pic.twitter.com\/VezYQp03iN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338696545928171523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p5ABG6kJzQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p5bRNp","display_url":"bit.ly\/3p5bRNp","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1338694926268325894,"id_str":"1338694926268325894","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP_8VbXYAYXaFH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP_8VbXYAYXaFH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WOrJTfWyGY","display_url":"pic.twitter.com\/WOrJTfWyGY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338694956693774336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i97i6mbNkB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34ffrfF","display_url":"bit.ly\/34ffrfF","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1338621234301579265,"id_str":"1338621234301579265","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO865dXMAEL9OZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO865dXMAEL9OZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SZ3Srtgnvr","display_url":"pic.twitter.com\/SZ3Srtgnvr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338694772677074947\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9q8wBIcNML","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wi56vg","display_url":"bit.ly\/2Wi56vg","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338692993780510721,"id_str":"1338692993780510721","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP-L2WXcAEyQn9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP-L2WXcAEyQn9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zFKgblDZHY","display_url":"pic.twitter.com\/zFKgblDZHY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338693013116252160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7x42paoPTl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/deportista-del-ano-2020-edgar-renteria-una-leyenda-en-el-beisbol-de-las-grandes-ligas\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[236,259]}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKdbtuxEcS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wXO050CLvjJ","display_url":"ow.ly\/wXO050CLvjJ","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1338691512473890817,"id_str":"1338691512473890817","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP81oDWMAEcn_R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP81oDWMAEcn_R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dp3Xu9bIGO","display_url":"pic.twitter.com\/Dp3Xu9bIGO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338691514109747202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[159,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338690253104816131,"id_str":"1338690253104816131","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP7sUiXIAMYK4f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP7sUiXIAMYK4f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pJfDnV5Fkl","display_url":"pic.twitter.com\/pJfDnV5Fkl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338690257349451777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W0QzSVV1vl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VJfg50CLuiu","display_url":"ow.ly\/VJfg50CLuiu","indices":[44,67]}]},"297":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOD68wqw1J","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/deportista-del-ano-2020-lucho-herrera-el-mejor-escalador-del-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[257,280]}]},"298":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90FsMZXARe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/T3Pe50CLuhN","display_url":"ow.ly\/T3Pe50CLuhN","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1338686477224513536,"id_str":"1338686477224513536","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP4QiSWEAAk_xE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP4QiSWEAAk_xE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wkD702Cckl","display_url":"pic.twitter.com\/wkD702Cckl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338686478449332226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5prlvVPby","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WglI6o","display_url":"bit.ly\/2WglI6o","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1338587478480080905,"id_str":"1338587478480080905","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeODOXUAkLWOE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeODOXUAkLWOE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fZ9zMdiP9f","display_url":"pic.twitter.com\/fZ9zMdiP9f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338685461380796416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxKFmB3F9M","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IntA50CLugO","display_url":"ow.ly\/IntA50CLugO","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1338683960021442566,"id_str":"1338683960021442566","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP1-A-XYAYrzID.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpP1-A-XYAYrzID.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WnRHJtjdum","display_url":"pic.twitter.com\/WnRHJtjdum","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338683961254535170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"302":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0K03UuGHN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-de-mike-forero-una-leyenda-del-periodismo-deportivo\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[197,220]}]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1JaFl7eJ3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2K8fgMh","display_url":"bit.ly\/2K8fgMh","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1338662149074395137,"id_str":"1338662149074395137","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPiIc3XIAEPrrv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPiIc3XIAEPrrv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1uDG5KKj5T","display_url":"pic.twitter.com\/1uDG5KKj5T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338682189802688512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"304":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kNefgZzDjK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qSAW50CLufs","display_url":"ow.ly\/qSAW50CLufs","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1338681445343252484,"id_str":"1338681445343252484","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPzrpEXUAQITA1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPzrpEXUAQITA1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LvBoLll2pu","display_url":"pic.twitter.com\/LvBoLll2pu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338681446668623872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVOfa2ITqp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gNIFar","display_url":"bit.ly\/3gNIFar","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338680854223216642,"id_str":"1338680854223216642","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPzJO-XYAI0s68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPzJO-XYAI0s68.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rsEDmFPOix","display_url":"pic.twitter.com\/rsEDmFPOix","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338680869226156032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"307":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Or4WcyuClI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pYv850CLuff","display_url":"ow.ly\/pYv850CLuff","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338678925594136578,"id_str":"1338678925594136578","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPxY-RXEAI9yH5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPxY-RXEAI9yH5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvDvnvcyj3","display_url":"pic.twitter.com\/nvDvnvcyj3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338678927221526529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[59,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldoctorpelaez","name":"Hern\u00e1n Pel\u00e1ez Restrepo","id":3171885767,"id_str":"3171885767","indices":[19,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCas4iP8U6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-de-hernan-pelaez\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[244,267]}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kpHj5DMU1w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/348ylF5","display_url":"bit.ly\/348ylF5","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1338677138195685379,"id_str":"1338677138195685379","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPvw7sXIAM6FjJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPvw7sXIAM6FjJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/inGyy72RER","display_url":"pic.twitter.com\/inGyy72RER","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338677150464020481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/miDU8yUzZ0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/poEl50CLueG","display_url":"ow.ly\/poEl50CLueG","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1338676412845322243,"id_str":"1338676412845322243","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPvGtjW8AMES0d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPvGtjW8AMES0d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MKNw9TxhFT","display_url":"pic.twitter.com\/MKNw9TxhFT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338676413927485451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nhviv6rWFG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37joT3K","display_url":"bit.ly\/37joT3K","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1338676043054505984,"id_str":"1338676043054505984","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPuxL-W4AAeSb2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPuxL-W4AAeSb2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fh2yLa1chJ","display_url":"pic.twitter.com\/fh2yLa1chJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338676062360903683\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"312":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDOY28RPRX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mkUK8q","display_url":"bit.ly\/3mkUK8q","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1338674592030797824,"id_str":"1338674592030797824","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPtcufWMAAXtnP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPtcufWMAAXtnP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qlro5fVkZY","display_url":"pic.twitter.com\/qlro5fVkZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338674606790516738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVuRtZwiv8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gLYyya","display_url":"bit.ly\/3gLYyya","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1338674059677196289,"id_str":"1338674059677196289","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPs9vUW4AEsRkx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPs9vUW4AEsRkx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RG5fa3i12u","display_url":"pic.twitter.com\/RG5fa3i12u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338674068933971971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L2tuuRkPZF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oC3m50CLudi","display_url":"ow.ly\/oC3m50CLudi","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338673895918989317,"id_str":"1338673895918989317","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPs0NRW8AUfiKM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPs0NRW8AUfiKM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j27awixBwZ","display_url":"pic.twitter.com\/j27awixBwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338673897147953152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/79TI2KICRr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KkGMGd","display_url":"bit.ly\/2KkGMGd","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1338673737764397058,"id_str":"1338673737764397058","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPsrAGXYAIjrxn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPsrAGXYAIjrxn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJJzFrtNpU","display_url":"pic.twitter.com\/jJJzFrtNpU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338673750913507329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4zQMJb5iV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/perfil-de-paula-patino-ciclista-colombiana\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[248,271]}]},"317":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yN1C9DpYSZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WfBPRJ","display_url":"bit.ly\/2WfBPRJ","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1338672575812165633,"id_str":"1338672575812165633","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPrnXfXYAEWno5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPrnXfXYAEWno5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IAlMxd6psg","display_url":"pic.twitter.com\/IAlMxd6psg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338672584838311936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"318":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yN1C9DpYSZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WfBPRJ","display_url":"bit.ly\/2WfBPRJ","indices":[71,94]}]},"319":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KtEbAR5IlT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VYsNs5","display_url":"bit.ly\/2VYsNs5","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1338672254859796480,"id_str":"1338672254859796480","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPrUr2W4AANcr4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPrUr2W4AANcr4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NghhRGuZyg","display_url":"pic.twitter.com\/NghhRGuZyg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338672276661788674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[38,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TiniStoessel","name":"TINI","id":550281859,"id_str":"550281859","indices":[60,73]}],"urls":[],"media":[{"id":1338669316124909577,"id_str":"1338669316124909577","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPopoNXIAkrwpQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPopoNXIAkrwpQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cKOI6nVFhQ","display_url":"pic.twitter.com\/cKOI6nVFhQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338669320994426880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AjlxBoSm2r","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kaxb50CLuar","display_url":"ow.ly\/kaxb50CLuar","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338668862519304192,"id_str":"1338668862519304192","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPoPOZW4AA6qfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPoPOZW4AA6qfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ohCB7hwwN","display_url":"pic.twitter.com\/2ohCB7hwwN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338668864041783297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"322":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qt8tUDI39w","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/JsaDIk","display_url":"is.gd\/JsaDIk","indices":[115,138]}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"324":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBzmuMuOjw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-del-nadador-colombiano-jonathan-gomez\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[170,193]}]},"325":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1JaFl7eJ3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2K8fgMh","display_url":"bit.ly\/2K8fgMh","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1338662115322769414,"id_str":"1338662115322769414","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPiGfIWMAY-uMM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPiGfIWMAY-uMM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VTxaSFl1GW","display_url":"pic.twitter.com\/VTxaSFl1GW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338667090329255938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tHay1C5lwY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pic850CLu9s","display_url":"ow.ly\/pic850CLu9s","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1338666346238914561,"id_str":"1338666346238914561","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPl8whXMAE4FkI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPl8whXMAE4FkI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zzZKEXeHhd","display_url":"pic.twitter.com\/zzZKEXeHhd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338666347472048128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[199,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/una-pausa-con-mauro-castillo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1338665211184738305,"id_str":"1338665211184738305","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPk6sHW8AEYiXz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPk6sHW8AEYiXz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9LVOw1e9ns","display_url":"pic.twitter.com\/9LVOw1e9ns","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338665214171107329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"}}}]},"328":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZVc1NbI3d","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zN5250CLu7p","display_url":"ow.ly\/zN5250CLu7p","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1338663829702647809,"id_str":"1338663829702647809","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPjqRsXIAEknFY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPjqRsXIAEknFY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fsmaAeklYG","display_url":"pic.twitter.com\/fsmaAeklYG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338663830994423808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"329":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQWHlKeWQ3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/maria-angelica-bernal-y-las-dificultades-como-gran-motivacion\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[209,232]}]},"330":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"ContenidoPremium","indices":[70,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6XRGKwRrzB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ml3Q50CLu4G","display_url":"ow.ly\/ml3Q50CLu4G","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338661311585132544,"id_str":"1338661311585132544","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPhXs-XIAAOpFQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPhXs-XIAAOpFQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x8Xjt0KjOv","display_url":"pic.twitter.com\/x8Xjt0KjOv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338661312876994563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"332":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"333":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/36w2tpik5Z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2aL250CLtYC","display_url":"ow.ly\/2aL250CLtYC","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1338658793903820805,"id_str":"1338658793903820805","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPfFJ4XEAUVQ-s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPfFJ4XEAUVQ-s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YGGHKwgykM","display_url":"pic.twitter.com\/YGGHKwgykM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338658795225047046\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"334":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3rMXgAGHo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/diego-amaya-la-armonia-de-patinar-sobre-hielo\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[178,201]}]},"335":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7DGgWPihzh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nk69X7","display_url":"bit.ly\/3nk69X7","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1338620934492721157,"id_str":"1338620934492721157","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO8pclXEAU_Mwz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO8pclXEAU_Mwz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ugEW8x7xrq","display_url":"pic.twitter.com\/ugEW8x7xrq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338656520641253376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"336":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KOc5lm7qS0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rr6S50CLtUF","display_url":"ow.ly\/Rr6S50CLtUF","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1338655021190307840,"id_str":"1338655021190307840","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPbpjbXYAAR1F-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPbpjbXYAAR1F-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PVfWqd3lgL","display_url":"pic.twitter.com\/PVfWqd3lgL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338655022620569602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"337":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"338":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDUIcyiNL4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/h6MB50CLtU3","display_url":"ow.ly\/h6MB50CLtU3","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1338653108822548482,"id_str":"1338653108822548482","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPZ6PTXIAIHAY-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPZ6PTXIAIHAY-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F6swxzd80x","display_url":"pic.twitter.com\/F6swxzd80x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338653110009540608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"339":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LKeH79B74b","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lBQH50CLpR3","display_url":"ow.ly\/lBQH50CLpR3","indices":[254,277]}]},"340":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"341":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/guia-para-navegar-en-el-mar-de-informacion-sobre-las-vacunas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[130,153]}]},"342":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[187,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ERQQlle5xN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-sanar-la-perdida-de-un-ser-querido\/?fbclid=IwAR0TPJFM8koMIPS5GMuJ4b-n_GDJVyOL7QTBC3PoJv_j171JarxfwndQHtY","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1337907894222807042,"id_str":"1337907894222807042","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337907894222807042\/img\/Gyb_iFZWwlNCMPwm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337907894222807042\/img\/Gyb_iFZWwlNCMPwm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uf74jfoZYl","display_url":"pic.twitter.com\/uf74jfoZYl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338649982249938950\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"343":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4SoHetnan0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/responsabilidad-civil-acoso-judicial-y-periodismo-el-debate-en-la-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[236,259]}]},"344":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKreB7cwA6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=wKreB7\u2026","indices":[254,277]}]},"345":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvRBSnSvXF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gMIeND","display_url":"bit.ly\/3gMIeND","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1338587653084733442,"id_str":"1338587653084733442","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeYNrW4AIfeSR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeYNrW4AIfeSR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mqdbQbqVUo","display_url":"pic.twitter.com\/mqdbQbqVUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338648216108232710\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"346":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kup9qsjgGA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/deportista-del-ano-2020-nairo-quintana-uno-de-los-mejores-ciclistas-de-la-historia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[212,235]}]},"347":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKreB7cwA6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=wKreB7\u2026","indices":[227,250]}]},"348":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKreB7cwA6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=wKreB7\u2026","indices":[250,273]}]},"349":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbKPqjNh8B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/todavia-no-se-define-el-salario-minimo-para-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[217,240]}]},"350":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3lRL7R1Gfs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/mas-de-200000-gramos-de-oro-de-las-farc-van-a-subasta-internacional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[155,178]}]},"351":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKreB7cwA6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=wKreB7\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1338643395636568064,"id_str":"1338643395636568064","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPRE23XIAA5GMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPRE23XIAA5GMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V6dtxEv7yn","display_url":"pic.twitter.com\/V6dtxEv7yn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338644156768514050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":1415,"h":774,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":656,"resize":"fit"}}}]},"352":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gKBvQ8KwD4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/desarticulan-banda-que-vendia-droga-en-parques-y-zonas-rurales-de-fusagasuga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[165,188]}]},"353":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"354":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNl0Vsbmf9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/deportista-del-ano-2020-maria-isabel-urrutia-nuestro-primer-oro-olimpico\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[228,251]}]},"355":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKreB7cwA6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=wKreB7\u2026","indices":[254,277]}]},"356":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HcnNxy58Yq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/innpulsa-abre-convocatoria-para-ayudar-a-reactivar-a-400-empresas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[154,177]}]},"357":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T0ONP3BvI9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K3tpdB","display_url":"bit.ly\/2K3tpdB","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1338540778663055366,"id_str":"1338540778663055366","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNzvw2WEAY9Jxg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNzvw2WEAY9Jxg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOUIHarJcl","display_url":"pic.twitter.com\/IOUIHarJcl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmagazin\/status\/1338540781888483329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338540781888483329,"source_status_id_str":"1338540781888483329","source_user_id":152005065,"source_user_id_str":"152005065"}]},"358":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKreB7cwA6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=wKreB7\u2026","indices":[200,223]}]},"359":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"360":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CulturaenBta","name":"Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1","id":110259026,"id_str":"110259026","indices":[235,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wPSriIXqb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4VSV50CLrkq","display_url":"ow.ly\/4VSV50CLrkq","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1338639549933772800,"id_str":"1338639549933772800","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPNlAgXYAAGWvx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPNlAgXYAAGWvx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bQHmVZhsZ2","display_url":"pic.twitter.com\/bQHmVZhsZ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338639551074590721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"361":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oc8LyjCD3l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-fotos-primer-dia-de-la-papaton-en-soacha-todo-un-exito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[114,137]}]},"362":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i97i6mbNkB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34ffrfF","display_url":"bit.ly\/34ffrfF","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1338638362920546305,"id_str":"1338638362920546305","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPMf6iW8AEP9pW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPMf6iW8AEP9pW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xdTxasaafy","display_url":"pic.twitter.com\/xdTxasaafy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338638447888699401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"363":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVTRFPgmSz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/antonio-cervantes-kid-pambele-el-hombre-que-le-enseno-a-ganar-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[191,214]}]},"364":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[42,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piedadcordoba","name":"Piedad C\u00f3rdoba \u270a\ud83c\udffd","id":34798360,"id_str":"34798360","indices":[16,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LpuYMlaXhX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/cesar-gaviria-maneja-el-partido-liberal-como-una-franquicia-piedad-cordoba\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[236,259]}]},"365":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"366":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[29,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WxvUyHna0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKreB7cwA6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=wKreB7\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1338635279490551809,"id_str":"1338635279490551809","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPJsb3XEAEKHV3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPJsb3XEAEKHV3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNzi0J79Ob","display_url":"pic.twitter.com\/UNzi0J79Ob","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338635404640215043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"367":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"368":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[72,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XY0qLy7Mxo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gKAxaI","display_url":"bit.ly\/3gKAxaI","indices":[160,183]}]}}}