{"screen_name":{"0":"informate_infor"},"tweet_id":{"0":1338857647278178306},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"DIRECTO a las 16:00 h en EL EXPRESO DE MEDIANOCHE de @Patrick__jkd junto a equipo y colaboradores acompa\u00f1ar\u00e1n a RAFA el polic\u00eda espa\u00f1ol con m\u00e1s agallas. LES ESPERAMOS  https:\/\/t.co\/uUWwypTbe6"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-12-15 14:45:12"},"retweet_count":{"0":3},"favorite_count":{"0":4},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/6IpnkGlun9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patrick__jkd","name":"Patricio Carrasco","id":700503765850279936,"id_str":"700503765850279936","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUWwypTbe6","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/TL1ywpFPnhM","display_url":"youtu.be\/TL1ywpFPnhM","indices":[168,191]}]}}}