{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1338948192545755141,"1":1338910182479421440,"2":1338881310681653248,"3":1338865146056339456,"4":1338803489275740160,"5":1338772728229322752},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"#VIDEOCHECK |  PS prometeu baixar o IMI em Almada enquanto era oposi\u00e7\u00e3o e nunca cumpriu no poder?\n\nSaiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/WLZOllOEXa https:\/\/t.co\/GPSQ3B5vYT","1":"Na entrevista de ontem \u00e0 noite na RTP, Jo\u00e3o Ferreira, eurodeputado do PCP e candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, afirmou que \"desde a privatiza\u00e7\u00e3o da ANA, a empresa tem dado centenas de milh\u00f5es de euros de lucro por ano\". :backhand_index_pointing_right: Verifica\u00e7\u00e3o de factos. :backhand_index_pointing_left:\nhttps:\/\/t.co\/rdQggMduGM","2":"ANSR est\u00e1 a enviar \"e-mails\" com notifica\u00e7\u00f5es de multas por infra\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo da Estrada?:no_entry:Trata-se de um esquema fraudulento, sem rela\u00e7\u00e3o com a ANSR que j\u00e1 alertou para o que classifica como \"uma tentativa fraudulenta de obter informa\u00e7\u00f5es confidenciais\".\nhttps:\/\/t.co\/e6284L1HAy","3":"Surgiram publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais alegando que o \"endividamento da economia j\u00e1 est\u00e1 em 360%\" do PIB de Portugal. :backhand_index_pointing_right:O Pol\u00edgrafo analisou os mais recentes dados do Banco de Portugal referentes ao endividamento do setor n\u00e3o financeiro.\nhttps:\/\/t.co\/ErxYKOtZLn","4":"Com a possibilidade de desforra no horizonte, a caminho das aut\u00e1rquicas de 2021, a CDU (PCP\/PEV) acusa o PS de n\u00e3o ter baixado o Imposto Municipal Sobre Im\u00f3veis (IMI) como prometera antes de alcan\u00e7ar o poder. :backhand_index_pointing_right: Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/RFwH339fAm","5":"\u00c9 uma publica\u00e7\u00e3o de 2013 no Facebook, mas voltou recentemente a circular e j\u00e1 acumula mais de 87 mil partilhas. :backhand_index_pointing_right: Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/13zNmvovD0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-12-15 20:45:00","1":"2020-12-15 18:13:57","2":"2020-12-15 16:19:14","3":"2020-12-15 15:15:00","4":"2020-12-15 11:10:00","5":"2020-12-15 09:07:46"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":1,"3":0,"4":2,"5":0},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VIDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WLZOllOEXa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qYuBzG","display_url":"bit.ly\/3qYuBzG","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1338916237460578309,"id_str":"1338916237460578309","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338916237460578309\/pu\/img\/oxN7nXc4t9o_amt9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338916237460578309\/pu\/img\/oxN7nXc4t9o_amt9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GPSQ3B5vYT","display_url":"pic.twitter.com\/GPSQ3B5vYT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1338948192545755141\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdQggMduGM","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ana-tem-dado-centenas-de-milhoes-de-euros-de-lucro-por-ano-desde-a-privatizacao","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ana\u2026","indices":[250,273]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e6284L1HAy","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ansr-esta-a-enviar-e-mails-com-notificacoes-de-multas-por-infracao-ao-codigo-da-estrada","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ans\u2026","indices":[257,280]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ErxYKOtZLn","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/endividamento-da-economia-portuguesa-ja-esta-em-360-do-pib","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/end\u2026","indices":[237,260]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFwH339fAm","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ps-prometeu-baixar-o-imi-em-almada-enquanto-era-oposicao-e-nunca-cumpriu-no-poder","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ps-\u2026","indices":[224,247]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/13zNmvovD0","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/militar-da-gnr-foi-condenado-a-nove-anos-de-prisao-enquanto-ladrao-so-apanhou-dois-anos","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/mil\u2026","indices":[137,160]}]}}}