{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1338890063564959744,"1":1338878522811674625,"2":1338780162188521472,"3":1338754022640152576,"4":1338752226819444736,"5":1338747523222151169},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false},"text":{"0":"Ahora dicen que esas actas no existen. Es que se la sopla todo. https:\/\/t.co\/tOXvHqSZZt","1":"Es mentir continuamemte ya ni siquiera parece que por inter\u00e9s, sino por puro sadismo. Por decir \"s\u00ed, mentimos sobre todo, \u00bfy qu\u00e9? Qu\u00e9 pens\u00e1is hacer, \u00bfeh? https:\/\/t.co\/uB49vft3Hk","2":"@mario_jsg @cultrun Cero sin considerar al valor del suelo. Aqu\u00ed ocurri\u00f3 con los locales comerciales durante la crisis inmobiliaria. Los pocos que se vend\u00edan en zonas poco atractivas eran por debajo del precio de coste.","3":"Dice \u00c1balos que si Otegi ha pertenecido o no a una banda terrorista es una cuesti\u00f3n personal que no afecta a Bildu. Es todo tan surrealista que uno ya no sabe si vive en una pel\u00edcula de Bu\u00f1uel.","4":"El populismo est\u00e1 vaciando de contenido y parasitando reivindicaciones comunes como el constitucionalismo, el feminismo o el escudo social a los m\u00e1s d\u00e9biles. Esta hegemon\u00eda populista har\u00e1 implosionar el Estado de derecho. \n\nLo explico en @voz_populi :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/XC5Bsq5LAQ","5":"300 fallecidos por covid en Teruel desde que comenz\u00f3 la pandemia. La cifra puede no llamar demasiado la atenci\u00f3n, pero proporcionalmente equivalen a m\u00e1s de 100.000 en toda Espa\u00f1a."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-12-15 16:54:01","1":"2020-12-15 16:08:09","2":"2020-12-15 09:37:18","3":"2020-12-15 07:53:26","4":"2020-12-15 07:46:18","5":"2020-12-15 07:27:36"},"retweet_count":{"0":2390,"1":1198,"2":1,"3":1489,"4":338,"5":556},"favorite_count":{"0":5725,"1":3246,"2":7,"3":6002,"4":0,"5":2233},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338890036562055168,"id_str":"1338890036562055168","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338890036562055168\/pu\/img\/GBIrXoPHMmspMZhN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338890036562055168\/pu\/img\/GBIrXoPHMmspMZhN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tOXvHqSZZt","display_url":"pic.twitter.com\/tOXvHqSZZt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1338890063564959744\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uB49vft3Hk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1338844499259383813","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[154,177]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mario_jsg","name":"Mario","id":25778393,"id_str":"25778393","indices":[0,10]},{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[11,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}