{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1338982967281147907,"1":1338982891393589248,"2":1338982665110892554,"3":1338972818030125056,"4":1338972772761014275,"5":1338972745296699398,"6":1338972597053231109,"7":1338972544540553216,"8":1338972515654365189,"9":1338972475900764160,"10":1338972437426429953,"11":1338972012790812675,"12":1338971919488606209,"13":1338971871002447873,"14":1338971844880322560,"15":1338971820318482436,"16":1338971786592071681,"17":1338971725426548737,"18":1338971675543662600,"19":1338971627531460613,"20":1338971591363981315,"21":1338971530856951810,"22":1338971494160998403,"23":1338971412355223552,"24":1338971357057593345,"25":1338924371906322434,"26":1338924335579410432,"27":1338924246731550720,"28":1338879281242443776,"29":1338879042154614785,"30":1338879004917501952,"31":1338878945572368388,"32":1338878321803800578,"33":1338878191583309824,"34":1338878156602830852,"35":1338878097060458497,"36":1338878051892027403,"37":1338878005167476738,"38":1338877961089536001,"39":1338877912318160898,"40":1338877845616152578,"41":1338877821301698561,"42":1338877786430316544,"43":1338877743463882753,"44":1338875145839136769,"45":1338875092449832965,"46":1338875054600441861,"47":1338875027341660166,"48":1338874997633396736,"49":1338874961113583619,"50":1338874847280197632,"51":1338874818016505857,"52":1338874767970103300,"53":1338874671031345153,"54":1338874593327640576,"55":1338874543289589763,"56":1338874504072859649,"57":1338874462146605058,"58":1338874411634610178,"59":1338874373772636166,"60":1338874335767957510,"61":1338874295259422720,"62":1338874268629790723,"63":1338874232105820165,"64":1338874180998139905,"65":1338874142536429569,"66":1338874097934213123,"67":1338874053885562882,"68":1338873971308187649,"69":1338873929205690368,"70":1338873882623795202,"71":1338873851619500035,"72":1338873809974255616,"73":1338873764591906817,"74":1338873723538038784,"75":1338873684279365633,"76":1338873648757825537,"77":1338873399125401602,"78":1338873376413245441,"79":1338873346285580288,"80":1338672905681506305,"81":1338670489863139331,"82":1338670396795744261,"83":1338670205241798656},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":false,"81":true,"82":true,"83":false},"text":{"0":"Ma\u00f1ana aprobamos un decreto que elevar\u00e1 la duraci\u00f3n de los conciertos educativos en @ComunidadMadrid hasta los 10 a\u00f1os. \n\nLas familias madrile\u00f1as pueden estar tranquilas: seguir\u00e1n eligiendo en Libertad la educaci\u00f3n de sus hijos. https:\/\/t.co\/If0sRHvUeG","1":"Estamos un paso m\u00e1s cerca. \n\nSeguimos trabajando. https:\/\/t.co\/pCTmU6MLDC","2":"Volvemos a la calle. #StopLeyCelaa Difusi\u00f3n por favor.! Que no falte nadie. Adelante. :thumbs_up::clapping_hands::Spain: https:\/\/t.co\/3qJFoL9S7Q","3":"Espa\u00f1a es ejemplo mundial de anomal\u00eda democr\u00e1tica,donde peque\u00f1os partidos q bordean la legalidad act\u00faan de bisagra para q otros grandes puedan gobernar,ejerciendo un chantaje pol\u00edtico y econ\u00f3mico en beneficio de minor\u00edas antidemocr\u00e1ticas y perjudicando a las mayor\u00edas nacionales.","4":"Se fomenta deliberadamente el odio y la xenofobia en la sociedad desde el gobierno de izquierdas gestionando de forma intencionadamente an\u00f3mala, indecorosa y nada ortodoxa el movimiento de delincuentes ilegales por todo el territorio nacional.","5":"En un pa\u00eds donde se normaliza q un terrorista ocupe un esca\u00f1o,donde un vicepresidente desacredita al Poder Judicial x aplicar la ley a asesinos,y donde un presidente gobierna con el apoyo de criminales,me pregunto d\u00f3nde est\u00e1 el punto de inflexi\u00f3n para aplacar a tanto canalla.","6":"RT si prefieres la Monarqu\u00eda antes que la Rep\u00fablica bolivariana con Pedro y Pablo al mando.","7":"No me dan pena los Menas, mi gente son todos los hosteleros, aut\u00f3nomos, colas del hambre y desempleados que hay en Espa\u00f1a, ellos si van a tener Navidades tristes, los Menas no les falta de nada viven a cuerpo de Rey en los Centros.","8":"GRACIAS @victoriah991\n\nSIN PALABRAS.\nO SI??\n:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/g6UNWW0fI9","9":"Cuando no entiendes de econom\u00eda, te falta sentido com\u00fan, eres alcalde de una de las ciudades mas importantes de Espa\u00f1a y m\u00e1s necesitada de dinero:\nEspadas cede ante los antimilitaristas y suspende la feria de industria militar en Sevilla https:\/\/t.co\/YMI56H9z2v\n@JuanEspadasSVQ","10":"300 svbnrmaIes en las zonas comunes de unos bloques de viviendas celebrando una boda en Sevilla. https:\/\/t.co\/fH2DC1KlJt a trav\u00e9s de @abcdesevilla","11":":woman_raising_hand_medium-light_skin_tone:POR FIN! :woman_tipping_hand_medium-light_skin_tone::Spain:\n\nEl Tribunal Constitucional concluye que la libertad de expresi\u00f3n \u201cno ampara los ultrajes a la bandera\u201d https:\/\/t.co\/Eh9XGy5O1q","12":"Esto solo pasa en Espa\u00f1a?? Tanto a\u00f1os mirando solo vuestros sillonesb PP,PSEO,PSEO,PP y as\u00ed estamos.\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#RendirseJamas\n#NiUnPasoAtras\n\nLa d\u00e9cada del falso 'Mandela vasco': de la c\u00e1rcel a la direcci\u00f3n del Estado https:\/\/t.co\/GWKT6Nhbua v\u00eda @elindepcom","13":"Tenemos m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los Reyes Magos que del Comit\u00e9 de Expertos.","14":"Baltasar Garz\u00f3n -el q fuera inhabilitado como juez- pide el reconocimiento p\u00fablico del terrorista Otegi x su trabajo por la paz y a continuaci\u00f3n dice q Vox no hace nada por la democracia.\nEso lo dice un prevaricador. Un personaje corrupto hasta el tu\u00e9tano.\n#ChicasVox52\n#TeamVox","15":"Espero que no faltes a tu palabra, como faltaste a @Santi_ABASCAL\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#NiUnPasoAtras\n#RendirseJamas\nS\u00e1nchez llama a Casado y constata que sigue el bloqueo en el CGPJ https:\/\/t.co\/yk4ILJK2lU v\u00eda @larazon_es","16":"Sin comentarios :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/EqQsfyhj8A","17":"La RAE, contra el lenguaje inclusivo: la 'e' es \"innecesaria\" y \"chicos\" tambi\u00e9n las incluye a ellas - https:\/\/t.co\/r2jSlvovBb","18":"Madre m\u00eda qu\u00e9 da\u00f1o hizo suprimir\nla mili. Diossss :grinning_face_with_sweat::folded_hands: https:\/\/t.co\/7fSlMCvdwt","19":"A mayor ataques de Podemos contra la Corona Espa\u00f1ola, debemos responder con m\u00e1s Monarqu\u00eda: Rey Felipe y princesa Leonor https:\/\/t.co\/WJEgZMO6nR","20":"Monedero relanza la fundaci\u00f3n de Podemos con el objetivo de tumbar la Corona y traer la rep\u00fablica.\nEl Instituto 25M Democracia revela que se ha marcado tal prop\u00f3sito en una carta remitida a los militantes.\n#YoConElRey\n#SoloQuedaVox https:\/\/t.co\/tMHSEXgFHz","21":"Mangantes!!!\nAs\u00ed se lleva un pa\u00eds??\nNO HA EXISTIDO NUNCA DICHO COMITE.\n#SoloQuedaVox \n#RendirseJamas \n#NiUnPasoAtras https:\/\/t.co\/LVvGty23da","22":"@MonederoJC chato, m\u00e1s os valdr\u00eda explicar esos gastos irregulares q tuvo la fundaci\u00f3n xa el pago d la campa\u00f1a electoral d @PODEMOS de 2016... \nAh\u00ed es donde deber\u00edais de fijar vuestras metas xa el nuevo horizonte. Dale una vuelta si eso :winking_face:\n#TeamVox :green_heart::crossed_swords::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain: https:\/\/t.co\/tss8hdR34J","23":"Gerardo Pisarello,dice que el Rey Em\u00e9rito Juan Carlos I es un \u201cDelincuente confeso\u201d\nEste par\u00e1sito Argentino de PODEMOS,insulta al Rey em\u00e9rito en nuestro Pa\u00eds llam\u00e1ndole delincuente y nos callamos?\nDeber\u00eda ser expulsado de Espa\u00f1a ya\nY sin embargo nos chulea cobrando como diputado","24":":right_arrow_selector:Una ni\u00f1a de 3 a\u00f1os violada en el campamento de refugiados en Lesbos.\n\n:right_arrow_selector:Fue encontrada en un ba\u00f1o port\u00e1til ensangrentada e inconsciente.\n\nhttps:\/\/t.co\/1ZKGjxIoZx","25":"Esto es lo que hoy est\u00e1 blanqueando Baltasar Garz\u00f3n. El mismo que una noche era testigo de c\u00f3mo sacaban a Ortega Lara de un zulo, ese. https:\/\/t.co\/9kNw0rrn0Z","26":"Las actas del comit\u00e9 de expertos, que iban a ser p\u00fablicas, no han existido nunca. \n\nOtra m\u00e1s de Pedro Fraudez y su Gobierno de la mentira.\n\nEl Gobierno de la \"tramparencia\" https:\/\/t.co\/ldjhSoMcHU","27":"Pues a ver cuando pagan los dem\u00f3cratas socialistas que se dedicaron durante a\u00f1os a saquear Andaluc\u00eda y que ya han sido condenados por ello.\nCuando uno est\u00e1 en el fango, lo mejor es callar y no dejar en evidencia lo poco que os importa este pa\u00eds. https:\/\/t.co\/Y7pcMlgswj","28":"Historia judicial de Arnaldo Otegi.\n\nQue nadie lo olvide aunque Pablo Iglesias desde Moncloa muera de viejo blanqueando a ETA: Otegi ha sido encarcelado 5 veces por Ser un Terrorista. https:\/\/t.co\/uUyZ2L26bb","29":"Almeida es mi Alcalde, Ayuso mi Presidenta, y Pedro S\u00e1nchez el sujeto que pacta los presupuestos de mi pa\u00eds con quien va a ser juzgado por terrorista.\n\nTus hijos estar\u00e1n orgullosos, alcornoque.","30":"Tambi\u00e9n trat\u00f3 de reconstruir ETA desde la c\u00e1rcel y fue jefe de la banda terrorista. \nDeben condenarlo a Cadena Perpetua Revisable. Es un Monstruo soci\u00f3pata.\n\nSupremo ordena repetir el juicio contra Arnaldo Otegi por pertenencia a organizaci\u00f3n terrorista. https:\/\/t.co\/Ss7630ZCU4","31":"\u00bfQui\u00e9n sacude el tarro? https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","32":"Hay tantas cosas con las que se le puede tapar la boca al Fel\u00f3n, Cum fraude, aqu\u00ed unas pocas...\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/eEskXcqQMa","33":"Ayuso se acaba de sacar el rabo prorrogando el concierto de los colegios para driblar la Ley Cela\u00e1.\n\nYa pueden juntarse S\u00e1nchez, Iglesias, Maduro, Putin o hasta el mism\u00edsimo Lenin, que no pueden con esta mujer.","34":"As\u00ed es c\u00f3mo el Gobierno \u201chace frente\u201d al Covid, la Inmigraci\u00f3n, los emErte, el Salario M\u00ednimo Vital, el PARO, las Colas del Hambre, la Econom\u00eda, los Aut\u00f3nomos,los Hoteles, el separatismo, etc....,CON 114 ASESORES CON GRADUADO ESCOLAR Y 210 CON BACHILLERATO\n\n#GobiernoDeInutiles https:\/\/t.co\/YrVRwmE4gi","35":"Es d agradecer q Dabiz Mu\u00f1oz tenga la honestidad de reconocer el buen hacer y apoyo q Ayuso y Almeida est\u00e1n haciendo por la econom\u00eda madrile\u00f1a y la hosteler\u00eda. Quiz\u00e1s sea un ejemplo para el cambio de fanatismos incondicionales de izquierdas.  https:\/\/t.co\/cYTInDL8jc","36":"Lo que nos est\u00e1  entrando con la inmigraci\u00f3n ilega,l va a ser sin duda el problema m\u00e1s grande que tendremos en el futuro...\n#LevantandoEspa\u00f1a \n1\/2 https:\/\/t.co\/vern4GVo8w","37":"Aqu\u00ed dejo unas palabras del gran Miguel de Cervantes y Saavedra. Al leerlas, pareciese que conoc\u00eda muy bien el desgobierno que tenemos...\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/tTNHpQdsnr","38":"Jajajaja pues no s\u00e9 si le va a salir bien a Laporta su cartelito en castellano y obviando el catal\u00e1n, idioma oficial del Barcelona ... cuelga un cartel al lado del Bernab\u00e9u!: \"Ganas de volver a veros\" Lo que est\u00e1 claro es q necesitan Madrid para TODO :woman_dancing::woman_dancing: https:\/\/t.co\/Vqki3wEx5k","39":"Un d\u00eda eres joven y al otro te das cuenta que t\u00fa Pa\u00eds se ha convertido al #comunismo","40":"S\u00e1nchez dice que no tienen las actas de las reuniones del Comit\u00e9 de Expertos.\n\nEs la 1\u00aa verdad que dice en su maldita vida.\n\nTengo miedo.","41":"Para usar el Falc\u00f3n, es presidente las 24 horas los 365 d\u00edas del a\u00f1o.\nPara indicar con qui\u00e9n pasa las vacaciones a costa del dinero de los ciudadanos, es su vida privada.\n\nPedro S\u00e1nchez, el impresentable.","42":"El Tribunal Constitucional ha decretado que quemar la bandera es delito.\n\nQue p\u00faa, otra causa m\u00e1s para nuestro hombre de paz favorito https:\/\/t.co\/0pEdw0fJPH","43":"Magnifico  mensaje de @alejandroTGN en la mism\u00edsima @tve_tve \nBravo!!\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/o10AchfxaH","44":"Dice Baltasar Garz\u00f3n que cuestionar la legalidad de Bildu es antidemocr\u00e1tico.\n\n\u00bfY a cuestionar la opini\u00f3n jur\u00eddica de un expulsado de la carrera judicial por prevaricar como le llamamos?:thinking_face:","45":"SUELDO MINIMO MIL \u20ac.\n\nY porque no TRES MIL??\nYO, personalmente, voto por TRES MIL.\nQue problema hay??\n\nQUE EL HERMANISIMO, IMPRIMA DINERO.\nY ASUNTO ARREGLADO.\n\nVosotros que pens\u00e1is.\n\nESTOS SOCIALCOMUNISTAS, NO DAN PARA M\u00c1S. https:\/\/t.co\/2zeye9G1Gb","46":"Me acaban de llamar pijo facha :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: \nSub\u00ed de nivel ya no soy carcelero. \n\nEscalaf\u00f3n progre dixit.\n\n#FelizMartesATodos","47":"Patrimonio Nacional llev\u00f3 del Palacio Real a La Mareta 37 obras de arte para que S\u00e1nchez se sintiese como un maldito Jeque durante sus vacaciones en Lanzarote\n\nEl traslado nos cost\u00f3 10.000\u20ac\nSus vacaciones 300.000\u20ac\n\nPara los lujos de S\u00e1nchez s\u00ed hay dinero\nPara ti, no\n\nSOCIALISMO","48":"Los sindicatos sanitarios de izquierdas est\u00e1n vendiendo trabajar en Hospitales #Madrid como si fuera Afganist\u00e1n y estuvi\u00e9ramos en una guerra. \n\nC\u00f3mo para trabajar esta gente en una Enfermer\u00eda de una c\u00e1rcel :woozy_face: se mueren del susto.\n\n@IdiazAyuso @monasterioR @begonavillacis","49":"Dice el PS q el hecho de q Otegi perteneciera a ETA \"es una cuesti\u00f3n personal\".... tambi\u00e9n es una cuesti\u00f3n personal que el PS tenga como bandera la traici\u00f3n.","50":"Otegi a juicio nuevamente por el \u2018caso Bateragune\u2019 .. parece que no gusta mucho esta decisi\u00f3n a los amigos de los terroristas .. y seg\u00fan Abalos, es un tema personal que no afecta al partido.. no puedo decir que callado estar\u00eda m\u00e1s guapo \n#ChicasVox52 \n#TeamVox","51":"#BuenosDias  aqu\u00ed el egolatra que cree que su vida nos interesa :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\nA cargo de qui\u00e9n fue este veraneo? Haced las apuestas \n\n#TeamVox \n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/xPZKZXPRgN","52":"Pod\u00e9is avalar lo q quer\u00e1is, pero ya no pod\u00e9is \"blanquear\"+ al raptor\/say\u00f3n y log\u00edsta de la banda \"asesinani\u00f1os\" ETA\nVERG\u00dcENZA D SOCIO\n#LevantandoEspa\u00f1a\nEl PSOE avala a Podemos para renovar el CGPJ el d\u00eda que ataca al Supremo por repetir el juicio de Otegi: https:\/\/t.co\/shtnYEDr0h","53":":loudspeaker: El Dr. Sucharit Bhakdi es\nespecialista tailandes-alem\u00e1n\nen microbiolog\u00eda y epidemiolog\u00eda\nde enfermedades infecciosas.\nNo tiene reparos en declarar la\npeligrosidad de la vacuna y como\n\u00e9l muchos m\u00e1s q la desaconsejan.\nY nuestro gobierno empe\u00f1ados \nen ponerlas en vez de esperar. https:\/\/t.co\/LYaKng6ixd","54":"Dirigentes de Podemos reconocen en un curso que \u00abel republicanismo es muy minoritario en la calle\u00bb: https:\/\/t.co\/wr3TiGLyNu","55":"#TalD\u00edaComoHoy de 1640: en Portugal, el duque Juan de Braganza es elegido rey tras la \u201cGuerra de Restauraci\u00f3n portuguesa\u201d contra los Habsburgo de Espa\u00f1a\n\nComenz\u00f3 con el levantamiento independentista del 1 de diciembre de 1640 \u2014que puso fin a la uni\u00f3n din\u00e1stica Habsburgo de 1580\u2014 https:\/\/t.co\/PmcS8MxWiY","56":".@AlmeidaPP_ , la transparencia del #GobiernoDeLaMentira est\u00e1 al nivel del biling\u00fcismo de @PabloIglesias y de la moral de @sanchezcastejon. Es decir...no existe  :woman_shrugging_light_skin_tone:\n\n#TeamVox :green_heart::crossed_swords::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain: https:\/\/t.co\/wCdJQH99l9","57":"El derroche del #GobiernoSocialcomunista Patrimonio Nacional llev\u00f3 37 obras de arte del Palacio Real a La Mareta para estrenar el mandato del narcisista m\u00e1s grande la historia con ansias de Emperador! S\u00e1nchez\n\u00bfse imaginan si lo hubiese hecho Rajoy?:face_with_symbols_on_mouth:\n https:\/\/t.co\/78kacuvvgl","58":"Podemos atribuye a \u201calg\u00fan servicio\u201d en Madrid el pago a Neurona que salpica a Echenique\n:face_screaming_in_fear: Echenique salpicado, no me lo puedo creer :face_with_tears_of_joy:\nOjo, \"alg\u00fan servicio\" tienen la cara como el cemento.\n#GobiernoDeMafiosos https:\/\/t.co\/vJ7FEtxAUX","59":"A ver si os enter\u00e1is, m4mertos d @PODEMOS...\n:double_exclamation_mark_selector:Espa\u00f1a es una Monarquia Parlamentaria:double_exclamation_mark_selector: X m\u00e1s q patale\u00e9is, va a seguir si\u00e9ndolo. Si os pica, ya sab\u00e9is....POMADITA.\nSi necesit\u00e1is dibujitos xa entenderlo, me los ped\u00eds. De nada:face_blowing_a_kiss:\n\n#TeamVox :green_heart::crossed_swords::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain:\n#RepublicaDeQue https:\/\/t.co\/r2uXNwZUa5","60":"Prefiero un Rey que haya cobrado comisiones creando empleo, que un PSOE andaluz que roba 10 veces m\u00e1s a quien necesita empleo, para gast\u00e1rselo en putas y coca\u00edna. https:\/\/t.co\/UK9NESFuuX","61":"El Gobierno de la mentira y la manipulaci\u00f3n,ya nos amenaza con endurecer las restricciones para navidad\n... Que m\u00e1s nos har\u00e1n? Dejarnos sin turr\u00f3n?\nPorque la cena familiar ya nos la han quitado\nManipulan las cifras de contagios a su antojo y su inter\u00e9s\nNos manipulan como mu\u00f1ecos!","62":"Once vocales del Consejo General del Poder Judicial (CGPJ) han reclamado este lunes que el \u00f3rgano del gobierno de los jueces celebre un pleno extraordinario o incluya en el orden del d\u00eda del pr\u00f3ximo ordinario la proposici\u00f3n de ley de PSOE y Unidas Podemos para limitar https:\/\/t.co\/BYKwjZuFjW","63":"Las cuentas no cuadran.\nEl ministro Escriv\u00e1 admiti\u00f3 este lunes q se hab\u00eda trasladado entre un 10 y un 15 por ciento de casi 20.000.\n\nLos vaivenes del Gobierno: de no gestionar los traslados de inmigrantes desde Canarias a admitir casi 3.000. https:\/\/t.co\/JKQfulRejL v\u00eda @ABCespana","64":"Podemos critica que el Congreso no permita investigar al Rey em\u00e9rito: \"Ponen fecha de caducidad a la monarqu\u00eda\"\n\nPero no pide investigar a Nicol\u00e1s Maduro por cr\u00edmenes de lesa humanidad en Venezuela comunista https:\/\/t.co\/MJgCkRMsGF","65":"DESFILANDO OTEGI\u00a1\u00a1\u00a1\nQue grande eres Macarena:flexed_biceps::Spain::green_heart:\n#SoloQuedaVox\n#RendirseJamas\n#NiUnPasoAtras\n@Macarena_Olona responde a las consignas de Otegi: \u00ab\u00a1Desfilando, Arnaldo!\u00bb: https:\/\/t.co\/ijxrKHUzwB","66":"Si la publicaci\u00f3n la hiciera en Castellano el alcance de la noticia ser\u00eda mucho mayor \nH\u00e1gaselo mirar, se\u00f1ora Consejera de la Junta de Galicia .\nhttps:\/\/t.co\/3rP1xIRNBB","67":"Si estas en el paro y cada d\u00eda visitas las colas del hambre no te preocupes.\n\nYolanda Diaz aunque no cumplas los requisitos te dar\u00e1 430\u20ac todos los meses.","68":":round_pushpin:ESPA\u00d1AJISTAN:round_pushpin:\n\n:video_camera:El video tiene su \"gracia\", pero da pena ver que Espa\u00f1a se est\u00e1 convirtiendo en TERRITORIO COMANCHE.\n\n:pushpin:Esto lo hacen porque saben que hay IMPUNIDAD ABSOLUTA:pensive_face:\n\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/P5ccH3OxoP","69":"Sin comentarios.\n\nEstas feministas son IDIOTAS. https:\/\/t.co\/D2qLNA6qBc","70":"El PP ganar\u00eda las elecciones en Andaluc\u00eda y podr\u00eda gobernar con VOX ya que con la suma de esca\u00f1os  de ambos partidos (57) superar\u00edan la mayor\u00eda absoluta que est\u00e1 en 55\nPP.....38\nVOX..19\nCiudadanos obtendr\u00eda 13 y no le dar\u00eda para poder gobernar con el PP\nVOX es el imprescindible!","71":"\u00bf Y aqu\u00ed qui\u00e9n manda? Eeaa pues eso.\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nPablo Iglesias respalda a D\u00edaz en la subida del Salario M\u00ednimo y exige a S\u00e1nchez que desautorice a Calvi\u00f1o https:\/\/t.co\/kvgADyiEYD","72":":face_with_symbols_on_mouth:ZAPATERO\nC:skull:MPLICE :double_exclamation_mark_selector:\n\n:right_arrow_selector: Hay que ser una miserable BAZOFIA, para seguir defendiendo el r\u00e9gimen del\nAsesin:skull:  narcodictador MADURO, y en Espa\u00f1a hay mucha bazofia de esa:face_vomiting:\n\n#Venezuela\n#VenezuelaDeLuto\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro\n#LevantandoEspa\u00f1a \nhttps:\/\/t.co\/AgCCMUwC4H","73":"\u00bfA este t\u00edo no se le cae la cara de verg\u00fcenza? Dicen que es juez.\n#Corruptos \nTVE da alas a Garz\u00f3n en su defensa de Otegi: \u00abUn nuevo procedimiento de juicio oral es ya una condena\u00bb: https:\/\/t.co\/z8pkF6NVKM","74":"Que dice el #GobiernoDeLaMentira, que los inmigrantes que llegan a Granada, vienen a ver a sus familias. \nPues claro hombre. Por eso llegan todos juntitos de noche y en el mismo vuelo. Porque quedan xa salir a la vez. \nNos toman por tontos:woman_facepalming_light_skin_tone:\n#TeamVox :green_heart::crossed_swords::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain: https:\/\/t.co\/Jwlj7ZA81C","75":"El 15 de diciembre de 1983,en el domicilio de Francisco Ar\u00edn Urcola se encontraba su mujer, uno de sus cuatro hijos y sus secuestradores, dos miembros de CAA.\nFrancisco lleg\u00f3 a su casa y lo secuestraron. Avisaron a su mujer que no llamara a la polic\u00eda hasta pasadas dos horas.:backhand_index_pointing_down:","76":"La cristanofobia en casa.\nEl presidente de la asociaci\u00f3n Europa Laica, pide que se retire el Bel\u00e9n del Juzgado no.4 de Pozuelo.\nTenemos otra vez la persecuci\u00f3n a los cat\u00f3licos. Recordemos q los republicanos asesinaron a m\u00e1s de 7.000 frailes, curas y monjas.\n#TeamVox\n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/bZ5nEJIAaR","77":"As\u00ed es..\nPero para ellos es lo normal https:\/\/t.co\/t5or8WydnM","78":"Estamos ....ante lo m\u00e1s parecido a una dictadura . . https:\/\/t.co\/czobeb9WTV","79":"Muy cercano a lo que sucede en Per\u00fa. https:\/\/t.co\/W78B29KXaR","80":"En un pa\u00eds donde se normaliza q un terrorista ocupe un esca\u00f1o,donde un vicepresidente desacredita al Poder Judicial x aplicar la ley a asesinos,y donde un presidente gobierna con el apoyo de criminales,me pregunto d\u00f3nde est\u00e1 el punto de inflexi\u00f3n para aplacar a tanto canalla.","81":"La cruda realidad!! Radiograf\u00eda de un senador de @populares, @JVMariBoso, sobre la Espa\u00f1a postcovid de S\u00e1nchez\n#GobiernoDeMafiosos https:\/\/t.co\/XxJxs7N1G2 v\u00eda @ESdiario_com","82":":pushpin:Qui\u00e9n nos iba a decir, que el TIM\u00d3N de Espa\u00f1a lo iban a coger sus ENEMIGOS por culpa de un PSIC\u00d3PATA?...\n\nY a\u00fan nos quedan tres a\u00f1os de traves\u00eda a la DERIVA...\n\n:exclamation_question_mark_selector:Nos HUNDIREMOS:exclamation_question_mark_selector:\n\n#SoloQuedaVox:Ceuta_&_Melilla:\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/JqZKpsKGx7","83":"Se fomenta deliberadamente el odio y la xenofobia en la sociedad desde el gobierno de izquierdas gestionando de forma intencionadamente an\u00f3mala, indecorosa y nada ortodoxa el movimiento de delincuentes ilegales por todo el territorio nacional."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false},"created_at":{"0":"2020-12-15 23:03:11","1":"2020-12-15 23:02:53","2":"2020-12-15 23:01:59","3":"2020-12-15 22:22:51","4":"2020-12-15 22:22:40","5":"2020-12-15 22:22:34","6":"2020-12-15 22:21:58","7":"2020-12-15 22:21:46","8":"2020-12-15 22:21:39","9":"2020-12-15 22:21:29","10":"2020-12-15 22:21:20","11":"2020-12-15 22:19:39","12":"2020-12-15 22:19:17","13":"2020-12-15 22:19:05","14":"2020-12-15 22:18:59","15":"2020-12-15 22:18:53","16":"2020-12-15 22:18:45","17":"2020-12-15 22:18:30","18":"2020-12-15 22:18:18","19":"2020-12-15 22:18:07","20":"2020-12-15 22:17:58","21":"2020-12-15 22:17:44","22":"2020-12-15 22:17:35","23":"2020-12-15 22:17:16","24":"2020-12-15 22:17:03","25":"2020-12-15 19:10:20","26":"2020-12-15 19:10:12","27":"2020-12-15 19:09:51","28":"2020-12-15 16:11:10","29":"2020-12-15 16:10:13","30":"2020-12-15 16:10:04","31":"2020-12-15 16:09:50","32":"2020-12-15 16:07:21","33":"2020-12-15 16:06:50","34":"2020-12-15 16:06:42","35":"2020-12-15 16:06:28","36":"2020-12-15 16:06:17","37":"2020-12-15 16:06:06","38":"2020-12-15 16:05:55","39":"2020-12-15 16:05:44","40":"2020-12-15 16:05:28","41":"2020-12-15 16:05:22","42":"2020-12-15 16:05:14","43":"2020-12-15 16:05:03","44":"2020-12-15 15:54:44","45":"2020-12-15 15:54:31","46":"2020-12-15 15:54:22","47":"2020-12-15 15:54:16","48":"2020-12-15 15:54:09","49":"2020-12-15 15:54:00","50":"2020-12-15 15:53:33","51":"2020-12-15 15:53:26","52":"2020-12-15 15:53:14","53":"2020-12-15 15:52:51","54":"2020-12-15 15:52:32","55":"2020-12-15 15:52:20","56":"2020-12-15 15:52:11","57":"2020-12-15 15:52:01","58":"2020-12-15 15:51:49","59":"2020-12-15 15:51:40","60":"2020-12-15 15:51:31","61":"2020-12-15 15:51:21","62":"2020-12-15 15:51:15","63":"2020-12-15 15:51:06","64":"2020-12-15 15:50:54","65":"2020-12-15 15:50:45","66":"2020-12-15 15:50:34","67":"2020-12-15 15:50:24","68":"2020-12-15 15:50:04","69":"2020-12-15 15:49:54","70":"2020-12-15 15:49:43","71":"2020-12-15 15:49:35","72":"2020-12-15 15:49:26","73":"2020-12-15 15:49:15","74":"2020-12-15 15:49:05","75":"2020-12-15 15:48:56","76":"2020-12-15 15:48:47","77":"2020-12-15 15:47:48","78":"2020-12-15 15:47:42","79":"2020-12-15 15:47:35","80":"2020-12-15 02:31:06","81":"2020-12-15 02:21:30","82":"2020-12-15 02:21:08","83":"2020-12-15 02:20:22"},"retweet_count":{"0":2150,"1":599,"2":105,"3":670,"4":164,"5":304,"6":871,"7":263,"8":243,"9":21,"10":19,"11":98,"12":50,"13":379,"14":91,"15":47,"16":87,"17":152,"18":137,"19":416,"20":63,"21":64,"22":89,"23":226,"24":68,"25":313,"26":3078,"27":168,"28":163,"29":56,"30":123,"31":830,"32":105,"33":134,"34":112,"35":165,"36":185,"37":195,"38":113,"39":181,"40":415,"41":575,"42":243,"43":35,"44":139,"45":184,"46":51,"47":2068,"48":363,"49":228,"50":64,"51":54,"52":108,"53":174,"54":156,"55":81,"56":106,"57":128,"58":154,"59":96,"60":1126,"61":73,"62":118,"63":164,"64":90,"65":69,"66":67,"67":249,"68":174,"69":249,"70":177,"71":64,"72":101,"73":103,"74":188,"75":96,"76":110,"77":2,"78":5,"79":3,"80":304,"81":29,"82":97,"83":164},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":807,"81":0,"82":0,"83":397},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[100,116]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCelaa","indices":[40,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1338973144598650880,"id_str":"1338973144598650880","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT8-xeXIAAS3ep.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpT8-xeXIAAS3ep.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3qJFoL9S7Q","display_url":"pic.twitter.com\/3qJFoL9S7Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmenRevista\/status\/1338973149304680448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338973149304680448,"source_status_id_str":"1338973149304680448","source_user_id":337602483,"source_user_id_str":"337602483"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEsp","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEsp","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]},{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[23,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1338922549120540675,"id_str":"1338922549120540675","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338922549120540675\/pu\/img\/H8hgnUG1Cc3Z4DKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338922549120540675\/pu\/img\/H8hgnUG1Cc3Z4DKj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g6UNWW0fI9","display_url":"pic.twitter.com\/g6UNWW0fI9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arturote8\/status\/1338922582075174912\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338922582075174912,"source_status_id_str":"1338922582075174912","source_user_id":140764048,"source_user_id_str":"140764048"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fH2DC1KlJt","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/sevilla\/sevi-coronavirus-sevilla-boda-300-personas-desalojada-parchis-acaba-25-denunciados-202012141432_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"sevilla.abc.es\/sevilla\/sevi-c\u2026","indices":[114,137]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"SoloQuedaVox","indices":[116,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"SoloQuedaVox","indices":[81,94]},{"text":"NiUnPasoAtras","indices":[97,111]},{"text":"RendirseJamas","indices":[112,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[66,80]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1338915412612878338,"id_str":"1338915412612878338","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTIeVEWEAIBmO4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTIeVEWEAIBmO4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EqQsfyhj8A","display_url":"pic.twitter.com\/EqQsfyhj8A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YI1I___1129I1_I\/status\/1338915417042120704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":519,"resize":"fit"},"large":{"w":1096,"h":837,"resize":"fit"},"medium":{"w":1096,"h":837,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338915417042120704,"source_status_id_str":"1338915417042120704","source_user_id":1064231534444638208,"source_user_id_str":"1064231534444638208"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maeltkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1338907354599993345,"id_str":"1338907354599993345","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTBJSoXMAET0v8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTBJSoXMAET0v8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7fSlMCvdwt","display_url":"pic.twitter.com\/7fSlMCvdwt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Maeltkors_MI0\/status\/1338907367853993986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":1757,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338907367853993986,"source_status_id_str":"1338907367853993986","source_user_id":1157301113340727296,"source_user_id_str":"1157301113340727296"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"SoloQuedaVox","indices":[86,99]},{"text":"RendirseJamas","indices":[101,115]},{"text":"NiUnPasoAtras","indices":[117,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[17,28]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrWhiteWar","name":"DrWhite II","id":1256207499256107009,"id_str":"1256207499256107009","indices":[3,14]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1323693778813800454,"id_str":"1323693778813800454","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","display_url":"pic.twitter.com\/BSgkQQfgKg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1323693787932172288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":771,"h":1706,"resize":"fit"},"small":{"w":307,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":542,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323693787932172288,"source_status_id_str":"1323693787932172288","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"32":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[114,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"comunismo","indices":[92,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEsp","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"alejandroTGN","name":"Alejandro Fern\u00e1ndez","id":241043904,"id_str":"241043904","indices":[34,47]},{"screen_name":"tve_tve","name":"TVE","id":57986415,"id_str":"57986415","indices":[64,72]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"FelizMartesATodos","indices":[117,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEsp","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,16]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[97,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEsp","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,16]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"BuenosDias","indices":[13,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maeltkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[53,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[18,29]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[107,121]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"GobiernoSocialcomunista","indices":[28,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[50,58]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1o #ElTontoDelParaguas","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"SoloQuedaVox","indices":[64,77]},{"text":"RendirseJamas","indices":[78,92]},{"text":"NiUnPasoAtras","indices":[93,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[108,123]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1o #ElTontoDelParaguas","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1338835123245027329,"id_str":"1338835123245027329","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338835123245027329\/pu\/img\/Jo14o_SVfmsk9g2k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338835123245027329\/pu\/img\/Jo14o_SVfmsk9g2k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D2qLNA6qBc","display_url":"pic.twitter.com\/D2qLNA6qBc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/As_de_Treboles\/status\/1338835223535083521\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":426,"h":386,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":386,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338835223535083521,"source_status_id_str":"1338835223535083521","source_user_id":901427413409726465,"source_user_id_str":"901427413409726465"}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Corruptos","indices":[87,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[29,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jj18581715","name":"@jj","id":1292480010452951041,"id_str":"1292480010452951041","indices":[3,14]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoaaquinSR","name":"Joaqu\u00edn","id":2349559959,"id_str":"2349559959","indices":[3,14]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maxprieto1","name":"Max Prieto","id":221965674,"id_str":"221965674","indices":[3,14]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[61,71]},{"screen_name":"JVMariBoso","name":"Jos\u00e9 Vicente Mar\u00ed","id":1397939407,"id_str":"1397939407","indices":[73,84]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}