{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1338936760320012289,"1":1338923070950694917,"2":1338893056167321603,"3":1338876747778043905,"4":1338863841183055872,"5":1338846175609417731,"6":1338845816505708546,"7":1338804051178364929,"8":1338799248117260288,"9":1338784646096687110,"10":1338763312268529666,"11":1338761945382588416,"12":1338742525734096897,"13":1338742239309205510,"14":1338742167062401026},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true},"text":{"0":"El dislate de #IU contra el Rey: una chapucera recolecta de firmas para quitar una medalla de honor a Felipe VI https:\/\/t.co\/9K5QDRXPAN #15dic #Andaluc\u00eda #Monarqu\u00eda","1":"La llamada de 45 minutos de S\u00e1nchez y Casado aviva el \u2018asalto\u2019 comunista al #CGPJ y expone un bulo del #PSOE https:\/\/t.co\/cwCTEqMKms","2":"Una sentencia del #Constitucional zarandea a Gabriel Rufi\u00e1n y su plan de quemar impunemente banderas de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/0xRQ87PpLe #15dic #ERC","3":"Evo Morales toca fondo: le lanzan sillas durante un acto de su propio partido https:\/\/t.co\/zJygUTluly #15dic #Bolivia #EvoMorales","4":"\u2018Incendio\u2019 en el Gobierno: Iglesias (#Podemos) encara a Iv\u00e1n Redondo (#PSOE) por excluirle de las decisiones sobre Juan Carlos I https:\/\/t.co\/pXNIdlUoiz #15dic #Monarqu\u00eda","5":"\"\u00a1Que nosotros mismos nos tenemos que proteger!\"\n\nhttps:\/\/t.co\/i4MgznfC03","6":"\"Mienten por vicio, obedecen sin rechistar a costa de sus principios y est\u00e1n al servicio de un l\u00edder cesarista sin escr\u00fapulos que por el poder har\u00e1 lo que sea\"\n\n https:\/\/t.co\/z1iaBF6Wr2","7":"El Gobierno S\u00e1nchez planea alargar de 25 a 35 a\u00f1os el periodo de cotizaci\u00f3n para calcular la pensi\u00f3n https:\/\/t.co\/zCVZhuLC7A","8":"Tremendo: Baltasar Garz\u00f3n defiende en TVE a su \u2018amiga \u00edntima\u2019 Dolores Delgado entre las risotadas de M\u00f3nica L\u00f3pez\n\nhttps:\/\/t.co\/7colvEcwup","9":"\"Pablito, que como es habitual ayer no tuvo agenda oficial -y su mujer tampoco-, est\u00e1 muy entretenido...\"\n\nhttps:\/\/t.co\/5VyyeMDaMu","10":"El chef Dabiz Mu\u00f1oz, marido de Cristina Pedroche, alaba a Isabel D\u00edaz Ayuso y Mart\u00ednez-Almeida en la Gala Michelin\n\nhttps:\/\/t.co\/oHOYiPKhMR","11":"El buen rollo de Fortes con el \u2018bilduetarra\u2019 Matute el d\u00eda que se anuncia la repetici\u00f3n del juicio a su jefe Otegi\n\nhttps:\/\/t.co\/7u7TlQCTMw","12":"Roberto Centeno \/ Desastre PGE 2021: el mayor d\u00e9ficit y deuda en 122 a\u00f1os\n\nhttps:\/\/t.co\/du63mIpRsj","13":"El Colegio Electoral de EEUU ratifica el triunfo de Joe Biden en las elecciones presidenciales\n\nhttps:\/\/t.co\/FocI4jYdPx","14":":television: No os perd\u00e1is esta entrevista de @lbalcarce a @sanchezdelreal en @periodistadigit sobre TVE y la labor de @VOX_Congreso en la Comisi\u00f3n Mixta de RTVE:\n\n:right_arrow_selector: \"La gente cuando ve TVE se da cuenta de que es pura propaganda\".\n https:\/\/t.co\/eqhMkNnk83"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-12-15 19:59:34","1":"2020-12-15 19:05:10","2":"2020-12-15 17:05:54","3":"2020-12-15 16:01:06","4":"2020-12-15 15:09:49","5":"2020-12-15 13:59:37","6":"2020-12-15 13:58:11","7":"2020-12-15 11:12:14","8":"2020-12-15 10:53:09","9":"2020-12-15 09:55:07","10":"2020-12-15 08:30:21","11":"2020-12-15 08:24:55","12":"2020-12-15 07:07:45","13":"2020-12-15 07:06:37","14":"2020-12-15 07:06:19"},"retweet_count":{"0":3,"1":5,"2":1,"3":11,"4":1,"5":4,"6":6,"7":6,"8":9,"9":8,"10":3,"11":4,"12":3,"13":0,"14":66},"favorite_count":{"0":4,"1":7,"2":15,"3":38,"4":4,"5":7,"6":16,"7":8,"8":12,"9":18,"10":13,"11":11,"12":9,"13":5,"14":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"IU","indices":[14,17]},{"text":"15dic","indices":[136,142]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[143,153]},{"text":"Monarqu\u00eda","indices":[154,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9K5QDRXPAN","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/casa-real\/20201215\/dislate-iu-rey-chapucera-recolecta-firmas-quitar-medalla-honor-felipe-vi-noticia-689404407500\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/casa-\u2026","indices":[112,135]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CGPJ","indices":[76,81]},{"text":"PSOE","indices":[103,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cwCTEqMKms","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201215\/llamada-45-minutos-sanchez-casado-aviva-asalto-comunista-cgpj-expone-bulo-psoe-noticia-689404407472\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[109,132]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Constitucional","indices":[18,33]},{"text":"15dic","indices":[135,141]},{"text":"ERC","indices":[142,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xRQ87PpLe","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201215\/sentencia-constitucional-zarandea-gabriel-rufian-plan-quemar-impunemente-banderas-espana-noticia-689404407435\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[111,134]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"15dic","indices":[102,108]},{"text":"Bolivia","indices":[109,117]},{"text":"EvoMorales","indices":[118,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJygUTluly","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/pd-america\/20201215\/evo-morales-toca-fondo-le-lanzan-sillas-durante-acto-propio-partido-noticia-689404407415\/","display_url":"periodistadigital.com\/pd-america\/202\u2026","indices":[78,101]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[37,45]},{"text":"PSOE","indices":[70,75]},{"text":"15dic","indices":[153,159]},{"text":"Monarqu\u00eda","indices":[160,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXNIdlUoiz","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201215\/incendio-gobierno-iglesias-encara-ivan-redondo-excluirle-decisiones-juan-carlos-i-noticia-689404407376\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[129,152]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4MgznfC03","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201215\/colosal-tiron-orejas-ana-rosa-illa-comparsa-caigan-tentacion-humana-noticia-689404407301\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[50,73]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1iaBF6Wr2","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201215\/fran-carrillo-cs-rebautiza-psoe-plataforma-sanchista-obedientes-embusteros-noticia-689404407285\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[162,185]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCVZhuLC7A","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/empleo\/20201215\/gobierno-sanchez-planea-alargar-25-35-anos-periodo-calcular-pension-noticia-689404407258\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/emple\u2026","indices":[101,124]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7colvEcwup","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201215\/tremendo-baltasar-garzon-defiende-tve-amiga-intima-dolores-delgado-risotadas-monica-lopez-noticia-689404407227\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[115,138]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5VyyeMDaMu","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/prensa\/20201215\/ventoso-enrolla-abc-varear-iglesias-vago-vicepresidente-residencias-noticia-689404407243\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/pre\u2026","indices":[107,130]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHOYiPKhMR","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201215\/chef-dabiz-munoz-marido-cristina-pedroche-alaba-isabel-diaz-ayuso-martinez-almeida-gala-michelin-noticia-689404407201\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[116,139]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7u7TlQCTMw","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201215\/buen-rollo-fortes-bilduetarra-matute-dia-anuncia-repeticion-juicio-jefe-otegi-noticia-689404407185\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[116,139]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/du63mIpRsj","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/20201215\/roberto-centeno-desastre-pge-2021-mayor-deficit-deuda-122-anos-noticia-689404407156\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/20201\u2026","indices":[75,98]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FocI4jYdPx","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/mundo\/eeuu\/20201215\/colegio-electoral-eeuu-ratifica-triunfo-joe-biden-elecciones-presidenciales-noticia-689404407172\/","display_url":"periodistadigital.com\/mundo\/eeuu\/202\u2026","indices":[96,119]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariscalZabala","name":"ManuelMariscalZabala","id":257669729,"id_str":"257669729","indices":[3,18]},{"screen_name":"lbalcarce","name":"Luis Balcarce","id":59087132,"id_str":"59087132","indices":[55,65]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[68,83]},{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[87,103]}],"urls":[]}}}