{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1338972100258910210,"1":1338967070445330433,"2":1338962033845399559,"3":1338957000932093953,"4":1338951968291606528,"5":1338946934384504837,"6":1338941901270081537,"7":1338936870605086721,"8":1338931834898554881,"9":1338927709104316421,"10":1338926801951842304,"11":1338921774084485130,"12":1338916735479664640,"13":1338914234693001218,"14":1338912662210686982,"15":1338911702297894913,"16":1338910896580661249,"17":1338908314172870658,"18":1338905482346508290,"19":1338904357086126080,"20":1338901661943787522,"21":1338901635842461697,"22":1338900006661709824,"23":1338896782697377793,"24":1338896603059384321,"25":1338892690835042304,"26":1338891569429004289,"27":1338888675204231171,"28":1338886742045302786,"29":1338886536692109314,"30":1338881690794680320,"31":1338881503221043200,"32":1338876469955608578,"33":1338874462293405699,"34":1338871436916654081,"35":1338871395649024000,"36":1338869478151442432,"37":1338868945248382983,"38":1338867880541126659,"39":1338867602962018304,"40":1338866403944775685,"41":1338861370901663744,"42":1338858627801567233,"43":1338856337342607360,"44":1338854691464040451,"45":1338851951673552899,"46":1338851304932720640,"47":1338850329450962944,"48":1338849856694194177,"49":1338846279296663553,"50":1338845016257667077,"51":1338844126104707078,"52":1338843788643590146,"53":1338842365113602048,"54":1338842333475966977,"55":1338841238317846529,"56":1338840275276460037,"57":1338839543961837570,"58":1338836204796735488,"59":1338834005291134976,"60":1338831172692930560,"61":1338831126815776771,"62":1338826138496339968,"63":1338825309358002176,"64":1338823852940472320,"65":1338823507698995201,"66":1338821105184698369,"67":1338816079527702528,"68":1338812214002769920,"69":1338811185248997378,"70":1338811038830120960,"71":1338809235522588673,"72":1338807044523118592,"73":1338806005686099976,"74":1338805712512806912,"75":1338805071753179136,"76":1338800979307847682,"77":1338795939373461507,"78":1338795870142287872,"79":1338795241407594498,"80":1338792316568539136,"81":1338790906187563010,"82":1338789679676723200,"83":1338785874696237056,"84":1338782012614782979,"85":1338780839992168448,"86":1338775806726684675,"87":1338775168743841793,"88":1338772120453738496,"89":1338770777039056897,"90":1338768862242885632,"91":1338768177111724032,"92":1338767882256330754,"93":1338767628815519744,"94":1338767287239794690,"95":1338763224552882176,"96":1338755680174567424,"97":1338748124542615552,"98":1338740576666210305},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false},"text":{"0":"#EnPortada:newspaper: | 'No' del Gobierno y CCAA a vacunar de #Covid19 en la privada, \"de momento\"\n\nLo cuenta @juanmaefe :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uREzvmO4uN","1":"#EnPortada:newspaper: | La competencia sobre clubs de #cannabis es del Estado y :cross_mark: no de los municipios\n\nhttps:\/\/t.co\/EOgujwFLOh","2":"#EnPortada :newspaper:| Una :face_with_medical_mask: #mascarilla con filtraci\u00f3n menor del :keycap_3::keycap_0:% es peor que ir sin ella\n\nhttps:\/\/t.co\/IjRjUnjHDp","3":"#EnPortada:newspaper: | La EMA adelanta al 21 la reuni\u00f3n de aprobaci\u00f3n de la :syringe: #vacuna Covid de Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/xOHfZKzS8K","4":"#EnPortada:newspaper: | Andaluc\u00eda, primera comunidad en anunciar la :syringe: vacunaci\u00f3n #Covid para diciembre\n\n:speaking_head_selector: El portavoz del Gobierno, El\u00edas Bendodo, confirma que la segunda dosis se pondr\u00e1 \"la tercera semana de enero\"\n\nhttps:\/\/t.co\/johR7ZjK1B","5":"#EnPortada:newspaper: | Espa\u00f1a, a un paso de fijar el primer ratio enfermera\/paciente de Europa\n\nInforma @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/96RwYMb3hG","6":"#EnPortada:newspaper: | :keycap_1: de cada :keycap_1::keycap_0: espa\u00f1oles se ha contagiado de #Covid, la mitad en segunda ola\n\nV\u00eda @JesusArroyoD :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rh7rmQKdF7","7":"#EnPortada:newspaper: | :keycap_3: provincias en Espa\u00f1a tienen una inmunidad cercana al :keycap_2::keycap_0:%\n\n:right_arrow_selector: Tenerife, A Coru\u00f1a y Las Palmas son las regiones con menos #inmunidad\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IbxtyB2bDU","8":"#Farmacia | :pill: La evidencia cient\u00edfica avala el trabajo de las #farmacias europeas\n\nhttps:\/\/t.co\/qafWDHfRYo","9":"#Madrid | Covid: Sanidad autoriza a Madrid a realizar test de ant\u00edgenos en farmacias https:\/\/t.co\/nZ9ZDkM2s1","10":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :keycap_2: de cada :keycap_3: personas con #c\u00e1ncer hematol\u00f3gico desarrollan neuropat\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/8NiFuQFBzQ","11":"#Enfermer\u00eda | :right_arrow_selector: Espa\u00f1a, a un paso de fijar el primer ratio enfermera\/paciente de Europa\n\nLo cuenta @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/96RwYMb3hG","12":"#Pediatr\u00eda | :baby: Los ni\u00f1os con #c\u00e1ncer no tienen mayor riesgo de infecci\u00f3n grave de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/pU955eAgb9","13":"Convenio @HumansFundacion  y #PlataformaRedes para #humanizar conflictos sanitarios @DeLorenzoAbogad \n\nhttps:\/\/t.co\/1BoWR4l669","14":"#SanidadHoy | Datos Covid | 10.328 casos y 4 CCAA suman de golpe m\u00e1s de 10 puntos a su IA https:\/\/t.co\/4js02Vplrp","15":"#Neurolog\u00eda | El consumo moderado de :hot_beverage: caf\u00e9 reduce el riesgo de padecer deterioro #cognitivo\n\n:right_arrow_selector: La ingesta de #cafe\u00edna se relaciona con un menor riesgo en individuos con alto riesgo #cardiovascular\n\nhttps:\/\/t.co\/XAS8xo4Bbc","16":"'No' del Gobierno y comunidades a #vacunar de #Covid19 en la privada, \"de momento\". Informa @juanmaefe https:\/\/t.co\/uREzvmO4uN","17":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Almirall recoge frutos en Dermatolog\u00eda:right_arrow_selector: la FDA aprueba Klisyri\n\nPor \u00d3scar L\u00f3pez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/6h5xUSW5pE","18":"#DIRECTO | Estos son los criterios de #Madrid para trasladar pacientes Covid al :hospital: hospital de pandemias :backhand_index_pointing_down:\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/9Cd5sm9kGT","19":"#Covid19 una mascarilla con filtraci\u00f3n menor del 30% es peor que ir sin ella https:\/\/t.co\/IjRjUnjHDp","20":"#IndustriaFarmac\u00e9utica| Enfermedades concomitantes en el VIH, el nuevo webinar de Seisida y Gilead https:\/\/t.co\/tnNPaDZq2U","21":"#SanidadHoy | La crisis del #Covid inspira el primer Plan General de Emergencias de Espa\u00f1a\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/zZ9nmNorTv","22":"#DIRECTO | Internistas del :hospital: Aljarafe crean una gu\u00eda \u00e9tica para la toma de decisiones cl\u00ednicas en pandemia del #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","23":"Covid-19: tres provincias en Espa\u00f1a tienen una inmunidad cercana al 20% \n https:\/\/t.co\/IbxtyB2bDU","24":"Desde #V\u00edrico | Un paciente de #Covid encuentra a los :keycap_1::keycap_1::keycap_6: sanitarios que le salvaron la vida\n\n:backhand_index_pointing_right: Localiz\u00f3 a cada uno de los #sanitarios para hacerles llegar una :page_facing_up: carta de agradecimiento\n\nhttps:\/\/t.co\/iLfld3KUPq","25":"Los pacientes con leucemia linf\u00e1tica tienen un 27% de mortalidad por #COVID19 https:\/\/t.co\/S7paVUrwOi","26":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \n\nPalabras de :heart_suit_selector: dirigidas a los profesionales sanitarios y no sanitarios del :hospital: Cl\u00ednico San Carlos por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Madrid \n\nhttps:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/0e1aoyx2in","27":"#FarmaciaHospitalaria El Fondo Solidario Covid de la @sefh_ supera los 40.000 env\u00edos de medicamentos https:\/\/t.co\/GL0DPY1Q0U","28":"#DIRECTO | Sanidad ve favorable hacer pruebas de ant\u00edgenos en farmacias en :round_pushpin: #Madrid, seg\u00fan la Comunidad\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/KLmeadTf0f","29":"#SanidadHoy | Nuevo test #Covid19 'made in Spain' :right_arrow_selector: en 30 minutos y por :keycap_2: euros\n\n:microscope: Investigadores de la Polit\u00e9cnica de #Valencia han creado un sistema que analiza muestras de suero o saliva\n\nhttps:\/\/t.co\/lbueblwFOK","30":"#DIRECTO | Estos son los :keycap_3: pa\u00edses donde m\u00e1s ha afectado el #coronavirus :backhand_index_pointing_down:\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/yQigM0e8tV","31":":round_pushpin: #Andaluc\u00eda | Primera comunidad en anunciar la :syringe: vacunaci\u00f3n #Covid para diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/johR7ZjK1B","32":"#Neurolog\u00eda | El #Covid19 no est\u00e1 asociado al s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9\n\nV\u00eda @cagallegosj :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/m9kaQDTxqY","33":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | :keycap_1: de cada :keycap_10: espa\u00f1oles se ha contagiado de #Covid19, la mitad en segunda ola \n\nPor @JesusArroyoD\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/QvKlqHgAoF https:\/\/t.co\/42yNVtf4cL","34":"#Coronavirus | Sanidad (@sanidadgob) favorable a que #Madrid haga test #Covid en farmacias para cribados\n\nLo cuentan @juanmaefe &amp; @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ImkDPLU0qr","35":"#MedicinaInterna \"Hasta hace poco no hab\u00eda informaci\u00f3n fiable de riesgo vascular en mujeres\" https:\/\/t.co\/6Q5Gl0hrrH","36":"#Pediatr\u00eda Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen mayor riesgo de infecci\u00f3n grave de Covid-19 https:\/\/t.co\/pU955eiEMz","37":"#Madrid| Resultados positivos en el primer paciente del ensayo de la PKD https:\/\/t.co\/3P0EXQN51p","38":"El consumo moderado de caf\u00e9 reduce el riesgo de padecer deterioro cognitivo https:\/\/t.co\/XAS8xo4Bbc","39":"#DIRECTO | La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n :syringe: #Covid19 de M\u00e9xico :Mexico: arrancar\u00e1 el 22 de diciembre\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn5nesB https:\/\/t.co\/RmYZfBOSvF","40":"#EnPortada :newspaper:| #Catalu\u00f1a limita el precio de la PCR a :keycap_7::keycap_5: euros dentro del CatSalut\n\nInforma @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/7qCi6OVaAK","41":"#EnPortada :newspaper: | Radiofrecuencia en #mioma :right_arrow_selector: \"No da\u00f1a el miometrio ni altera la v\u00eda del #parto\"\n\nhttps:\/\/t.co\/fqbheQirrc","42":"#ElBistur\u00ed Dos candidatos para relevar a Pilar Garrido al frente de @facme_es https:\/\/t.co\/RXCRHUNru6","43":"#EnPortada :newspaper:| Sanidad (@sanidadgob) se refuerza con :keycap_1::keycap_2: m\u00e9dicos para el inicio de la vacunaci\u00f3n #Covid19\n\n:woman_health_worker_selector: Los #sanitarios se incorpora a la direcci\u00f3n de Salud P\u00fablica y a la cartera com\u00fan de servicios\n\nhttps:\/\/t.co\/9WqIYuq01j","44":"#DIRECTO | #Alemania vuelve a un #confinamiento total hasta despu\u00e9s de :Christmas_tree:navidades\n\nhttps:\/\/t.co\/xraXn5nesB https:\/\/t.co\/p0I6qXpTPI","45":"El #COVID19 no est\u00e1 asociado al s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9 https:\/\/t.co\/m9kaQDBWzq","46":"#EnPortada :newspaper:| La pandemia de #Covid19 dispara un :keycap_5::keycap_5:% los pacientes con problemas oculares\n\nInforma @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/b7A1vUVQ9O","47":"#DIRECTO | #Euskadi registra :keycap_4::keycap_2::keycap_3: nuevos positivos y reduce su tasa de positivos hasta el 4,8 por ciento\n\nhttps:\/\/t.co\/xraXn55DB3","48":"Sanidad, favorable a que #Madrid haga test Covid en farmacias para cribados https:\/\/t.co\/ImkDPMbBP1","49":"#EnPortada:newspaper: | El IDIS (@idisalud) pide que p\u00fablica y privada trabajen para reducir listas de espera\n\n:right_arrow_selector: Reclama a gobiernos que pongan en marcha todos los recursos, independientemente de su titularidad\n\nhttps:\/\/t.co\/mfMRytoxYh","50":"URGENTE :red_circle: La EMA adelanta al 21 de diciembre la reuni\u00f3n de aprobaci\u00f3n de la vacuna #Covid_19 de @pfizer :syringe:\n\nhttps:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb https:\/\/t.co\/3ZR4QFoRCB","51":"#IndustriaFarmac\u00e9utica| La EMA adelanta al 21 la reuni\u00f3n de aprobaci\u00f3n de la vacuna #Covid19 de Pfizer https:\/\/t.co\/xOHfZKihhc","52":"Un honor ser entrevistado por @redaccionmedica  comentando mi experiencia profesional y personal con la COVID\n\nDestaco la  profesionalidad y dedicaci\u00f3n del personal sanitario y la importancia de la nutrici\u00f3n y  deporte para la salud. @SonLlatzer \n\nhttps:\/\/t.co\/sXZSOoCgXD","53":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: El Consejo de Ministros acuerda el reparto de :keycap_2::keycap_6:,:keycap_8: millones de euros para programas sanitarios \n\nhttps:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb https:\/\/t.co\/BhEMmrQr4M","54":"#Pol\u00edticaSanitaria | La crisis del Covid inspira el primer Plan General de Emergencias de Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/zZ9nmN6R1X","55":"#EnPortada :newspaper: | El Sescam (@SanidadCLM) publica su decreto de prescripci\u00f3n #enfermera con :keycap_2: requisitos\n\nInforma @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/n6iPmkDijv","56":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: S\u00e1nchez dar\u00e1 cuenta de los acuerdos europeos este mi\u00e9rcoles en relaci\u00f3n con la #pandemia \n\nhttps:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb https:\/\/t.co\/MDrQXFdQjO","57":"#DIRECTO | :cinema: Contin\u00faa la rueda de prensa posterior al Consejo de Ministros \n\nhttps:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb\n\nhttps:\/\/t.co\/qgaHPMgWnv","58":"#EnPortada :newspaper: | \"Espa\u00f1a debe incorporar m\u00e1s :hospital: #hospitales y unidades a los ensayos cl\u00ednicos\"\n\n:backhand_index_pointing_right: Expertos abogan por un mecanismo europeo que financie ciertas innovaciones terap\u00e9uticas\n\nLo cuenta @SoniaNavamar :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ouiWfziIJ0","59":"#Galicia | El Sergas aprueba la fecha del examen de su OPE con 1.320 plazas https:\/\/t.co\/0XRNymaMsf","60":"#EnPortada :newspaper:| Europa adelanta su 's\u00ed' a la :syringe: vacuna #Covid de Pfizer a antes de Nochebuena\n\nhttps:\/\/t.co\/SLfKl3n0f4","61":"#DIRECTO | La detenida por vender falsos certificados de #PCR, en libertad tras declarar que le usurparon la identidad\n\nhttps:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/gR4UL8WTYQ","62":"#SanidadHoy | Nuevo test #Covid_19 'made in Spain' \n\n:nine_o\u2019clock: En 30 minutos \n:heavy_dollar_sign: Por dos euros \n\n:microscope: Investigadores de la Polit\u00e9cnica de Valencia han creado un sistema biosensor que analiza muestras de suero o saliva \n\nhttps:\/\/t.co\/lbueblf4qa","63":"#DIRECTO | :round_pushpin: #LaRioja no registra fallecidos en las \u00faltimas horas y baja la presi\u00f3n asistencial y activos\n\nhttps:\/\/t.co\/xraXn55DB3","64":"#\u00daLTIMAHORA | La UE acuerda destinar al menos un :keycap_2::keycap_0:% del presupuesto a mejorar la #sanidad\n\nhttps:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/4nf6cKZBFw","65":"#DIRECTO | #B\u00e9lgica no descarta endurecer medidas tras las restricciones en Pa\u00edses Bajos y Alemania\n\nhttps:\/\/t.co\/xraXn55DB3","66":"#SanidadPrivada | Las Becas ViiV (@ViiVHC) :backhand_index_pointing_right: \"acicate para complementar el tratamiento del paciente #VIH\" \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @Esther_Ortega_ \n\nhttps:\/\/t.co\/9apkJpXYoo","67":"#SanidadPrivada | La pandemia de #Covid_19 dispara un :keycap_5::keycap_5:% los pacientes con problemas oculares :eye_selector: \n\n:pencil_selector: Informa @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/b7A1vUVQ9O","68":"#DIRECTO | El Gobierno y la @ComunidadMadrid se re\u00fanen este martes para abordar los test en farmacias\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/ylb5XbcJQT","69":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Las Becas ViiV, \"acicate para complementar el tratamiento del paciente VIH\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xaKAO8dDBX","70":"#SanidadHoy | Los intensivistas desmienten los bulos :no_entry: m\u00e1s destacados que relacionan la vacuna de la #gripe y el #Covid_19 \n\n#StopBulos \n\nhttps:\/\/t.co\/K0LON0jJcP","71":"Este a\u00f1o m\u00e1s que nunca la palabra GRACIAS se queda muy corta.\n\n#Gracias por cuidar de los dem\u00e1s antes que de ti.\nPor visitar a tus familiares con responsabilidad.\nPor cada aplauso de agradecimiento.\nPor empezar cada d\u00eda con una sonrisa.\nPorque sin ti esto no hubiera sido posible. https:\/\/t.co\/vsR8iBMKWg","72":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: Europa adelanta su 's\u00ed' :white_heavy_check_mark: a la vacuna #Covid de @pfizer a antes de Nochebuena :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/SLfKl35pnw https:\/\/t.co\/yuvaSWtxta","73":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Reig Jofr\u00e9 (@ReigJofre) fabricar\u00e1 los primeros lotes de la #VacunaCOVID19 de Janssen :syringe:\n\nhttps:\/\/t.co\/akXopqFG1L","74":"Sanidad se refuerza con 12 m\u00e9dicos para el inicio de la vacunaci\u00f3n #COVID19 https:\/\/t.co\/9WqIYuq01j","75":"#IndustriaFarmac\u00e9utica|  \"Espa\u00f1a debe incorporar m\u00e1s hospitales y unidades a los ensayos cl\u00ednicos\" #SomosPacientes20 https:\/\/t.co\/ouiWfziIJ0","76":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Guip\u00fazcoa\n\n:speaking_head_selector: \"Eskerrik asko a todos los sanitarios...\"\n\nEnv\u00eda el tuyo propio AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/PGHTZcimrK","77":"#Tecnolog\u00edaSanitaria |  La ginec\u00f3loga Rosa Darriba destaca las oportunidades que ofrece la radiofrecuencia en mioma en las pacientes :speaking_head_selector: \"No da\u00f1a el miometrio ni altera la v\u00eda del parto\"\n\nhttps:\/\/t.co\/fqbheQirrc","78":"La pandemia de #Covid-19 dispara un 55% los pacientes con problemas oculares https:\/\/t.co\/b7A1vUEfig","79":"Nuevo test Covid-19 'made in Spain': en 30 minutos y por dos euros \n https:\/\/t.co\/lbueblf4qa","80":"#\u00daLTIMAHORA | :round_pushpin: #Francia no descarta mantener bares y restaurantes cerrados m\u00e1s all\u00e1 de enero\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/3Z0yTOKh0l","81":"#SanidadHoy | El repunte 'post Black Friday' de contagios es un aviso :warning_selector: para Navidad. \n\nPor @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Vb2g5A6US5","82":"Bulos Covid-19: la vacuna de la gripe no provoca m\u00e1s contagios \n https:\/\/t.co\/K0LON0jJcP","83":"#SanidadPrivada | Las entidades participantes en el concierto Muface (@mufaceoficial) rechazan :cross_mark: las acusaciones del sindicato @CSIFnacional y aseguran que est\u00e1n haciendo pruebas PCR \"con total normalidad\". \n\nPor @ccristobalg :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZCWFkSguPx","84":"#DIRECTO | Reig Jofre firma un acuerdo con @JanssenESP para producir los primeros lotes de su candidata a :syringe: #vacuna \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/2ZbORpv53k","85":"Fernando Sim\u00f3n ve prioritario vacunar a estudiantes de #Medicina y #Enfermer\u00eda.\n\n:right_arrow_selector: El director del Ccaes estima que deber\u00edan ser grupo de riesgo al estar en contacto estrecho con los pacientes.  \n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/U42blKq0ES","86":"#Madrid | El proyecto HOPE de @Hospital_FJD reduce un :keycap_8::keycap_0:% la espera en el hospital \n\nhttps:\/\/t.co\/kOA4M8o2Jq","87":"#DIRECTO | Muface #Covid: las aseguradoras est\u00e1n haciendo pruebas PCR \"con total normalidad\"\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/xo96p06kOa","88":"#DIRECTO | #Covid: el repunte 'post Black Friday' de contagios es un aviso para :Christmas_tree: Navidad\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/yQ04mCIsjO","89":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/yFSYhwUwNm","90":"#DIRECTO | @sanidadgob recuerda que todas las vacunas :syringe: Covid no llegar\u00e1n a principios de a\u00f1o\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/Nv25AzOGy4","91":"#DIRECTO | El #coronavirus podr\u00eda estar detr\u00e1s de hasta un :keycap_6::keycap_0:% de las p\u00e9rdidas de olfato\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/UbMPprbg8z","92":"#DIRECTO | La #vacuna Sputnik V muestra eficacia del :keycap_9::keycap_1:,:keycap_4:% en tercera fase de ensayos cl\u00ednicos.\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/uFxFkJSH6x","93":"#DIRECTO | La OMS (@WHO) se\u00f1ala que \"hasta ahora no hay pruebas\" de que la nueva cepa de Reino Unido \"se comporte diferente\" \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xraXn55DB3 https:\/\/t.co\/adgjNeW8Md","94":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/HxbG6VnEmz","95":"#Coronavirus | La #inmunidad empieza a bajar un mes despu\u00e9s del inicio de #s\u00edntomas \n\n:microbe: Los anticuerpos neutralizantes aumentan en pacientes hospitalizados respecto a los ambulatorios, seg\u00fan un estudio \n\n:pencil_selector: Por @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/GE3LqNSHmB","96":"#SanidadHoy | :warning_selector: Descubren una nueva variante del #Covid_19: en Europa y m\u00e1s contagiosa \n\n:right_arrow_selector: Las autoridades sanitarias de Reino Unido han confirmado que ya han identificado m\u00e1s de :keycap_1:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: casos    \n\nhttps:\/\/t.co\/5BwNQ0jooM","97":"#Pol\u00edticaSanitaria |  :chart_increasing: El repunte 'post Black Friday' de contagios #Covid es un aviso para Navidad \n\n:hospital: La tasa de hospitalizados por :keycap_1::keycap_0::keycap_0: casos positivos es mayor en el invierno y puede impactar negativamente tras navidades \n\n:pencil_selector: Informa @MarcosDoGo \n\nhttps:\/\/t.co\/Vb2g5A6US5","98":"#Medicina | Colapso en la sanidad de prisiones :exclamation_mark: \"Los casos se multiplican por :keycap_8:\" \n\n:pencil_selector: Por @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/sUywObGviQ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false},"created_at":{"0":"2020-12-15 22:20:00","1":"2020-12-15 22:00:01","2":"2020-12-15 21:40:00","3":"2020-12-15 21:20:00","4":"2020-12-15 21:00:00","5":"2020-12-15 20:40:00","6":"2020-12-15 20:20:00","7":"2020-12-15 20:00:00","8":"2020-12-15 19:40:00","9":"2020-12-15 19:23:36","10":"2020-12-15 19:20:00","11":"2020-12-15 19:00:01","12":"2020-12-15 18:40:00","13":"2020-12-15 18:30:04","14":"2020-12-15 18:23:49","15":"2020-12-15 18:20:00","16":"2020-12-15 18:16:48","17":"2020-12-15 18:06:32","18":"2020-12-15 17:55:17","19":"2020-12-15 17:50:49","20":"2020-12-15 17:40:06","21":"2020-12-15 17:40:00","22":"2020-12-15 17:33:31","23":"2020-12-15 17:20:43","24":"2020-12-15 17:20:00","25":"2020-12-15 17:04:27","26":"2020-12-15 17:00:00","27":"2020-12-15 16:48:30","28":"2020-12-15 16:40:49","29":"2020-12-15 16:40:00","30":"2020-12-15 16:20:44","31":"2020-12-15 16:20:00","32":"2020-12-15 16:00:00","33":"2020-12-15 15:52:01","34":"2020-12-15 15:40:00","35":"2020-12-15 15:39:50","36":"2020-12-15 15:32:13","37":"2020-12-15 15:30:06","38":"2020-12-15 15:25:52","39":"2020-12-15 15:24:46","40":"2020-12-15 15:20:00","41":"2020-12-15 15:00:00","42":"2020-12-15 14:49:06","43":"2020-12-15 14:40:00","44":"2020-12-15 14:33:27","45":"2020-12-15 14:22:34","46":"2020-12-15 14:20:00","47":"2020-12-15 14:16:07","48":"2020-12-15 14:14:15","49":"2020-12-15 14:00:02","50":"2020-12-15 13:55:01","51":"2020-12-15 13:51:28","52":"2020-12-15 13:50:08","53":"2020-12-15 13:44:28","54":"2020-12-15 13:44:21","55":"2020-12-15 13:40:00","56":"2020-12-15 13:36:10","57":"2020-12-15 13:33:16","58":"2020-12-15 13:20:00","59":"2020-12-15 13:11:15","60":"2020-12-15 13:00:00","61":"2020-12-15 12:59:49","62":"2020-12-15 12:40:00","63":"2020-12-15 12:36:42","64":"2020-12-15 12:30:55","65":"2020-12-15 12:29:33","66":"2020-12-15 12:20:00","67":"2020-12-15 12:00:02","68":"2020-12-15 11:44:40","69":"2020-12-15 11:40:35","70":"2020-12-15 11:40:00","71":"2020-12-15 11:32:50","72":"2020-12-15 11:24:07","73":"2020-12-15 11:20:00","74":"2020-12-15 11:18:50","75":"2020-12-15 11:16:17","76":"2020-12-15 11:00:01","77":"2020-12-15 10:40:00","78":"2020-12-15 10:39:43","79":"2020-12-15 10:37:13","80":"2020-12-15 10:25:36","81":"2020-12-15 10:20:00","82":"2020-12-15 10:15:07","83":"2020-12-15 10:00:00","84":"2020-12-15 09:44:39","85":"2020-12-15 09:40:00","86":"2020-12-15 09:20:00","87":"2020-12-15 09:17:28","88":"2020-12-15 09:05:21","89":"2020-12-15 09:00:01","90":"2020-12-15 08:52:24","91":"2020-12-15 08:49:41","92":"2020-12-15 08:48:30","93":"2020-12-15 08:47:30","94":"2020-12-15 08:46:09","95":"2020-12-15 08:30:00","96":"2020-12-15 08:00:01","97":"2020-12-15 07:30:00","98":"2020-12-15 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":4,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":3,"10":2,"11":1,"12":1,"13":3,"14":1,"15":1,"16":0,"17":1,"18":1,"19":3,"20":0,"21":1,"22":0,"23":1,"24":2,"25":1,"26":2,"27":1,"28":2,"29":2,"30":0,"31":1,"32":1,"33":4,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":3,"39":2,"40":2,"41":1,"42":0,"43":0,"44":1,"45":1,"46":1,"47":0,"48":1,"49":1,"50":2,"51":0,"52":4,"53":0,"54":1,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":1,"60":2,"61":0,"62":8,"63":0,"64":3,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":16,"72":3,"73":0,"74":0,"75":5,"76":0,"77":0,"78":1,"79":8,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":1,"85":7,"86":1,"87":0,"88":0,"89":0,"90":1,"91":0,"92":0,"93":2,"94":0,"95":0,"96":0,"97":2,"98":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":1,"4":0,"5":3,"6":0,"7":0,"8":3,"9":4,"10":2,"11":3,"12":2,"13":5,"14":0,"15":3,"16":0,"17":2,"18":0,"19":2,"20":1,"21":1,"22":0,"23":0,"24":10,"25":1,"26":2,"27":2,"28":0,"29":4,"30":1,"31":0,"32":3,"33":5,"34":1,"35":0,"36":1,"37":0,"38":3,"39":3,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":2,"45":2,"46":0,"47":0,"48":0,"49":2,"50":1,"51":0,"52":0,"53":0,"54":1,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":1,"60":3,"61":0,"62":12,"63":1,"64":4,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":1,"71":0,"72":7,"73":1,"74":1,"75":5,"76":0,"77":0,"78":0,"79":10,"80":0,"81":0,"82":1,"83":0,"84":2,"85":9,"86":8,"87":1,"88":1,"89":0,"90":3,"91":0,"92":1,"93":1,"94":1,"95":2,"96":2,"97":0,"98":3},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[100,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uREzvmO4uN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-no-del-gobierno-y-ccaa-a-vacunar-de-covid-19-en-la-privada-de-momento--8051","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[115,138]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"cannabis","indices":[44,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOgujwFLOh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/la-competencia-sobre-clubs-de-cannabis-es-del-estado-y-no-de-los-municipios-6354","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[94,117]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"mascarilla","indices":[20,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjRjUnjHDp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-mascarilla-filtracion-menor-30-por-ciento-peor-que-sin-ella-4250","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[69,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xOHfZKzS8K","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-europa-21-diciembre-oficial-reunion-pfizer-9527","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[94,117]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[71,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/johR7ZjK1B","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/andalucia-primera-comunidad-anunciar-vacunacion-covid-diciembre-2620","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[208,231]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[95,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96RwYMb3hG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/espana-fijar-primer-ratio-enfermera-paciente-europa-5564","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[107,130]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[63,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[100,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rh7rmQKdF7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/uno-cada-10-espanoles-contagiado-covid-mitad-segunda-ola-5591","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[118,141]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"inmunidad","indices":[142,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[164,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbxtyB2bDU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-tres-provincias-espana-tienen-inmunidad-cercana-veinte-por-ciento-1362","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[182,205]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]},{"text":"farmacias","indices":[62,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qafWDHfRYo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/evidencia-cientifica-avala-trabajo-farmacias-europeas-7983","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[83,106]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nZ9ZDkM2s1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-sanidad-autoriza-madrid-test-antigenos-farmacias-9710","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[85,108]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[54,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8NiFuQFBzQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/personas-cancer-hematologico-desarrollan-neuropatia-5567","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[100,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96RwYMb3hG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/espana-fijar-primer-ratio-enfermera-paciente-europa-5564","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[112,135]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[29,36]},{"text":"Covid19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pU955eAgb9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/covid-cancer-ninos-no-tienen-mayor-riesgo-infeccion-grave--19-5567","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[92,115]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"PlataformaRedes","indices":[29,45]},{"text":"humanizar","indices":[51,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HumansFundacion","name":"Fundaci\u00f3n Humans","id":1225073089958031360,"id_str":"1225073089958031360","indices":[9,25]},{"screen_name":"DeLorenzoAbogad","name":"De Lorenzo Abogados","id":737178811914194944,"id_str":"737178811914194944","indices":[84,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BoWR4l669","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/convenio-fundacion-humans-plataforma-redes-para-humanizar-conflictos-sanitarios-3570","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[103,126]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4js02Vplrp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-datos-espana-casos-comunidades-suman-incidencia-acumulada-5234","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"cognitivo","indices":[82,92]},{"text":"cafe\u00edna","indices":[111,119]},{"text":"cardiovascular","indices":[183,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAS8xo4Bbc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/cafe-deterioro-cognitivo-consumo-moderado-reduce-riesgo-7493","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[200,223]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"vacunar","indices":[34,42]},{"text":"Covid19","indices":[46,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[92,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uREzvmO4uN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-no-del-gobierno-y-ccaa-a-vacunar-de-covid-19-en-la-privada-de-momento--8051","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[103,126]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6h5xUSW5pE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/almirall-dermatologia-fda-aprueba-klisyri-queratosis-4523","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[110,133]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[38,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1338905455335239681,"id_str":"1338905455335239681","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS_avUW8AE4PvY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpS_avUW8AE4PvY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Cd5sm9kGT","display_url":"pic.twitter.com\/9Cd5sm9kGT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338905482346508290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjRjUnjHDp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-mascarilla-filtracion-menor-30-por-ciento-peor-que-sin-ella-4250","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tnNPaDZq2U","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/enfermedades-concomitantes-en-el-vih-el-nuevo-webinar-de-seisida-y-gilead-9667","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[28,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[96,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZ9nmNorTv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/crisis-covid-inspira-primer-plan-general-emergencias-espana-1192","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[116,139]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[111,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[129,152]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbxtyB2bDU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-tres-provincias-espana-tienen-inmunidad-cercana-veinte-por-ciento-1362","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[74,97]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[6,13]},{"text":"Covid","indices":[31,37]},{"text":"sanitarios","indices":[129,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLfld3KUPq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/paciente-covid-encuentra-116-sanitarios-salvaron-la-vida-1150","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[193,216]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S7paVUrwOi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/coronavirus-estuido-pacientes-leucemia-linfatica-cronica-tienen-un-27-por-ciento-de-mortalidad-sehh-6062","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[78,101]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[163,171]},{"text":"Madrid","indices":[180,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1338763856353570816,"id_str":"1338763856353570816","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ-omAWMAALYOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ-omAWMAALYOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0e1aoyx2in","display_url":"pic.twitter.com\/0e1aoyx2in","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338891569429004289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[53,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GL0DPY1Q0U","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/el-fondo-solidario-covid-de-sefh-supera-los-40-000-envios-de-medicamentos-6837","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[101,124]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[77,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1338886725163212801,"id_str":"1338886725163212801","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSuYf_W4AEnnXc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSuYf_W4AEnnXc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KLmeadTf0f","display_url":"pic.twitter.com\/KLmeadTf0f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338886742045302786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[25,33]},{"text":"Valencia","indices":[122,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbueblwFOK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/nuevo-test-covid-19-made-in-spain-en-30-minutos-y-por-dos-euros-1175","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[194,217]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1338881663863021568,"id_str":"1338881663863021568","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSpx5LW4AAnu0y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSpx5LW4AAnu0y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yQigM0e8tV","display_url":"pic.twitter.com\/yQigM0e8tV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338881690794680320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]},{"text":"Covid","indices":[61,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/johR7ZjK1B","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/andalucia-primera-comunidad-anunciar-vacunacion-covid-diciembre-2620","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[84,107]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[78,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m9kaQDTxqY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/coronavirus-sindrome-guillain-barre-descartado-estudio-brain-8682","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[95,118]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[100,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QvKlqHgAoF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oYmZv5","display_url":"bit.ly\/3oYmZv5","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1338874420639784962,"id_str":"1338874420639784962","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpSjMSEXYAI5d21.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpSjMSEXYAI5d21.jpg","url":"https:\/\/t.co\/42yNVtf4cL","display_url":"pic.twitter.com\/42yNVtf4cL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338874462293405699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Madrid","indices":[53,60]},{"text":"Covid","indices":[71,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[24,35]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[117,127]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[134,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImkDPLU0qr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/sanidad-favorable-madrid-test-covid-farmacias-cribados-3133","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[152,175]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Q5Gl0hrrH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/-riesgo-vascular-mujres-hace-poco-no-habia-informacion-fiable--5374","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[93,116]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pU955eiEMz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/covid-cancer-ninos-no-tienen-mayor-riesgo-infeccion-grave--19-5567","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[86,109]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3P0EXQN51p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/resultados-positivos-primer-paciente-ensayo-pkd-7320","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[73,96]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAS8xo4Bbc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/cafe-deterioro-cognitivo-consumo-moderado-reduce-riesgo-7493","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[76,99]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn5nesB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1338867566064717827,"id_str":"1338867566064717827","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSc9SyUUAMadDv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSc9SyUUAMadDv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RmYZfBOSvF","display_url":"pic.twitter.com\/RmYZfBOSvF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338867602962018304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[95,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qCi6OVaAK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-limita-el-precio-de-la-pcr-a-75-euros-dentro-del-catsalut-7349","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[114,137]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"mioma","indices":[34,40]},{"text":"parto","indices":[87,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqbheQirrc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/radiofrecuencia-en-mioma-no-dana-el-miometrio-ni-altera-la-via-del-parto--2883","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[96,119]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"facme_es","name":"facme","id":569777974,"id_str":"569777974","indices":[68,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXCRHUNru6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/dos-candidatos-para-relevar-a-pilar-garrido-al-frente-de-facme-8997","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/dos-ca\u2026","indices":[78,101]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[99,107]},{"text":"sanitarios","indices":[118,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WqIYuq01j","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/sanidad-refuerza-con-12-medicos-para-inicio-de-vacunacion-covid-19-5563","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[210,233]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Alemania","indices":[11,20]},{"text":"confinamiento","indices":[33,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn5nesB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338854655061680129,"id_str":"1338854655061680129","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSRNxjUYAEbLqR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSRNxjUYAEbLqR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p0I6qXpTPI","display_url":"pic.twitter.com\/p0I6qXpTPI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338854691464040451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":567,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m9kaQDBWzq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/coronavirus-sindrome-guillain-barre-descartado-estudio-brain-8682","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[59,82]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[29,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[103,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b7A1vUVQ9O","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/pandemia-covid-dispara-pacientes-problemas-oculares-6163","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[121,144]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Euskadi","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[111,134]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[25,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImkDPMbBP1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/sanidad-favorable-madrid-test-covid-farmacias-cribados-3133","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[76,99]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idisalud","name":"Fundaci\u00f3n IDIS","id":467571978,"id_str":"467571978","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfMRytoxYh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/el-idis-pide-que-publica-y-privada-trabajen-para-reducir-listas-de-espera-6734","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[203,226]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[83,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[96,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3qSSAQV","display_url":"bit.ly\/3qSSAQV","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1338844987212111872,"id_str":"1338844987212111872","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpSIbCAXIAACTqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpSIbCAXIAACTqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3ZR4QFoRCB","display_url":"pic.twitter.com\/3ZR4QFoRCB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338845016257667077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid19","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xOHfZKihhc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-europa-21-diciembre-oficial-reunion-pfizer-9527","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[103,126]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntelmPujol","name":"Antelm Pujol, MD","id":316703528,"id_str":"316703528","indices":[3,15]},{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[47,63]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3qSSAQV","display_url":"bit.ly\/3qSSAQV","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1338842340987953153,"id_str":"1338842340987953153","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpSGBADW4AE11wD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpSGBADW4AE11wD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BhEMmrQr4M","display_url":"pic.twitter.com\/BhEMmrQr4M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338842365113602048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZ9nmN6R1X","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/crisis-covid-inspira-primer-plan-general-emergencias-espana-1192","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[98,121]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"enfermera","indices":[74,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanidadCLM","name":"Sanidad CLM","id":1331796860,"id_str":"1331796860","indices":[26,37]},{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[113,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6iPmkDijv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-mancha\/sescam-publica-decreto-prescripcion-enfermera-2-requisitos-2664","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[132,155]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"pandemia","indices":[93,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3qSSAQV","display_url":"bit.ly\/3qSSAQV","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1338840231647338497,"id_str":"1338840231647338497","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSEGOJXYAEsmU3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpSEGOJXYAEsmU3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MDrQXFdQjO","display_url":"pic.twitter.com\/MDrQXFdQjO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338840275276460037\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1560,"h":878,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjjYtUI1yb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3qSSAQV","display_url":"bit.ly\/3qSSAQV","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/qgaHPMgWnv","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/watch\/live\/?v=403561110955927&ref=watch_permalink","display_url":"facebook.com\/watch\/live\/?v=\u2026","indices":[102,125]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"hospitales","indices":[45,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[194,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ouiWfziIJ0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/-espana-debe-incorporar-mas-hospitales-unidades-ensayos-clinicos--4610","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[212,235]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XRNymaMsf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/galicia\/sergas-aprueba-fecha-examen-ope-1320-plazas-7374","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/gal\u2026","indices":[76,99]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[52,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLfKl3n0f4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-pfizer-covid-europa-aprobacion-23-diciembre-9594","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[92,115]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"PCR","indices":[57,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1338831121040232451,"id_str":"1338831121040232451","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR7z6fXUAM4iCy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpR7z6fXUAM4iCy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gR4UL8WTYQ","display_url":"pic.twitter.com\/gR4UL8WTYQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338831126815776771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[25,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbueblf4qa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/nuevo-test-covid-19-made-in-spain-en-30-minutos-y-por-dos-euros-1175","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[208,231]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[107,130]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"sanidad","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1338823811773452289,"id_str":"1338823811773452289","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpR1KdWXUAEYsjl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpR1KdWXUAEYsjl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4nf6cKZBFw","display_url":"pic.twitter.com\/4nf6cKZBFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338823852940472320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"B\u00e9lgica","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[101,124]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"VIH","indices":[100,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ViiVHC","name":"ViiV Healthcare","id":3019793950,"id_str":"3019793950","indices":[34,41]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[121,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9apkJpXYoo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/becas-viiv-acicate-complementar-tratamiento-paciente-vih-8545","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[139,162]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid_19","indices":[33,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[115,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b7A1vUVQ9O","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/pandemia-covid-dispara-pacientes-problemas-oculares-6163","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[130,153]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[28,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1338812207870701569,"id_str":"1338812207870701569","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRqnBcW8AEUMNG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRqnBcW8AEUMNG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ylb5XbcJQT","display_url":"pic.twitter.com\/ylb5XbcJQT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338812214002769920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1400,"h":933,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xaKAO8dDBX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/becas-viiv-acicate-complementar-tratamiento-paciente-vih-8545","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[102,125]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"gripe","indices":[101,107]},{"text":"Covid_19","indices":[113,122]},{"text":"StopBulos","indices":[125,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0LON0jJcP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/bulos-covid-19-vacuna-gripe-no-provoca-mas-contagios-2213","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[138,161]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Gracias","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[3,11]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[52,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[62,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SLfKl35pnw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-pfizer-covid-europa-aprobacion-23-diciembre-9594","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1338807017155272706,"id_str":"1338807017155272706","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpRl44hXIAIUmE1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpRl44hXIAIUmE1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yuvaSWtxta","display_url":"pic.twitter.com\/yuvaSWtxta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338807044523118592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"VacunaCOVID19","indices":[84,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReigJofre","name":"Reig Jofre","id":2978115585,"id_str":"2978115585","indices":[37,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/akXopqFG1L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/reig-jofre-fabricara-los-primeros-lotes-de-la-vacuna-covid-19-de-janssen-6979","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[113,136]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WqIYuq01j","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/sanidad-refuerza-con-12-medicos-para-inicio-de-vacunacion-covid-19-5563","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"SomosPacientes20","indices":[99,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ouiWfziIJ0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/-espana-debe-incorporar-mas-hospitales-unidades-ensayos-clinicos--4610","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[117,140]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Guip\u00fazcoa","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1338762782880256000,"id_str":"1338762782880256000","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ9qHAXUAApigs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpQ9qHAXUAApigs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PGHTZcimrK","display_url":"pic.twitter.com\/PGHTZcimrK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338800979307847682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqbheQirrc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/radiofrecuencia-en-mioma-no-dana-el-miometrio-ni-altera-la-via-del-parto--2883","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[187,210]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[15,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b7A1vUEfig","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/pandemia-covid-dispara-pacientes-problemas-oculares-6163","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[77,100]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbueblf4qa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/nuevo-test-covid-19-made-in-spain-en-30-minutos-y-por-dos-euros-1175","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[69,92]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Francia","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1338792266375327744,"id_str":"1338792266375327744","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpRYeRlXcAAB1I5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpRYeRlXcAAB1I5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Z0yTOKh0l","display_url":"pic.twitter.com\/3Z0yTOKh0l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338792316568539136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[93,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vb2g5A6US5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-black-friday-contagios-navidad-3341","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[109,132]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0LON0jJcP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/bulos-covid-19-vacuna-gripe-no-provoca-mas-contagios-2213","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[65,88]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mufaceoficial","name":"mufaceoficial","id":1240252832651018240,"id_str":"1240252832651018240","indices":[70,84]},{"screen_name":"CSIFnacional","name":"CSIF Nacional","id":606132473,"id_str":"606132473","indices":[127,140]},{"screen_name":"ccristobalg","name":"Carlos Crist\u00f3bal","id":253333680,"id_str":"253333680","indices":[213,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZCWFkSguPx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/muface-aseguradoras-pruebas-pcr-total-normalidad--7013","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[230,253]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[108,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JanssenESP","name":"Janssen Espa\u00f1a","id":792777361263648768,"id_str":"792777361263648768","indices":[43,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1338782005715144705,"id_str":"1338782005715144705","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRPJBpWEAEmv-6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRPJBpWEAEmv-6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ZbORpv53k","display_url":"pic.twitter.com\/2ZbORpv53k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338782012614782979\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[55,64]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[67,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[206,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U42blKq0ES","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/simon-aboga-vacunar-covid-estudiantes-medicina-enfermeria-4608","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[226,249]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[30,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kOA4M8o2Jq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/proyecto-hope-jimenez-diaz-reduce-espera-hospital-8343","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[89,112]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[18,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1338775162397863936,"id_str":"1338775162397863936","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRI6sTXMAA1EzJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRI6sTXMAA1EzJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xo96p06kOa","display_url":"pic.twitter.com\/xo96p06kOa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338775168743841793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[11,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338772110592925698,"id_str":"1338772110592925698","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRGJDcXYAIGvdd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRGJDcXYAIGvdd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yQ04mCIsjO","display_url":"pic.twitter.com\/yQ04mCIsjO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338772120453738496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1279,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1338759808007155712,"id_str":"1338759808007155712","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpQ688vWMAACO03.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpQ688vWMAACO03.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFSYhwUwNm","display_url":"pic.twitter.com\/yFSYhwUwNm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338770777039056897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1338768839656484865,"id_str":"1338768839656484865","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRDKqQWMAET2c9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRDKqQWMAET2c9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nv25AzOGy4","display_url":"pic.twitter.com\/Nv25AzOGy4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338768862242885632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1338768166126841856,"id_str":"1338768166126841856","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRCjdKXcAAy8E3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRCjdKXcAAy8E3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UbMPprbg8z","display_url":"pic.twitter.com\/UbMPprbg8z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338768177111724032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1338767866997436417,"id_str":"1338767866997436417","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRCSC0W8AES5C0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRCSC0W8AES5C0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uFxFkJSH6x","display_url":"pic.twitter.com\/uFxFkJSH6x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338767882256330754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[19,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xraXn55DB3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3gPPUi5","display_url":"bit.ly\/3gPPUi5","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1338767518836649989,"id_str":"1338767518836649989","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRB9x0W8AUrCao.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpRB9x0W8AUrCao.jpg","url":"https:\/\/t.co\/adgjNeW8Md","display_url":"pic.twitter.com\/adgjNeW8Md","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1338767628815519744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxbG6VnEmz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201215","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[65,88]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"inmunidad","indices":[18,28]},{"text":"s\u00edntomas","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[211,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GE3LqNSHmB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-inmunidad-empieza-bajar-mes-despues-inicio-sintomas-9133","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[226,249]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5BwNQ0jooM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-nueva-variante-descubierta-europa-mas-contagiosa-1467","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[206,229]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"Covid","indices":[68,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[243,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vb2g5A6US5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-black-friday-contagios-navidad-3341","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[257,280]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[93,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sUywObGviQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/covid-colapso-sanidad-prisiones-casos-multiplican-por-8-3787","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[110,133]}]}}}