{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1316787846284546048,"1":1316782695410814976,"2":1316781918621437962},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"15\/10: Evoluci\u00f3n de la tasa de casos de #coronavirus en las provincias de #Andaluc\u00eda \n\n:small_orange_diamond:#Almer\u00eda encadena cuatro d\u00edas de descensos\n:small_orange_diamond:#Ja\u00e9n registra la subida m\u00e1s elevada en la \u00faltima jornada\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/JHhXDTMSc0 https:\/\/t.co\/AsYtXO2w9X","1":":keycap_8::keycap_4: municipios de #Andaluc\u00eda superan la tasa de 500 casos de #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/JHhXDTMSc0","2":"Actualizamos :world_map: mapa con la tasa de casos de #coronavirus por 100.000 habitantes en los municipios de #Andaluc\u00eda\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/JHhXDTMSc0 https:\/\/t.co\/HNDgNQHjh0"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-10-15 17:07:41","1":"2020-10-15 16:47:13","2":"2020-10-15 16:44:08"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":3},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":8},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[40,52]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[74,84]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[88,96]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[132,137]},{"text":"datos","indices":[195,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JHhXDTMSc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/345Mcwp","display_url":"bit.ly\/345Mcwp","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1316787125703057408,"id_str":"1316787125703057408","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYq6ghWoAAXlSQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYq6ghWoAAXlSQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AsYtXO2w9X","display_url":"pic.twitter.com\/AsYtXO2w9X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316787846284546048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":518,"h":334,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":518,"h":334,"resize":"fit"},"large":{"w":518,"h":334,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[21,31]},{"text":"Covid19","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JHhXDTMSc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/345Mcwp","display_url":"bit.ly\/345Mcwp","indices":[122,145]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[44,56]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[101,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JHhXDTMSc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/345Mcwp","display_url":"bit.ly\/345Mcwp","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1316781802950979586,"id_str":"1316781802950979586","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYmEruXcAIaqW7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYmEruXcAIaqW7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNDgNQHjh0","display_url":"pic.twitter.com\/HNDgNQHjh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316781918621437962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":517,"h":464,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":517,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":464,"resize":"fit"}}}]}}}