{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1316825116597276672,"1":1316820615509217284,"2":1316818166690050050,"3":1316817107661750273,"4":1316815735390433280,"5":1316789423300923394,"6":1316784194417197057,"7":1316756075413229573,"8":1316753858287349763,"9":1316705181170573318,"10":1316671508828377089,"11":1316669972752535552,"12":1316645551270756353,"13":1316644055577776134,"14":1316643821426487297,"15":1316643557550194689,"16":1316643173142233089,"17":1316635344801075202,"18":1316634449065512960,"19":1316535510563778560,"20":1316531484782727177},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true},"text":{"0":"Os dejo mel poema de Miguel Hernandez \"Para la libertad\"... en estos tiempos tiene especial sentido.. https:\/\/t.co\/eo6bKPTSta","1":"Que vosotros pod\u00e1is vivir con restricciones de aforo no significa que el resto de miles de hosteleros pueda, muchos van a tener que cerrar.\n\u00bf Oeso es lo que quer\u00e9is?.... https:\/\/t.co\/GtnS6ZHIQq","2":"Hoy he comprobado lo que llevamos diciendo meses, el virus de la GRIPE ha desaparecido de la faz de la tierra. Los jueves son los nuevos viernes y el COVID es la nueva gripe. \u00bfNo lo crees? Fuente datos: https:\/\/t.co\/bma9WwC1WH HILO Fugaz:backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/QYb3WxWIbL","3":"Hacer PCR es como si no costara, para decir que tenemos un problema terrible.\n\nLes importa un pito que las UCIS y muertes est\u00e9n en bajada...","4":"@Angelisimo2 Porsupuesto que no!!!! Estas alucinando :woman_facepalming_selector::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/N5Wf3YKSCw","5":"Alguna vez he probado a hacer un tuit sobre un tema diferente al habitual...pues ni caso, como si fuera invisible.\nMe confirma a\u00fan m\u00e1s lo compartimentado que es twiter...pr\u00e1cticamente como peque\u00f1o un mundo a la medida de tus inquietudes..","6":"El Gobierno de Canarias acaba de contestar a mi recurso contra las mascarillas. \u00bfC\u00f3mo es posible que a lo largo de 23 p\u00e1ginas no se nombre ni una s\u00f3la vez a la OMS para avalar el uso del bozal en el exterior???????","7":"Me he levantado con una falta de sintomas tan grande, que estoy muy preocupado, me har\u00e9 una Pcr y si sale negativa me quedar\u00e9 en casa 4 d\u00edas y luego la repetir\u00e9.....\n\n\u00bfY si estoy asintom\u00e1tico...?...:sad_but_relieved_face::sad_but_relieved_face::sad_but_relieved_face:","8":"Por m\u00e1s que busco en mis libros de microbiolog\u00eda, no encuentro en ning\u00fan cap\u00edtulo la relaci\u00f3n entre un virus y el toque de queda. \u00bfTen\u00e9is alg\u00fan art\u00edculo cient\u00edfico que me ayude a entenderlo? Gracias","9":"Madre m\u00eda. Esto lo acabo de ver ahora mismo esperando a mi hija. https:\/\/t.co\/yhf97jWLn8","10":"Voy a hacer una encuesta tratando de ser lo m\u00e1s objetivo posible:\n\n\u00bfCre\u00e9is que la pobreza tiene algo que ver con los confinamientos?","11":"\u00bfQue ocurrir\u00eda si un beb\u00e9 hijo natural de votante de podemos, fuese adoptado por una familia Vox...o al contrario?","12":"Estamos en casi 300 followers... Necesitamos un empujoncitco...\n\n#SpainIsNotADemocracy \n\n#AcampadaMoncloa \n\n#TeamAcampadaMoncloa","13":"Francia toque de queda a las 9 de la noche, se han propuesto destruir Europa y  van a pasos agigantados. Conf\u00edo en el revolucionario pueblo franc\u00e9s, espero que sean menos borregos que los espa\u00f1olitos https:\/\/t.co\/f9gmzRpyCa","14":"Cada candidato pol\u00edtico es un T\u00cdTERE, tu vida ha sido preelegida por las ELITES , tu voto no cambiar\u00e1 el resultado de nada , esos t\u00edteres no mantendr\u00e1n sus promesas porque no tienen control sobre lo que sucede , solo est\u00e1n ah\u00ed para representar los intereses de esas \u00c9LITES ...","15":"nos aislaron 10 d\u00edas por contacto estrecho con un caso positivo, hoy nos llaman para decir que figuramos todos  como positivos en el sistema aunque no nos hayan hisopado, ahora entiendo de d\u00f3nde salen tantos casos...","16":"10 ni\u00f1os hospitalizados en Viena por infecci\u00f3n pulmonar por hongos debido al uso de mascarilla. https:\/\/t.co\/hfxYvuH4JV","17":"@Angelisimo2 @TheMagiCoffee As\u00ed es imposible.... https:\/\/t.co\/fGIveayjSW","18":"Supongo que el perjuicio causado al peque\u00f1o comercio y la hosteler\u00eda con los confinamientos, no habr\u00e1 tenido nada que ver con que haya un mill\u00f3n m\u00e1s de pobres en Espa\u00f1a seg\u00fan Oxfam...\n\n\u00bfVERDAD?","19":"\u00a1M\u00e1s del 90% de la gente muere en una cama!\n\n\u00a1la OMS est\u00e1 estudiando si el problema pueden ser las s\u00e1banas!\n\n\u00a1Los gobernantes estudian prohibirlas!\n\n\u00a1La gente aplaude estas medidas!","20":"@GudeDiego @amaliagt12 Pueden meterse sus PCR por el culo, hacerle esto a un bebe es de psicopatas https:\/\/t.co\/idesaXGsAs"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-10-15 19:35:47","1":"2020-10-15 19:17:54","2":"2020-10-15 19:08:10","3":"2020-10-15 19:03:58","4":"2020-10-15 18:58:31","5":"2020-10-15 17:13:57","6":"2020-10-15 16:53:11","7":"2020-10-15 15:01:27","8":"2020-10-15 14:52:38","9":"2020-10-15 11:39:13","10":"2020-10-15 09:25:24","11":"2020-10-15 09:19:18","12":"2020-10-15 07:42:16","13":"2020-10-15 07:36:19","14":"2020-10-15 07:35:23","15":"2020-10-15 07:34:20","16":"2020-10-15 07:32:49","17":"2020-10-15 07:01:42","18":"2020-10-15 06:58:09","19":"2020-10-15 00:25:00","20":"2020-10-15 00:09:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":9,"2":45,"3":1,"4":12,"5":2,"6":66,"7":34,"8":126,"9":126,"10":2,"11":1,"12":693,"13":48,"14":14,"15":8180,"16":533,"17":7,"18":32,"19":26,"20":4},"favorite_count":{"0":15,"1":22,"2":0,"3":9,"4":0,"5":35,"6":0,"7":123,"8":0,"9":0,"10":5,"11":4,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":90,"19":80,"20":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316825113686429696,"id_str":"1316825113686429696","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZNdsyX0AA4Po3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZNdsyX0AA4Po3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eo6bKPTSta","display_url":"pic.twitter.com\/eo6bKPTSta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1316825116597276672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":649,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":840,"h":880,"resize":"fit"},"medium":{"w":840,"h":880,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtnS6ZHIQq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CafePavon\/status\/1316386302284173316","display_url":"twitter.com\/CafePavon\/stat\u2026","indices":[170,193]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"corsogux","name":"H\u00e9roe del Ruido","id":2758687125,"id_str":"2758687125","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejand47818117","name":"Alejandra Alcaraz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc4d","id":1288190127659864065,"id_str":"1288190127659864065","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1316814841772867585,"id_str":"1316814841772867585","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZEHy7VgAEIy7S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZEHy7VgAEIy7S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N5Wf3YKSCw","display_url":"pic.twitter.com\/N5Wf3YKSCw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Alejand47818117\/status\/1316814844306259969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1062,"h":1149,"resize":"fit"},"medium":{"w":1062,"h":1149,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1316814844306259969,"source_status_id_str":"1316814844306259969","source_user_id":1288190127659864065,"source_user_id_str":"1288190127659864065"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeliaNaRa5","name":"Celia NaRa","id":347444270,"id_str":"347444270","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anto41414770","name":"Anto Nia","id":1261225483401920513,"id_str":"1261225483401920513","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316685448228548609,"id_str":"1316685448228548609","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXOcGaWsAECrKy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXOcGaWsAECrKy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yhf97jWLn8","display_url":"pic.twitter.com\/yhf97jWLn8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Anto41414770\/status\/1316685476095557632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316685476095557632,"source_status_id_str":"1316685476095557632","source_user_id":1261225483401920513,"source_user_id_str":"1261225483401920513"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"SpainIsNotADemocracy","indices":[86,107]},{"text":"AcampadaMoncloa","indices":[110,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MoncloaAcampada","name":"Acampada Moncloa","id":1312886778047664129,"id_str":"1312886778047664129","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorLpez_19","name":"Florencia","id":3885048683,"id_str":"3885048683","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eva_Angelina_79","name":"Eva Angelina","id":1279971044,"id_str":"1279971044","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]},{"screen_name":"TheMagiCoffee","name":"TheMagiCoffee \ud83e\udd0d\ud83d\udcf7\u2615","id":88308534,"id_str":"88308534","indices":[34,48]}],"urls":[],"media":[{"id":1316610254646521858,"id_str":"1316610254646521858","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWKDQfXsAIy8be.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWKDQfXsAIy8be.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fGIveayjSW","display_url":"pic.twitter.com\/fGIveayjSW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eva_Angelina_79\/status\/1316610261613268993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":584,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":996,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":331,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316610261613268993,"source_status_id_str":"1316610261613268993","source_user_id":1279971044,"source_user_id_str":"1279971044"}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yesenia32295202","name":"Yesenia Bonfiglio","id":1295722883298267136,"id_str":"1295722883298267136","indices":[3,19]},{"screen_name":"GudeDiego","name":"Percebeiro Gude","id":3355793590,"id_str":"3355793590","indices":[21,31]},{"screen_name":"amaliagt12","name":"Amalia Garcia","id":350760807,"id_str":"350760807","indices":[32,43]}],"urls":[]}}}