{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado","18":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1316848832899100673,"1":1316833740363124736,"2":1316814409801568258,"3":1316803545887322112,"4":1316788832336056322,"5":1316775703246000135,"6":1316773344369430530,"7":1316758230501068801,"8":1316749849363132417,"9":1316749699047665668,"10":1316749546907676674,"11":1316743130151104512,"12":1316731569386778624,"13":1316728054580940801,"14":1316712931338391552,"15":1316697844842143745,"16":1316567220303036417,"17":1316546836715507713,"18":1316531736713535488},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"[NUEVO] \u00bfQu\u00e9 se puede comprar con un salario m\u00ednimo?\n\n:magnifying_glass_tilted_right::bar_chart: Entr\u00e1 a la nota y mir\u00e1 para qu\u00e9 alcanza un salario m\u00ednimo hoy en d\u00eda: https:\/\/t.co\/Xs4UIDm7Ig https:\/\/t.co\/bQ6bjEBvKM","1":"C\u00f3mo se registran los casos y las muertes por coronavirus en la Argentina.\n\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 toda la info ac\u00e1:\nhttps:\/\/t.co\/aM3MELmTwe","2":"[NUEVO] General Roca y Rosario tienen ocupadas m\u00e1s del 90% de sus camas de terapia intensiva.\n\n:pushpin: Los datos: \nhttps:\/\/t.co\/HqNGkSW9jY https:\/\/t.co\/32tozQ9ap3","3":"Es #FALSO que la OMS cambi\u00f3 de opini\u00f3n: desde marzo advierte contra los confinamientos prolongados.\n\n:fountain_pen_selector: El organismo internacional viene se\u00f1alando los efectos negativos de los confinamientos si se extienden en el tiempo.\n\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/MwNaH40QG9","4":"[NUEVO] \u00bfQui\u00e9nes son los referentes de la oposici\u00f3n que declararon ahorros en d\u00f3lares?\n\n:fountain_pen_selector: Por @ManuelTarricone.\nhttps:\/\/t.co\/G99Wt4EwXX","5":"[NUEVO] \u00bfQu\u00e9 dice el informe de la ONU sobre Venezuela que gener\u00f3 cruces en el Frente de Todos?\n\n:fountain_pen_selector: Te lo contamos en este #explicador de Rosario Marina:\nhttps:\/\/t.co\/YX70Hc8ja3","6":"Deuda con el FMI: cu\u00e1nto se le debe y c\u00f3mo podr\u00eda ser el nuevo acuerdo.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Todos los detalles sobre el tema en este #explicador de Mart\u00edn Slipczuk:\n\nhttps:\/\/t.co\/uIvcxTvgF9","7":"Qu\u00e9 fue lo que dijo la OMS sobre la cuarentena\n\n:round_pushpin: El delegado en Europa pidi\u00f3 a los pa\u00edses que dejen de utilizar el bloqueo como m\u00e9todo de control principal. Desde marzo, la OMS advierte sobre los efectos de los confinamientos y pide minimizarlos\n\nhttps:\/\/t.co\/uuI5OxHWkV","8":"Adem\u00e1s, en el 10% m\u00e1s rico de la sociedad, un var\u00f3n cobra casi $10.000 m\u00e1s que una mujer. Visualizaci\u00f3n de datos: Ignacio Ferreiro.\n(3\/3) https:\/\/t.co\/FiESgoR2Bl","9":"Si dividimos a toda la sociedad en 10 partes iguales, la mayor parte las mujeres est\u00e1 en los estratos m\u00e1s bajos, mientras que los varones son mayor\u00eda en las franjas de mejores ingresos. \n(2\/3) https:\/\/t.co\/H5qVRi3lMp","10":"#Datachequeado. El ingreso promedio de los varones es 29% superior al de las mujeres, seg\u00fan los datos m\u00e1s recientes de la Encuesta Permanente de Hogares del INDEC. \n(hilo: 1\/3) https:\/\/t.co\/uluAFsdmcJ","11":"C\u00f3mo qued\u00f3 el mapa de la vuelta a clases presenciales en Argentina.\n\n:ledger: Mir\u00e1 el mapa interactivo de CIPPEC sobre el tema.\n\nhttps:\/\/t.co\/kTjWo0PwUE","12":"[NUEVO] Cabandi\u00e9: \u201cDespu\u00e9s de 6 meses de fuego en el Delta del Paran\u00e1 no tenemos un detenido\u201d. :right_arrow_selector: Es #VERDADEROPERO.\n\n:pushpin: Mir\u00e1 todos los #datos en este chequeo de @martinezluciap.\nhttps:\/\/t.co\/8grK6A8JNQ","13":"Macri: \u201cEl 11 de agosto, cuando termin\u00f3 mi gobierno econ\u00f3mico, est\u00e1bamos en el mismo nivel de pobreza que hab\u00edamos heredado\u201d. \n\n:right_arrow_selector:  Es #FALSO: seg\u00fan datos oficiales y alternativos, la pobreza aument\u00f3 en el per\u00edodo se\u00f1alado por el ex presidente.\n\nhttps:\/\/t.co\/EGMzp34r9k","14":"Alberto Fern\u00e1ndez:\u200c \u200c\u201cCuando nosotros llegamos nos encontramos un Banco Central sin reservas, vac\u00edo\u201d\u200c\n\n:right_arrow_selector: #FALSO: el gobierno de Cambiemos dej\u00f3 reservas internacionales e incluso m\u00e1s altas que las recibidas en diciembre de 2015\n\nPor Santiago Lilo\nhttps:\/\/t.co\/L0pG1jj6qs","15":"Qu\u00e9 dec\u00edan los presupuestos que envi\u00f3 Cambiemos al Congreso sobre el d\u00e9ficit fiscal.\n\n:pushpin: Te mostramos todos los #datos ac\u00e1. :backhand_index_pointing_down: \nhttps:\/\/t.co\/wtsOKxZbGm","16":"[NUEVO] Es #FALSO que la OMS cambi\u00f3 de opini\u00f3n: desde marzo advierte contra los confinamientos prolongados.\n\n:fountain_pen_selector: El organismo internacional viene se\u00f1alando los efectos negativos de los confinamientos si se extienden en el tiempo.\n\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/MwNaH40QG9","17":"Las mujeres trans otra vez son las m\u00e1s afectadas por los cr\u00edmenes de odio.\n\n:crayon_selector: Todos los datos en este #explicador sobre el tema de Imanol Subiela:\n\nhttps:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ","18":"Por qu\u00e9 la Argentina sigue empeorando en el ranking de muertes y contagios por coronavirus.\n\n:fountain_pen_selector: Todos los #datos sobre el tema. :backhand_index_pointing_down: \nPor Mart\u00edn Slipczuk:\n\nhttps:\/\/t.co\/RhBkk9fIfy"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true},"created_at":{"0":"2020-10-15 21:10:02","1":"2020-10-15 20:10:03","2":"2020-10-15 18:53:15","3":"2020-10-15 18:10:05","4":"2020-10-15 17:11:37","5":"2020-10-15 16:19:26","6":"2020-10-15 16:10:04","7":"2020-10-15 15:10:00","8":"2020-10-15 14:36:42","9":"2020-10-15 14:36:06","10":"2020-10-15 14:35:30","11":"2020-10-15 14:10:00","12":"2020-10-15 13:24:04","13":"2020-10-15 13:10:06","14":"2020-10-15 12:10:00","15":"2020-10-15 11:10:03","16":"2020-10-15 02:31:00","17":"2020-10-15 01:10:00","18":"2020-10-15 00:10:00"},"retweet_count":{"0":6,"1":8,"2":29,"3":101,"4":7,"5":6,"6":5,"7":213,"8":3,"9":4,"10":51,"11":3,"12":6,"13":81,"14":341,"15":14,"16":346,"17":10,"18":10},"favorite_count":{"0":27,"1":6,"2":41,"3":304,"4":24,"5":14,"6":8,"7":266,"8":9,"9":13,"10":128,"11":3,"12":9,"13":224,"14":698,"15":32,"16":719,"17":33,"18":31},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina","18":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","1":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","2":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","3":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","4":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","5":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","6":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","7":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","8":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","9":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","10":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","11":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","12":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","13":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","14":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","15":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","16":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","17":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","18":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xs4UIDm7Ig","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/que-se-puede-comprar-con-un-salario-minimo\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/q\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1316848830420324360,"id_str":"1316848830420324360","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkZjCMgXkAgE2VB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkZjCMgXkAgE2VB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bQ6bjEBvKM","display_url":"pic.twitter.com\/bQ6bjEBvKM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1316848832899100673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":307,"resize":"fit"},"large":{"w":824,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":824,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aM3MELmTwe","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-se-registran-los-casos-y-las-muertes-por-coronavirus-en-la-argentina\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[120,143]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HqNGkSW9jY","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/general-roca-y-rosario-tienen-ocupadas-mas-del-90-de-sus-camas-de-terapia-intensiva\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/g\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1316814408409022466,"id_str":"1316814408409022466","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZDukhWAAId4nw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZDukhWAAId4nw.png","url":"https:\/\/t.co\/32tozQ9ap3","display_url":"pic.twitter.com\/32tozQ9ap3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1316814409801568258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[3,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwNaH40QG9","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/es-falso-que-la-oms-cambio-de-opinion-desde-marzo-advierte-contra-los-confinamientos-prolongados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[240,263]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G99Wt4EwXX","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/quienes-son-los-referentes-de-la-oposicion-que-declararon-ahorros-en-dolares\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[113,136]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[123,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YX70Hc8ja3","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-dice-el-informe-de-la-onu-sobre-venezuela-que-genero-cruces-en-el-frente-de-todos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[154,177]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[116,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uIvcxTvgF9","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/deuda-con-el-fmi-cuanto-se-le-debe-y-como-podria-ser-el-nuevo-acuerdo\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[149,172]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uuI5OxHWkV","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-fue-lo-que-dijo-la-oms-sobre-la-cuarentena\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[248,271]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316749782858248192,"id_str":"1316749782858248192","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYI83lWsAAYUrN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYI83lWsAAYUrN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FiESgoR2Bl","display_url":"pic.twitter.com\/FiESgoR2Bl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1316749849363132417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316749632035328001,"id_str":"1316749632035328001","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYI0FuXkAEe7vb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYI0FuXkAEe7vb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H5qVRi3lMp","display_url":"pic.twitter.com\/H5qVRi3lMp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1316749699047665668\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Datachequeado","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316749055612145664,"id_str":"1316749055612145664","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYISiYX0AAfKAy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYISiYX0AAfKAy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uluAFsdmcJ","display_url":"pic.twitter.com\/uluAFsdmcJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1316749546907676674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kTjWo0PwUE","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-quedo-el-mapa-de-la-vuelta-a-clases-presenciales-en-argentina\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[122,145]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"VERDADEROPERO","indices":[101,115]},{"text":"datos","indices":[135,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[161,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8grK6A8JNQ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/cabandie-despues-de-6-meses-de-fuego-en-el-delta-del-parana-no-tenemos-un-detenido\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[178,201]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[135,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGMzp34r9k","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/macri-el-11-de-agosto-cuando-termino-mi-gobierno-economico-estabamos-en-el-mismo-nivel-de-pobreza-que-habiamos-heredado\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[246,269]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[106,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0pG1jj6qs","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/alberto-fernandez%e2%80%8c-%e2%80%8ccuando-nosotros-llegamos-en-diciembre-nos-encontramos-un-banco-central-languido-sin-reservas-vacio%e2%80%8c-%e2%80%8c\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[247,270]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[111,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtsOKxZbGm","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/que-decian-los-presupuestos-que-envio-cambiemos-al-congreso-sobre-el-deficit-fiscal\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/q\u2026","indices":[126,149]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[11,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwNaH40QG9","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/es-falso-que-la-oms-cambio-de-opinion-desde-marzo-advierte-contra-los-confinamientos-prolongados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[248,271]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[103,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/las-mujeres-trans-otra-vez-son-las-mas-afectadas-por-los-crimenes-de-odio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[149,172]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[106,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RhBkk9fIfy","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/por-que-la-argentina-sigue-empeorando-en-el-ranking-de-muertes-y-contagios-por-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[153,176]}]}}}