{"screen_name":{"0":"DarkMarius76","1":"Chusbrave","2":"CiscoCarretero","3":"AmKhaibit","4":"Alex79832","5":"Rapumo1","6":"AmKhaibit","7":"ElenaGarzaM","8":"errekara","9":"veroga07","10":"Joaquin67910350","11":"mictli","12":"sisagusa","13":"SanchoSanti","14":"2Enuma","15":"veroga07","16":"Elnotario4","17":"unknowable_the","18":"Fitzlemonade1"},"tweet_id":{"0":1316845825214083072,"1":1316845471596511233,"2":1316823423956537346,"3":1316806281768960001,"4":1316798988557918209,"5":1316798210330034176,"6":1316798153140690952,"7":1316771786231435264,"8":1316735939297894402,"9":1316734044714004480,"10":1316728760838782977,"11":1316704574145654784,"12":1316689365326852097,"13":1316685867231121408,"14":1316675288298815489,"15":1316659872440737792,"16":1316620731896279040,"17":1316619244583505920,"18":1316549299753365509},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true},"text":{"0":"@vox_es @jlsteeg Claro que el virus sigue igual de maligno... Si sois todos gobierno y comediantes que le seguis el cuento chino como viene mandado en el guion !!! Esto es todo una FARSA Sin verg\u00fcenzas!  #coronatimo","1":"@vox_es @jlsteeg Claro que el virus sigue igual de maligno... Si sois todos gobierno y comediantes que le seguis el cuento chino como viene mandado en el guion !!! Esto es todo una FARSA Sin verg\u00fcenzas!  #coronatimo","2":"Esta es la verdad ... pero hay que tener atemorizados a todos ... para pagar el sueldo a #fernandosimon #dimision y a estos politicastros de tres al cuarto #Plandemia #CoronaTimo #coronafarsa #MotivosParaLaMoci\u00f3n #mocioncontralamafia #CuentaAtrasContraLaMafia https:\/\/t.co\/8KlgsuTszv","3":"@tito_morano @PodemosCMadrid @ignacioaguado @IdiazAyuso Seguir con el circo. Los pol\u00edticos vais a pagar cara esta complicidad con el montaje del #CoronaTimo y usarlo como excusa para disputas pol\u00edticas y para implementar medidas contra la poblaci\u00f3n sin base cient\u00edfica https:\/\/t.co\/HavCypOa4W","4":"@AFPespanol Hija p...a !Von Der Leyen tambi\u00e9n se aisl\u00f3 por miedo al #coronatimo","5":"La Gripe comun estacional, casi ha desaparecido en el Hemisferio Sur. Ya ver\u00e9is como ahora aqu\u00ed en el Norte, no habr\u00e1 gripe y todo ser\u00e1 Coronavirus. #coronatimo\n\nhttps:\/\/t.co\/dseoeS7r1v https:\/\/t.co\/MHp3NvSzFN","6":"@diarioas Jajaja otro famoso en el montaje del #CoronaTimo Ahora en casita y poniendo fotitos en redes sociales...cu\u00e1ntos famosos futbolistas,pilotos,ciclistas,etc han muerto? Ninguno. Pero viene bien para todo este montaje. Seguir creyendo.","7":"El bicho es s\u00f3lo una tapadera. Doctora holandesa dimite y llama a despertar.\n\nhttps:\/\/t.co\/B0EwSxgiBg\n\nEl sistema te quiere\n\nDEPENDIENTE\nESTUPIDIZADO\nENFERMO\n\n#Plandemia\n#CoronaTimo","8":"@CaixaCiencia Esta semana acabo de cerrar la cuenta con vosotros, porque ya os est\u00e1is pasando 3 pueblos con las comisiones. Adem\u00e1s como el #Gobiernodelbulo enga\u00f1ais con el #Coronatimo!!! Sois una verg\u00fcenza.","9":"@paularo91520106 New Zealand definitely despu\u00e9s del #coronatimo ser\u00e1 la mejor opci\u00f3n dependiendo de las elecciones de USA. #ihm de bill #gates \"estima\" estos n\u00fameros... https:\/\/t.co\/wjMAIBaSoF","10":"HOSPITALES VAC\u00cdOS #CORONATIMO https:\/\/t.co\/JGLnPbgMzQ","11":"Dr. #MichaelTsokos: \"encontramos cad\u00e1veres podridos d personas q nunca volvieron a salir d sus casas\"\n\nApaga y v\u00e1monos!!\n\n#COVIDIOTS\n#Plandemia\n#FalsaPandemia\n#coronatimo\n#Coronacircus\n#WakeUpPeople\n#wakeuphumanity\n#WakeUp\n#Despierta\n#sololaverdadnosharalibres https:\/\/t.co\/iUd3GHvOUX","12":"...El v\u00eddeo es largo pero merece la pena, ya que la argumentaci\u00f3n es excepcional.\n\n#Demanda #Plandemia #Coronatimo #Nomelocreo","13":"@324cat Mentira! Pero entiendo que son \u00f3rdenes.\n#plandemia #nolescreas #coronatimo","14":"\u00bfEntonces por qu\u00e9 no convocasteis elecciones?\n#CoronaTimo #FalsaPandemia https:\/\/t.co\/pbbQt8cAOq","15":"@LuchayHonorRMCF Pues eso! Que ya tienen pensado cu\u00e1ntos y cu\u00e1ndo. De estimados nada,a ver que pasa con las elecciones en #usa y la repercusi\u00f3n que tendr\u00e1 en #espa\u00f1a. Aqu\u00ed entre vox y los datos de la #tv seguro que acaba en guerra civil o golpe de estado. #coronatimo divide y vencer\u00e1s #plandemia https:\/\/t.co\/9GnM9Ecbuv","16":"Los pol\u00edticos, que est\u00e1n en primera l\u00ednea de la (des)informaci\u00f3n y conocen del verdadero peligro del #coronatimo, s\u00ed que saben c\u00f3mo utilizar el bozal... #CovidHoax2020 https:\/\/t.co\/nI9TJK2ES0","17":"@A3Noticias Sois unos miserables, dejad ya de mentir y de meter miedo, basura de periodistas. Espero que pagu\u00e9is por todo el da\u00f1o que est\u00e1is causando, sinverg\u00fcenzas, gusanos.\n#TerrorismoInformativo \n#Colaboracionistas \n#Plandemia #coronatimo #FalsosPCR https:\/\/t.co\/kSlOUnNih9","18":"Cuanto me alegro de que me haya pillado el #Coronatimo con 42 a\u00f1os, porque he vivido al m\u00e1ximo, estudie, luche contras injusticias, tuve fiestas muy muy locas, viaje, me enco\u00f1e.. Si eres joven y aspiras a algo m\u00e1s que a ser un zombi con bozal, despierta y defiendete.\n#Libertad"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-10-15 20:58:05","1":"2020-10-15 20:56:40","2":"2020-10-15 19:29:04","3":"2020-10-15 18:20:57","4":"2020-10-15 17:51:58","5":"2020-10-15 17:48:52","6":"2020-10-15 17:48:39","7":"2020-10-15 16:03:52","8":"2020-10-15 13:41:26","9":"2020-10-15 13:33:54","10":"2020-10-15 13:12:54","11":"2020-10-15 11:36:48","12":"2020-10-15 10:36:22","13":"2020-10-15 10:22:28","14":"2020-10-15 09:40:26","15":"2020-10-15 08:39:10","16":"2020-10-15 06:03:38","17":"2020-10-15 05:57:44","18":"2020-10-15 01:19:48"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":6,"8":0,"9":0,"10":0,"11":3,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":27,"17":0,"18":3},"favorite_count":{"0":0,"1":4,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":1,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":0},"user_location":{"0":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid","2":"","3":"Hamar, Hedmark, Norge","4":"","5":"Madrid","6":"Hamar, Hedmark, Norge","7":"Distrito Federal","8":"Euskal-Herria es Espa\u00f1a ","9":"Pandora ","10":"","11":"Guadalajara, Jalisco","12":"Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","13":"Tarragona, Espa\u00f1a","14":"","15":"Pandora ","16":"Aqui al lado","17":"","18":"Portugal"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":"https:\/\/t.co\/n1SV5VTOp5","11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Covid todo una TRAMPA !! despierta y rebelate!","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[15,22]},{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[23,31]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[204,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[0,7]},{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[8,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"fernandosimon","indices":[89,103]},{"text":"dimision","indices":[104,113]},{"text":"Plandemia","indices":[156,166]},{"text":"CoronaTimo","indices":[167,178]},{"text":"coronafarsa","indices":[179,191]},{"text":"MotivosParaLaMoci\u00f3n","indices":[192,212]},{"text":"mocioncontralamafia","indices":[213,233]},{"text":"CuentaAtrasContraLaMafia","indices":[234,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316823414510936070,"id_str":"1316823414510936070","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZL6y3XYAY6tyU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZL6y3XYAY6tyU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8KlgsuTszv","display_url":"pic.twitter.com\/8KlgsuTszv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiscoCarretero\/status\/1316823423956537346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[145,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tito_morano","name":"Jacinto Morano","id":2983139333,"id_str":"2983139333","indices":[0,12]},{"screen_name":"PodemosCMadrid","name":"Podemos Comunidad de Madrid","id":2437112695,"id_str":"2437112695","indices":[13,28]},{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[29,43]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[44,55]}],"urls":[],"media":[{"id":1316805780218277888,"id_str":"1316805780218277888","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY74WAXcAA1gvv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY74WAXcAA1gvv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HavCypOa4W","display_url":"pic.twitter.com\/HavCypOa4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AmKhaibit\/status\/1316806281768960001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":638,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":638,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":402,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[68,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFPespanol","name":"Agence France-Presse","id":851108442,"id_str":"851108442","indices":[0,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[149,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dseoeS7r1v","expanded_url":"https:\/\/microbioun.blogspot.com\/2020\/10\/la-gripe-desaparece-en-el-hemisferio-sur.html","display_url":"microbioun.blogspot.com\/2020\/10\/la-gri\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1316798033850400774,"id_str":"1316798033850400774","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY01ciWAAYO44X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY01ciWAAYO44X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MHp3NvSzFN","display_url":"pic.twitter.com\/MHp3NvSzFN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rapumo1\/status\/1316798210330034176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1043,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":489,"resize":"fit"},"medium":{"w":1043,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diarioas","name":"Diario AS","id":7996522,"id_str":"7996522","indices":[0,9]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0EwSxgiBg","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ixekxWXt0AI","display_url":"youtu.be\/ixekxWXt0AI","indices":[95,118]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Gobiernodelbulo","indices":[139,155]},{"text":"Coronatimo","indices":[172,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CaixaCiencia","name":"Caixaciencia","id":3166047705,"id_str":"3166047705","indices":[0,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[52,63]},{"text":"ihm","indices":[123,127]},{"text":"gates","indices":[136,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paularo91520106","name":"benayitas","id":1192029678128766977,"id_str":"1192029678128766977","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316734041937379330,"id_str":"1316734041937379330","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX6ooFXgAI2-ZK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX6ooFXgAI2-ZK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wjMAIBaSoF","display_url":"pic.twitter.com\/wjMAIBaSoF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/veroga07\/status\/1316734044714004480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1063,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":353,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":623,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JGLnPbgMzQ","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/129281815325776\/videos\/884556815409248\/?vh=e&extid=0&d=t","display_url":"facebook.com\/12928181532577\u2026","indices":[30,53]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"MichaelTsokos","indices":[22,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nesimallorca","name":"INES ALCUBILLA","id":428917830,"id_str":"428917830","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Demanda","indices":[97,105]},{"text":"Plandemia","indices":[106,116]},{"text":"Coronatimo","indices":[117,128]},{"text":"Nomelocreo","indices":[129,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sisagusa","name":"sisagusa","id":1000809975445381122,"id_str":"1000809975445381122","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[48,58]},{"text":"nolescreas","indices":[59,70]},{"text":"coronatimo","indices":[71,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"324cat","name":"324.cat","id":8330472,"id_str":"8330472","indices":[0,7]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[46,57]},{"text":"FalsaPandemia","indices":[58,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbbQt8cAOq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marianorajoy\/status\/1316627330891120640","display_url":"twitter.com\/marianorajoy\/s\u2026","indices":[73,96]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"usa","indices":[122,126]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[158,165]},{"text":"tv","indices":[200,203]},{"text":"coronatimo","indices":[256,267]},{"text":"plandemia","indices":[286,296]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316659869961912321,"id_str":"1316659869961912321","indices":[297,320],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkW3LP8XgAEUItW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkW3LP8XgAEUItW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9GnM9Ecbuv","display_url":"pic.twitter.com\/9GnM9Ecbuv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/veroga07\/status\/1316659872440737792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1063,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":353,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":623,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[118,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neomatrix_1","name":"Neomatrix","id":1258309905053888513,"id_str":"1258309905053888513","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"TerrorismoInformativo","indices":[175,197]},{"text":"Colaboracionistas","indices":[199,217]},{"text":"Plandemia","indices":[219,229]},{"text":"coronatimo","indices":[230,241]},{"text":"FalsosPCR","indices":[242,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1316619242087866368,"id_str":"1316619242087866368","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWSOZUXYAALqex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWSOZUXYAALqex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kSlOUnNih9","display_url":"pic.twitter.com\/kSlOUnNih9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unknowable_the\/status\/1316619244583505920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":714,"h":661,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":714,"h":661,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[64,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}