{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1316813349229862912,"1":1316799525609238529,"2":1316793609002377219,"3":1316774571668893696,"4":1316748461581230083,"5":1316748459660185601,"6":1316748457152045056,"7":1316683974920503296,"8":1316649140579897345,"9":1316644307378544642},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true},"text":{"0":"Das Essener Recherchezentrum @correctiv_org wurde mit dem Daphne Caruana Preis ausgezeichnet. Der Preis wird seit 2018 von der Vereinigte Europ\u00e4ische Linke im EU-Parlament in Gedenken an die ermordete Journalistin Daphne Caruana Galizia verliehen. https:\/\/t.co\/011s19b6nB","1":"Unsere Salon5 Jugendreporter Ilayda und Lenni haben sich mit Sabine Leutheusser-Schnarrenberger getroffen. Sie ist die Antisemitismusbeauftragte des Landes NRW. Ein wichtiges Gespr\u00e4ch.  Jetzt auf YouTube:\nhttps:\/\/t.co\/47bx38SiHx @RuhrKonferenz @landnrw @correctiv_org @ChancenNRW https:\/\/t.co\/vv8v6i9yxR","2":"Habt ihr diese Woche eine gut recherchierte Geschichte in einem Lokalmedium gelesen? \n\nWir freuen uns \u00fcber Hinweise f\u00fcr den Spotlight-Newsletter von @correctiv_org, der jeden Samstag mit den besten Recherchen aus Deutschland und der Welt erscheint. https:\/\/t.co\/UIyex5ECVQ","3":"Wenn ihr mehr \u00fcber #KeinFilterF\u00fcrRechts wissen m\u00f6chtet, schaut gerne mal bei #Deutschland3000 in der Instagram-Story vorbei. Dort spreche ich mit @evaschulz \u00fcber Hintergr\u00fcnde und Ergebnisse unserer Recherche.\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/W5QVDdBCBM:backhand_index_pointing_left:","4":"Die informellen Verbindungen zur #Identit\u00e4reBewegung sehen allerdings anders aus. Influencer als Wortf\u00fchrer, ihre Strategien und Mechanismen f\u00fcr die Mobilisierung in der rechten Szene werden nach wie vor von Funktionstr\u00e4gern der AfD und JA weiter angetrieben. \/3","5":"Es entziehe sich der Kenntnis des AfD-Bundesverbands, wer der Funktion\u00e4re der Partei sich mit Rechtsextremen auf Instagram vernetzt, so die Antwort auf unsere Anfrage nach der Recherche #keinfilterfuerrechts. \/2","6":"#AfD-Funktion\u00e4re vernetzen sich informell mit der #Identit\u00e4renBewegung, auch mit der NPD auf Instagram. Teil vier unsere Analyse tausender Accounts zeigt, wie sie mit rechtsextremem Gedankengut Anh\u00e4nger finden und R\u00e4ume besetzen. https:\/\/t.co\/Laq9NbBLto \/1","7":"1. Salon5, von @correctiv_org, besch\u00e4ftigt sich nun mit #Antisemitismus. Unsere Jugendreporter haben mit der Antisemitismusbeauftragten des Landes NRW @sls_fdp \u00fcber Antisemitismus auf dem Schulhof gesprochen. Exklusiv um 12 und 18 Uhr im Salon5 Webradio. Sp\u00e4ter auch auf YouTube. https:\/\/t.co\/2bTrT8cbYP","8":"Aufw\u00e4ndige Recherchen funktionieren am besten in Kooperation mit Gleichgesinnten. Eine gute Anlaufstelle f\u00fcr Lokalredaktionen ist das Netzwerk Correctiv.Lokal. #Lokaljournalismus #Netzwerk #Recherche https:\/\/t.co\/17Qk9tvY5t","9":"Wir freuen uns immer \u00fcber neue Mitglieder in unserem Netzwerk bei @correctiv_org.Lokal. Alle Infos dazu und wie ihr euch anmelden k\u00f6nnt, gibt es entweder bei @jsachse und mir oder unter: https:\/\/t.co\/hJEAvaC6Ji https:\/\/t.co\/3PE8C2DGkX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-10-15 18:49:02","1":"2020-10-15 17:54:06","2":"2020-10-15 17:30:35","3":"2020-10-15 16:14:57","4":"2020-10-15 14:31:11","5":"2020-10-15 14:31:11","6":"2020-10-15 14:31:10","7":"2020-10-15 10:14:57","8":"2020-10-15 07:56:31","9":"2020-10-15 07:37:19"},"retweet_count":{"0":10,"1":8,"2":8,"3":15,"4":0,"5":0,"6":12,"7":6,"8":7,"9":4},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":9,"5":8,"6":29,"7":0,"8":0,"9":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DJV_NRW","name":"DJV NRW","id":64178208,"id_str":"64178208","indices":[3,11]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[42,56]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HudaverdiGungor","name":"H\u00fcdaverdi G\u00fcng\u00f6r","id":2330430740,"id_str":"2330430740","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsachse","name":"Jonathan Sachse","id":29954030,"id_str":"29954030","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[39,59]},{"text":"Deutschland3000","indices":[97,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"steinberg_arne","name":"Arne Steinberg","id":3234191230,"id_str":"3234191230","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Identit\u00e4reBewegung","indices":[33,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"keinfilterfuerrechts","indices":[186,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[0,4]},{"text":"Identit\u00e4renBewegung","indices":[50,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Laq9NbBLto","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/14\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-afd-ib-verbindungen\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[230,253]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Antisemitismus","indices":[77,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HudaverdiGungor","name":"H\u00fcdaverdi G\u00fcng\u00f6r","id":2330430740,"id_str":"2330430740","indices":[3,19]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[36,50]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"journalismuslab","name":"Journalismus Lab","id":828957884251852800,"id_str":"828957884251852800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biancahoffmnn","name":"Bianca Hoffmann","id":75302686,"id_str":"75302686","indices":[3,17]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[85,99]}],"urls":[]}}}