{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa"},"tweet_id":{"0":1316770409317126145,"1":1316707659433873410,"2":1316707645244477441,"3":1316707172739428352,"4":1316679718696112130,"5":1316640199603093504,"6":1316597743448719360,"7":1316597723873841155},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false},"text":{"0":"Wie sieht M\u00e4nnlichkeit aus? Wann wird es toxisch? Und wo ist die Abgrenzung zu weiblichen Motiven? Der @gropiusbau #Berlin zeigt mit Ausstellung \u00abMasculinities: Liberation through Photography\u00bb Entwicklungen auf https:\/\/t.co\/0H3HLQTwUG @dpa @dpa_ost via @SZ","1":"Gericht kippt Beherbergungsverbot in Baden-W\u00fcrttemberg + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/7rbX5b9Il5 via @freie_presse #Coronavirus https:\/\/t.co\/QoWfN8SjSr","2":"Deutschland hat mit #Lost ein neues #Jugendwort. #dpavolo @dpa via @derspiegel https:\/\/t.co\/dG11Q7E1rz","3":"Sparkurs und innovative Strategien:\u00a0Der Bayerische Rundfunk muss wie andere \u00f6ffentlich-rechtliche Sender diesen Spagat schaffen. Die Intendanz als m\u00e4chtigste Position wird neu vergeben. Mit @RolandFreund @dpa #dpa via @RND_de \nhttps:\/\/t.co\/hpUfxbreQJ","4":"In Polen ist die Zahl der t\u00e4glich registrierten Corona-Neuinfektionen sprunghaft gestiegen und hat erstmals die Marke von 8000 \u00fcberschritten + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/XUDc9UwdTc via @RadioWestfalica https:\/\/t.co\/R853gU60Sc","5":"#OnThisDay 1963: Feierliche Er\u00f6ffnung der neu gebauten Berliner Philharmonie (Architekt: Hans Scharoun) in unmittelbarer N\u00e4he der Mauer. Unter Leitung von Herbert von Karajan spielt das Philharmonische Orchester Beethovens Neunte Symphonie. https:\/\/t.co\/C3APvsmHdG","6":"RKI meldet Rekordwert bei Corona-Neuinfektionen in Deutschland + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/COBFYZqP3K via @AZ_Augsburg #Covid_19 https:\/\/t.co\/g3yaIm7Zik","7":"Guten Morgen! @dpa heute u.a. mit: Nach dem Gipfel im Kanzleramt: Neue Corona-Versch\u00e4rfungen beschlossen - weitere k\u00f6nnten folgen | EU-Gipfel ber\u00e4t \u00fcber Brexit-Handelspakt und Klimaziel f\u00fcr 2030 | Treffen des Weimarer Dreiecks in Paris | \"Jugendwort des Jahres\" wir bekanntgegeben https:\/\/t.co\/vhMl8b2Xz9"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-10-15 15:58:24","1":"2020-10-15 11:49:03","2":"2020-10-15 11:49:00","3":"2020-10-15 11:47:07","4":"2020-10-15 09:58:02","5":"2020-10-15 07:21:00","6":"2020-10-15 04:32:17","7":"2020-10-15 04:32:13"},"retweet_count":{"0":6,"1":7,"2":4,"3":4,"4":8,"5":24,"6":16,"7":6},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":103,"6":0,"7":10},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Berlin","indices":[127,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArnoRo","name":"Gerd Roth","id":22149581,"id_str":"22149581","indices":[3,10]},{"screen_name":"gropiusbau","name":"Gropius Bau","id":254065767,"id_str":"254065767","indices":[115,126]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[102,106]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Lost","indices":[39,44]},{"text":"Jugendwort","indices":[55,66]},{"text":"dpavolo","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"schroederflix","name":"Felix Schr\u00f6der","id":1897759608,"id_str":"1897759608","indices":[3,17]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[77,81]},{"screen_name":"derspiegel","name":"DER SPIEGEL","id":2834511,"id_str":"2834511","indices":[86,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dG11Q7E1rz","expanded_url":"https:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/bildung\/jugendwort-des-jahres-2020-lost-setzt-sich-durch-a-7adc8fe0-fea4-4791-9e90-46c06766a0a4","display_url":"spiegel.de\/panorama\/bildu\u2026","indices":[98,121]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANNARINGLE","name":"Anna Ringle","id":988938672,"id_str":"988938672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314491063818694657,"id_str":"1314491063818694657","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4CqHdWsAEbqTf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4CqHdWsAEbqTf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C3APvsmHdG","display_url":"pic.twitter.com\/C3APvsmHdG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1316640199603093504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":554,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":554,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":471,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[108,112]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[14,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1316597082673819651,"id_str":"1316597082673819651","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkV-EjEWsAM7icI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkV-EjEWsAM7icI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vhMl8b2Xz9","display_url":"pic.twitter.com\/vhMl8b2Xz9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1316597723873841155\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":819,"h":309,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":257,"resize":"fit"},"large":{"w":819,"h":309,"resize":"fit"}}}]}}}