{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1316891441474363392,"1":1316890938652938240,"2":1316890355393024001,"3":1316887843717976064,"4":1316887746942799875,"5":1316887336463028225,"6":1316887053381079041,"7":1316886777064468487,"8":1316886133339529216,"9":1316885321863319553,"10":1316882808296570880,"11":1316881868709650432,"12":1316881788548096000,"13":1316881685447835649,"14":1316881609166082050,"15":1316881540002041856,"16":1316881372280225795,"17":1316881200250679296,"18":1316880973582241793,"19":1316880816484569088,"20":1316880558539104258,"21":1316880432789671936,"22":1316880302736920578,"23":1316853080852496384,"24":1316852609924444160,"25":1316851627400331271,"26":1316851360252530688,"27":1316850140712497153,"28":1316850101034287105,"29":1316850067886739458,"30":1316849203893727233,"31":1316847815524524039,"32":1316847694921584640,"33":1316847578806394881,"34":1316847443875631104,"35":1316846795209703427,"36":1316846223261917191,"37":1316845063725604865,"38":1316844972805677056,"39":1316842709131423752,"40":1316842409033113600,"41":1316842178115764225,"42":1316841416425959424,"43":1316840968025509895,"44":1316840771409137666,"45":1316840027666681859,"46":1316839432763432960,"47":1316838758994640898,"48":1316837515790344193,"49":1316835168129363983,"50":1316835006111789070,"51":1316833745694003202,"52":1316832986759913473,"53":1316832718416613376,"54":1316832486261956608,"55":1316830034183811073,"56":1316829960112398336,"57":1316828763003510791,"58":1316827459363450885,"59":1316824931678801921,"60":1316824595048136704,"61":1316822410964934660,"62":1316821539506065408,"63":1316820312995102720,"64":1316819914561327111,"65":1316819316982124546,"66":1316818672145567744,"67":1316818625685200896,"68":1316818189414793219,"69":1316817392400576514,"70":1316817024040030210,"71":1316817014015627274,"72":1316814870440943616,"73":1316813447015927814,"74":1316812793773948929,"75":1316812368819740672,"76":1316811288702586880,"77":1316809915982327809,"78":1316809834889609217,"79":1316809406663798784,"80":1316808706596712449,"81":1316808560320409602,"82":1316808390824407047,"83":1316807314683432960,"84":1316806065653243907,"85":1316804822742564870,"86":1316804595729956867,"87":1316803551285391360,"88":1316802740769652738,"89":1316802301521166338,"90":1316801351553253376,"91":1316801104307539970,"92":1316800995943477252,"93":1316799768505581571,"94":1316797264153673736,"95":1316795424578187267,"96":1316794733155569673,"97":1316794704495808512,"98":1316794239234248705,"99":1316792214257893376,"100":1316791788829630469,"101":1316791329905573890,"102":1316791051630325760,"103":1316791022752538626,"104":1316790621730996229,"105":1316790105915494401,"106":1316789729468309508,"107":1316789714750496768,"108":1316789469132054528,"109":1316789053187149827,"110":1316787915050176515,"111":1316787193332076545,"112":1316786988356378625,"113":1316786969708503044,"114":1316786119871258624,"115":1316786101177155589,"116":1316785847849582597,"117":1316785194268065794,"118":1316784669850034177,"119":1316784352022401024,"120":1316782163090649088,"121":1316780286097620998,"122":1316779716628697089,"123":1316779636488122368,"124":1316778394290393089,"125":1316778360484192257,"126":1316777118588637187,"127":1316775969659682816,"128":1316775860800806912,"129":1316775843461382144,"130":1316775134351560704,"131":1316775084653240320,"132":1316774618762563584,"133":1316772431554580481,"134":1316772108362448896,"135":1316771762613428225,"136":1316771096608362497,"137":1316771058519810050,"138":1316770367546052611,"139":1316769573979521026,"140":1316769237982216193,"141":1316768118254034951,"142":1316767538680717315,"143":1316767072521785344,"144":1316766992288940032,"145":1316764536653873154,"146":1316762492941500416,"147":1316762093622898689,"148":1316762016971927552,"149":1316760922203906049,"150":1316759527178543104,"151":1316759443468627975,"152":1316758052859785216,"153":1316757675305205760,"154":1316756993428852737,"155":1316756682496770048,"156":1316755543206264832,"157":1316754690290352128,"158":1316754471486095361,"159":1316752142942842883,"160":1316752140484870146,"161":1316751961484648448,"162":1316751851044380684,"163":1316751691379871746,"164":1316751466523226114,"165":1316750597325021185,"166":1316748928566652929,"167":1316748439900827649,"168":1316748108261449728,"169":1316747758087200768,"170":1316745644929769472,"171":1316744416825167873,"172":1316743128209006597,"173":1316740810096939008,"174":1316739982548242435,"175":1316739451251503104,"176":1316739275854155777,"177":1316738196978438145,"178":1316737582080897025,"179":1316737478494224384,"180":1316736333239345154,"181":1316736325781946368,"182":1316736232567836675,"183":1316736100107513856,"184":1316735993458888704,"185":1316735372341252096,"186":1316733492319977472,"187":1316732945424617472,"188":1316730114814640130,"189":1316730075807657985,"190":1316729826464727041,"191":1316728342217920513,"192":1316728208335794176,"193":1316728083022598146,"194":1316727944136601601,"195":1316727835365715970,"196":1316727729862127616,"197":1316726811615789058,"198":1316725737106354181,"199":1316724364423950343,"200":1316721779411488768,"201":1316718087157284865,"202":1316716714223177734,"203":1316716071324471297,"204":1316715241233883136,"205":1316713924662898688,"206":1316713777786748928,"207":1316712946777632769,"208":1316712928813359104,"209":1316710650366898179,"210":1316710559832825856,"211":1316710285642805248,"212":1316709100575772678,"213":1316708541655388160,"214":1316707895732568064,"215":1316703437149609985,"216":1316702775909244933,"217":1316702034272321537,"218":1316699110821556225,"219":1316698697967767555,"220":1316696593039409153,"221":1316686515523772416,"222":1316684010144305155,"223":1316681493847199745,"224":1316678968523870212,"225":1316676460921397248,"226":1316673932402085889,"227":1316671416654270465,"228":1316668906577297409,"229":1316666387792883712,"230":1316658831762616321,"231":1316651284871761922,"232":1316643733673332736,"233":1316636184739745792,"234":1316628633113497600,"235":1316621083232088064,"236":1316618566096039936,"237":1316616051501789187,"238":1316613531148615681,"239":1316611015128293381,"240":1316608501549019136,"241":1316607143513124865,"242":1316607132154896384,"243":1316607117684604928,"244":1316607107186253824,"245":1316605981737062400,"246":1316605399852822528,"247":1316603465112727552,"248":1316600952313516034,"249":1316598631231893505,"250":1316598431192940544,"251":1316595913931083783,"252":1316593391157870595,"253":1316591901223653376,"254":1316591182240272384,"255":1316589641114562561,"256":1316588809748910080,"257":1316588366197141509,"258":1316585852903075840,"259":1316585638930665472,"260":1316585283152998400,"261":1316583336131915781,"262":1316580819373297665,"263":1316580739916410880,"264":1316579878158979072,"265":1316579707593392129,"266":1316578519946797057,"267":1316578302371430403,"268":1316576190182940673,"269":1316575783855493120,"270":1316575616012087297,"271":1316575251598319617,"272":1316574519377698819,"273":1316572565616439297,"274":1316572116918185984,"275":1316570751584153600,"276":1316568235987402752,"277":1316567923406893056,"278":1316567720956133376,"279":1316565718515712001,"280":1316564214207610880,"281":1316563204592599042,"282":1316561940244836353,"283":1316561934125154304,"284":1316561280623312896,"285":1316560687301263360,"286":1316559558718959617,"287":1316558564761182210,"288":1316558167568986112,"289":1316557037501911040,"290":1316556631438757889,"291":1316555654195220480,"292":1316554394998013952,"293":1316553125914841088,"294":1316553085116977152,"295":1316551988386160640,"296":1316551505449816065,"297":1316550137053880321,"298":1316549153800048640,"299":1316548756477808640,"300":1316548436997689345,"301":1316547617556508673,"302":1316547305055674368,"303":1316545668673044481,"304":1316544318694285314,"305":1316540379680976904,"306":1316538714152144896,"307":1316538035987595265,"308":1316536835791822856,"309":1316536495772241926,"310":1316535519149465602,"311":1316533002986496001,"312":1316531746616356866,"313":1316531744552747009,"314":1316531735073447936,"315":1316531230658232320,"316":1316530487360454661,"317":1316529973528653824,"318":1316529349512908801},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":true,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":false,"94":false,"95":true,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":false,"101":true,"102":true,"103":true,"104":false,"105":true,"106":false,"107":false,"108":true,"109":true,"110":true,"111":false,"112":false,"113":false,"114":true,"115":true,"116":false,"117":true,"118":false,"119":true,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":true,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":true,"137":false,"138":true,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":true,"154":false,"155":false,"156":false,"157":true,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":true,"165":true,"166":false,"167":true,"168":true,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":true,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":true,"187":false,"188":true,"189":false,"190":true,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":true,"200":false,"201":false,"202":false,"203":true,"204":true,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":true,"214":false,"215":true,"216":true,"217":true,"218":false,"219":true,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":false,"246":true,"247":false,"248":false,"249":true,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":true,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":true,"269":false,"270":true,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":true,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":false,"303":true,"304":false,"305":true,"306":false,"307":false,"308":false,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":false,"316":false,"317":false,"318":false},"text":{"0":"En fotos: siguen las protestas en Nigeria en contra de la brutalidad policial.\nhttps:\/\/t.co\/kEErKQ1dPb","1":":round_pushpin:El primer citado por la @JEP_Colombia fue \"Carlos Antonio Lozada\", excomandante de la Red Urbana Antonio Nari\u00f1o, quien habr\u00eda dado la orden del magnicidio. Luego asistir\u00e1 Rodrigo Londo\u00f1o o \"Timochenko\", como \u00faltimo comandante de las extintas @PartidoFARC.https:\/\/t.co\/RhejaRoPDz","2":"El senador @RoyBarreras habl\u00f3 con El Espectador sobre las razones de su salida del partido, sobre el eventual peligro que corre su permanencia en el Senado y sobre sus aspiraciones presidenciales para 2022. https:\/\/t.co\/IlWofvFcT7","3":"En un programa de rendici\u00f3n de cuentas se destacaron los esfuerzos de la pol\u00edtica \u201cPaz con legalidad\u201d para reparar a las v\u00edctimas del conflicto armado. Hasta el momento, 20 colectivos han sido reparados y se han implementado 1.000 proyectos productivos. https:\/\/t.co\/IPkNdcH6Ma","4":"La Eurocopa se jugar\u00e1 en 2021, falta definir en d\u00f3nde se disputar\u00e1 https:\/\/t.co\/atRWHivRAP https:\/\/t.co\/0MjWJnGwhB","5":"El 4 y 17 de noviembre ser\u00e1n las versiones de exFarc en la JEP sobre caso de \u00c1lvaro G\u00f3mez.\nhttps:\/\/t.co\/2RT9RTCUjD","6":"La voz de Mafalda.\nhttps:\/\/t.co\/x8ukYtVFX9","7":"El arte como puerta de entrada para conocer las historias de l\u00edderes sociales.\nhttps:\/\/t.co\/H4LYqVxnmy","8":"Los contagios por coronavirus se extienden en Europa y alertan a la OMS.\nhttps:\/\/t.co\/c30huVIgoQ","9":"La superconductividad es un extra\u00f1o fen\u00f3meno por el cual la energ\u00eda el\u00e9ctrica puede moverse a trav\u00e9s de un material sin resistencia. El problema es que se necesitan temperaturas muy bajas para conseguirlo... Hasta ahora. https:\/\/t.co\/0hDtMwJyAb","10":"La propuesta en Congreso que proteger\u00eda las zonas aleda\u00f1as a p\u00e1ramos. https:\/\/t.co\/bod05QydkY https:\/\/t.co\/rL9ju11sF7","11":"Las galer\u00edas de arte intentan sobrevivir a trav\u00e9s del mundo digital.\nhttps:\/\/t.co\/GWK7eFew6l","12":"Disidencias de las Farc liberaron a soldado secuestrado en el Catatumbo.\nhttps:\/\/t.co\/j4VuXkfihP","13":"Canal VIP, 5 a\u00f1os: la aventura de la televisi\u00f3n digital.\nhttps:\/\/t.co\/tEvIU22mca","14":"Un conjunto de dos \u00f3leos surrealistas de Dal\u00ed fue vendido por 9 millones de euros.\nhttps:\/\/t.co\/mr4FFG3xo8","15":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese hoy, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/kTE4IbPeNJ","16":"Pol\u00e9mica por postes que dejaron en medio de dos canchas deportivas, en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/rDUsTU9XB1","17":"Otras 200.000 muertes que se le pueden atribuir a la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/6t0ESGhosw","18":"Eliminatorias 2022: tenemos que cre\u00e9rnosla https:\/\/t.co\/UaATMWCX7P https:\/\/t.co\/blr6dmWR3d","19":"Tolima venci\u00f3 a Alianza Petrolera y es \u00fanico l\u00edder de la Liga BetPlay https:\/\/t.co\/UzXrSiueJ1 https:\/\/t.co\/6l6LkUTtbn","20":"#VIDEO Monse\u00f1or \u00d3mar S\u00e1nchez se\u00f1al\u00f3 que acabar con los cultivos de coca en el Catatumbo es dif\u00edcil porque la cultura cocalera ya se instal\u00f3 en la identidad de los campesinos. :down_arrow_selector:@ComisionVerdadC \n\nhttps:\/\/t.co\/uLu7jjOTW7","21":"(En video) Jorge 40: primeras im\u00e1genes de su Traslado a la c\u00e1rcel Picale\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/P37VDe9MDR","22":"Tenga en cuenta: estos son los cierres temporales en el t\u00fanel de La L\u00ednea. https:\/\/t.co\/lnvx4qJvxf https:\/\/t.co\/DL0tm9YYEu","23":"Cierres temporales en el t\u00fanel de La L\u00ednea. https:\/\/t.co\/88b1gFW9oP https:\/\/t.co\/399NxkFM1u","24":"La Fiscal\u00eda retir\u00f3 el pacto con el antiguo administrador de la finca y ofrecer\u00e1 un principio de oportunidad lo que podr\u00eda generar un giro en la investigaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/50of1FSg4b","25":"Pas\u00f3 el primer debate en Congreso la propuesta del Centro Democr\u00e1tico que quiere prohibir la miner\u00eda en p\u00e1ramos. Se le suman congresistas de Partido Verde y el Polo Democr\u00e1tico que quieren que se proh\u00edba tambi\u00e9n en zonas colindantes.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/JSDUgZvgaf","26":"Rastacuando, el personaje creado por @LokilloFlorez, habl\u00f3 en #DePuertasParaAdentro del concierto, presencial y virtual, que realizar\u00e1 el s\u00e1bado 17 de octubre en el antiguo Hip\u00f3dromo de los Andes, muy cerca de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/aD4Ym9ldjW https:\/\/t.co\/3EUFQO5ISz","27":"Roberto Burgos Cantor: tejedor de ilusi\u00f3n y resistencia. https:\/\/t.co\/Ho9iQxSLvE https:\/\/t.co\/C4CY09nl87","28":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Una de las medidas adoptadas en Chile para disminuir la congesti\u00f3n de c\u00e1rceles fue la promulgaci\u00f3n de una ley de indulto. Cerca de 1.500 personas privadas de libertad se beneficiaron, pero un grupo de reclusos la rechaz\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/m2Z5FeiBPW","29":"En la conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaInternacionalDeLaMujerRural, siga esta conversaci\u00f3n de la embajadora de la Uni\u00f3n Europea en Colombia, Patricia Llombart, con la youtuber Nubia e hijos, y otras #MujeresQueSeAbrenCampo. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1r1BhlEAlk","30":"La propuesta en Congreso que proteger\u00eda las zonas aleda\u00f1as a p\u00e1ramos. https:\/\/t.co\/coVbkix33c https:\/\/t.co\/nBccqGiVrk","31":"\u201cLos divorcios no son agradables pero son inevitables\u201d: Roy Barreras a su salida de la U. https:\/\/t.co\/0fXI7Phxu2 https:\/\/t.co\/Ey864ndUn3","32":"#QUIZ | \u00bfCu\u00e1l es el t\u00e9cnico m\u00e1s ganador en la historia del f\u00fatbol profesional colombiano? :backhand_index_pointing_right:Esta y otras preguntas que pondr\u00e1n a prueba sus conocimientos sobre el deporte colombiano y sus protagonistas. Aqu\u00ed vamos. https:\/\/t.co\/P82hnkiXLz","33":". @RoyBarreras manifest\u00f3 que a partir de este jueves da por terminada su militancia en el Partido Social de Unidad Nacional, hoy declarado de gobierno. Insisti\u00f3 en desencuentros con el Centro Democr\u00e1tico y reivindic\u00f3 que su curul sigue siendo suya. https:\/\/t.co\/bSrbJjdVEz","34":"Paso a paso: \u00bfc\u00f3mo ser\u00eda la revocatoria del mandato presidencial? https:\/\/t.co\/Q1n4F2k1oR https:\/\/t.co\/kbgnbt8jmK","35":"Paso a paso: \u00bfc\u00f3mo ser\u00eda la revocatoria del mandato presidencial?https:\/\/t.co\/Q1n4F2k1oR https:\/\/t.co\/UcntNrFt2x","36":"Una tamand\u00faa con graves heridas fue encontrada deambulando cerca al casco urbano del municipio de Anz\u00e1, Antioquia.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/VlCzduEfEq","37":"\u00bfEst\u00e1 en juego la independencia judicial en Espa\u00f1a? Un proyecto de ley presentado por el partido gobernante PSOE y Unidas Podemos para reformar el Consejo general del Poder Judicial recibe una lluvia de cr\u00edticas.  https:\/\/t.co\/ySsEHpXtTw","38":"En un programa de rendici\u00f3n de cuentas promovido por la Consejer\u00eda para la Estabilizaci\u00f3n y la Normalizaci\u00f3n, se destacaron los esfuerzos de la pol\u00edtica \u201cPaz con legalidad\u201d para reparar a las v\u00edctimas del conflicto armado. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/K1dXUcdU2l","39":"Para revivir el listado de ganadores y los mejores momentos de la ceremonia de los #BBMAs, lo invitamos a ingresar aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1 https:\/\/t.co\/aqUnHC0OtW","40":"\u201cEn Argentina, la tercera categor\u00eda con ascenso funciona muy bien\u201d: AFA https:\/\/t.co\/SMveYilgN7 https:\/\/t.co\/pSmsdtPv2F","41":":party_popper:\u00a1FELICITACIONES AL FEN\u00d3MENO MUNDIAL DE @BTS_twt! :backhand_index_pointing_right:El grupo de K-pop se llev\u00f3 el trofeo a Mejor artista social. #BTSxBBMAs  \nAqu\u00ed los detalles de los #BBMAs : https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1\n\nFoto: @BBMAs https:\/\/t.co\/Xj4zKF6YyR","42":":clapping_hands:Porque ustedes votaron, Harry Styles (@harry_styles) fue el ganador del Billboard Chart en #BBMAs. Revive los mejores momentos de los #BBMAS2020 \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","43":"\u00a1@thegreatkhalid se llev\u00f3 el BBMAs a Mejor artista R&amp;B!\nConoce aqu\u00ed los detalles de los #BBMAs :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/3h3cGcFvPr\n\nFoto: @thegreatkhalid https:\/\/t.co\/MpCUHodgep","44":"(P\u00f3dcast) La C\u00e1mara aprob\u00f3 en primer debate un proyecto para que el tiempo de vacaciones de congresistas sea m\u00e1s corto y que el segundo per\u00edodo legislativo empiece en enero, y no es marzo. Esto opinan algunos congresistas. #SuficienteIlustraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/3FxrObjTv3 https:\/\/t.co\/MzNel3DD4W","45":"Roy Barreras parte cobijas con la U y propone revocar mandato del presidente. https:\/\/t.co\/NEHtbndgN1 https:\/\/t.co\/IoANEWc837","46":"Juzgado orden\u00f3 dar tr\u00e1mite al matrimonio de una pareja de mujeres a quienes se les hab\u00eda negado ese derecho. https:\/\/t.co\/lX9ISaO4jb https:\/\/t.co\/QO8tPgAiBu","47":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/elCuJKMbMn","48":"\u00bfPor qu\u00e9 la Universidad Nacional no recibir\u00eda a la minga ind\u00edgena?https:\/\/t.co\/HrEC5nyp4w https:\/\/t.co\/HNV9Qj8V9b","49":"#C\u00edrculoRecomienda :backhand_index_pointing_right: La limpieza, hidrataci\u00f3n, nutrici\u00f3n y una exfoliaci\u00f3n semanal, para dar paso a una renovaci\u00f3n celular de la dermis es clave en el cuidado de la piel. La Dra. Alexandra Rada explica c\u00f3mo cuidar este \u00f3rgano de forma correcta. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/FoG10om7sv","50":"Un juzgado de Bogot\u00e1 determin\u00f3 que el periodista Miller Rubio utiliz\u00f3 su puesto para favorecer al esmeraldero Pedro Nel Rinc\u00f3n, extraditado este a\u00f1o a Estados Unidos por narcotr\u00e1fico. https:\/\/t.co\/7sFMe9wkT1","51":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles En Chile concedieron el indulto a un grupo de presos, sin embargo, m\u00e1s de 100 personas inicialmente beneficiadas se negaron a aceptarlo, optando por mantenerse dentro de las unidades penales en vez de volver \u201ca sus hogares\u201d. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/c3DXPJ3kbS https:\/\/t.co\/x34MwAMLPh","52":"\u00bfQu\u00e9 ciclistas colombianos estar\u00e1n en la Vuelta a Espa\u00f1a 2020? :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/krNX8jFZ2M \n\n#Hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/81lDASsMHl","53":"Yemen y Arabia Saudita liberar\u00e1n 681 rebeldes. Los hut\u00edes, por su parte, entregar\u00e1n 400 rehenes. El intercambio ofrece una luz de esperanza para resolver el conflicto que se vive en Yemen desde 2015.\nhttps:\/\/t.co\/lSL4Dvrm4M https:\/\/t.co\/wRdQoIhPvk","54":"Supertransporte abre investigaci\u00f3n contra terminales de transporte de Quibd\u00f3 y Socorro. https:\/\/t.co\/rESWGbOx5K https:\/\/t.co\/gIDkdIaa2M","55":"La organizaci\u00f3n de la carrera entreg\u00f3 este jueves el listado oficial de la prueba que iniciar\u00e1 el 20 de octubre. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/TPmJOIBI32","56":"#Video Gracias a un acuerdo humanitario firmado en Suiza, 1.081 combatientes de Yemen y los hut\u00edes presos o retenidos comienzan a recuperar la libertad desde este 15 de octubre. Yemen y Arabia Saudita liberar\u00e1n 681 rebeldes. https:\/\/t.co\/Ok5Py9thBv","57":"\u00a1Sobre la hora! Santa Fe derrot\u00f3 a Equidad en El Camp\u00edn :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/rqOC0KXToo https:\/\/t.co\/CpxKyJLc1q","58":"Mientras su madre pide al ICBF que le devuelvan a sus hijas, argumentando que la Polic\u00eda de Infancia y Adolescencia se las llev\u00f3 sin un sustento claro, los denunciantes, que viv\u00edan con las menores, hablan de abandono. https:\/\/t.co\/f8VowT0sky","59":"#Video: \u00bfPor qu\u00e9 el VAR sancion\u00f3 penalti para Chile en el partido con Colombia? https:\/\/t.co\/KDlCV57DuV https:\/\/t.co\/qIaLYk9DJk","60":"Este mi\u00e9rcoles se dieron a conocer los ganadores de uno de los premios m\u00e1s importantes de fotograf\u00eda de naturaleza, el Wildlife Photography Award. Uno de los galardonados fue el barranquillero Gabriel Eisenband por una imagen del nevado del Cocuy.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/TcrccWGMBV","61":"La Defensor\u00eda del Pueblo se ofreci\u00f3 como mediador entre Duque y la minga ind\u00edgena en b\u00fasqueda de \u201cun di\u00e1logo franco y sereno\u201d. Propuso al CRIC asistencia con \u201cuna comisi\u00f3n de alto nivel\u201d. https:\/\/t.co\/FjSGbHfxU5","62":"Roy Barreras parte cobijas con la U y propone revocar mandato del presidente. https:\/\/t.co\/i0NT8SJMPN https:\/\/t.co\/BP8g2PvDRw","63":"Pensando en que esta entidad hasta ahora solo ha recibido tres informes sobre el impacto de la guerra en esta poblaci\u00f3n, la organizaci\u00f3n Colombia Diversa document\u00f3 28 casos de violencia por prejuicio en tres departamentos. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/zIeT3xeewA","64":"#TipLegal Aprenda aqu\u00ed a liquidar el monto de su pensi\u00f3n por vejez de Colpensiones. https:\/\/t.co\/5xqGMIZzLZ https:\/\/t.co\/fHTL3gJMTX","65":"El caso de los reclusos en Chile que prefirieron quedarse en prisi\u00f3n en vez de volver \u201ca sus hogares\u201d.  https:\/\/t.co\/RZxx83tSD7 #COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/BzP1qbcqRL","66":"Gozar libremente de tu sexualidad:hugging_face: es un derecho humano al que puedes acceder sin importar tu nacionalidad o estatus migratorio:winking_face: #PorqueQuieroEstarBien\n\nSigue a @PqquieroEstarBn una iniciativa de la @F_Santo_Domingo #UnidosNosCuidamos\nhttps:\/\/t.co\/TEDS1l7H6b https:\/\/t.co\/6jfSRXOsYo","67":"#LaDisidencia En su posesi\u00f3n como presidente, Iv\u00e1n Duque dijo que no iba a despojar a nadie de los derechos que ha conseguido en Colombia. Cumpla presidente, implemente la Pol\u00edtica P\u00fablica LGBTI y ponga a trabajar a su Ministerio del Interior. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/ma8GGZ4tvD","68":"\u201cSi incluye a las personas LGBT, la Comisi\u00f3n de la Verdad cambiar\u00e1 la historia\u201d. https:\/\/t.co\/HpyI8YqQL9 https:\/\/t.co\/KQHQj19ksu","69":"Este jueves, la organizaci\u00f3n de la Vuelta a Espa\u00f1a, la \u00faltima de las tres grandes del ciclismo de la temporada, dio a conocer el listado oficial de los corredores que estar\u00e1n en la edici\u00f3n 75 de la carrera. https:\/\/t.co\/0tnQpQbBYJ #LaVuelta","70":"#MujeresQueSeAbrenCampo Para conmemorar el #D\u00edaDeLaMujerRural y dar visibilidad a las mujeres que desde los sectores rurales colombianos se abren campo y se lo abren a muchas m\u00e1s, lo invitamos a leer la siguiente historia: \nhttps:\/\/t.co\/gnAldkGNsR","71":"\u00bfQuiere saber qu\u00e9 le cont\u00f3 la youtuber campesina @nubiaehijos a @llombartpatUE en su entrevista por el #D\u00edaDeLaMujerRural? Con\u00e9ctese hoy, desde las 4 p.m., por las redes sociales de @UEenColombia y desc\u00fabralo.  #MujeresQueSeAbrenCampo:hugging_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/MZ3NMqr9U5","72":"El modelo del contrato de cero horas se presenta con efectos positivos para el trabajador, como otorgarle un mayor control sobre su tiempo, y para el empleador presenta beneficios. Sin embargo tambi\u00e9n trae desventajas y peligros. Le contamos de qu\u00e9 trata https:\/\/t.co\/UbeS2l0MzD","73":"As\u00ed fue la ca\u00edda en industria, comercio y servicios en agosto de 2020. https:\/\/t.co\/XsxcVLXLW0 https:\/\/t.co\/pEmZFpWnvC","74":"Jorge Guti\u00e9rrez ampl\u00eda su alianza de animaci\u00f3n creativa con Netflix. https:\/\/t.co\/NQ84ITlSyk https:\/\/t.co\/ynb895e1N5","75":"El presidente de @LATAMAirlines para Colombia entreg\u00f3 un balance positivo de la operaci\u00f3n: hasta el momento han transportado cerca de 58.000 pasajeros en 560 vuelos dom\u00e9sticos a las principales ciudades del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/jlqGIa9A0G","76":"Favelas de R\u00edo de Janeiro se impone la nueva (vieja) normalidad. https:\/\/t.co\/XQiOyV49af https:\/\/t.co\/c78lDR5xkK","77":"Gobierno niega acuerdo y dice que Bogot\u00e1 debe asumir log\u00edstica de minga. https:\/\/t.co\/gfBA3Zldwz https:\/\/t.co\/hi7TwIgYFL","78":"Aunque la plenaria del Senado aprob\u00f3 el proyecto que reglamenta las sesiones virtuales, se hundi\u00f3 la iniciativa que pretend\u00eda que los gastos de representaci\u00f3n, empleados para vi\u00e1ticos, solo se pagaran en caso de sesiones presenciales. https:\/\/t.co\/0nx2P05FMN","79":"Colombia confirm\u00f3 el horario para el partido con Uruguay por las Eliminatorias :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/a6jGnJwMwx https:\/\/t.co\/veA69Y7PKW","80":"En este nuevo episodio del p\u00f3dcast #AprenderDeLosL\u00edderes el expresidente @AndresPastrana_ destaca que su carrera no se aprovech\u00f3 de sus or\u00edgenes como heredero del poder presidencial para labrar su carrera pol\u00edtica.  https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi https:\/\/t.co\/k6caKmZbY0","81":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/SZDpPZCDX3","82":"Los testimonios que hundieron al periodista Miller Rubio, condenado por nexos con Pedro \u201cOrejas\u201d. https:\/\/t.co\/qKQbCsXvOR https:\/\/t.co\/FzDRiugAzV","83":"Pese al apoyo y a que todas las miradas del mundo del acceso a medicamentos est\u00e1n puestas en esa reuni\u00f3n, es poco probable que pa\u00edses que cuentan con una gran industria farmac\u00e9utica, como Estados Unidos, Suiza o Francia, la respalden. https:\/\/t.co\/2hGy6Et49G","84":"Rastacuando, el personaje creado por @LokilloFlorez, habl\u00f3 en #DePuertasParaAdentro del concierto, presencial y virtual, que realizar\u00e1 el s\u00e1bado 17 de octubre en el antiguo Hip\u00f3dromo de los Andes, muy cerca de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/ZQn6pP40W0 https:\/\/t.co\/cdiH4gVNWK","85":"As\u00ed es el piloto de regreso a clases en el que participar\u00e1n 19 colegios de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/znPdWtINon https:\/\/t.co\/G3fmGuJsFr","86":"@SantaFe @Equidadfutbol La felicidad de un equipo que es col\u00edder de la #LigaBetPlayDimayor\nhttps:\/\/t.co\/9bEPT63oP5 https:\/\/t.co\/D2IDXOwDUy","87":"#LasIgualadas En colegios y universidades no se habla de raza, de g\u00e9nero y mucho menos de raza y g\u00e9nero. El problema est\u00e1 ah\u00ed y es necesario reconocerlo para empezar a cambiar.\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/wKdC5JjgTl\nPatrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/iG7mhyEPNL","88":"\u00a1Sobre la hora! @SantaFe derrot\u00f3 a @Equidadfutbol en El Camp\u00edn\nhttps:\/\/t.co\/9bEPT63oP5 https:\/\/t.co\/HtDO5GPHMF","89":"Una revisi\u00f3n de los correos de Manuel Marulanda, hecha inicialmente en el programa @zonafranca contradice la versi\u00f3n que ha construido la justicia colombiana en 23 a\u00f1os, y apunta a que en realidad los responsables de este crimen fueron las Farc. https:\/\/t.co\/UGbzQIq8Tj","90":"#TipLegal En la compraventa de bienes inmuebles, seg\u00fan el art\u00edculo 1947 del C\u00f3digo Civil colombiano, la lesi\u00f3n enorme se presenta cuando \u201cel precio que recibe el vendedor es inferior a la mitad del justo precio de la cosa que vende\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/uaHLl871OS","91":"A pocos d\u00edas de cumplirse una d\u00e9cada de la muerte de Luis Andr\u00e9s Colmenares, sali\u00f3 a la luz una prueba, que supuestamente no habr\u00eda entrado en el juicio contra Laura Moreno y Jessy Quintero. https:\/\/t.co\/lBMbfn7nYL","92":"#LaPulla Coca\u00edna, \u00bfPor qu\u00e9 es est\u00fapido prohibirla? Dejemos la morronguer\u00eda y la censura. https:\/\/t.co\/v16OhPBP21 https:\/\/t.co\/IW3Y678lSL","93":"El trabajo por horas es uno de los puntos m\u00e1s pol\u00e9micos y brumosos del momento en el panorama econ\u00f3mico colombiano. Un tema del cual se viene hablando con cierta regularidad desde el a\u00f1o pasado y sobre el cual, sin embargo, parece no haber mayor claridad. https:\/\/t.co\/FVrmOc3M48","94":"El Espectador conoci\u00f3 documentos de an\u00e1lisis de la Fiscal\u00eda que dan cuenta cu\u00e1les fueron los escenarios que la Fiscal\u00eda explor\u00f3 para determinar qui\u00e9nes estuvieron detr\u00e1s del asesinato del l\u00edder conservador \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado. https:\/\/t.co\/yu2z2pvKIo","95":"Juan Felipe Camacho junto a Karen Loewy y Mercedes Rizo crearon un proyecto que ya ha entregado 98.000 raciones de comida a los habitantes de Cartagena y que ha permitido mantener empleos de varios restaurantes y, adem\u00e1s, proteger el medio ambiente. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/1kuWwOxENc https:\/\/t.co\/hbui8Bg29r","96":"La @DefensoriaCol, que se ofreci\u00f3 como mediadora de \u201cun di\u00e1logo franco y sereno\u201d, reiter\u00f3 \u201cla propuesta de propiciar espacios para el encuentro entre el presidente y los representantes de #LaMinga Social\u201d. https:\/\/t.co\/bZH3RtqMWg","97":"Supertransporte abre investigaci\u00f3n contra terminales de transporte de Quibd\u00f3 y Socorro. https:\/\/t.co\/7lh3nm3yry","98":"#VIDEO Alba Luz Trigos, de la Red de Mujeres Rurales del Catatumbo, dijo que en esta subregi\u00f3n de Norte de Santander las mujeres no tienen tierra lo que les impide ejecutar proyectos productivos. :down_arrow_selector:@ComisionVerdadC \n\nhttps:\/\/t.co\/GjnelUB0UJ","99":"Los miembros de la Organizaci\u00f3n Mundial del Comercio discutir\u00e1n una controversial iniciativa que busca que todos los pa\u00edses puedan producir tratamientos para el COVID-19.  Colombia a\u00fan no tiene una postura clara. https:\/\/t.co\/gCrPsSHO9l","100":"Los rostros de Nietzsche. https:\/\/t.co\/bkwz3AZXy4","101":"De acuerdo con Iv\u00e1n Amezcua, gerente comercial de Gtd Colombia, estos son los mitos m\u00e1s representativos que vale la pena desvirtuar para tener un proceso de transformaci\u00f3n digital exitoso: https:\/\/t.co\/SvE56CDNvE https:\/\/t.co\/qlvolGKGM4","102":"#ErasmusDays2020: la celebraci\u00f3n que ocurre cada a\u00f1o, en la cual becarios Erasmus de todo el mundo organizan eventos de conmemoraci\u00f3n y celebraci\u00f3n de sus experiencias de vida en Europa. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WGcnaOE7mo https:\/\/t.co\/Vvxuz0ghLB","103":"Biodiversidad para la educaci\u00f3n sexual: la experiencia de la sal en la Amazonia. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/9eICcX8Wv8","104":"\u201cEl juicio de los 7 de Chicago\u201d y la defensa a la protesta ciudadana. https:\/\/t.co\/LQhGTMc2l4","105":". @ClaudiaLopez pide a @IvanDuque $1,8 billones para evitar el crecimiento de la pobreza: La mandataria le present\u00f3 un plan con el que asegura se mitigar\u00e1 el riesgo de que la pobreza crezca en @Bogota. Estos son los beneficios que recibir\u00edan los bogotanos.\nhttps:\/\/t.co\/gru9cnha3f","106":"(P\u00f3dcast) :speaker_high_volume: Los congresistas @SandraOrtizN, @angelamrobledo, @clorduy, @Rep_Cristancho y @ErasmoZB opinan sobre el proyecto de @GabrielSantosCD de recortar el per\u00edodo de vacaciones del Congreso. Esc\u00fachelos en #SuficienteIlustraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/3FxrObjTv3 https:\/\/t.co\/W65D08JN1z","107":"Ahora que Europa enfrenta una segunda ola de contagios, el continente revisa qu\u00e9 fue lo que los alemanes hicieron bien. https:\/\/t.co\/stOuCSpq9y","108":"Yemen y Arabia Saudita liberar\u00e1n 681 rebeldes. Los hut\u00edes, por su parte, entregar\u00e1n 400 rehenes. El intercambio ofrece una luz de esperanza para resolver el conflicto que se vive en Yemen desde 2015.\nhttps:\/\/t.co\/nfqe3J62CE https:\/\/t.co\/3EwNvWeD08","109":"#Video La @CONMEBOL dio a conocer el di\u00e1logo entre los jueces que termin\u00f3 con el cobro de Arturo Vidal.\nhttps:\/\/t.co\/FbZF9qhW5L","110":"Futuro incierto para dos ni\u00f1as venezolanas: ICBF debe resolver denuncia por presunto abandono. \nMientras su madre pide que le devuelvan a sus hijas, argumentando que la Polic\u00eda se las llev\u00f3 sin sustento claro, los denunciantes reiteran el abandono.\nhttps:\/\/t.co\/NLajZ4Qbn3","111":"En el video se ve como unas personas meten a un perro vivo en una bolsa y proceden a sellarla con cinta. A un lado se encuentran bolsas similares que se presume que conten\u00edan otros perros. Esta fue la respuesta del SENA: https:\/\/t.co\/VsV3RwjDl6","112":"Futuro incierto para dos ni\u00f1as venezolanas: ICBF debe resolver denuncia por presunto abandono. https:\/\/t.co\/nG7Fzb2QZ8","113":"Un alivio para las empresas del sector: agencias de viajes ser\u00e1n incluidas dentro del PAEF. https:\/\/t.co\/ttTHA7BnC4","114":"El Programa Mundial de Alimentos de Naciones Unidas (PMA) recibi\u00f3 el premio Nobel de paz 2020 por su contribuci\u00f3n para una eficaz distribuci\u00f3n de alimentos en el mundo.\nhttps:\/\/t.co\/lYXRT8iDzO https:\/\/t.co\/cMz3ChyGlm","115":"Hoy estamos #DePuertasParaAdentro con Rastacuando :musical_score: El personaje creado por Lokillo habla del concierto, presencial y virtual, que realizar\u00e1 el s\u00e1bado 17 de octubre en el antiguo Hip\u00f3dromo de los Andes, muy cerca de Bogot\u00e1. \n\nhttps:\/\/t.co\/zDf2dAJwVr https:\/\/t.co\/WI6hu4s4n3","116":"Caso Colmenares: familia insiste en golpe con una botella, tesis que la justicia ya neg\u00f3. https:\/\/t.co\/7otwuS7Pyp https:\/\/t.co\/ySFk2cJKC4","117":"#ContenidoPremium Alfredo Binda, el ciclista al que el Giro le pag\u00f3 para que no corriera https:\/\/t.co\/PZ8zOe5aJO https:\/\/t.co\/ddx5vsF3bR","118":"El descubrimiento de ese cementerio de fetos abortados y enterrados sin la autorizaci\u00f3n de la madre, cuyo nombre aparece en las tumbas, provoc\u00f3 una oleada de indignaci\u00f3n y denuncias. https:\/\/t.co\/jbb7keMtjZ","119":"#MujeresQueSeAbrenCampo Para celebrar el #D\u00edaDeLaMujerRural, lo invitamos a conocer \u201cContadoras de historias\u201d, una compilaci\u00f3n de 76 relatos, cartas, dibujos y cuentos elaborados por mujeres excombatientes, v\u00edctimas, l\u00edderes y campesinas.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/iywaJSs0xE","120":"Una investigaci\u00f3n analiza el panorama laboral de siete pa\u00edses que han implementado este modelo de contrataci\u00f3n, a la vez que estudia los impactos que podr\u00edan derivarse de la entrada en funcionamiento del llamado piso de protecci\u00f3n social en el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/jTTsVhbWjA","121":"Por la pandemia, Universidad Nacional no recibir\u00eda a la minga ind\u00edgena. https:\/\/t.co\/fRD1zyEOHJ","122":"La Guajira atraviesa otra ola migratoria, esta vez durante la pandemia. https:\/\/t.co\/KN0FpF78r3","123":". @AngelicaLozanoC lament\u00f3 que el Senado rechace eliminar los gastos de representaci\u00f3n al no sesionar presencialmente y asegur\u00f3 que persistir\u00e1n en su intento de \u201cbajar el salario de los congresistas\u201d. https:\/\/t.co\/x86rhB1xPX","124":"\u201cHay muchas cosas por mejorar\u201d, admite H\u00e1rold Rivera, sin desconocer que est\u00e1 satisfecho por la manera como el plantel ha ido recuperando el ritmo de competencia tras el largo receso por la pandemia del COVID-19. https:\/\/t.co\/fmuQJpM26s","125":"Asiste a este encuentro de @citrix y descubre c\u00f3mo proteger aplicaciones y datos en un mundo de trabajo flexible. M\u00e1s informaci\u00f3n e inscripci\u00f3n :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/8utC3ePSIv\n\n*Contenido patrocinado por @citrix https:\/\/t.co\/D5gjoDPfWC","126":"\u201cSer\u00eda una postura muy peligrosa, si eso es lo que est\u00e1 pasando\u201d, dice Bernard Aronson, exdelegado del gobierno de Estados Unidos en los di\u00e1logos con las extintas Farc. https:\/\/t.co\/1yzK4gMSzU","127":"Presidente de Kirguist\u00e1n renuncia tras diez d\u00edas de protestas. https:\/\/t.co\/z2UZRkCg38","128":"En Ginebra, Suiza, se est\u00e1 llevando a cabo una reuni\u00f3n que podr\u00eda cambiar las reglas del juego para acceder a una vacuna o tratamiento para el COVID-19. Aqu\u00ed le contamos de qu\u00e9 \n trata. https:\/\/t.co\/4A4mS8KDAo","129":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/TURKapHKfS","130":"Ritmo de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica en mercados emergentes ser\u00e1 lento. https:\/\/t.co\/wjxKpowtcs","131":"#MujeresQueSeAbrenCampo Hoy, en el marco del #D\u00edaDeLaMujerRural, lo invitamos a conocer el \u201cMercado de mujeres: construyendo paz\u201d, el emprendimiento que lidera un grupo de m\u00e1s de 30 exguerrilleras que se encuentran en proceso de reincorporaci\u00f3n. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/bvHrk2MLsA","132":"Miembros del Ejecutivo y del Centro Democr\u00e1tico han sido se\u00f1alados de tener injerencia en la justa electoral entre Trump y Biden. Estos lo niegan. https:\/\/t.co\/m5NNiBfB0X","133":"Queiroz y el cuerpo t\u00e9cnico tomaron la determinaci\u00f3n de modificar la hora del partido Colombia vs Uruguay  #COl vs #URU https:\/\/t.co\/1QIxLURKAQ","134":"El reciente giro que tuvo el expediente sobre la investigaci\u00f3n del magnicidio del pol\u00edtico conservador y candidato presidencial \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado ha tenido al pa\u00eds pol\u00edtico y judicial at\u00f3nito. https:\/\/t.co\/fkzkZL4rRR","135":"Carlos Enrique Cavelier: \u201cLa educaci\u00f3n es el camino para el desarrollo, la equidad y la transformaci\u00f3n social\u201d. https:\/\/t.co\/c8JGPjznAz","136":"Luego de la etapa 12, as\u00ed va la clasificaci\u00f3n general del #GiroDeItalia2020 \nhttps:\/\/t.co\/wT88D5YZjR https:\/\/t.co\/aUFtQkW3Eh","137":"#DePuertasParaAdentro :backhand_index_pointing_right:@RastacuandoCol cuenta c\u00f3mo comenz\u00f3 en la m\u00fasica y revela los or\u00edgenes de \u00e9xitos como \u201cEl seis\u201d, \u201cEste tema amaste\u201d y \u201cCelo un d\u00eda\u201d.  :man_raising_hand_selector:\u00a1Te esperamos al mediod\u00eda en el Facebook y Youtube Live de El Espectador! https:\/\/t.co\/Wg8fMEMSdg","138":"El ciclista del Ineos Grenadiers se lanz\u00f3 en solitario en los \u00faltimos kil\u00f3metros y cruz\u00f3 la meta en Cesenatico luego de inco horas, 31 minutos y 24 segundos. :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/DC34F1LxRx","139":"Se espera que ingresen por el municipio de Soacha y se instalen, en un primero momento, en la Universidad Nacional. Aseguran estar preparados en temas de bioseguridad, alimentos y salud. As\u00ed ser\u00e1 su recorrido. https:\/\/t.co\/hYcHCmAWAp","140":"Estudiantes de colegios privados obtienen mejores resultados en pruebas Saber11 https:\/\/t.co\/GCSWvfodNo","141":"\u201cConcierto para piano y orquesta Op. 61a' de Beethoven\u201d, desde este jueves en Teatro Digital. https:\/\/t.co\/9B93V11Fqe","142":"La Gran Barrera de Coral ha perdido m\u00e1s de la mitad de su ecosistema en 25 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/mhyj7Kh9CR https:\/\/t.co\/zTduvV3Il2","143":"En el marco de la Asamblea General de la ONU, 77 jefes de Estado, incluido el presidente Duque, se pusieron 10 metas para revertir la alarmante p\u00e9rdida de biodiversidad en el mundo y sus efectos.  https:\/\/t.co\/RQpJRQcT4w","144":"Fondo Adaptaci\u00f3n: m\u00e1s de $180 mil millones se han invertido en infraestructura educativa en 2020. https:\/\/t.co\/om4uwLRACT","145":"El Ej\u00e9rcito y la Polic\u00eda desplegaron un operativo para cerrar todas las trochas de la zona fronteriza que comunica a Colombia con Venezuela en la ciudad de C\u00facuta. \u00bfPor qu\u00e9? Les contamos. https:\/\/t.co\/jk4NYtnWCf","146":"Las cr\u00edticas que le llueven al Distrito por su plataforma BogData. https:\/\/t.co\/GfrIH0gdd8","147":"Elton John consigui\u00f3 acuerdo legal con su exesposa. https:\/\/t.co\/vt67B3TLNi","148":"Un l\u00edder comunitario alert\u00f3 del hecho, a la vez que asegur\u00f3 que no es la primera vez que sucede este tipo de cosas y pide a las autoridades prestarle atenci\u00f3n a esta problem\u00e1tica. https:\/\/t.co\/oH84XrZUJJ","149":"Kamala Harris suspende viajes de campa\u00f1a por casos de COVID-19 en su entorno. https:\/\/t.co\/pa7DKboM0O","150":"Los puestos estar\u00e1n disponibles en Bogot\u00e1 y en otras ciudades del pa\u00eds en formatos de teletrabajo o presencial. https:\/\/t.co\/poNKmBeGoq","151":"@DeportesEE #ENVIVO \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 el ciclismo ecuatoriano? Nuestro periodistas hacen un an\u00e1lisis tras la etapa 12 del #GiroDeItalia2020 https:\/\/t.co\/kYpVaNQC0J\n\n#GiroXElEspectador","152":"@DeportesEE #ENVIVO Es la segunda victoria para un ciclista ecuatoriano en esta Corsa Rosa luego de la obtenida por Jonathan Caicedo en el tercer d\u00eda de carrera. #GiroDeItalia2020 \n\nSigue el an\u00e1lisis del #Giro2020 https:\/\/t.co\/kYpVaNQC0J\n\n#GiroXElEspectador","153":"#ENVIVO \u00c9pica victoria del ecuatoriano Jhonatan Narv\u00e1ez en el #GiroDeItalia2020 As\u00ed fue la etapa 12 del #Giro \n\nSiga el an\u00e1lisis con nuestros periodistas: https:\/\/t.co\/6JDh6E7zxN #GiroXElEspectador https:\/\/t.co\/UsIVokDB9W","154":"La masacre de 11 funcionarios es uno de los golpes m\u00e1s duros a investigadores judiciales en el marco del conflicto. Fue declarado crimen de lesa humanidad y hay varios paramilitares condenados, entre ellos \u201cMart\u00edn Llanos\u201d, excomandante de los Buitrague\u00f1os. https:\/\/t.co\/KH6pTHoS3p","155":"@ClaroColombia El ecuatoriano Jhonatan Narv\u00e1ez, del Ineso Grenadiers, se qued\u00f3 con la victoria de la etapa 12 luego de hacer una peque\u00f1a contrarreloj individual en los \u00faltimos kil\u00f3metros en el #GiroDeItalia2020 https:\/\/t.co\/Xe1NFjpkEX","156":"#GiroDeItalia2020 El ecuatoriano Jhonatan Narv\u00e1ez gan\u00f3 la etapa 12 del #Giro2020 \nhttps:\/\/t.co\/Xe1NFjpkEX\n\n*Patrocinado por @ClaroColombia https:\/\/t.co\/3OUqULqrD0","157":"#GiroDeItalia2020 :woman_biking_selector: \u00e9pica victoria del ecuatoriano Jhonatan Narv\u00e1ez. No hubo grandes novedades en una jornada fr\u00eda y lluviosa. El viernes, oportunidad para los embaladores.\n\nhttps:\/\/t.co\/iiQRmQh5ZV https:\/\/t.co\/hjs0aWiT6k","158":"Los delincuentes cobraban \u2018vacuna\u2019 a transportadores del municipio para no hacerles da\u00f1o, adem\u00e1s de realizar \u201csecuestros expr\u00e9s\u201d por los que cobraban entre $5 y $10 millones. https:\/\/t.co\/mvesgOPkmn","159":"@FCFSeleccionCol confirm\u00f3 el horario para el partido con Uruguay por las eliminatorias: El encuentro ser\u00e1 el 13 de noviembre a las 3:30 p.m., a diferencia del duelo con Venezuela que fue a las 6:30 de la tarde.\nhttps:\/\/t.co\/J8U3nlZQqo","160":"\"Nuevamente la bancada gobiernista hunde la iniciativa para descontar $14 millones de gastos de representaci\u00f3n a los congresistas que sigan sesionando virtualmente \u2013sin justa causa\u2013 desde sus c\u00f3modos hogares\u201d, aleg\u00f3 @Rodrigo_Lara_\nhttps:\/\/t.co\/9BIZLwTNl1","161":"Jorge 40 le envi\u00f3 una carta al presidente Duque pidiendo que garantice, no solamente su derecho a la vida, sino el derecho que tienen las v\u00edctimas a conocer la verdad. https:\/\/t.co\/LYu12bv7CD","162":"Bruce Springsteen dice que \u201cLetter To You\u201d es sobre el rock and roll y el estar en una banda: El artista, que en los \u00faltimos a\u00f1os estuvo enfocado en su biograf\u00eda \u201cBorn To Run\u201d y en su residencia de conciertos en Broadway, presenta su nuevo \u00e1lbum.\nhttps:\/\/t.co\/qfHdWJhmgA","163":"Revistas cient\u00edficas de EE.UU. toman partido pol\u00edtico\nCiencia: Las importantes revistas \u201cNature\u201d, \u201cThe New England Journal of Medicine\u201d y \u201cScience\u201d, son algunos de los medios cient\u00edficos que se han pronunciado en contra de Donald Trump.\nhttps:\/\/t.co\/eAseVVeP0B","164":"As\u00ed es el piloto de #regresoaclases en el que participar\u00e1n 19 colegios de Bogot\u00e1: Seg\u00fan una encuesta del Distrito, el 7,5% de los padres est\u00e1 de acuerdo con el retorno a las clases presenciales este a\u00f1o, mientras que el 92,5 % coincide en que sea en 2021.\nhttps:\/\/t.co\/W7u15Se2Ig","165":"#ENVIVO Siga el Di\u00e1logo para la No Continuidad y la No Repetici\u00f3n de la Comisi\u00f3n de la Verdad. Desde empresarios de la palma hasta exguerrilleros de las Farc conversar\u00e1n sobre los factores de persistencia del conflicto. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/kWBDDG9Qa2","166":"Las acusaciones empezaron en 2019 cuando los republicanos insistieron en Biden, cuando era vicepresidente en la administraci\u00f3n de Obama, presion\u00f3 para despedir a un fiscal que estaba investigando a una empresa ucraniana por corrupci\u00f3n. https:\/\/t.co\/aFHyl8IvYj","167":"#LaPazEnElTerreno Ser l\u00edder o lideresa social conlleva grandes riesgos, cuando en Colombia no paran los asesinatos, amenazas y agresiones en su contra. La Defensor\u00eda del Pueblo ha emitido por lo menos 150 Alertas Tempranas advirti\u00e9ndolo.\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/OAfwg2eJBI https:\/\/t.co\/v08DDmfVJ3","168":"La @FCFSeleccionCol confirm\u00f3 el horario del partido contra Uruguay por las #EliminatoriasSudamericanas \nhttps:\/\/t.co\/tuowfxif8z https:\/\/t.co\/Fjbe0ZGGDf","169":"\u00bfPor qu\u00e9 sigue la guerra en el Catatumbo? https:\/\/t.co\/u19ArHKmEo","170":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/0KW7biDZGZ","171":"Una investigaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n Cuso International analiza el panorama laboral de siete pa\u00edses que han implementado contratos de cero horas. https:\/\/t.co\/NcmPtGW0GQ","172":"El teletrabajo lleg\u00f3 para quedarse, por lo que la experiencia de los empleados es m\u00e1s importante que nunca. Inscr\u00edbete gratis en el evento de @citrix:\nhttps:\/\/t.co\/ys5hJGsDdL\n\n*Contenido patrocinado por @citrix. https:\/\/t.co\/3q0VKOQO0X","173":":man_raising_hand_selector:El personaje creado por Lokillo @RastacuandoCol hablar\u00e1 en #DePuertasParaAdentro del concierto, presencial y virtual, que realizar\u00e1 el s\u00e1bado 17 de octubre en el antiguo Hip\u00f3dromo de los Andes, muy cerca de Bogot\u00e1.  \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos al mediod\u00eda! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/6l1rg0IbzD","174":"Aunque la pandemia caus\u00f3 un golpe a la industria del turismo, permiti\u00f3 que el medioambiente se recuperara. https:\/\/t.co\/KsqzAJ7k9H","175":"Denuncian maltrato animal en sede del SENA en Malambo, Atl\u00e1ntico. https:\/\/t.co\/vPqreqfFbC https:\/\/t.co\/Xfw0T2LEHX","176":"#EditorialBibo En el marco de la Asamblea General de Naciones Unidas, 77 jefes de Estado y Gobierno, incluido el presidente Duque, se pusieron 10 metas para revertir la alarmante p\u00e9rdida de biodiversidad en el mundo y sus efectos.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/8Cg7F7fPr4","177":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/78G5Juja3c #girodeitalia2020","178":"Defensor\u00eda aboga por encuentro entre Duque y minga ind\u00edgena. https:\/\/t.co\/KGPJa2yKYd https:\/\/t.co\/xfxjIPWzUc","179":"Rusia y la Uni\u00f3n Europea: tensi\u00f3n por sanciones tras envenenamiento de Navalny. https:\/\/t.co\/sqbhU9lLJs https:\/\/t.co\/C67ERU2RFL","180":"#ENVIVO:red_circle: En esta clase de #PilatesEnCasa le ense\u00f1amos una rutina para mejorar la flexibilidad din\u00e1mica. En la que aplicaremos movimientos y estiramientos del abdomen, piernas y brazos. \u00a1Con\u00e9ctese con la transmisi\u00f3n! #FelizJueves  https:\/\/t.co\/Y93SFpKuwb https:\/\/t.co\/vujiSgTy9X","181":"Rating en Colombia del 14 de octubre de 2020. https:\/\/t.co\/DHR49jRP9f https:\/\/t.co\/pUZsNK7cXC","182":"\u201cEstimamos finalizar el a\u00f1o con entre 25 % y 30 % de nuestra capacidad\u201d: Latam Airlines. https:\/\/t.co\/GdUgtAvP2Q https:\/\/t.co\/B1e9k0Ss9i","183":"Minga ind\u00edgena llegar\u00e1, con 7.000 personas, este lunes a Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/jgyirznHGv https:\/\/t.co\/mef3vaY29g","184":"\u201cTengo la certeza de que una vez pise una c\u00e1rcel ordinaria van a asesinarme\u201d: Jorge 40. https:\/\/t.co\/zIG6sbRXkA https:\/\/t.co\/R1zyCPAVpB","185":"Oso hormiguero fue cruelmente herido en antioquia. https:\/\/t.co\/MGUxZbxjOn https:\/\/t.co\/0EDxWGewjR","186":"En esta clase de #PilatesEnCasa :flexed_biceps: la fisioterapeuta Adriana Acosta nos ense\u00f1a una rutina para mejorar la flexibilidad din\u00e1mica. En la que aplicaremos movimientos y estiramientos del abdomen, piernas y brazos. \n\nhttps:\/\/t.co\/qKSOPR4JC2 https:\/\/t.co\/q7dKtOxpwu","187":"#Bogot\u00e1 Encuentran cuerpo desmembrado en un parque de Ciudad Bol\u00edvar. https:\/\/t.co\/jJoKqWD1m1 https:\/\/t.co\/W9lqQa9Y7v","188":"El futuro: \u00bfProsperar o Acumular? https:\/\/t.co\/QWTHiDTvEz \nPor: Mar\u00eda Antonieta Sol\u00f3rzano https:\/\/t.co\/TyBcRKYEMI","189":"En el debate de control pol\u00edtico en la C\u00e1mara de Representantes, las citantes cuestionaron la diferencia entre la informaci\u00f3n que manejan entidades como el ICBF y el Ministerio del Interior, encargadas de recibir los casos de trata de personas. https:\/\/t.co\/v7UL2HtL4V","190":"#MujeresQueSeAbrenCampo Hoy, desde las 4:00 p.m., con\u00e9ctese a las redes de la @UEenColombia y haga parte de la celebraci\u00f3n del D\u00eda de la Mujer Rural. \n\nLa embajadora Patricia Llombart (@llombartpatUE) entrevistar\u00e1 a la famosa youtuber Nubia (@nubiaehijos).\nhttps:\/\/t.co\/kaCmcIRgNT","191":"Repunte en la inflaci\u00f3n se explica por suspensi\u00f3n de ayudas del Gobierno. https:\/\/t.co\/Pd9yOBlfmA https:\/\/t.co\/9YFIJ4ZxHs","192":"Descubren que ning\u00fan grupo de carn\u00edvoros con dientes de sable cazaba igual. https:\/\/t.co\/jG5GavJiYE https:\/\/t.co\/r1tvFxCJnD","193":"Un cementerio de fetos despierta indignaci\u00f3n en Italia. https:\/\/t.co\/qHK4XS1qgS https:\/\/t.co\/fTB91BrPGZ","194":"Festival de Cine Eureka se realizar\u00e1 desde el 20 de octubre en formato digital. https:\/\/t.co\/DgOgul45ba https:\/\/t.co\/wPQX7RjJJU","195":"\u00bfQu\u00e9 pactaron los l\u00edderes mundiales para revertir la p\u00e9rdida de la naturaleza? https:\/\/t.co\/7ap7gDkM7D https:\/\/t.co\/sJazGfMCCL","196":"Congresistas seguir\u00e1n recibiendo $ 14 millones en gastos de representaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/BMLJjWtNGF https:\/\/t.co\/ZBcQIQXDkM","197":"Bancos de Alimentos de Colombia buscan m\u00e1s comida para afectados por pandemia\nhttps:\/\/t.co\/S44PnXgLeK https:\/\/t.co\/SlNYxvMKS9","198":":man_biking_selector:Aqu\u00ed encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n de lo que ocurre en el  #GirodeItalia2020 \u00bf:1st_place_medal:Qui\u00e9n crees que llegar\u00e1 al podio en este #Giro2020? :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Dv0FqJjnyC https:\/\/t.co\/yE02JwdsSs","199":"\u00bfQu\u00e9 ciclistas colombianos estar\u00e1n en #LaVuelta2020? \nhttps:\/\/t.co\/Zgw4jKgE8h https:\/\/t.co\/6xxzy9f5gv","200":"La apertura se har\u00e1 desde este viernes y los establecimientos podr\u00e1n operar hasta las 11 de la noche.\nhttps:\/\/t.co\/LsoMpyKVd1","201":"(P\u00f3dcast) El expresidente colombiano @AndresPastrana_ cuenta su vida de liderazgo en este episodio de #AprenderDeLosL\u00edderes y se\u00f1ala que nunca se aprovech\u00f3 de sus or\u00edgenes para llegar hasta donde lleg\u00f3. https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi https:\/\/t.co\/288vqfe0mk","202":"Esta emprendedora habla de la comunidad que gest\u00f3 y dice que est\u00e1 enfocada en que sea la primera red de mujeres creadoras de contenido y encuentros \u201conline\u201d y \u201coffline\u201d educativos.\nhttps:\/\/t.co\/m7l5Uwxjfk","203":"La Gran Barrera de Coral ha perdido m\u00e1s de la mitad de su ecosistema en 25 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/C8Onf7GY0a https:\/\/t.co\/rdFG38dP4A","204":"Titanes de Barranquilla debut\u00f3 con victoria en la Liga de Baloncesto Profesional\nhttps:\/\/t.co\/BBzyg6W0JY https:\/\/t.co\/FocdLLhVY9","205":"Alemania: el ejemplo en el vecindario europeo frente al coronavirus. https:\/\/t.co\/omeo7hLpGV https:\/\/t.co\/sDUaHa1sba","206":"En Bogot\u00e1, polic\u00edas contar\u00e1n con detectores de metales para realizar requisas. https:\/\/t.co\/o0qqynClRs https:\/\/t.co\/wFbmR9ydXC","207":"#LasIgualadas \u00bfEs lo mismo ser mujer negra que ser una mujer blanca o mestiza? Las mujeres negras viven diferentes experiencias. Ellas viven una doble discriminaci\u00f3n.\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/wKdC5JjgTl\nPatrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/NECqJd5gvL","208":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/1fdZXkPwXy","209":"#TipLegal En la compraventa de bienes inmuebles, seg\u00fan el art\u00edculo 1947 del C\u00f3digo Civil colombiano, la lesi\u00f3n enorme se presenta cuando \u201cel precio que recibe el vendedor es inferior a la mitad del justo precio de la cosa que vende\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/1lkt92Z3sp","210":"Bad Bunny: \u201cSe puede perrear y ser educado\u201d. https:\/\/t.co\/bXSzddyxHn https:\/\/t.co\/nKo463zIrQ","211":"Turismo puede frenar da\u00f1o ambiental futuro gracias al COVID. https:\/\/t.co\/LRckK2KPp3 https:\/\/t.co\/xHl6LktseU","212":"C\u00e1rcel, COVID-19, y reinserci\u00f3n en Chile. https:\/\/t.co\/CaXN63ZTLP https:\/\/t.co\/OmwJtTGWKs","213":"Por primera vez un colombiano hizo parte de los ganadores. Se trata de Gabriel Eisenband, quien se llev\u00f3 el premio en la categor\u00eda de Plantas y Hongos. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/W0QjG3EUMk","214":"\u00bfSab\u00edas que la pol\u00edtica p\u00fablica LGBTI ayudar\u00eda, por ejemplo, a evitar casos como el de Sergio Urrego, el de Alejandra Monocuco o el de la pareja de lesbianas a la que un juez se neg\u00f3 a casar? @ladisidencia_ explica m\u00e1s este tema. https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S https:\/\/t.co\/fUn5m5ZT4j","215":"#EditorialEE Necesitamos m\u00e1s donantes de \u00f3rganos. https:\/\/t.co\/wTw8wsMlfu https:\/\/t.co\/vuehfUxHHk","216":"Este viernes, en la edici\u00f3n :newspaper:de @elespectador, encuentre la tercera entrega de #DeOtraManera y conozca c\u00f3mo una t\u00e1ngara multicolor y una garza real se unieron para romper las barreras del silencio sobre el impacto que tuvo la violencia en sus cuerpos. \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/QICwG0wSxE https:\/\/t.co\/w7WL1ck8vR","217":"Acomp\u00e1\u00f1enos hoy, desde las 9:30 a.m., en Di\u00e1logo para la No Continuidad y la No Repetici\u00f3n de la @ComisionVerdadC. Desde empresarios de la palma hasta exguerrilleros de las Farc conversar\u00e1n sobre los factores de persistencia del conflicto en el Catatumbo.\n\nhttps:\/\/t.co\/GkhpDX01RW","218":":United_States:La carrera electoral en Estados Unidos ya no es la misma. La batalla virtual por convencer al electorado desat\u00f3 peligrosas estrategias que minan los derechos digitales, as\u00ed como en 2016 lo hizo Cambridge Analytica.\nhttps:\/\/t.co\/fdOJRxKaZh","219":"#OPINI\u00d3N Hablemos de los hombres. https:\/\/t.co\/9GukFaLp0r\nPor: @lmaciaslozano. https:\/\/t.co\/51PSolfHqA","220":":clapping_hands:La no violencia es el arma de un grupo de 35 mujeres en la capital del Valle que buscan interlocuci\u00f3n con los miembros de pandillas para convencerlos de dejar la delincuencia.\nhttps:\/\/t.co\/cBDVUNMaIb","221":"El hijo menor de Donald Trump tambi\u00e9n result\u00f3 positivo por coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/AZxHTcG0dn https:\/\/t.co\/5liqOBFX2S","222":"El gasto de los hogares en septiembre de 2020 creci\u00f3 2,34 % frente al mismo mes de 2019 y aument\u00f3 0,37 % en pesos constantes, siendo un gasto mensual de $53,9 billones.\nhttps:\/\/t.co\/tUiHBEjbYk","223":"Gran Barrera de Coral ha perdido m\u00e1s de la mitad de su ecosistema en 25 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/Kg0jQUmxw0 https:\/\/t.co\/OOuwl89zRY","224":"#ElEspectadorLeExplica El diario New York Post public\u00f3 unos correos que dar\u00edan a entender que Joe Biden, durante la administraci\u00f3n de Barack Obama, se reuni\u00f3 con un funcionario de una empresa de energ\u00eda ucraniana en 2015. \nhttps:\/\/t.co\/raKkkyQget","225":"La movilizaci\u00f3n saldr\u00e1 el jueves 15 de octubre y har\u00e1 paradas para dormir en Armenia, Ibagu\u00e9, Fusagasug\u00e1 y Soacha antes de entrar a Bogot\u00e1. La minga social ir\u00e1 a la capital del pa\u00eds con la intenci\u00f3n de reunirse con el presidente Duque.\nhttps:\/\/t.co\/32VGr3Div1","226":"\u00a1Indignante! :crying_face::pouting_face:Una tamand\u00faa con graves heridas fue encontrada deambulando cerca al casco urbano del municipio de Anz\u00e1, Antioquia.\nhttps:\/\/t.co\/uCS4ihHUvT","227":"Durante la s\u00e9ptima sesi\u00f3n del Consejo Nacional de Econom\u00eda Naranja, el presidente Iv\u00e1n Duque anunci\u00f3 que se destinar\u00e1 el presupuesto m\u00e1s alto en la historia para el desarrollo del sector cultural. \nhttps:\/\/t.co\/l7Ab6WJIEY","228":"El representante republicano Francis Rooney le pidi\u00f3 al secretario de la OEA, Luis Almagro, \u201cque siga vigilando de cerca el caso y revise las garant\u00edas b\u00e1sicas del debido proceso que se aplicaron a la investigaci\u00f3n y arresto\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/VaiiCvHfMf","229":"En redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n circul\u00f3 una foto supuestamente in\u00e9dita sobre una prueba de la muerte de Luis Andr\u00e9s Colmenares. Para la defensa de las procesadas tal prueba es un \u201ccuentazo\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/BfMerGHPqC","230":"Junto a alias \u2018Vaso de Leche\u2019, \u2018Buitre\u2019 y \u2018La Cucha\u2019, entre otros, cobraban \u2018vacuna\u2019 a transportadores del municipio para no hacerles da\u00f1o, adem\u00e1s de realizar \u201csecuestros expr\u00e9s\u201d por los que cobraban entre $5 y $10 millones.\nhttps:\/\/t.co\/cHMAAfJwyG","231":"La noticia, que se hab\u00eda mantenido en secreto, puso otra vez los focos sobre la pandemia y, en particular, en un brote dentro de la Casa Blanca.\nhttps:\/\/t.co\/mmQalbxnnE","232":"Vicenta Siosi es narradora. Sus historias se alimentan de lo que ve y escucha en las rancher\u00edas de su pueblo. Adem\u00e1s, es una de las invitadas al Festival de Lectores y Escritores, Envigado 2020.\n*V\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/IG8Y8I9m9f","233":"Estados Unidos sostiene que TikTok es una amenaza para la seguridad nacional porque su propietaria, ByteDance, ubicada en Pek\u00edn, le da al Gobierno chino acceso a datos personales de millones de estadounidenses.\nhttps:\/\/t.co\/EZJg25nYgV","234":"Un l\u00edder comunitario alert\u00f3 del hecho, a la vez que asegur\u00f3 que no es la primera vez que sucede este tipo de cosas, raz\u00f3n por la cual pide a las autoridades prestarle atenci\u00f3n a esta problem\u00e1tica.\nhttps:\/\/t.co\/CpCyGYlIIT","235":"V\u00eda @RevistaCromos  | :dog_face:La mayor\u00eda de los due\u00f1os interpretan los lamidos de sus perros como una se\u00f1al de afecto. Sin embargo, expertos cuentan que en algunos casos la situaci\u00f3n es diferente. Descubra el porqu\u00e9.\nhttps:\/\/t.co\/WsxhGAKgkt","236":"Lleg\u00f3 al Congreso la discusi\u00f3n sobre la trata de personas y la explotaci\u00f3n sexual, que afecta en su mayor\u00eda a ni\u00f1os, ni\u00f1as, adolescentes y mujeres. \nhttps:\/\/t.co\/oCp3jfxSaZ","237":"El Programa Mundial de Alimentos de Naciones Unidas (PMA) recibi\u00f3 el premio Nobel de paz 2020 por su contribuci\u00f3n para una eficaz distribuci\u00f3n de alimentos en el mundo. \nhttps:\/\/t.co\/YTXBytZ6tk","238":"La #poes\u00eda ha sido evitada por personas que aseguran, sin arriesgarse a sentirla o vivirla, que no es de su gusto. Esta creencia, muchas veces infundada, se la est\u00e1n heredando a los ni\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/t6SlDjbQ5p","239":"Esta emprendedora habla de la comunidad que gest\u00f3 y dice que est\u00e1 enfocada en que sea la primera red de mujeres creadoras de contenido y encuentros \u201conline\u201d y \u201coffline\u201d educativos.\nhttps:\/\/t.co\/m7l5Uwxjfk","240":"#Entretenimiento El cantautor colombiano cuenta en un relato en primera persona c\u00f3mo ha desarrollado su proceso creativo en \u00e9poca de pandemia y revela detalles de \u201cSin querer\u201d, su m\u00e1s reciente lanzamiento.\nhttps:\/\/t.co\/zBKEgXbFFm","241":"Con laboratorios para procesar coca en la periferia, as\u00ed se asientan los grupos armados organizados en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/6QupvV2eQP","242":"Encuentran cuerpo desmembrado en un parque de #CiudadBolivar. Un l\u00edder comunitario alert\u00f3 del hecho y asegur\u00f3 que no es la primera vez que sucede este tipo de cosas, raz\u00f3n por la cual pide a las autoridades prestarle atenci\u00f3n a esta problem\u00e1tica.\nhttps:\/\/t.co\/kE6pwsGzLm","243":"Beb\u00e9 que sobrevivi\u00f3 a colisi\u00f3n de avioneta en Ubat\u00e9 se encuentra estable: Aunque sus padres fallecieron, el menor de un a\u00f1o se encuentra estable y avanzando satisfactoriamente en su proceso de recuperaci\u00f3n, en la Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/LYBfeswwy2","244":"#Enim\u00e1genes: Estudiantes de colegios de Bogot\u00e1 vuelven a las aulas en modelo de semipresencialidad. \nMuchas instituciones educativas que adelantaban el registro de sus protocolos con el Distrito, aprovecharon el regreso a clases tras la semana de receso.\nhttps:\/\/t.co\/I2YXSEe2YD","245":"Independiente Santa Fe, de buena actuaci\u00f3n en la Liga BetPlay e invicto desde la reanudaci\u00f3n, recibe este jueves a Equidad en El Camp\u00edn (11:00 a.m., Win Sports).\nhttps:\/\/t.co\/07kHF1Fmjc","246":"Uno de los grupos m\u00e1s grandes de seguros, Grupo Swiss Re, cre\u00f3 un \u00cdndice de Biodiversidad y Servicios de los Ecosistemas para advertir sobre los riesgos econ\u00f3micos por destrucci\u00f3n de la naturaleza. En total 39 pa\u00edses est\u00e1n en una situaci\u00f3n muy fr\u00e1gil.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/duqHMOhx35","247":"La masacre de 11 funcionarios es uno de los golpes m\u00e1s duros a investigadores judiciales en el marco del conflicto. Fue declarado crimen de lesa humanidad en el 2017, y hay varios paramilitares condenados. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/e7oD3re4zw","248":"La Fiscal\u00eda dice que s\u00ed est\u00e1 creciendo su presencia. La Defensor\u00eda, por su parte, lleva al menos un a\u00f1o alertando c\u00f3mo se disputan las periferias de la ciudad. \u00bfQu\u00e9 implicaciones puede tener esto?\nhttps:\/\/t.co\/BJ68avNRjt","249":"Miguel Nule (exgobernador de Sucre) y \u00c1lvaro \u2018El Gordo\u2019 Garc\u00eda (exsenador del partido Colombia Democr\u00e1tica) fueron condenados a 28 y 40 a\u00f1os de prisi\u00f3n respectivamente por haber sido determinadores en la masacre de Macayepo. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/wFmvoOjcCn https:\/\/t.co\/d1UJ7xRNdU","250":"Miembros del Ejecutivo y del Centro Democr\u00e1tico han sido se\u00f1alados de tener injerencia en la justa electoral entre Trump y Biden. Estos lo niegan.\nhttps:\/\/t.co\/BMpwWZ7ffm","251":"El ente investigador baraj\u00f3 nueve hip\u00f3tesis entre 2011 y 2013. El Espectador conoci\u00f3 detalles de las l\u00edneas de investigaci\u00f3n que se estudiaron por el magnicidio del l\u00edder conservador:backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/8H5QEiJpVi","252":":United_States:La carrera electoral en Estados Unidos ya no es la misma. La batalla virtual por convencer al electorado desat\u00f3 peligrosas estrategias que minan los derechos digitales, as\u00ed como en 2016 lo hizo Cambridge Analytica.\nhttps:\/\/t.co\/1lKrLb0xcG","253":"El Programa Mundial de Alimentos de Naciones Unidas (PMA) recibi\u00f3 el premio Nobel de paz 2020 por su contribuci\u00f3n para una eficaz distribuci\u00f3n de alimentos en el mundo. \nhttps:\/\/t.co\/9mold5HenD","254":":clapping_hands:La no violencia es el arma de un grupo de 35 mujeres en la capital del Valle que buscan interlocuci\u00f3n con los miembros de pandillas para convencerlos de dejar la delincuencia.\nhttps:\/\/t.co\/cBDVUO3M6L","255":"#LasIgualadas \u00bfAlg\u00fan d\u00eda han escuchado a una amiga, o amiga de una amiga, o vecino, o a alguien en el transporte p\u00fablico decir\u2026?: \u00bf\u201cLa que no come negro, no va al cielo\u201d? Eso es reducir una persona a su cuerpo, solo por su raza. \n\nPatrocinado @UElBosque \nhttps:\/\/t.co\/QPGaWaTQK8 https:\/\/t.co\/B8qpOU4hou","256":"En el debate de control pol\u00edtico en la C\u00e1mara de Representantes, las citantes cuestionaron la diferencia entre la informaci\u00f3n que manejan entidades como el ICBF y el Ministerio del Interior, encargadas de casos de personas violentadas bajo esos delitos.\nhttps:\/\/t.co\/v7UL2HtL4V","257":"El Ej\u00e9rcito Nacional y la Polic\u00eda se encuentran desplegados en la zona fronteriza porque dicen tener informaci\u00f3n sobre un gran n\u00famero de caminantes que partieron desde Caracas con la intenci\u00f3n de cruzar a Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/wEtKKvVF8q","258":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Coctel explosivo: pol\u00edtica, justicia e inter\u00e9s privado\nhttps:\/\/t.co\/F0uQsRCQQY\nPor: @CeciliaOrozcoT https:\/\/t.co\/DXlPJikVNW","259":":clapping_hands:Este 15 de octubre en #DePuertasParaAdentro nos acompa\u00f1a @RastacuandoCol, acomp\u00e1\u00f1anos al mediod\u00eda a trav\u00e9s del Facebook y Youtube Live de El Espectador. :man_raising_hand_selector:\u00a1Te esperamos! https:\/\/t.co\/oPF2W7HFuz","260":"Las Farc mienten, falta saber por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/NyAsg0ZRva\nPor: @Jorgomezpinilla https:\/\/t.co\/BSZ9AkKqyI","261":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: Masacre de Macayepo, 20 a\u00f1os de la ruta paramilitar en los Montes de Mar\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/kyG1uxp6Uk https:\/\/t.co\/EX4omolcSi","262":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Messenger cambia su logo tras integraci\u00f3n con Instagram\nhttps:\/\/t.co\/4GeXr0Rh15 https:\/\/t.co\/b4gtw5ytgz","263":"#LasIgualadas Si eres una persona negra, afro o raizal en Colombia, es m\u00e1s dif\u00edcil o casi imposible conseguir trabajo.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/wKdC5JjgTl\n\nPatrocinado por  @UElBosque https:\/\/t.co\/r5e6qCls3i","264":"La mayor\u00eda de los due\u00f1os interpretan los lamidos de sus perros como una se\u00f1al de afecto. Sin embargo, expertos cuentan que en algunos casos la situaci\u00f3n es diferente. Descubra el porqu\u00e9.\nhttps:\/\/t.co\/kF2YDeeT7L","265":"Las embarazadas, por tener cambios fisiol\u00f3gicos y un sistema inmune suprimido o disminuido, forman parte del grupo m\u00e1s propenso a adquirir infecciones como la gripe que puede desencadenar, en caso de complicarse, problemas para ellas y sus beb\u00e9s.\nhttps:\/\/t.co\/TVjvZtY68E","266":"Un turista japon\u00e9s esper\u00f3 7 meses para visitar el santuario inca de Machu Picchu en el Per\u00fa. \nhttps:\/\/t.co\/1oEzVFbNjI","267":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: Icetex abre convocatoria para cr\u00e9ditos educativos 2021\nhttps:\/\/t.co\/uPWtVgzQNE https:\/\/t.co\/SVTnlNKrOg","268":"La escritora y activista canadiense Margaret Atwood, que ha participado en la Biennal de Pensamiento Ciutat Oberta de la capital catalana hablando sobre el feminismo, los totalitarismos y el futuro, considera que el planeta est\u00e1 \u201camenazado\".\nhttps:\/\/t.co\/V1OEKH0BfT","269":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Concierto de Kiss en Colombia vuelve a ser aplazado y queda para 2021\nhttps:\/\/t.co\/Y5SHAkTGCt https:\/\/t.co\/CJputeSdSX","270":".@JuniorClubSA y @AmericadeCali no se sacaron ventaja en Barranquilla\nhttps:\/\/t.co\/ixaQkCrOGH https:\/\/t.co\/s5NaqsuhYl","271":"Un l\u00edder comunitario alert\u00f3 del hecho, a la vez que asegur\u00f3 que no es la primera vez que suceden este tipo de situaciones.\nhttps:\/\/t.co\/jJoKqWD1m1","272":"\u00bfSab\u00edas que la Pol\u00edtica P\u00fablica LGBTI permite, por ejemplo, tener sistemas de informaci\u00f3n confiables sobre personas LGBTI y sus necesidades? En este video, @ladisidencia_ explica m\u00e1s este tema. https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S https:\/\/t.co\/lA1okSIxOQ","273":"Antes de su conversaci\u00f3n en el Festival de Lectores y Escritores, Envigado 2020, programada para el 23 de octubre, Vicenta Siosi y Alfredo Van\u00edn intercambiaron correspondencia. Presentamos el registro epistolar entre los dos escritores colombianos.\nhttps:\/\/t.co\/TDjac0ydrM","274":"Estados Unidos sostiene que TikTok es una amenaza para la seguridad nacional porque su propietaria, ByteDance, ubicada en Pek\u00edn, le da al Gobierno chino acceso a datos personales de millones de estadounidenses.\nhttps:\/\/t.co\/lquEWQDmGN","275":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: S\u00ed, alguien muri\u00f3 por reinfecci\u00f3n de coronavirus (pero es poco probable)\nhttps:\/\/t.co\/xUKErI8nzx https:\/\/t.co\/I9WPQ0loUL","276":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Captan la imagen de una estrella siendo desgarrada por un agujero negro\nhttps:\/\/t.co\/jc8iT9afPg https:\/\/t.co\/Oppny2CplB","277":"Junto a alias \u2018Vaso de Leche\u2019, \u2018Buitre\u2019 y \u2018La Cucha\u2019, entre otros, cobraban \u2018vacuna\u2019 a transportadores del municipio para no hacerles da\u00f1o, adem\u00e1s de realizar \u201csecuestros expr\u00e9s\u201d por los que cobraban entre $5 y $10 millones.\nhttps:\/\/t.co\/w1lGZ4xRGH","278":"La noticia, que se hab\u00eda mantenido en secreto, puso otra vez los focos sobre la pandemia y, en particular, en un brote dentro de la Casa Blanca.\nhttps:\/\/t.co\/B3epxEV8Nq","279":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin:  El poder combativo del Himno de la Guardia Ind\u00edgena https:\/\/t.co\/iHopSRieZR https:\/\/t.co\/Hcp0NkW17h","280":"La apertura se har\u00e1 desde este viernes y los establecimientos podr\u00e1n operar hasta las 11 de la noche.\nhttps:\/\/t.co\/cUqyYmbukR","281":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: As\u00ed va la eliminatoria suramericana al Mundial de Catar 2022\nhttps:\/\/t.co\/L8nL5c2Hcl https:\/\/t.co\/TdToj12hsL","282":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Hay despistes de despistes, pero cuando se cometen en asunto delicados cualquier trabajo queda valiendo dos pesos. Nos pas\u00f3 esta semana: tuvimos que despublicar un video, corregirlo y volverlo a subir, con la respectiva rectificaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/e8SY0ikyiv","283":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/tIPSzf3zKf","284":"P\u00e1nico, ansiedad, escepticismo, ilusi\u00f3n, desesperanza, paciencia. Thomas Mann era un c\u00famulo de emociones que se peleaban y hac\u00edan las paces y se volv\u00edan a pelear. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/tTlvRArrtf","285":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: El coronavirus aumenta rechazo hacia Donald Trump en Florida\nhttps:\/\/t.co\/L1Rc7m10CP https:\/\/t.co\/D290Cv9sGR","286":"En algunos momentos de la vida, los seres humanos solemos preguntarnos por la fortuna que tienen otros tanto espiritual como material. En este nuevo episodio de #Shala te ense\u00f1aremos c\u00f3mo atraer la abundancia a trav\u00e9s de la meditaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","287":"H\u00e9ctor Abad Faciolince: \u201cSe debe luchar por un mundo mejor\u201d https:\/\/t.co\/nmuU09tuWu https:\/\/t.co\/9lbe78Ff00","288":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: FNG respaldar\u00e1 $3 billones en cr\u00e9ditos para comprar vivienda\nhttps:\/\/t.co\/XvWLw89Gwu https:\/\/t.co\/HNB2aboOZI","289":"#BBMAs Post Malone, @PostMalone, el artista con m\u00e1s nominaciones de la noche se acaba de llevar el premio a Mejor artista masculino.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1 https:\/\/t.co\/GKLLeJguR2","290":"#BBMAs \u00a1FELICITACIONES! :clapping_hands:Bad Bunny (@sanbenito) gan\u00f3 el premio a Mejor artista latino. En la misma categor\u00eda estaban compitiendo @Anuel_2bleA, @JBALVIN, @ozuna y @RomeoSantosPage. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1 https:\/\/t.co\/ocN3wO1Y6X","291":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Actualidad: Los perros y gatos no se odian\n#LaRedZoocial @laredzoocial https:\/\/t.co\/GyjeJH2omS https:\/\/t.co\/1F1QM2254M","292":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Si usted cumple requisitos para pensionarse, el empleador no puede suspender unilateralmente aportes al sistema\nhttps:\/\/t.co\/xRZUjl5w6e https:\/\/t.co\/qlhDpD0zEW","293":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: \u00bfPor qu\u00e9 qued\u00f3 libre el conductor que arroll\u00f3 a un ciclista? Preguntas y respuestas claves sobre el caso\nhttps:\/\/t.co\/7YovXUSGAH https:\/\/t.co\/UyIM1OLYeG","294":"El Espectador le explica: el oscuro caso de Joe Biden y Ucrania  https:\/\/t.co\/raKkkyQget https:\/\/t.co\/1IcUCy7PkS","295":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: El esc\u00e1ndalo de presuntos sobornos que enreda a los Char y a la procuradora electa\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/i2jF83WgSE https:\/\/t.co\/VixyGzFj0N","296":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Las presiones pol\u00edticas sobre la minga ind\u00edgena\nhttps:\/\/t.co\/MafjQGnUZ4 https:\/\/t.co\/nJPTqdvM2X","297":":clapping_hands:Lizzo (@lizzo) fue la ganadora del #BBMAs a Mejor artista de venta de canciones.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1 https:\/\/t.co\/wBdQNMmEUM","298":":clapping_hands:El galard\u00f3n a Mejor artista country en los #BBMAs fue para el artista Luke Combs (@lukecombs).\n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed los detalles: https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1\n\nFoto: @lukecombs https:\/\/t.co\/yg0ogCTX6U","299":"#BBMAs Billie Eilish (@billieeilish) se llev\u00f3 el premio a Mejor Artista Femenina:clapping_hands:. https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","300":":clapping_hands:@LilNasX y @billyraycyrus se llevaron el premio a Mejor Canci\u00f3n Top 100 por su tema \"Old Town Road\". #BBMAs \n:musical_notes:Aqu\u00ed los detalles: https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1\n\nFoto: @BBMAs https:\/\/t.co\/rhEOcaQFBE","301":"#BBMAs Billie Eilish (@billieeilish) se llev\u00f3 el premio a Mejor \u00e1lbum de Billboard 200 por \u201cWhen we all fall asleep where  do we go?\u201d.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1 https:\/\/t.co\/M7K0CUI8fz","302":"#BBMAs :clapping_hands:\u00a1Lleg\u00f3 la noche m\u00e1s esperada por la industria musical! :backhand_index_pointing_down:Acomp\u00e1\u00f1enos en este hilo y conozca a todos los ganadores de los Billboard Awards 2020: https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","303":"Por fin: @MillosFCoficial volvi\u00f3 a ganar en la #LigaBetPlayDimayor\nhttps:\/\/t.co\/3tTlkrXtSv https:\/\/t.co\/cNU75jOlMC","304":"\u00bfSab\u00edas que la historia de la pol\u00edtica p\u00fablica LGBTI empez\u00f3 en 2009 con una denuncia de discriminaci\u00f3n en un bar? En este video, @ladisidencia_ explica ese caso. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/zfRFdii4Uo","305":"Durante la presentaci\u00f3n del informe de la Misi\u00f3n de Verificaci\u00f3n sobre el proceso de paz de Colombia, varios pa\u00edses miembros se\u00f1alaron que el aporte a la verdad de los exjefes de la guerrilla contribuye a la reconciliaci\u00f3n del pa\u00eds.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LvWdQaMJKD","306":"Congresista de Estados Unidos le pidi\u00f3 a la OEA vigilar el caso Uribe https:\/\/t.co\/VaiiCvHfMf https:\/\/t.co\/uCUFjCzx57","307":"Masacre de Macayepo: pol\u00edticos responsables que buscan llegar a la JEP. https:\/\/t.co\/XIkBvuei5C https:\/\/t.co\/7qcFtzBOG0","308":"En un nuevo episodio de  #AprenderDeLosL\u00edderes el expresidente  @AndresPastrana_ da sus consejos de liderazgo, en particular en estos tiempos de pandemia, que se basan en \u201clas cuatro C\u201d: coraje, confianza, convicci\u00f3n, y comunicaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi https:\/\/t.co\/N0YRl2NwjS","309":"Empresa de call center abre convocatoria para m\u00e1s de 900 empleos en Colombia https:\/\/t.co\/JgLXNE73kB https:\/\/t.co\/3xflCl0TYa","310":"Wingo aumenta su flota y anuncia la llegada de nuevas rutas. https:\/\/t.co\/0Gnt2qgCOL https:\/\/t.co\/JGVXe9vWBT","311":"Aunque sus padres fallecieron, el menor de aproximadamente un a\u00f1o se encuentra estable y avanzando satisfactoriamente en su proceso de recuperaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Ll463bCozG","312":"#GirodeItalia2020 :man_biking_selector:Las posiciones en las que van los ciclistas colombianos:1st_place_medal: y del mundo en nuestro especial del #Giro2020 :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/kyOH4uq4tw https:\/\/t.co\/FS8bQOhf5P","313":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo \u201cLa alianza period\u00edstica que tenemos con @cuestion_p ha recibido muchos ataques y cr\u00edticas, pero la sigo defendiendo \u2013claro, si no cometemos errores como el de esta semana-\u201d: Fidel Cano al hablar de un error en uno de los videos. https:\/\/t.co\/01qqIKZ8HX","314":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con nuestro Facebook Live. \u00a1Hablaremos con @carlosvives, @svilardy, \n@agaviriau y \n@fidelcanoco sobre nuestra #ColombiaAnfibia! https:\/\/t.co\/ix1RSXiKGs","315":"\u00bfHay una nueva prueba en el caso Colmenares? Las partes entran en disputa https:\/\/t.co\/BfMerGHPqC https:\/\/t.co\/TA9FKP7Dvv","316":"En la mayor\u00eda de los casos, cuando se trata de una reinfecci\u00f3n, los s\u00edntomas son menos severos e, incluso, inexistentes. Lo anterior, sin embargo, no quita que existan reinfecciones fuertes. Esto dicen los expertos. https:\/\/t.co\/04OyUDKulM","317":"Las hermanas Marcela (Macla) y Natalia McCausland optaron por una receta de croquetas de arveja con salsa de tomate para complacer a los veganos o vegetarianos, aunque aclaran que el plato puede ser un acompa\u00f1amiento perfecto para cualquier ocasi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/nfr2IQPKZd https:\/\/t.co\/sfptgfoXb6","318":"#TipLegal En la compraventa de bienes inmuebles, seg\u00fan el art\u00edculo 1947 del C\u00f3digo Civil colombiano, la lesi\u00f3n enorme se presenta: \u201cpara el comprador, cuando el justo precio de la cosa que adquiere es inferior a la mitad del precio que paga por ella\u201d.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/uaHLl871OS https:\/\/t.co\/bahle9WyED"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true},"created_at":{"0":"2020-10-15 23:59:20","1":"2020-10-15 23:57:21","2":"2020-10-15 23:55:02","3":"2020-10-15 23:45:03","4":"2020-10-15 23:44:40","5":"2020-10-15 23:43:02","6":"2020-10-15 23:41:54","7":"2020-10-15 23:40:48","8":"2020-10-15 23:38:15","9":"2020-10-15 23:35:01","10":"2020-10-15 23:25:02","11":"2020-10-15 23:21:18","12":"2020-10-15 23:20:59","13":"2020-10-15 23:20:34","14":"2020-10-15 23:20:16","15":"2020-10-15 23:20:00","16":"2020-10-15 23:19:20","17":"2020-10-15 23:18:39","18":"2020-10-15 23:17:45","19":"2020-10-15 23:17:07","20":"2020-10-15 23:16:06","21":"2020-10-15 23:15:36","22":"2020-10-15 23:15:05","23":"2020-10-15 21:26:55","24":"2020-10-15 21:25:02","25":"2020-10-15 21:21:08","26":"2020-10-15 21:20:04","27":"2020-10-15 21:15:14","28":"2020-10-15 21:15:04","29":"2020-10-15 21:14:56","30":"2020-10-15 21:11:30","31":"2020-10-15 21:05:59","32":"2020-10-15 21:05:30","33":"2020-10-15 21:05:03","34":"2020-10-15 21:04:31","35":"2020-10-15 21:01:56","36":"2020-10-15 20:59:40","37":"2020-10-15 20:55:03","38":"2020-10-15 20:54:41","39":"2020-10-15 20:45:42","40":"2020-10-15 20:44:30","41":"2020-10-15 20:43:35","42":"2020-10-15 20:40:34","43":"2020-10-15 20:38:47","44":"2020-10-15 20:38:00","45":"2020-10-15 20:35:02","46":"2020-10-15 20:32:41","47":"2020-10-15 20:30:00","48":"2020-10-15 20:25:04","49":"2020-10-15 20:15:44","50":"2020-10-15 20:15:05","51":"2020-10-15 20:10:05","52":"2020-10-15 20:07:04","53":"2020-10-15 20:06:00","54":"2020-10-15 20:05:04","55":"2020-10-15 19:55:20","56":"2020-10-15 19:55:02","57":"2020-10-15 19:50:17","58":"2020-10-15 19:45:06","59":"2020-10-15 19:35:03","60":"2020-10-15 19:33:43","61":"2020-10-15 19:25:02","62":"2020-10-15 19:21:35","63":"2020-10-15 19:16:42","64":"2020-10-15 19:15:07","65":"2020-10-15 19:12:45","66":"2020-10-15 19:10:11","67":"2020-10-15 19:10:00","68":"2020-10-15 19:08:16","69":"2020-10-15 19:05:06","70":"2020-10-15 19:03:38","71":"2020-10-15 19:03:36","72":"2020-10-15 18:55:05","73":"2020-10-15 18:49:25","74":"2020-10-15 18:46:49","75":"2020-10-15 18:45:08","76":"2020-10-15 18:40:51","77":"2020-10-15 18:35:23","78":"2020-10-15 18:35:04","79":"2020-10-15 18:33:22","80":"2020-10-15 18:30:35","81":"2020-10-15 18:30:00","82":"2020-10-15 18:29:20","83":"2020-10-15 18:25:03","84":"2020-10-15 18:20:05","85":"2020-10-15 18:15:09","86":"2020-10-15 18:14:15","87":"2020-10-15 18:10:06","88":"2020-10-15 18:06:53","89":"2020-10-15 18:05:08","90":"2020-10-15 18:01:21","91":"2020-10-15 18:00:22","92":"2020-10-15 17:59:57","93":"2020-10-15 17:55:04","94":"2020-10-15 17:45:07","95":"2020-10-15 17:37:48","96":"2020-10-15 17:35:03","97":"2020-10-15 17:34:57","98":"2020-10-15 17:33:06","99":"2020-10-15 17:25:03","100":"2020-10-15 17:23:21","101":"2020-10-15 17:21:32","102":"2020-10-15 17:20:26","103":"2020-10-15 17:20:19","104":"2020-10-15 17:18:43","105":"2020-10-15 17:16:40","106":"2020-10-15 17:15:10","107":"2020-10-15 17:15:07","108":"2020-10-15 17:14:08","109":"2020-10-15 17:12:29","110":"2020-10-15 17:07:58","111":"2020-10-15 17:05:06","112":"2020-10-15 17:04:17","113":"2020-10-15 17:04:12","114":"2020-10-15 17:00:50","115":"2020-10-15 17:00:45","116":"2020-10-15 16:59:45","117":"2020-10-15 16:57:09","118":"2020-10-15 16:55:04","119":"2020-10-15 16:53:48","120":"2020-10-15 16:45:06","121":"2020-10-15 16:37:39","122":"2020-10-15 16:35:23","123":"2020-10-15 16:35:04","124":"2020-10-15 16:30:08","125":"2020-10-15 16:30:00","126":"2020-10-15 16:25:04","127":"2020-10-15 16:20:30","128":"2020-10-15 16:20:04","129":"2020-10-15 16:20:00","130":"2020-10-15 16:17:11","131":"2020-10-15 16:16:59","132":"2020-10-15 16:15:08","133":"2020-10-15 16:06:26","134":"2020-10-15 16:05:09","135":"2020-10-15 16:03:47","136":"2020-10-15 16:01:08","137":"2020-10-15 16:00:59","138":"2020-10-15 15:58:14","139":"2020-10-15 15:55:05","140":"2020-10-15 15:53:45","141":"2020-10-15 15:49:18","142":"2020-10-15 15:47:00","143":"2020-10-15 15:45:09","144":"2020-10-15 15:44:49","145":"2020-10-15 15:35:04","146":"2020-10-15 15:26:57","147":"2020-10-15 15:25:22","148":"2020-10-15 15:25:03","149":"2020-10-15 15:20:42","150":"2020-10-15 15:15:10","151":"2020-10-15 15:14:50","152":"2020-10-15 15:09:18","153":"2020-10-15 15:07:48","154":"2020-10-15 15:05:06","155":"2020-10-15 15:03:51","156":"2020-10-15 14:59:20","157":"2020-10-15 14:55:56","158":"2020-10-15 14:55:04","159":"2020-10-15 14:45:49","160":"2020-10-15 14:45:49","161":"2020-10-15 14:45:06","162":"2020-10-15 14:44:40","163":"2020-10-15 14:44:01","164":"2020-10-15 14:43:08","165":"2020-10-15 14:39:41","166":"2020-10-15 14:33:03","167":"2020-10-15 14:31:06","168":"2020-10-15 14:29:47","169":"2020-10-15 14:28:24","170":"2020-10-15 14:20:00","171":"2020-10-15 14:15:07","172":"2020-10-15 14:10:00","173":"2020-10-15 14:00:47","174":"2020-10-15 13:57:30","175":"2020-10-15 13:55:23","176":"2020-10-15 13:54:41","177":"2020-10-15 13:50:24","178":"2020-10-15 13:47:58","179":"2020-10-15 13:47:33","180":"2020-10-15 13:43:00","181":"2020-10-15 13:42:58","182":"2020-10-15 13:42:36","183":"2020-10-15 13:42:04","184":"2020-10-15 13:41:39","185":"2020-10-15 13:39:11","186":"2020-10-15 13:31:42","187":"2020-10-15 13:29:32","188":"2020-10-15 13:18:17","189":"2020-10-15 13:18:08","190":"2020-10-15 13:17:08","191":"2020-10-15 13:11:15","192":"2020-10-15 13:10:43","193":"2020-10-15 13:10:13","194":"2020-10-15 13:09:40","195":"2020-10-15 13:09:14","196":"2020-10-15 13:08:49","197":"2020-10-15 13:05:10","198":"2020-10-15 13:00:53","199":"2020-10-15 12:55:26","200":"2020-10-15 12:45:10","201":"2020-10-15 12:30:30","202":"2020-10-15 12:25:02","203":"2020-10-15 12:22:29","204":"2020-10-15 12:19:11","205":"2020-10-15 12:13:57","206":"2020-10-15 12:13:22","207":"2020-10-15 12:10:04","208":"2020-10-15 12:10:00","209":"2020-10-15 12:00:57","210":"2020-10-15 12:00:35","211":"2020-10-15 11:59:30","212":"2020-10-15 11:54:47","213":"2020-10-15 11:52:34","214":"2020-10-15 11:50:00","215":"2020-10-15 11:32:17","216":"2020-10-15 11:29:39","217":"2020-10-15 11:26:42","218":"2020-10-15 11:15:05","219":"2020-10-15 11:13:27","220":"2020-10-15 11:05:05","221":"2020-10-15 10:25:02","222":"2020-10-15 10:15:05","223":"2020-10-15 10:05:05","224":"2020-10-15 09:55:03","225":"2020-10-15 09:45:05","226":"2020-10-15 09:35:02","227":"2020-10-15 09:25:02","228":"2020-10-15 09:15:04","229":"2020-10-15 09:05:03","230":"2020-10-15 08:35:02","231":"2020-10-15 08:05:03","232":"2020-10-15 07:35:02","233":"2020-10-15 07:05:03","234":"2020-10-15 06:35:02","235":"2020-10-15 06:05:02","236":"2020-10-15 05:55:02","237":"2020-10-15 05:45:02","238":"2020-10-15 05:35:01","239":"2020-10-15 05:25:02","240":"2020-10-15 05:15:02","241":"2020-10-15 05:09:39","242":"2020-10-15 05:09:36","243":"2020-10-15 05:09:32","244":"2020-10-15 05:09:30","245":"2020-10-15 05:05:02","246":"2020-10-15 05:02:43","247":"2020-10-15 04:55:02","248":"2020-10-15 04:45:02","249":"2020-10-15 04:35:49","250":"2020-10-15 04:35:01","251":"2020-10-15 04:25:01","252":"2020-10-15 04:15:00","253":"2020-10-15 04:09:05","254":"2020-10-15 04:06:13","255":"2020-10-15 04:00:06","256":"2020-10-15 03:56:47","257":"2020-10-15 03:55:02","258":"2020-10-15 03:45:02","259":"2020-10-15 03:44:11","260":"2020-10-15 03:42:47","261":"2020-10-15 03:35:02","262":"2020-10-15 03:25:02","263":"2020-10-15 03:24:43","264":"2020-10-15 03:21:18","265":"2020-10-15 03:20:37","266":"2020-10-15 03:15:54","267":"2020-10-15 03:15:02","268":"2020-10-15 03:06:39","269":"2020-10-15 03:05:02","270":"2020-10-15 03:04:22","271":"2020-10-15 03:02:55","272":"2020-10-15 03:00:00","273":"2020-10-15 02:52:15","274":"2020-10-15 02:50:28","275":"2020-10-15 02:45:02","276":"2020-10-15 02:35:02","277":"2020-10-15 02:33:48","278":"2020-10-15 02:32:59","279":"2020-10-15 02:25:02","280":"2020-10-15 02:19:03","281":"2020-10-15 02:15:03","282":"2020-10-15 02:10:01","283":"2020-10-15 02:10:00","284":"2020-10-15 02:07:24","285":"2020-10-15 02:05:03","286":"2020-10-15 02:00:33","287":"2020-10-15 01:56:36","288":"2020-10-15 01:55:02","289":"2020-10-15 01:50:32","290":"2020-10-15 01:48:56","291":"2020-10-15 01:45:03","292":"2020-10-15 01:40:02","293":"2020-10-15 01:35:00","294":"2020-10-15 01:34:50","295":"2020-10-15 01:30:29","296":"2020-10-15 01:28:33","297":"2020-10-15 01:23:07","298":"2020-10-15 01:19:13","299":"2020-10-15 01:17:38","300":"2020-10-15 01:16:22","301":"2020-10-15 01:13:06","302":"2020-10-15 01:11:52","303":"2020-10-15 01:05:22","304":"2020-10-15 01:00:00","305":"2020-10-15 00:44:21","306":"2020-10-15 00:37:44","307":"2020-10-15 00:35:02","308":"2020-10-15 00:30:16","309":"2020-10-15 00:28:55","310":"2020-10-15 00:25:02","311":"2020-10-15 00:15:02","312":"2020-10-15 00:10:03","313":"2020-10-15 00:10:02","314":"2020-10-15 00:10:00","315":"2020-10-15 00:08:00","316":"2020-10-15 00:05:02","317":"2020-10-15 00:03:00","318":"2020-10-15 00:00:31"},"retweet_count":{"0":9,"1":7,"2":14,"3":3,"4":4,"5":3,"6":11,"7":7,"8":10,"9":15,"10":10,"11":3,"12":2,"13":2,"14":2,"15":1,"16":46,"17":3,"18":2,"19":3,"20":7,"21":2,"22":5,"23":10,"24":10,"25":31,"26":1,"27":8,"28":3,"29":5,"30":8,"31":10,"32":2,"33":11,"34":13,"35":116,"36":11,"37":2,"38":3,"39":0,"40":2,"41":6,"42":0,"43":0,"44":2,"45":13,"46":5,"47":3,"48":3,"49":3,"50":4,"51":6,"52":2,"53":6,"54":0,"55":3,"56":3,"57":2,"58":4,"59":4,"60":22,"61":5,"62":126,"63":8,"64":8,"65":2,"66":4,"67":3,"68":6,"69":6,"70":21,"71":4,"72":10,"73":1,"74":0,"75":1,"76":1,"77":14,"78":16,"79":3,"80":3,"81":0,"82":7,"83":4,"84":1,"85":5,"86":2,"87":3,"88":2,"89":31,"90":1,"91":10,"92":7,"93":17,"94":5,"95":6,"96":9,"97":3,"98":15,"99":12,"100":8,"101":6,"102":3,"103":3,"104":2,"105":1,"106":9,"107":17,"108":1,"109":3,"110":4,"111":17,"112":2,"113":1,"114":5,"115":1,"116":2,"117":4,"118":10,"119":10,"120":7,"121":3,"122":3,"123":15,"124":0,"125":0,"126":9,"127":35,"128":6,"129":6,"130":4,"131":20,"132":13,"133":1,"134":4,"135":5,"136":2,"137":0,"138":13,"139":26,"140":2,"141":13,"142":43,"143":2,"144":0,"145":10,"146":2,"147":2,"148":17,"149":5,"150":2,"151":0,"152":0,"153":5,"154":9,"155":1,"156":5,"157":2,"158":13,"159":1,"160":549,"161":4,"162":1,"163":8,"164":3,"165":6,"166":13,"167":2,"168":4,"169":5,"170":8,"171":6,"172":0,"173":0,"174":9,"175":5,"176":19,"177":1,"178":6,"179":1,"180":0,"181":0,"182":1,"183":10,"184":11,"185":10,"186":1,"187":12,"188":2,"189":4,"190":2,"191":5,"192":4,"193":3,"194":2,"195":4,"196":18,"197":5,"198":0,"199":4,"200":3,"201":2,"202":1,"203":24,"204":3,"205":7,"206":3,"207":4,"208":4,"209":4,"210":53,"211":5,"212":0,"213":51,"214":18,"215":7,"216":8,"217":17,"218":5,"219":4,"220":9,"221":8,"222":5,"223":59,"224":6,"225":20,"226":11,"227":3,"228":7,"229":3,"230":7,"231":1,"232":3,"233":2,"234":8,"235":2,"236":5,"237":6,"238":11,"239":3,"240":3,"241":7,"242":8,"243":7,"244":2,"245":1,"246":16,"247":17,"248":7,"249":38,"250":6,"251":4,"252":10,"253":7,"254":2,"255":5,"256":5,"257":4,"258":7,"259":1,"260":6,"261":38,"262":2,"263":11,"264":8,"265":3,"266":15,"267":4,"268":6,"269":7,"270":2,"271":8,"272":11,"273":4,"274":2,"275":6,"276":46,"277":9,"278":12,"279":11,"280":8,"281":12,"282":6,"283":5,"284":5,"285":11,"286":6,"287":16,"288":2,"289":1,"290":4,"291":4,"292":3,"293":1,"294":5,"295":97,"296":6,"297":6,"298":2,"299":0,"300":1,"301":2,"302":4,"303":5,"304":5,"305":30,"306":6,"307":21,"308":1,"309":7,"310":4,"311":5,"312":0,"313":4,"314":2,"315":8,"316":5,"317":1,"318":0},"favorite_count":{"0":48,"1":0,"2":64,"3":14,"4":0,"5":15,"6":53,"7":22,"8":11,"9":48,"10":33,"11":10,"12":8,"13":3,"14":20,"15":6,"16":112,"17":14,"18":0,"19":0,"20":0,"21":11,"22":16,"23":175,"24":72,"25":0,"26":31,"27":24,"28":23,"29":0,"30":52,"31":111,"32":0,"33":58,"34":57,"35":506,"36":0,"37":7,"38":0,"39":4,"40":0,"41":20,"42":4,"43":6,"44":19,"45":120,"46":39,"47":12,"48":11,"49":0,"50":17,"51":12,"52":0,"53":27,"54":5,"55":0,"56":13,"57":0,"58":7,"59":13,"60":0,"61":24,"62":771,"63":0,"64":12,"65":11,"66":17,"67":25,"68":27,"69":9,"70":0,"71":0,"72":11,"73":6,"74":3,"75":12,"76":11,"77":56,"78":13,"79":0,"80":5,"81":6,"82":17,"83":15,"84":10,"85":24,"86":0,"87":20,"88":0,"89":39,"90":9,"91":42,"92":0,"93":20,"94":12,"95":0,"96":20,"97":7,"98":0,"99":16,"100":35,"101":0,"102":0,"103":0,"104":8,"105":0,"106":18,"107":76,"108":0,"109":0,"110":0,"111":27,"112":12,"113":9,"114":0,"115":0,"116":25,"117":0,"118":23,"119":0,"120":13,"121":32,"122":15,"123":34,"124":9,"125":3,"126":14,"127":107,"128":12,"129":21,"130":6,"131":0,"132":15,"133":13,"134":15,"135":17,"136":0,"137":2,"138":0,"139":72,"140":12,"141":32,"142":78,"143":13,"144":4,"145":36,"146":3,"147":11,"148":20,"149":22,"150":10,"151":1,"152":1,"153":0,"154":20,"155":22,"156":40,"157":0,"158":30,"159":2,"160":577,"161":29,"162":3,"163":30,"164":0,"165":0,"166":20,"167":0,"168":0,"169":4,"170":34,"171":9,"172":2,"173":2,"174":41,"175":7,"176":0,"177":2,"178":19,"179":8,"180":5,"181":2,"182":2,"183":144,"184":31,"185":28,"186":0,"187":33,"188":0,"189":13,"190":0,"191":11,"192":22,"193":8,"194":7,"195":15,"196":22,"197":18,"198":5,"199":0,"200":14,"201":6,"202":16,"203":0,"204":0,"205":30,"206":34,"207":21,"208":7,"209":6,"210":613,"211":17,"212":8,"213":0,"214":44,"215":0,"216":0,"217":0,"218":11,"219":0,"220":37,"221":26,"222":6,"223":106,"224":8,"225":47,"226":11,"227":6,"228":12,"229":22,"230":27,"231":4,"232":5,"233":9,"234":23,"235":19,"236":18,"237":26,"238":23,"239":13,"240":19,"241":0,"242":0,"243":0,"244":0,"245":5,"246":0,"247":39,"248":12,"249":0,"250":20,"251":9,"252":24,"253":26,"254":14,"255":15,"256":7,"257":22,"258":16,"259":13,"260":0,"261":44,"262":2,"263":26,"264":40,"265":6,"266":147,"267":7,"268":0,"269":31,"270":0,"271":17,"272":25,"273":9,"274":10,"275":8,"276":260,"277":25,"278":22,"279":37,"280":25,"281":32,"282":22,"283":20,"284":0,"285":48,"286":16,"287":43,"288":8,"289":27,"290":53,"291":10,"292":9,"293":7,"294":13,"295":121,"296":17,"297":31,"298":11,"299":15,"300":8,"301":17,"302":70,"303":0,"304":14,"305":0,"306":35,"307":24,"308":6,"309":14,"310":55,"311":25,"312":6,"313":17,"314":4,"315":25,"316":8,"317":13,"318":7},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kEErKQ1dPb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/en-fotos-siguen-las-protestas-en-nigeria-en-contra-de-la-brutalidad-policial\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[79,102]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[45,58]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[11,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IlWofvFcT7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/19u250BTPIT","display_url":"ow.ly\/19u250BTPIT","indices":[207,230]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IPkNdcH6Ma","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/R0WB50BTQs0","display_url":"ow.ly\/R0WB50BTQs0","indices":[254,277]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atRWHivRAP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HdONuQ","display_url":"bit.ly\/2HdONuQ","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1316881145422729216,"id_str":"1316881145422729216","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaAbLRU0AA3NKi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaAbLRU0AA3NKi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0MjWJnGwhB","display_url":"pic.twitter.com\/0MjWJnGwhB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316886069787373568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316886069787373568,"source_status_id_str":"1316886069787373568","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2RT9RTCUjD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/estas-son-las-fechas-de-las-versiones-de-exfarc-sobre-caso-de-alvaro-gomez\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[91,114]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x8ukYtVFX9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-autenticidad-de-la-voz-de-mafalda-en-la-mente-de-cada-lector\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[19,42]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4LYqVxnmy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pedagogia\/el-arte-como-puerta-de-entrada-para-conocer-las-historias-de-lideres-sociales\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[79,102]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c30huVIgoQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/los-contagios-por-coronavirus-se-extienden-en-europa-y-alertan-a-la-oms\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[73,96]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hDtMwJyAb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nZFz50BTQoE","display_url":"ow.ly\/nZFz50BTQoE","indices":[221,244]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bod05QydkY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/x0FI50BTQbS","display_url":"ow.ly\/x0FI50BTQbS","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316882806899957761,"id_str":"1316882806899957761","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaB74wXYAEj0j4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaB74wXYAEj0j4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rL9ju11sF7","display_url":"pic.twitter.com\/rL9ju11sF7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316882808296570880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GWK7eFew6l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/las-galerias-de-arte-intentan-sobrevivir-a-traves-del-mundo-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[69,92]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4VuXkfihP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/disidencias-de-las-farc-liberan-a-soldado-secuestrado-en-el-catatumbo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[73,96]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tEvIU22mca","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/canal-vip-5-anos-haciendo-television-digital\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[57,80]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mr4FFG3xo8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/un-conjunto-de-dos-oleos-surrealistas-de-dali-fue-vendido-por-9-millones-de-euros\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[83,106]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[221,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[154,166]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[168,177]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[180,190]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[194,206]}],"urls":[],"media":[{"id":1316532176754741248,"id_str":"1316532176754741248","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVDChrWkAAuS1a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVDChrWkAAuS1a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kTE4IbPeNJ","display_url":"pic.twitter.com\/kTE4IbPeNJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316881540002041856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDUsTU9XB1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/polemica-por-postes-de-luz-ubicados-en-medio-de-dos-canchas-deportivas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[79,102]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6t0ESGhosw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/otras-200000-muertes-que-se-le-pueden-atribuir-a-la-pandemia-en-21-paises\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[63,86]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UaATMWCX7P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/343gzU1","display_url":"bit.ly\/343gzU1","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1316880886768558080,"id_str":"1316880886768558080","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaAMHtXYAA5QUl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaAMHtXYAA5QUl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/blr6dmWR3d","display_url":"pic.twitter.com\/blr6dmWR3d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316880948219301888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316880948219301888,"source_status_id_str":"1316880948219301888","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UzXrSiueJ1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j4wAx4","display_url":"bit.ly\/3j4wAx4","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1316880750050861057,"id_str":"1316880750050861057","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaAEKZU4AEmYue.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkaAEKZU4AEmYue.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6l6LkUTtbn","display_url":"pic.twitter.com\/6l6LkUTtbn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316880768925376512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":467,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":676,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316880768925376512,"source_status_id_str":"1316880768925376512","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"20":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[20,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P37VDe9MDR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/jorge-40-primeras-imagenes-de-su-traslado-a-la-carcel-picalena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[76,99]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnvx4qJvxf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2xrp50BTQ9N","display_url":"ow.ly\/2xrp50BTQ9N","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1316880301331828743,"id_str":"1316880301331828743","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZ_qCyX0AcScS0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZ_qCyX0AcScS0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DL0tm9YYEu","display_url":"pic.twitter.com\/DL0tm9YYEu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316880302736920578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/88b1gFW9oP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lIBNN0","display_url":"bit.ly\/3lIBNN0","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1316853060573044736,"id_str":"1316853060573044736","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZm4bDXoAAFnrb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZm4bDXoAAFnrb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/399NxkFM1u","display_url":"pic.twitter.com\/399NxkFM1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316853080852496384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/50of1FSg4b","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5NVt50BTMIQ","display_url":"ow.ly\/5NVt50BTMIQ","indices":[159,182]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[62,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LokilloFlorez","name":"Lokillo Florez","id":4846508475,"id_str":"4846508475","indices":[37,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aD4Ym9ldjW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mU3250BTDlb","display_url":"ow.ly\/mU3250BTDlb","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1316851357740130306,"id_str":"1316851357740130306","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZlVTgXYAIWPOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZlVTgXYAIWPOb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3EUFQO5ISz","display_url":"pic.twitter.com\/3EUFQO5ISz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316851360252530688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ho9iQxSLvE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUp1v1","display_url":"bit.ly\/3lUp1v1","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1316850125348712448,"id_str":"1316850125348712448","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZkNkfWsAAH8xU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZkNkfWsAAH8xU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4CY09nl87","display_url":"pic.twitter.com\/C4CY09nl87","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316850140712497153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2Z5FeiBPW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KHyr50BTJD3","display_url":"ow.ly\/KHyr50BTJD3","indices":[254,277]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalDeLaMujerRural","indices":[44,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coVbkix33c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/377Q9m0","display_url":"bit.ly\/377Q9m0","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316849191453421570,"id_str":"1316849191453421570","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZjXNdXcAILl3u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZjXNdXcAILl3u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nBccqGiVrk","display_url":"pic.twitter.com\/nBccqGiVrk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316849203893727233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0fXI7Phxu2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j4gEee","display_url":"bit.ly\/3j4gEee","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1316847795874258945,"id_str":"1316847795874258945","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZiF-hXYAEQW8L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZiF-hXYAEQW8L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ey864ndUn3","display_url":"pic.twitter.com\/Ey864ndUn3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316847815524524039\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":562,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":562,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"QUIZ","indices":[18,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[2,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bSrbJjdVEz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tz5n50BTKQY","display_url":"ow.ly\/tz5n50BTKQY","indices":[249,272]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1n4F2k1oR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H5QFX5","display_url":"bit.ly\/2H5QFX5","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1316847419653529602,"id_str":"1316847419653529602","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZhwE_WoAIWFyK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZhwE_WoAIWFyK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kbgnbt8jmK","display_url":"pic.twitter.com\/kbgnbt8jmK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316847443875631104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1n4F2k1oR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H5QFX5","display_url":"bit.ly\/2H5QFX5","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1316846790050803717,"id_str":"1316846790050803717","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZhLbiXcAUuTmn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZhLbiXcAUuTmn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UcntNrFt2x","display_url":"pic.twitter.com\/UcntNrFt2x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316846795209703427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":691,"h":460,"resize":"fit"},"large":{"w":691,"h":460,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ySsEHpXtTw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jEnC50BTL0E","display_url":"ow.ly\/jEnC50BTL0E","indices":[214,237]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[83,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1316842702059831297,"id_str":"1316842702059831297","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZddelXgAE4ysb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZddelXgAE4ysb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aqUnHC0OtW","display_url":"pic.twitter.com\/aqUnHC0OtW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316842709131423752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":646,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":646,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":646,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMveYilgN7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/343fr2w","display_url":"bit.ly\/343fr2w","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1316840832314544130,"id_str":"1316840832314544130","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZbwpPWkAIm508.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZbwpPWkAIm508.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pSmsdtPv2F","display_url":"pic.twitter.com\/pSmsdtPv2F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316842367161438215\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":604,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":604,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316842367161438215,"source_status_id_str":"1316842367161438215","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"41":{"hashtags":[{"text":"BTSxBBMAs","indices":[112,122]},{"text":"BBMAs","indices":[150,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BTS_twt","name":"\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8","id":335141638,"id_str":"335141638","indices":[40,48]},{"screen_name":"BBMAs","name":"Billboard Music Awards","id":278662460,"id_str":"278662460","indices":[190,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1316841933625602048,"id_str":"1316841933625602048","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZcwv8XsAAc2hM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZcwv8XsAAc2hM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xj4zKF6YyR","display_url":"pic.twitter.com\/Xj4zKF6YyR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316842178115764225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[92,98]},{"text":"BBMAS2020","indices":[135,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Harry_Styles","name":"Harry Styles.","id":181561712,"id_str":"181561712","indices":[39,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[148,171]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[92,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thegreatkhalid","name":"Khalid","id":1852644804,"id_str":"1852644804","indices":[1,16]},{"screen_name":"thegreatkhalid","name":"Khalid","id":1852644804,"id_str":"1852644804","indices":[131,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3h3cGcFvPr","expanded_url":"https:\/\/elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1316840952821096449,"id_str":"1316840952821096449","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZb3qKWoAE_95Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZb3qKWoAE_95Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MpCUHodgep","display_url":"pic.twitter.com\/MpCUHodgep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316840968025509895\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[223,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FxrObjTv3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/estas-son-las-razones-para-recortar-el-periodo-de-receso-del-congreso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1316791727752179718,"id_str":"1316791727752179718","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYwso6XkA426x2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYwso6XkA426x2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MzNel3DD4W","display_url":"pic.twitter.com\/MzNel3DD4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316840771409137666\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":672,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":672,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":672,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NEHtbndgN1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/scJE50BTKAt","display_url":"ow.ly\/scJE50BTKAt","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316840026546810883,"id_str":"1316840026546810883","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZbBvhWsAMM_Xu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZbBvhWsAMM_Xu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IoANEWc837","display_url":"pic.twitter.com\/IoANEWc837","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316840027666681859\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lX9ISaO4jb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2T0e1Q5","display_url":"bit.ly\/2T0e1Q5","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1316839383530704896,"id_str":"1316839383530704896","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZacUGXkAA4CKg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZacUGXkAA4CKg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QO8tPgAiBu","display_url":"pic.twitter.com\/QO8tPgAiBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316839432763432960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[176,188]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[190,199]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[202,212]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[216,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316532021544587267,"id_str":"1316532021544587267","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVC5feXkAMe--I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVC5feXkAMe--I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/elCuJKMbMn","display_url":"pic.twitter.com\/elCuJKMbMn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316838758994640898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HrEC5nyp4w","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YhAO50BTKcI","display_url":"ow.ly\/YhAO50BTKcI","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1316837512703340545,"id_str":"1316837512703340545","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZYvauXcAE6lJp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZYvauXcAE6lJp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNV9Qj8V9b","display_url":"pic.twitter.com\/HNV9Qj8V9b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316837515790344193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1109,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1109,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":307,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"C\u00edrculoRecomienda","indices":[15,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sFMe9wkT1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1r6950BTFnI","display_url":"ow.ly\/1r6950BTFnI","indices":[184,207]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3DXPJ3kbS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/carceles-covid-19-y-reinsercion-de-pospenados-en-chile\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1316833743127162889,"id_str":"1316833743127162889","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZVT_9XsAkT-gD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZVT_9XsAkT-gD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x34MwAMLPh","display_url":"pic.twitter.com\/x34MwAMLPh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316833745694003202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Hilo","indices":[109,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krNX8jFZ2M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Zg24R","display_url":"bit.ly\/34Zg24R","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1316831477074669570,"id_str":"1316831477074669570","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZTQGQWsAIY4J1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZTQGQWsAIY4J1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/81lDASsMHl","display_url":"pic.twitter.com\/81lDASsMHl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEdeportista\/status\/1316832888076328960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316832888076328960,"source_status_id_str":"1316832888076328960","source_user_id":793870239591202820,"source_user_id_str":"793870239591202820"}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lSL4Dvrm4M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dypW1g","display_url":"bit.ly\/3dypW1g","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1316790120511569922,"id_str":"1316790120511569922","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYto1DWAAIwlXO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYto1DWAAIwlXO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wRdQoIhPvk","display_url":"pic.twitter.com\/wRdQoIhPvk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316832718416613376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rESWGbOx5K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OID150BTFku","display_url":"ow.ly\/OID150BTFku","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1316832485096017921,"id_str":"1316832485096017921","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZUKxbX0AEGzWX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZUKxbX0AEGzWX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gIDkdIaa2M","display_url":"pic.twitter.com\/gIDkdIaa2M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316832486261956608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":335,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":335,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":335,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ok5Py9thBv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/itce50BTFia","display_url":"ow.ly\/itce50BTFia","indices":[225,248]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqOC0KXToo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nT4j0c","display_url":"bit.ly\/3nT4j0c","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1316809745152593921,"id_str":"1316809745152593921","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY_fIiX0AE0T3P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY_fIiX0AE0T3P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CpxKyJLc1q","display_url":"pic.twitter.com\/CpxKyJLc1q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEdeportista\/status\/1316809763464925186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316809763464925186,"source_status_id_str":"1316809763464925186","source_user_id":793870239591202820,"source_user_id_str":"793870239591202820"}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8VowT0sky","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6iIr50BTFer","display_url":"ow.ly\/6iIr50BTFer","indices":[218,241]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDlCV57DuV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A1ey50BTERg","display_url":"ow.ly\/A1ey50BTERg","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316824929778704390,"id_str":"1316824929778704390","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZNS_rWoAYV57L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZNS_rWoAYV57L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qIaLYk9DJk","display_url":"pic.twitter.com\/qIaLYk9DJk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316824931678801921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FjSGbHfxU5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OnEJ50BTEvf","display_url":"ow.ly\/OnEJ50BTEvf","indices":[188,211]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i0NT8SJMPN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lNrW8A","display_url":"bit.ly\/3lNrW8A","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316821527204110338,"id_str":"1316821527204110338","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZKM8GWoAIQXD_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZKM8GWoAIQXD_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BP8g2PvDRw","display_url":"pic.twitter.com\/BP8g2PvDRw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316821539506065408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5xqGMIZzLZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4npS50BTz9G","display_url":"ow.ly\/4npS50BTz9G","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1316819913215037441,"id_str":"1316819913215037441","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZIu_hX0AEgOxV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZIu_hX0AEgOxV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fHTL3gJMTX","display_url":"pic.twitter.com\/fHTL3gJMTX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316819914561327111\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[128,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZxx83tSD7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5DZD50BTI1l","display_url":"ow.ly\/5DZD50BTI1l","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1316819315602206723,"id_str":"1316819315602206723","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZIMNPXsAMbtuT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZIMNPXsAMbtuT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BzP1qbcqRL","display_url":"pic.twitter.com\/BzP1qbcqRL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316819316982124546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":560,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":560,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":560,"h":373,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"PorqueQuieroEstarBien","indices":[129,151]},{"text":"UnidosNosCuidamos","indices":[216,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PqquieroEstarBn","name":"Porque Quiero Estar Bien","id":1267854794569515008,"id_str":"1267854794569515008","indices":[161,177]},{"screen_name":"F_Santo_Domingo","name":"Fundaci\u00f3n Santo Domingo","id":582850778,"id_str":"582850778","indices":[199,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TEDS1l7H6b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SfV2R8","display_url":"bit.ly\/2SfV2R8","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1316818669910003714,"id_str":"1316818669910003714","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZHmn2WkAI-DC_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZHmn2WkAI-DC_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6jfSRXOsYo","display_url":"pic.twitter.com\/6jfSRXOsYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316818672145567744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1316164818156560386,"id_str":"1316164818156560386","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP07cQWoAI2jcg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP07cQWoAI2jcg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ma8GGZ4tvD","display_url":"pic.twitter.com\/ma8GGZ4tvD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316818625685200896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HpyI8YqQL9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2T0f0jr","display_url":"bit.ly\/2T0f0jr","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1316818147622690816,"id_str":"1316818147622690816","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZHIOLWoAAZB3m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZHIOLWoAAZB3m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KQHQj19ksu","display_url":"pic.twitter.com\/KQHQj19ksu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316818189414793219\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"LaVuelta","indices":[231,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0tnQpQbBYJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Wqoe50BTx8a","display_url":"ow.ly\/Wqoe50BTx8a","indices":[207,230]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"MujeresQueSeAbrenCampo","indices":[20,43]},{"text":"D\u00edaDeLaMujerRural","indices":[63,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"nubiaehijos","name":"nubiaehijos","id":1255458876247494657,"id_str":"1255458876247494657","indices":[69,81]},{"screen_name":"llombartpatUE","name":"Patricia Llombart","id":3023170222,"id_str":"3023170222","indices":[84,98]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UbeS2l0MzD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xgb650BTwYJ","display_url":"ow.ly\/xgb650BTwYJ","indices":[255,278]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XsxcVLXLW0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H3UATU","display_url":"bit.ly\/2H3UATU","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1316813430410674182,"id_str":"1316813430410674182","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZC1pMXgAYDOQj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZC1pMXgAYDOQj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pEmZFpWnvC","display_url":"pic.twitter.com\/pEmZFpWnvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316813447015927814\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQ84ITlSyk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GUNkKx","display_url":"bit.ly\/2GUNkKx","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1316812772701806594,"id_str":"1316812772701806594","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZCPXCWoAIJ7Mz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZCPXCWoAIJ7Mz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ynb895e1N5","display_url":"pic.twitter.com\/ynb895e1N5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316812793773948929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LATAMAirlines","name":"LATAM Airlines","id":4893080543,"id_str":"4893080543","indices":[17,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jlqGIa9A0G","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/aerolinea-latam-finalizaria-el-ano-con-entre-25-y-30-de-su-capacidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[213,236]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQiOyV49af","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lTXqdp","display_url":"bit.ly\/3lTXqdp","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1316811276329328642,"id_str":"1316811276329328642","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZA4QnWoAIqco_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZA4QnWoAIqco_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c78lDR5xkK","display_url":"pic.twitter.com\/c78lDR5xkK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316811288702586880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfBA3Zldwz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34YY4zr","display_url":"bit.ly\/34YY4zr","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316809861179609088,"id_str":"1316809861179609088","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY_l4xXkAA8x3R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY_l4xXkAA8x3R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hi7TwIgYFL","display_url":"pic.twitter.com\/hi7TwIgYFL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316809915982327809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0nx2P05FMN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8fxz50BToVb","display_url":"ow.ly\/8fxz50BToVb","indices":[235,258]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a6jGnJwMwx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SXgvyP","display_url":"bit.ly\/2SXgvyP","indices":[100,123]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[35,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[73,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1316808703501271041,"id_str":"1316808703501271041","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY-igFWAAE8U1J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY-igFWAAE8U1J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k6caKmZbY0","display_url":"pic.twitter.com\/k6caKmZbY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316808706596712449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[176,188]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[190,199]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[202,212]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[216,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316531953462661122,"id_str":"1316531953462661122","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVC1h2X0AIa5oE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVC1h2X0AIa5oE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SZDpPZCDX3","display_url":"pic.twitter.com\/SZDpPZCDX3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316808560320409602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKQbCsXvOR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Islci0","display_url":"bit.ly\/2Islci0","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1316808356569456641,"id_str":"1316808356569456641","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY-OTqWoAEkpQ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY-OTqWoAEkpQ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FzDRiugAzV","display_url":"pic.twitter.com\/FzDRiugAzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316808390824407047\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hGy6Et49G","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qxk950BTwgI","display_url":"ow.ly\/qxk950BTwgI","indices":[235,258]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[62,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LokilloFlorez","name":"Lokillo Florez","id":4846508475,"id_str":"4846508475","indices":[37,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQn6pP40W0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SLwQyGvUNis","display_url":"youtube.com\/watch?v=SLwQyG\u2026","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1316806062973095936,"id_str":"1316806062973095936","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY8IzWXkAAwOKh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY8IzWXkAAwOKh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cdiH4gVNWK","display_url":"pic.twitter.com\/cdiH4gVNWK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316806065653243907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/znPdWtINon","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4kIO50BTx38","display_url":"ow.ly\/4kIO50BTx38","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1316804821068984322,"id_str":"1316804821068984322","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY7Ag5WsAIFeIe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY7Ag5WsAIFeIe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G3fmGuJsFr","display_url":"pic.twitter.com\/G3fmGuJsFr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316804822742564870\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[87,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[16,24]},{"screen_name":"Equidadfutbol","name":"EquidadClubDeportivo","id":191970595,"id_str":"191970595","indices":[25,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9bEPT63oP5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31aQu3H","display_url":"bit.ly\/31aQu3H","indices":[107,130]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKdC5JjgTl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HOxh50BSVBq","display_url":"ow.ly\/HOxh50BSVBq","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1316803549712601091,"id_str":"1316803549712601091","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY52guX0AM6cUc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY52guX0AM6cUc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iG7mhyEPNL","display_url":"pic.twitter.com\/iG7mhyEPNL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316803551285391360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[32,40]},{"screen_name":"Equidadfutbol","name":"EquidadClubDeportivo","id":191970595,"id_str":"191970595","indices":[51,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9bEPT63oP5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31aQu3H","display_url":"bit.ly\/31aQu3H","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1316802672033501191,"id_str":"1316802672033501191","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY5DbHXkAczf63.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY5DbHXkAczf63.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtDO5GPHMF","display_url":"pic.twitter.com\/HtDO5GPHMF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316802725653499904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316802725653499904,"source_status_id_str":"1316802725653499904","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zonafranca","name":"Zona Franca","id":2873771193,"id_str":"2873771193","indices":[83,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGbzQIq8Tj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KIxa50BTnTq","display_url":"ow.ly\/KIxa50BTnTq","indices":[246,269]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uaHLl871OS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/que-es-la-lesion-enorme-en-la-compraventa-de-inmuebles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[234,257]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lBMbfn7nYL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qyXy50BTzJw","display_url":"ow.ly\/qyXy50BTzJw","indices":[191,214]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v16OhPBP21","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SYi1AU","display_url":"bit.ly\/2SYi1AU","indices":[104,127]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FVrmOc3M48","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/whXZ50BTwLC","display_url":"ow.ly\/whXZ50BTwLC","indices":[256,279]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yu2z2pvKIo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ujH450BTovF","display_url":"ow.ly\/ujH450BTovF","indices":[228,251]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[{"text":"LaMinga","indices":[188,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensoriaCol","name":"Defensor\u00eda delPueblo","id":191465222,"id_str":"191465222","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZH3RtqMWg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OTB250BTwo6","display_url":"ow.ly\/OTB250BTwo6","indices":[206,229]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7lh3nm3yry","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lR7aoB","display_url":"bit.ly\/3lR7aoB","indices":[88,111]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[20,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCrPsSHO9l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8fiv50BTw0x","display_url":"ow.ly\/8fiv50BTw0x","indices":[213,236]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bkwz3AZXy4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/reflexiones-sobre-nietzsche-sus-personajes-y-su-soledad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[26,49]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"ErasmusDays2020","indices":[20,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eICcX8Wv8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/premio-alejandro-angel-escobar-medioambiente-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[97,120]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LQhGTMc2l4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33YTRfC","display_url":"bit.ly\/33YTRfC","indices":[70,93]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[16,29]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[37,47]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[209,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SandraOrtizN","name":"Sandra Ortiz","id":485367009,"id_str":"485367009","indices":[29,42]},{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[44,59]},{"screen_name":"clorduy","name":"Cesar Lorduy","id":150444438,"id_str":"150444438","indices":[61,69]},{"screen_name":"Rep_Cristancho","name":"Jairo Cristancho","id":889642326091603968,"id_str":"889642326091603968","indices":[71,86]},{"screen_name":"ErasmoZB","name":"Erasmo Zuleta Bechara","id":359008878,"id_str":"359008878","indices":[89,98]},{"screen_name":"GabrielSantosCD","name":"Gabriel Santos G.","id":183338213,"id_str":"183338213","indices":[127,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FxrObjTv3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/estas-son-las-razones-para-recortar-el-periodo-de-receso-del-congreso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1316788107694551040,"id_str":"1316788107694551040","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYs-LBXcAgG_bf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYs-LBXcAgG_bf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W65D08JN1z","display_url":"pic.twitter.com\/W65D08JN1z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316789729468309508\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":672,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":672,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":672,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/stOuCSpq9y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oQV650BTvTW","display_url":"ow.ly\/oQV650BTvTW","indices":[120,143]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[16,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"CONMEBOL","name":"CONMEBOL.com","id":1265260098,"id_str":"1265260098","indices":[26,35]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VsV3RwjDl6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dRfZ50BTvJw","display_url":"ow.ly\/dRfZ50BTvJw","indices":[221,244]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nG7Fzb2QZ8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dwJpiL","display_url":"bit.ly\/3dwJpiL","indices":[95,118]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ttTHA7BnC4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/agencias-de-viajes-son-incluidas-dentro-del-paef\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[92,115]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[33,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7otwuS7Pyp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vpwe50BTzAW","display_url":"ow.ly\/vpwe50BTzAW","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1316785846616494083,"id_str":"1316785846616494083","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYpwDjWkAMv321.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYpwDjWkAMv321.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ySFk2cJKC4","display_url":"pic.twitter.com\/ySFk2cJKC4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316785847849582597\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":581,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZ8zOe5aJO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FvPijy","display_url":"bit.ly\/2FvPijy","indices":[105,128]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jbb7keMtjZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NhVL50BTvAn","display_url":"ow.ly\/NhVL50BTvAn","indices":[183,206]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"MujeresQueSeAbrenCampo","indices":[20,43]},{"text":"D\u00edaDeLaMujerRural","indices":[61,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jTTsVhbWjA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WYoe50BTpm5","display_url":"ow.ly\/WYoe50BTpm5","indices":[250,273]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRD1zyEOHJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GSWI1d","display_url":"bit.ly\/2GSWI1d","indices":[72,95]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KN0FpF78r3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dBrCH9","display_url":"bit.ly\/3dBrCH9","indices":[72,95]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelicaLozanoC","name":"Ang\u00e9lica Lozano Correa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":37341338,"id_str":"37341338","indices":[2,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x86rhB1xPX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GA8850BToT5","display_url":"ow.ly\/GA8850BToT5","indices":[201,224]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmuQJpM26s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dSUW50BTwD2","display_url":"ow.ly\/dSUW50BTwD2","indices":[213,236]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[27,34]},{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[198,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8utC3ePSIv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34CSVN","display_url":"bit.ly\/34CSVN","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1316432546213900288,"id_str":"1316432546213900288","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTobQ_XsAAQwqN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTobQ_XsAAQwqN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D5gjoDPfWC","display_url":"pic.twitter.com\/D5gjoDPfWC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316778360484192257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1yzK4gMSzU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Nmrk50BTpie","display_url":"ow.ly\/Nmrk50BTpie","indices":[169,192]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z2UZRkCg38","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/379c1NH","display_url":"bit.ly\/379c1NH","indices":[63,86]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4A4mS8KDAo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4Lqq50BTw3f","display_url":"ow.ly\/4Lqq50BTw3f","indices":[186,209]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[176,188]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[190,199]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[202,212]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[216,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316531860227452944,"id_str":"1316531860227452944","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVCwGhXcBAZ6ND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVCwGhXcBAZ6ND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TURKapHKfS","display_url":"pic.twitter.com\/TURKapHKfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316775843461382144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wjxKpowtcs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j32ZnZ","display_url":"bit.ly\/3j32ZnZ","indices":[67,90]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"MujeresQueSeAbrenCampo","indices":[20,43]},{"text":"D\u00edaDeLaMujerRural","indices":[65,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5NNiBfB0X","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4p1f50BToY2","display_url":"ow.ly\/4p1f50BToY2","indices":[147,170]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"COl","indices":[107,111]},{"text":"URU","indices":[115,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QIxLURKAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35567dS","display_url":"bit.ly\/35567dS","indices":[120,143]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fkzkZL4rRR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vQOB50BTosc","display_url":"ow.ly\/vQOB50BTosc","indices":[196,219]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c8JGPjznAz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k3kPIC","display_url":"bit.ly\/3k3kPIC","indices":[112,135]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[74,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wT88D5YZjR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31aakf4","display_url":"bit.ly\/31aakf4","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1316771010482446336,"id_str":"1316771010482446336","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYcQepWoAA6yeX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYcQepWoAA6yeX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aUFtQkW3Eh","display_url":"pic.twitter.com\/aUFtQkW3Eh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316771057555169281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316771057555169281,"source_status_id_str":"1316771057555169281","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"137":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RastacuandoCol","name":"Rastacuando","id":887141822266527745,"id_str":"887141822266527745","indices":[23,38]}],"urls":[],"media":[{"id":1316771055785082882,"id_str":"1316771055785082882","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYcTHaWAAItESl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYcTHaWAAItESl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wg8fMEMSdg","display_url":"pic.twitter.com\/Wg8fMEMSdg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316771058519810050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hYcHCmAWAp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/c4bz50BTopZ","display_url":"ow.ly\/c4bz50BTopZ","indices":[210,233]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCSWvfodNo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kfwzYV","display_url":"bit.ly\/3kfwzYV","indices":[80,103]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9B93V11Fqe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H28E09","display_url":"bit.ly\/2H28E09","indices":[94,117]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhyj7Kh9CR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/340fkVq","display_url":"bit.ly\/340fkVq","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1316716188886618112,"id_str":"1316716188886618112","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXqZcSX0AAXt-A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXqZcSX0AAXt-A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zTduvV3Il2","display_url":"pic.twitter.com\/zTduvV3Il2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316767538680717315\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQpJRQcT4w","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Gc3C50BTojJ","display_url":"ow.ly\/Gc3C50BTojJ","indices":[197,220]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/om4uwLRACT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H3p2NY","display_url":"bit.ly\/2H3p2NY","indices":[98,121]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jk4NYtnWCf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9RHp50BTocX","display_url":"ow.ly\/9RHp50BTocX","indices":[188,211]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GfrIH0gdd8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j1M4Cb","display_url":"bit.ly\/3j1M4Cb","indices":[67,90]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vt67B3TLNi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FvkijF","display_url":"bit.ly\/2FvkijF","indices":[52,75]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oH84XrZUJJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HW9Y50BTo8H","display_url":"ow.ly\/HW9Y50BTo8H","indices":[180,203]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pa7DKboM0O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FwIx0V","display_url":"bit.ly\/2FwIx0V","indices":[78,101]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/poNKmBeGoq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5Idp50BTo58","display_url":"ow.ly\/5Idp50BTo58","indices":[112,135]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[12,19]},{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[115,132]},{"text":"GiroXElEspectador","indices":[158,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYpVaNQC0J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dw3BBk","display_url":"bit.ly\/3dw3BBk","indices":[133,156]}]},"152":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[12,19]},{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[162,179]},{"text":"Giro2020","indices":[204,213]},{"text":"GiroXElEspectador","indices":[239,257]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYpVaNQC0J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dw3BBk","display_url":"bit.ly\/3dw3BBk","indices":[214,237]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[16,23]},{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[78,95]},{"text":"Giro","indices":[120,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KH6pTHoS3p","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Eqog50BTnO2","display_url":"ow.ly\/Eqog50BTnO2","indices":[257,280]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[193,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaroColombia","name":"Claro Colombia","id":596814719,"id_str":"596814719","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xe1NFjpkEX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dC7d4U","display_url":"bit.ly\/3dC7d4U","indices":[211,234]}]},"156":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[0,17]},{"text":"Giro2020","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaroColombia","name":"Claro Colombia","id":596814719,"id_str":"596814719","indices":[124,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xe1NFjpkEX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dC7d4U","display_url":"bit.ly\/3dC7d4U","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1316755398377058306,"id_str":"1316755398377058306","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYODvBXsAItb3M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYODvBXsAItb3M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3OUqULqrD0","display_url":"pic.twitter.com\/3OUqULqrD0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316755543206264832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvesgOPkmn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BgRp50BTnL1","display_url":"ow.ly\/BgRp50BTnL1","indices":[175,198]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J8U3nlZQqo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/conozca-el-horario-del-partido-entre-colombia-y-uruguay-por-las-eliminatorias\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[211,234]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rodrigo_Lara_","name":"Rodrigo Lara","id":53187962,"id_str":"53187962","indices":[216,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9BIZLwTNl1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iNxR50BToMZ","display_url":"ow.ly\/iNxR50BToMZ","indices":[231,254]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYu12bv7CD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bB2N50BTnHV","display_url":"ow.ly\/bB2N50BTnHV","indices":[168,191]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfHdWJhmgA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/bruce-springsteen-sobre-su-album-letter-to-you\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[247,270]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAseVVeP0B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/revistas-cientificas-de-eeuu-toman-partido-politico-por-primera-vez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[237,260]}]},"164":{"hashtags":[{"text":"regresoaclases","indices":[34,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFHyl8IvYj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6yCf50BTnzS","display_url":"ow.ly\/6yCf50BTnzS","indices":[236,259]}]},"167":{"hashtags":[{"text":"LaPazEnElTerreno","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[{"text":"EliminatoriasSudamericanas","indices":[91,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[19,35]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u19ArHKmEo","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/clcCiDU2NTA1OXwxTW54bmRrRFdSbUdPkHajHCm7LW2pzFsWlXhE8vz8ZlGaSx3vZYsKA12O4hY=","display_url":"pscp.tv\/w\/clcCiDU2NTA1\u2026","indices":[42,65]}]},"170":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[176,188]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[190,199]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[202,212]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[216,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316531674293907456,"id_str":"1316531674293907456","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVClR3WsAArrY1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVClR3WsAArrY1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0KW7biDZGZ","display_url":"pic.twitter.com\/0KW7biDZGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316745644929769472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NcmPtGW0GQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/se-vienen-los-contratos-de-cero-horas-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[146,169]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[142,149]},{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[203,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ys5hJGsDdL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SzYEOc","display_url":"bit.ly\/2SzYEOc","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1316429482601984001,"id_str":"1316429482601984001","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTlo8JXsAEqH4R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTlo8JXsAEqH4R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3q0VKOQO0X","display_url":"pic.twitter.com\/3q0VKOQO0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316743128209006597\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[63,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RastacuandoCol","name":"Rastacuando","id":887141822266527745,"id_str":"887141822266527745","indices":[36,51]}],"urls":[],"media":[{"id":1316740807412666369,"id_str":"1316740807412666369","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYAybcX0AE8y-X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYAybcX0AE8y-X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6l1rg0IbzD","display_url":"pic.twitter.com\/6l1rg0IbzD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316740810096939008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KsqzAJ7k9H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/M5OY50BTkvH","display_url":"ow.ly\/M5OY50BTkvH","indices":[107,130]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vPqreqfFbC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33ZuWZj","display_url":"bit.ly\/33ZuWZj","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1316739439109042176,"id_str":"1316739439109042176","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX_iyHXcAA7Fhy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX_iyHXcAA7Fhy.png","url":"https:\/\/t.co\/Xfw0T2LEHX","display_url":"pic.twitter.com\/Xfw0T2LEHX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316739451251503104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":632,"h":526,"resize":"fit"},"medium":{"w":632,"h":526,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":632,"h":526,"resize":"fit"}}}]},"176":{"hashtags":[{"text":"EditorialBibo","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"177":{"hashtags":[{"text":"girodeitalia2020","indices":[72,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/78G5Juja3c","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=5dbf53b0-0eed-11eb-bc7e-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGPJa2yKYd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34ZMhkm","display_url":"bit.ly\/34ZMhkm","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1316737573931409408,"id_str":"1316737573931409408","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX92NyXYAAsBLl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX92NyXYAAsBLl.png","url":"https:\/\/t.co\/xfxjIPWzUc","display_url":"pic.twitter.com\/xfxjIPWzUc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316737582080897025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":629,"h":415,"resize":"fit"},"small":{"w":629,"h":415,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":629,"h":415,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sqbhU9lLJs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/378SBZt","display_url":"bit.ly\/378SBZt","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316737472404041728,"id_str":"1316737472404041728","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX9wTkWsAAXGdT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX9wTkWsAAXGdT.png","url":"https:\/\/t.co\/C67ERU2RFL","display_url":"pic.twitter.com\/C67ERU2RFL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316737478494224384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":631,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":631,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":631,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"180":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"PilatesEnCasa","indices":[26,40]},{"text":"FelizJueves","indices":[216,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y93SFpKuwb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2STjwjI","display_url":"bit.ly\/2STjwjI","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1316733536922206209,"id_str":"1316733536922206209","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX6LOwXgAECEYj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX6LOwXgAECEYj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vujiSgTy9X","display_url":"pic.twitter.com\/vujiSgTy9X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316736333239345154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DHR49jRP9f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Fvjv2c","display_url":"bit.ly\/2Fvjv2c","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1316736320597876736,"id_str":"1316736320597876736","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8tQwXYAA3QTN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8tQwXYAA3QTN.png","url":"https:\/\/t.co\/pUZsNK7cXC","display_url":"pic.twitter.com\/pUZsNK7cXC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316736325781946368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":649,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":649,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":649,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GdUgtAvP2Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dymnrF","display_url":"bit.ly\/3dymnrF","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1316736226184044546,"id_str":"1316736226184044546","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8nxCWoAIKCGf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8nxCWoAIKCGf.png","url":"https:\/\/t.co\/B1e9k0Ss9i","display_url":"pic.twitter.com\/B1e9k0Ss9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316736232567836675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":631,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":631,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":631,"h":416,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jgyirznHGv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iV531e","display_url":"bit.ly\/3iV531e","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1316736091614056449,"id_str":"1316736091614056449","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8f7uXkAEX9F8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8f7uXkAEX9F8.png","url":"https:\/\/t.co\/mef3vaY29g","display_url":"pic.twitter.com\/mef3vaY29g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316736100107513856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":629,"h":414,"resize":"fit"},"medium":{"w":629,"h":414,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":629,"h":414,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zIG6sbRXkA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/340ns8F","display_url":"bit.ly\/340ns8F","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1316735982704758785,"id_str":"1316735982704758785","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8ZmAXkAE4WQ_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX8ZmAXkAE4WQ_.png","url":"https:\/\/t.co\/R1zyCPAVpB","display_url":"pic.twitter.com\/R1zyCPAVpB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316735993458888704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":617,"h":353,"resize":"fit"},"large":{"w":617,"h":353,"resize":"fit"},"medium":{"w":617,"h":353,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGUxZbxjOn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3425t1m","display_url":"bit.ly\/3425t1m","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1316735361280806912,"id_str":"1316735361280806912","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX71bBWkAAqTyn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX71bBWkAAqTyn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0EDxWGewjR","display_url":"pic.twitter.com\/0EDxWGewjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316735372341252096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":631,"h":414,"resize":"fit"},"large":{"w":631,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":631,"h":414,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[{"text":"PilatesEnCasa","indices":[38,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"187":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJoKqWD1m1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31a7Cq3","display_url":"bit.ly\/31a7Cq3","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316732933730963456,"id_str":"1316732933730963456","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX5oHsXkAAKcVn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX5oHsXkAAKcVn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W9lqQa9Y7v","display_url":"pic.twitter.com\/W9lqQa9Y7v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316732945424617472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":631,"h":421,"resize":"fit"},"medium":{"w":631,"h":421,"resize":"fit"},"small":{"w":631,"h":421,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QWTHiDTvEz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/350XFfJ","display_url":"bit.ly\/350XFfJ","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1316709718774157313,"id_str":"1316709718774157313","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXkg1PWkAEwPe_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXkg1PWkAEwPe_.png","url":"https:\/\/t.co\/TyBcRKYEMI","display_url":"pic.twitter.com\/TyBcRKYEMI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1316710418132332544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316710418132332544,"source_status_id_str":"1316710418132332544","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7UL2HtL4V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j1znqO","display_url":"bit.ly\/3j1znqO","indices":[245,268]}]},"190":{"hashtags":[{"text":"MujeresQueSeAbrenCampo","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UEenColombia","name":"Uni\u00f3n Europea en Colombia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":987723554,"id_str":"987723554","indices":[98,111]}],"urls":[]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pd9yOBlfmA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/352WA78","display_url":"bit.ly\/352WA78","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1316728336161427457,"id_str":"1316728336161427457","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1cgaX0AEJVbX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1cgaX0AEJVbX.png","url":"https:\/\/t.co\/9YFIJ4ZxHs","display_url":"pic.twitter.com\/9YFIJ4ZxHs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316728342217920513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":627,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":627,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":627,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jG5GavJiYE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nR03hL","display_url":"bit.ly\/3nR03hL","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1316728201436114944,"id_str":"1316728201436114944","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1UqhWsAAVDMM.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1UqhWsAAVDMM.png","url":"https:\/\/t.co\/r1tvFxCJnD","display_url":"pic.twitter.com\/r1tvFxCJnD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316728208335794176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":632,"h":463,"resize":"fit"},"large":{"w":632,"h":463,"resize":"fit"},"medium":{"w":632,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qHK4XS1qgS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/319XDkE","display_url":"bit.ly\/319XDkE","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1316728074734534660,"id_str":"1316728074734534660","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1NShWAAQioZu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1NShWAAQioZu.png","url":"https:\/\/t.co\/fTB91BrPGZ","display_url":"pic.twitter.com\/fTB91BrPGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316728083022598146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":631,"h":476,"resize":"fit"},"medium":{"w":631,"h":476,"resize":"fit"},"small":{"w":631,"h":476,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgOgul45ba","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31aXhKz","display_url":"bit.ly\/31aXhKz","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316727938537213958,"id_str":"1316727938537213958","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1FXJX0AYqBQt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX1FXJX0AYqBQt.png","url":"https:\/\/t.co\/wPQX7RjJJU","display_url":"pic.twitter.com\/wPQX7RjJJU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316727944136601601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":415,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":415,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":415,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ap7gDkM7D","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/318KuIB","display_url":"bit.ly\/318KuIB","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1316727826612191233,"id_str":"1316727826612191233","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX0-2MXgAEKhbf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX0-2MXgAEKhbf.png","url":"https:\/\/t.co\/sJazGfMCCL","display_url":"pic.twitter.com\/sJazGfMCCL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316727835365715970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":628,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":628,"h":441,"resize":"fit"},"large":{"w":628,"h":441,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BMLJjWtNGF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nSVeoe","display_url":"bit.ly\/3nSVeoe","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1316727718642438146,"id_str":"1316727718642438146","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX04j-X0AINndP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX04j-X0AINndP.png","url":"https:\/\/t.co\/ZBcQIQXDkM","display_url":"pic.twitter.com\/ZBcQIQXDkM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316727729862127616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":626,"h":362,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":362,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":362,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S44PnXgLeK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Vrov50BSXQb","display_url":"ow.ly\/Vrov50BSXQb","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316726810294587396,"id_str":"1316726810294587396","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX0DsHXkAQTs0S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX0DsHXkAQTs0S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SlNYxvMKS9","display_url":"pic.twitter.com\/SlNYxvMKS9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316726811615789058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[65,82]},{"text":"Giro2020","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dv0FqJjnyC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lYQ050BSKaf","display_url":"ow.ly\/lYQ050BSKaf","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1316725735650930688,"id_str":"1316725735650930688","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXzFIwWsAAyfVg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXzFIwWsAAyfVg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yE02JwdsSs","display_url":"pic.twitter.com\/yE02JwdsSs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316725737106354181\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":653,"h":435,"resize":"fit"},"medium":{"w":653,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":653,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[{"text":"LaVuelta2020","indices":[54,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zgw4jKgE8h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lSRHVd","display_url":"bit.ly\/3lSRHVd","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316724319431651334,"id_str":"1316724319431651334","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXxys7XcAYBm_R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXxys7XcAYBm_R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6xxzy9f5gv","display_url":"pic.twitter.com\/6xxzy9f5gv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316724331968450562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316724331968450562,"source_status_id_str":"1316724331968450562","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LsoMpyKVd1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/bares-en-bucaramanga-abriran-con-venta-de-licor\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[102,125]}]},"201":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[102,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[37,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1316718084581978113,"id_str":"1316718084581978113","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXsHyTXcAEyPur.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXsHyTXcAEyPur.jpg","url":"https:\/\/t.co\/288vqfe0mk","display_url":"pic.twitter.com\/288vqfe0mk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316718087157284865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7l5Uwxjfk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/maria-camila-pava-el-alma-de-somos-colectiva\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[181,204]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C8Onf7GY0a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33VYuqX","display_url":"bit.ly\/33VYuqX","indices":[102,125]}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBzyg6W0JY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37a6R4a","display_url":"bit.ly\/37a6R4a","indices":[97,120]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omeo7hLpGV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3754S17","display_url":"bit.ly\/3754S17","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1316713918878842883,"id_str":"1316713918878842883","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXoVT2WAAMeslW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXoVT2WAAMeslW.png","url":"https:\/\/t.co\/sDUaHa1sba","display_url":"pic.twitter.com\/sDUaHa1sba","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316713924662898688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":624,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":624,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":624,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0qqynClRs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/351TnVy","display_url":"bit.ly\/351TnVy","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1316713769704325120,"id_str":"1316713769704325120","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXoMoIXgAA_uy6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXoMoIXgAA_uy6.png","url":"https:\/\/t.co\/wFbmR9ydXC","display_url":"pic.twitter.com\/wFbmR9ydXC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316713777786748928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":631,"h":416,"resize":"fit"},"large":{"w":631,"h":416,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":631,"h":416,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[209,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKdC5JjgTl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HOxh50BSVBq","display_url":"ow.ly\/HOxh50BSVBq","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1316712945229934592,"id_str":"1316712945229934592","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXncouWsAAGbz7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXncouWsAAGbz7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NECqJd5gvL","display_url":"pic.twitter.com\/NECqJd5gvL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316712946777632769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[176,188]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[190,199]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[202,212]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[216,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316523050242904064,"id_str":"1316523050242904064","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6vSxXkAATwLc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6vSxXkAATwLc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1fdZXkPwXy","display_url":"pic.twitter.com\/1fdZXkPwXy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316712928813359104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lkt92Z3sp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NMDO50BRTkX","display_url":"ow.ly\/NMDO50BRTkX","indices":[234,257]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bXSzddyxHn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37av8XY","display_url":"bit.ly\/37av8XY","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1316710553574879233,"id_str":"1316710553574879233","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXlRbHWsAEL5pT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXlRbHWsAEL5pT.png","url":"https:\/\/t.co\/nKo463zIrQ","display_url":"pic.twitter.com\/nKo463zIrQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316710559832825856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":644,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":644,"h":426,"resize":"fit"},"medium":{"w":644,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRckK2KPp3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lO3JPt","display_url":"bit.ly\/3lO3JPt","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1316710278306951174,"id_str":"1316710278306951174","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXlBZqXcAYJ6U8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXlBZqXcAYJ6U8.png","url":"https:\/\/t.co\/xHl6LktseU","display_url":"pic.twitter.com\/xHl6LktseU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316710285642805248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":625,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CaXN63ZTLP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SVQCPN","display_url":"bit.ly\/2SVQCPN","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1316709085996363776,"id_str":"1316709085996363776","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXj7_9XsAAMkN3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXj7_9XsAAMkN3.png","url":"https:\/\/t.co\/OmwJtTGWKs","display_url":"pic.twitter.com\/OmwJtTGWKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316709100575772678\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":634,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":634,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":634,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[192,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1316164565911121926,"id_str":"1316164565911121926","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0swkWsAY4Bjc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0swkWsAY4Bjc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fUn5m5ZT4j","display_url":"pic.twitter.com\/fUn5m5ZT4j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316707895732568064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wTw8wsMlfu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dBtiAA","display_url":"bit.ly\/3dBtiAA","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1316703361455009792,"id_str":"1316703361455009792","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXeuyYWsAAlWw5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXeuyYWsAAlWw5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vuehfUxHHk","display_url":"pic.twitter.com\/vuehfUxHHk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1316703386360778752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":649,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":649,"h":429,"resize":"fit"},"small":{"w":649,"h":429,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316703386360778752,"source_status_id_str":"1316703386360778752","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"216":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[52,65]}],"urls":[]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[117,133]}],"urls":[]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdOJRxKaZh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/internet-un-sucio-espacio-para-la-politica-y-las-elecciones-en-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[217,240]}]},"219":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"lmaciaslozano","name":"Laura Mac\u00edas","id":250761772,"id_str":"250761772","indices":[83,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9GukFaLp0r","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/bhzGb3","display_url":"is.gd\/bhzGb3","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1316594111735095302,"id_str":"1316594111735095302","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkV7XndXYAYcyZ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkV7XndXYAYcyZ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/51PSolfHqA","display_url":"pic.twitter.com\/51PSolfHqA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1316627365330522113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":597,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":597,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316627365330522113,"source_status_id_str":"1316627365330522113","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBDVUNMaIb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/perla-las-mujeres-que-le-hacen-frente-a-la-violencia-en-cali\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[177,200]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZxHTcG0dn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SpMM50BSWag","display_url":"ow.ly\/SpMM50BSWag","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1316686514135470080,"id_str":"1316686514135470080","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXPaJOXkAAksLP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXPaJOXkAAksLP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5liqOBFX2S","display_url":"pic.twitter.com\/5liqOBFX2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316686515523772416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":475,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":475,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":475,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tUiHBEjbYk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/gasto-de-los-hogares-colombianos-crecio-234-en-septiembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[169,192]}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kg0jQUmxw0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hOhz50BSVm6","display_url":"ow.ly\/hOhz50BSVm6","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1316681489724174339,"id_str":"1316681489724174339","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXK1r1XcAMYS4w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXK1r1XcAMYS4w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OOuwl89zRY","display_url":"pic.twitter.com\/OOuwl89zRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316681493847199745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raKkkyQget","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-el-oscuro-caso-de-joe-biden-y-ucrania\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[223,246]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/32VGr3Div1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/asi-sera-el-recorrido-de-la-minga-hasta-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[236,259]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCS4ihHUvT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/oso-hormiguero-fue-cruelmente-herido-en-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[130,153]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l7Ab6WJIEY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/subira-el-presupuesto-para-el-ministerio-de-cultura-el-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[198,221]}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VaiiCvHfMf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/caso-uribe-congresista-de-ee-uu-pidio-a-la-oea-vigilar-debido-proceso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[227,250]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BfMerGHPqC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/supuesta-nueva-prueba-en-el-caso-colmenares-pone-en-disputa-a-las-partes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[202,225]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHMAAfJwyG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/capturan-al-chirrete-y-su-banda-de-extorsionistas-en-soacha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[225,248]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmQalbxnnE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-hijo-menor-de-donald-trump-tambien-resulto-positivo-por-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[145,168]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[200,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IG8Y8I9m9f","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/vicenta-siosi-y-alfredo-vanin-intercambian-cartas-sobre-literatura-e-identidades\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[212,235]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EZJg25nYgV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/tiktok-busca-bloquear-segunda-ronda-de-restricciones-de-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[211,234]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpCyGYlIIT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/encuentran-un-cuerpo-desmembrado-en-un-parque-de-ciudad-bolivar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[197,220]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevistaCromos","name":"Revista Cromos","id":87286688,"id_str":"87286688","indices":[4,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsxhGAKgkt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/estilo-de-vida\/motivos-por-los-que-su-perro-le-lame-la-cara\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/estilo-\u2026","indices":[210,233]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oCp3jfxSaZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-dice-que-da-respuesta-efectiva-a-la-trata-de-personas-y-a-la-explotacion-sexual\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[149,172]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTXBytZ6tk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-pma-y-su-lucha-para-acabar-el-hambre-en-el-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[170,193]}]},"238":{"hashtags":[{"text":"poes\u00eda","indices":[3,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6SlDjbQ5p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/a-los-ninos-no-les-gusta-la-poesia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[189,212]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7l5Uwxjfk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/maria-camila-pava-el-alma-de-somos-colectiva\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[181,204]}]},"240":{"hashtags":[{"text":"Entretenimiento","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zBKEgXbFFm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/alejandro-santamaria-y-las-lecciones-que-le-deja-2020-tal-vez-sin-querer\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[206,229]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"242":{"hashtags":[{"text":"CiudadBolivar","indices":[60,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"244":{"hashtags":[{"text":"Enim\u00e1genes","indices":[14,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07kHF1Fmjc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/harold-rivera-ahora-es-cuando-menos-podemos-bajar-la-guardia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[162,185]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"247":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[206,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7oD3re4zw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-farc-serian-los-responsables-de-la-masacre-de-san-carlos-de-guaroa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[224,247]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJ68avNRjt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/con-laboratorios-en-la-periferia-asi-se-asientan-los-grupos-armados-organizados-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[197,220]}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BMpwWZ7ffm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/uribismo-gobierno-duque-y-la-supuesta-participacion-colombiana-en-elecciones-estadounidenses\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[147,170]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8H5QEiJpVi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/las-hipotesis-que-se-barajaron-en-la-fiscalia-sobre-el-caso-alvaro-gomez-hurtado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[185,208]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lKrLb0xcG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HayPSf","display_url":"bit.ly\/2HayPSf","indices":[217,240]}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mold5HenD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dqSuJK","display_url":"bit.ly\/3dqSuJK","indices":[170,193]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBDVUO3M6L","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/perla-las-mujeres-que-le-hacen-frente-a-la-violencia-en-cali\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[177,200]}]},"255":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[243,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPGaWaTQK8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A36S50BSVEg","display_url":"ow.ly\/A36S50BSVEg","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1316589639541686273,"id_str":"1316589639541686273","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkV3TTPXgAEv85T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkV3TTPXgAEv85T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B8qpOU4hou","display_url":"pic.twitter.com\/B8qpOU4hou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316589641114562561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7UL2HtL4V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j1znqO","display_url":"bit.ly\/3j1znqO","indices":[254,277]}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wEtKKvVF8q","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cierran-trochas-en-la-frontera-entre-colombia-y-venezuela-en-cucuta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[215,238]}]},"258":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]},{"screen_name":"CeciliaOrozcoT","name":"CeciliaOrozcoTasc\u00f3n","id":153148677,"id_str":"153148677","indices":[111,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0uQsRCQQY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Aqnj50BSTSJ","display_url":"ow.ly\/Aqnj50BSTSJ","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1316585851384729600,"id_str":"1316585851384729600","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVz2zQXkAAEkph.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVz2zQXkAAEkph.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DXlPJikVNW","display_url":"pic.twitter.com\/DXlPJikVNW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316585852903075840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"},"small":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"},"large":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[23,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RastacuandoCol","name":"Rastacuando","id":887141822266527745,"id_str":"887141822266527745","indices":[58,73]}],"urls":[],"media":[{"id":1316585564863434753,"id_str":"1316585564863434753","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316585564863434753\/pu\/img\/i7IJjQZhTHuBS8Pd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316585564863434753\/pu\/img\/i7IJjQZhTHuBS8Pd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oPF2W7HFuz","display_url":"pic.twitter.com\/oPF2W7HFuz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316585638930665472\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"Jorgomezpinilla","name":"Jorge G\u00f3mez Pinilla","id":229647035,"id_str":"229647035","indices":[83,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NyAsg0ZRva","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33UVuuX","display_url":"bit.ly\/33UVuuX","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1316406834564128768,"id_str":"1316406834564128768","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTRCpoXYAA0Bsc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTRCpoXYAA0Bsc.png","url":"https:\/\/t.co\/BSZ9AkKqyI","display_url":"pic.twitter.com\/BSZ9AkKqyI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1316566966962843648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316566966962843648,"source_status_id_str":"1316566966962843648","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"261":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyG1uxp6Uk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5ZXq50BSTRj","display_url":"ow.ly\/5ZXq50BSTRj","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1316583334626103296,"id_str":"1316583334626103296","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVxkTmWkAAVizn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVxkTmWkAAVizn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EX4omolcSi","display_url":"pic.twitter.com\/EX4omolcSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316583336131915781\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":651,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":651,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":651,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GeXr0Rh15","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gOh750BSTQr","display_url":"ow.ly\/gOh750BSTQr","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1316580818219868160,"id_str":"1316580818219868160","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVvR1QWoAA7JLe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVvR1QWoAA7JLe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b4gtw5ytgz","display_url":"pic.twitter.com\/b4gtw5ytgz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316580819373297665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[162,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKdC5JjgTl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HOxh50BSVBq","display_url":"ow.ly\/HOxh50BSVBq","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1316580738599354376,"id_str":"1316580738599354376","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVvNMpWAAgg8Mj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVvNMpWAAgg8Mj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r5e6qCls3i","display_url":"pic.twitter.com\/r5e6qCls3i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316580739916410880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kF2YDeeT7L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/317CmYF","display_url":"bit.ly\/317CmYF","indices":[187,210]}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVjvZtY68E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34W4uPP","display_url":"bit.ly\/34W4uPP","indices":[247,270]}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1oEzVFbNjI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SX38OY","display_url":"bit.ly\/2SX38OY","indices":[94,117]}]},"267":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uPWtVgzQNE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tum850BSTPZ","display_url":"ow.ly\/tum850BSTPZ","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1316578300995743746,"id_str":"1316578300995743746","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVs_T3WsAIw714.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVs_T3WsAIw714.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SVTnlNKrOg","display_url":"pic.twitter.com\/SVTnlNKrOg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316578302371430403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"269":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y5SHAkTGCt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CoVX50BSTPy","display_url":"ow.ly\/CoVX50BSTPy","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1316575782534352897,"id_str":"1316575782534352897","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVqst3XkAEJPtt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVqst3XkAEJPtt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CJputeSdSX","display_url":"pic.twitter.com\/CJputeSdSX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316575783855493120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"JuniorClubSA","name":"Club Junior FC","id":266675787,"id_str":"266675787","indices":[17,30]},{"screen_name":"AmericadeCali","name":"Am\u00e9rica de Cali","id":557927601,"id_str":"557927601","indices":[33,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ixaQkCrOGH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nQJ679","display_url":"bit.ly\/3nQJ679","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1316575333844430850,"id_str":"1316575333844430850","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVqSmXWsAIBc97.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVqSmXWsAIBc97.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s5NaqsuhYl","display_url":"pic.twitter.com\/s5NaqsuhYl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316575586173751297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316575586173751297,"source_status_id_str":"1316575586173751297","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJoKqWD1m1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31a7Cq3","display_url":"bit.ly\/31a7Cq3","indices":[123,146]}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[156,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1316164394896818179,"id_str":"1316164394896818179","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0izfXgAM0LBj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0izfXgAM0LBj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lA1okSIxOQ","display_url":"pic.twitter.com\/lA1okSIxOQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316574519377698819\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDjac0ydrM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33WL1yY","display_url":"bit.ly\/33WL1yY","indices":[249,272]}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lquEWQDmGN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/350e83W","display_url":"bit.ly\/350e83W","indices":[211,234]}]},"275":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xUKErI8nzx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yApz50BSTNF","display_url":"ow.ly\/yApz50BSTNF","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1316570749948305409,"id_str":"1316570749948305409","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVmHyBWoAEnBip.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVmHyBWoAEnBip.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I9WPQ0loUL","display_url":"pic.twitter.com\/I9WPQ0loUL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316570751584153600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jc8iT9afPg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ptWt50BSTLw","display_url":"ow.ly\/ptWt50BSTLw","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1316568234468966403,"id_str":"1316568234468966403","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVj1XIWAAMhTmR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVj1XIWAAMhTmR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oppny2CplB","display_url":"pic.twitter.com\/Oppny2CplB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316568235987402752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":372,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1lGZ4xRGH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SRXxcZ","display_url":"bit.ly\/2SRXxcZ","indices":[225,248]}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B3epxEV8Nq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dtmdSp","display_url":"bit.ly\/3dtmdSp","indices":[145,168]}]},"279":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iHopSRieZR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/am5C50BSTKx","display_url":"ow.ly\/am5C50BSTKx","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316565717198794753,"id_str":"1316565717198794753","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVhi1kXcAEHCCL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVhi1kXcAEHCCL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hcp0NkW17h","display_url":"pic.twitter.com\/Hcp0NkW17h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316565718515712001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cUqyYmbukR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nRZHaQ","display_url":"bit.ly\/3nRZHaQ","indices":[102,125]}]},"281":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8nL5c2Hcl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gL1Q50BSTJu","display_url":"ow.ly\/gL1Q50BSTJu","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1316563203367874562,"id_str":"1316563203367874562","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVfQg0XsAIIwob.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVfQg0XsAIIwob.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TdToj12hsL","display_url":"pic.twitter.com\/TdToj12hsL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316563204592599042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8SY0ikyiv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SwIj50BSPOC","display_url":"ow.ly\/SwIj50BSPOC","indices":[255,278]}]},"283":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[176,188]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[190,199]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[202,212]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[216,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316522978230796290,"id_str":"1316522978230796290","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6rGgWAAIVF4Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6rGgWAAIVF4Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tIPSzf3zKf","display_url":"pic.twitter.com\/tIPSzf3zKf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316561934125154304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"285":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1Rc7m10CP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7pff50BSTIa","display_url":"ow.ly\/7pff50BSTIa","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1316560686059851777,"id_str":"1316560686059851777","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVc9_HXkAE9sAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVc9_HXkAE9sAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D290Cv9sGR","display_url":"pic.twitter.com\/D290Cv9sGR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316560687301263360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[161,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-atraer-la-abundancia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[237,260]}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmuU09tuWu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-a-hector-abad-faciolince-sobre-literatura-politica-y-nuevos-proyectos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1316558554858389505,"id_str":"1316558554858389505","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVbB7xWAAENVIq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVbB7xWAAENVIq.png","url":"https:\/\/t.co\/9lbe78Ff00","display_url":"pic.twitter.com\/9lbe78Ff00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316558564761182210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvWLw89Gwu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JeVJ50BSTHJ","display_url":"ow.ly\/JeVJ50BSTHJ","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1316558166386266113,"id_str":"1316558166386266113","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVarUmX0AENss0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVarUmX0AENss0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNB2aboOZI","display_url":"pic.twitter.com\/HNB2aboOZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316558167568986112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"289":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PostMalone","name":"Posty","id":913812620,"id_str":"913812620","indices":[20,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1316557030371581957,"id_str":"1316557030371581957","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVZpMnXYAUO3aZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVZpMnXYAUO3aZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GKLLeJguR2","display_url":"pic.twitter.com\/GKLLeJguR2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316557037501911040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanbenito","name":"\ud83d\udc41","id":1059542139737128960,"id_str":"1059542139737128960","indices":[36,46]},{"screen_name":"Anuel_2bleA","name":"Anuel_A\u25b2","id":703558015862104064,"id_str":"703558015862104064","indices":[129,141]},{"screen_name":"JBALVIN","name":"J BALVIN","id":44670915,"id_str":"44670915","indices":[143,151]},{"screen_name":"ozuna","name":"Ozuna","id":4873308778,"id_str":"4873308778","indices":[153,159]},{"screen_name":"RomeoSantosPage","name":"Romeo Santos","id":277180205,"id_str":"277180205","indices":[162,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1316556606386188288,"id_str":"1316556606386188288","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVZQhJXsAA95N7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVZQhJXsAA95N7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocN3wO1Y6X","display_url":"pic.twitter.com\/ocN3wO1Y6X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316556631438757889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":655,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":655,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":655,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laredzoocial","name":"La Red Zoocial","id":888979260119166976,"id_str":"888979260119166976","indices":[72,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GyjeJH2omS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q0fQ50BSTGw","display_url":"ow.ly\/q0fQ50BSTGw","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1316555653016621056,"id_str":"1316555653016621056","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVYZBkWkAAUE45.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVYZBkWkAAUE45.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1F1QM2254M","display_url":"pic.twitter.com\/1F1QM2254M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316555654195220480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xRZUjl5w6e","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oljP50BSTFF","display_url":"ow.ly\/oljP50BSTFF","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1316554393890717696,"id_str":"1316554393890717696","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVXPu9WAAAEMZh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVXPu9WAAAEMZh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qlhDpD0zEW","display_url":"pic.twitter.com\/qlhDpD0zEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316554394998013952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7YovXUSGAH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H1jJi0","display_url":"bit.ly\/2H1jJi0","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1316552282302042112,"id_str":"1316552282302042112","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVVU0rX0AA9uTu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVVU0rX0AA9uTu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UyIM1OLYeG","display_url":"pic.twitter.com\/UyIM1OLYeG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316553125914841088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raKkkyQget","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-el-oscuro-caso-de-joe-biden-y-ucrania\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1316553078729060352,"id_str":"1316553078729060352","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVWDLmXsAAqOax.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVWDLmXsAAqOax.png","url":"https:\/\/t.co\/1IcUCy7PkS","display_url":"pic.twitter.com\/1IcUCy7PkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316553085116977152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"ContenidoPremium","indices":[108,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2jF83WgSE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GO7g50BSTAC","display_url":"ow.ly\/GO7g50BSTAC","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1316551987152982016,"id_str":"1316551987152982016","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVVDpKWkAAyK8p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVVDpKWkAAyK8p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VixyGzFj0N","display_url":"pic.twitter.com\/VixyGzFj0N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316551988386160640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MafjQGnUZ4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/O7U450BSTAa","display_url":"ow.ly\/O7U450BSTAa","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316551503759527938,"id_str":"1316551503759527938","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVUngYX0AIDkBB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVUngYX0AIDkBB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nJPTqdvM2X","display_url":"pic.twitter.com\/nJPTqdvM2X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316551505449816065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[36,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lizzo","name":"Feelin Good As Hell","id":323417384,"id_str":"323417384","indices":[8,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1316550087829487619,"id_str":"1316550087829487619","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVTVFoWAAMrmxZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVTVFoWAAMrmxZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wBdQNMmEUM","display_url":"pic.twitter.com\/wBdQNMmEUM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316550137053880321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":275,"h":183,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":275,"h":183,"resize":"fit"},"small":{"w":275,"h":183,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[44,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lukecombs","name":"Luke Combs \ud83c\udfa4","id":74059488,"id_str":"74059488","indices":[83,93]},{"screen_name":"lukecombs","name":"Luke Combs \ud83c\udfa4","id":74059488,"id_str":"74059488","indices":[147,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1316549145495302145,"id_str":"1316549145495302145","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVSePKXcAE3xpn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVSePKXcAE3xpn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yg0ogCTX6U","display_url":"pic.twitter.com\/yg0ogCTX6U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316549153800048640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1366,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"billieeilish","name":"billie eilish","id":2150327072,"id_str":"2150327072","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[83,106]}]},"300":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[102,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LilNasX","name":"nope","id":754006735468261376,"id_str":"754006735468261376","indices":[1,9]},{"screen_name":"billyraycyrus","name":"Billy Ray Cyrus","id":28380724,"id_str":"28380724","indices":[12,26]},{"screen_name":"BBMAs","name":"Billboard Music Awards","id":278662460,"id_str":"278662460","indices":[161,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1316548357448441856,"id_str":"1316548357448441856","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVRwXdWoAAr_re.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVRwXdWoAAr_re.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rhEOcaQFBE","display_url":"pic.twitter.com\/rhEOcaQFBE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316548436997689345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"billieeilish","name":"billie eilish","id":2150327072,"id_str":"2150327072","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1316547505337888769,"id_str":"1316547505337888769","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVQ-xGXcAEXIv5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVQ-xGXcAEXIv5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M7K0CUI8fz","display_url":"pic.twitter.com\/M7K0CUI8fz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316547617556508673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[{"text":"BBMAs","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7HW9DLGU1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ganadores-billboard-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[151,174]}]},"303":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[63,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"MillosFCoficial","name":"Millonarios FC","id":192611378,"id_str":"192611378","indices":[25,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3tTlkrXtSv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/318NGDV","display_url":"bit.ly\/318NGDV","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1316545591070142465,"id_str":"1316545591070142465","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVPPV5XsAEtAh1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVPPV5XsAEtAh1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cNU75jOlMC","display_url":"pic.twitter.com\/cNU75jOlMC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316545641246490626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316545641246490626,"source_status_id_str":"1316545641246490626","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[129,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1316164269852037120,"id_str":"1316164269852037120","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0bhqXkAAK_3O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0bhqXkAAK_3O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zfRFdii4Uo","display_url":"pic.twitter.com\/zfRFdii4Uo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316544318694285314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VaiiCvHfMf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/caso-uribe-congresista-de-ee-uu-pidio-a-la-oea-vigilar-debido-proceso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316538696796188674,"id_str":"1316538696796188674","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVI-CuXsAIEw3Q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVI-CuXsAIEw3Q.png","url":"https:\/\/t.co\/uCUFjCzx57","display_url":"pic.twitter.com\/uCUFjCzx57","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316538714152144896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"307":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XIkBvuei5C","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/csZ250BSP4i","display_url":"ow.ly\/csZ250BSP4i","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1316538034586877958,"id_str":"1316538034586877958","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVIXfzXgAYBvYw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVIXfzXgAYBvYw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7qcFtzBOG0","display_url":"pic.twitter.com\/7qcFtzBOG0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316538035987595265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[25,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[64,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1316536833178849281,"id_str":"1316536833178849281","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVHRkNX0AECinU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVHRkNX0AECinU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N0YRl2NwjS","display_url":"pic.twitter.com\/N0YRl2NwjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316536835791822856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"}}}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgLXNE73kB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/empresa-de-call-center-abre-convocatoria-para-mas-de-900-empleos-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1316536476226723842,"id_str":"1316536476226723842","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVG8ydWoAIbfxJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVG8ydWoAIbfxJ.png","url":"https:\/\/t.co\/3xflCl0TYa","display_url":"pic.twitter.com\/3xflCl0TYa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316536495772241926\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Gnt2qgCOL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MxeR50BSNWU","display_url":"ow.ly\/MxeR50BSNWU","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1316535517941510150,"id_str":"1316535517941510150","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVGFAkWsAYytDc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVGFAkWsAYytDc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JGVXe9vWBT","display_url":"pic.twitter.com\/JGVXe9vWBT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316535519149465602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ll463bCozG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ceUv50BSNWC","display_url":"ow.ly\/ceUv50BSNWC","indices":[149,172]}]},"312":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[0,17]},{"text":"Giro2020","indices":[115,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyOH4uq4tw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ow4H50BSK9s","display_url":"ow.ly\/ow4H50BSK9s","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1316531745358049280,"id_str":"1316531745358049280","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVCpamXcAAnrnJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVCpamXcAAnrnJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FS8bQOhf5P","display_url":"pic.twitter.com\/FS8bQOhf5P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316531746616356866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":653,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":653,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":653,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuestion_p","name":"Cuesti\u00f3n P\u00fablica","id":915615485147910144,"id_str":"915615485147910144","indices":[61,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01qqIKZ8HX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4LAJ50BSPxf","display_url":"ow.ly\/4LAJ50BSPxf","indices":[250,273]}]},"314":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[176,188]},{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[190,199]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[202,212]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[216,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316522457835110400,"id_str":"1316522457835110400","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6Mz4WAAA4pqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6Mz4WAAA4pqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ix1RSXiKGs","display_url":"pic.twitter.com\/ix1RSXiKGs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316531735073447936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BfMerGHPqC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/supuesta-nueva-prueba-en-el-caso-colmenares-pone-en-disputa-a-las-partes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1316531221497872389,"id_str":"1316531221497872389","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVCK7EXgAUCYZH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVCK7EXgAUCYZH.png","url":"https:\/\/t.co\/TA9FKP7Dvv","display_url":"pic.twitter.com\/TA9FKP7Dvv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316531230658232320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":581,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":581,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/04OyUDKulM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nNBO50BSNU9","display_url":"ow.ly\/nNBO50BSNU9","indices":[216,239]}]},"317":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nfr2IQPKZd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SU88nz","display_url":"bit.ly\/2SU88nz","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1316431023970947080,"id_str":"1316431023970947080","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTnCqMXkAgcdQi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTnCqMXkAgcdQi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sfptgfoXb6","display_url":"pic.twitter.com\/sfptgfoXb6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316529973528653824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"318":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uaHLl871OS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/que-es-la-lesion-enorme-en-la-compraventa-de-inmuebles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1316529346782298113,"id_str":"1316529346782298113","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVAdzNWAAE_Lx7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVAdzNWAAE_Lx7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bahle9WyED","display_url":"pic.twitter.com\/bahle9WyED","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316529349512908801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}}}