{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1316887792941752321,"1":1316887761425715200,"2":1316884262063362048,"3":1316883686005133312,"4":1316882608626728962,"5":1316881455948177408,"6":1316880153272852484,"7":1316854338413907969,"8":1316853935584538632,"9":1316853586794442752,"10":1316845867819769860,"11":1316845827646685184,"12":1316845385688768513,"13":1316843257041747968,"14":1316841939682111489,"15":1316841865463959552,"16":1316823750801788931,"17":1316823708535853064,"18":1316821253857177600,"19":1316820499020877828,"20":1316819489447653376,"21":1316806033621291009,"22":1316805416790229000,"23":1316805173323468805,"24":1316783125763182592,"25":1316783069647507456,"26":1316782640222134273,"27":1316778946755731456,"28":1316778884256284672,"29":1316778807009968134,"30":1316775609826189312,"31":1316775209723142146,"32":1316774869405761537,"33":1316765473900560392,"34":1316765016146743296,"35":1316764608712060928,"36":1316764405674242048,"37":1316753931607965697,"38":1316748366836006912,"39":1316747637903765504,"40":1316743611426516994,"41":1316743481361084417,"42":1316742970222280704,"43":1316742895970418689,"44":1316742834008059906,"45":1316742440884350976,"46":1316741388973887493,"47":1316741342383480832,"48":1316741265732636673,"49":1316740082615889920,"50":1316740015762944000,"51":1316739505911668737,"52":1316738773170958338,"53":1316737659503509504,"54":1316723224852520960,"55":1316722712782438402,"56":1316722583241396224,"57":1316717320627253248,"58":1316714917425278989,"59":1316714426511298560,"60":1316714195673591808,"61":1316713641081802754,"62":1316710460314525696,"63":1316710340923715587,"64":1316706559192453127,"65":1316706287699329024,"66":1316706108963201025,"67":1316704750428094464,"68":1316704389743210496,"69":1316704304418484226,"70":1316703438219153409,"71":1316702016442335233,"72":1316701642033631233,"73":1316701300634128385,"74":1316701247475511296,"75":1316693606057603072,"76":1316693520019841030,"77":1316693420396683265,"78":1316693285721853952,"79":1316692031071309829,"80":1316660010483691520,"81":1316659604097556480,"82":1316659141721681921,"83":1316658932971122688,"84":1316644166290616321,"85":1316643974426353665,"86":1316635974206656512,"87":1316634439510786049,"88":1316633737405370368,"89":1316633606203355136,"90":1316627676090830848,"91":1316627130445426689,"92":1316627052875964416,"93":1316626676747513856,"94":1316625873823576064,"95":1316608569941340160,"96":1316608249324621824,"97":1316608190298107905,"98":1316608071691628545,"99":1316607353127665665,"100":1316607065180254208,"101":1316606951959207938,"102":1316605239433326593,"103":1316600891731054592,"104":1316576335335174144,"105":1316576315659767809,"106":1316576218288918529},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":true,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":true,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":true,"68":true,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":true,"74":false,"75":true,"76":true,"77":true,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":false,"84":false,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":false,"91":true,"92":false,"93":true,"94":false,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":false,"100":true,"101":false,"102":false,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true},"text":{"0":"Mejor arrancar placas que profanar tumbas. Todav\u00eda hay clases. https:\/\/t.co\/2jT0Hr3uTl","1":"Discurso de Steegmann-Olmedillas en el Congreso : As\u00ed se combate al coronavirus https:\/\/t.co\/mfHOs2GNJY","2":"\u00bfEl PSOE con la ETA?\nComo siempre desde Zapatero.\n\u00bfQueda alg\u00fan sorprendido? https:\/\/t.co\/vw7pjGbMaX","3":"Gracias a VOX se mueve algo....\nen la direcci\u00f3n correcta. https:\/\/t.co\/cIPQf9AcKC","4":"La juez Barrett tiene decenas de momentos de espectacular expresi\u00f3n de solvencia y car\u00e1cter en su comparecencia en el Senado. https:\/\/t.co\/udqUL3tMtH","5":"Hay que acabar con la censura ideol\u00f3gica. Al menos en EEUU hay un gobierno decidido a hacerlo. https:\/\/t.co\/sNW86zrFql","6":"El bachillerato sin notas ni sentido https:\/\/t.co\/PAJOfRL7qs","7":"Contra la mentira. Contra el crimen.\nPor la verdad. Por la libertad. https:\/\/t.co\/3sBnjaACJD","8":":red_circle:Una Semana para la #MocionDeCensura\n:right_arrow_selector:Les haremos Frente:Spain:\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https:\/\/t.co\/wjwEaFFeTO","9":"@hermanntertsch @TeresaColl1 Mismo procedimiento que utiliza la izquierda para asegurarse que ninguna otra fuerza coercitiva les quite el control del poder. Ocurre en America Latina, Espa\u00f1a, EE.UU, aqu\u00ed con la modalidad \u201cDefund the police\u201d Claramente se ve qu\u00e9 hay un patr\u00f3n com\u00fan.todos siguen mismo panfleto","10":":high_voltage: Monumental repaso del Doctor de VOX @jlsteeg a Salvador Illa en el Congreso.\n\n:hourglass_done: #CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https:\/\/t.co\/CXcZ5Z00TZ","11":"\u00a1\u00a1Bravo!! Las redes deben ser tratadas como lo que son. Si censuran y discriminan por motivos ideol\u00f3gicos deben ser responsables penales y civiles de sus contenidos. https:\/\/t.co\/JtQMoKGe5T","12":"NOTICIA de \u00daLTIMA HORA: Le Monde entra en VOX. https:\/\/t.co\/2YLquw3CpZ","13":"@CasanovaHistory No ense\u00f1as historia. Sino lo contrario.\nEn una democracia europea no tienes monumentos ni a Gottwald, ni a Honecker o Ulbricht ni a Kadar ni Ger\u00f6 ni a Pauker ni Ceaucescu. Porque a asesinos comunistas como Largo no se les honra como tampoco a los nazis.\nNi nazis ni comunistas.","14":"C\u00f3mo se repite la historia. Qu\u00e9 asco. https:\/\/t.co\/J16NbT2Iht","15":"Aqu\u00ed tienen el v\u00eddeo que les cuenta lo que est\u00e1 pasando. La naci\u00f3n espa\u00f1ola tiene que acabar con un gobierno que quiere destruirla y hundir a los espa\u00f1oles en la dictadura y la miseria para generaciones. https:\/\/t.co\/3f5TpVeJ8d","16":"Cuenta atr\u00e1s contra la mafia :flexed_biceps:\n\nUnidos por Espa\u00f1a :Spain::Spain:\n\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https:\/\/t.co\/Q4PfjQY7Db","17":"Las ratas siempre escapan por las alcantarillas. Pas\u00f3 en Barcelona en 1934 y ha pasado con frecuencia. Maduro es de esos. https:\/\/t.co\/I0sRbgp90j","18":"-Hola Pedro S\u00e1nchez, soy Pedro S\u00e1nchez del pasado.\n\n-\u00bf\u00bfC\u00f3mo??\n\n-S\u00ed, vengo a recordarte lo que dijiste que no har\u00edas (y est\u00e1s haciendo) con Pablo Iglesias sobre el Poder Judicial, RTVE, CNI...\n\n-\u00bf\u00bfQu\u00e9 dije??\n\n-Mira la pantalla:play_button_selector::backhand_index_pointing_down::man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/WfqHvaFASn","19":"La Gaceta de la Iberosfera - Comienza a disentir . Periodismo y opini\u00f3n verdaderas. La verdad es dif\u00edcil de encontrar, en La Gaceta la encuentra. \u2066@hermanntertsch\u2069  https:\/\/t.co\/XLeYrIYCob","20":"Dejen que se lo explique \u00e9l mismo, la liquidaci\u00f3n y el estrangulamiento de los poderes del Estado, los derechos y las libertades que se est\u00e1n produciendo en Espa\u00f1a. \u00a1Oigan cu\u00e1nta elocuencia! https:\/\/t.co\/DnI8czasr3","21":"La SER defiende a la fiscal\u00eda que defiende abiertamente el encubrimiento de los delitos de los que ha sido acusado en la audiencia nacional Iglesias.\nMadurito estar\u00eda ya imputado si no gozara de este aforamiento que tanto combati\u00f3.","22":":green_heart: (\u00daLTIMA HORA): Ni el CIS puede disimular el avance de VOX\n\nTodos los resultados en la noticia \n\n:down_arrow::down_arrow::down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/sQkCXO7lCT","23":"En esto est\u00e1n @TeresaColl1 instrumentalizando a Guardia Civil y polic\u00eda, est\u00e1n tomando el CNI y lo quieren convertir todo en una polic\u00eda pol\u00edtica  que persiga a quienes se enfrenten a este gobierno delincuente y traidor aliado de los asesinos de polic\u00edas y guardias y militares. https:\/\/t.co\/jjBZSmDFT0","24":"Todos los datos demuestran que S\u00e1nchez, Iglesias e Illa, han gestionado la epidemia mucho peor que el gobierno franc\u00e9s.\n\nEsta noticia explica su urgencia por someter al poder judicial. https:\/\/t.co\/vDVa617nci","25":"Contra la mafia, tiene que ser s\u00ed. https:\/\/t.co\/lBSFykTjkR","26":"Imag\u00ednate votar no o abstenerte en una moci\u00f3n a esto.\n\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https:\/\/t.co\/XoYrX5gTNR","27":":red_circle: VOX Europa pregunta a la Comisi\u00f3n Europea por la creciente censura ideol\u00f3gica en Facebook y Twitter. https:\/\/t.co\/SXdr4EtzCC","28":"Cuando veo a Cuca, a Teo, a Pablo me acuerdo de cuando iba al colegio y estaban los pijillos buenicos y educados a los que los chulicos de la clase inflaban a collejas. Luego veo a Pedro, a Iglesias, a \u00c1balos, a Lastra, Cerd\u00e1n, Zaragoza y digo, s\u00ed, otra vez lo mismo... https:\/\/t.co\/XYWzvFBzhZ","29":"El PP en Europa est\u00e1 muy activo en defensa de nuestras libertades amenazadas como ven en los tuits de su semijefe y gal\u00e1n supremo. https:\/\/t.co\/0G9PW3nI4M","30":":speaking_head_selector: Embustero, fel\u00f3n, ileg\u00edtimo. Ha arruinado Espa\u00f1a.\n\n:flexed_biceps::Spain: La semana que viene empieza la cuenta atr\u00e1s hacia la recuperaci\u00f3n de Espa\u00f1a.\n\n:hourglass_not_done: La semana que viene empieza la #CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https:\/\/t.co\/pOmyrrnD86","31":"S\u00e1nchez acusa a Podemos de colaborar con el narcorreg\u00edmen de Maduro. Esto es a estas alturas una autoinculpaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/hZIWNceiIm","32":"No quiero amargarles la noche. Creanme. He recuperado este video de la hemeroteca y no puedo creer lo que he visto y he oido. Todo en S\u00e1nchez es abominable. Todo en S\u00e1nchez es basura putrefacta. S\u00e1nchez es una mentira. https:\/\/t.co\/n5pWhZRRUn","33":"Impecable pistol\u00f3n socialista. Despu\u00e9s su escolta se fue a por Calvo Sotelo y otros por marqueses. https:\/\/t.co\/UOwahqziye","34":"Sabemos que hay ah\u00ed muchos que nos matar\u00edan si pudieran. Est\u00e1 en sus genes ideol\u00f3gicos. Esperemos poder impedir a tiempo que puedan. https:\/\/t.co\/QMohnAeFap","35":"Twitter permite el porno expl\u00edcito pero censura las opiniones conservadoras \u00abpara mantener el nivel de la conversaci\u00f3n p\u00fablica\u00bb. As\u00ed est\u00e1n las cosas.","36":"Cel\u00e1a se escap\u00f3 porque ten\u00eda un c\u00f3lico, \u00c1balos se reuni\u00f3 con Delcy 20 minutos para no decirse nada, y @Monica_Garcia_G simula que dispara a un diputado de @Populares por su \u201cartrosis del pulgar\u201d\n\nY t\u00fa, socialista, te los crees porque el duopolio sobornado con 100M\u20ac te lo repite. https:\/\/t.co\/TMJ8G1GvXp","37":"Winter is coming\n\nLos oligarcas tecnol\u00f3gicos de la progres\u00eda han declarado la guerra al partido republicano, al votante conservador y a Trump. Y censuran los esc\u00e1ndalos de Biden.\nEs hora de devolver el golpe con la liquidaci\u00f3n de la impunidad de redes.\n\nhttps:\/\/t.co\/fkZmLEMF3p","38":"Operaci\u00f3n inaudita de Facebook y Twitter para proteger a Biden ocultando y censurando la difusi\u00f3n de demoledoras revelaciones sobre su hijo Hunter y \u00e9l mismo. Las redes sociales ya son como los medios puros instrumentos de una causa  que en EEUU encarnan Biden\/Harris\/Clinton https:\/\/t.co\/zmt6SEITHr","39":"El gran compendio de la infamia https:\/\/t.co\/KBMbf2ywJl","40":"Nuevos correos muestran que Biden minti\u00f3 sobre su implicaci\u00f3n en los negocios de su hijo en Ucrania. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/1MKG6hprmJ","41":"Tomen nota de estos datos. Prep\u00e1rense los espa\u00f1oles porque cuando mandan los mismos ineptos s\u00e1trapas canallas solo pueden esperarse los mismos resultados tr\u00e1gicos. https:\/\/t.co\/tMNxsGOnEp","42":"Hoy @JulioLlorente4 se estrena en La Gaceta de la Iberosfera con 'Sobreinformaci\u00f3n', un art\u00edculo contra el incesante flujo de informaciones al que est\u00e1 expuesto el hombre contempor\u00e1neo. https:\/\/t.co\/t7BxCiqj9c","43":"Kamala Harris, la reina del capitalismo clientelista. Por Christopher Whalen https:\/\/t.co\/XbGH1w67V1","44":"La corrupci\u00f3n del entorno familiar de L\u00f3pez Obrador, presidente izquierdista de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/fNmE9WYFBq","45":"\u201cAh\u00ed queda la contestaci\u00f3n de Trump a Ocasio-Cort\u00e9s, la diputada socialista. \u201cLos americanos no quieren socialismo. Quieren poder pasear a su perro, no tener que com\u00e9rselo\u201d.\n\nDisfruten el art\u00edculo de Rafael Bardaji\n\nSuper Trump\nLa Gaceta de la Iberosfera https:\/\/t.co\/IF9VB15H34","46":"Por qu\u00e9 Trump puede ganar:\nSuper Trump https:\/\/t.co\/RhSj3wwovk v\u00eda @gaceta_es","47":":waving_hand::waving_hand:Hola, holita @IreneMontero ten\u00e9is m\u00e1s agujeros que tapar que el Titanic :down-right_arrow_selector::down-right_arrow_selector:\nIrene Montero y el dirigente investigado por Neurona gestionaron sus redes sociales desde Rep\u00fablica Dominicana https:\/\/t.co\/OPBG0z6u88","48":":loudspeaker: \"Las minor\u00edas separatistas y supremacistas de Catalu\u00f1a han impuesto una tiran\u00eda ling\u00fc\u00edstica contra la mayor\u00eda\".\n\n:play_button_selector: @Jorgebuxade desmonta el mito separatista de que el catal\u00e1n est\u00e1 en peligro y recuerda que la \u00fanica persecuci\u00f3n a las lenguas en Catalu\u00f1a es contra el espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/GS91O2Rygm","49":"@MendiMendi1 @dlacalle S\u00e1nchez es inmune a la hemeroteca porque disocia el antes y el despu\u00e9s de ser presidente, lo que dijo o hizo antes lo hizo otra persona, que no era presidente.\nEn el futuro los psiquiatras estudiar\u00e1n su caso...","50":"Y yo le dec\u00eda a Pablo... https:\/\/t.co\/lQ0rqpeuI9","51":"Estamos en un curso acelerado de adaptaci\u00f3n al sistema venezolano. La mafia esta volcada para que nada salga mal.\n\n\u201cAnticorrupci\u00f3n remite un escrito interno a la Fiscal\u00eda General oponi\u00e9ndose a la imputaci\u00f3n de Iglesias - Libertad Digital\u201d https:\/\/t.co\/TjmLDqMkou","52":":speaking_head_selector: \"En Catalu\u00f1a no existe el derecho a la lengua materna cuando el ni\u00f1o quiere ser escolarizado en espa\u00f1ol\".\n\n:classical_building_selector: @Jorgebuxade recuerda ante el Parlamento Europeo que los derechos ling\u00fc\u00edsticos son de las personas, no de territorios ni colectivos. https:\/\/t.co\/tvhVWkKlnh","53":"Cada d\u00eda me gusta m\u00e1s lo que tiene que contarnos Miguel Angel Belloso y no puedo estar m\u00e1s de acuerdo con su inteligente disecci\u00f3n de un papado que por desgracia no se podr\u00e1 olvidar.\n\nContra el Papa Francisco y su falta de Dios: https:\/\/t.co\/OOCo00TFKb","54":"As\u00ed es. Espero que se d\u00e9 prisa Trump en tratar a estos medios como lo que son, publicaciones que tienen responsabilidad sobre lo que publican. https:\/\/t.co\/4XeODYCoe4","55":"El .@nypost revel\u00f3 un email del17\/4\/15, en el que Vadym Pozharskyi, asesor de la junta directiva de Burisma energy agradece a #HunterBiden por invitarle a Wahington y \u201cbrindarle la oportunidad de conocer a su padre\u201d, al a\u00f1o de que Hunter se uniera a esa compa\u00f1\u00eda. @hermanntertsch","56":"\u00a1Ay, ay, ay cu\u00e1nto sabe @anneapplebaum del pasado y qu\u00e9 poquito le cunde para entender el presente, sumida en ese pijer\u00edo acad\u00e9mico de las universidades que han podrido las elites de los Estados Unidos! Tan preocupada como Torreblanca por Trump que les parece bueno hasta Jamenei. https:\/\/t.co\/WhaWVpFQIm","57":"Con pastores as\u00ed las iglesias quiz\u00e1s no estar\u00edan vac\u00edas ni las ondas radiof\u00f3nicas episcopales esoa\u00f1olas har\u00edan obsesiva propaganda para la candidatura abortista en EEUU\n\nCourageous Priest Speaks About the elections on 11\/3 \n\nhttps:\/\/t.co\/oAtIF1nin2","58":"Todos los medios espa\u00f1oles caen como lerdos en la trampa de Polonia e Hungr\u00eda. Nada se ha hecho en Polonia y Hungr\u00eda comparable a la atrocidad espa\u00f1ola. La reforma judicial que se condena hoy en Hungr\u00eda es muy similar a la de F.Gonz\u00e1lez un a\u00f1o antes de entrar en la UE, sin queja.","59":"La propuesta de @VOX en el @PVasco_EuskoL para hacer un protocolo de investigaci\u00f3n para combatir los homenajes a etarras ha sido rechazada por @psoe, @bildu y el @eajpnv \u00a1Que cosas....!","60":".@jcamposasensi @vox_es @ppbalears @populares    Jorge Campos al Partido Popular: \u201cpacta con tr\u00e1nsfugas en Felanitx y Lluchmajor y con separatistas en Mar\u00eda de la Salud. Luego Pablo Casado vender\u00e1 que el PP se opone a los separatistas\u201d\n\nAqu\u00ed puedes leerlo https:\/\/t.co\/KSzVoXds7v https:\/\/t.co\/bcdW4rm8h7","61":"Dejen que se lo explique \u00e9l mismo, la liquidaci\u00f3n y el estrangulamiento de los poderes del Estado, los derechos y las libertades que se est\u00e1n produciendo en Espa\u00f1a. \u00a1Oigan cu\u00e1nta elocuencia! https:\/\/t.co\/DnI8czasr3","62":"@hermanntertsch La iglesia abrazando al nuevo orden mundial.\nPoniendo a la Virgen a la altura de la Pachamama....\nYo no soporto lo que est\u00e1 pasando. No estoy preparada :pensive_face:","63":"Resulta que Biden si intervino para el cese del fiscal ucraniano que investigaba a Burisma y resulta que s\u00ed lo hizo tras el encuentro con y la intercesi\u00f3n de directivos de Burisma que hab\u00edan contratado a su incapaz hijo con un absurdo contrato de m\u00e1s de 50.000 d\u00f3lares al mes. https:\/\/t.co\/0GT0f5cNez","64":"Ya hemos empezado la ca\u00edda seria. Estaremos pronto fuera de los 50 primeros. https:\/\/t.co\/fEUu0y8TRZ","65":"Seg\u00fan el ranking elaborado por el FMI, Espa\u00f1a pasa del puesto 34 al 39 de los 50 pa\u00edses con mayor PIB per capita y es superada por Chipre, Eslovenia, Lituania y la Rep\u00fablica Checa.","66":"El gobierno va a Bruselas con su \u201c\u00a1darme argo! Y en Europa se extiende la certeza de que dar algo a S\u00e1nchez e Iglesias es peor que tirarlo a la basura. Es fabricar basura que aleja a Espa\u00f1a cada vez m\u00e1s de racionalidad, reformas y criterio. Sanchez e Iglesias,garantes de miseria. https:\/\/t.co\/HzonVaE40G","67":"Donald Trump pidi\u00f3 que sean revelados los emails, llamadas telef\u00f3nicas, reuniones y contactos de negocios entre la familia de Joe Biden y los gobiernos de China y Rusia; esto tras el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n publicado por el New York Post y censurado el d\u00eda de hoy. https:\/\/t.co\/xZoXk6tTbw","68":"@eslamananadeFJL Anticorrupci\u00f3n es la corrupci\u00f3n. Creada por Felipe en 1995 para tapar la corrupci\u00f3n del PSOE. El PP c\u00f3mplice pudo haber suprimido esta Fiscal\u00eda, pero no ten\u00eda ganas. Se vive mejor heredando y usarla para tapar corrupciones propias.","69":"Estamos en un curso acelerado de adaptaci\u00f3n al sistema venezolano. La mafia esta volcada para que nada salga mal.\n\n\u201cAnticorrupci\u00f3n remite un escrito interno a la Fiscal\u00eda General oponi\u00e9ndose a la imputaci\u00f3n de Iglesias - Libertad Digital\u201d https:\/\/t.co\/TjmLDqMkou","70":"Twitter hace campa\u00f1a para Biden de la \u00fanica forma posible: encubri\u00e9ndole con censura.\n\nhttps:\/\/t.co\/YjgmUlWuIM","71":"Mentiroso peligroso.\n\nHay que echarle. https:\/\/t.co\/nshpHqKOgy","72":"Madurito hablando de compa\u00f1\u00edas ajenas. https:\/\/t.co\/YQ3ZKoMWIX","73":"Todos los medios espa\u00f1oles caen como lerdos en la trampa de Polonia e Hungr\u00eda. Nada se ha hecho en Polonia y Hungr\u00eda comparable a la atrocidad espa\u00f1ola. La reforma judicial que se condena hoy en Polonia es muy similar a la de F.Gonz\u00e1lez un a\u00f1o antes de entrar en la UE, sin queja.","74":"\u00a1De la Piet\u00e1 a esto!! \nCaramba con la iconograf\u00eda del Vaticano. Estamos con la pachamama a diez d\u00edas de banderas del mandil\u00f3n y la hoz y el martillo \u00a1\u00a1en vez de esas engorrosas llaves!! https:\/\/t.co\/7OvkYqBhUh","75":"\u00bfJueces y Juezas para la Pedrocracia est\u00e1 dicho ya?","76":"Toma ya. Igualito que en Espa\u00f1a, donde el Supremo lleva toc\u00e1ndose los cataplines siete meses, mientras centenares de querellas por la negligencia del gobierno duermen en alg\u00fan caj\u00f3n. https:\/\/t.co\/VY9bGsBMP3","77":"Si de esos 586 millones de hablantes hay 540 millones que lo llaman \"Espa\u00f1ol\" \u00bfPor qu\u00e9 estos de @elpais_cultura \nse empe\u00f1an en la tonter\u00eda de denominarlo \"castellano\", como si fuera lo de Berceo o Jorge Manrique? https:\/\/t.co\/hBOejgFNRS","78":"Nadie que pueda irse con su dinero a otro pa\u00eds se quedar\u00e1 para que se lo robe el gobierno para usarlo en estrangular a la poblaci\u00f3n cada vez m\u00e1s triste, angustiada y necesitada.\n\nLos trabajadores de Alumalsa inician movilizaciones contra los 230 despidos https:\/\/t.co\/fzMic51Hj4","79":"@hermanntertsch Sobrecogedor es y ser\u00e1 ver la burla, la manipulaci\u00f3n y la mentira de estos dos.Y observar c\u00f3mo Casado sigue in albis \u00a1Es de manual de psicolog\u00eda! No oiga los cantos de sirena.Tiene que actuar y salir r\u00e1pidamente  de esta relaci\u00f3n t\u00f3xica. La v\u00edctima  siempre pierde y es culpable.","80":"Est\u00e1 ya claro que Biden ha mentido sobre lo que sab\u00eda de los tejemanejes de su hijo en Ucrania. Los medios callan y las redes censuran la informaci\u00f3n. Si llega a. ser un hijo fe Trump estar\u00eda el mundo ardiendo. https:\/\/t.co\/ljl1iqAB5v","81":"En defensa no del PP, indefendible, pero s\u00ed de la verdad. Con 245.000E se lucr\u00f3 el PP seg\u00fan la sentencia @IreneMontero La mitad de lo que recibi\u00f3 Monedero en un solo convoluto de los narcos que gobiernan Caracas. Sexto del pago de los narcos de Bolivia a Neurona. \u00bfY Delcy? \u00bfSigo? https:\/\/t.co\/XmF1iOQsJA","82":"La @gaceta.es de la Iberoesfera:\n\nLa lucha del presidente Uribe contra el narcoterrorismo es la lucha de VOX contra el gobierno S\u00e1nchez de c\u00f3mplices y socios de las FARC y mafia de Maduro. \n\nLa victoria de Uribe y la derrota del narcoterrorismo de las FARC\nhttps:\/\/t.co\/0tZVJSf4Y5","83":"Oiga vice Madurito II, si nos viera y estuviera aqu\u00ed Fraga -al que trat\u00e9 y me lleve muy bien e hice la m\u00e1s larga entrevista (tres d\u00edas) de su vida, no sufrir\u00eda Espa\u00f1a este secuestro y naufragio bajo un gobierno con psicopat\u00edas, analfabetas y lacayos de reg\u00edmenes narcotraficantes. https:\/\/t.co\/YB9ypgZWsM","84":"Todos los medios espa\u00f1oles caen como lerdos en la trampa de Polonia e Hungr\u00eda. Nada se ha hecho en Polonia y Hungr\u00eda comparable a la atrocidad espa\u00f1ola. La reforma judicial que se condena hoy en Polonia es muy similar a la de F.Gonz\u00e1lez un a\u00f1o antes de entrar en la UE, sin queja.","85":"@hermanntertsch Los bur\u00f3cratas de la UE, perdonan y justifican la atrocidad jur\u00eddica que va a perpetrar el gobierno izquierdista del PSODEMOS, cuando pr\u00e1cticamente quer\u00edan expulsar a los gobiernos patri\u00f3ticos de Polonia y Hungr\u00eda por echos menos gravosos.\nEsa es la vara de medir de la UE.","86":"La prensa alemana hoy: Espa\u00f1a pierde el control y sufrir\u00e1 la mayor crisis econ\u00f3mica desde la guerra civil. Y S\u00e1nchez e Iglesias sin pedir perd\u00f3n por arruinarnos. https:\/\/t.co\/Fz5c7UTAql","87":"Melchor Miralles ha sido un periodista de raza fieramente independiente siempre contra el poder.\nAna Pardo de Vera ha sido una encargada de prensa siempre con el poder.\nEs como comparar a Oriana Fallaci con esas que acaban de estrellitas junto a su marido del que fueron becaria. https:\/\/t.co\/CvY0hNJ7mC","88":"Twitter est\u00e1 censurando tambi\u00e9n los mensajes directos que contengan links a noticias que no son de su agrado. Para entender la gravedad, es como si Telef\u00f3nica te corta una llamada porque no le gusta lo que le est\u00e1s contando a tu interlocutor. Es grav\u00edsimo. https:\/\/t.co\/MkoTSLooLt","89":"Eso lo dice mientras se morrea con la ETA. https:\/\/t.co\/479WYXP3KC","90":"Todos los medios espa\u00f1oles caen como lerdos en la trampa de Polonia e Hungr\u00eda. Nada se ha hecho en Polonia y Hungr\u00eda comparable a la atrocidad espa\u00f1ola. La reforma judicial que se condena hoy en Hungr\u00eda es muy similar a la de F.Gonz\u00e1lez un a\u00f1o antes de entrar en la UE, sin queja.","91":"\u201cEl puntillero veloz\u201d https:\/\/t.co\/HQ3ucMKjG5","92":"Un soberbio v\u00eddeo que todo el mundo tiene derecho a ver.\n\nEl Video de Trump que prohibi\u00f3 en su d\u00eda Twitter en donde denuncia la derrota del ... https:\/\/t.co\/UdQ5T74nxx a trav\u00e9s de @YouTube","93":"El Video de Trump que Prohibio Twitter en Donde Denuncia la Derrota del ... https:\/\/t.co\/UPb3TKzCsj a trav\u00e9s de @YouTube","94":"En defensa no del PP, indefendible, pero s\u00ed de la verdad. Con 245.000E se lucr\u00f3 el PP seg\u00fan la sentencia @IreneMontero La mitad de lo que recibi\u00f3 Monedero en un solo convoluto de los narcos que gobiernan Caracas. Sexto del pago de los narcos de Bolivia a Neurona. \u00bfY Delcy? \u00bfSigo? https:\/\/t.co\/XmF1iOQsJA","95":"Portavoz PP Comisi\u00f3n Deporte: \"Proponemos la creaci\u00f3n de un Observatorio de Igualdad de G\u00e9nero en el Deporte\". \n\nEl PP compra el discurso de la izquierda sobre \"discriminaci\u00f3n de la mujer en el deporte\". \n\nNo hay discriminaci\u00f3n. Si mujeres no hacen m\u00e1s deporte, es pq no quieren. https:\/\/t.co\/531f32eaBF","96":"Nos encontramos ma\u00f1ana en \u2066@abc_es\u2069 https:\/\/t.co\/gJfiS3vG01","97":"Hago un llamado urgente a todos los medios y periodistas del mundo. Si nosotros permitimos que Twitter censure una nota del @NYPost, porque perjuduca a Biden, entonces todos seremos objeto de censura en el futuro","98":"Qu\u00e9 bien explica ayer este tipo lo que est\u00e1 haciendo hoy. https:\/\/t.co\/z5OaOWVG2w","99":"Todo as\u00ed. El Foro de Sao Paulo. Reparto de labores. Cobertura general. https:\/\/t.co\/XDorRUPCwy","100":"Irene Montero y el dirigente investigado por Neurona gestionaron sus redes sociales desde Rep\u00fablica Dominicana https:\/\/t.co\/tZvnx7ccoW via @voz_populi","101":"Resulta que Biden minti\u00f3 y gracias a  las gestiones de su hijo y \u00e9l fue cesado un fiscal ucranio. El caso revela la inmensa operaci\u00f3n de encubrimiento de los medios y redes sociales para proteger a Biden en su campa\u00f1a contra Trump. https:\/\/t.co\/LeVcyLgeSo","102":"Operaci\u00f3n inaudita de Facebook y Twitter para proteger a Biden ocultando y censurando la difusi\u00f3n de demoledoras revelaciones sobre su hijo Hunter y \u00e9l mismo. Las redes sociales ya son como los medios puros instrumentos de una causa  que en EEUU encarnan Biden\/Harris\/Clinton https:\/\/t.co\/zmt6SEITHr","103":"Donald Trump tiene varias misiones hist\u00f3ricas que cumplir en su segundo mandato. Una de ellas es acabar con la peste de odio y crimen que son el r\u00e9gimen de La Habana y su provincia Venezuela. El otro retirar todos los fondos a la ONU ese pozo de corrupci\u00f3n, mentira y tiran\u00eda. https:\/\/t.co\/slFCe7FnGL","104":"Hoy en San Blas, la gente concentrada y harta de las continuas agresiones de los #Menas. \u00bfVa a hacer algo el gobierno de la Comunidad de Madrid? \u00bfvan a seguir nuestros pol\u00edticos progres escondiendo la realidad? https:\/\/t.co\/4fxOABCHws","105":"Los progres de todos los partidos ya lo est\u00e1n consiguiendo: mientras los Menas, \u201cnuestros ni\u00f1os\u201d, como dijo Teresa Rodr\u00edguez, asolan los barrios sin que nadie ofrezca protecci\u00f3n, los vecinos se organizan para defenderse.Normal. \n\nHoy es San Blas. Ma\u00f1ana puede ser cerca de tu casa https:\/\/t.co\/2g7C7Aywbv","106":"Ser\u00eda impensable que hoy se estuviera hablando de restringir el \u00abaforo\u00bb en las cenas de navidad familiares si antes no hubiera habido todo un proceso de domesticaci\u00f3n de la sociedad que ha durado d\u00e9cadas. Pero creo que basta una masa cr\u00edtica del 10% para pararles los pies."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true},"created_at":{"0":"2020-10-15 23:44:51","1":"2020-10-15 23:44:43","2":"2020-10-15 23:30:49","3":"2020-10-15 23:28:31","4":"2020-10-15 23:24:15","5":"2020-10-15 23:19:40","6":"2020-10-15 23:14:29","7":"2020-10-15 21:31:54","8":"2020-10-15 21:30:18","9":"2020-10-15 21:28:55","10":"2020-10-15 20:58:15","11":"2020-10-15 20:58:05","12":"2020-10-15 20:56:20","13":"2020-10-15 20:47:52","14":"2020-10-15 20:42:38","15":"2020-10-15 20:42:21","16":"2020-10-15 19:30:22","17":"2020-10-15 19:30:12","18":"2020-10-15 19:20:26","19":"2020-10-15 19:17:26","20":"2020-10-15 19:13:26","21":"2020-10-15 18:19:58","22":"2020-10-15 18:17:31","23":"2020-10-15 18:16:33","24":"2020-10-15 16:48:56","25":"2020-10-15 16:48:43","26":"2020-10-15 16:47:00","27":"2020-10-15 16:32:20","28":"2020-10-15 16:32:05","29":"2020-10-15 16:31:46","30":"2020-10-15 16:19:04","31":"2020-10-15 16:17:29","32":"2020-10-15 16:16:08","33":"2020-10-15 15:38:47","34":"2020-10-15 15:36:58","35":"2020-10-15 15:35:21","36":"2020-10-15 15:34:33","37":"2020-10-15 14:52:56","38":"2020-10-15 14:30:49","39":"2020-10-15 14:27:55","40":"2020-10-15 14:11:55","41":"2020-10-15 14:11:24","42":"2020-10-15 14:09:22","43":"2020-10-15 14:09:04","44":"2020-10-15 14:08:50","45":"2020-10-15 14:07:16","46":"2020-10-15 14:03:05","47":"2020-10-15 14:02:54","48":"2020-10-15 14:02:36","49":"2020-10-15 13:57:54","50":"2020-10-15 13:57:38","51":"2020-10-15 13:55:36","52":"2020-10-15 13:52:42","53":"2020-10-15 13:48:16","54":"2020-10-15 12:50:54","55":"2020-10-15 12:48:52","56":"2020-10-15 12:48:22","57":"2020-10-15 12:27:27","58":"2020-10-15 12:17:54","59":"2020-10-15 12:15:57","60":"2020-10-15 12:15:02","61":"2020-10-15 12:12:50","62":"2020-10-15 12:00:11","63":"2020-10-15 11:59:43","64":"2020-10-15 11:44:41","65":"2020-10-15 11:43:36","66":"2020-10-15 11:42:54","67":"2020-10-15 11:37:30","68":"2020-10-15 11:36:04","69":"2020-10-15 11:35:44","70":"2020-10-15 11:32:17","71":"2020-10-15 11:26:38","72":"2020-10-15 11:25:09","73":"2020-10-15 11:23:47","74":"2020-10-15 11:23:35","75":"2020-10-15 10:53:13","76":"2020-10-15 10:52:52","77":"2020-10-15 10:52:29","78":"2020-10-15 10:51:56","79":"2020-10-15 10:46:57","80":"2020-10-15 08:39:43","81":"2020-10-15 08:38:06","82":"2020-10-15 08:36:16","83":"2020-10-15 08:35:26","84":"2020-10-15 07:36:45","85":"2020-10-15 07:36:00","86":"2020-10-15 07:04:12","87":"2020-10-15 06:58:06","88":"2020-10-15 06:55:19","89":"2020-10-15 06:54:48","90":"2020-10-15 06:31:14","91":"2020-10-15 06:29:04","92":"2020-10-15 06:28:45","93":"2020-10-15 06:27:16","94":"2020-10-15 06:24:04","95":"2020-10-15 05:15:19","96":"2020-10-15 05:14:02","97":"2020-10-15 05:13:48","98":"2020-10-15 05:13:20","99":"2020-10-15 05:10:29","100":"2020-10-15 05:09:20","101":"2020-10-15 05:08:53","102":"2020-10-15 05:02:05","103":"2020-10-15 04:44:48","104":"2020-10-15 03:07:13","105":"2020-10-15 03:07:09","106":"2020-10-15 03:06:45"},"retweet_count":{"0":159,"1":914,"2":142,"3":63,"4":32,"5":145,"6":105,"7":87,"8":87,"9":28,"10":1013,"11":158,"12":206,"13":129,"14":4213,"15":106,"16":113,"17":160,"18":153,"19":30,"20":399,"21":499,"22":113,"23":80,"24":2980,"25":429,"26":391,"27":435,"28":24,"29":33,"30":438,"31":956,"32":5826,"33":118,"34":698,"35":1111,"36":2940,"37":84,"38":1501,"39":60,"40":176,"41":244,"42":38,"43":46,"44":122,"45":68,"46":55,"47":429,"48":110,"49":25,"50":146,"51":210,"52":111,"53":72,"54":51,"55":151,"56":16,"57":33,"58":843,"59":549,"60":50,"61":399,"62":24,"63":90,"64":60,"65":982,"66":78,"67":1706,"68":104,"69":210,"70":36,"71":8893,"72":17,"73":435,"74":46,"75":465,"76":1162,"77":25,"78":31,"79":7,"80":765,"81":385,"82":114,"83":142,"84":435,"85":22,"86":2158,"87":146,"88":534,"89":3060,"90":843,"91":24,"92":64,"93":70,"94":385,"95":124,"96":497,"97":6350,"98":749,"99":62,"100":536,"101":599,"102":1501,"103":552,"104":1748,"105":1766,"106":228},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":302,"3":183,"4":76,"5":377,"6":256,"7":828,"8":0,"9":0,"10":0,"11":430,"12":581,"13":0,"14":0,"15":204,"16":0,"17":376,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1105,"22":0,"23":147,"24":0,"25":962,"26":0,"27":0,"28":0,"29":63,"30":0,"31":1120,"32":0,"33":226,"34":1361,"35":0,"36":0,"37":121,"38":0,"39":110,"40":0,"41":359,"42":0,"43":0,"44":0,"45":104,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":139,"54":93,"55":0,"56":35,"57":63,"58":0,"59":0,"60":0,"61":503,"62":0,"63":129,"64":107,"65":0,"66":141,"67":0,"68":0,"69":333,"70":54,"71":0,"72":47,"73":0,"74":76,"75":0,"76":0,"77":0,"78":53,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":295,"84":842,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":1609,"91":0,"92":71,"93":0,"94":610,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":91,"100":0,"101":664,"102":1826,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfHOs2GNJY","expanded_url":"https:\/\/www.voxespana.es\/grupo_parlamentario\/actividad-parlamentaria\/discurso-steegmann-illa-estado-alarma-confinamiento-error-20201015?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"voxespana.es\/grupo_parlamen\u2026","indices":[93,116]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vw7pjGbMaX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1316802373025771520","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[76,99]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cIPQf9AcKC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/psoe\/status\/1316717322439135233","display_url":"twitter.com\/psoe\/status\/13\u2026","indices":[58,81]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udqUL3tMtH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SenateGOP\/status\/1316026358812737536","display_url":"twitter.com\/SenateGOP\/stat\u2026","indices":[126,149]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNW86zrFql","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SenTedCruz\/status\/1316783362837708800","display_url":"twitter.com\/SenTedCruz\/sta\u2026","indices":[95,118]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PAJOfRL7qs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1316808767711916032","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[37,60]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316854329102364672,"id_str":"1316854329102364672","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZoCQsU8AABIDH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZoCQsU8AABIDH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3sBnjaACJD","display_url":"pic.twitter.com\/3sBnjaACJD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316854338413907969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[37,53]},{"text":"CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia","indices":[77,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_vizcaya","name":"VOX Vizcaya","id":2377338286,"id_str":"2377338286","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1316793150611091460,"id_str":"1316793150611091460","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYwZNDXcAQtjzd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYwZNDXcAQtjzd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wjwEaFFeTO","display_url":"pic.twitter.com\/wjwEaFFeTO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_vizcaya\/status\/1316793342844375040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316793342844375040,"source_status_id_str":"1316793342844375040","source_user_id":2377338286,"source_user_id_str":"2377338286"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"geopolytica","name":"George Cassis","id":366517094,"id_str":"366517094","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]},{"screen_name":"TeresaColl1","name":"Teresa Coll","id":876092845,"id_str":"876092845","indices":[33,45]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia","indices":[94,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[50,58]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JtQMoKGe5T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vanesavallejo3\/status\/1316842076496187392","display_url":"twitter.com\/vanesavallejo3\u2026","indices":[166,189]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2YLquw3CpZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VidalQuadras\/status\/1316841977909043202","display_url":"twitter.com\/VidalQuadras\/s\u2026","indices":[47,70]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"CasanovaHistory","name":"Juli\u00e1n Casanova","id":282058309,"id_str":"282058309","indices":[20,36]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J16NbT2Iht","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1316692833756209152","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[58,81]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3f5TpVeJ8d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Europa_\/status\/1316772305691906048","display_url":"twitter.com\/VOX_Europa_\/st\u2026","indices":[204,227]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia","indices":[77,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELCHEpatrimonio","name":"ELCHEpatrimonio","id":3152296384,"id_str":"3152296384","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1316774082302664705,"id_str":"1316774082302664705","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316774082302664705\/pu\/img\/eKgm-P7uq2lEsoPL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316774082302664705\/pu\/img\/eKgm-P7uq2lEsoPL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q4PfjQY7Db","display_url":"pic.twitter.com\/Q4PfjQY7Db","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ELCHEpatrimonio\/status\/1316774489376653313\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":702,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":658,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316774489376653313,"source_status_id_str":"1316774489376653313","source_user_id":3152296384,"source_user_id_str":"3152296384"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0sRbgp90j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sangarccs\/status\/1316823082544361472","display_url":"twitter.com\/Sangarccs\/stat\u2026","indices":[122,145]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fginer","name":"Fernando Giner \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":252545818,"id_str":"252545818","indices":[3,10]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jorivela","name":"jose rivela rivela","id":187315110,"id_str":"187315110","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NacionDigital2","name":"La Naci\u00f3n Digital","id":1136312006573723648,"id_str":"1136312006573723648","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeresaColl1","name":"Teresa Coll","id":876092845,"id_str":"876092845","indices":[14,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jjBZSmDFT0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TeresaColl1\/status\/1316715729539026944","display_url":"twitter.com\/TeresaColl1\/st\u2026","indices":[279,302]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316783064647860225,"id_str":"1316783064647860225","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYnOH6WAAEfcF-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYnOH6WAAEfcF-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lBSFykTjkR","display_url":"pic.twitter.com\/lBSFykTjkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316783069647507456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia","indices":[70,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1316774856764133376,"id_str":"1316774856764133376","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYfwXKXkAA9wmB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYfwXKXkAA9wmB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XoYrX5gTNR","display_url":"pic.twitter.com\/XoYrX5gTNR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alonso_dm\/status\/1316775000205135876\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316775000205135876,"source_status_id_str":"1316775000205135876","source_user_id":204348114,"source_user_id_str":"204348114"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"urederriano","name":"Juan O. 2,7%\ud83d\udc9a","id":307210878,"id_str":"307210878","indices":[3,15]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0G9PW3nI4M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amorysayre\/status\/1316395232389484544","display_url":"twitter.com\/amorysayre\/sta\u2026","indices":[131,154]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZIWNceiIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmensastre12\/status\/1316480776813322244","display_url":"twitter.com\/Carmensastre12\u2026","indices":[114,137]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierGimenoP","name":"Javier Gimeno Priede","id":436864523,"id_str":"436864523","indices":[3,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOwahqziye","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BECAES_\/status\/1316693155178328066","display_url":"twitter.com\/BECAES_\/status\u2026","indices":[99,122]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMohnAeFap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1316692833756209152","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[133,156]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"Monica_Garcia_G","name":"M\u00f3nica Garc\u00eda","id":561857372,"id_str":"561857372","indices":[116,132]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fkZmLEMF3p","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/TiFT6U0wTXQ","display_url":"youtu.be\/TiFT6U0wTXQ","indices":[254,277]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KBMbf2ywJl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedro_altuna\/status\/1316744954459443203","display_url":"twitter.com\/pedro_altuna\/s\u2026","indices":[32,55]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[120,136]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tMNxsGOnEp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1316700385214685185","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[164,187]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"JulioLlorente4","name":"Julio Llorente","id":586920447,"id_str":"586920447","indices":[19,34]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XbGH1w67V1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HbW3r6","display_url":"bit.ly\/2HbW3r6","indices":[92,115]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNmE9WYFBq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H1iq2B","display_url":"bit.ly\/2H1iq2B","indices":[102,125]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IF9VB15H34","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/super-trump-20201015-1348\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/super-\u2026","indices":[255,278]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rafael_bardaji","name":"Rafael Bardaji","id":838350024,"id_str":"838350024","indices":[3,18]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[87,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RhSj3wwovk","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/super-trump-20201015-1348\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/super-\u2026","indices":[59,82]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[28,41]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiolum","name":"Sancris","id":1114999242,"id_str":"1114999242","indices":[3,12]},{"screen_name":"MendiMendi1","name":"Mendi Mendi","id":446595867,"id_str":"446595867","indices":[14,26]},{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[27,36]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MendiMendi1","name":"Mendi Mendi","id":446595867,"id_str":"446595867","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1316580901376192513,"id_str":"1316580901376192513","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316580901376192513\/pu\/img\/nV-7HuUncls_pEzw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316580901376192513\/pu\/img\/nV-7HuUncls_pEzw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lQ0rqpeuI9","display_url":"pic.twitter.com\/lQ0rqpeuI9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MendiMendi1\/status\/1316581046784323584\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316581046784323584,"source_status_id_str":"1316581046784323584","source_user_id":446595867,"source_user_id_str":"446595867"}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OOCo00TFKb","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/opinion\/contra-papa-francisco-falta-dios-6273845","display_url":"okdiario.com\/opinion\/contra\u2026","indices":[229,252]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4XeODYCoe4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/angelpf\/status\/1316705973457899535","display_url":"twitter.com\/angelpf\/status\u2026","indices":[143,166]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meiermq","name":"martha meier m.q","id":281769300,"id_str":"281769300","indices":[3,11]},{"screen_name":"nypost","name":"New York Post","id":17469289,"id_str":"17469289","indices":[17,24]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anneapplebaum","name":"Anne Applebaum","id":297100174,"id_str":"297100174","indices":[24,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WhaWVpFQIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jitorreblanca\/status\/1316649809433047041","display_url":"twitter.com\/jitorreblanca\/\u2026","indices":[281,304]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oAtIF1nin2","expanded_url":"https:\/\/anticatholicticket.com\/archives\/1510","display_url":"anticatholicticket.com\/archives\/1510","indices":[225,248]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[3,17]},{"screen_name":"vox","name":"Peggy Miles","id":1351341,"id_str":"1351341","indices":[35,39]},{"screen_name":"PVasco_EuskoL","name":"Eusko Legebiltzarra","id":210391689,"id_str":"210391689","indices":[46,60]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voxbaleares","name":"VOX Baleares","id":917833712,"id_str":"917833712","indices":[3,15]},{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[18,32]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[33,40]},{"screen_name":"ppbalears","name":"PP Balears","id":262597648,"id_str":"262597648","indices":[41,51]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[52,62]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316713569669578752,"id_str":"1316713569669578752","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316713569669578752\/pu\/img\/SR99KkVqMi63Mm_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316713569669578752\/pu\/img\/SR99KkVqMi63Mm_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DnI8czasr3","display_url":"pic.twitter.com\/DnI8czasr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316713641081802754\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mesala57031329","name":"Mesala","id":1302877805919776769,"id_str":"1302877805919776769","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0GT0f5cNez","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/meiermq\/status\/1316609495481622528","display_url":"twitter.com\/meiermq\/status\u2026","indices":[277,300]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEUu0y8TRZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BernaldoDQuiros\/status\/1316650415686062086","display_url":"twitter.com\/BernaldoDQuiro\u2026","indices":[77,100]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BernaldoDQuiros","name":"L.Bernaldo de Quir\u00f3s","id":2960115814,"id_str":"2960115814","indices":[3,19]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HzonVaE40G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BernaldoDQuiros\/status\/1316702308214992904","display_url":"twitter.com\/BernaldoDQuiro\u2026","indices":[281,304]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmaRincon","name":"Emmanuel Rinc\u00f3n","id":73948999,"id_str":"73948999","indices":[3,14]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carjimbarre","name":"CarlosJB","id":1025787247747063810,"id_str":"1025787247747063810","indices":[3,15]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[17,33]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TjmLDqMkou","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-15\/anticorrupcion-escrito-interno-fiscalia-general-oponiendose-imputacion-iglesias-6670125\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[239,262]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YjgmUlWuIM","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/PaWG9xgdSPQ","display_url":"youtu.be\/PaWG9xgdSPQ","indices":[87,110]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1316500658028269569,"id_str":"1316500658028269569","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316500658028269569\/pu\/img\/V92hUflSn1fPv_4a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316500658028269569\/pu\/img\/V92hUflSn1fPv_4a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nshpHqKOgy","display_url":"pic.twitter.com\/nshpHqKOgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Santi_ABASCAL\/status\/1316500909657128963\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316500909657128963,"source_status_id_str":"1316500909657128963","source_user_id":260788584,"source_user_id_str":"260788584"}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YQ3ZKoMWIX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316658932971122688","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[39,62]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316701241574031360,"id_str":"1316701241574031360","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXczZNWAAAN1SR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXczZNWAAAN1SR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OvkYqBhUh","display_url":"pic.twitter.com\/7OvkYqBhUh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316701247475511296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1792,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]},{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[115,130]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fzMic51Hj4","expanded_url":"https:\/\/www.heraldo.es\/noticias\/economia\/2020\/09\/27\/los-trabajadores-de-alumalsa-inician-movilizaciones-contra-los-230-despidos-1397318.html","display_url":"heraldo.es\/noticias\/econo\u2026","indices":[255,278]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elena_figsart","name":"Elena Figueroa","id":350848809,"id_str":"350848809","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[125,138]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"gaceta","name":"NURIA MONTA\u00d1O GARCIA","id":449763052,"id_str":"449763052","indices":[23,30]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316658924314034176,"id_str":"1316658924314034176","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkW2UNIWAAAhcIa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkW2UNIWAAAhcIa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YB9ypgZWsM","display_url":"pic.twitter.com\/YB9ypgZWsM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316658932971122688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":519,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":1085,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1085,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angusticlavio","name":"Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez","id":781848290123972608,"id_str":"781848290123972608","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vivelavida0_0","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Luis Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1271568225617227779,"id_str":"1271568225617227779","indices":[3,17]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/479WYXP3KC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1316290574673235969","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[63,86]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQ3ucMKjG5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1316394652052979714","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[37,60]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[180,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdQ5T74nxx","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/zFFd2uv8RQI","display_url":"youtu.be\/zFFd2uv8RQI","indices":[144,167]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merceanto","name":"Manuel D\u00edaz Punceles","id":2407696519,"id_str":"2407696519","indices":[3,13]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[127,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UPb3TKzCsj","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/zFFd2uv8RQI","display_url":"youtu.be\/zFFd2uv8RQI","indices":[91,114]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[105,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmF1iOQsJA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IreneMontero\/status\/1316360368793493508","display_url":"twitter.com\/IreneMontero\/s\u2026","indices":[281,304]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[47,54]}],"urls":[],"media":[{"id":1316494111881531394,"id_str":"1316494111881531394","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUga2-XkAIJ-tt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUga2-XkAIJ-tt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gJfiS3vG01","display_url":"pic.twitter.com\/gJfiS3vG01","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GirautaOficial\/status\/1316494118248501248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1176,"h":1920,"resize":"fit"},"small":{"w":417,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316494118248501248,"source_status_id_str":"1316494118248501248","source_user_id":2223841798,"source_user_id_str":"2223841798"}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NituPerez","name":"Nitu P\u00e9rez Osuna","id":78723428,"id_str":"78723428","indices":[3,13]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XDorRUPCwy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/layetano10\/status\/1316583613077561344","display_url":"twitter.com\/layetano10\/sta\u2026","indices":[71,94]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garcia de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[3,16]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316606948272463872,"id_str":"1316606948272463872","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWHCzSXYAAETAc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWHCzSXYAAETAc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LeVcyLgeSo","display_url":"pic.twitter.com\/LeVcyLgeSo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316606951959207938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1184,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1184,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zmt6SEITHr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nypost\/status\/1316434619693240324","display_url":"twitter.com\/nypost\/status\/\u2026","indices":[276,299]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[98,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}