{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka","84":"LaRetuerka","85":"LaRetuerka","86":"LaRetuerka","87":"LaRetuerka","88":"LaRetuerka","89":"LaRetuerka","90":"LaRetuerka","91":"LaRetuerka","92":"LaRetuerka","93":"LaRetuerka","94":"LaRetuerka","95":"LaRetuerka","96":"LaRetuerka","97":"LaRetuerka","98":"LaRetuerka","99":"LaRetuerka","100":"LaRetuerka","101":"LaRetuerka","102":"LaRetuerka","103":"LaRetuerka","104":"LaRetuerka","105":"LaRetuerka","106":"LaRetuerka","107":"LaRetuerka","108":"LaRetuerka","109":"LaRetuerka","110":"LaRetuerka","111":"LaRetuerka","112":"LaRetuerka","113":"LaRetuerka","114":"LaRetuerka","115":"LaRetuerka","116":"LaRetuerka","117":"LaRetuerka","118":"LaRetuerka","119":"LaRetuerka","120":"LaRetuerka","121":"LaRetuerka","122":"LaRetuerka","123":"LaRetuerka","124":"LaRetuerka","125":"LaRetuerka","126":"LaRetuerka","127":"LaRetuerka","128":"LaRetuerka","129":"LaRetuerka","130":"LaRetuerka","131":"LaRetuerka","132":"LaRetuerka","133":"LaRetuerka","134":"LaRetuerka","135":"LaRetuerka","136":"LaRetuerka","137":"LaRetuerka","138":"LaRetuerka","139":"LaRetuerka","140":"LaRetuerka","141":"LaRetuerka","142":"LaRetuerka","143":"LaRetuerka","144":"LaRetuerka","145":"LaRetuerka","146":"LaRetuerka","147":"LaRetuerka","148":"LaRetuerka","149":"LaRetuerka","150":"LaRetuerka","151":"LaRetuerka","152":"LaRetuerka","153":"LaRetuerka","154":"LaRetuerka","155":"LaRetuerka","156":"LaRetuerka","157":"LaRetuerka","158":"LaRetuerka","159":"LaRetuerka","160":"LaRetuerka","161":"LaRetuerka","162":"LaRetuerka","163":"LaRetuerka","164":"LaRetuerka","165":"LaRetuerka","166":"LaRetuerka","167":"LaRetuerka","168":"LaRetuerka","169":"LaRetuerka","170":"LaRetuerka","171":"LaRetuerka","172":"LaRetuerka","173":"LaRetuerka","174":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1316846576497811456,"1":1316846539768320002,"2":1316846512555646976,"3":1316846467403915266,"4":1316846171839754248,"5":1316846080907239425,"6":1316845976225808390,"7":1316845948417576968,"8":1316845915102158848,"9":1316827881117552641,"10":1316826774114836480,"11":1316826593902424065,"12":1316826563112054785,"13":1316826515003379714,"14":1316826400805056512,"15":1316826369100263424,"16":1316826335269064704,"17":1316826279577112576,"18":1316826038442364928,"19":1316825996872515585,"20":1316825965461409793,"21":1316825899619229698,"22":1316802416357134337,"23":1316793275920113667,"24":1316793242160164867,"25":1316793208567930881,"26":1316793166478147584,"27":1316791806936391681,"28":1316791676531290112,"29":1316791632411480065,"30":1316780944951586817,"31":1316779605961986048,"32":1316777235110662145,"33":1316777002683244544,"34":1316776643663466497,"35":1316776584263675905,"36":1316776466349203457,"37":1316776429183524864,"38":1316775679741095938,"39":1316775503441862657,"40":1316774150904721408,"41":1316773901217738752,"42":1316772909843714055,"43":1316772811013316609,"44":1316772725524963331,"45":1316772474097467392,"46":1316772414353739776,"47":1316772380866416641,"48":1316772310045646848,"49":1316772223060004865,"50":1316772172422172677,"51":1316772130143469570,"52":1316772061105225728,"53":1316771999717494785,"54":1316771891970035713,"55":1316771841441247233,"56":1316771815377829888,"57":1316771574398287884,"58":1316771416235220993,"59":1316771401555214338,"60":1316771279261831177,"61":1316770903649378309,"62":1316770865883893761,"63":1316770718806405120,"64":1316770655149457410,"65":1316770612673740801,"66":1316770588816482305,"67":1316770570155982855,"68":1316770508105551873,"69":1316769771397025792,"70":1316769695106846723,"71":1316769648852062215,"72":1316769423630495745,"73":1316769352516075527,"74":1316769324548460547,"75":1316769290238992386,"76":1316757029487349761,"77":1316752944646287361,"78":1316752685102764033,"79":1316752611647926274,"80":1316752530664239106,"81":1316752467112189956,"82":1316752381938409472,"83":1316752353878515712,"84":1316752321993494528,"85":1316752293912608770,"86":1316752266108588034,"87":1316752183627517952,"88":1316752156389765121,"89":1316752126203363328,"90":1316752100488077313,"91":1316751979834675200,"92":1316751934246748160,"93":1316751894522597376,"94":1316751749147918339,"95":1316751708350025732,"96":1316750973835128834,"97":1316750951114567680,"98":1316750738610106369,"99":1316750685816446976,"100":1316750643642724352,"101":1316750613364043776,"102":1316750587204075523,"103":1316750564122820609,"104":1316750378524913664,"105":1316750330290409480,"106":1316750286384492547,"107":1316750252708425733,"108":1316750216251441156,"109":1316750186509721602,"110":1316750123058298881,"111":1316750099448504323,"112":1316750069497040896,"113":1316683079986053121,"114":1316683062139383809,"115":1316683021878255616,"116":1316681563489341440,"117":1316681508481052672,"118":1316681458103222279,"119":1316681433495330817,"120":1316677766398595072,"121":1316677707279851522,"122":1316677652007260165,"123":1316677536718483492,"124":1316673108485566472,"125":1316671239562432513,"126":1316668026062876681,"127":1316667994995650560,"128":1316667979216625664,"129":1316667891404746753,"130":1316667852758413312,"131":1316667808776884225,"132":1316667779920076800,"133":1316667657433874433,"134":1316667424024952833,"135":1316667390294360064,"136":1316667307922513920,"137":1316667203907923968,"138":1316667170076659713,"139":1316667120189607938,"140":1316667078405955587,"141":1316667048538312704,"142":1316666594194591756,"143":1316665710299537409,"144":1316665653449940993,"145":1316665633841577985,"146":1316665612647661570,"147":1316665587049926657,"148":1316665564761382913,"149":1316665513553137665,"150":1316665425577611265,"151":1316665356363223040,"152":1316620816495280133,"153":1316620556834353152,"154":1316620438546640897,"155":1316620414974676992,"156":1316620389167116288,"157":1316620319927476224,"158":1316620286566043648,"159":1316620256379572225,"160":1316620226902085632,"161":1316620198653329408,"162":1316620128960774144,"163":1316620093258899456,"164":1316620048665059328,"165":1316620018084347904,"166":1316619812181889024,"167":1316619779034230786,"168":1316619750236131330,"169":1316619720427278336,"170":1316619692858056704,"171":1316619659559473152,"172":1316619630593613825,"173":1316619540072140800,"174":1316619478663393280},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true},"text":{"0":"Si fuesen otros los q gobernaran, todos los d\u00edas habr\u00eda manifestaciones.\nEstos pueden hacer lo q quieran q la gente no dice nada.\nEsto es un golpe de Estado en toda regla. Psoe y Podemos se quieren cargar la Constituci\u00f3n, la Monarqu\u00eda y los Jueces\n#ChicasVox52 \n#SanchezDimision https:\/\/t.co\/QgMKQxYFTf","1":"@IreneMontero \"trabajaba\" m\u00e1s y mejor cuando era una militante de Podemos \u00e1vida de PODER, que ahora que es NINISTRA con cargo al erario p\u00fablico :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","2":"Una diputada de #M\u00e1sMadrid, el partido chavista de Errej\u00f3n (otro asesor de Maduro)ha hecho hoy el gesto de disparar a la bancada del PP en la Asamblea de #Madrid. Hasta d\u00f3nde est\u00e1 llevando la izquierda la pol\u00edtica en #Espa\u00f1a. No hay palabras. #MonicaGarc\u00eda https:\/\/t.co\/xXJuAtYZ4p","3":":zany_face:El que no sabe, ni quiere saber, lo demuestra siempre y en todo lugar. Penoso. https:\/\/t.co\/52nGKW1Fyx","4":"#MocionContraLaMafia \n#Verg\u00fcenza\n#AtracoAlJudicial\nLa Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n se opone a que Iglesias sea investigado por el Tribunal Supremo.\n\n#MotivosParaLaMoci\u00f3n \n#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n#TeamVox https:\/\/t.co\/NHMF9C4RUY","5":"A los socialistas se les deber\u00eda caer la cara de verg\u00fcenza a la hora de hablar de corrupci\u00f3n.\nAqu\u00ed, listado de sus casos y los miles de millones q supuestamente han robado. Algunos casos con condena en firme.  https:\/\/t.co\/2EL2GSjCqw","6":"A Echenique le estamos pagando un sueldo todos los espa\u00f1oles por decir gilipolleces en Twitter. \n\nCada d\u00eda se supera.\n\n#GobiernoDimision","7":"Mientras I\u00f1aki Gabilondo (como siempre) quita importancia a los atropellos del PSOE con el CGPJ, la Comisi\u00f3n Europea da un toque de atenci\u00f3n a Espa\u00f1a para frenar a S\u00e1nchez, ante la preocupaci\u00f3n que hay de que un pa\u00eds importante impulse un ataque a la independencia judicial. https:\/\/t.co\/QUGQEh4glS","8":"No creo que haya muchos hosteleros que voten al #PSOE despu\u00e9s de lo de hoy en el Congreso de los Diputados.","9":"Terrorista, \u00bfqui\u00e9n? https:\/\/t.co\/f9337aLn6T","10":"Pedro S\u00e1nchez, Pablo Iglesias, aqu\u00ed est\u00e1n hablando de vosotros... https:\/\/t.co\/blhb2XehGZ","11":"Largo Caballero, largo de una vez y sin retorno.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","12":"Nuevo programa!!!Capitulo 4-El control masivo de George Soros sobre la izquierda globalista para imponer el Nuevo Orden y la Agenda 2030.(ver programa y ver hilo).#STOPAGENDA2030 https:\/\/t.co\/Yj6RtFsySb","13":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n#TeamVox\n#GobiernoDeLaMentira\nQue si no \u00edbamos a dejar a nadie atr\u00e1s, que si s\u00f3lo subiremos los impuestos a los ricos... bla, bla, bla \n@sanchezcastejon, no dices una verdad ni harto de vino :woman_shrugging_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/ejZ0em4sQR","14":":Ceuta_&_Melilla:#ChicasVox52:crossed_swords:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n#TeamVox \n:loudspeaker:Dice el refr\u00e1n:\"Dime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 qui\u00e9n eres\"\n\nTodo se pega en la vida, hasta  las costumbres en comportamiento de sus aliados terroristas!!\n#MotivosParaLaMoci\u00f3n https:\/\/t.co\/T8swzHCoUS","15":":backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right: Manda huewos son maquiav\u00e9licos.\n\nEstaba buscando en la web, estrategias y t\u00e1cticas pol\u00edticas, cuando me encuentro con este art\u00edculo.\n\nY deduzco que al @PSOE no le cuesta dinero pensar en ello, lo hacen con asesores pagados por todos los espa\u00f1oles. \nhttps:\/\/t.co\/cn8gEPSqJA","16":"Macr\u00f3n da 1.000 millones a las empresas da\u00f1adas por el toque de queda.\n\nS\u00e1nchez te confina y te pone el toque de queda porque \u00e9l tiene el poder.\n\nSi te quedas sin trabajo y sin comer te jodes.","17":"Y se lo ha podido decir m\u00e1s ALTO, pero no m\u00e1s CLARO.\n\nD. IGNACIO GIL L\u00c1ZARO, DICI\u00c9NDOLE a #MarlaskaDIMISI\u00d3N TODAS las TROPEL\u00cdAS que est\u00e1 PERMITIENDO su DESHONRADO MINISTERIO.\n\nESCUCHEN.\n\nVOX, FUERZA y HONOR. https:\/\/t.co\/H9XC9DywLS","18":"La reacci\u00f3n hist\u00e9rica de los de la Desmemoria Hist\u00f3rica https:\/\/t.co\/m0n3my7Zge","19":"La desfachatez de esta izquierda populista de \u00faltima generaci\u00f3n da verg\u00fcenza ajena. M\u00f3nica Artrosis Garcia, la diputada de M\u00e1s Madrid a la que le gusta disparar al PP, no se disculpa, al contrario: \"Es mentira lo que ustedes van contando\u201d.\n\nImaginen la situaci\u00f3n a la inversa... https:\/\/t.co\/Dx2p22j4du","20":"A ver, populares, volvedme a explicar eso de que en la moci\u00f3n de censura de VOX \"los n\u00fameros no dan\" y, por tanto, \"s\u00f3lo sirve para reforzar a Pedro S\u00e1nchez\".\n\n\u00bfC\u00f3mo aplica eso en todas las reprobaciones que vosotros perd\u00e9is aunque Cs y VOX os las apoyan? https:\/\/t.co\/RYKyYYsVa3","21":"C    E    N    S    U    R    A  \n\nEn estado puro.\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::water_closet::mouse: https:\/\/t.co\/k8KHMzitfZ","22":"El espectacular hilo de Twitter de @arturote8 que muestra todos los casos de corrupci\u00f3n del @PSOE y el total de lo robado \u00a1\u00a1en miles de millones de euros!!\nOle, ole y oooole!!\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\nEsto s\u00ed es un esc\u00e1ndalo!!!\n#GobiernoDeMafiosos https:\/\/t.co\/Q8nomxLha5 v\u00eda @ElDiestro_","23":"Podemos asesor\u00f3 al Gobierno venezolano... Ahora quieren hacer lo mismo en Espa\u00f1a\n:backhand_index_pointing_right: Cargarse el Poder Judicial\n\nEspa\u00f1a o despierta, o alg\u00fan d\u00eda al despertar se encontrar\u00e1 de frente con la miseria\n#GobiernoDeMafiosos \n#GobiernoCriminal\n\n#ChicasVox_V https:\/\/t.co\/d6YcTArdyH","24":"D\u00f3nde dije digo, digo Diego\nSinverg\u00fcenza golpista\n\nPASO 2: Ilegalizar Vox y gobernar con mayor\u00eda absoluta\n\nPASO 3: Se acabaron las elecciones democr\u00e1ticas\n\nComo dijo Iglesias NADIE de la derecha volver\u00e1 a un consejo de ministros DEMOCR\u00c1TICAMENTE\n\n:double_exclamation_mark_selector:Esto es un golpe de estado :double_exclamation_mark_selector: https:\/\/t.co\/lYGw4ooBSI","25":"As\u00ed nos veremos nosotros los Espa\u00f1oles pronto... salvo un milagro\n#GobiernoComunistaAsesino\n\n#ChicasVOX_V https:\/\/t.co\/RmGRntkyOf","26":"El CNI incluye parte del programa de Vox como \u00abcontrario a las instituciones democr\u00e1ticas\u00bb y \u00abuna amenaza directa\u00bb\n\n:backhand_index_pointing_right: Apoderarse de la justicia, el fin para ilegalizar Vox\n\n:double_exclamation_mark_selector:Con 52 diputados menos, el PSOE gobernar\u00eda con mayor\u00eda absoluta:double_exclamation_mark_selector:\n\n#ChicasVOX_V\n https:\/\/t.co\/JlOyvblWSa","27":":backhand_index_pointing_right:Porque como mujer, EXIJO mi libertad de actuar y de pensar:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:RENIEGO de esta \u201cigualdad\u201d que solo me trata como una mujer d\u00e9bil:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:Hay que echarlos YA:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:Es el momento de las mujeres VALIENTES:double_exclamation_mark_selector:\n\n:alarm_clock: #CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia https:\/\/t.co\/EU5KVnm4ur","28":"PABLO IGLESIAS TURRION.\nAhora en el CNI.\nQue pens\u00e1is?\n\nPERI\u00d3DICOS, TV, RADIO, REDES SOCIALES.\n\nSe acab\u00f3 la LIBERTAD DE EXPRESI\u00d3N.\n\n:Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: = R. I. P. https:\/\/t.co\/5HusWdbQWm","29":":pensive_face:En una Espa\u00f1a CA\u00d3TICA donde el GOBIERNO es su PRIMER ENEMIGO, s\u00f3lo cabe una cosa:backhand_index_pointing_down:\n#MocionDeCensura\n#CuentaAtrasContraLaMafia\n:right_arrow_selector:Nuestra DEMOCRACIA est\u00e1 siendo DESTROZADA\npor esta uni\u00f3n de SOCIALCOMUNISTAS, bilduetarras e independentistas.\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS:double_exclamation_mark_selector:\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/V4jBRnP2qw","30":"\u00daLTIMA HORA:\nEl Gobierno desoye al Defensor del Pueblo y no baja el IVA del 21% de las mascarillas\nAbocan al pueblo a la miseria y encima le exigen que lleven mascarilla y que no coman\nA este Gobierno SocialComunista le importa un bledo su gente\nEllos millonarios y en casoplones!","31":"Sra. @IreneMontero declino su oferta de Igualdad, gano m\u00e1s que mis compa\u00f1eros hombres, mi marido y m\u00e1s que los hombres de mi familia. No me ponga de excusa para intentar obtener un aumento salarial que la equipare con su marido.\nPd: la churra de mi marido me la como solo yo :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/K14IECqObd","32":"Bergoglio en su \u00faltimo manifiesto disfrazado de enc\u00edclica, habla de la \"funci\u00f3n social de la propiedad\" poniendo en tela de juicio la propiedad privada al considerarlo un derecho secundario. Lo suelta quien regenta el \u00fanico Estado que mantiene f\u00edsicamente un muro inexpugnable!!","33":":red_circle::red_circle::clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone::right-facing_fist::right-facing_fist:ESPECTACULAR VIDEO:clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps::Spain::flexed_biceps:#ComienzaLaCuentaAtr\u00e1s #Moci\u00f3nContraLaMafia #CuentaAtrasContraLaMafia https:\/\/t.co\/7FSx1prUZi","34":"Si piensa como chavistas, sesionistas y proetarras\nSi hablan como chavistas, secesionistas y proetarras\nSi se parecen a chavistas, secesionistas y proetarras\n\nNo se extra\u00f1en de que los espa\u00f1oles piensen que son chavistas, secesionistas y proetarras!\n\n#GobiernoMiserable https:\/\/t.co\/OsybgimUKS","35":"SOCIALISMO \n\nUna burla: Becas estudiantiles en Venezuela no llegan ni a un d\u00f3lar\n\nhttps:\/\/t.co\/LGBMyxAY6S","36":"Cuando esta horda dice querer acabar con el paro se refiere al de sus primos, hermanos, cu\u00f1ados, coleguitas,.....\n\nLa Justicia anula la contrataci\u00f3n como funcionarios de 20 familiares de cargos de PSOE y  UGT en Fuenlabrada.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/r0lmlTMP6b","37":"\u00bfQu\u00e9 es lo que hace falta para que este gobierno caiga?\nNo son suficientes 58.000 muertos por omisi\u00f3n? No es suficiente la ruina de m\u00e1s de 100.000 empresas? Que el estado est\u00e9 arruinado no es suficiente? \nHasta el mism\u00edsimo de tanta miseria moral :angry_face::angry_face::angry_face::angry_face:","38":"Bolivia facilitar\u00e1 a Espa\u00f1a todos los datos sobre las transferencias bancarias a la podemita Neurona https:\/\/t.co\/vKmmS9WMmF","39":"Ya lo avis\u00f3 el n\u00ba 2 de la Guardia Civil en abril: \"Trabajamos para minimizar el clima contrario al Gobierno\" https:\/\/t.co\/YV6v7rQAOK","40":"S\u00e1nchez transferir\u00e1 en 2021 el control de las c\u00e1rceles al Pa\u00eds Vasco tras acordarlo con el PNV. \n\nProsigue el reparto de nueces.:man_facepalming_selector:  https:\/\/t.co\/Ttg0R4fWln","41":"El v\u00eddeo definitivo. Da mucho miedo. Reconozco que a\u00fan me sigue sorprendiendo, a pesar de todo. Este t\u00edo es un aut\u00e9ntico psic\u00f3pata. https:\/\/t.co\/WSIarR3hG5","42":"Porque no podemos permitir lo que est\u00e1n haciendo con Espa\u00f1a, por defender lo nuestro, por acabar con el gobierno mentiroso #CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia #MocionContraLaMafia #GobiernoCriminal #GobiernoTraidor #SanchezDictador https:\/\/t.co\/4P7NM7Q5Ih","43":"Madrid... R E S I S T E ...! https:\/\/t.co\/07nwGjIaT0","44":"Un art\u00edculo interesante de enero de 1991.\n\nEn mi opini\u00f3n casi todas las guerras tienen su origen en las crisis econ\u00f3micas.\n\n:backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right:Crisis econ\u00f3mica y guerra \/ 1 \n\nhttps:\/\/t.co\/CkQo6Vg9y4","45":"#GobiernoDimision \nQue esperamos a echarnos TODOS A LA CALLE??\nLa fiscal\u00eda anticorrupci\u00f3n se opone a que el Supremo investigue a P. Iglesias\nhttps:\/\/t.co\/CTx5gkfFT4","46":":shield_selector: Por qu\u00e9 el tiempo de vida de los creyentes es mayor que el de los ateos https:\/\/t.co\/Ai2cVbtBEY","47":"Bruselas lanza un aviso a S\u00e1nchez: \"Hay que reducir la influencia del poder Ejecutivo sobre el Judicial\" https:\/\/t.co\/APpxnIQ4XA","48":"Apedrean la comitiva de Zapatero en Venezuela.\n\n:face_with_hand_over_mouth::face_with_hand_over_mouth::face_with_hand_over_mouth:\n\nhttps:\/\/t.co\/yBtKO4FbBB","49":"Facebook prohibir\u00e1 todas las publicaciones que motiven a las personas a no vacunarse https:\/\/t.co\/WHpGZao4AT","50":"Vaya zasca de Melchor Miralles a una hiperventilada Ana Pardo de Vera:\n\n- \u00bfEntonces, t\u00fa crees que no estoy capacitada ni tengo curr\u00edculum para ser directora de RTVE?\u201d\n\n- \u201c\u00a1Por supuesto que no...\u201d\n\n:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/7YoOmj3MyB","51":"Cada d\u00eda me gusta m\u00e1s lo que tiene que contarnos Miguel Angel Belloso y no puedo estar m\u00e1s de acuerdo con su inteligente disecci\u00f3n de un papado que por desgracia no se podr\u00e1 olvidar.\n\nContra el Papa Francisco y su falta de Dios: https:\/\/t.co\/OOCo00TFKb","52":"La l\u00edder regional de M\u00e1s Madrid simula disparar a Lasquetty (PP) en la asamblea de Madrid.\n\nLa extrema izquierda es un peligro para nuestra democracia. \n\nY est\u00e1 cada vez m\u00e1s envalentonada. https:\/\/t.co\/x6QH2Y57sO https:\/\/t.co\/P2CbAcGQLb","53":"Escuchen al abogado @frattigiovanni frattigiovanni  lo que nos cuenta desde #Guatemala https:\/\/t.co\/5prBTCSVcu","54":"Macron da 1.000 millones a las empresas da\u00f1adas por su toque de queda mientras S\u00e1nchez abandona a Madrid https:\/\/t.co\/hVeMRjPpf7","55":":heavy_multiplication_x: Casi 60.000 muertos.\n\n:heavy_multiplication_x: El pa\u00eds con mayor ca\u00edda del PIB del mundo desarrollado.\n\n:heavy_multiplication_x: Colas del hambre, paro desbocado y ruina absoluta.\n\n:loudspeaker: #MotivosParaLaMoci\u00f3n https:\/\/t.co\/GUImKeJPi7","56":"No se quien hizo esta maravilla..... pero me encanta jajajajaja https:\/\/t.co\/epEXqduALm","57":"Bruselas lanza un primer aviso a Espa\u00f1a sobre la reforma del CGPJ https:\/\/t.co\/bDrt6Z27EQ a trav\u00e9s de @larazon_es","58":"@____Daniel___E Gracias compa\u00f1ero y amigo Daniel, el mismo sentimiento tengo yo con el resto del grupo. Sois personas maravillosas.\n\nEl texto del tuit no es m\u00edo, lo recib\u00ed en su d\u00eda por WhatsApp, me gusto mucho y por eso lo subo.  \n\nUn gran abrazo amigo, eres un gran patriota :Spain::green_heart::flexed_biceps:","59":"Una diputada de M\u00e1s Madrid simula 'disparar' a un consejero del PP en la Asamblea de Madrid https:\/\/t.co\/vy6CecwBBL https:\/\/t.co\/fdfWycSjoV","60":"El 'Frankfurter Allgemeine', asustado con S\u00e1nchez: \"Espa\u00f1a ha perdido el control\" https:\/\/t.co\/eWdYT1d0J0 a trav\u00e9s de @libertaddigital","61":"Una encuesta del panfleto de Escolar tiene menos credibilidad que el contrato de Errej\u00f3n en la UMA https:\/\/t.co\/7VOWuOaKmU","62":"Las personas mayores lo merecen todo, by \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n https:\/\/t.co\/OTI2yL4wnT","63":"La diputada M\u00f3nica Garc\u00eda, de Mas Madrid, el partido de Errej\u00f3n, simulando que dispara al Consejero de Hacienda Fern\u00e1ndez Lasquetty.\nA esta hora a\u00fan no ha presentado su dimisi\u00f3n https:\/\/t.co\/Rxo91gyc5v https:\/\/t.co\/sIJHWaUDML","64":"Esperando alguna ingeniosa explicaci\u00f3n m\u00e9dico\/funcional del galop\u00edn Errej\u00f3n que nos describa este gesto tan dem\u00f3crata de su diputada. Venga, que nos vamos a re\u00edr https:\/\/t.co\/FvDl07JOzd","65":"Una diputada de Errej\u00f3n hace el gesto de la pistola a la bancada de @IdiazAyuso  https:\/\/t.co\/r59LsrUnbB a trav\u00e9s de @ESdiario_com","66":"Dijo el #Mo\u00f1asAlfa, Pablo Iglesias:\n\u2014\u201cPodemos es el partido de mucha gente, I\u00f1igo, Miguel, Teresa, Irene, Carolina, somos muchos\u201d\n:rat:De los que nombr\u00f3, Errej\u00f3n, Urb\u00e1n, Teresa y Bescansa no est\u00e1n, solo quedan \u00e9l y Montero\n\u2014\"No estamos aqu\u00ed para enriquecernos\"\n:rat:El rico del casopl\u00f3n https:\/\/t.co\/fSgAWFHfzz","67":"La banda de Errej\u00f3n en la Comunidad de Madrid est\u00e1 copiando las formas de sus socios bilduetarras https:\/\/t.co\/i3MZwQuExi","68":"M\u00f3nica Garc\u00eda, l\u00edder de M\u00e1s Madrid (el grup\u00fasculo de Errej\u00f3n), simula disparar a Javier Fern\u00e1ndez Lasquetty en plena Asamblea https:\/\/t.co\/sCM0tbEVzI","69":"Se ha curado de la artrosis. :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/pSiGlHndXo https:\/\/t.co\/LULWk51cBl","70":"\u00a1\u00a1 Expresi\u00f3n gr\u00e1fica del estar pegado a la \u201csilla\" !! https:\/\/t.co\/P1ngFHpAJu","71":"@PabloIglesias @PODEMOS Se olvida el vicepresidente chavista de #Espa\u00f1a de los ciudadanos a los que representa. Para ellos no trabaja, ni tiene presi\u00f3n de ellos porque para qu\u00e9,verdad?Todo para el pueblo pero sin el pueblo.Eso es la casta #PabloIglesias.La pol\u00edtica es para servir a los ciudadanos!!! https:\/\/t.co\/uMy5NsMpfQ","72":"\u2022 ESPA\u00d1A, el PA\u00cdS AVANZADO donde m\u00e1s se HUNDIR\u00c1 la ECONOM\u00cdA en 2020 y a la CABEZA con la RECESI\u00d3N m\u00e1s AGUDA.\n\u2022 ESPA\u00d1A, con el DOBLE de DESEMPLEO que la media de la ZONA EURO y MANTENDREMOS durante 2021, los NIVELES a CIERRE de 2020.\n\nVolvamos a escucharla.\n\nSINVERG\u00dcENZAS!!!. https:\/\/t.co\/Y7V0Tegwr6","73":"\u00a1Oh Largo Caballero se pira!  :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: A chupar Ley de Memoria queridos progres pero este asesino no ser\u00e1 homenajeado en las calles de Madrid. AJO y AGUA  https:\/\/t.co\/4GA5UPy8Ka","74":":backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right: \u00a1\u00a1\u00a1LO ULTIMO QUE NOS FALTABA!!!\n\nTensi\u00f3n con EEUU: China amenaza con \u00abprepararse para la guerra\u00bb https:\/\/t.co\/Rb5rfEnZlk","75":"Ehhh @abalosmeco mira el repasito que te da Ana Oramas. Para S\u00e1nchez cerrar Madrid es imprescindible pero que Barajas sea un pvto cachondeo siendo el aeropuerto m\u00e1s inseguro de Europa eso le toca los huevos a todos los sinverg\u00fcenzas del gobierno.  https:\/\/t.co\/2hNCuvADY8","76":"Pedro S\u00e1nchez tiene muchas posibilidades de acabar siendo el peor pol\u00edtico de todos los tiempos... https:\/\/t.co\/AJySpe7NrW","77":"Este tipo de actitudes deben ser excluida de la vida pol\u00edtica. Se\u00f1ala con el dedo como si tuviera una pistola o por ejemplo decir  que se \"debe extermina\" a la gente que no piensa como Podemos. \n\nToda esa actitudes anti-democr\u00e1tica deben ser excluida de la vida pol\u00edtica https:\/\/t.co\/XNalnm691A","78":"Cuca Gamarra, ha exigido al ministro q muestre los informes cient\u00edficos q avalen el cierre d Madrid.\nIlla ha acusado a Madrid de poner en peligro a toda Espa\u00f1a, asegurando q las medidas se impusieron para evitar los contagios m\u00e1s all\u00e1 de las fronteras madrile\u00f1as.\n#MadridResiste https:\/\/t.co\/nQBHqKFkDi","79":"A m\u00ed esto me parece una verg\u00fcenza, no avanzamos nada. Y si fuesen tus hijos @PabloIglesias, te parecer\u00eda una condena suficiente? \nCuatro a\u00f1os de c\u00e1rcel por atropellar mortalmente a un ni\u00f1o con una moto robada en Salamanca https:\/\/t.co\/JugvvlAuST v\u00eda @ABC_CastyLeon","80":"@okdiario @entrammbasaguas A ver. :thinking_face:\n\nLo de la corrupci\u00f3n de @PODEMOS\n\n\u00bfse lo van a entregar a ellos mismos, o a la @guardiacivil, @policia o a alg\u00fan #fiscal que,\n\nNO est\u00e9 coaccionado con este \n\n#GobiernoDeMafiosos? https:\/\/t.co\/3IbExqPbtw","81":"@LaRetuerka @oya106 Ni\u00f1os que aprenden a amar\n\nal pa\u00eds donde viven;\n\n#Espa\u00f1a.:Spain::Spain::Spain::Spain:\n\n   :down_arrow_selector::down_arrow_selector::down_arrow_selector::down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PjmLOAI1Di","82":"Pandemia desbocada, r\u00e9cord en desempleo, ERTE e IMV sin pagar...... Pero lo importante es la igualdad salarial en las empresas, yo me pregunto, qu\u00e9 empresas @sanchezcastejon? El Sepe pagar\u00e1 lo mismo a hombres y mujeres? :angry_face::angry_face::angry_face::angry_face: https:\/\/t.co\/G3HnpxoL62","83":"Hombres y MUJERES seremos igual de POBRES con tu gobierno social comunista. :face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/icClzCIchH","84":"El CIS registra bajadas de PSOE y Unidas Podemos y subidas de @populares y @vox_es en el convulso regreso del curso pol\u00edtico\nLo que no entiendo es c\u00f3mo les queda un solo voto a estos chavistas de tres al cuarto. \n#ChicasVox52:Spain::green_heart:\n#MotivosParaLaMocion \n:Spain: \nhttps:\/\/t.co\/jHUe1jEeDy","85":"Ya me he perdido. Que est\u00e1 pasando? Uno de @podemos hablando del Papa y de religi\u00f3n. Ver  para creer #teamvox #GobiernoDeMafiosos #SanchezDictador","86":"Unos 800.000 canarios son pobres o est\u00e1n en riesgo de serlo.\n\nEl informe Arope mantiene al Archipi\u00e9lago como la tercera comunidad con m\u00e1s miseria.\nLa pandemia elevara a\u00fan m\u00e1s los niveles de miseria.\n\nAqu\u00ed una persona envuelta en una manta duerme frente al auditorio.:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/AbZtT05cFJ","87":"El Rojerio se escandaliza porque el Ayuntamiento de Madrid haga uso de la ley de memoria hist\u00f3rica y retire la placa de Largo Caballero y por otro lado aplaudiendo que el PSOE y Podemos pretendan secuestrar el poder Judicial. Nivelazo el de la izq en Espa\u00f1a.","88":"\u00bfPor qu\u00e9 no es Tezanos el presidente d Espa\u00f1a? Es como el rey Midas, aunque s\u00f3lo toca al fel\u00f3n q se hizo con el poder bas\u00e1ndose en mentiras. Pero oiga, no importa.\n\nEl CIS de Tezanos regala a S\u00e1nchez 12 puntos de ventaja sobre el PP y coloca tercero a Vox: https:\/\/t.co\/KyoTd4YAVn","89":"Deber\u00edamos aprender de los pa\u00edses que nos rodean en este tipo de cosas. No se andan con rodeos. \nAqu\u00ed, la dictadura en la que nos han metido PSOE y c\u00eda impedir\u00e1 que ninguno de ellos pague por lo que ha hecho... De momento. https:\/\/t.co\/2r8Pjq6hcQ","90":"\u00bfNo quer\u00edas memoria hist\u00f3rica?. Pues toma, dos tazas.:face_with_hand_over_mouth: https:\/\/t.co\/lXO1QWGyOJ","91":"Lo \u00fanico que me har\u00eda volver a creer un pelin en la Uni\u00f3n Europea ser\u00eda que \u00e9sta le diera al Sepulturero un hosti\u00f3n con toda la mano abierta.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","92":"Y se puede decir m\u00e1s ALTO, pero no m\u00e1s CLARO.\n\nD. JUAN LUIS STEEGMANN OLMEDILLAS @jlsteeg y la MEJOR MEDIDA SANITARIA que han TENIDO los PA\u00cdSES COMUNISTAS.\n\nESCUCHEN.\n\n#Espa\u00f1aSIEMPRE \n#ApoyoLaMOCI\u00d3N \n#YoApoyoLaMoci\u00f3nDeCensura \n#Moci\u00f3nContraLaMAFIA \n\nVOX, FUERZA y HONOR. https:\/\/t.co\/MLgiKY3v1o","93":"\u00bfY cual va a ser la CONSECUENCIA, de la MARAVILLOSA GESTI\u00d3N, de los DESPRECIABLES que nos GOBIERNAN?.\n\nESCUCHEN.\n\nSon solo 10 SEGUNDOS o lo que viene siendo, un PU\u00d1ETERO DESASTRE.\n\n\u00bfAS\u00cd O MAS CLARO?.\n\nG O B I E R N O   D I M I S I \u00d3 N.\nP E S T E   R O J A. https:\/\/t.co\/ggd8cq7nKC","94":"Dice un vecino de San Blas en Madrid que est\u00e1 cansado de la inseguridad en las calles, de los Menas, peleas y alega tener miedo.\n\nSeg\u00fan la #NuevaNormalidad en Espa\u00f1a es un fascista.\n\nDelito trabajar honradamente para mantener a los causantes de las reyertas. \n#Gobiernodimision","95":"Unos okupas incendian la vivienda en Torrej\u00f3n antes de ser desocupados.\nCreo que no saldr\u00e1 en las noticias.\nNo digo la etnia, porque me tachar\u00edan de racista.\nLos podemitas seguro que dir\u00e1n que era para calentarse. https:\/\/t.co\/yCcfS3OF8d","96":"HILO 2\/2 Si no lo comparto, reviento. https:\/\/t.co\/LiFDRUIFEl","97":"HILO 1\/2 Si no lo comparto, reviento. https:\/\/t.co\/zVSSexjMqX","98":"El gobierno traidor de Espa\u00f1a en el tiempo que lleva desgobernado ha trasladado  a 100 Etarras m\u00e1s cerca de sus casas,as\u00ed dando facilidades a la chusma asesina ! \nAsco !","99":"Que buena noticia que el ayuntamiento de Madrid por fin haya retirado la placa del golpista que mand\u00f3 asesinar a m\u00e1s de 2.500 personas en Paracuellos.\n\nLargo Caballero se va al vertedero de la Memoria Hist\u00f3rica. https:\/\/t.co\/vjz7drll7z","100":"La diputada auton\u00f3mica y l\u00edder de M\u00e1s Madrid M\u00f3nica Garc\u00eda simula en la Asamblea de Madrid el gesto de disparar al PP.\n\nY Errej\u00f3n en la inopia.... https:\/\/t.co\/lUwVkCpGw3","101":"Lo m\u00e1s gracioso es que el 80% de la plantilla de El Pa\u00eds esta participando en un golpe de Estado por 1600\u20ac al mes.\nN\u00f3mina que van a perder cuando esto reviente.","102":"Plantilla de El Pa\u00eds.\nO cae Pedro S\u00e1nchez o cuando este pa\u00eds explote esto os arrastra.","103":"Ahora entendemos que Franco no fue la anomal\u00eda hist\u00f3rica de Espa\u00f1a respecto al resto de Europa.\nLa anomal\u00eda fue y sigue siendo el PSOE. Un partido golpista que viola todas las reglas vigentes en pa\u00edses civilizados.","104":"Ning\u00fan socialista alza la voz ante la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a y la instauraci\u00f3n de la dictadura SocialComunista\nLos barones del PSOE callan\nEst\u00e1n apoltronados\nSe prostituyen por un sill\u00f3n y un sueldo\nLo que diga su l\u00edder,ellos amen\nEsto es el PSOE,una cuadrilla de ineptos vividores","105":"PARA CUANDO EL ESTADO DE ALARMA EN BURGOS?\n\nClaro sois de la misma cuerda, aqu\u00ed no es lo mismo.\n\nEL GOBIERNO SOCIALCOMUNISTA, es lo que tiene.\n\nNo ten\u00e9is ni idea de lo que ten\u00e9is entre manos.\n\nBURGALESES, DISFRUTAD DE LO VOTADO.\n:face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting:\n@Aytoburgos https:\/\/t.co\/kUk4PgwFeZ https:\/\/t.co\/F2rrQLriN1","106":"M\u00f3nica Garc\u00eda, de M\u00e1s Madrid, en el pleno de la Asamblea de Madrid, ha simulado disparar al consejero de Hacienda Javier Fern\u00e1ndez-Lasquetty. \nEsperemos que estos gestos y amenazas se erradiquen. Ya conocemos en nuestra historia como unos se\u00f1alan y otros hacen el trabajo sucio... https:\/\/t.co\/w6iqKQRJlz","107":"Mal, el titular, mal: \"Dolores Delgado a petici\u00f3n de Iglesias y S\u00e1nchez, se posiciona en contra de investigar al vice el el Supremo\" \u00bfA qu\u00e9 as\u00ed se entiende mejor? \u00bfDe qui\u00e9n depende la Fiscal\u00eda?\n#GobiernoDeMafiosos \n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/YEuRPFVZ1Q","108":"La Uni\u00f3n Europea podr\u00eda sancionar a Espa\u00f1a por el plan de S\u00e1nchez e Iglesias de \u2018asaltar\u2019 el Poder Judicial | Altavoz de Sucesos https:\/\/t.co\/XeemLGfu76 v\u00eda","109":"Es *EN CASA* \u200b\u200bdonde los ni\u00f1os deben aprender\na decir :\n\n:derelict_house: - Buenos d\u00edas\n:derelict_house: - Buenas Tardes\n:derelict_house: - Buenas noches\n:derelict_house: - Por favor\n:derelict_house: - Con permiso\n:derelict_house: - Lo siento\n:derelict_house: - Perd\u00f3name\n:derelict_house: - Muchas Gracias\n:derelict_house: - Gracias \n:derelict_house: - Me equivoqu\u00e9 \n\nEs *EN CASA* \u200b\u200b d\u00f3nde tambi\u00e9n se aprende a :","110":"S\u00e1nchez ya ha ordenado a sus fiscales que no se investigue a Iglesias\n..La justicia soy yo y el que manda soy yo\nAqu\u00ed no se investiga nada ni a nadie que yo no lo ordene.\nS\u00e1nchez y sus palmeros han entrado en estado catat\u00f3nico.\nSe ha quedado en..Yo soy Dios!!!\nY se lo ha cre\u00eddo!!","111":"La l\u00edder regional de M\u00e1s Madrid M\u00f3nica Garc\u00eda es una barriobajera.\n\nLas cosas hay que llamarlas por su nombre.\n\n#Madrid","112":"Esto es lo que pasa cuando vas a clases particulares con Otegi y sus compis de Bildu. https:\/\/t.co\/TobprBNcB5","113":"El Covid dejar\u00e1 en Espa\u00f1a a 11 millones de espa\u00f1oles en la pobreza.\n\nEn el resto de Europa el virus es m\u00e1s comprensivo.","114":"Aqu\u00ed, Irene os pide vuestra afiliaci\u00f3n para seguir engordando su caja b. No sabemos si para panfletos, casoplones o jardineros... https:\/\/t.co\/Cb2KeRY7CL","115":"Las abogadas feministas de podemos tienen bien agarrados a  fiscales y jueces... https:\/\/t.co\/om60W6lxPU","116":"San Blas. La gente est\u00e1 harta de aguantar. MENAS NO https:\/\/t.co\/nNrW7HwX4V","117":"Los vecinos de San Blas piden justicia. \u00a1Menas No! https:\/\/t.co\/jt2XuWxG6i","118":"Manifestaci\u00f3n en San Blas contra los 'menas' tras la brutal agresi\u00f3n sufrida por dos vecinos y el aumento de robos. \u00bfSigue pensando la Sra. @IdiazAyuso que denunciarlo es populismo? https:\/\/t.co\/WNNX3ok5BA","119":"Hoy en San Blas, la gente concentrada y harta de las continuas agresiones de los #Menas. \u00bfVa a hacer algo el gobierno de la Comunidad de Madrid? \u00bfvan a seguir nuestros pol\u00edticos progres escondiendo la realidad? https:\/\/t.co\/4fxOABCHws","120":"Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias podr\u00edan matar a alguien en directo, grabado y retransmitido y la fiscal\u00eda no ver\u00eda indicios de delito. Esa es la actual Espa\u00f1a.","121":"Zapatero el de los brotes verdes, como socialista que es, estuvo negando la crisis hasta que los espa\u00f1oles le sacamos de La Moncloa.\nAhora toca ver a S\u00e1nchez hacer lo mismo, y echar la culpa del derrumbe a todo el mundo.\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/IaILP7ScRK","122":"La juez pide actas de Consejos de Gobierno de Chaves, Gri\u00f1\u00e1n y D\u00edaz por las ayudas millonarias a Isofot\u00f3n. Que s\u00ed, que se confirma.\nPor si alguien ten\u00eda dudas: el PSOE es un partido\n\nC\nO\nR\nR\nU\nP\nT\nO \nDrogata y putero\n https:\/\/t.co\/SFK2AXNW3g","123":"Mientras en Espa\u00f1a los 60.000 muertos  no le hacen ni cosquillas ni al Sepulturero ni al PandemILLA.\n\nRegistran al ex primer ministro franc\u00e9s y al ministro de Sanidad para investigar la gesti\u00f3n de la pandemia.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/7yAaKDAfFr v\u00eda @ABC_Mundo","124":"Hay que ser muy tonto para no saber lo que nos va a pasar con este mentiroso impresentable... https:\/\/t.co\/ukX5mT1WDd","125":":right_arrow_selector: Mitin preelectoral en ANDALUC\u00cdA.\n:backhand_index_pointing_right:Este video est\u00e1 corriendo por TWITTER como la p\u00f3lvora.\n:double_exclamation_mark_selector:HAGAMOS un TWEET TODOS CON \u00c9L :double_exclamation_mark_selector:\n\n:loudspeaker: M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N:double_exclamation_mark_selector:\n\n:thumbs_up:ENHORABUENA votantes del PSOE por meter a este PSIC\u00d3PATA en la Moncloa :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\n#LA\u00d1EST\u00c1ENPELIGRO https:\/\/t.co\/05de8QYP5w","126":"HASTA LA PERIODISTA\n\nSE TRONCHA.:man_facepalming_selector::face_with_tears_of_joy:\n\nLa #Sexta y su manipulaci\u00f3n.:pile_of_poo:\n\n(Que no guardan la distancia de separaci\u00f3n en la playa, y no hay nadie) https:\/\/t.co\/L4pj1PcYXQ","127":"Me quito el sombrero ante ud Sr steegmann olmedillas. Ha sido una de las mejores intervenciones que he visto en a\u00f1os. Gracias @jlsteeg. #teamvox  #MotivosParaLaMoci\u00f3n #GobiernoDeMafiosos","128":"@jlsteeg el azote de @salvadorilla. Lo est\u00e1 poniendo a caldo. No sabe donde meterse. Sublime #teamvox #MotivosParaLaMoci\u00f3n #GobiernoDeMafiosos","129":"Pregunta para el votante COMUNISTA? En qu\u00e9 exactamente te representa este gobierno? :face_with_rolling_eyes:","130":"Y a las 12 tendremos otro CIS. Con que nos sorprender\u00e1 el druida Tezanos?","131":"El PSOE Andaluz, contra las cuerdas: Chaves, Gri\u00f1\u00e1n y Susana D\u00edaz, bajo la lupa del juez: https:\/\/t.co\/vmvNNM0x46","132":"Me parece estupendo.\n\nEn vez de cambiar aceras cada 4 a\u00f1os, que los Ayuntamientos y Diputaciones creen \"Hoteles\" para los temporeros...\n\nPero claro, estamos en manos de politicos catetos, no creo que se les ocurra ayudar en beneficio Social y de la producci\u00f3n local...:face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/CUlYY5RHaK","133":"San Chez Kas Tej\u00f3n antes de las Elecciones. IRRECONOCIBLE!!!! NO? https:\/\/t.co\/c7rbPHFRgi","134":"Que m\u00e1s decir? S\u00f3lo Rt :kissing_face_with_closed_eyes: https:\/\/t.co\/rOxeODRADa","135":"Nac\u00ed en diciembre de 1951, cuando hablo con mis amigos, algunos m\u00e1s peque\u00f1os y otros mayores coincidimos en que antes se viv\u00eda mejor. \nSe que no voy a volver al pasado ni tampoco lo quiero, pero cuando veo a este gobierno comunista hacer lo que quieren me pongo de muy :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:","136":"Pedro S\u00e1nchez carga contra Pablo Iglesias por querer controlar a los jueces y a la Polic\u00eda. :speaker_high_volume::speaker_high_volume: https:\/\/t.co\/Xi6QVf6Dut","137":"Despertarse con esta gran noticia, no tiene precio.\n\nUn mill\u00f3n de gracias a todos!!!!! https:\/\/t.co\/YAY32Nnh1D","138":"140 A\u00d1OS DESTROZANDO ESPA\u00d1A\n\nLlevo tiempo que, cada vez que oigo algo del PSOE, me entran ganas de hacer un hilo.\nHoy lo voy a hacer.\nNos servir\u00e1 para responder a estos Mangantes.\n\nQUE NOS DEJEN SIN ARGUMENTOS.\n\nEMPIEZO HILO, ESPERO LO LE\u00c1IS COMPLETO, QUE OS CONOZCO.\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/XpypLBpxTg","139":"La mano negra del comunista Iglesias en el CNI. \nEmite un informe en el que se\u00f1ala a Vox como contrario a las Instituciones democr\u00e1ticas por advertir contra el globalismo.\nEst\u00e1n desesperados buscando la manera de ilegalizar a Vox mientras blanquean a los asesinos de ETA.","140":"Asalto al poder Judicial.\nAtentado contra el Estado de Derecho.\nS\u00e1nchez tacha a la oposici\u00f3n de antisistema por tratar de impedir su reforma para configurar un sistema de jueces a su medida.\nEn s\u00f3lo 10 meses, se han hecho \"casi\" con todas las Instituciones del Estado.","141":"Bolivia facilitar\u00e1 a Espa\u00f1a todos los datos sobre las transferencias bancarias a la podemita Neurona: https:\/\/t.co\/MiPkGMpRK4","142":"Madredelamorhermoso...De esta no nos recuperamos en a\u00f1os y menos como @populares no se ha unan a @vox_es  #MocionDeCensura #DevuelvemeMiPais https:\/\/t.co\/rOtNUTT2r6","143":"Demoledor el futuro que nos espera. Mi agradecimiento a esos ciudadanos que han votado a esta #basura https:\/\/t.co\/fYAHHgzLlw","144":"Qu\u00e9 raz\u00f3n ten\u00eda @ETransparentes en sus denuncias de incumplimiento de la ley electoral, y de la perpetraci\u00f3n de pucherazos, casi nadie les apoy\u00f3 y ahora ya estamos en una puta dictadura sin remedio...\n#PUTADICTADURA #PUCHERAZO\n#PSOETACRIMINALYGENOCIDA https:\/\/t.co\/zHm7aqIO3c","145":":backhand_index_pointing_right:Ya sab\u00e9is que de vez en cuando hago revision y hoy he vuelto a comprobar que el pajarito rojo\/azul HA HECHO DE LAS SUYAS:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:As\u00ed que a quien me haya dejado de seguir y a quien haya dejarlo de hacerlo yo QUE AVISE:double_exclamation_mark_selector:","146":"\u00bfY esto c\u00f3mo se llama @PSOE ? Yo es por saber, eh. Cierren al salir que hay mucha corriente :woman_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/DbXImzWBko https:\/\/t.co\/fyoC1ZUSQp","147":"Tras el CGPJ el desGobierno estudia reformar la ley electoral para garantizar mayor\u00edas absolutas y evitar bloqueos. S\u00f3lo tendr\u00edan validez las papeletas con logos rojos y morados.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","148":"D. CARLOS CUESTA ARCE y las CONSECUENCIAS del CONTROL de la JUSTICIA que est\u00e1n EJERCIENDO la BANDA de MISERABLES MALNACIDOS que nos GOBIERNAN.\n\nY se puede decir m\u00e1s ALTO, pero no m\u00e1s CLARO.\n\nESCUCHEN.\n\nG O B I E R N O   D I M I S I \u00d3 N.\nP E S T E   R O J A. https:\/\/t.co\/BvAJsks6mm","149":"El Gobierno quiere borrar..\nLo que no interesa. https:\/\/t.co\/ZiXOQxxklr","150":"La \u00fanica coherencia de @sanchezcastejon es con su inveterada vocaci\u00f3n por el enga\u00f1o y la trampa. Lo del CGPJ no es m\u00e1s q otro cap\u00edtulo de una larga secuencia de fraudes q empez\u00f3 con su tesis, sigui\u00f3 con su intento de pucherazo en el Comit\u00e9 Federal y culmin\u00f3 como okupa en Moncloa.","151":"Un gobierno que no hace respetar sus fronteras es, sencillamente, un gobierno in\u00fatil y peligroso.\nMallorca, de escala en la ruta de los cruceros a escala en la ruta de las pateras https:\/\/t.co\/8G1l2kOkMQ","152":"El 15 de octubre de 1982 Gregorio Hern\u00e1ndez Corchete fue al cuartel de a Guardia Civil en Le\u00edza. Iba con dos cu\u00f1ados a renovar el pemiso de armas para caza. Saliendo paso un coche disparando contra el cuartel y var\u00eda etarras escondidos tras unos arbustos lanzaron una granada.:backhand_index_pointing_down:","153":"De la saga de 'El Guardaespaldas', con todos Vds. \nEL RECOGEPELOTAS.\nCon la actuaci\u00f3n estelar de @MonederoJC https:\/\/t.co\/27OUeJJPL0","154":"Otro gran problema de Espa\u00f1a resuelto:\nEl Gobierno prepara una eutanasia expr\u00e9s y \u00aba domicilio\u00bb https:\/\/t.co\/bgMYT8MBnh","155":"#GobiernoDeLaRuina\nY todo, seg\u00fan el gobierno,  por culpa de @IdiazAyuso:\nSolo el d\u00e9ficit de 2020 ya se comer\u00eda los 140.000 millones de fondos UE https:\/\/t.co\/9lmaVlTrUx","156":"En un pa\u00eds en el que 'no pasa nada', nada de lo que pase ser\u00e1 bueno.\n#GobiernoDeInutiles \n#GobiernoDeLaMentira \n#SanchezDimision","157":":face_with_medical_mask::pouting_face::angry_face:\n\u00a1SINVERG\u00dcENZAS!\nCon la que est\u00e1 cayendo por todos lados, #Sanidad, #Economia, #Empleo y dicen: \"votaci\u00f3n que nadie duda en calificar de \u00abestrat\u00e9gica\u00bb, por las consecuencias que puede tener para el partido a corto y medio plazo\" https:\/\/t.co\/JOvTbmUu93 v\u00eda @ABCespana","158":"Recomendamos leer el siguiente tuit de la @FDisenso, diametralmente opuesto a la hoja de ruta globalista de la #Agenda2030\n\n@MarDGamero @diegojromero @Mmarrodriguez @ElenaCabezas_4 @rafadosgarcias  @solidaridad_esp @Ortega_Smith @monasterioR @eledhmel @RuizSolas @CapitanTruenoV https:\/\/t.co\/Qo3rAm1rkL","159":":backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nEutanasia expr\u00e9s y \u00aba domicilio\u00bb\n\nEl Gobierno de coalici\u00f3n quiere que la eutanasia sea un derecho al que puedan acceder todos los ciudadanos cuanto antes y sin ninguna cortapisa, aun sin enfermedad terminal\n\n#GobiernoDeMuerte\n#ChicasVOX_V https:\/\/t.co\/kRxuS44oH8","160":"La tiran\u00eda chavista de Venezuela tambi\u00e9n empez\u00f3 con el control de la justicia via @web_hispanidad https:\/\/t.co\/C383anHvbw","161":":double_exclamation_mark_selector:INCRE\u00cdBLE:double_exclamation_mark_selector:\nHallan a un anciano que llevaba muerto 3 d\u00edas en un lavabo del Hospital Vall d'Hebron\n\nCon lo q hay montado x la pandemia, \u00bfen el hospital \nNO DESINFECTAN los ba\u00f1os a conciencia para evitar contagios? \u00bfNadie limpi\u00f3 esos ba\u00f1os?\n\n#ChicasVOX_V https:\/\/t.co\/6cymYU12TE","162":"ENS\u00c9\u00d1ALES, que har\u00eda FALTA una VIDA, para CONTAR las GESTAS de ESPA\u00d1A.\n\nQue cada LATIDO del CORAZ\u00d3N, nos recuerda que llevamos la MISMA SANGRE de aquellos que DIERON SU VIDA por esta BANDERA. \n\nQue RENEGAR de la PATRIA, es tan MISERABLE como DESPRECIAR a una MADRE.\n\n#VivaESPA\u00d1A https:\/\/t.co\/78ICJHu6MX","163":"El homo dictatoris bolivarianus y su degeneraci\u00f3n gen\u00e9tica ib\u00e9rica, el homo galapagaris bolivarianus.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/gOdksvvypR","164":"\"Vuelve a empezar \nAunque sientas el cansancio.\nAunque el triunfo te abandone. \nAunque un error te lastime. \nAunque la traici\u00f3n te hiera. \nAunque ignoren tus esfuerzos. \nAunque no tengas fuerzas. \nVuelve a empezar.\n\u00a1S\u00e9 que t\u00fa puedes!\n\nBuenos d\u00edas :red_heart: https:\/\/t.co\/AbnvGvhPbm","165":"@VeraJourova @EU_Commission Instamos a que se investigue Gobierno Socialcomunista d Espa\u00f1a q presuntamente quiere incumplir las leyes,Constituci\u00f3n e instaurar supuesta dictadura,eligiendo jueces con 50% + 1.Que se suspendan ayudas europeas hasta q sea mayor\u00eda de 3\/5 como Polonia. https:\/\/t.co\/QCDFka8Dfr","166":"S\u00e1nchez, @sanchezcastejon CUANDO VAS A PEDIR PERDON A TODA ESPA\u00d1A??? https:\/\/t.co\/q0YIo5Cchy","167":"M\u00e1s de 37 PSOcialistas encausados en \u00e9ste caso por la GENEROSA D\u00c1DIVA DE 80,5 MILLONES DE \u20ac.\nD\u00d3NDE EST\u00c1N LOS MILLONES???\nEl caso Isofot\u00f3n: nueva macrocausa judicial con exconsejeros socialistas de la Junta investigados - Libertad Digital https:\/\/t.co\/GqC7TlW90M","168":"El fil\u00f3sofo de la sanidad, decidi\u00f3 q el n\u00fam. m\u00e1gico para aplicar el estado de alarma en Madrid era +500 contagios. \nAhora ha decidido q para quitarlo el n\u00fam m\u00e1gico sea - 100 contagios.\nTodo esto consensuado con el comit\u00e9 de expertos....en fin.","169":"As\u00ed enga\u00f1a @rtve a los cuatro \"pringaos\" que todav\u00eda no se han dado cuenta de que verla es perjudicial para su salud mental e intelectual. Interesante hilo de @velardedaoiz2 \n#GobiernoDeMafiosos \n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/vDvXN81sCC","170":"#Chistexdia\n#ChistesMalosDeCohones\n\nOs hago part\u00edcipes de la \u00faltima MUTACI\u00d3N del Covid-19.\n\nNo os alarm\u00e9is, \u00c9STE SE ELIMINA F\u00c1CILMENTE CON JUSTICIA, DIGNIDAD Y MUCHA ESPA\u00d1OLIDAD!!!! \n             :crossed_swords_selector::Spain::crossed_swords_selector: https:\/\/t.co\/DzWxNB3v8i","171":"Que \"La reforma viola todos los principios\" LO SABEMOS. LO Q NO SABEMOS ES Q V\u00c1IS A HACER PARA FRENAR \u00c9STE DESCALABRO QUE PRETENDE \u00c9STA BANDA!!!\n\nJos\u00e9 Mar\u00eda Mac\u00edas, vocal del CGPJ: \"La reforma viola principios elementales de la Constituci\u00f3n y de Europa\" en https:\/\/t.co\/4vtJf9Z2ms","172":"Mentiroso patol\u00f3gico, adem\u00e1s de peligroso. Su mayor problema es su ego, y las malas compa\u00f1\u00edas. Pero gracias a l\u00edderes como t\u00fa todav\u00eda hay esperanza. Gracias @Santi_ABASCAL y a #los52devox \n#GobiernoTerminado \n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/os0YopZfOl","173":":Ceuta_&_Melilla:#ChicasVox52 \n#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n\n:SOS_button:Esta es la piedra q lanzan a la casa de  @PabloHertfelder presidente de pol\u00edtica social los odia espa\u00f1as, por el mero hecho de defender la unidad de Espa\u00f1a y denunciar la situaci\u00f3n a la q S\u00e1nchez nos ha abocado a todos los espa\u00f1oles! https:\/\/t.co\/wrJtROuRQl","174":"Mi hijo se ha extra\u00f1ado cuando le he dicho que a los gatos los castran, \u00e9l pensaba que s\u00f3lo castraban a las hembras, yo le he dicho que no, que el patriarcado no ha llegado tan lejos gracias a @IreneMontero."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false},"created_at":{"0":"2020-10-15 21:01:04","1":"2020-10-15 21:00:55","2":"2020-10-15 21:00:49","3":"2020-10-15 21:00:38","4":"2020-10-15 20:59:27","5":"2020-10-15 20:59:06","6":"2020-10-15 20:58:41","7":"2020-10-15 20:58:34","8":"2020-10-15 20:58:26","9":"2020-10-15 19:46:46","10":"2020-10-15 19:42:23","11":"2020-10-15 19:41:40","12":"2020-10-15 19:41:32","13":"2020-10-15 19:41:21","14":"2020-10-15 19:40:54","15":"2020-10-15 19:40:46","16":"2020-10-15 19:40:38","17":"2020-10-15 19:40:25","18":"2020-10-15 19:39:27","19":"2020-10-15 19:39:17","20":"2020-10-15 19:39:10","21":"2020-10-15 19:38:54","22":"2020-10-15 18:05:35","23":"2020-10-15 17:29:16","24":"2020-10-15 17:29:08","25":"2020-10-15 17:29:00","26":"2020-10-15 17:28:50","27":"2020-10-15 17:23:26","28":"2020-10-15 17:22:55","29":"2020-10-15 17:22:44","30":"2020-10-15 16:40:16","31":"2020-10-15 16:34:57","32":"2020-10-15 16:25:32","33":"2020-10-15 16:24:36","34":"2020-10-15 16:23:11","35":"2020-10-15 16:22:56","36":"2020-10-15 16:22:28","37":"2020-10-15 16:22:19","38":"2020-10-15 16:19:21","39":"2020-10-15 16:18:39","40":"2020-10-15 16:13:16","41":"2020-10-15 16:12:17","42":"2020-10-15 16:08:20","43":"2020-10-15 16:07:57","44":"2020-10-15 16:07:36","45":"2020-10-15 16:06:36","46":"2020-10-15 16:06:22","47":"2020-10-15 16:06:14","48":"2020-10-15 16:05:57","49":"2020-10-15 16:05:37","50":"2020-10-15 16:05:25","51":"2020-10-15 16:05:14","52":"2020-10-15 16:04:58","53":"2020-10-15 16:04:43","54":"2020-10-15 16:04:18","55":"2020-10-15 16:04:06","56":"2020-10-15 16:03:59","57":"2020-10-15 16:03:02","58":"2020-10-15 16:02:24","59":"2020-10-15 16:02:21","60":"2020-10-15 16:01:52","61":"2020-10-15 16:00:22","62":"2020-10-15 16:00:13","63":"2020-10-15 15:59:38","64":"2020-10-15 15:59:23","65":"2020-10-15 15:59:13","66":"2020-10-15 15:59:07","67":"2020-10-15 15:59:02","68":"2020-10-15 15:58:48","69":"2020-10-15 15:55:52","70":"2020-10-15 15:55:34","71":"2020-10-15 15:55:23","72":"2020-10-15 15:54:29","73":"2020-10-15 15:54:12","74":"2020-10-15 15:54:06","75":"2020-10-15 15:53:57","76":"2020-10-15 15:05:14","77":"2020-10-15 14:49:00","78":"2020-10-15 14:47:58","79":"2020-10-15 14:47:41","80":"2020-10-15 14:47:22","81":"2020-10-15 14:47:06","82":"2020-10-15 14:46:46","83":"2020-10-15 14:46:39","84":"2020-10-15 14:46:32","85":"2020-10-15 14:46:25","86":"2020-10-15 14:46:18","87":"2020-10-15 14:45:59","88":"2020-10-15 14:45:52","89":"2020-10-15 14:45:45","90":"2020-10-15 14:45:39","91":"2020-10-15 14:45:10","92":"2020-10-15 14:44:59","93":"2020-10-15 14:44:50","94":"2020-10-15 14:44:15","95":"2020-10-15 14:44:05","96":"2020-10-15 14:41:10","97":"2020-10-15 14:41:05","98":"2020-10-15 14:40:14","99":"2020-10-15 14:40:02","100":"2020-10-15 14:39:52","101":"2020-10-15 14:39:44","102":"2020-10-15 14:39:38","103":"2020-10-15 14:39:33","104":"2020-10-15 14:38:48","105":"2020-10-15 14:38:37","106":"2020-10-15 14:38:26","107":"2020-10-15 14:38:18","108":"2020-10-15 14:38:10","109":"2020-10-15 14:38:03","110":"2020-10-15 14:37:48","111":"2020-10-15 14:37:42","112":"2020-10-15 14:37:35","113":"2020-10-15 10:11:23","114":"2020-10-15 10:11:19","115":"2020-10-15 10:11:09","116":"2020-10-15 10:05:22","117":"2020-10-15 10:05:09","118":"2020-10-15 10:04:57","119":"2020-10-15 10:04:51","120":"2020-10-15 09:50:16","121":"2020-10-15 09:50:02","122":"2020-10-15 09:49:49","123":"2020-10-15 09:49:22","124":"2020-10-15 09:31:46","125":"2020-10-15 09:24:20","126":"2020-10-15 09:11:34","127":"2020-10-15 09:11:27","128":"2020-10-15 09:11:23","129":"2020-10-15 09:11:02","130":"2020-10-15 09:10:53","131":"2020-10-15 09:10:42","132":"2020-10-15 09:10:35","133":"2020-10-15 09:10:06","134":"2020-10-15 09:09:11","135":"2020-10-15 09:09:03","136":"2020-10-15 09:08:43","137":"2020-10-15 09:08:18","138":"2020-10-15 09:08:10","139":"2020-10-15 09:07:58","140":"2020-10-15 09:07:48","141":"2020-10-15 09:07:41","142":"2020-10-15 09:05:53","143":"2020-10-15 09:02:22","144":"2020-10-15 09:02:08","145":"2020-10-15 09:02:04","146":"2020-10-15 09:01:59","147":"2020-10-15 09:01:53","148":"2020-10-15 09:01:47","149":"2020-10-15 09:01:35","150":"2020-10-15 09:01:14","151":"2020-10-15 09:00:58","152":"2020-10-15 06:03:58","153":"2020-10-15 06:02:57","154":"2020-10-15 06:02:28","155":"2020-10-15 06:02:23","156":"2020-10-15 06:02:17","157":"2020-10-15 06:02:00","158":"2020-10-15 06:01:52","159":"2020-10-15 06:01:45","160":"2020-10-15 06:01:38","161":"2020-10-15 06:01:31","162":"2020-10-15 06:01:15","163":"2020-10-15 06:01:06","164":"2020-10-15 06:00:55","165":"2020-10-15 06:00:48","166":"2020-10-15 05:59:59","167":"2020-10-15 05:59:51","168":"2020-10-15 05:59:44","169":"2020-10-15 05:59:37","170":"2020-10-15 05:59:31","171":"2020-10-15 05:59:23","172":"2020-10-15 05:59:16","173":"2020-10-15 05:58:54","174":"2020-10-15 05:58:39"},"retweet_count":{"0":97,"1":11,"2":48,"3":205,"4":41,"5":106,"6":157,"7":74,"8":380,"9":1237,"10":124,"11":39,"12":574,"13":70,"14":73,"15":102,"16":758,"17":71,"18":175,"19":117,"20":51,"21":6,"22":228,"23":80,"24":72,"25":56,"26":51,"27":212,"28":1864,"29":166,"30":492,"31":60,"32":183,"33":104,"34":56,"35":78,"36":95,"37":64,"38":1042,"39":549,"40":921,"41":9990,"42":110,"43":18,"44":57,"45":161,"46":3,"47":1451,"48":2080,"49":224,"50":1576,"51":72,"52":395,"53":13,"54":169,"55":919,"56":1222,"57":14,"58":5,"59":104,"60":176,"61":178,"62":487,"63":18,"64":24,"65":86,"66":39,"67":107,"68":68,"69":1129,"70":85,"71":53,"72":46,"73":284,"74":208,"75":259,"76":228,"77":46,"78":177,"79":188,"80":48,"81":43,"82":35,"83":20,"84":86,"85":17,"86":129,"87":322,"88":35,"89":125,"90":226,"91":117,"92":38,"93":38,"94":239,"95":597,"96":31,"97":67,"98":115,"99":308,"100":160,"101":1086,"102":150,"103":579,"104":202,"105":89,"106":318,"107":235,"108":146,"109":737,"110":186,"111":186,"112":647,"113":426,"114":198,"115":111,"116":189,"117":394,"118":1320,"119":1748,"120":72,"121":153,"122":73,"123":103,"124":321,"125":205,"126":40,"127":23,"128":12,"129":31,"130":60,"131":25,"132":6,"133":153,"134":710,"135":187,"136":156,"137":28,"138":1159,"139":102,"140":109,"141":269,"142":87,"143":134,"144":118,"145":65,"146":176,"147":71,"148":17,"149":459,"150":124,"151":73,"152":76,"153":32,"154":35,"155":43,"156":28,"157":23,"158":53,"159":63,"160":31,"161":166,"162":27,"163":75,"164":44,"165":46,"166":218,"167":340,"168":459,"169":61,"170":65,"171":109,"172":123,"173":93,"174":96},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":0,"151":0,"152":0,"153":0,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":0,"160":0,"161":0,"162":0,"163":0,"164":0,"165":0,"166":0,"167":0,"168":0,"169":0,"170":0,"171":0,"172":0,"173":0,"174":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid.","84":"\ud83d\udcccMadrid.","85":"\ud83d\udcccMadrid.","86":"\ud83d\udcccMadrid.","87":"\ud83d\udcccMadrid.","88":"\ud83d\udcccMadrid.","89":"\ud83d\udcccMadrid.","90":"\ud83d\udcccMadrid.","91":"\ud83d\udcccMadrid.","92":"\ud83d\udcccMadrid.","93":"\ud83d\udcccMadrid.","94":"\ud83d\udcccMadrid.","95":"\ud83d\udcccMadrid.","96":"\ud83d\udcccMadrid.","97":"\ud83d\udcccMadrid.","98":"\ud83d\udcccMadrid.","99":"\ud83d\udcccMadrid.","100":"\ud83d\udcccMadrid.","101":"\ud83d\udcccMadrid.","102":"\ud83d\udcccMadrid.","103":"\ud83d\udcccMadrid.","104":"\ud83d\udcccMadrid.","105":"\ud83d\udcccMadrid.","106":"\ud83d\udcccMadrid.","107":"\ud83d\udcccMadrid.","108":"\ud83d\udcccMadrid.","109":"\ud83d\udcccMadrid.","110":"\ud83d\udcccMadrid.","111":"\ud83d\udcccMadrid.","112":"\ud83d\udcccMadrid.","113":"\ud83d\udcccMadrid.","114":"\ud83d\udcccMadrid.","115":"\ud83d\udcccMadrid.","116":"\ud83d\udcccMadrid.","117":"\ud83d\udcccMadrid.","118":"\ud83d\udcccMadrid.","119":"\ud83d\udcccMadrid.","120":"\ud83d\udcccMadrid.","121":"\ud83d\udcccMadrid.","122":"\ud83d\udcccMadrid.","123":"\ud83d\udcccMadrid.","124":"\ud83d\udcccMadrid.","125":"\ud83d\udcccMadrid.","126":"\ud83d\udcccMadrid.","127":"\ud83d\udcccMadrid.","128":"\ud83d\udcccMadrid.","129":"\ud83d\udcccMadrid.","130":"\ud83d\udcccMadrid.","131":"\ud83d\udcccMadrid.","132":"\ud83d\udcccMadrid.","133":"\ud83d\udcccMadrid.","134":"\ud83d\udcccMadrid.","135":"\ud83d\udcccMadrid.","136":"\ud83d\udcccMadrid.","137":"\ud83d\udcccMadrid.","138":"\ud83d\udcccMadrid.","139":"\ud83d\udcccMadrid.","140":"\ud83d\udcccMadrid.","141":"\ud83d\udcccMadrid.","142":"\ud83d\udcccMadrid.","143":"\ud83d\udcccMadrid.","144":"\ud83d\udcccMadrid.","145":"\ud83d\udcccMadrid.","146":"\ud83d\udcccMadrid.","147":"\ud83d\udcccMadrid.","148":"\ud83d\udcccMadrid.","149":"\ud83d\udcccMadrid.","150":"\ud83d\udcccMadrid.","151":"\ud83d\udcccMadrid.","152":"\ud83d\udcccMadrid.","153":"\ud83d\udcccMadrid.","154":"\ud83d\udcccMadrid.","155":"\ud83d\udcccMadrid.","156":"\ud83d\udcccMadrid.","157":"\ud83d\udcccMadrid.","158":"\ud83d\udcccMadrid.","159":"\ud83d\udcccMadrid.","160":"\ud83d\udcccMadrid.","161":"\ud83d\udcccMadrid.","162":"\ud83d\udcccMadrid.","163":"\ud83d\udcccMadrid.","164":"\ud83d\udcccMadrid.","165":"\ud83d\udcccMadrid.","166":"\ud83d\udcccMadrid.","167":"\ud83d\udcccMadrid.","168":"\ud83d\udcccMadrid.","169":"\ud83d\udcccMadrid.","170":"\ud83d\udcccMadrid.","171":"\ud83d\udcccMadrid.","172":"\ud83d\udcccMadrid.","173":"\ud83d\udcccMadrid.","174":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LamedBota","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[15,28]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1sMadrid","indices":[34,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TexasVox","name":"VOX Texas","id":1097563511989981184,"id_str":"1097563511989981184","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1316844145466650625,"id_str":"1316844145466650625","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316844145466650625\/pu\/img\/VX4cNeYa5fkdqHzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316844145466650625\/pu\/img\/VX4cNeYa5fkdqHzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/52nGKW1Fyx","display_url":"pic.twitter.com\/52nGKW1Fyx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TexasVox\/status\/1316844193948598273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316844193948598273,"source_status_id_str":"1316844193948598273","source_user_id":1097563511989981184,"source_user_id_str":"1097563511989981184"}]},"4":{"hashtags":[{"text":"MocionContraLaMafia","indices":[15,35]},{"text":"Verg\u00fcenza","indices":[37,47]},{"text":"AtracoAlJudicial","indices":[48,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[69,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1309845630848823299,"id_str":"1309845630848823299","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2BqVFXcAMxkXP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2BqVFXcAMxkXP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f9337aLn6T","display_url":"pic.twitter.com\/f9337aLn6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1309845638419488769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1071,"h":644,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1071,"h":644,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"}},"source_status_id":1309845638419488769,"source_status_id_str":"1309845638419488769","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316809057215414277,"id_str":"1316809057215414277","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316809057215414277\/pu\/img\/Gle7FLStDw1VGMcn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316809057215414277\/pu\/img\/Gle7FLStDw1VGMcn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/blhb2XehGZ","display_url":"pic.twitter.com\/blhb2XehGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1316809127956541442\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316809127956541442,"source_status_id_str":"1316809127956541442","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"11":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[67,77]},{"text":"MocionSeptiembre","indices":[78,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[34,57]},{"text":"TeamVox","indices":[58,66]},{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[67,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez #MiembroGrupoChicasVox\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox52","indices":[23,35]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[37,60]},{"text":"TeamVox","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaV_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\ud83c\udf1f","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"MarlaskaDIMISI\u00d3N","indices":[107,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioUriz","name":"\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udc5c \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udcb0\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf.","id":1215363411351146497,"id_str":"1215363411351146497","indices":[3,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[47,57]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[104,109]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"GobiernoComunistaAsesino","indices":[84,109]},{"text":"ChicasVOX_V","indices":[111,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eligorricho","name":"Irene Gorricho.\ud83d\udc9a","id":182312550,"id_str":"182312550","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gordy82439506","name":"Gordy","id":1229090839080644609,"id_str":"1229090839080644609","indices":[3,17]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[103,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LamedBota","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,13]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[20,33]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"ComienzaLaCuentaAtr\u00e1s","indices":[56,78]},{"text":"Moci\u00f3nContraLaMafia","indices":[79,99]},{"text":"CuentaAtrasContraLaMafia","indices":[100,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TexasVox","name":"VOX Texas","id":1097563511989981184,"id_str":"1097563511989981184","indices":[3,12]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsLaRadio2","name":"Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSespa\u00f1a","id":3356572395,"id_str":"3356572395","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LGBMyxAY6S","expanded_url":"https:\/\/albertonews.com\/nacionales\/una-burla-becas-estudiantiles-en-venezuela-no-llegan-ni-a-un-dolar\/","display_url":"albertonews.com\/nacionales\/una\u2026","indices":[98,121]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LamedBota","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,13]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKmmS9WMmF","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/investigacion\/bolivia-facilitara-espana-todos-datos-sobre-transferencias-bancarias-podemita-neurona-6272345?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602737594","display_url":"okdiario.com\/investigacion\/\u2026","indices":[115,138]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanLR_r","name":"Juan","id":2258704773,"id_str":"2258704773","indices":[3,12]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frajavagr","name":"Javier Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":276974408,"id_str":"276974408","indices":[3,13]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1316761660275732480,"id_str":"1316761660275732480","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316761660275732480\/pu\/img\/fkxHF17Qqluv3yWF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316761660275732480\/pu\/img\/fkxHF17Qqluv3yWF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/07nwGjIaT0","display_url":"pic.twitter.com\/07nwGjIaT0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuevas_dawson\/status\/1316761861061255169\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316761861061255169,"source_status_id_str":"1316761861061255169","source_user_id":1083332217940701188,"source_user_id_str":"1083332217940701188"}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDimision","indices":[17,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pytu111caba","name":"Tor_PredaTor","id":2816860239,"id_str":"2816860239","indices":[3,15]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GacetaMadrid","name":"GACETA DE MADRID","id":243474426,"id_str":"243474426","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ai2cVbtBEY","expanded_url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/los-creyentes-viven-mas-tiempo\/","display_url":"grandesmedios.com\/los-creyentes-\u2026","indices":[93,116]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBtKO4FbBB","expanded_url":"https:\/\/www.canarias7.es\/politica\/apedrean-comitiva-zapatero-20201012163104-nt.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=canarias7&vli=wh","display_url":"canarias7.es\/politica\/apedr\u2026","indices":[69,92]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHpGZao4AT","expanded_url":"https:\/\/www.telemundo.com\/noticias\/noticias-telemundo-mediodia\/salud\/video\/facebook-prohibira-la-publicidad-que-motive-las-personas-no-vacunarse-tmvo9598673","display_url":"telemundo.com\/noticias\/notic\u2026","indices":[100,123]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"Guatemala","indices":[96,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxFloridaEEUU","name":"VOX Florida","id":1084641056044605441,"id_str":"1084641056044605441","indices":[3,18]},{"screen_name":"frattigiovanni","name":"giovanni fratti","id":1549792512,"id_str":"1549792512","indices":[40,55]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HayabusaSaigo","name":"Saigo Hayabusa","id":1306545895056568321,"id_str":"1306545895056568321","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1316328648710946817,"id_str":"1316328648710946817","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316328648710946817\/pu\/img\/5Wm74tZUquue7M1M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316328648710946817\/pu\/img\/5Wm74tZUquue7M1M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/epEXqduALm","display_url":"pic.twitter.com\/epEXqduALm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HayabusaSaigo\/status\/1316328754076094466\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316328754076094466,"source_status_id_str":"1316328754076094466","source_user_id":1306545895056568321,"source_user_id_str":"1306545895056568321"}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[117,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDrt6Z27EQ","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201015\/mi4let7g5bax5ibrcjweaybvsy.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020101\u2026","indices":[81,104]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]},{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[17,32]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vy6CecwBBL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34ZeGXM","display_url":"bit.ly\/34ZeGXM","indices":[107,130]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beagarciagom","name":"Beatriz Garc\u00eda G\u00f3mez","id":551739871,"id_str":"551739871","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWdYT1d0J0","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-15\/el-frankfurter-allgemeine-asustado-con-sanchez-espana-ha-perdido-el-control-6670205\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-15\/el-\u2026","indices":[100,123]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juandeavila","name":"Juande Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":16922342,"id_str":"16922342","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1315343128577167360,"id_str":"1315343128577167360","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEJm0CX0AABECY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEJm0CX0AABECY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OTI2yL4wnT","display_url":"pic.twitter.com\/OTI2yL4wnT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juandeavila\/status\/1315343134247866368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315343134247866368,"source_status_id_str":"1315343134247866368","source_user_id":16922342,"source_user_id_str":"16922342"}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HernnCortes","name":"Hern\u00e1n Cort\u00e9s \u274c","id":871419567419142145,"id_str":"871419567419142145","indices":[3,15]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almudenanegro","name":"Almudena Negro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea","id":88146816,"id_str":"88146816","indices":[3,17]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[87,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r59LsrUnbB","expanded_url":"https:\/\/www.esdiario.com\/608416274\/Una-diputada-de-Errejon-hace-el-gesto-de-la-pistola-a-la-bancada-de-Ayuso.html","display_url":"esdiario.com\/608416274\/Una-\u2026","indices":[100,123]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Mo\u00f1asAlfa","indices":[27,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pasandoeldia1","name":"\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c","id":1084218949850591232,"id_str":"1084218949850591232","indices":[3,17]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316696183713280000,"id_str":"1316696183713280000","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXYM_NXsAAxRNe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXYM_NXsAAxRNe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i3MZwQuExi","display_url":"pic.twitter.com\/i3MZwQuExi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElAguijon_\/status\/1316696188821950464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1014,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":1014,"h":479,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":321,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316696188821950464,"source_status_id_str":"1316696188821950464","source_user_id":902092087,"source_user_id_str":"902092087"}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brad84095454","name":"Brad","id":1251227101669228545,"id_str":"1251227101669228545","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316767880407588866,"id_str":"1316767880407588866","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYZaSNWoAIH_CJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYZaSNWoAIH_CJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P1ngFHpAJu","display_url":"pic.twitter.com\/P1ngFHpAJu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Brad84095454\/status\/1316767884316758017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":833,"h":550,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":449,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316767884316758017,"source_status_id_str":"1316767884316758017","source_user_id":1251227101669228545,"source_user_id_str":"1251227101669228545"}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[82,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[33,41]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioUriz","name":"\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udc5c \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udcb0\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf.","id":1215363411351146497,"id_str":"1215363411351146497","indices":[3,15]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rb5rfEnZlk","expanded_url":"https:\/\/panampost.com\/milagros-boyer\/2020\/10\/15\/tension-eeuu-china\/","display_url":"panampost.com\/milagros-boyer\u2026","indices":[117,140]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[19,30]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316734842323767296,"id_str":"1316734842323767296","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX7XNwWkAANVkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkX7XNwWkAANVkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AJySpe7NrW","display_url":"pic.twitter.com\/AJySpe7NrW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1316734845633036288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1125,"h":1548,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":494,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":872,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316734845633036288,"source_status_id_str":"1316734845633036288","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusdelacruzol","name":"Jes\u00fas de la cruz \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf4a\ud83d\udc0d","id":230288933,"id_str":"230288933","indices":[3,19]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"j0se_cm","name":"j0se \u266a","id":399431255,"id_str":"399431255","indices":[3,11]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[89,103]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[20,29]},{"screen_name":"entrammbasaguas","name":"Alejandro Entrambasaguas","id":1032383648,"id_str":"1032383648","indices":[30,46]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[80,88]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[89,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[20,31]},{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[32,39]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OceanTanita","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,15]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[81,91]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[94,101]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"teamvox","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frajavagr","name":"Javier Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":276974408,"id_str":"276974408","indices":[3,13]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[58,66]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afrodita0123","name":"Sebya\ud83d\udda4","id":884154721426186241,"id_str":"884154721426186241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1316690346655580160,"id_str":"1316690346655580160","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXS5OeXgAA2O_P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXS5OeXgAA2O_P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lXO1QWGyOJ","display_url":"pic.twitter.com\/lXO1QWGyOJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Chule_74\/status\/1316690355706892288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":538,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":910,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":910,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316690355706892288,"source_status_id_str":"1316690355706892288","source_user_id":4863818969,"source_user_id_str":"4863818969"}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioUriz","name":"\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udc5c \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udcb0\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf.","id":1215363411351146497,"id_str":"1215363411351146497","indices":[3,15]},{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[98,106]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioUriz","name":"\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udc5c \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udcb0\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf.","id":1215363411351146497,"id_str":"1215363411351146497","indices":[3,15]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedro_altuna","name":"Pedro Altuna \u271e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":427369671,"id_str":"427369671","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316745197867479040,"id_str":"1316745197867479040","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316745197867479040\/pu\/img\/INp0-8JE3dBJu5C7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316745197867479040\/pu\/img\/INp0-8JE3dBJu5C7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LiFDRUIFEl","display_url":"pic.twitter.com\/LiFDRUIFEl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedro_altuna\/status\/1316745351056031745\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":228,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":228,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":228,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316745351056031745,"source_status_id_str":"1316745351056031745","source_user_id":427369671,"source_user_id_str":"427369671"}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedro_altuna","name":"Pedro Altuna \u271e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":427369671,"id_str":"427369671","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316744746103078912,"id_str":"1316744746103078912","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316744746103078912\/pu\/img\/xyi8r-QcNl7tpXaQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316744746103078912\/pu\/img\/xyi8r-QcNl7tpXaQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zVSSexjMqX","display_url":"pic.twitter.com\/zVSSexjMqX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedro_altuna\/status\/1316744954459443203\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":228,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":228,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":228,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316744954459443203,"source_status_id_str":"1316744954459443203","source_user_id":427369671,"source_user_id_str":"427369671"}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[133,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1316740775217188864,"id_str":"1316740775217188864","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYAwjgX0AA2eyX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYAwjgX0AA2eyX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TobprBNcB5","display_url":"pic.twitter.com\/TobprBNcB5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiosaMinervaSev\/status\/1316740779826610177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":356,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316740779826610177,"source_status_id_str":"1316740779826610177","source_user_id":872911275952664579,"source_user_id_str":"872911275952664579"}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuperez2002","name":"Manuel P\u00e9rez","id":440336544,"id_str":"440336544","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1316681110710112262,"id_str":"1316681110710112262","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXKfn5X0AY_8ER.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXKfn5X0AY_8ER.jpg","url":"https:\/\/t.co\/om60W6lxPU","display_url":"pic.twitter.com\/om60W6lxPU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/manuperez2002\/status\/1316681113369272321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":631,"h":743,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":577,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":631,"h":743,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316681113369272321,"source_status_id_str":"1316681113369272321","source_user_id":440336544,"source_user_id_str":"440336544"}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amojqueeeeeee","name":"Ana Pav\u00f3n","id":823969025562705920,"id_str":"823969025562705920","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1316462406177116163,"id_str":"1316462406177116163","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316462406177116163\/pu\/img\/9al8Kiv_Q7Zvrs_m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316462406177116163\/pu\/img\/9al8Kiv_Q7Zvrs_m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nNrW7HwX4V","display_url":"pic.twitter.com\/nNrW7HwX4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amojqueeeeeee\/status\/1316462593092055042\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316462593092055042,"source_status_id_str":"1316462593092055042","source_user_id":823969025562705920,"source_user_id_str":"823969025562705920"}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dirdam2","name":"Dirdam\u2122","id":703609015,"id_str":"703609015","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1316460452428288004,"id_str":"1316460452428288004","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316460452428288004\/pu\/img\/6Gn_1roKdPLddEUI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316460452428288004\/pu\/img\/6Gn_1roKdPLddEUI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jt2XuWxG6i","display_url":"pic.twitter.com\/jt2XuWxG6i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dirdam2\/status\/1316460483680112640\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316460483680112640,"source_status_id_str":"1316460483680112640","source_user_id":703609015,"source_user_id_str":"703609015"}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[{"text":"Menas","indices":[98,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oak_blanco","name":"Cumar\u00fa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":300791764,"id_str":"300791764","indices":[3,14]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316671468806254594,"id_str":"1316671468806254594","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXBuZAWsAIvzg9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXBuZAWsAIvzg9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukX5mT1WDd","display_url":"pic.twitter.com\/ukX5mT1WDd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1316672292718628864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":282,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":282,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":282,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316672292718628864,"source_status_id_str":"1316672292718628864","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[{"text":"Sexta","indices":[62,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frajavagr","name":"Javier Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":276974408,"id_str":"276974408","indices":[3,13]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[{"text":"teamvox","indices":[108,116]},{"text":"MotivosParaLaMoci\u00f3n","indices":[117,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frajavagr","name":"Javier Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":276974408,"id_str":"276974408","indices":[3,13]},{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[15,23]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[36,49]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vmvNNM0x46","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/andalucia\/psoe-andaluz-contra-cuerdas-chaves-grinan-susana-diaz-bajo-lupa-del-juez-6281583","display_url":"okdiario.com\/andalucia\/psoe\u2026","indices":[109,132]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1316645251738722304,"id_str":"1316645251738722304","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316645251738722304\/pu\/img\/ROHkA65Qk9RPfS-W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316645251738722304\/pu\/img\/ROHkA65Qk9RPfS-W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c7rbPHFRgi","display_url":"pic.twitter.com\/c7rbPHFRgi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RomeoMo75922153\/status\/1316645305190842370\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316645305190842370,"source_status_id_str":"1316645305190842370","source_user_id":996942297005772800,"source_user_id_str":"996942297005772800"}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1316665896103018496,"id_str":"1316665896103018496","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316665896103018496\/pu\/img\/XVhti0cMo3mVwpXt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316665896103018496\/pu\/img\/XVhti0cMo3mVwpXt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rOxeODRADa","display_url":"pic.twitter.com\/rOxeODRADa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmenRevista\/status\/1316666443337957376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316666443337957376,"source_status_id_str":"1316666443337957376","source_user_id":337602483,"source_user_id_str":"337602483"}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmolinervlc","name":"Juan Moliner \ud83d\udda4","id":319527615,"id_str":"319527615","indices":[3,15]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1316649573021110273,"id_str":"1316649573021110273","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316649573021110273\/pu\/img\/hBJudfAyyRTlUsfs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316649573021110273\/pu\/img\/hBJudfAyyRTlUsfs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xi6QVf6Dut","display_url":"pic.twitter.com\/Xi6QVf6Dut","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Telegrafia02\/status\/1316649712167026688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316649712167026688,"source_status_id_str":"1316649712167026688","source_user_id":3081763677,"source_user_id_str":"3081763677"}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"centuriondevox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1095688378182496257,"id_str":"1095688378182496257","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1316647936701460481,"id_str":"1316647936701460481","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWsUpFXcAEYzpW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkWsUpFXcAEYzpW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YAY32Nnh1D","display_url":"pic.twitter.com\/YAY32Nnh1D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/centuriondevox\/status\/1316647938991554562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":1300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316647938991554562,"source_status_id_str":"1316647938991554562","source_user_id":1095688378182496257,"source_user_id_str":"1095688378182496257"}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[120,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[84,94]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[111,118]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[{"text":"basura","indices":[108,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1316660741190152192,"id_str":"1316660741190152192","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkW399hXcAAyIxk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkW399hXcAAyIxk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fYAHHgzLlw","display_url":"pic.twitter.com\/fYAHHgzLlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ben_inma\/status\/1316660751109623808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1023,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1091,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":580,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316660751109623808,"source_status_id_str":"1316660751109623808","source_user_id":1254583025217740801,"source_user_id_str":"1254583025217740801"}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]},{"screen_name":"ETransparentes","name":"Elecciones Transparentes","id":1129349268710535169,"id_str":"1129349268710535169","indices":[32,47]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eligorricho","name":"Irene Gorricho.\ud83d\udc9a","id":182312550,"id_str":"182312550","indices":[3,15]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[36,41]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioUriz","name":"\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udc5c \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udcb0\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf.","id":1215363411351146497,"id_str":"1215363411351146497","indices":[3,15]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1316590637836312578,"id_str":"1316590637836312578","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316590637836312578\/pr\/img\/XkIHut8ASjnqPS2w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316590637836312578\/pr\/img\/XkIHut8ASjnqPS2w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZiXOQxxklr","display_url":"pic.twitter.com\/ZiXOQxxklr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ben_inma\/status\/1316590698586689536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":320,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":426,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":426,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316590698586689536,"source_status_id_str":"1316590698586689536","source_user_id":1254583025217740801,"source_user_id_str":"1254583025217740801"}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[37,53]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[118,129]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bgMYT8MBnh","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-gobierno-plantea-eutanasia-expres-y-domicilio-202010141640_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[117,140]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaRuina","indices":[21,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[81,92]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeInutiles","indices":[90,109]},{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[111,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[77,85]},{"text":"Economia","indices":[87,96]},{"text":"Empleo","indices":[98,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"germanus__","name":"Por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1085258757897183232,"id_str":"1085258757897183232","indices":[3,14]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SumamosUnidos","name":"FORO ESPA\u00d1OL POR LA UNIDAD, LIBERTAD Y SOBERAN\u00cdA","id":1226278349019996161,"id_str":"1226278349019996161","indices":[3,17]},{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[61,70]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CriticoRebelde","name":"CRITICO Y REBELDE.","id":908126495201263616,"id_str":"908126495201263616","indices":[3,18]},{"screen_name":"web_hispanidad","name":"Hispanidad","id":130122917,"id_str":"130122917","indices":[102,117]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioUriz","name":"\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udc5c \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udcb0\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccf.","id":1215363411351146497,"id_str":"1215363411351146497","indices":[3,15]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspanaSiemprVox","name":"VoxEspa\u00f1aSiempreVivaFans","id":1192420758443700224,"id_str":"1192420758443700224","indices":[3,19]},{"screen_name":"VeraJourova","name":"V\u011bra Jourov\u00e1","id":2786900559,"id_str":"2786900559","indices":[21,33]},{"screen_name":"EU_Commission","name":"European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":157981564,"id_str":"157981564","indices":[34,48]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[30,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1316613949408849922,"id_str":"1316613949408849922","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316613949408849922\/pu\/img\/ECW9zTKNWspmaSS8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316613949408849922\/pu\/img\/ECW9zTKNWspmaSS8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q0YIo5Cchy","display_url":"pic.twitter.com\/q0YIo5Cchy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RomeoMo75922153\/status\/1316614025279660032\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316614025279660032,"source_status_id_str":"1316614025279660032","source_user_id":996942297005772800,"source_user_id_str":"996942297005772800"}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[31,36]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[{"text":"Chistexdia","indices":[21,32]},{"text":"ChistesMalosDeCohones","indices":[33,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uxia59572409Ma","name":"\u0250\u1d09u\u01dd\u0183n\u018e \u00aa\ua7fd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u270c\ud83d\udc4c\ud83e\udd1e #MiembroDelGrupoChicasVox52","id":137315728,"id_str":"137315728","indices":[3,18]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox52","indices":[23,35]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[37,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaV_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\ud83c\udf1f","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,19]},{"screen_name":"PabloHertfelder","name":"Pablo Hertfelder Garc\u00eda-Conde","id":1185513341839646720,"id_str":"1185513341839646720","indices":[106,122]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IaPipiIoIa","name":"\ud83d\udda4PipioIa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}