{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT","10":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1316852234794266625,"1":1316841645883748352,"2":1316817497102917634,"3":1316783458811817984,"4":1316760376495820801,"5":1316739953083191303,"6":1316709810897854464,"7":1316689564766015489,"8":1316674749909655554,"9":1316645960169254912,"10":1316620993373319168},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":":red_circle::high_voltage: El peri\u00f3dico de izquierdas m\u00e1s prestigioso de Alemania alerta de un conflicto civil: 'Espa\u00f1a ha perdido el control'\n\nhttps:\/\/t.co\/sI7gMij6Su","1":"Una mujer se opera para tener las mejillas m\u00e1s grandes del mundo\n\nhttps:\/\/t.co\/J3vnZUUh0u","2":":red_circle::high_voltage: El peri\u00f3dico de izquierdas m\u00e1s prestigioso de Alemania alerta de un conflicto civil: 'Espa\u00f1a ha perdido el control'\n\nhttps:\/\/t.co\/sI7gMij6Su","3":"Una diputada podemita amenaza con pegarle un tiro al portavoz del PP y luego dice que tiene 'artrosis' en el dedo\n\nhttps:\/\/t.co\/oiRgW2afKM","4":"Robinho firma por el Santos por 230 euros al mes para no ir a la c\u00e1rcel\n https:\/\/t.co\/LPq475EbfG","5":":red_circle: #\u00daltimaHora\n\n:European_Union::Ceuta_&_Melilla: Europa nos expulsar\u00e1: avisa al Gobierno que la reforma del CGPJ acaba con la democracia en Espa\u00f1a\n https:\/\/t.co\/X6cfFFn9O2","6":":play_button_selector: #V\u00cdDEO\u2024 Jos\u00e9 Luis Corcuera sufre un amago de infarto en Espejo P\u00fablico\n https:\/\/t.co\/ffMN6CUlUR","7":":bar_chart: \u00a1Has salido el CIS! El PSOE volver\u00eda a ganar las elecciones en plena crisis nacional por la pandemia del coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/MZKbn6RLeY","8":":drop_of_blood: Un estudio cient\u00edfico confirma que hay un grupo sangu\u00edneo pr\u00e1cticamente inmune al coronavirus\n https:\/\/t.co\/0MlY56zaX6","9":":red_circle: #\u00daltimaHora\n\nMariano Rajoy denuncia el golpe de Estado de Pedro S\u00e1nchez con la moci\u00f3n de censura 'fake'\n\nhttps:\/\/t.co\/Dx6ceUw0Gg","10":"El pa\u00eds aragon\u00e9s y r\u00e9quiem por la agricultura y ganader\u00eda de Arag\u00f3n\n https:\/\/t.co\/i78NTLM9PV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-15 21:23:33","1":"2020-10-15 20:41:28","2":"2020-10-15 19:05:31","3":"2020-10-15 16:50:15","4":"2020-10-15 15:18:32","5":"2020-10-15 13:57:23","6":"2020-10-15 11:57:36","7":"2020-10-15 10:37:09","8":"2020-10-15 09:38:17","9":"2020-10-15 07:43:53","10":"2020-10-15 06:04:41"},"retweet_count":{"0":130,"1":7,"2":130,"3":57,"4":12,"5":76,"6":2,"7":4,"8":11,"9":13,"10":2},"favorite_count":{"0":0,"1":17,"2":224,"3":139,"4":50,"5":130,"6":9,"7":26,"8":24,"9":30,"10":6},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","10":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3vnZUUh0u","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/humor\/mujer-mejillas-record-guiness","display_url":"mediterraneodigital.com\/humor\/mujer-me\u2026","indices":[66,89]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sI7gMij6Su","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/internacional\/espana-ha-perdido-el-control","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/interna\u2026","indices":[121,144]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oiRgW2afKM","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/comunidad-de-madrid\/monica-garcia-tiro","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/comunid\u2026","indices":[115,138]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LPq475EbfG","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/md-sports\/robinho-santos","display_url":"mediterraneodigital.com\/md-sports\/robi\u2026","indices":[73,96]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6cfFFn9O2","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/internacional\/europa-reforma-cgpj","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/interna\u2026","indices":[119,142]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[3,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffMN6CUlUR","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/television\/corcuera-espejo-publico-infarto","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/tel\u2026","indices":[75,98]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MZKbn6RLeY","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/politica\/cis-octubre-2020","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/politic\u2026","indices":[120,143]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0MlY56zaX6","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tiempo-libre\/coronavirus-grupos-sanguineos","display_url":"mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tie\u2026","indices":[97,120]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dx6ceUw0Gg","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/rajoy-sanchez-mocion-censura","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/rajoy-s\u2026","indices":[107,130]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i78NTLM9PV","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/ramiro-grau\/aragon","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[69,92]}]}}}