{"screen_name":{"0":"Musicolorista","1":"Musicolorista","2":"Musicolorista","3":"Musicolorista","4":"Musicolorista","5":"Musicolorista","6":"Musicolorista","7":"Musicolorista","8":"Musicolorista","9":"Musicolorista","10":"Musicolorista","11":"Musicolorista","12":"Musicolorista","13":"Musicolorista","14":"Musicolorista","15":"Musicolorista","16":"Musicolorista","17":"Musicolorista","18":"Musicolorista","19":"Musicolorista","20":"Musicolorista"},"tweet_id":{"0":1316792987876290563,"1":1316775169176764418,"2":1316767685972234241,"3":1316765321429233664,"4":1316761042073120773,"5":1316724114183380993,"6":1316724036571930637,"7":1316724003155910659,"8":1316723834993741824,"9":1316723064965607429,"10":1316600221816758272,"11":1316567268994809861,"12":1316565886736764928,"13":1316565799700779009,"14":1316565671426363395,"15":1316565480287752193,"16":1316562773225111553,"17":1316548418022658048,"18":1316547910927028229,"19":1316547716428845056,"20":1316546896748572678},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true},"text":{"0":"Llevas d\u00e9cadas votando a favor del aborto y ahora te sientes traicionado por el Gobierno...\n\nLa alfombra roja de sangre inocente se la pusiste t\u00fa para darle el poder que tiene ahora. https:\/\/t.co\/OyUFWqs0f9","1":"@El_Dios_Odin1 Heil S\u00e1nchez","2":"\u00bfCu\u00e1l cre\u00e9is que es, al margen del pa\u00eds donde viv\u00eds, donde se vive mejor o donde vivir\u00edais mejor?","3":"Espero, por el bien de Bolivia, que gane la izquierda el pr\u00f3ximo fin de semana.\n\nYo soy de megaderechas, pero por aqu\u00ed las cosas no son lo que parecen en Espa\u00f1a.\n\nHay un monstruo que quiere devorar Bolivia. https:\/\/t.co\/19tMXeo7Ex https:\/\/t.co\/xJeitfL9Af","4":"Las enfermeras del hospital Joan XXIII de Tarragona, hospital donde est\u00e1n ingresados unos conocidos, burl\u00e1ndose de los muertos. https:\/\/t.co\/Mn9bBZyVv7","5":"Israel fue gobernado directamente por el Creador. Despu\u00e9s, pidieron rey y lleg\u00f3 su decadencia.\n\nLos que me conoc\u00e9is sab\u00e9is que soy muy cr\u00edtico con el catolicismo. Pero hace 50 a\u00f1os, Espa\u00f1a estaba llena de gente que buscaba y tem\u00eda al Creador. Y hoy est\u00e1 Pedro S\u00e1nchez. Por algo.","6":"\u00bfEn vuestra opini\u00f3n, de qu\u00e9 pa\u00edses son la mejor y la peor gente del mundo?","7":"\u00bfCu\u00e1l es el mejor y el peor presidente que ha tenido Espa\u00f1a?","8":"Vacuna NUNCA. https:\/\/t.co\/OAdgGPkPbg","9":"La receta secreta del \u00e9xito es la autocr\u00edtica.\n\nLos espa\u00f1oles le tenemos alergia.","10":"Curioso el positivo de CR.. con esta foto creo que no hace falta m\u00e1s explicaciones.. TODOS CAER\u00c9IS! https:\/\/t.co\/HRm9wG1vKI","11":"La fiesta ha empezado. Las primeras revueltas contra las restricciones comienzan en Liverpool. https:\/\/t.co\/iCtvisOxrW","12":"Llevo 24 horas en Portugal. Nadie con mascarilla al aire libre. Bares y restaurantes llenos de gente, llenos de vida. Mis respetos por este pueblo que sin duda es m\u00e1s inteligente,  y su gobierno menos corrupto","13":"\u00bfCu\u00e1l es el mejor y el peor presidente que ha tenido Espa\u00f1a?","14":"\u00bfEn vuestra opini\u00f3n, de qu\u00e9 pa\u00edses son la mejor y la peor gente del mundo?","15":"\u00bfCu\u00e1l cre\u00e9is que es, al margen del pa\u00eds donde viv\u00eds, donde se vive mejor o donde vivir\u00edais mejor?","16":"Del concepto de \"separaci\u00f3n de poderes\" hay dos cosas fundamentales que no os han explicado:\n\n1- Que los tres poderes son en realidad: jesuitas, masones e Internacional Nazi.\n\n2- Que no est\u00e1n nada separados.","17":"Llevas d\u00e9cadas votando a favor del aborto y ahora te sientes traicionado por el Gobierno...\n\nLa alfombra roja de sangre inocente se la pusiste t\u00fa para darle el poder que tiene ahora. https:\/\/t.co\/OyUFWqs0f9","18":"La receta secreta del \u00e9xito es la autocr\u00edtica.\n\nLos espa\u00f1oles le tenemos alergia.","19":"Israel fue gobernado directamente por el Creador. Despu\u00e9s, pidieron rey y lleg\u00f3 su decadencia.\n\nLos que me conoc\u00e9is sab\u00e9is que soy muy cr\u00edtico con el catolicismo. Pero hace 50 a\u00f1os, Espa\u00f1a estaba llena de gente que buscaba y tem\u00eda al Creador. Y hoy est\u00e1 Pedro S\u00e1nchez. Por algo.","20":"Tenemos el pa\u00eds que nos merecemos. Exactamente el que nos merecemos. Esto se ve\u00eda venir. De lejos. No \"emosido enga\u00f1ados\"."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-10-15 17:28:07","1":"2020-10-15 16:17:19","2":"2020-10-15 15:47:35","3":"2020-10-15 15:38:11","4":"2020-10-15 15:21:11","5":"2020-10-15 12:54:27","6":"2020-10-15 12:54:08","7":"2020-10-15 12:54:00","8":"2020-10-15 12:53:20","9":"2020-10-15 12:50:16","10":"2020-10-15 04:42:08","11":"2020-10-15 02:31:12","12":"2020-10-15 02:25:42","13":"2020-10-15 02:25:21","14":"2020-10-15 02:24:51","15":"2020-10-15 02:24:05","16":"2020-10-15 02:13:20","17":"2020-10-15 01:16:17","18":"2020-10-15 01:14:16","19":"2020-10-15 01:13:30","20":"2020-10-15 01:10:15"},"retweet_count":{"0":13,"1":2,"2":1,"3":2,"4":591,"5":5,"6":1,"7":1,"8":4,"9":3,"10":114,"11":191,"12":892,"13":1,"14":1,"15":1,"16":6,"17":13,"18":3,"19":5,"20":184},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":3,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":8,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":16,"18":6,"19":8,"20":0},"user_location":{"0":"El Reino Milenial","1":"El Reino Milenial","2":"El Reino Milenial","3":"El Reino Milenial","4":"El Reino Milenial","5":"El Reino Milenial","6":"El Reino Milenial","7":"El Reino Milenial","8":"El Reino Milenial","9":"El Reino Milenial","10":"El Reino Milenial","11":"El Reino Milenial","12":"El Reino Milenial","13":"El Reino Milenial","14":"El Reino Milenial","15":"El Reino Milenial","16":"El Reino Milenial","17":"El Reino Milenial","18":"El Reino Milenial","19":"El Reino Milenial","20":"El Reino Milenial"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","1":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","2":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","3":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","4":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","5":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","6":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","7":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","8":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","9":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","10":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","11":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","12":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","13":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","14":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","15":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","16":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","17":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","18":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","19":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97","20":"https:\/\/t.co\/Tun020Ky97"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Profuga_VLC","name":"Bel Cullack \u2615\u2764\ufe0f \ud83c\udf4e\ud83d\udcd5\ud83d\udda4 \ud83d\udc60\ud83d\udc53","id":362663384,"id_str":"362663384","indices":[3,15]},{"screen_name":"El_Dios_Odin1","name":"Blanco Nuclear censurado","id":72877043,"id_str":"72877043","indices":[17,31]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19tMXeo7Ex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MyBolivia\/status\/1316708101605724160","display_url":"twitter.com\/MyBolivia\/stat\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1316765308556894208,"id_str":"1316765308556894208","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkYXElUXYAAJ9_G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkYXElUXYAAJ9_G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xJeitfL9Af","display_url":"pic.twitter.com\/xJeitfL9Af","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Musicolorista\/status\/1316765321429233664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. El amigo de las sanitarias","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAdgGPkPbg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TercioRepublico\/status\/1316665204604907521","display_url":"twitter.com\/TercioRepublic\u2026","indices":[14,37]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaRegue","name":"Sonia RG","id":973846285,"id_str":"973846285","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316308843970916352,"id_str":"1316308843970916352","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkR362OXcAAATC4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkR362OXcAAATC4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRm9wG1vKI","display_url":"pic.twitter.com\/HRm9wG1vKI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SoniaRegue\/status\/1316308849771544577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1122,"h":536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1122,"h":536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316308849771544577,"source_status_id_str":"1316308849771544577","source_user_id":973846285,"source_user_id_str":"973846285"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JusafinaBonport","name":"Josefina Buenpuerto","id":1187800750472212480,"id_str":"1187800750472212480","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trustdall271","name":"PAPAYA HOAX","id":1267454572261519360,"id_str":"1267454572261519360","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_teleno","name":"Pacheco Conspirador","id":927247245250121728,"id_str":"927247245250121728","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316548415841603584,"id_str":"1316548415841603584","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVRzw_XkAAnfc6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVRzw_XkAAnfc6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OyUFWqs0f9","display_url":"pic.twitter.com\/OyUFWqs0f9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Musicolorista\/status\/1316548418022658048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":257,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":257,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":257,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"harryelsocio","name":"Al\u00e9grame el d\u00eda","id":804071774182903808,"id_str":"804071774182903808","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}