{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral","64":"Newtral","65":"Newtral","66":"Newtral","67":"Newtral","68":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1316854219048132610,"1":1316845556698841089,"2":1316837481661292544,"3":1316829770274004992,"4":1316821890678370304,"5":1316818504138592256,"6":1316812576400060417,"7":1316807323004932098,"8":1316801385573371905,"9":1316797778165669888,"10":1316797192351428614,"11":1316797082527764481,"12":1316797007407853571,"13":1316796927263076355,"14":1316796727542845445,"15":1316796639831560192,"16":1316796563222659074,"17":1316796472726360066,"18":1316793024060575745,"19":1316789041610862593,"20":1316785420861046785,"21":1316781786014330881,"22":1316781781979455495,"23":1316780745776672768,"24":1316777058098388994,"25":1316772922355310592,"26":1316768508437504001,"27":1316763370096340993,"28":1316759998127579140,"29":1316756635730219009,"30":1316755344668983297,"31":1316755341531586560,"32":1316753051093528576,"33":1316746612119670784,"34":1316741297563209730,"35":1316739376433504261,"36":1316732901405470726,"37":1316725777640161280,"38":1316718196553134080,"39":1316716539622678529,"40":1316716538217607174,"41":1316716536837672960,"42":1316716535403155457,"43":1316716533947797505,"44":1316716532580397056,"45":1316709824172879878,"46":1316704935141158913,"47":1316702999746613249,"48":1316698977669181445,"49":1316694463687917569,"50":1316693070952443904,"51":1316691546851471362,"52":1316687939796193281,"53":1316683527988146176,"54":1316678136252313602,"55":1316671751150067713,"56":1316665052951441409,"57":1316652922986430465,"58":1316649201749688326,"59":1316642835152728064,"60":1316636661237850113,"61":1316627528270974978,"62":1316620179401564161,"63":1316615869238304768,"64":1316609931831922688,"65":1316604608819625984,"66":1316600941722963968,"67":1316589856760492032,"68":1316536934924251149},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false},"text":{"0":"El mismo d\u00eda de las elecciones generales y del refer\u00e9ndum sobre la eutanasia, Nueva Zelanda organiza una consulta sobre un proyecto de ley que legalizar\u00eda el cultivo, la venta, la posesi\u00f3n y el consumo de marihuana para su uso recreativo | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/liI2Tc7Cty","1":"#PreguntasyRespuestas | \u00bfQu\u00e9 dice la sentencia del Tribunal Supremo de la G\u00fcrtel y la \u2018caja B\u2019 del PP? \n\nConsulta la sentencia y las claves aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/He9LQlDSPU","2":"La p\u00e9rdida de hielo en Groenlandia es tan r\u00e1pida que esto es lo que pasar\u00e1 en 80 a\u00f1os si no se hace una \"dieta de carbono\", seg\u00fan los autores de un estudio.\n\nhttps:\/\/t.co\/A1sCbqGcPN \n\n#PlanetaFinito https:\/\/t.co\/63xcV6Nxvo","3":":studio_microphone_selector: As\u00ed es \u201cQui\u00e9n Dice Qu\u00e9\u201d en @Audible_ES \n\nNo te pierdas el primer informativo diario para milenials de la mano de @jacopedraza y @MarinaMontalban \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6 https:\/\/t.co\/3GpveRukDM","4":":eyes: Si eres fan de Twitch no olvides seguir nuestro canal.\n\nEstamos ya en #directo en #streaming con @nanisimo hablando de las #Elecciones2020 de EEUU :United_States:\n\n\u00danete aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/sAuVCw6KCF\n\n\u00a1No te lo pierdas! :sign_of_the_horns_medium_skin_tone: https:\/\/t.co\/xoBairYVsv","5":":cross_mark::cross_mark: No hay una vacuna de la gripe \u201ccon coronavirus de perro\u201d que abre \u201clas puertas celulares para la COVID-19\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/Q9ozlMAnWb","6":"\u00bfQui\u00e9n se est\u00e1 haciendo cargo de los gastos del rey Juan Carlos en el exterior? \n\nEl Gobierno ha rechazado una petici\u00f3n de informaci\u00f3n a @Newtral y no desvelan cu\u00e1l es el gasto del em\u00e9rito en Emiratos \u00c1rabes Unidos. \n\nTe contamos m\u00e1s detalles :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pYr24ATSc8","7":"Entre semana solemos acumular d\u00e9ficit de sue\u00f1o. Lo que provoca que los fines de semana o las tardes libres las dediquemos a recuperar ese sue\u00f1o perdido,\n\n\u00bfQu\u00e9 es la resaca del sue\u00f1o y por qu\u00e9 la sufrimos?\n\n@_jesusespinosa_ te lo explica en este v\u00eddeo :backhand_index_pointing_down::video_camera:\n\nhttps:\/\/t.co\/iwcwSR0jnH","8":":megaphone: \u00a1Atenci\u00f3n!\n\nNo te pierdas a las 21:00 el directo entre @nanisimo y @_anapastor_ para conocer las \u00faltimas novedades de las #Elections2020 \n\n\u00bfSigue existiendo la supresi\u00f3n del voto en EEUU?\n\nTe lo explicamos hoy en Instagram :mobile_phone_with_arrow:\n\n#NanisimoenNewtral \n\nhttps:\/\/t.co\/3BpEo4viCE https:\/\/t.co\/GUBLdg3pQs","9":":pushpin: Castilla-La mancha duplica el n\u00famero de nuevos contagios en 24 horas: de los 365 notificados el mi\u00e9rcoles a los 746 registrados hoy jueves.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","10":":pushpin: La Comunitat Valenciana notifica 777 nuevos positivos y 9 fallecimientos en 24 horas. En total hay activos 5.498 casos.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","11":":pushpin: Arag\u00f3n contabiliza 592 nuevos contagios y 38 defunciones en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","12":":pushpin: Extremadura comunica 309 nuevos positivos y cuatro personas fallecidas.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","13":":pushpin: Navarra registra 444 casos m\u00e1s de #Covid_19 y alcanza una positividad del 12,6%.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","14":":pushpin: Asturias, tras decretar la vuelta a la fase 2 ayer, registra 188 nuevos casos y tres fallecimientos.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","15":":pushpin: Ceuta suma 13 nuevos positivos este jueves y casi dobla los casos del d\u00eda anterior.\n\n:pushpin: Melilla registra 38 nuevos contagios en 24 horas. El n\u00famero de casos activos es de 661.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","16":":pushpin: Madrid notifica 1.633 nuevos positivos y 40 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","17":"Repuntes de contagios por #Covid_19 en Espa\u00f1a.\n\nDentro hilo. :backhand_index_pointing_down:","18":":cross_mark::cross_mark: Las frecuencias altas que utilizar\u00e1 el 5G no son peligrosas ni \u00ababsorben el ox\u00edgeno all\u00e1 donde penetran\"\n\n https:\/\/t.co\/L1JKazupWg","19":"De urbanocentrismo habla la escritora y veterinaria @MariaMercromina: \"Hay medidas que tienen sentido en las grandes ciudades pero quiz\u00e1 no tanto en aldeas\"\n\nElla, junto a otras mujeres, explican la realidad de este medio en el #D\u00edaDeLaMujerRural \n\nhttps:\/\/t.co\/4TNBQhNVKD","20":"Como Jes\u00fas, \u00fanete a nuestro #canal en #Telegram para recibir verificaciones, reportajes, datos y contenidos especiales.  \n\nF\u00e1cil y sencillo, te esperamos en este enlace :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s https:\/\/t.co\/c0kijAJUty","21":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n \nhttps:\/\/t.co\/Sh4VYmgWP0 https:\/\/t.co\/5wZYVvLWw7","22":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma.  (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/Sh4VYmgWP0 https:\/\/t.co\/Wbn1hhZZZR","23":"Sanidad registra 13.318 nuevos casos de #Covid_19 desde ayer, de los que 6.603 se produjeron en las \u00faltimas 24 horas.\n \nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas ascienden a 494.\n\nhttps:\/\/t.co\/Sh4VYmgWP0 https:\/\/t.co\/IkSbc9ML8r","24":"La llegada de la pandemia ha favorecido el uso de las tecnolog\u00edas 'contactless' o sin contacto. \u00bfC\u00f3mo funcionan?\n\nAqu\u00ed te lo contamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/KfMhZixqy9","25":":pushpin: \u00bfQu\u00e9 es la brecha salarial?\n:pushpin: \u00bfQu\u00e9 suponen los reales decretos aprobados por los ministerios de Trabajo e Igualdad?\n:pushpin: \u00bfQu\u00e9 empresas tendr\u00e1n que crear el registro retributivo?\n\nTe lo explicamos de la mano de expertas.\n\nhttps:\/\/t.co\/zGujnMLi0g","26":"\u00bfQu\u00e9 es #QAnon y por qu\u00e9 alimenta teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n? \n\n@Nanisimo nos lo explicaba en este #SoloenAm\u00e9rica \n\nDentro v\u00eddeo :backhand_index_pointing_down:\n\n:play_button_selector: https:\/\/t.co\/fRTniq0TN8","27":"El PP cuestiona la validez de la moci\u00f3n de censura a Rajoy tras la sentencia del Supremo sobre el caso G\u00fcrtel. Sin embargo, el Tribunal no niega la existencia de la \u2018caja B\u2019 del partido. \n\nAqu\u00ed las claves :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/s1gbjfMyC8","28":":pushpin: La Comunidad de Madrid notifica 1.633 nuevos positivos y 40 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/S8AqVwENCi","29":":soccer_ball: As\u00ed es el modelo ingl\u00e9s de la liga femenina de f\u00fatbol que se ha convertido en un referente internacional.\n\nhttps:\/\/t.co\/vHN7bYa0Eq","30":":keycap_1: La pesadillas crecen por el COVID19\nhttps:\/\/t.co\/W53H04Ipag \n\n:keycap_2: Datos para aplicar el estado de alarma en Madrid\nhttps:\/\/t.co\/xP9DscoPXF\n\n:keycap_3: #SoloenAm\u00e9rica Supresi\u00f3n de voto en EE.UU\nhttps:\/\/t.co\/gPKVVc1GWr \n\n:keycap_4: Rebrotes de COVID19 en Espa\u00f1a y el mundo\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","31":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora  :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/BwmcrQWZPZ","32":"\u00bfQu\u00e9 es el CGPJ? :thinking_face:\u00a0@JacoPedraza y @MarinaMontalban te lo explican en \u201cQui\u00e9n Dice Qu\u00e9\u201d.\n\nLa actualidad no es solo la \u00faltima hora. Desc\u00fabrelo en el informativo milenial cada d\u00eda en @Audible_ES :sign_of_the_horns_medium_skin_tone:\n \nhttps:\/\/t.co\/TFvGqMntD6 https:\/\/t.co\/wqO1JIZaA4","33":"Iratxe perdi\u00f3 a su beb\u00e9 en el parto y Osakidetza la indemniz\u00f3 por da\u00f1os y perjuicios: \"La gente me dec\u00eda: \u2018Pero si no le has conocido\u2019 o \u2018ya tendr\u00e1s otro\u2019. Yo lo estaba esperando y lo quer\u00eda sin haberle visto\".\n\n#DiaMuertePerinatal \n\nhttps:\/\/t.co\/3YrcaAdNHI","34":"Estamos ya #EnDirecto con @Nanisimo desde Nueva York para comentar las novedades de las #Election2020 \n\nCon\u00e9ctate aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/zenGJvUGMp https:\/\/t.co\/4BiJlkU39A","35":"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la situaci\u00f3n de #Covid_19 en la Comunidad de Madrid seg\u00fan los \u00faltimos datos? \n\nEn nuestro mapa del coronavirus en Madrid puedes ver los municipios con restricciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/lEOwdSVSBg https:\/\/t.co\/OYRiGrAf6W","36":"#Nospregunt\u00e1ispor los datos de incidencia que us\u00f3 Sanidad para aplicar el estado de alarma en Madrid: son del 4 de octubre, consolidados el 8, acorde con la norma. \n\nAqu\u00ed lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/G1NkXpUCjp","37":"\u00a1Es jueves y tienes una cita con #NanisimoenNewtral desde Nueva York! :United_States:\n\nEmilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) responde a las dudas que tengas sobre Estados Unidos en directo en nuestro #Instagram. :selfie_medium_skin_tone:\n\n\u00danete a partir de las 16h aqu\u00ed :winking_face::backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/3BpEo4viCE https:\/\/t.co\/Q5dF7L3dRv","38":"Tenemos un servicio de verificaci\u00f3n de WhatsApp.  \n\nSi te llega un mensaje que tiene pinta de ser un #fake, nos lo env\u00edas y lo verificamos :magnifying_glass_tilted_right:\n\nGuarda nuestro n\u00famero :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z https:\/\/t.co\/SVhQyYlSSq","39":":pushpin: La Junta de Castilla y Le\u00f3n anuncia el confinamiento de Salamanca durante 14 d\u00edas desde el s\u00e1bado 17 de octubre. \n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","40":":pushpin:Andaluc\u00eda suma 1.971 casos en 24 horas y registra 11 fallecidos en el \u00faltimo d\u00eda.\n\n:pushpin:Galicia registra 233 nuevos contagios mientras descienden los positivos en Ourense.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","41":":pushpin: Murcia suma 324 positivos, 183 m\u00e1s que el mi\u00e9rcoles, y 4 fallecimientos.\n\n:pushpin:Euskadi registra este jueves 679 nuevos diagn\u00f3sticos, lo que la ubica a niveles del mes pasado.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","42":":pushpin:Baleares suma 135 contagios nuevos y comunica 4 fallecidos m\u00e1s, mientras cae la cifra de hospitalizaciones.  \n\n:pushpin:Cantabria anota 58 nuevos positivos y 10 personas en la UCI.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","43":":pushpin:Catalu\u00f1a notifica 2.251 nuevos contagios y 26 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas. \n\n:pushpin:La Rioja registra casi un millar de casos activos y 100 hospitalizados desde el mi\u00e9rcoles. \n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","44":"La informaci\u00f3n sobre los rebrotes por #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down:","45":"El presidente del CIS, Jos\u00e9 F\u00e9lix Tezanos tiene un sueldo de 92.424,43 euros al a\u00f1o. \n\nPuedes encontrar esta y las retribuciones de otros pol\u00edticos en @transparentia_, el primer buscador de sueldos p\u00fablicos.\n\nhttps:\/\/t.co\/xyd3IUdNTQ https:\/\/t.co\/Gb965fqHCv","46":":red_circle:La Junta de Castilla y Le\u00f3n anuncia el confinamiento de Salamanca durante 14 d\u00edas desde el s\u00e1bado 17 de octubre.\n\n:pushpin:La capital salmantina acumula 504 casos por 100.000 habitantes.\n\n:pushpin:En la comunidad aut\u00f3noma, este jueves se anotan 836 nuevos positivos.\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","47":"Expertos piden \u201cprudencia\u201d con los estudios cient\u00edficos que circulan por redes porque no todos han sido validados.\n\nTe explicamos c\u00f3mo podemos leer ciencia de forma fiable. \n\n https:\/\/t.co\/fR2PoMFyg0","48":":red_circle: El TSJC ha detectado \"defectos de forma\" en las medidas propuestas por la Generalitat de Catalunya para combatir la pandemia y pide una correcci\u00f3n de los puntos \"que afecten a derechos fundamentales\"\n\nhttps:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","49":"Estamos so\u00f1ando distinto y con m\u00e1s pesadillas con la pandemia de #Covid_19.\n\n@marioviciosa explica en @DebatAlRojoVivo lo que la psicolog\u00eda y la ciencia ha descubierto al respecto. \n\nhttps:\/\/t.co\/W53H04Ipag https:\/\/t.co\/cqD8DcLtyp","50":"Est\u00e1 @marioviciosa en @DebatAlRojoVivo analizando avances y novedades entorno a la vacunaci\u00f3n frente al #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/5RWQieCc5o https:\/\/t.co\/E9l5n20gSU","51":":euro_banknote::deciduous_tree::herb: Madrid, Barcelona y Valencia son las ciudades que m\u00e1s presupuesto destinan a parques y jardines. Madrid, con un gasto de m\u00e1s de 179 millones de euros supera en m\u00e1s del doble la inversi\u00f3n de Barcelona, de m\u00e1s de 67 millones de euros\n\nM\u00e1s detalles :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/qzJBOzTDf1","52":"El CIS cont\u00f3 en 2019 con un presupuesto de 9,7 millones de euros, seg\u00fan las cuentas publicadas recientemente en el BOE.\n\nEn @Transparentia_ te contamos c\u00f3mo se organiza esta instituci\u00f3n porque #T\u00faLoPagas \n\nhttps:\/\/t.co\/1zADtqNrfI","53":"#NovedadesBOE | Cambio en la gesti\u00f3n de la app #RadarCovid\n\nLos ministerios de Sanidad y Asuntos Econ\u00f3micos acuerdan que la Secretar\u00eda General de Administraci\u00f3n Digital se encargue de su desarrollo e implantaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/NBet7KN2rQ https:\/\/t.co\/p4cOPZMi2v","54":":face_with_medical_mask: \u00bfAparecen en tus sue\u00f1os personas con mascarilla? \u00bfTe agobia ver multitudes en tus pesadillas? \n\nEstamos so\u00f1ando distinto con la pandemia y con m\u00e1s terrores. Y esto es lo que la psicolog\u00eda est\u00e1 descubriendo. \n\nhttps:\/\/t.co\/WlVW3n7923","55":"No 'higienizante' y entre 70%-90% de alcohol :clapping_hands_light_skin_tone: \n\nEn el #DiaMundialDelLavadoDeManos te explicamos el gel hidroalcoh\u00f3lico que funciona contra el coronavirus :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/LQZxwMhDe6","56":"\u201cDe la Espa\u00f1a vaciada sale la vida para las ciudades\u201d\n\nA trav\u00e9s de testimonios de una pastora, una enfermera o una m\u00e9dica conocemos c\u00f3mo se ha vivido la pandemia desde la Espa\u00f1a rural.\n\n#MujeresRurales #D\u00edaDeLaMujerRural \n\nhttps:\/\/t.co\/G0E2i6ipOn","57":":Germany: Alemania registra su m\u00e1ximo diario de contagios, 6.638, con un nuevo sistema de alertas.\n\n:China: China confirma un contagio local en Qingdao.\n\nRepasamos los principales repuntes de contagios por coronavirus en Espa\u00f1a y el mundo:\n\nhttps:\/\/t.co\/oG7qk89afS","58":":ballot_box_with_ballot_selector: :United_States: En la \u00faltima entrega de #SoloenAm\u00e9rica, Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) explica c\u00f3mo funciona la supresi\u00f3n de voto hoy en d\u00eda en Estados Unidos y c\u00f3mo puede afectar a las minor\u00edas. \n\n\u00a1Dentro v\u00eddeo!\n\n:video_camera: https:\/\/t.co\/gPKVVc1GWr https:\/\/t.co\/Ag5gqI1E1w","59":"La revista cient\u00edfica 'The Lancet' recoge la reinfecci\u00f3n severa de un joven estadounidense que tuvo #Covid_19 leve en abril. \n\nSon pocos los casos de reinfecci\u00f3n registrados, pero la comunidad cient\u00edfica los sigue atentamente.\n\nTe lo explicamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/hJsm8Gks9u","60":"#Directo :play_button_selector:  | Comparecencia de Salvador Illa en el Congreso de los Diputados sobre el estado de alarma en Madrid.  \n\nhttps:\/\/t.co\/Mr342AoNaa","61":"La FA Women's Super League atrae los focos del f\u00fatbol internacional. El Chelsea ha realizado el fichaje m\u00e1s caro de la historia. La competici\u00f3n ya ha llegado a EEUU, Canad\u00e1 o Alemania. https:\/\/t.co\/RWkcMiJQVa","62":":warning_selector::mobile_phone_with_arrow: Alerta \u2018phishing\u2019: \n\nEn un falso correo electr\u00f3nico que suplanta a la Agencia Tributaria te \u201cinforman\u201d de que tu cuenta bancaria ha sido suspendida. \n\n:cross_mark::cross_mark: Mucho cuidado, es una nueva estafa de \u2018phishing\u2019.\n\nhttps:\/\/t.co\/a1HK1ohhJe","63":"La llegada de la pandemia ha favorecido el uso de las tecnolog\u00edas 'contactless' o sin contacto. \u00bfC\u00f3mo funcionan?\n\nAqu\u00ed te lo contamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/2fWosQIRdl","64":"Madrid, la ciudad que mayor presupuesto destina a esta partida con m\u00e1s de 179 millones de euros, ha incrementado su inversi\u00f3n en un 15,73% respecto a 2019 https:\/\/t.co\/l70mn73Koe","65":"El texto viral \u201cLa situaci\u00f3n actual en Espa\u00f1a\u201d est\u00e1 compuesto por tergiversaciones, medias verdades, falsedades y certezas sobre la situaci\u00f3n sanitaria. Lo analizamos. https:\/\/t.co\/y7yhpgphLS","66":"Repasamos los principales repuntes de contagios localizados en nuestro pa\u00eds y en otros puntos del planeta. https:\/\/t.co\/aONBOkxbN7","67":"\u00bfC\u00f3mo controla el Congreso la gesti\u00f3n del Gobierno? \n\nAdem\u00e1s de redactar y aprobar nuevas normas, las Cortes Generales tienen una funci\u00f3n de control sobre la gesti\u00f3n del Gobierno.\n\nTe lo explicamos. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/16N24kF10L","68":":mobile_phone_with_arrow::magnifying_glass_tilted_right: \u00danete a nuestro #canal en #Telegram para recibir verificaciones, reportajes, datos y contenidos especiales. \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s https:\/\/t.co\/gAKhc0Cudc"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true},"created_at":{"0":"2020-10-15 21:31:26","1":"2020-10-15 20:57:01","2":"2020-10-15 20:24:55","3":"2020-10-15 19:54:17","4":"2020-10-15 19:22:58","5":"2020-10-15 19:09:31","6":"2020-10-15 18:45:58","7":"2020-10-15 18:25:05","8":"2020-10-15 18:01:29","9":"2020-10-15 17:47:09","10":"2020-10-15 17:44:50","11":"2020-10-15 17:44:24","12":"2020-10-15 17:44:06","13":"2020-10-15 17:43:47","14":"2020-10-15 17:42:59","15":"2020-10-15 17:42:38","16":"2020-10-15 17:42:20","17":"2020-10-15 17:41:58","18":"2020-10-15 17:28:16","19":"2020-10-15 17:12:26","20":"2020-10-15 16:58:03","21":"2020-10-15 16:43:37","22":"2020-10-15 16:43:36","23":"2020-10-15 16:39:29","24":"2020-10-15 16:24:49","25":"2020-10-15 16:08:23","26":"2020-10-15 15:50:51","27":"2020-10-15 15:30:26","28":"2020-10-15 15:17:02","29":"2020-10-15 15:03:40","30":"2020-10-15 14:58:32","31":"2020-10-15 14:58:32","32":"2020-10-15 14:49:26","33":"2020-10-15 14:23:50","34":"2020-10-15 14:02:43","35":"2020-10-15 13:55:05","36":"2020-10-15 13:29:22","37":"2020-10-15 13:01:03","38":"2020-10-15 12:30:56","39":"2020-10-15 12:24:21","40":"2020-10-15 12:24:20","41":"2020-10-15 12:24:20","42":"2020-10-15 12:24:20","43":"2020-10-15 12:24:19","44":"2020-10-15 12:24:19","45":"2020-10-15 11:57:40","46":"2020-10-15 11:38:14","47":"2020-10-15 11:30:32","48":"2020-10-15 11:14:34","49":"2020-10-15 10:56:37","50":"2020-10-15 10:51:05","51":"2020-10-15 10:45:02","52":"2020-10-15 10:30:42","53":"2020-10-15 10:13:10","54":"2020-10-15 09:51:45","55":"2020-10-15 09:26:22","56":"2020-10-15 08:59:45","57":"2020-10-15 08:11:33","58":"2020-10-15 07:56:46","59":"2020-10-15 07:31:28","60":"2020-10-15 07:06:56","61":"2020-10-15 06:30:39","62":"2020-10-15 06:01:27","63":"2020-10-15 05:44:19","64":"2020-10-15 05:20:43","65":"2020-10-15 04:59:34","66":"2020-10-15 04:45:00","67":"2020-10-15 04:00:57","68":"2020-10-15 00:30:40"},"retweet_count":{"0":11,"1":7,"2":23,"3":4,"4":3,"5":2,"6":18,"7":2,"8":6,"9":2,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":1,"18":9,"19":6,"20":6,"21":1,"22":1,"23":5,"24":3,"25":4,"26":5,"27":6,"28":9,"29":4,"30":1,"31":2,"32":4,"33":4,"34":3,"35":4,"36":4,"37":2,"38":17,"39":1,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":4,"45":6,"46":12,"47":2,"48":3,"49":5,"50":5,"51":8,"52":3,"53":3,"54":3,"55":7,"56":12,"57":2,"58":6,"59":4,"60":2,"61":11,"62":5,"63":5,"64":4,"65":3,"66":2,"67":1,"68":2},"favorite_count":{"0":89,"1":3,"2":29,"3":3,"4":2,"5":1,"6":24,"7":7,"8":12,"9":3,"10":3,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":2,"18":7,"19":6,"20":3,"21":2,"22":1,"23":3,"24":1,"25":3,"26":3,"27":7,"28":10,"29":5,"30":0,"31":1,"32":2,"33":17,"34":0,"35":1,"36":5,"37":1,"38":21,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":2,"45":0,"46":9,"47":1,"48":3,"49":2,"50":0,"51":12,"52":1,"53":5,"54":1,"55":11,"56":12,"57":6,"58":4,"59":2,"60":0,"61":9,"62":5,"63":6,"64":11,"65":4,"66":0,"67":2,"68":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","64":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","65":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","66":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","67":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","68":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[244,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/liI2Tc7Cty","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-nueva-zelanda-referendum-legalizacion-marihuana\/20201015\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602777533","display_url":"newtral.es\/pronostika-nue\u2026","indices":[257,280]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/He9LQlDSPU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sentencia-tribunal-supremo-gurtel-caja-b-pp\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602778690","display_url":"newtral.es\/sentencia-trib\u2026","indices":[148,171]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PlanetaFinito","indices":[184,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1sCbqGcPN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/groenlandia-deshielo-rapido-12000-anos-carbono\/20201001\/","display_url":"newtral.es\/groenlandia-de\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1316837451084763138,"id_str":"1316837451084763138","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316837451084763138\/pu\/img\/zG_B866pJNP3ewlz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316837451084763138\/pu\/img\/zG_B866pJNP3ewlz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/63xcV6Nxvo","display_url":"pic.twitter.com\/63xcV6Nxvo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316837481661292544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[30,41]},{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[116,128]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1316829766897598464,"id_str":"1316829766897598464","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZRsjWXgAAxdfN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZRsjWXgAAxdfN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3GpveRukDM","display_url":"pic.twitter.com\/3GpveRukDM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316829770274004992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"directo","indices":[72,80]},{"text":"streaming","indices":[84,94]},{"text":"Elecciones2020","indices":[125,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[99,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAuVCw6KCF","expanded_url":"http:\/\/twitch.tv\/newtral_es","display_url":"twitch.tv\/newtral_es","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1316821866640703489,"id_str":"1316821866640703489","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316821866640703489\/pu\/img\/QKCc_RhCgEo1Q2mU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316821866640703489\/pu\/img\/QKCc_RhCgEo1Q2mU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xoBairYVsv","display_url":"pic.twitter.com\/xoBairYVsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316821890678370304\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q9ozlMAnWb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fake\/bulos-vacuna-gripe-coronavirus-perro\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602778461","display_url":"newtral.es\/fake\/bulos-vac\u2026","indices":[111,134]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[137,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pYr24ATSc8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gastos-rey-juan-carlos-emiratos-arabes\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602776232","display_url":"newtral.es\/gastos-rey-jua\u2026","indices":[246,269]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[206,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwcwSR0jnH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/que-es-la-resaca-del-sueno-y-por-que-la-sufrimos\/20191119\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602774872","display_url":"newtral.es\/que-es-la-resa\u2026","indices":[255,278]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[124,138]},{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[228,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[57,66]},{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[69,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3BpEo4viCE","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1316801382993846272,"id_str":"1316801382993846272","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY34ZEXYAAxxLW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkY34ZEXYAAxxLW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GUBLdg3pQs","display_url":"pic.twitter.com\/GUBLdg3pQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316801385573371905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[143,166]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[123,146]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[85,108]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[75,98]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[36,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[84,107]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[104,127]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[178,201]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[83,106]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[26,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1JKazupWg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-5g-frecuencias-oxigeno-peligro\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602762400","display_url":"newtral.es\/bulo-5g-frecue\u2026","indices":[110,133]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLaMujerRural","indices":[228,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMercromina","name":"mar\u00eda s\u00e1nchez","id":278982985,"id_str":"278982985","indices":[52,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4TNBQhNVKD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/confinamiento-covid-relatos-cuarentena-aldea\/20200414\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602771555","display_url":"newtral.es\/confinamiento-\u2026","indices":[249,272]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"canal","indices":[28,34]},{"text":"Telegram","indices":[38,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s","expanded_url":"https:\/\/t.me\/newtral_telegram","display_url":"t.me\/newtral_telegr\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1316785366796505096,"id_str":"1316785366796505096","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316785366796505096\/pu\/img\/Hmmtfed3JGHZH3uz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316785366796505096\/pu\/img\/Hmmtfed3JGHZH3uz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c0kijAJUty","display_url":"pic.twitter.com\/c0kijAJUty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316785420861046785\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sh4VYmgWP0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-echo-contagios-covid-espana\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1316781381092093952,"id_str":"1316781381092093952","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYlsILXsAAcnLS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYlsILXsAAcnLS.png","url":"https:\/\/t.co\/5wZYVvLWw7","display_url":"pic.twitter.com\/5wZYVvLWw7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316781786014330881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":754,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":754,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sh4VYmgWP0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-echo-contagios-covid-espana\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1316781289199022081,"id_str":"1316781289199022081","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYlmx2WsAE3Isc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYlmx2WsAE3Isc.png","url":"https:\/\/t.co\/Wbn1hhZZZR","display_url":"pic.twitter.com\/Wbn1hhZZZR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316781781979455495\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":759,"h":434,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":759,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sh4VYmgWP0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-echo-contagios-covid-espana\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1316780699496706051,"id_str":"1316780699496706051","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316780699496706051\/pu\/img\/W7dqCMmX7Z824g90.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316780699496706051\/pu\/img\/W7dqCMmX7Z824g90.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IkSbc9ML8r","display_url":"pic.twitter.com\/IkSbc9ML8r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316780745776672768\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KfMhZixqy9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pagar-con-movil-pagos-nfc\/20201014\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602769085","display_url":"newtral.es\/pagar-con-movi\u2026","indices":[136,159]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGujnMLi0g","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/registro-retributivo-brecha-salarial-empresas\/20201015\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602775300","display_url":"newtral.es\/registro-retri\u2026","indices":[220,243]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"QAnon","indices":[8,14]},{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[99,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[64,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRTniq0TN8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/que-es-obamagate-y-por-que-alimenta-teorias-de-la-conspiracion-como-qanon\/20200514\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602777063","display_url":"newtral.es\/que-es-obamaga\u2026","indices":[135,158]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s1gbjfMyC8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sentencia-tribunal-supremo-gurtel-caja-b-pp\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602773279","display_url":"newtral.es\/sentencia-trib\u2026","indices":[208,231]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S8AqVwENCi","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602774584","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[99,122]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHN7bYa0Eq","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/futbol-femenino-liga-inglesa-explotacion-comercial\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602749612","display_url":"newtral.es\/futbol-femenin\u2026","indices":[109,132]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[148,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W53H04Ipag","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suenos-covid-pesadillas-mascarillas-coronavirus\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/suenos-covid-p\u2026","indices":[40,63]},{"url":"https:\/\/t.co\/xP9DscoPXF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-estado-alarma-madrid\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[119,142]},{"url":"https:\/\/t.co\/gPKVVc1GWr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/asi-funciona-la-supresion-de-voto-en-estados-unidos-en-la-era-trump\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/asi-funciona-l\u2026","indices":[190,213]},{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[261,284]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1316755219242508288,"id_str":"1316755219242508288","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316755219242508288\/pu\/img\/mLPReZ_h5_LQvm3-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316755219242508288\/pu\/img\/mLPReZ_h5_LQvm3-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwmcrQWZPZ","display_url":"pic.twitter.com\/BwmcrQWZPZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316755341531586560\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[19,31]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[34,50]},{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[179,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1316753015181803520,"id_str":"1316753015181803520","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316753015181803520\/pu\/img\/JLNj_mSvZsTC3HQT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316753015181803520\/pu\/img\/JLNj_mSvZsTC3HQT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wqO1JIZaA4","display_url":"pic.twitter.com\/wqO1JIZaA4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316753051093528576\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"DiaMuertePerinatal","indices":[212,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3YrcaAdNHI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/osakidetza-indemnizacion-muerte-bebe-parto\/20200929\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602758456","display_url":"newtral.es\/osakidetza-ind\u2026","indices":[234,257]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[11,21]},{"text":"Election2020","indices":[88,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[26,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zenGJvUGMp","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/newtral\/live\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/live\/","indices":[120,143]},{"url":"https:\/\/t.co\/4BiJlkU39A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316725777640161280","display_url":"twitter.com\/Newtral\/status\u2026","indices":[144,167]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[27,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEOwdSVSBg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-coronavirus-madrid-incidencia-500\/20201014\/","display_url":"newtral.es\/mapa-coronavir\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1316739357454278656,"id_str":"1316739357454278656","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316739357454278656\/pu\/img\/3xyITxVsE5RoLlpq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316739357454278656\/pu\/img\/3xyITxVsE5RoLlpq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OYRiGrAf6W","display_url":"pic.twitter.com\/OYRiGrAf6W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316739376433504261\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Nospregunt\u00e1ispor","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G1NkXpUCjp","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/sanidad-datos-estado-alarma-madrid\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602763936","display_url":"newtral.es\/sanidad-datos-\u2026","indices":[190,213]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[33,51]},{"text":"Instagram","indices":[177,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[91,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3BpEo4viCE","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1316725737878061057,"id_str":"1316725737878061057","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316725737878061057\/pu\/img\/CBzFqNuMt2DpUina.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316725737878061057\/pu\/img\/CBzFqNuMt2DpUina.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q5dF7L3dRv","display_url":"pic.twitter.com\/Q5dF7L3dRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316725777640161280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"fake","indices":[101,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z","expanded_url":"https:\/\/wa.me\/34627280815","display_url":"wa.me\/34627280815","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1316718179037728770,"id_str":"1316718179037728770","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316718179037728770\/pu\/img\/7uBpNj2LxlCgxJ_U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316718179037728770\/pu\/img\/7uBpNj2LxlCgxJ_U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SVhQyYlSSq","display_url":"pic.twitter.com\/SVhQyYlSSq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316718196553134080\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[117,140]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[170,193]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[174,197]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[175,198]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[179,202]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[38,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[3,18]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[253,276]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fR2PoMFyg0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/articulos-cientificos-preprints-que-son\/20201014\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602696480","display_url":"newtral.es\/articulos-cien\u2026","indices":[176,199]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWrb8cH8w9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[203,226]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[65,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[77,90]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[102,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W53H04Ipag","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suenos-covid-pesadillas-mascarillas-coronavirus\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/suenos-covid-p\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1316694056731316224,"id_str":"1316694056731316224","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXWRLlWkAAqLgr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXWRLlWkAAqLgr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cqD8DcLtyp","display_url":"pic.twitter.com\/cqD8DcLtyp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316694463687917569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":948,"h":532,"resize":"fit"},"large":{"w":948,"h":532,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[104,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[5,18]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[22,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5RWQieCc5o","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/efectividad-vacuna-coronavirus\/20200927\/","display_url":"newtral.es\/efectividad-va\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1316693062308032513,"id_str":"1316693062308032513","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXVXTEXcAEeAEs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkXVXTEXcAEeAEs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E9l5n20gSU","display_url":"pic.twitter.com\/E9l5n20gSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316693070952443904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1391,"h":817,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":399,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":705,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzJBOzTDf1","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/transparentia-municipal-parques-jardines-presupuesto\/20201015\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602745448","display_url":"newtral.es\/transparentia-\u2026","indices":[254,277]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"T\u00faLoPagas","indices":[193,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[124,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1zADtqNrfI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/para-que-sirve-cis\/20200815\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602757518","display_url":"newtral.es\/para-que-sirve\u2026","indices":[206,229]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]},{"text":"RadarCovid","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NBet7KN2rQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boe-radar-covid-gestion-secretaria\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/boe-radar-covi\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1316683519628845056,"id_str":"1316683519628845056","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316683519628845056\/pu\/img\/RRHAS-QSP559AuHL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316683519628845056\/pu\/img\/RRHAS-QSP559AuHL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p4cOPZMi2v","display_url":"pic.twitter.com\/p4cOPZMi2v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316683527988146176\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlVW3n7923","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suenos-covid-pesadillas-mascarillas-coronavirus\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602751736","display_url":"newtral.es\/suenos-covid-p\u2026","indices":[211,234]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialDelLavadoDeManos","indices":[56,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LQZxwMhDe6","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gel-hidroalcoholico-funciona-contra-coronavirus\/20200731\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602753590","display_url":"newtral.es\/gel-hidroalcoh\u2026","indices":[159,182]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"MujeresRurales","indices":[186,201]},{"text":"D\u00edaDeLaMujerRural","indices":[202,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G0E2i6ipOn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/confinamiento-covid-relatos-cuarentena-aldea\/20200414\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602752397","display_url":"newtral.es\/confinamiento-\u2026","indices":[223,246]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oG7qk89afS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo-echo\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602748901","display_url":"newtral.es\/rebrotes-de-co\u2026","indices":[229,252]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[30,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[63,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPKVVc1GWr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/asi-funciona-la-supresion-de-voto-en-estados-unidos-en-la-era-trump\/20201015\/","display_url":"newtral.es\/asi-funciona-l\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1316649193071616002,"id_str":"1316649193071616002","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316649193071616002\/pu\/img\/IRJbkwJnKdMKvhjU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316649193071616002\/pu\/img\/IRJbkwJnKdMKvhjU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ag5gqI1E1w","display_url":"pic.twitter.com\/Ag5gqI1E1w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316649201749688326\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJsm8Gks9u","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-otra-vez-reinfeccion\/20201013\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602684036","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ot\u2026","indices":[248,271]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mr342AoNaa","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/directo-debate-estado-alarma-congreso\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602745628","display_url":"newtral.es\/directo-debate\u2026","indices":[118,141]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RWkcMiJQVa","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/futbol-femenino-liga-inglesa-explotacion-comercial\/20201015\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602739331","display_url":"newtral.es\/futbol-femenin\u2026","indices":[185,208]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a1HK1ohhJe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/alerta-phishing-se-hacen-pasar-por-la-agencia-tributaria-con-falsos-correos-con-el-asunto-bloqueo-judicial\/20201014\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602681826","display_url":"newtral.es\/alerta-phishin\u2026","indices":[209,232]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2fWosQIRdl","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pagar-con-movil-pagos-nfc\/20201014\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602681889","display_url":"newtral.es\/pagar-con-movi\u2026","indices":[136,159]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l70mn73Koe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/transparentia-municipal-parques-jardines-presupuesto\/20201015\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602738183","display_url":"newtral.es\/transparentia-\u2026","indices":[155,178]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y7yhpgphLS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mensaje-situacion-actual-espana-pandemia\/20201015\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602737466","display_url":"newtral.es\/mensaje-situac\u2026","indices":[168,191]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aONBOkxbN7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/copia-de-los-rebrotes-de-coronavirus-en-espana-y-en-el-resto-del-mundo\/20201015\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602736724","display_url":"newtral.es\/copia-de-los-r\u2026","indices":[107,130]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16N24kF10L","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/congreso-de-los-diputados-control-gobierno\/20201013\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602681796","display_url":"newtral.es\/congreso-de-lo\u2026","indices":[202,225]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"canal","indices":[19,25]},{"text":"Telegram","indices":[29,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s","expanded_url":"https:\/\/t.me\/newtral_telegram","display_url":"t.me\/newtral_telegr\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1316536876321443840,"id_str":"1316536876321443840","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316536876321443840\/pu\/img\/7Zh2yEikzrrYECYk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316536876321443840\/pu\/img\/7Zh2yEikzrrYECYk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gAKhc0Cudc","display_url":"pic.twitter.com\/gAKhc0Cudc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1316536934924251149\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}