{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia","20":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1316834534852263937,"1":1316814918528765954,"2":1316814365623017478,"3":1316799276731764744,"4":1316786299865628672,"5":1316782936738402309,"6":1316781853735518213,"7":1316781336598806535,"8":1316780889016332289,"9":1316778965533691904,"10":1316778086696976384,"11":1316776970500399104,"12":1316776537388191744,"13":1316761771512868864,"14":1316717427875622913,"15":1316717064489496577,"16":1316716900961988608,"17":1316716719344357377,"18":1316716655721041921,"19":1316716565753192456,"20":1316716315839729664},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"El pajarito censura al \u2018New York Post\u2019 tras demostrar la relaci\u00f3n de Biden con los negocios de su hijo en Ucrania.\nhttps:\/\/t.co\/riB7Sp1nGC","1":"@MariaJo95969899 Gracias por ser educada y agradecida. \n\nPara mi es un desahogo enorme poder compartir la informaci\u00f3n que no da los medios y en mi entorno, me resulta dif\u00edcil compartir sin generar debate y tensi\u00f3n.\n\nGracias a ti por leer y compartir. :red_heart_selector:","2":"@AlvarezHerranz @delorianstyle Centro de control de enfermedades infecciosas de EEUU. El organismo mundial m\u00e1s importante en epidemiologia.","3":"\u00bfPor qu\u00e9 no podemos hablar de la Declaraci\u00f3n de Great Barrington?\n\nBuen art\u00edculo que habla sobre la censura que se intenta aplicar sobre la famosa declaraci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/NFRW6rrTBb","4":"El 10 de octubre de 2020 tuvo lugar la Primera Audiencia de la Alianza Mundial de M\u00e9dicos, organizada por el Dr. Heiko Sch\u00f6ning: \"Este asunto del Covid-19 es una farsa\"\nhttps:\/\/t.co\/6KmL1Ogdc7","5":"@JoseRam66197717 @LuchayHonorRMCF Coincido.","6":"@chrysomelon @AGG7 A que me ahogo y no respiro! Como ni\u00f1os de teta...","7":"@lablogueria Har\u00edan pelis de ti en el futuro con ese maravilloso gesto de amor. :face_with_tears_of_joy:","8":"@QSpan0n @Qan0nS Espero que si.","9":"@aflorrick77 Se cubre las espaldas, de todas formas en los tiempos que vivimos \u00bfes necesario que algo sea verdad o coherente? \n\nCre\u00ed que era cosa del pasado.\n\nMucho \u00e1nimo guerrera! gracias por luchar por todos.","10":"@aquienel2021 @jrrsantacruz Pagar\u00e1n por esto.","11":"@DORAYMOND28 @LuchayHonorRMCF Para que unos pocos ganen mucho dinero es irrebatible.\nLuego podemos ponernos a hipotetizar razones m\u00e1s oscuras.","12":"@Hipericus No puedo estar m\u00e1s de acuerdo.","13":"Los CDC dicen que: \n\nEn ning\u00fan momento nuestras gu\u00edas sugirieron que las mascarillas estaban destinadas a proteger a los usuarios.\nhttps:\/\/t.co\/BX6BE1zoeE","14":"@franmonge10 Estemos atentos, lo que si queda irrebatiblemente claro es que miles de medicos opinan as\u00ed... Eso ya no lo cambia nadie.","15":"@TercioRepublico @doctorgaona @ccarballo50 Tu irias a un psiquiatra que es incapaz de distinguir realidad de ficci\u00f3n!?","16":"@TercioRepublico @doctorgaona @ccarballo50 Les pasar\u00e1 factura.","17":"@NvrrPlr Gracias! :beating_heart:","18":"@JuanMunck Gracias! :beating_heart:","19":"@Miriam19763558 Gracias! :beating_heart:","20":"@cleopatrarubia :partying_face: Grande! Claudia."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-10-15 20:13:13","1":"2020-10-15 18:55:16","2":"2020-10-15 18:53:04","3":"2020-10-15 17:53:07","4":"2020-10-15 17:01:33","5":"2020-10-15 16:48:11","6":"2020-10-15 16:43:53","7":"2020-10-15 16:41:49","8":"2020-10-15 16:40:03","9":"2020-10-15 16:32:24","10":"2020-10-15 16:28:55","11":"2020-10-15 16:24:28","12":"2020-10-15 16:22:45","13":"2020-10-15 15:24:05","14":"2020-10-15 12:27:52","15":"2020-10-15 12:26:26","16":"2020-10-15 12:25:47","17":"2020-10-15 12:25:03","18":"2020-10-15 12:24:48","19":"2020-10-15 12:24:27","20":"2020-10-15 12:23:27"},"retweet_count":{"0":48,"1":1,"2":3,"3":14,"4":77,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":4,"10":0,"11":0,"12":0,"13":148,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0},"favorite_count":{"0":62,"1":6,"2":6,"3":16,"4":90,"5":0,"6":5,"7":6,"8":5,"9":21,"10":2,"11":0,"12":1,"13":137,"14":0,"15":1,"16":1,"17":1,"18":1,"19":0,"20":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/riB7Sp1nGC","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/internacional\/twitter-censura-new-york-post-demostrar-relacion-biden-negocios-hijo-ucrania-6283540","display_url":"okdiario.com\/internacional\/\u2026","indices":[115,138]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJo95969899","name":"MariaJos\u00e9","id":1261671549771419649,"id_str":"1261671549771419649","indices":[0,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvarezHerranz","name":"Graziella \u00c1lvarez Heranz","id":1227520309126975489,"id_str":"1227520309126975489","indices":[0,15]},{"screen_name":"delorianstyle","name":"LA COVID-1984","id":611908766,"id_str":"611908766","indices":[16,30]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NFRW6rrTBb","expanded_url":"https:\/\/www.spectator.co.uk\/article\/why-cant-we-talk-about-the-great-barrington-declaration","display_url":"spectator.co.uk\/article\/why-ca\u2026","indices":[160,183]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KmL1Ogdc7","expanded_url":"https:\/\/www.mentealternativa.com\/anuncian-alianza-mundial-de-medicos-para-divulgar-la-verdad-sobre-el-covid-19\/","display_url":"mentealternativa.com\/anuncian-alian\u2026","indices":[169,192]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseRam66197717","name":"Disidente incontrolado \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \ud83c\uddf9\ud83c\uddff","id":955101300970131457,"id_str":"955101300970131457","indices":[0,16]},{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[17,33]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[0,12]},{"screen_name":"AGG7","name":"Alberto Garc\u00eda","id":140795123,"id_str":"140795123","indices":[13,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lablogueria","name":"Vane","id":14317231,"id_str":"14317231","indices":[0,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[0,8]},{"screen_name":"Qan0nS","name":"Patriot Qanon 2.0","id":1297032700818345984,"id_str":"1297032700818345984","indices":[9,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[0,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aquienel2021","name":"Gracias a Dios \ud83d\ude4f","id":1277348811350986754,"id_str":"1277348811350986754","indices":[0,13]},{"screen_name":"jrrsantacruz","name":"\ud83d\udcd8J.R.R  SANTACRUZ\u00ae","id":127854429,"id_str":"127854429","indices":[14,27]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DORAYMOND28","name":"RANMASAGOTOME","id":4923752015,"id_str":"4923752015","indices":[0,12]},{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[13,29]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hipericus","name":"Sick.Sad World","id":1109133579966210048,"id_str":"1109133579966210048","indices":[0,10]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BX6BE1zoeE","expanded_url":"https:\/\/www.thegatewaypundit.com\/2020\/10\/wth-cdc-admits-no-time-cdc-guidance-suggested-masks-intended-protect-wearers-video\/","display_url":"thegatewaypundit.com\/2020\/10\/wth-cd\u2026","indices":[131,154]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franmonge10","name":"Francisco Monge","id":420551807,"id_str":"420551807","indices":[0,12]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TercioRepublico","name":"Del R\u00edo \ud83c\udfdb\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1292868805375426562,"id_str":"1292868805375426562","indices":[0,16]},{"screen_name":"doctorgaona","name":"Jos\u00e9 Miguel Gaona","id":493357567,"id_str":"493357567","indices":[17,29]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[30,42]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TercioRepublico","name":"Del R\u00edo \ud83c\udfdb\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1292868805375426562,"id_str":"1292868805375426562","indices":[0,16]},{"screen_name":"doctorgaona","name":"Jos\u00e9 Miguel Gaona","id":493357567,"id_str":"493357567","indices":[17,29]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[30,42]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NvrrPlr","name":"Q Octubre...","id":1249042937616482306,"id_str":"1249042937616482306","indices":[0,8]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanMunck","name":"Juan de Munck","id":1243984313961635840,"id_str":"1243984313961635840","indices":[0,10]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miriam19763558","name":"Miriam","id":1279438832077885442,"id_str":"1279438832077885442","indices":[0,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cleopatrarubia","name":"claudia \ud83d\udc31\ud83d\udc31\ud83d\udc15\ud83d\udc15","id":177012880,"id_str":"177012880","indices":[0,15]}],"urls":[]}}}