{"screen_name":{"0":"jb_walker25","1":"angregori","2":"LeMatelot49","3":"Janah95013905","4":"sugusdequeso","5":"GLFernand0","6":"REACCI0NARIAA","7":"LaDiosaLibre","8":"AGG7","9":"margaritagaffar"},"tweet_id":{"0":1316753685918240768,"1":1316699488246001667,"2":1316684566405484545,"3":1316678224026443776,"4":1316663645330436096,"5":1316654160150921216,"6":1316555835217076225,"7":1316546492350500864,"8":1316543796646162434,"9":1316542761718427649},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"text":{"0":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","1":"QUIT\u00c1OS EL BOZAL Y SALID A LUCHAR\n\nSE ACAB\u00d3 LA PACIENCIA\n\nDESOBEDIENCIA TOTAL\n\n#YoNoMeConfino","2":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","3":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","4":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","5":"Capit\u00e1n Am\u00e9rica: El Soldado del invierno. (2014) Espa\u00f1a 2020 #Dictadura #SanchezDictador #Esportubien #CIUDADANOOBEDECE #YoNoMeConfino\n\"La humanidad por fin est\u00e1 dispuesta a sacrificar su #libertad para lograr su #seguridad\" https:\/\/t.co\/TbCTxkwiVj","6":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","7":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","8":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","9":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-15 14:51:57","1":"2020-10-15 11:16:35","2":"2020-10-15 10:17:18","3":"2020-10-15 09:52:05","4":"2020-10-15 08:54:10","5":"2020-10-15 08:16:28","6":"2020-10-15 01:45:46","7":"2020-10-15 01:08:38","8":"2020-10-15 00:57:55","9":"2020-10-15 00:53:49"},"retweet_count":{"0":17,"1":8,"2":17,"3":17,"4":17,"5":0,"6":17,"7":17,"8":17,"9":17},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0},"user_location":{"0":"Ja\u00e9n(Andaluc\u00eda)","1":"Burgos","2":"","3":"","4":"","5":"Espa\u00f1a","6":"","7":"","8":"Madrid, Spain","9":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":"https:\/\/t.co\/QbnnWHqE3L","6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeConfino","indices":[92,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Dictadura","indices":[61,71]},{"text":"SanchezDictador","indices":[72,88]},{"text":"Esportubien","indices":[89,101]},{"text":"CIUDADANOOBEDECE","indices":[102,119]},{"text":"YoNoMeConfino","indices":[120,134]},{"text":"libertad","indices":[188,197]},{"text":"seguridad","indices":[213,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316653740787675136,"id_str":"1316653740787675136","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316653740787675136\/pu\/img\/IaIZasxJr_hbv6tr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316653740787675136\/pu\/img\/IaIZasxJr_hbv6tr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbCTxkwiVj","display_url":"pic.twitter.com\/TbCTxkwiVj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GLFernand0\/status\/1316654160150921216\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]}}}