{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar","22":"Africamar","23":"Africamar","24":"Africamar","25":"Africamar","26":"Africamar","27":"Africamar","28":"Africamar","29":"Africamar","30":"Africamar","31":"Africamar","32":"Africamar","33":"Africamar","34":"Africamar","35":"Africamar","36":"Africamar","37":"Africamar","38":"Africamar","39":"Africamar","40":"Africamar","41":"Africamar","42":"Africamar","43":"Africamar","44":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1332813630782513155,"1":1332811606703693824,"2":1332810801959342080,"3":1332808073291980800,"4":1332806415908560896,"5":1332797432636334080,"6":1332796539442507786,"7":1332795888427802625,"8":1332795527596023808,"9":1332794377404551170,"10":1332776790234968073,"11":1332761643894403076,"12":1332758259313348613,"13":1332754462193102850,"14":1332753439655333894,"15":1332752394443255810,"16":1332751411243847681,"17":1332750667925114885,"18":1332750336856100867,"19":1332749812760973315,"20":1332748488887717894,"21":1332726033225805827,"22":1332703771244290048,"23":1332696301901897728,"24":1332695526438014977,"25":1332695105409609728,"26":1332668186513330178,"27":1332632966481195009,"28":1332632162013732867,"29":1332631154860711936,"30":1332631055698972672,"31":1332630169786458124,"32":1332629335514165255,"33":1332628322665238528,"34":1332627748754513920,"35":1332627361284694017,"36":1332626921918754824,"37":1332626078637174784,"38":1332625444055752704,"39":1332601973342920705,"40":1332599549735690240,"41":1332596768048082944,"42":1332589994683363331,"43":1332589735433408512,"44":1332589153104646144},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false},"text":{"0":"\u201cPara que triunfe el mal, s\u00f3lo es necesario que los buenos no hagan nada.\u201d Bona nit . Buenas noches :crescent_moon: @Cami68932713 https:\/\/t.co\/0QfDQRODc2","1":"Pero vamos a ver, \u00bfalguno de vosotros ha intentado entrar ilegalmente en otro pa\u00eds? \u00bfEs que la ley en Europa la hace la fuerza?\n Esta gente NO PUEDE QUEDARSE EN ESPA\u00d1A DE NINGUNA MANERA. Y hay que empezar a exigir esto YA. https:\/\/t.co\/UIes1ro1ox","2":"Destapando la trama de las vacunas https:\/\/t.co\/rg0X1p3TKb  os dejo enlace BOE https:\/\/t.co\/KZxguIOyCh  @Cami68932713","3":"Si est\u00e1s viendo esto formas parte de la resistencia! LINK ZONA DE EXCLUSI\u00d3N @Cami68932713  https:\/\/t.co\/mcV4Ig67eP","4":"El pueblo Parisino pide  hoy lo que ya conquist\u00f3 en 1792 \u201cLIBERTAD \u201c :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/RccGzjGD7L","5":"El sepulturero nos avisa de una etapa cr\u00edtica a principios del 21 https:\/\/t.co\/S2ERvK7NZo","6":"Un virus que nos lleg\u00f3 \"por sorpresa\" para empobrecer a la clase baja y enriquecer a los m\u00e1s poderosos. https:\/\/t.co\/qo9RCAxsPI","7":":alien:Los que dicen q soy un conspirapollas porque hablo con aliens en mis ratos libres\n\nQue se lo hagan mirar lo de llevar un trapo en la boca para repeler un virus q ataca por las noches como los vampiros y creen que es tan mortal que tienen que hacerse un test para encontrarlo :rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/CxGxKL0JhU","8":"Como dijo Mark Twain, \"es m\u00e1s f\u00e1cil enga\u00f1ar a la gente, que convencerla de que ha sido enga\u00f1ada\", y es por ello que aparece la Disonancia Cognitiva, que es ese sentimiento irracional y de rechazo, a las evidencias y pruebas que se le muestran a una persona y que van en contra","9":"\u00bfRepatriaciones? Llegan a M\u00e1laga en avi\u00f3n 30 inmigrantes ilegales desde Gran Canaria\n\nOKDIARIO ha podido comprobar de primera mano c\u00f3mo una treintena de inmigrantes ilegales viajaban en avi\u00f3n desde Gran Canaria hasta M\u00e1laga\u2026 para despu\u00e9s campar a sus anchas por la ciudad https:\/\/t.co\/QzQuUJt3yr","10":"Seg\u00fan ciertas tradiciones budistas e hind\u00faes, los t\u00faneles secretos conectan al T\u00edbet con un para\u00edso subterr\u00e1neo, y a este legendario inframundo lo llaman Agartha.  Se han realizado numerosos esfuerzos para acceder al interior de la tierra.  Las expediciones y batallas polares,","11":"Ya tengo el \u00e1rbol montado !EL SUE\u00d1O DE CUALQUIER COVIDIOTA ! https:\/\/t.co\/7vxSeegiJS","12":"Espa\u00f1a luch\u00f3 en la Edad Media ocho siglos para seguir en el Occidente cristiano y resisti\u00f3 heroicamente a la mayor potencia europea de la \u00e9poca a principios del siglo XIX. Hoy alojamos a los invasores en hoteles y gobiernan la Naci\u00f3n los que quieren destruirla. \u00bfQu\u00e9 ha pasado?","13":"Este v\u00eddeo ya tiene sus a\u00f1os , tanto las im\u00e1genes como el audio est\u00e1 muy interesante https:\/\/t.co\/A10zQtHP6F","14":"Q- El plan sigue en marcha :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ATzjBVRjnc","15":"La asociaci\u00f3n de militares espa\u00f1oles AME difunde una contundente carta contra el Gobierno y la inmigraci\u00f3n ilegal https:\/\/t.co\/Ys1RxksvoK","16":"LOS HODTELEROS DE BURGOS ADVIERTEN QUE O LOS DEJAN TRABAJAR O TOMAR\u00c1N MEDIDAS - ya veremos a qu\u00e9 le van a tomar medidas  :thinking_face:https:\/\/t.co\/7pYuQ12Lx7","17":"https:\/\/t.co\/Ty8AU2qau6\nLos estadounidenses deben estar mucho m\u00e1s tranquilos porque ya est\u00e1 \u2018Newtrola\u2019 y \u2018Maldito Bulo\u2019 para contarles lo que es verdad y lo que es mentira en las elecciones de su pa\u00eds","18":"EL VATICANO CONTROLA EL MUNDO https:\/\/t.co\/LQ7FDMoiCw","19":"UNA MUJER VALIENTE :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/O4b3YUC5d1","20":"La Comunidad de Madrid realizar\u00e1 test de ant\u00edgenos a todos los vecinos de Boadilla | Ayuntamiento de Boadilla del Monte\nhttps:\/\/t.co\/lWMq8dHkH3","21":"@Africamar @tesourodharma Roban mientras adoctrinan. Y viceversa.","22":"De qu\u00e9 nos ha servido el Ministerio de la mujer ?! https:\/\/t.co\/gjChnbuKMV","23":"\u201cEl presidente del gobierno de Espa\u00f1a mantendr\u00e1 las cuarentenas y cercados perimetrales hasta declarar el ESTADO DE QUIEBRA, y entregar\u00e1 Espa\u00f1a al Banco Mundial y al FMI. Otros pa\u00edses como Italia, y Grecia ir\u00e1n despu\u00e9s hasta que el Banco Mundial pueda declarar","24":"https:\/\/t.co\/TqCxpMtdzF\nLa Cortina de Humo: Nos van a vacunar en enero, \u00bfde qu\u00e9? \u00a1Si todav\u00eda no hay vacunas! Entrevista con el doctor de Benito","25":":Germany: MUY PREOCUPANTE:   LAS VOCES M\u00c1S INFLUYENTES DE ALEMANIA QUE CR\u00cdTICABAN FUERTEMENTE A LA DICTADURA SANITARIA HAN MUERTO RECIENTEMENTE. MUCHA CASUALIDAD, NO? https:\/\/t.co\/BnC61x3cu1","26":"@HistoandHistory @gonzo_blogger @felipeFH9 @scabelum_acus @mvaleraes @AcidBur51093340 @LuchayHonorRMCF @Rolod14 @Jess21595996 @beni_fer73 @FoxMuld88326271 @Angelisimo2 @enelpaisvasco @Africamar @TherGa33 \u00bfAlguien sabe los detalles del proceso formal pendiente y las posibles bifurcaciones en caso de que las haya? Muchas gracias de antemano por la info., yo tengo una idea m\u00e1s bien vaga del asunto.","27":"@Africamar Lo que est\u00e1 garantizado es que eso es una inyecci\u00f3n, de vacuna no tiene nada. #GobiernoGenocida.","28":"No le doy like , porque no me gusta nada lo que est\u00e1 pasando en Canarias :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/emzKvnisjA","29":"Gracias x mencionarme https:\/\/t.co\/xnAM41R51D","30":"Aqu\u00ed lo teneos. Ese es el camino RT por favor @Susalagallega @PrisionesEstado @AutonomoC @Autnomacabread1 @lusty4ever1 @CORONAHAMBRE @Francis08847269 @Oscar49554084 @doctor_papaya @Manhattanplanet @PapayaPositif @CisneNegroJMAL @crismartinj @tesourodharma @gonzo_blogger https:\/\/t.co\/uZChCugKo7","31":"EN DICIEMBRE SE HACE EL REPARTO... Veamos qu\u00e9 pasa?! https:\/\/t.co\/mlxbHaj54A","32":"Africanos toman la Plaza de  La Rep\u00fablica en Par\u00eds. Ayudados por decenas de ONGs han instalado quinientas tiendas de campa\u00f1a.\nPar\u00eds, Arguinegu\u00edn, Lampedusa... El mismo modus operandi en toda Europa. https:\/\/t.co\/t2i1JKUdSg","33":"Nos confinan sin poder salir, ni tener contacto hasta mayo\ncomienzan las autopsias en junio.\nentonces ver\u00e1n que no hay virus, que no han muerto de coronavirus, ni nada por el estilo y dir\u00e1n \n.se debe a que hemos confinado a la poblaci\u00f3n\nEs hora de levantarse y protestar https:\/\/t.co\/UbubptyBHa","34":"La Vacuna \"Moderna\" que el gobierno espa\u00f1ol piensa administrar a los espa\u00f1oles, no garantiza para nada que sirva para parar la Plandemia. \n\nEs m\u00e1s, aseguran que deberemos seguir llevando el bozal. \n\nhttps:\/\/t.co\/Eq01fTxFSS","35":":United_States:Nevada: m\u00e1s de 13 mil votos casi sin datos de los votantes y con casinos como residencia\n\nUna experta en an\u00e1lisis de datos revel\u00f3 sus hallazgos despu\u00e9s de analizar una porci\u00f3n de los datos sobre los resultados electorales en el estado de Nevada y expres\u00f3 preocupaci\u00f3n por haber","36":":Sweden: Temor en Suecia a vacunaci\u00f3n apresurada contra el covid tras fiasco con la de gripe A\n\n\u00bfVolver a inyectarse una vacuna desarrollada apresuradamente? Nunca m\u00e1s, dice Meisa Chebbi que, como cientos de otros j\u00f3venes suecos, desarroll\u00f3 narcolepsia tras una campa\u00f1a masiva de","37":"LA NUEVA TENDENCIA EN COMIDA QUE HAR\u00c1 FUROR EN UNOS A\u00d1OS https:\/\/t.co\/UijOvtoer7","38":"Cuando les falla el circo del miedo en una transmisi\u00f3n en vivo a los terroristas medi\u00e1ticos. :woman_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/BXWzsDgOg3","39":"Este hilo no tiene desperdicio https:\/\/t.co\/gr8thg9pFT","40":"El fiest\u00f3n que se est\u00e1n pegando los inmigrantes en un complejo residencial de Tenerife, Canarias. No ver\u00e1s ning\u00fan polic\u00eda poniendo propuestas de sanci\u00f3n por aqu\u00ed, supongo que el #Coronatimo no llega hasta ese hotel.\n\n28\/11\/2020 https:\/\/t.co\/dEd2sfu9zH","41":"Rescate cancelado https:\/\/t.co\/LWj5Acm1i7","42":"La ONU recluta a una gran piara de \"infuencers\" y webs para predicar la palabra de la iglesia covidiana. \nOtro \u00e9xito de nuestras instituciones\n\nUN Recruits 110,000 Social Media Influencers To Correct Online Covid Wrongthink - News Punch\nhttps:\/\/t.co\/IoxprdS0th","43":"Tierras m\u00e1s all\u00e1 de los polos https:\/\/t.co\/R00BqfDvnn","44":"Bon dia. Buenos d\u00edas :umbrella_with_rain_drops: -Me est\u00e1n desapareciendo personas a las que sigo, he llegado a encontrarlos bloqueados x mi (cosa q no he hecho) me desaparecen comentarios q hago y likes, si eres alguna de las personas q segu\u00eda y ahora no lo hago , dame un toque. https:\/\/t.co\/D0RWYnZe2A"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false},"created_at":{"0":"2020-11-28 22:28:26","1":"2020-11-28 22:20:24","2":"2020-11-28 22:17:12","3":"2020-11-28 22:06:21","4":"2020-11-28 21:59:46","5":"2020-11-28 21:24:04","6":"2020-11-28 21:20:31","7":"2020-11-28 21:17:56","8":"2020-11-28 21:16:30","9":"2020-11-28 21:11:56","10":"2020-11-28 20:02:03","11":"2020-11-28 19:01:52","12":"2020-11-28 18:48:25","13":"2020-11-28 18:33:19","14":"2020-11-28 18:29:16","15":"2020-11-28 18:25:06","16":"2020-11-28 18:21:12","17":"2020-11-28 18:18:15","18":"2020-11-28 18:16:56","19":"2020-11-28 18:14:51","20":"2020-11-28 18:09:35","21":"2020-11-28 16:40:21","22":"2020-11-28 15:11:54","23":"2020-11-28 14:42:13","24":"2020-11-28 14:39:08","25":"2020-11-28 14:37:28","26":"2020-11-28 12:50:30","27":"2020-11-28 10:30:32","28":"2020-11-28 10:27:21","29":"2020-11-28 10:23:21","30":"2020-11-28 10:22:57","31":"2020-11-28 10:19:26","32":"2020-11-28 10:16:07","33":"2020-11-28 10:12:05","34":"2020-11-28 10:09:48","35":"2020-11-28 10:08:16","36":"2020-11-28 10:06:31","37":"2020-11-28 10:03:10","38":"2020-11-28 10:00:39","39":"2020-11-28 08:27:23","40":"2020-11-28 08:17:45","41":"2020-11-28 08:06:42","42":"2020-11-28 07:39:47","43":"2020-11-28 07:38:45","44":"2020-11-28 07:36:27"},"retweet_count":{"0":4,"1":17,"2":4,"3":2,"4":6,"5":5,"6":51,"7":20,"8":20,"9":25,"10":11,"11":11,"12":424,"13":3,"14":3,"15":8,"16":6,"17":5,"18":3,"19":23,"20":1,"21":2,"22":6,"23":30,"24":16,"25":312,"26":3,"27":2,"28":3,"29":1,"30":17,"31":2,"32":4,"33":9,"34":5,"35":0,"36":78,"37":3,"38":12,"39":75,"40":35,"41":1,"42":2,"43":1,"44":12},"favorite_count":{"0":49,"1":0,"2":6,"3":8,"4":13,"5":12,"6":0,"7":0,"8":47,"9":26,"10":48,"11":64,"12":0,"13":5,"14":5,"15":8,"16":6,"17":7,"18":3,"19":64,"20":1,"21":0,"22":11,"23":55,"24":16,"25":504,"26":0,"27":0,"28":4,"29":1,"30":0,"31":5,"32":6,"33":13,"34":6,"35":2,"36":133,"37":5,"38":38,"39":0,"40":50,"41":1,"42":4,"43":4,"44":53},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a","22":"Barcelona-Espa\u00f1a","23":"Barcelona-Espa\u00f1a","24":"Barcelona-Espa\u00f1a","25":"Barcelona-Espa\u00f1a","26":"Barcelona-Espa\u00f1a","27":"Barcelona-Espa\u00f1a","28":"Barcelona-Espa\u00f1a","29":"Barcelona-Espa\u00f1a","30":"Barcelona-Espa\u00f1a","31":"Barcelona-Espa\u00f1a","32":"Barcelona-Espa\u00f1a","33":"Barcelona-Espa\u00f1a","34":"Barcelona-Espa\u00f1a","35":"Barcelona-Espa\u00f1a","36":"Barcelona-Espa\u00f1a","37":"Barcelona-Espa\u00f1a","38":"Barcelona-Espa\u00f1a","39":"Barcelona-Espa\u00f1a","40":"Barcelona-Espa\u00f1a","41":"Barcelona-Espa\u00f1a","42":"Barcelona-Espa\u00f1a","43":"Barcelona-Espa\u00f1a","44":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- dr. en Inmunidad de Reba\u00f1o \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[102,115]}],"urls":[],"media":[{"id":1332813626391060481,"id_str":"1332813626391060481","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8a7oDW4AE3Lmx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8a7oDW4AE3Lmx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0QfDQRODc2","display_url":"pic.twitter.com\/0QfDQRODc2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332813630782513155\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":533,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":533,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agnosis9","name":"Dr. Rams\u00e9s","id":774273403050221568,"id_str":"774273403050221568","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- dr. en Inmunidad de Reba\u00f1o \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[104,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rg0X1p3TKb","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/K8cvgnvl9CI","display_url":"youtu.be\/K8cvgnvl9CI","indices":[35,58]},{"url":"https:\/\/t.co\/KZxguIOyCh","expanded_url":"https:\/\/www.boe.es\/boe\/dias\/2020\/11\/28\/pdfs\/BOE-B-2020-44395.pdf","display_url":"boe.es\/boe\/dias\/2020\/\u2026","indices":[79,102]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- dr. en Inmunidad de Reba\u00f1o \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[76,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mcV4Ig67eP","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/biZc2FbJeyk?t=610","display_url":"youtu.be\/biZc2FbJeyk?t=\u2026","indices":[91,114]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RccGzjGD7L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/habia_2\/status\/1332760620865818628","display_url":"twitter.com\/habia_2\/status\u2026","indices":[71,94]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S2ERvK7NZo","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/politica\/20201128\/49766534161\/sanchez-aplaca-temores-psoe-timon-gobierno-constitucion-regira-espana.html","display_url":"lavanguardia.com\/politica\/20201\u2026","indices":[66,89]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoHayPandemia__","name":"Perro sin bozal de Espa\u00f1ist\u00e1n","id":1270411913843871746,"id_str":"1270411913843871746","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332794341623001090,"id_str":"1332794341623001090","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332794341623001090\/pu\/img\/n5wBQlBRliJiY37h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332794341623001090\/pu\/img\/n5wBQlBRliJiY37h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QzQuUJt3yr","display_url":"pic.twitter.com\/QzQuUJt3yr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332794377404551170\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332761638802493444,"id_str":"1332761638802493444","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7rpjMXEAQLTLv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7rpjMXEAQLTLv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vxSeegiJS","display_url":"pic.twitter.com\/7vxSeegiJS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332761643894403076\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":466,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1095,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":1095,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VidalQuadras","name":"Alejo Vidal-Quadras","id":166100601,"id_str":"166100601","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A10zQtHP6F","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/RhO2kHfsd-k","display_url":"youtu.be\/RhO2kHfsd-k","indices":[85,108]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATzjBVRjnc","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/W4VPWapWaHfrA26","display_url":"superocho.org\/watch\/W4VPWapW\u2026","indices":[29,52]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ys1RxksvoK","expanded_url":"https:\/\/www.lanaciondigital.es\/politica\/asociacion-militares-espanoles-ame-difunde-contundente-carta-contra-gobierno-inmigracion-ilegal-en-canarias_205683_102.html","display_url":"lanaciondigital.es\/politica\/asoci\u2026","indices":[114,137]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7pYuQ12Lx7","expanded_url":"https:\/\/www.burgosconecta.es\/burgos\/hosteleros-burgaleses-advierten-20201128141516-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tl&vli=Burgos","display_url":"burgosconecta.es\/burgos\/hostele\u2026","indices":[122,145]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ty8AU2qau6","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/los-estadounidenses-deben-estar-mucho-mas-tranquilos-porque-ya-esta-newtrola-y-maldito-bulo-para-contarles-como-van-las-elecciones-de-su-pais\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/los-es\u2026","indices":[0,23]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LQ7FDMoiCw","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/mNfA0dVg0ZU","display_url":"youtu.be\/mNfA0dVg0ZU","indices":[30,53]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332749695471521792,"id_str":"1332749695471521792","indices":[21,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332749695471521792\/pu\/img\/wasGTqFOAMFXfV1g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332749695471521792\/pu\/img\/wasGTqFOAMFXfV1g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O4b3YUC5d1","display_url":"pic.twitter.com\/O4b3YUC5d1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332749812760973315\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":705,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWMq8dHkH3","expanded_url":"https:\/\/ayuntamientoboadilladelmonte.org\/boadilla-actualidad\/noticias\/la-comunidad-de-madrid-realizara-test-de-antigenos-todos-los-vecinos-de","display_url":"ayuntamientoboadilladelmonte.org\/boadilla-actua\u2026","indices":[120,143]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvaleraes","name":"mvalera.es","id":436044530,"id_str":"436044530","indices":[3,13]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[15,25]},{"screen_name":"tesourodharma","name":"Vagalume","id":1026181604903985153,"id_str":"1026181604903985153","indices":[26,40]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gjChnbuKMV","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/espana-retrocede-diez-puestos-en-ser-el-pais-con-mas-bienestar-para-las-mujeres-segun-el-wps\/","display_url":"elliberal.com\/espana-retroce\u2026","indices":[51,74]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TqCxpMtdzF","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/la-cortina-de-humo-nos-van-a-vacunar-en-enero-de-que-si-todavia-no-hay-vacunas-entrevista-con-el-doctor-de-benito\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/la-cor\u2026","indices":[0,23]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332695098899959809,"id_str":"1332695098899959809","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6vIavWEAEMXtK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6vIavWEAEMXtK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BnC61x3cu1","display_url":"pic.twitter.com\/BnC61x3cu1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332695105409609728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":972,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":972,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[3,19]},{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[21,37]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[38,52]},{"screen_name":"felipeFH9","name":"Asociaci\u00f3n por el Futuro de Nuestros Hijos","id":1237140016662487040,"id_str":"1237140016662487040","indices":[53,63]},{"screen_name":"scabelum_acus","name":"scabelum","id":15170700,"id_str":"15170700","indices":[64,78]},{"screen_name":"mvaleraes","name":"mvalera.es","id":436044530,"id_str":"436044530","indices":[79,89]},{"screen_name":"AcidBur51093340","name":"MICHI GUAS\u00d3N CONTRA El TIMOVIRUS","id":1265306082521595910,"id_str":"1265306082521595910","indices":[90,106]},{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[107,123]},{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[124,132]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"GobiernoGenocida","indices":[108,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JumaN46077852","name":"JuanMart.Nov.","id":1098527022534586368,"id_str":"1098527022534586368","indices":[3,17]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[19,29]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/emzKvnisjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/stopvacunas\/status\/1332631099185434624","display_url":"twitter.com\/stopvacunas\/st\u2026","indices":[75,98]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xnAM41R51D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/histoandhistory\/status\/1332630936844980225","display_url":"twitter.com\/histoandhistor\u2026","indices":[22,45]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]},{"screen_name":"Susalagallega","name":"Susa","id":1233459755764666372,"id_str":"1233459755764666372","indices":[67,81]},{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[82,98]},{"screen_name":"AutonomoC","name":"AUT\u00d3NOMO CABREADO","id":1016303141145497600,"id_str":"1016303141145497600","indices":[99,109]},{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 #WeThePeople #Q","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[110,126]},{"screen_name":"lusty4ever1","name":"lusty4ever","id":1234791687593000965,"id_str":"1234791687593000965","indices":[127,139]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlxbHaj54A","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/diciembre-decisivo-para-la-ue-desbloquear-los-fondos-y-llegar-a-un-acuerdo-con-londres-2\/","display_url":"elliberal.com\/diciembre-deci\u2026","indices":[53,76]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332629301477380106,"id_str":"1332629301477380106","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332629301477380106\/pu\/img\/uHbx1Xm_RxU-dkNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332629301477380106\/pu\/img\/uHbx1Xm_RxU-dkNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t2i1JKUdSg","display_url":"pic.twitter.com\/t2i1JKUdSg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332629335514165255\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332628317791547392,"id_str":"1332628317791547392","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5yZPuXcAAKIZ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5yZPuXcAAKIZ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UbubptyBHa","display_url":"pic.twitter.com\/UbubptyBHa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332628322665238528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":612,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":555,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":612,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eq01fTxFSS","expanded_url":"https:\/\/trikooba.com\/el-cientifico-jefe-de-moderna-dice-que-la-vacuna-no-impide-que-se-propague-el-virus\/","display_url":"trikooba.com\/el-cientifico-\u2026","indices":[199,222]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UijOvtoer7","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/iBq234QiN20","display_url":"youtu.be\/iBq234QiN20","indices":[57,80]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332625433632911360,"id_str":"1332625433632911360","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332625433632911360\/pu\/img\/BfJarFqlCDF7XFDu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332625433632911360\/pu\/img\/BfJarFqlCDF7XFDu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BXWzsDgOg3","display_url":"pic.twitter.com\/BXWzsDgOg3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332625444055752704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1332600629324353539,"id_str":"1332600629324353539","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5ZNkJXEAMMmQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5ZNkJXEAMMmQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gr8thg9pFT","display_url":"pic.twitter.com\/gr8thg9pFT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jadouken10\/status\/1332600664019623936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1075,"h":1083,"resize":"fit"},"medium":{"w":1075,"h":1083,"resize":"fit"},"small":{"w":675,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332600664019623936,"source_status_id_str":"1332600664019623936","source_user_id":2476186453,"source_user_id_str":"2476186453"}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[178,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332599494882578439,"id_str":"1332599494882578439","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332599494882578439\/pu\/img\/aVnYN1sF70M8rmfP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332599494882578439\/pu\/img\/aVnYN1sF70M8rmfP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dEd2sfu9zH","display_url":"pic.twitter.com\/dEd2sfu9zH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332599549735690240\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWj5Acm1i7","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/bbva-y-sabadell-cancelan-su-fusion-tras-no-alcanzar-un-acuerdo-economico\/","display_url":"elliberal.com\/bbva-y-sabadel\u2026","indices":[18,41]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IoxprdS0th","expanded_url":"https:\/\/newspunch.com\/un-recruits-110000-social-media-influencers-to-correct-online-covid-wrongthink\/","display_url":"newspunch.com\/un-recruits-11\u2026","indices":[237,260]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R00BqfDvnn","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/pO_tcKnj1qU","display_url":"youtu.be\/pO_tcKnj1qU","indices":[30,53]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332589149103251459,"id_str":"1332589149103251459","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5OxU_W4AMNSLu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5OxU_W4AMNSLu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D0RWYnZe2A","display_url":"pic.twitter.com\/D0RWYnZe2A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332589153104646144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":590,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":590,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":590,"h":480,"resize":"fit"}}}]}}}