{"screen_name":{"0":"CDCespanol"},"tweet_id":{"0":1332773271318786048},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Usar mascarilla no es dif\u00edcil. Respirar con respirador artificial, s\u00ed. Los casos de #COVID19 aumentan r\u00e1pido. Haz tu parte: qu\u00e9date en casa si puedes; #PonteUnaMascarilla sobre la nariz Y boca; mant\u00e9n 6 pies de distancia; evita multitudes; l\u00e1vate las manos https:\/\/t.co\/oqcJm9gkTU https:\/\/t.co\/AuygIreZfi"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-28 19:48:04"},"retweet_count":{"0":23},"favorite_count":{"0":31},"user_location":{"0":"Atlanta, GA"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/66jINvLylO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[84,92]},{"text":"PonteUnaMascarilla","indices":[151,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oqcJm9gkTU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cwjfva","display_url":"bit.ly\/3cwjfva","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332773268592406532,"id_str":"1332773268592406532","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En72OfiWMAQsDHK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En72OfiWMAQsDHK.png","url":"https:\/\/t.co\/AuygIreZfi","display_url":"pic.twitter.com\/AuygIreZfi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CDCespanol\/status\/1332773271318786048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}