{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1332715252711088128,"1":1332675875444232192,"2":1332675874223779843,"3":1332647929312469000,"4":1332632830296399873},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"Ich geh\u00f6re zu den 31 %, die sich h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen w\u00fcnschen. In den Medien nimmt unsere Position aber nur einen Bruchteil des Raums ein, welcher den 17 % zukommt, die die Ma\u00dfnahmen \u00fcbertrieben finden. https:\/\/t.co\/WDaidgs9Xc","1":"Es herrscht fast weltweit ein Mangel an Pflegefachkr\u00e4ften, besonders seit der Coronakrise. Auf dem Balkan sind immer weniger Pflegekr\u00e4fte zu bekommen, Vermittler suchen in Asien und S\u00fcdamerika. Aber: Die Philippinen und Serbien haben jetzt ein Anwerbestopp verh\u00e4ngt.","2":"Kann die Migration von Pflegerinnen den Personalbedarf in Deutschland l\u00f6sen? Das Problem der globalen Pflegeketten bedarf internationaler Recherchezusammenarbeit. #Nursesforsale mit @elconfidencial @El_Universal_Mx @CLIP_AmericaLat @CINSerbia @onetz_de https:\/\/t.co\/18gadrf7bB","3":"In Zeiten der Unsicherheit ver\u00e4ndern sich Menschen: Sie misstrauen und beschimpfen andere. Wenn nicht klar ist, was richtig und was falsch ist, sind wir verunsichert. Helft uns, mit investigativem Journalismus Sicherheit zu schaffen: https:\/\/t.co\/tZafELllYN","4":"Die deutsche Regierung gibt zu, dass sie gar nicht genau wei\u00df, was bei der Rekrutierung von ausl\u00e4ndischem Pflegepersonal durch private Unternehmen abl\u00e4uft. Gleichzeitig arbeitet sie an einem Qualit\u00e4tssiegel, das die \"guten\" Vermittler zertifizieren soll. https:\/\/t.co\/18gadrf7bB"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-28 15:57:31","1":"2020-11-28 13:21:03","2":"2020-11-28 13:21:02","3":"2020-11-28 11:30:00","4":"2020-11-28 10:30:00"},"retweet_count":{"0":225,"1":0,"2":6,"3":6,"4":15},"favorite_count":{"0":0,"1":16,"2":16,"3":20,"4":30},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miob1781","name":"Michael Oberst","id":1207709647030935557,"id_str":"1207709647030935557","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Nursesforsale","indices":[163,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elconfidencial","name":"El Confidencial","id":17229160,"id_str":"17229160","indices":[182,197]},{"screen_name":"El_Universal_Mx","name":"El Universal","id":16676396,"id_str":"16676396","indices":[198,214]},{"screen_name":"CLIP_AmericaLat","name":"CLIP","id":1159264860233961473,"id_str":"1159264860233961473","indices":[215,231]},{"screen_name":"CINSerbia","name":"CINS","id":269251937,"id_str":"269251937","indices":[232,242]},{"screen_name":"onetz_de","name":"onetz.de","id":52362774,"id_str":"52362774","indices":[243,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18gadrf7bB","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/nurses-for-sale","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[253,276]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tZafELllYN","expanded_url":"http:\/\/correctiv.org\/2021-mit-fakten","display_url":"correctiv.org\/2021-mit-fakten","indices":[234,257]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18gadrf7bB","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/nurses-for-sale","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[255,278]}]}}}