{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1332813774429036544,"1":1332803183186501635,"2":1332790659246383108,"3":1332756241463046147,"4":1332752706998579200,"5":1332726314567151619,"6":1332726240877359104,"7":1332725051074949121,"8":1332591542549274625,"9":1332566449316093952,"10":1332482438929543168},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true},"text":{"0":"Este s\u00e1bado Pedro S\u00e1nchez ha dicho que su partido lleva \"141 a\u00f1os de lucha por el progreso\". Basta ya de mentiras. Aqu\u00ed puedes leer algunas cosas que el PSOE nunca cuenta sobre su oscuro pasado: https:\/\/t.co\/HPZOlOwV0F","1":"Los elogios de la izquierda a una ide\u00f3loga de g\u00e9nero que pretend\u00eda normalizar la pedofilia. \nShulamith Firestone ha recibido alabanzas en diversos medios progresistas. En El Pa\u00eds, un defensor del infanticidio elogi\u00f3 a esa defensora de la pedofilia: \nhttps:\/\/t.co\/0nV8L1bXPl","2":"As\u00ed se prepara el Ej\u00e9rcito Polaco para frenar un posible ataque de Rusia y contraatacar. \nUna serie de im\u00e1genes de las maniobras polacas en el voivodato de Varmia y Masuria, que hace frontera con el enclave ruso de Kaliningrado:\nhttps:\/\/t.co\/LHu55Dg6Ug","3":"\u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a hace regalos a Marruecos mientras Mohamed VI malgasta as\u00ed el dinero? \nMarruecos invierte un dineral en rearmarse y su Casa Real gasta 29 veces m\u00e1s que la de Espa\u00f1a, pero el Gobierno de S\u00e1nchez le hace regalos a costa de todos los espa\u00f1oles: https:\/\/t.co\/5eCpYIskGx","4":"Los otros virus.\nhttps:\/\/t.co\/N4yXEZzsaA","5":"As\u00ed se burlaron S\u00e1nchez e Iglesias del mill\u00f3n de espa\u00f1oles que pidieron el Ingreso M\u00ednimo Vital. \nEn seis meses s\u00f3lo se ha aprobado el 13,4% de las peticiones y se ha tramitado el 32,3%, seg\u00fan ha respondido el Gobierno a una pregunta de un senador de Vox: \nhttps:\/\/t.co\/udPobaeSz5","6":"Enmiendas parciales a los PGE 2021:\n:red_circle: PP: 1.534. Aprobadas: 0.\n:red_circle: Cs: 320. Aprobadas: 1. Tarjeta sanitaria \u00fanica (ya existe y s\u00f3lo supone un cambio de dise\u00f1o).\n@vox_es rechaza de plano los Presupuestos de ETA. \u00bfSe habr\u00eda aprobado alguna enmienda con nuestro apoyo? NO. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/ju7iXJPUNb","7":"Cosas de la casta de @PODEMOS  https:\/\/t.co\/LTYGGc7r7m","8":"Un argentino critica el mito de Maradona y denuncia la hipocres\u00eda de las feministas. \nSer famoso y de izquierdas hace que algunos olviden todos sus esc\u00e1ndalos. @AgustinLaje ha tenido la valent\u00eda de recordar lo que la izquierda y las feministas olvidan: \nhttps:\/\/t.co\/If5hl6Afxa","9":"Los elogios de la izquierda a una ide\u00f3loga de g\u00e9nero que pretend\u00eda normalizar la pedofilia. \nShulamith Firestone ha recibido alabanzas en diversos medios progresistas. En El Pa\u00eds, un defensor del infanticidio elogi\u00f3 a esa defensora de la pedofilia: \nhttps:\/\/t.co\/0nV8L1bXPl","10":"\u00bfAlguna duda a\u00fan sobre la mentira que suponen las siglas PSOE y PP? https:\/\/t.co\/fP9JbwT8g1"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-11-28 22:29:00","1":"2020-11-28 21:46:55","2":"2020-11-28 20:57:09","3":"2020-11-28 18:40:24","4":"2020-11-28 18:26:21","5":"2020-11-28 16:41:28","6":"2020-11-28 16:41:11","7":"2020-11-28 16:36:27","8":"2020-11-28 07:45:56","9":"2020-11-28 06:06:14","10":"2020-11-28 00:32:24"},"retweet_count":{"0":175,"1":57,"2":12,"3":158,"4":12,"5":236,"6":1151,"7":13,"8":40,"9":57,"10":49},"favorite_count":{"0":244,"1":0,"2":0,"3":228,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":78,"10":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPZOlOwV0F","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2019\/02\/27\/el-origen-golpista-totalitario-y-violento-del-psoe-un-pasado-que-hoy-intenta-blanquear\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2019\/0\u2026","indices":[195,218]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5eCpYIskGx","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/28\/por-que-espana-hace-regalos-a-marruecos-mientras-mohamed-vi-malgasta-asi-el-dinero\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[257,280]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlodi67","name":"Exprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":787895389,"id_str":"787895389","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N4yXEZzsaA","expanded_url":"https:\/\/ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/11\/28\/los-otros-virus\/","display_url":"ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/11\/28\/los\u2026","indices":[32,55]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ceblacas1","name":"C\u00e9BlaCas \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1264471131395948546,"id_str":"1264471131395948546","indices":[3,13]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[36,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LTYGGc7r7m","expanded_url":"https:\/\/amp.elmundo.es\/loc\/famosos\/2020\/11\/28\/5fc0fc5ffc6c8392328b456f.html?__twitter_impression=true","display_url":"amp.elmundo.es\/loc\/famosos\/20\u2026","indices":[46,69]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0nV8L1bXPl","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/28\/los-elogios-de-la-izquierda-a-una-ideologa-de-genero-que-pretendia-normalizar-la-pedofilia\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[250,273]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fP9JbwT8g1","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/11\/27\/5fc0ea3021efa0586b8b4583.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/11\u2026","indices":[81,104]}]}}}