{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1332836168837320705,"1":1332836057558167554,"2":1332835413988261890,"3":1332835284837408768,"4":1332832897364062208,"5":1332830380836188160,"6":1332829136637878272,"7":1332827864161456130,"8":1332826449166954498,"9":1332825347683885057,"10":1332822869961822213,"11":1332822840383516674,"12":1332822831290216448,"13":1332821986846904320,"14":1332820895744860161,"15":1332820765448826883,"16":1332820324757467141,"17":1332817808967741442,"18":1332816551750348800,"19":1332815600238866433,"20":1332815289554268162,"21":1332814664955203588,"22":1332814608684490752,"23":1332812772544016385,"24":1332811514647031808,"25":1332810256754282497,"26":1332809202851602440,"27":1332809003844427777,"28":1332807742826770433,"29":1332806477497720835,"30":1332805225615413252,"31":1332802710874320898,"32":1332802291926261763,"33":1332802099684446212,"34":1332801887859576834,"35":1332800936796884993,"36":1332800685193228289,"37":1332800189225193475,"38":1332798430113128452,"39":1332797673158668289,"40":1332795160300838913,"41":1332792643529666564,"42":1332792643034763267,"43":1332792597111246850,"44":1332792360657440769,"45":1332791373875974145,"46":1332791187363803139,"47":1332790126532026368,"48":1332787612474544131,"49":1332786353319383044,"50":1332785703613308928,"51":1332785093123989509,"52":1332783333420523520,"53":1332782689783607301,"54":1332782576570929152,"55":1332782519385812994,"56":1332782472875167748,"57":1332782428683907073,"58":1332780059422232580,"59":1332777545532661762,"60":1332777192229629954,"61":1332776881033261059,"62":1332776249815683073,"63":1332775027394154500,"64":1332774764432162816,"65":1332774662921711616,"66":1332773546385428484,"67":1332772657159426049,"68":1332772640906416128,"69":1332772623646863364,"70":1332772509289209856,"71":1332771945381834753,"72":1332771013080326145,"73":1332770302103851010,"74":1332769905540812800,"75":1332769032626429957,"76":1332768793404321792,"77":1332768724420419584,"78":1332767477533650946,"79":1332765487093215232,"80":1332764962868121600,"81":1332762918216232961,"82":1332762444352122882,"83":1332761917820166145,"84":1332760554595889154,"85":1332759926008143877,"86":1332758043856089090,"87":1332757412479197189,"88":1332756492978622464,"89":1332755740281495554,"90":1332754894256807938,"91":1332754631882125312,"92":1332754104536461315,"93":1332753642332577793,"94":1332753625714573313,"95":1332752377334673410,"96":1332751119781654535,"97":1332749860957810689,"98":1332748613777321984,"99":1332748607338983424,"100":1332748393404362753,"101":1332747347735044099,"102":1332746773094338560,"103":1332746255240470529,"104":1332745320489316352,"105":1332744827772018688,"106":1332744565359407104,"107":1332743859068162052,"108":1332743065782677504,"109":1332742371612762112,"110":1332742311076356096,"111":1332741747126972418,"112":1332740771410272257,"113":1332739799342571521,"114":1332739792291893248,"115":1332739163913859072,"116":1332738789287059462,"117":1332737278465220616,"118":1332736421782753283,"119":1332734765783543814,"120":1332732248660078592,"121":1332732234546049024,"122":1332729731465273348,"123":1332729501231566851,"124":1332728464630280193,"125":1332728368274558980,"126":1332728267292467200,"127":1332727222730309632,"128":1332726289028018177,"129":1332724760149692417,"130":1332724697864183809,"131":1332724214881800194,"132":1332723447890317313,"133":1332723249696960512,"134":1332722180032000001,"135":1332721122626899968,"136":1332719730491330564,"137":1332719663860625411,"138":1332718468286849028,"139":1332718408077635585,"140":1332718325579853824,"141":1332717256527187972,"142":1332717148674928641,"143":1332716326515773444,"144":1332715352388726784,"145":1332714630645501953,"146":1332714366353989638,"147":1332712783075553281,"148":1332712121637933063,"149":1332711388603699201,"150":1332710088180633601,"151":1332709597061246978,"152":1332709139542380546,"153":1332708628198023168,"154":1332708256809168902,"155":1332707079535144961,"156":1332706172839862278,"157":1332705820941889538,"158":1332705741527019522,"159":1332705122955255808,"160":1332704566564052992,"161":1332704503074869250,"162":1332703306385420288,"163":1332703265205710848,"164":1332702480870879232,"165":1332702051835535361,"166":1332701288585449478,"167":1332699529452326913,"168":1332698812125745153,"169":1332698431123582976,"170":1332697015352963073,"171":1332696803402276870,"172":1332696368717172745,"173":1332694495599718400,"174":1332693281164177409,"175":1332692975462227969,"176":1332691981286432771,"177":1332690040221208576,"178":1332689471230373890,"179":1332688458091999235,"180":1332686953251282944,"181":1332686684412997634,"182":1332685873540980737,"183":1332684431560204294,"184":1332683915782279172,"185":1332683258098823169,"186":1332683160799256576,"187":1332682612301762561,"188":1332681916135387136,"189":1332679877170966528,"190":1332679395690115074,"191":1332679003619127296,"192":1332678929254141953,"193":1332678177135747073,"194":1332676877698408449,"195":1332675623354048524,"196":1332674364240752640,"197":1332671846492286977,"198":1332669328538411009,"199":1332666817962270721,"200":1332664295830806528,"201":1332661780053696514,"202":1332659267011289088,"203":1332658004307668992,"204":1332656750340804614,"205":1332654230679785472,"206":1332651715435368448,"207":1332649194172125186,"208":1332648683687514115,"209":1332646678411743232,"210":1332644166074044416,"211":1332641649156034561,"212":1332639130656927747,"213":1332636615446065157,"214":1332634097664057344,"215":1332631583774347266,"216":1332629070283149312,"217":1332626551444283392,"218":1332619000224866304,"219":1332611450733555714,"220":1332603898117443584,"221":1332596350630899717,"222":1332588800627904512,"223":1332581250897469442,"224":1332573700068139009,"225":1332566150522269696,"226":1332563630290776064,"227":1332561116350865409,"228":1332558599869108226,"229":1332556080778518529,"230":1332554466545991680,"231":1332553568444968960,"232":1332551059391324161,"233":1332551048142184448,"234":1332548533803741184,"235":1332546018957783040,"236":1332543500185964545,"237":1332542151893389313,"238":1332540983762882560,"239":1332538742226108418,"240":1332538465561563136,"241":1332535952556879874,"242":1332532920725061632,"243":1332530918024679424,"244":1332528401043886083,"245":1332525884876722178,"246":1332525582320594946,"247":1332523369774899205,"248":1332522378614743040,"249":1332522057725251584,"250":1332521742842138625,"251":1332521502433021952,"252":1332520851418263554,"253":1332519702208385024,"254":1332518334647201792,"255":1332515820799471618,"256":1332515556205989890,"257":1332514755173605381,"258":1332513299758538752,"259":1332511220881100802,"260":1332510784509931523,"261":1332508270658002946,"262":1332507013822246915,"263":1332505754197221377,"264":1332504801242963972,"265":1332502721824497664,"266":1332502043207081985,"267":1332501603555930114,"268":1332501212005093378,"269":1332500720768180226,"270":1332499806279884802,"271":1332499286689517568,"272":1332499019977945090,"273":1332498986222186496,"274":1332498202940071937,"275":1332496552896716800,"276":1332495683803373569,"277":1332495607450234880,"278":1332495421529354240,"279":1332492820968599554,"280":1332492247695233025,"281":1332491648664735744,"282":1332491121394593792,"283":1332490696989749250,"284":1332490455020351489,"285":1332490025494253569,"286":1332489551298883587,"287":1332489499910295555,"288":1332489419358605318,"289":1332489244011614208,"290":1332488810307997696,"291":1332486874955476992,"292":1332485620040683522,"293":1332485527367540737,"294":1332483103609262081,"295":1332482975221616651,"296":1332482337666318336,"297":1332482337494405127,"298":1332481880617332738,"299":1332480584086679553,"300":1332478069932781575,"301":1332477212512169985,"302":1332476812652318721,"303":1332475836230983684,"304":1332475553455157251,"305":1332474351736791040,"306":1332474322384990211},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":true,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":true,"69":true,"70":false,"71":true,"72":false,"73":true,"74":false,"75":true,"76":true,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":true,"82":false,"83":true,"84":true,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":true,"108":false,"109":true,"110":false,"111":true,"112":false,"113":false,"114":false,"115":true,"116":false,"117":false,"118":true,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":true,"126":true,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":true,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":true,"137":false,"138":true,"139":false,"140":false,"141":true,"142":false,"143":true,"144":true,"145":false,"146":false,"147":true,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":true,"153":true,"154":false,"155":false,"156":true,"157":false,"158":false,"159":true,"160":false,"161":true,"162":false,"163":false,"164":true,"165":false,"166":true,"167":false,"168":true,"169":false,"170":false,"171":true,"172":true,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":true,"178":false,"179":true,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":true,"188":false,"189":true,"190":false,"191":true,"192":true,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":true,"231":false,"232":true,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":true,"238":false,"239":true,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":true,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":true,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":true,"267":false,"268":false,"269":false,"270":true,"271":false,"272":false,"273":true,"274":false,"275":true,"276":false,"277":false,"278":true,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":true,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":false,"303":true,"304":false,"305":false,"306":false},"text":{"0":"\u00bfYa te inscribiste para ver y participar en el pr\u00f3ximo #EncuentroEnLasTablas? Nos acompa\u00f1ar\u00e1n @danielSamperO\ny @ChichilaNavia para hablar de risa y comedia. \n\n\u00a1Nos vemos el lunes 30 de noviembre! \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete: https:\/\/t.co\/RCjgtkKxvo https:\/\/t.co\/cccMiD7Mu5","1":"Muri\u00f3 menor por el colapso de un muro de una vivienda en Ciudad Bol\u00edvar, sur de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/rh0Qtrt2v6 https:\/\/t.co\/m4pSRMVmyn","2":"Millonario promete estatua de Maradona en el aeropuerto de Ezeiza. https:\/\/t.co\/Blm2OO23K4 https:\/\/t.co\/z6X6BJFKA1","3":"#ENTRETENIMIENTO: \u201cThe Crown\u201d, diez errores hist\u00f3ricos de la temporada 4\nhttps:\/\/t.co\/z4GLIceQXU https:\/\/t.co\/FpVa0yol9E","4":"\u00bfC\u00f3mo le fue a James Rodr\u00edguez contra Leeds?\nhttps:\/\/t.co\/lRX3cdwx2E https:\/\/t.co\/VTr0Id8Dfz","5":"Camila Botero Restrepo: la \u00faltima fil\u00e1ntropa antioque\u00f1a. https:\/\/t.co\/cpO1FI2XBS https:\/\/t.co\/w0JkMu44ga","6":"Se cumplen 10 a\u00f1os desde que WikiLeaks, organizaci\u00f3n secreta de denunciantes, le dio un gran golpe a las relaciones diplom\u00e1ticas de Estados Unidos al filtrar documentos secretos sobre la guerra en Afganist\u00e1n. \nhttps:\/\/t.co\/OIET6WfqnS","7":"Juventus no pas\u00f3 del empate visitando a Benevento. https:\/\/t.co\/wjTfaRzXel https:\/\/t.co\/FRgUA2Eto7","8":"Uno de los clubes m\u00e1s importantes de ese pa\u00eds no pudo mantener la categor\u00eda tras perder 2-0 con Sport Huancayo\nhttps:\/\/t.co\/pQpYIMolDG","9":"Trump pag\u00f3 por un recuento de votos que termin\u00f3 favoreciendo a Biden. \nhttps:\/\/t.co\/OEQipq27Gd https:\/\/t.co\/aTJ5OUHa7l","10":"Afectaciones a transporte y comercio por ata de supuesto paro armado en Cauca\nhttps:\/\/t.co\/Lsq9idVcUo https:\/\/t.co\/BZPYCpW4yc","11":"En noviembre de 2016, siete miembros de la tripulaci\u00f3n, 44 integrantes de Chapecoense (futbolistas, dirigentes y cuerpo t\u00e9cnico) y 20 periodistas fallecieron en el Vuelo 2933 de LaMia. Los recordamos con este relato. \nhttps:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","12":"Famosos se unen a la primera carrera virtual contra el c\u00e1ncer de seno. https:\/\/t.co\/Plol92bKJK https:\/\/t.co\/QEES8Xrbrg","13":"\u00bfListo para saber qui\u00e9n es el \n@EEdeportista 2020? :woman_lifting_weights: Son m\u00e1s de 50 atletas los nominados, deportistas que han dejado en alto el nombre del pa\u00eds durante las \u00faltimas seis d\u00e9cadas. \u00a1A votar por el mejor! :Colombia::flexed_biceps: \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/4Bps6Lk6Sj https:\/\/t.co\/i6wHIHdsDi","14":"Ludys Soto, representante de los pueblos \u00e9tnicos de esta regi\u00f3n, asegur\u00f3 que toda la poblaci\u00f3n del Bajo Cauca necesita que el Estado haga presencia integral. Resalt\u00f3 la importancia de sanar el territorio, protegiendo los r\u00edos, la vida y la cultura ind\u00edgena.https:\/\/t.co\/PkrJWVfhV5","15":"En un espacio de escucha promovido por la @ComisionVerdadC cuatro mujeres dieron a conocer sus testimonios sobre la desaparici\u00f3n de sus familiares, quienes sirvieron a la #Polic\u00edaNacional pero a\u00fan no saben qu\u00e9 pas\u00f3 con ellos.  https:\/\/t.co\/UPJmdr7bSL","16":"El presidente Iv\u00e1n Duque sostiene que  en la concertaci\u00f3n salarial debe tenerse en cuenta la situaci\u00f3n ocasionada por la pandemia y la necesidad de generar mayor crecimiento y mayores puestos de trabajo.\nhttps:\/\/t.co\/SYfkeJzpWR","17":"Aumenta la tensi\u00f3n entre Ir\u00e1n e Israel por el asesinato del cient\u00edfico Mohsen Fakhrizadeh. \nhttps:\/\/t.co\/rGkKQo16Yu https:\/\/t.co\/sRvmV0j8ig","18":"#Del1Al5:crown: En la cuarta temporada de The Crown, la corona brit\u00e1nica est\u00e1 entrando en la d\u00e9cada de los ochenta: econom\u00eda en recesi\u00f3n y agitaci\u00f3n social. Le mostramos los looks recreados en la serie. https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/OwFJszfo39","19":"\u00bfListo para saber qui\u00e9n es el \n@EEdeportista 2020? :woman_lifting_weights: Son m\u00e1s de 50 atletas los nominados, deportistas que han dejado en alto el nombre del pa\u00eds durante las \u00faltimas seis d\u00e9cadas. \u00a1A votar por el mejor! :Colombia::flexed_biceps: \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/szjH87h9Er https:\/\/t.co\/M8RBsc02a7","20":"Los desaf\u00edos en la canalizaci\u00f3n de arroyos en Barranquilla. \nhttps:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1 https:\/\/t.co\/CD4sc5ZYNt","21":"El colombiano fue uno de los que m\u00e1s toc\u00f3 la pelota y aport\u00f3 al ataque. Incluso le anularon un gol en la derrota 1-0 de Everton. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/RQYOTuUqH9","22":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: A las tejedoras les dicen \u201cviejas cansonas\u201d, \u201cmamonas\u201d, o sea fastidiosas o intensas. Pero eso no les importa mucho, porque saben que detr\u00e1s de las palabras, la mayor\u00eda provenientes de hombres, se esconde el miedo. Esc\u00fachelo :headphone: . \nhttps:\/\/t.co\/xCYssgLPss","23":"#ArchivoEE El fundador de WikiLeaks, Julian Assange, fue v\u00edctima de un espionaje sistem\u00e1tico realizado por una empresa por encargo de Estados Unidos. A 10 a\u00f1os de la filtraci\u00f3n que provoc\u00f3 un terremoto pol\u00edtico recordamos las palabras de su abogado. \nhttps:\/\/t.co\/96COsqLxoj","24":"El 28 de noviembre de 2010, Wikileaks, una organizaci\u00f3n fundada por Julian Assange, le solt\u00f3 una bomba al mundo: cerca de 250.000 cables del Departamento de Estado filtrados en internet y entregados a grandes medios de comunicaci\u00f3n para su an\u00e1lisis. \nhttps:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB","25":"Tras encontrar a la menor de 15 a\u00f1os en la casa de su abuela en Silvania (Cundinamarca), por ahora se han escuchado dos versiones. La de su padre y la de la alcaldesa del municipio. \nhttps:\/\/t.co\/qBHu9FxyZ8","26":"Sorpresa en el Alfredo Di St\u00e9fano: @Alaves le gan\u00f3 a @realmadrid, en condici\u00f3n de visitante, luego de 20 a\u00f1os \nhttps:\/\/t.co\/NwAItb3L6H https:\/\/t.co\/gwPP015evK","27":"Neidy Milena Hern\u00e1ndez, Capit\u00e1n en el Ej\u00e9rcito de Estados Unidos; Olga Luc\u00eda Velasco Carabal\u00ed, Sargento Mayor del Ej\u00e9rcito Nacional y Javier Garc\u00e9s, Teniente Coronel de la Fuerza A\u00e9rea compiten por los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/6YH62Jfzeo","28":"As\u00ed intentaron defenderse los siete soldados que violaron a la ni\u00f1a embera de 12 a\u00f1os. \nhttps:\/\/t.co\/dTAIxbKp7Q https:\/\/t.co\/SjT37q6HFE","29":"Ya que est\u00e1s m\u00e1s tiempo en casa, aprovecha para mantener muy saludable la boca de tu peludo, dandole #DELIDOGDENT, que previene enfermedades periodontales. Ent\u00e9rate de este y otros tips en este cap\u00edtulo de #LaRedZoocial:\nhttps:\/\/t.co\/AicvWwYmji\n\n*Patrocinado por #Chunky. https:\/\/t.co\/z2UL14atno","30":"#TrabajoS\u00edHay Prepare su hoja de vida para las 4.000 nuevas vacantes de empleo que ofrece Bogot\u00e1. Los interesados tendr\u00e1n plazo de aplicar hasta el 30 de noviembre.\nhttps:\/\/t.co\/ANaPRq4bsD https:\/\/t.co\/urxYNcKYnd","31":"Siete aguas termales en Colombia para relajarse y disfrutar de la naturaleza. \nhttps:\/\/t.co\/Bop6mSsRSv https:\/\/t.co\/FHl6qibftH","32":"Barrio Venecia, localidad de Tunjuelito, se une a la estrategia de Bogot\u00e1 a Cielo Abierto\n\nhttps:\/\/t.co\/clDjIzCe0e https:\/\/t.co\/KM90EVVbvq","33":"El Espectador revela los documentos y los testimonios que probar\u00edan que esos j\u00f3venes fueron asesinados por la Fuerza P\u00fablica. Entre ellos hay un menor de edad. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/OlCC6iNMhW","34":"A pesar de perder 3-2 con J\u00fanior, este s\u00e1bado, las Leonas obtuvieron el tiquete a la siguiente ronda.\nhttps:\/\/t.co\/zCYfaZir4v","35":"El juez objet\u00f3 conciencia para no casar a dos mujeres. Pero \u00e9l se equivoca al usar ese argumento porque los jueces en Colombia NO pueden objetar conciencia. \u00bfPor qu\u00e9? #LaDisidencia se lo explica. https:\/\/t.co\/MHnKvx458J https:\/\/t.co\/NR59d5M5Up","36":"En la cuarta temporada de The Crown, creada por Peter Morgan y estrenada el 15 de noviembre en Netflix, la corona brit\u00e1nica est\u00e1 entrando en la d\u00e9cada de los ochenta: econom\u00eda en recesi\u00f3n y agitaci\u00f3n social.  https:\/\/t.co\/B1hJxzahZZ https:\/\/t.co\/wHOtDvY07H","37":"Tras elevar respectivas acciones de tutela, la Corte Constitucional le orden\u00f3 a la instituci\u00f3n que vuelva a evaluar el nivel de riesgo de estas personas.\nhttps:\/\/t.co\/DLEyxCt5NH","38":"Las mascotas en las tragedias naturales\nhttps:\/\/t.co\/ZvfhAXTe4q https:\/\/t.co\/oC9zdyRqFT","39":"Antes del 2019 Juli\u00e1n Bedoya ten\u00eda pendiente 10 materias, los ex\u00e1menes preparatorios, la prueba Saber Pro, entre otros. Sin embargo, el congresista logr\u00f3 graduarse en tan solo cuatro meses. Por este hecho enfrenta un proceso disciplinario. \nhttps:\/\/t.co\/q3dBXqUEn8","40":"La noche del 28 de noviembre de 2016 fue tr\u00e1gica para el f\u00fatbol. El avi\u00f3n que transportaba a la delegaci\u00f3n del club Chapecoense se estrell\u00f3. All\u00ed apareci\u00f3 un h\u00e9roe: Johan Alexis Ram\u00edrez, quien se encarg\u00f3 de guiar a los rescatistas hasta el lugar.\nhttps:\/\/t.co\/MOLUPWa4hU","41":"Luego de sufrir uno de los brotes de COVID-19 m\u00e1s tr\u00e1gicos en el planeta, el virus parece haberse extinguido de Iquitos sin que nadie sepa muy bien por qu\u00e9.\nhttps:\/\/t.co\/brUBsQECgN","42":"El no encontrar v\u00e1lido un solo candidato que sea digno de representarlos en las pr\u00f3ximas elecciones presidenciales y tengan que verse \u201cobligados\u201d a tener que recurrir in extremis a la figura del hijo mayor de su caudillo. \nhttps:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","43":"\u00bfC\u00f3mo le fue a @jamesdrodriguez en el partido frente al Leeds de Bielsa?\nhttps:\/\/t.co\/3z2oxyVvyp https:\/\/t.co\/cMAtsxxhuy","44":"Camila Botero Restrepo: la \u00faltima fil\u00e1ntropa antioque\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/cpO1FI2XBS https:\/\/t.co\/Crvcl77d5w","45":"El perd\u00f3n es una de las acciones que m\u00e1s trabajo les cuesta a los seres humanos. En #Shala le ense\u00f1amos a trabajar para encontrar ese equilibrio emocional que le permitir\u00e1 perdonar.  https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP https:\/\/t.co\/6WRMEOH2zF","46":"Cepeda y Barreras le aclaran a \u201cSantrich\u201d que no lo defienden a \u00e9l, sino al acuerdo de paz\n https:\/\/t.co\/bArQiCYEnV https:\/\/t.co\/EY8FPxDelT","47":"#Per\u00fa mantendr\u00e1 las tarifas promocionales de ingreso a Machu Picchu en 2021. \nhttps:\/\/t.co\/KQ9DxG67OE https:\/\/t.co\/a6rweteTln","48":"A principios de noviembre Dinamarca decidi\u00f3 sacrificar 15 millones de visiones por una mutaci\u00f3n de coronavirus. El gobierno fue criticado por esta medida. La primera ministra, Mette Frederiksen, se disculp\u00f3 personalmente. \nhttps:\/\/t.co\/1DzNU1JbGp","49":"#Del1Al5:crown: Cinco looks simb\u00f3licos de Lady Di que se recrean en la cuarta temporada de The Crown.  https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/0jCzUn8pNU","50":"El gran escritor mexicano les regala a los lectores de @elespectador un c\u00e9lebre perfil del futbolista argentino fallecido esta semana.\nhttps:\/\/t.co\/rCPG1Rbyp3","51":"#ArchivoEE Las armas del periodismo: Wikileaks y el costo de desnudar el poder. \nhttps:\/\/t.co\/a9XnmGDSyh https:\/\/t.co\/Po9qhmlrOC","52":"Famosos se unen a la primera carrera virtual contra el c\u00e1ncer de seno\nhttps:\/\/t.co\/ohxbYcpZlZ https:\/\/t.co\/kHBOtgJYgs","53":"Columpiarnos juntas (Cuentos de s\u00e1bado en la tarde)\nhttps:\/\/t.co\/U0lFYFjN7d https:\/\/t.co\/rneL3E3x0t","54":"Dos polic\u00edas resultaron heridos por ataque con arma de fuego en Fusagasug\u00e1 (Cundinamarca). \nhttps:\/\/t.co\/AjvEPnrlm3 https:\/\/t.co\/e7XCTOUP7z","55":"James Rodr\u00edguez anot\u00f3 un gol en el primer tiempo que fue anulado por el VAR. Los dirigidos por Ancelotti se alejan de la parte alta de la tabla. :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/ULzwhkYMFA","56":"Este sat\u00e9lite hace que los mares sean m\u00e1s seguros al permitir que la industria, las autoridades mar\u00edtimas y los gobiernos controlen la pesca, gestionen las flotas, protejan el medio ambiente y controlen la seguridad. :water_wave: https:\/\/t.co\/08aTXAFt2l","57":"Exguerrilleros, exparamilitares, miembros de fuerza de p\u00fablica y acad\u00e9micos reflexionan acerca de qu\u00e9 significa contribuir con una versi\u00f3n para reconstruir la verdad del conflicto armado. https:\/\/t.co\/jQOfdIH6h3\n\n@UEenColombia @EmbAlemaniaCOL https:\/\/t.co\/aeQRYExiCl","58":"El profesor Santiago Tob\u00f3n, luego de evaluar las caracter\u00edsticas de una poblaci\u00f3n de 15 mil internos en 56 centros de reclusi\u00f3n, compar\u00f3 las cifras de reincidencia entre dos tipos de c\u00e1rceles. Esto fue lo que concluy\u00f3. \nhttps:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8","59":"El multimillonario argentino Eduardo Eurnekian se prepara para cumplir una antigua promesa al \u00edcono del f\u00fatbol Diego Maradona de erigir una estatua del difunto jugador en el aeropuerto m\u00e1s importante del pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/828BrNBWod","60":"Transformaci\u00f3n digital, clave para reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de Hispanoam\u00e9rica\nhttps:\/\/t.co\/HExt1DFfKY https:\/\/t.co\/MVyGcYo6t3","61":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: A pesar del miedo y las amenazas, el trabajo nunca ces\u00f3. Y gracias a eso hoy la Alianza Tejedoras de Vida (@mujertejedora) es una red grande y fuerte. Escuche aqu\u00ed su historia. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/JHirmTzPTe","62":"Trump pag\u00f3 por un recuento de votos que termin\u00f3 favoreciendo a Biden\nhttps:\/\/t.co\/v0yqH68ka3 https:\/\/t.co\/0TYRw2rfab","63":"#AutosEE La nueva \u201cpick-up\u201d de Chevrolet llega a Colombia como la opci\u00f3n con mayor conectividad, menor consumo y mejores prestaciones del segmento.\nhttps:\/\/t.co\/4PHZvnrAgp","64":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj https:\/\/t.co\/9BDzPakQgD","65":"Colectivo pide reformas a la polic\u00eda y al Inpec por muertes bajo custodia estatal\nhttps:\/\/t.co\/iUfeqPNLiG https:\/\/t.co\/qfv0PR4bst","66":"El Black Friday es responsable del 3,6% de las emisiones anuales de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/lwWJyykuuQ https:\/\/t.co\/SIoJVyF2pU","67":"Everton cay\u00f3 de local por la m\u00ednima diferencia ante el Leeds. \nhttps:\/\/t.co\/wGk8Bz4Y0T https:\/\/t.co\/B8Jyzv8EOq","68":":red_circle: @DanielSamperO y @ChichilaNavia hablan de la risa como un aspecto necesario para enfrentar cualquier circunstancia. Una conversaci\u00f3n necesaria a prop\u00f3sito de la crisis que vive el mundo. \n\n:tear-off_calendar: 30 de noviembre - 7:00 p.m.\n\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/SRGwRoAILO https:\/\/t.co\/R1NAmug1ww","69":"Las garant\u00edas de seguridad para los firmantes del Acuerdo, la jurisdicci\u00f3n agraria, las circunscripciones especiales de paz y las garant\u00edas de seguridad para los miembros de la oposici\u00f3n siguen en el limbo. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IFUvBHZ4yL","70":"Altos costos para la formalidad, barreras de contrataci\u00f3n y un sistema educativo que no se ha adaptado a las exigencias del nuevo entorno econ\u00f3mico, algunos de los temas urgentes.\nhttps:\/\/t.co\/9V7ZtnzAKU","71":"Llevan cinco a\u00f1os trabajando con j\u00f3venes v\u00edctimas del conflicto de la vereda La Loma, vecina de la comuna 13, para que vean el arte y la cultura como una alternativa de vida y no terminen uni\u00e9ndose a los grupos armados que operan en el territorio. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/f0y93Ybn0F","72":"La dividida ultraderecha alemana busca \u201creinventarse\u201d como partido anti-restricci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/JITzkRRG24 https:\/\/t.co\/x7pAMq4LFf","73":"En la #JEP: las revelaciones de Blanco Maya sobre carboneras y paramilitares en Cesar. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/hcrzlSbFtw https:\/\/t.co\/amUXAf80zO","74":"An\u00e1lisis: \u00bfPor qu\u00e9 hoy no sirven los partidos para conseguir los votos?\nhttps:\/\/t.co\/8JYwDOXZ91 https:\/\/t.co\/FMvBF7gBUZ","75":"#WOBI | Kevin Roberts, economista, afirma que estos l\u00edderes son optimistas radicales que no les interesa la realidad. Su m\u00e9todo de trabajo para garantizar el \u00e9xito no es seguir un proceso, ni unos pasos espec\u00edficos, es trabajar de adelante hacia atr\u00e1s. https:\/\/t.co\/1wX94PJEz7","76":"Lo que ense\u00f1an los l\u00edderes comunitarios a periodistas y comunicadores\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/D1CJUFIxXY https:\/\/t.co\/gjTFOWq8c6","77":"Hoy la loter\u00eda Powerball sortea 781 mil millones de pesos. Desde Colombia podr\u00e1s comprar boletos oficiales del Powerball y jugar por este premio a trav\u00e9s del \u00fanico servicio legal que lo hace. \n\n*Patrocinado por @TheLotter \n https:\/\/t.co\/Q6Jcib6iyN","78":"#Chapecoense El vuelo 2933 de LaMia se estrell\u00f3 en el cerro El Gordo, muy cerca a Medell\u00edn. El avi\u00f3n y los sue\u00f1os de quienes viajaron terminaron en una tragedia que nunca se olvidar\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","79":"Juventus no pas\u00f3 del empate visitando a Benevento. \nhttps:\/\/t.co\/No6I2bzMmI https:\/\/t.co\/9mxoJNAeQI","80":"Adriana y Sebasti\u00e1n est\u00e1n casados cada uno, en un estado civil que puede llamarse feliz, c\u00f3modo, o, m\u00e1s bien, estable, pero deciden viajar juntos a tierra caliente.\nhttps:\/\/t.co\/h8QXz4ruHz","81":"As\u00ed lo dijo Luis Fernando Su\u00e1rez V\u00e9lez, secretario de Gobierno del departamento de Antioquia. El funcionario asegur\u00f3 que aunque es necesaria la presencia de la Fuerza P\u00fablica en esta subregi\u00f3n, no es suficiente. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/QECkGX9D1D","82":"La Unidad Nacional de Protecci\u00f3n hab\u00eda disminuido el esquema de seguridad de dos l\u00edderes sociales, quienes cuestionaron la medida en tres instancias.\nhttps:\/\/t.co\/DLEyxCt5NH","83":"El presidente Duque anunci\u00f3 que esta es una de las estrategias de la actualizaci\u00f3n de los NDC de Colombia con el que busca alcanzar la carbono neutralidad a 2050, es decir, cero emisiones netas de gases de efecto invernadero. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/I6x1TvmAOX","84":"Nacional y su superioridad en el Atanasio Girardot ante Am\u00e9rica.\nhttps:\/\/t.co\/np0fLSNwbw https:\/\/t.co\/JjhEVmTlz4","85":"Este a\u00f1o, la propuesta de alumbrado de la ciudad ser\u00e1 diferente, ya que se fusionar\u00e1 con la estrategia de Cielo Abierto, para as\u00ed fortalecer la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. Del mismo modo, habr\u00e1 nuevos lugares para visitar.\nhttps:\/\/t.co\/ibcZ8rMSit","86":"#Shala En la meditaci\u00f3n de hoy aprender\u00e1 a trabajar desde su camino espiritual para encontrar el equilibrio emocional, dejando a un lado rencores, los deseos de venganza y aquellas emociones negativas, producto de una situaci\u00f3n hiriente. https:\/\/t.co\/RfyjIyxOWh https:\/\/t.co\/kyb9iYKA5H","87":"El extra\u00f1o caso de la ciudad donde el coronavirus se desvanece. \nhttps:\/\/t.co\/brUBsQECgN https:\/\/t.co\/VhQV84BqTp","88":"\u201cLas ventanas\u201d, de Charles Baudelaire\nhttps:\/\/t.co\/YRZqFjspUr https:\/\/t.co\/jdvbXgA9aN","89":"Algunas fijaciones sobre el Festival Internacional de Cine de Cali 2020\nhttps:\/\/t.co\/m3WZbEma4K https:\/\/t.co\/98x8gKT3SN","90":"Diez a\u00f1os despu\u00e9s de las primeras revelaciones explosivas de WikiLeaks, recordamos su papel en la era digital y c\u00f3mo se convirti\u00f3 en uno de los objetivos del gobierno estadounidense.\nhttps:\/\/t.co\/OIET6WfqnS","91":"#LaDisidencia El juez est\u00e1 obligado a pronunciarse al respecto, admitiendo, inadmitiendo o rechazando la solicitud matrimonial de dos mujeres, de acuerdo con las normas del ordenamiento jur\u00eddico colombiano. NO bas\u00e1ndose en sus convicciones religiosas. \nhttps:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2","92":"#Del1Al5:crown: The Crown: cinco looks de Lady Di que recrea Netflix en la cuarta temporada. https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/Y8Ju3rYfRS","93":"#LaCelda | \"No estoy pidiendo que mis derechos est\u00e9n por encima de los de nadie, pero tampoco que est\u00e9n por debajo de los de nadie. Que mi voz tenga el mismo peso que las dem\u00e1s personas\". Laura Zamora, activista LGBTI. Con @Accion_Interna y @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/AzLkKwySEy https:\/\/t.co\/FAvE38aVsr","94":"El @Poligran, dentro de su proceso de formaci\u00f3n y de manera extracurricular, propicia espacios de aprendizaje para fortalecer el desarrollo profesional de sus estudiantes. Conozca los reconocimientos que han logrado.\n\nhttps:\/\/t.co\/rOYObb2vpC\n\nContenido patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/Rj0WfRdB5k","95":"El gran escritor mexicano les regala a los lectores de El Espectador un c\u00e9lebre perfil del futbolista argentino fallecido esta semana.\nhttps:\/\/t.co\/qz1iVIm087","96":"El 28 de noviembre de 2010, Julian Assange se convirti\u00f3 en el enemigo p\u00fablico n\u00famero uno de Estados Unidos. Las revelaciones de WikiLeaks, su organizaci\u00f3n, causaron un terremoto pol\u00edtico que despert\u00f3 muchos cuestionamientos a la diplomacia estadounidense. \nhttps:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB","97":"#ArchivoEE El periodista brasilero Rafael Henzel fue uno de los pocos sobrevivientes del accidente a\u00e9reo que ocurri\u00f3 hace ya cuatro a\u00f1os y que enlut\u00f3 al f\u00fatbol: el Chapecoense. En marzo del a\u00f1o pasado el comunicador falleci\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/ozc8lS5XnQ","98":"#P\u00f3dcast :headphone: \u00a1Para los que les gusta meditar! :person_in_lotus_position::woman_in_lotus_position_selector:Las cinco meditaciones mas recomendadas para este fin de semana: #Shala. (Abrimos hilo) :thread: :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/kgjoYXXZMN","99":"#ElEspectadorPregunta En el pa\u00eds existen m\u00e1s de 100 comunidades ind\u00edgenas, somos una de las naciones m\u00e1s ricas en materia ling\u00fc\u00edstica, cultural y social, pero parece que no lo reconocemos. \u00bfQu\u00e9 debemos hacer?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/CXH0lQhKGS\n\n*Contenido patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/BovacArxXj","100":"Gobierno de Chile anuncia bono de Navidad para familias en pobreza\nhttps:\/\/t.co\/097JNlNyYS https:\/\/t.co\/TfOjRCt78Y","101":"\u00bfQu\u00e9 motivos tendr\u00eda el Centro Democr\u00e1tico para querer nominar, por lo menos entre l\u00edneas, al descendiente mayor de su actual l\u00edder?\nhttps:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","102":"ExFarc y exparamilitares piden a la Comisi\u00f3n de la Verdad que los escuche pronto. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/xm275442Gk https:\/\/t.co\/ipoa0Z6Q60","103":"#LasIgualadas La fecha de las desapariciones son todas entre octubre y noviembre de 2020, tiempo en el cual han aumentado los casos y las autoridades locales y nacionales no han activado ninguna alerta al respecto.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/M80zJVz9lA https:\/\/t.co\/7tJVUqv5hv","104":"El tema de nuestro pr\u00f3ximo #EncuentroEnLasTablas ser\u00e1 sobre la risa y la comedia, y nadie mejor que @DanielSamperO y @ChichilaNavia para hablar sobre eso. \n\n\u00a1Nos vemos el lunes 30 de noviembre! \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete y participa: https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O https:\/\/t.co\/yH67XkSp0C","105":"\u00bfEstamos en medio de una burbuja de autos el\u00e9ctricos?\nhttps:\/\/t.co\/JxPTokihAi https:\/\/t.co\/pSfxTKvLS6","106":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj https:\/\/t.co\/eXhgzo2OF5","107":"#Del1al5: \u00bfSab\u00edas que duraron 14 semanas en recrear su vestido de novia? Ac\u00e1 te contamos. https:\/\/t.co\/kjE16Ccf2d","108":"Maradona desde la moral de su pie izquierdo, por Juan Villoro\nhttps:\/\/t.co\/qz1iVIm087 https:\/\/t.co\/sxN2vWdmDC","109":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire:La Alianza de Mujeres Tejedoras de Vida est\u00e1 conformada por 65 organizaciones que luchan por defender los derechos de las mujeres en uno de los lugares que m\u00e1s ha vivido las secuelas del conflicto armado y el narcotr\u00e1fico: Putumayo. https:\/\/t.co\/t7fx8aTvfU","110":"Colombia, entre su biodiversidad, cuenta con aguas termales ideales para relajar el cuerpo, la mente y el esp\u00edritu. Lugares que son sin\u00f3nimo de naturaleza, salud, bienestar, aventura y paz interior.\nhttps:\/\/t.co\/Bop6mSsRSv","111":"#EnP\u00f3dcast:headphone:: En esta meditaci\u00f3n aprender\u00e1 a trabajar desde su camino espiritual para encontrar el equilibrio emocional, dejando a un lado rencores, los deseos de venganza y aquellas emociones negativas, producto de una situaci\u00f3n hiriente. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9fLkB9QajQ","112":"Fiscal\u00eda incauta 52 bienes a estructura delictiva antioque\u00f1a \u2018Los Triana\u2019\nhttps:\/\/t.co\/shRTq5pfES https:\/\/t.co\/lB0OvFYXHJ","113":"Diez a\u00f1os del \u201ccablegate\u201d, la colosal filtraci\u00f3n de documentos que puso en jaque a EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB https:\/\/t.co\/kF6A6bYXRY","114":"Es imposible dejar de pensar en #Barranquilla, conocida nacionalmente porque en \u00e9pocas de invierno el agua corre por sus calles y forma fuertes corrientes. Sin embargo, las lluvias de 2020 no han dejado hasta el momento graves afectaciones en la ciudad.\nhttps:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1","115":"Atl\u00e9tico de Madrid venci\u00f3 al Valencia con un autogol de Toni Lato.\nhttps:\/\/t.co\/Ma4jAgNQ1N https:\/\/t.co\/YPhzmdVIQW","116":"Por primera vez en la historia, cafeteros realizar\u00e1n congreso virtual\nhttps:\/\/t.co\/LPAjsnVuMu https:\/\/t.co\/xuAmUxGffk","117":"Un informe, que da cuenta de las muchas irregularidades en las que se habr\u00eda incurrido en el grado expr\u00e9s del senador liberal en 2019, sugiere que debe retirarse el diploma que acredita al pol\u00edtico como profesional en derecho.\nhttps:\/\/t.co\/q3dBXqUEn8","118":"As\u00ed impact\u00f3 el conflicto armado en la Universidad Nacional de Colombia (@UNALOficial). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/QuLZubX71W https:\/\/t.co\/pvmmFYKIfD","119":"\u201cEntre peor sea la c\u00e1rcel, hay m\u00e1s chance de reincidir en el crimen\u201d: profesor de la Eafit. \nhttps:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8 https:\/\/t.co\/WuJnjQFyAz","120":"Tomas Uribe Moreno se perfila como uno de los candidatos de cara a las presidenciales representando al uribismo. Que su nombre est\u00e9 en el sonajero evidencia la crisis de representatividad y de liderazgo que hoy aparentemente enfrenta el Centro Democr\u00e1tico.\nhttps:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","121":"La primera ministra de Dinamarca pide disculpas por sacrificar a 15 millones de visones. \n\nhttps:\/\/t.co\/F5FLkRD2Ui https:\/\/t.co\/6ac88jBIVP","122":"\u201cProhibir el uso de p\u00f3lvora\u201d: la petici\u00f3n de Cundinamarca a sus municipios. \nhttps:\/\/t.co\/Bm0PuGt9Az https:\/\/t.co\/sgGykFzMzj","123":"Corte Constitucional exige nuevos estudios de riesgo para dos l\u00edderes sociales\nhttps:\/\/t.co\/DLEyxCt5NH https:\/\/t.co\/6gzY5gGlWy","124":"The Crown: cinco looks de Lady Di que recrean en la cuarta temporada de la serie\nhttps:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/QSvNSk5FMo","125":"Millonario promete estatua de Maradona en el aeropuerto de Ezeiza. \nhttps:\/\/t.co\/INSgeTQhwa https:\/\/t.co\/1c0cAaTG8S","126":"Si algo tienen en com\u00fan Las Mujeres Tejedoras de Vida es re\u00edrse y buscar salidas ante la adversidad. La mayor\u00eda de la gente en Putumayo sabe qui\u00e9nes son y usted tambi\u00e9n lo sabr\u00e1 hoy. No se pierda el nuevo episodio de las #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. \n\n:headphone:https:\/\/t.co\/YMO2Dx2EbA:headphone: https:\/\/t.co\/2dXzTwnRuj","127":"67 familias desplazadas no han podido regresar a C\u00e1ceres, Antioquia. \nhttps:\/\/t.co\/cNxY4F5Cmf https:\/\/t.co\/nm5DtMHk9K","128":"Una cana al aire: por Alejandra Jaramillo Morales\nhttps:\/\/t.co\/h8QXz4ruHz https:\/\/t.co\/6g6lj3D84o","129":"El petr\u00f3leo casi estable en espera de la reuni\u00f3n de la OPEP+\nhttps:\/\/t.co\/zEmFMHoNyW https:\/\/t.co\/W3j7AOOs3C","130":"Saber Pro 2020: recomendaciones para presentar la prueba electr\u00f3nica. \nhttps:\/\/t.co\/YMATrzsPKf https:\/\/t.co\/jG1jb3JE2b","131":"\u00bfPor qu\u00e9 es tan dif\u00edcil creer en las versiones que entregan los excombatientes? Exguerrilleros, exparamilitares y miembros de fuerza de p\u00fablica reflexionan acerca de qu\u00e9 significa contribuir con una versi\u00f3n para reconstruir la verdad del conflicto. @UEenColombia @EmbAlemaniaCOL https:\/\/t.co\/ExUsuloF4j","132":"#ArchivoEE A diez a\u00f1os de las filtraciones que sacudieron el mundo, recordamos c\u00f3mo El Espectador lleg\u00f3 hasta una mansi\u00f3n del siglo XVII en las praderas inglesas para convertirse en el \u201caliado\u201d de Wikileaks en Colombia, .\nhttps:\/\/t.co\/TK48EaG8lQ","133":"Siete aguas termales en Colombia para relajarse y disfrutar de la naturaleza\nhttps:\/\/t.co\/Bop6mSsRSv https:\/\/t.co\/1gVKfamr39","134":"#Video La primera ministra de Dinamarca pide disculpas por sacrificar a 15 millones de visones. \nhttps:\/\/t.co\/1DzNU1JbGp https:\/\/t.co\/qxDNdKr7IR","135":"\u00bfEstamos en medio de burbuja de autos el\u00e9ctricos?\nhttps:\/\/t.co\/JxPTokihAi https:\/\/t.co\/fzTSFL6Hvh","136":"En este nuevo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos de @mujertejedora. F\u00e1tima Muriel, Nancy S\u00e1nchez y Carmen Ocor\u00f3 ser\u00e1n las protagonistas de esta historia que hablar\u00e1 desde feminismo, derechos humanos, defensa del territorio hasta orgasmos.\n\n:headphone:https:\/\/t.co\/XyGi1bfTBt:headphone: https:\/\/t.co\/86hkB267Ct","137":"El cantante de reguet\u00f3n saca lo que ser\u00eda el tercer \u00e1lbum de este 2020. Un lanzamiento con 16 canciones, entre las que tiene colaboraciones con diferentes artistas.\nhttps:\/\/t.co\/zYpL94gaZG","138":"Salim Hanna, la nueva generaci\u00f3n del kartismo. \nhttps:\/\/t.co\/LODHCUP7I8 https:\/\/t.co\/RYMFpsJSSQ","139":"Once departamentos tienen representantes en las trece categor\u00edas de los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020. Ent\u00e9rate de qui\u00e9nes son los postulados y c\u00f3mo puedes votar por tu favorito. @ColordeColombia    https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/TnH1XbbTLU","140":"Iquitos, el extra\u00f1o caso de la ciudad donde el coronavirus se desvanece\nhttps:\/\/t.co\/brUBsQECgN https:\/\/t.co\/v6exwYA6EB","141":"Excombatientes de las Farc (@PartidoFARC) exportaron tres toneladas de \u00f1ame a Europa :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: @UEenColombia @EmbAlemaniaCOL\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8iqfsPKEFx https:\/\/t.co\/5NZzLtrjSl","142":"Durante la instalaci\u00f3n de la Asamblea Nacional de Fenalco, Iv\u00e1n Duque dijo que, con las lecciones aprendidas con las jornadas realizadas este a\u00f1o, el Gobierno podr\u00e1 hacer los ajustes normativos.\nhttps:\/\/t.co\/kJDMxggYgH","143":"#EnCifras: Seg\u00fan Credibanco, para las cuatro de la tarde de este viernes el 62 % de la facturaci\u00f3n registrada fue con venta presencial. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/A4v230LMtz","144":":clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: Como un reconocimiento a su labor, vinculado al esfuerzo por documentar la memoria hist\u00f3rica de Ciudad Bol\u00edvar, la Secretar\u00eda de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte le otorg\u00f3 el Premio Vida y Obra 2020. https:\/\/t.co\/oOAid1ycwm","145":"Aunque el exalcalde de Bogot\u00e1, Gustavo Petro, sale favorecido al enfrentarse contra el universo de 12 opciones, pierde en los escenarios planteados s\u00f3lo contra Sergio Fajardo.\nhttps:\/\/t.co\/dTYIeNsVYY","146":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT https:\/\/t.co\/5Y9RW34bBS","147":"#C\u00edrculoRecomienda | La plataforma de #CINECOPLUS tiene las modalidades de compra y renta individual hasta de colecciones de cuatro largometrajes. :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/D9vOQe0iUB","148":"#Entretenimiento Charlie Heaton: \u201c\u2018Los nuevos mutantes\u2019 se siente como una pel\u00edcula independiente\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/ywMQBlftp6 https:\/\/t.co\/abVBwnUA5K","149":"Aumenta la tensi\u00f3n entre Ir\u00e1n e Israel por el asesinato del cient\u00edfico Mohsen Fakhrizadeh\nhttps:\/\/t.co\/rGkKQo16Yu https:\/\/t.co\/7VcNsUVPnE","150":"#LaDisidencia El juez ha intentado todo para no casar a dos mujeres. Dijo que prevalec\u00eda la \u201cley de Dios\u201d y objet\u00f3 conciencia, que les faltaban documentos y las denunci\u00f3 por supuesto fraude procesal. Y ahora dice que est\u00e1 impedido por haberlas denunciado. https:\/\/t.co\/MHnKvx458J https:\/\/t.co\/N0AG9UGtyG","151":"Carulla ofrecer\u00e1 tecnolog\u00eda para comprar frutas y verduras sin contacto. \nhttps:\/\/t.co\/oei5bNTfrZ https:\/\/t.co\/zwGWQVTgIj","152":"Pocas ma\u00f1anas han sido tan tristes como la del 29 de noviembre cuando se confirm\u00f3 que la mayor\u00eda del equipo Chapecoense, que ven\u00eda a disputar la final de la Copa Sudamericana ante Atl\u00e9tico Nacional, perdi\u00f3 la vida. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/bBMoEPUNQS","153":":soccer_ball: El entrenador antioque\u00f1o dialog\u00f3 sobre lo que aprendi\u00f3 de Francisco Maturana, Bolillo G\u00f3mez y Luis Cubilla, entre otros, y nombr\u00f3 al t\u00e9cnico que no conoce y que admira. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Xh2ftMkuTp","154":"(P\u00f3dcast) Las tejedoras de vida del Putumayo\nhttps:\/\/t.co\/I2yspljk41 https:\/\/t.co\/8vFKNgkkaU","155":"En fotos: los mejores y peores pa\u00edses para estar durante la pandemia. \nhttps:\/\/t.co\/wq7FJWiqYK https:\/\/t.co\/DDUofpCLLI","156":"Exguerrilleros que hoy levantan minas antipersonal y ayudan a buscar desaparecidos, un sistema de justicia transicional en marcha, el estatuto de oposici\u00f3n aprobado y casi 12 mil excombatientes en reincorporaci\u00f3n hacen parte de lo alcanzado hasta ahora. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/IFUvBHZ4yL","157":"El 28 de noviembre de 2016 todos fuimos #Chapecoense. En muchos rincones las murgas que simbolizan alegr\u00eda en las tribunas pasaron a rendirles homenajes a los jugadores que fallecieron. \u201cEhhhh, vamos, vamos Chape\u201d, se escuch\u00f3 en distintas ciudades.\nhttps:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","158":"Negociaci\u00f3n del salario debe considerar reactivaci\u00f3n y protecci\u00f3n del empleo: Duque\nhttps:\/\/t.co\/SYfkeJzpWR https:\/\/t.co\/L6ikV2Y8eZ","159":"Adem\u00e1s, a\u00f1adi\u00f3 que @MinAmbienteCo y @MinAgricultura establecer\u00e1n un decreto en el que se\u00f1alen las medidas de compensaci\u00f3n para atender al sector pesquero. https:\/\/t.co\/COXPfRbCWU","160":"La solicitud se da en el marco del debate pol\u00edtico del que particip\u00f3 N\u00e9stor H. Mart\u00ednez y \u201cel entrampamiento que habr\u00eda hecho para sabotear el Acuerdo\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/Hm5E6rTWKO","161":"Los All Blacks vencieron a Pumas y logran el Tri Nations en el duelo de Maradona.\nhttps:\/\/t.co\/lqVohBJJXc https:\/\/t.co\/IXANXRZxaW","162":"#ArchivoEE Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s del accidente de Chapecoense, la controladora a\u00e9rea, un periodista y un bombero reconstruyen el suceso que les cambi\u00f3 la vida y enlut\u00f3 al f\u00fatbol mundial.\nhttps:\/\/t.co\/45MsCozfll https:\/\/t.co\/an4WmvZkl2","163":"Meditaci\u00f3n guiada para aprender a perdonar\nhttps:\/\/t.co\/RfyjIyxOWh https:\/\/t.co\/Mr1BrPDiRj","164":"#Esc\u00fachelo :headphone: | En este quinto cap\u00edtulo de#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos con la Alianza Mujeres Tejedoras de Vida, una gran red de organizaciones de mujeres que combaten la violencia contra las mujeres en Putumayo. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/v0BSgItuoy","165":"Primeros resultados del porcentaje real de infectados por Covid en tres ciudades del pa\u00eds. \nhttps:\/\/t.co\/sciXwQzqzn https:\/\/t.co\/jZvTujb17F","166":"Brighton logr\u00f3 un empate ante el Liverpool en tiempo de adici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/ZvUdqG06vf https:\/\/t.co\/RC1du8QX7p","167":"Una corte federal desestim\u00f3 este viernes tajantemente las denuncias del presidente de Estados Unidos, Donald Trump, de que las pasadas elecciones fueron injustas y se neg\u00f3 a dejar en suspenso la victoria de Joe Biden en el estado clave de Pensilvania.\nhttps:\/\/t.co\/kfTpWj8EEM","168":"#EditorialEE Y ahora jueces dando c\u00e1tedra de epidemiolog\u00eda. \nhttps:\/\/t.co\/LNqIyRib28 https:\/\/t.co\/4WGq7Ym6HV","169":"El alumbrado navide\u00f1o en Bogot\u00e1 se encender\u00e1 este domingo 29 de noviembre\nhttps:\/\/t.co\/ibcZ8rMSit https:\/\/t.co\/hgo2GOCjUm","170":"La solicitud la instaur\u00f3 la Secretar\u00eda de la Mujer de la Alcald\u00eda Mayor de Bogot\u00e1 en el marco del estudio de una demanda que pide despenalizar el aborto en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/KTb6THMuSe","171":"\u201cZubeld\u00eda nos ense\u00f1\u00f3 la marcaci\u00f3n hombre a hombre\u201d: Pedro Sarmiento, campe\u00f3n con Am\u00e9rica y Nacional.\nhttps:\/\/t.co\/HyyD91uZ33 https:\/\/t.co\/D1TDy0LID4","172":"#ContenidoPremium Accidente de Chapecoense: una l\u00e1grima al alba. \nhttps:\/\/t.co\/yIMzPEsYfy https:\/\/t.co\/V7KmdHHt44","173":"\u201cEsto fue un secuestro por parte de la abuela\u201d: pap\u00e1 de Sharick Lizeth M\u00e1rquez. \nhttps:\/\/t.co\/qBHu9FxyZ8 https:\/\/t.co\/bnlqyDEVmx","174":"#ElEspectadorPregunta Colombia y la necesidad de crear una sociedad pluricultural y multiling\u00fce\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/vQKrKAw1io\n\n*Contenido patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/M3WDus398N","175":"Este s\u00e1bado la loter\u00eda Powerball sortea 781 mil millones de pesos. Desde Colombia podr\u00e1s comprar boletos oficiales del Powerball y jugar por este premio a trav\u00e9s del \u00fanico servicio legal que lo hace. \n\n*Contenido patrocinado por @TheLotter \n\nhttps:\/\/t.co\/9A17zlAcw6","176":"\u201cTenemos 40 ni\u00f1os contagiados, algo imposible de entender\u201d: alcalde de M\u00e1laga, Santander. \nhttps:\/\/t.co\/fk8WJRsrNu https:\/\/t.co\/nvRNmqCcqj","177":"El presidente @IvanDuque y el ministro de Ambiente, @CarlosECorreaE, anunciaron la prohibici\u00f3n total de la pesca de tiburones en Colombia. #AbrimosHilo :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/SkRGt5iv1f","178":"Colombia proh\u00edbe la pesca artesanal e industrial de tibur\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/1FTPkC7E0w https:\/\/t.co\/B2H7geMLGJ","179":"Casa Loma, el colectivo que le quita j\u00f3venes a la violencia en Medell\u00edn. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/vkoNRgL9Cy https:\/\/t.co\/bI7iHIIO7Q","180":"El plasma de pacientes convalecientes a\u00fan no muestra resultados significativos. https:\/\/t.co\/COnaxezYFV https:\/\/t.co\/B1LCjTcuMy","181":"La primera ministra de Dinamarca pide disculpas por sacrificar a 15 millones de visones. \n\nhttps:\/\/t.co\/F5FLkRD2Ui https:\/\/t.co\/oA470Yaije","182":"#LaCelda \"Mucha gente me puede juzgar como mejor le parezca pero creo que es muy f\u00e1cil ver las dificultades desde el otro lado y no tener que estar en los zapatos  de esta mujer que tuvo que hacer mil cosas para sobrevivir\". Laura Zamora, activista LGBTI. https:\/\/t.co\/3YD3t8j4nv https:\/\/t.co\/R5LmrKkIFg","183":"El \u201cFenduzhe\u201d, o \u201cLuchador\u201d llevaba a bordo a tres investigadores que descendieron hasta los 10.000 metros en la Fosa Mariana, en el Oc\u00e9ano Pac\u00edfico.\nhttps:\/\/t.co\/I9xjji3qsT","184":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj https:\/\/t.co\/bmPBf9veDl","185":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/7kukpwjxV1 #jep","186":"Hablemos de la risa y la comedia con @DanielSamperO y @ChichilaNavia, nuestros invitados en #EncuentroEnLasTablas \n\n\u00a1Nos vemos el lunes 30 de noviembre! \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete y participa: https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O https:\/\/t.co\/dbTkMNtOl5","187":"Cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz: estos son los 242 excombatientes asesinados (@PartidoFARC). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/WStbF1uzZg https:\/\/t.co\/oLH1NsmCon","188":"\u00a1OJO! Estos barrios tendr\u00e1n cortes de energ\u00eda este 28 de noviembre en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/8PjNfaU8XP https:\/\/t.co\/s2YsktkuXS","189":"Los cuerpos hallados por la #JEP en Dabeiba s\u00ed eran v\u00edctimas de \u201cfalsos positivos\u201d. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/mvNlQLTBXh https:\/\/t.co\/04nB0T8NoZ","190":"El presidente critic\u00f3 a quienes hablan del guerrillero como \u201cuna mansa paloma, un angelito del bien y un perseguido por la justicia\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/pdgBPFG4bh","191":"\u00a1Buenos d\u00edas! :sun_behind_cloud: Con esta postal de una Jirafa y su cr\u00eda, iniciamos el fin de semana.:giraffe: #DatoCurioso: Rara vez ver\u00e1s a una\u00a0jirafa\u00a0dormida, porque al cabo del d\u00eda duermen entre 10 minutos y 2 horas \u00a1y duermen de pie! \u00a1Sorprendente! :smiling_face_with_heart-eyes: \n\n:camera:: Zool\u00f3gico Sao Paulo https:\/\/t.co\/XJxWlQAiQu","192":":soccer_ball: Con tantos de Emerson Rodr\u00edguez, Cristian Arango, David Macalister Silva y doblete de Ricardo M\u00e1rquez, los embajadores iniciaron el certamen con el pie derecho. Adem\u00e1s, el Medell\u00edn cay\u00f3 2-1 ante el Pereira. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/EmOOfZgb8S","193":"#LasIgualadas \u00bfC\u00f3mo puede una dormir tranquila sabiendo que en su ciudad ni\u00f1as y mujeres desaparecen como si nada y las autoridades no dicen nada contundente?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/2Lky9j0Qbr https:\/\/t.co\/XfJkA9xo2I","194":"Por orden judicial, la resoluci\u00f3n que eliminaba el requisito de prueba PCR de COVID-19 negativa para que los viajeros entraran al pa\u00eds, se qued\u00f3 sin piso.\nhttps:\/\/t.co\/HJHY5losYI","195":"Le contamos qui\u00e9nes son Wilmar Andr\u00e9s Chaverra Quinto, Digna Paola Mosquera Cuesta y Laura Isabel Asprilla Hincapie, los nominados a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o en la categor\u00eda Joven. \nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/lfUzBg8HXo","196":"El Sistema Nacional Ambiental se traslad\u00f3 a Providencia para evaluar los impactos ambientales luego del paso del hurac\u00e1n Iota y formular el plan de restauraci\u00f3n en los pr\u00f3ximos 100 d\u00edas. \nhttps:\/\/t.co\/2krWNnOiiO","197":"Ante la denuncia de una incursi\u00f3n guerrilla en el consejo comunitario de Sabaletas, Bogot\u00e1 y La Loma, por el nombre, un funcionario de la cartera pidi\u00f3 al distrito de Bogot\u00e1 tomar acciones en el asunto, pero el consejo comunitario queda en Buenaventura.\nhttps:\/\/t.co\/IHrdUUuG0z","198":"Una mujer denunci\u00f3 que el sujeto, que fue puesto a disposici\u00f3n de las autoridades judiciales, le toc\u00f3 sus partes \u00edntimas y posteriormente, le acerc\u00f3 sus genitales.\nhttps:\/\/t.co\/Ojh6xCgoRf","199":"Procuradur\u00eda impulsa tutela para que se corrijan cifras sobre poblaci\u00f3n afro del censo de 2018. \nhttps:\/\/t.co\/vLd8wA7LrA https:\/\/t.co\/Q8hCg8PlLn","200":"Liberan a la mam\u00e1 del excongresista Luis Emilio Tovar. \nhttps:\/\/t.co\/RvbnaScSBM https:\/\/t.co\/wxI0koIri7","201":"Lo que se sabe de la muerte del cient\u00edfico iran\u00ed, Mohsen Fakhrizadeh. \nhttps:\/\/t.co\/L8VXDibUs0 https:\/\/t.co\/yLDqrNSYzg","202":"#ElMundoNoEsComoLoPintan Cuando el coronavirus comenz\u00f3 a cruzar fronteras, los laboratorios comenzaron una carrera para encontrar una vacuna. Ahora que vemos avances, nos encontramos con un nuevo reto: garantizar que est\u00e9 disponible para todos.\nhttps:\/\/t.co\/0as261ThVe","203":"4 a\u00f1os del accidente de Chapecoense. Pocas ma\u00f1anas han sido tan tristes como cuando se confirm\u00f3 que la mayor\u00eda del equipo brasilero, que ven\u00eda a disputar la final de la Copa Sudamericana ante Atl\u00e9tico Nacional, perdi\u00f3 la vida.\nhttps:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","204":"El entrenador antioque\u00f1o dialog\u00f3 sobre lo que aprendi\u00f3 de Francisco Maturana, Bolillo G\u00f3mez y Luis Cubilla, entre otros, y nombr\u00f3 al t\u00e9cnico que no conoce y que admira.\nhttps:\/\/t.co\/Hhk93bt4kk","205":"#ContenidoPremium Camila Sosa Villada gan\u00f3 el Premio Sor Juana In\u00e9s de la Cruz 2020 con \u201cLas malas\u201d. A trav\u00e9s de este texto, tom\u00e1ndose libertades de la ficci\u00f3n, la autora cont\u00f3 c\u00f3mo empez\u00f3 a transvestirse a escondidas desde su adolescencia.\nhttps:\/\/t.co\/yKkqLYEtDg","206":"Santiago Tob\u00f3n, director del Centro de Investigaciones Econ\u00f3micas de la Universidad Eafit, formul\u00f3 una ecuaci\u00f3n que puede disminuir las cifras de reincidencia carcelaria.\nhttps:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8","207":"Tomas Uribe Moreno, hijo de \u00c1lvaro Uribe, se perfila como uno de los candidatos de cara a las presidenciales representando al uribismo. Que su nombre est\u00e9 en el sonajero evidencia la crisis de liderazgo que hoy aparentemente enfrenta el Centro Democr\u00e1tico.\nhttps:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","208":"#LaDisidencia El juez Ramiro Fl\u00f3rez a\u00fan no responde la solicitud de matrimonio de Julieth y Alejandra. Con su homofobia, el funcionario tambi\u00e9n desconoce que la Convenci\u00f3n Americana protege a las familias conformadas por personas del mismo sexo. https:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2","209":"#Bogot\u00e1 Este enfoque, exitoso en sus primeros a\u00f1os, se viene adaptando a las nuevas realidades y pasa por un proceso de transformaci\u00f3n en el que cada vez interact\u00faa m\u00e1s con otros campos de la gesti\u00f3n p\u00fablica.\nhttps:\/\/t.co\/JePZ6r5jSN","210":"En los \u00faltimos 12 a\u00f1os, el Distrito de #Barranquilla invirti\u00f3 $1,2 billones en la canalizaci\u00f3n de 69 kil\u00f3metros de arroyos. No obstante, faltan por lo menos 60 m\u00e1s.\nhttps:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1","211":"El realizador, radicado en Los \u00c1ngeles y participante del Bogot\u00e1 Fashion Film Festival 2020, dice que este g\u00e9nero audiovisual tiene mucho poder para comunicar, de forma no tradicional, sobre la industria de la moda.\nhttps:\/\/t.co\/tDaC4JxiJw","212":"Balenciaga mostrar\u00e1 su colecci\u00f3n oto\u00f1o 2021 con un videojuego. \nhttps:\/\/t.co\/06OA7kfFoq https:\/\/t.co\/8QSx4KQgDW","213":"Nuevo rev\u00e9s judicial para Trump: \u201cLa campa\u00f1a no puede ganar esta demanda\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/kfTpWj8EEM https:\/\/t.co\/5dsBRBtQpz","214":"El tiempo neto de juego, uno de los problemas del f\u00fatbol colombiano. \nhttps:\/\/t.co\/yNXdETpxHP https:\/\/t.co\/WLPgIuKiTQ","215":"Docentes exigen que se discuta una reforma policial y de los cuerpos de custodia del Estado. \nhttps:\/\/t.co\/tuQPkohi3d https:\/\/t.co\/xLvcoh6OqF","216":"En diciembre todo el comercio de Soacha estar\u00e1 abierto hasta medianoche. \nhttps:\/\/t.co\/wJtPyrtvYc https:\/\/t.co\/57lNnsCiYB","217":"Expresidente Zelaya denuncia que fue detenido por d\u00f3lares que no son suyos. \nhttps:\/\/t.co\/Ghlrp8hllY https:\/\/t.co\/G4IUceRU4Y","218":"Cerrar\u00e1n v\u00eda cerca al Parque Tercer Milenio: conozca los desv\u00edos. \nhttps:\/\/t.co\/4ht4LDmeYs https:\/\/t.co\/bAqQIQidyT","219":"Gobierno capitalizar\u00e1 la aerol\u00ednea Satena con $40.000 millones. \nhttps:\/\/t.co\/PJeUxF87nP https:\/\/t.co\/QS4bk9cHwq","220":"Esto dice la autopsia de Diego Armando Maradona. \nhttps:\/\/t.co\/HOz2jg6LO8 https:\/\/t.co\/sKjIPOMg14","221":"Este es el plan ambiental para reconstruir San Andr\u00e9s y Providencia tras el Hurac\u00e1n Iota. \nhttps:\/\/t.co\/2krWNnOiiO https:\/\/t.co\/ZtsWOoFKPV","222":"Confirman libertad para investigada por atentado en Andino. \nhttps:\/\/t.co\/66W6NuWjpy https:\/\/t.co\/MpG1OV9Gjp","223":"M\u00e1s denuncias de migrantes mexicanas por esterilizaciones forzosas en EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/8QEcSTb8Ni https:\/\/t.co\/SRvIvLpmeJ","224":"Gustavo Bol\u00edvar le pide a \u201cSantrich\u201d dar la cara y \u201csalvar el Acuerdo de Paz\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/Hm5E6rTWKO https:\/\/t.co\/zjjYSdfFgy","225":"D\u00eda sin IVA se convertir\u00e1 en pol\u00edtica de Estado. \nhttps:\/\/t.co\/kJDMxggYgH https:\/\/t.co\/RLPJmWtUUo","226":"\u201cEsto fue un secuestro por parte de la abuela\u201d: pap\u00e1 de Sharick Lizeth M\u00e1rquez. \nhttps:\/\/t.co\/qBHu9FxyZ8 https:\/\/t.co\/GxGaZn7C0A","227":"Lo que ense\u00f1an los l\u00edderes comunitarios a periodistas y comunicadores. \nhttps:\/\/t.co\/cYfoEBCoTG https:\/\/t.co\/AsqGAwPFX3","228":"Piden a la Corte Constitucional hacer audiencia p\u00fablica sobre el aborto. \nhttps:\/\/t.co\/KTb6THMuSe https:\/\/t.co\/b476LCnA9I","229":"Unos 3.200 millones de personas viven con escasez de agua potable. \nhttps:\/\/t.co\/tVcsSXlM9b https:\/\/t.co\/CFsFjW2ydq","230":"En este nuevo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos de las Mujeres Tejedoras de Vida del Putumayo. F\u00e1tima Muriel, Nancy S\u00e1nchez y Carmen Ocor\u00f3 ser\u00e1n las protagonistas de esta historia que hablar\u00e1 desde feminismo, derechos humanos, defensa del territorio hasta orgasmo. https:\/\/t.co\/k1aL8lS6JQ","231":"#ElMundoNoEsComoLoPintan: los pedidos de las vacunas contra el coronavirus. \nhttps:\/\/t.co\/0as261ThVe https:\/\/t.co\/qbl2OIeIVe","232":"Gobierno expidi\u00f3 decreto para que exguerrilleros tengan acceso a tierra. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/y5TZqFXibc https:\/\/t.co\/BPu1qQx3Ow","233":"\u201cZubeld\u00eda nos ense\u00f1\u00f3 la marcaci\u00f3n hombre a hombre\u201d: Pedro Sarmiento. \nhttps:\/\/t.co\/Hhk93bt4kk https:\/\/t.co\/hCXOO7QPsQ","234":"\u00a1Qu\u00e9 buenas las malas!\nhttps:\/\/t.co\/yKkqLYEtDg https:\/\/t.co\/OBh6Potq1n","235":"\u201cEntre peor sea la c\u00e1rcel, hay m\u00e1s chance de reincidir en el crimen\u201d: profesor de la Eafit. \nhttps:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8 https:\/\/t.co\/ZZVEvRV6tI","236":"Tom\u00e1s Uribe Moreno: \u00bfse colar\u00e1 un delf\u00edn en las presidenciales de 2022?\nhttps:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m https:\/\/t.co\/hYN5BG85Wz","237":"Cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz: logros y pendientes. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/3MnqUr4umM https:\/\/t.co\/Rhsd3f53Ly","238":"El nuevo vuelo de la cultura ciudadana en #Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/JePZ6r5jSN https:\/\/t.co\/c9vcdqUYM4","239":"Ludys Soto, representante de los pueblos \u00e9tnicos de esta regi\u00f3n, asegur\u00f3 que toda la poblaci\u00f3n del Bajo Cauca necesita que el Estado haga presencia integral. Resalt\u00f3 la importancia de sanar el territorio, protegiendo los r\u00edos, la vida y la cultura ind\u00edgena.https:\/\/t.co\/PkrJWUXH3x","240":"Los desaf\u00edos en la canalizaci\u00f3n de arroyos en #Barranquilla. \nhttps:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1 https:\/\/t.co\/EET8O2Kz5F","241":"Francisco Restrepo: \u201cEl \u2018fashion film\u2019 es mucho m\u00e1s que una pel\u00edcula de moda\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/tDaC4JxiJw https:\/\/t.co\/KDJmehomFV","242":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/Vqdeiai4dS https:\/\/t.co\/qyjZ5CPn06","243":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: \nRepublicanos, c\u00f3mplices criminales.\nhttps:\/\/t.co\/TpXvr8lXMk \nPor: Juan Carlos Botero.","244":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEColombia2020: \n\u201cMedir el problema del narcotr\u00e1fico en hect\u00e1reas cultivadas es un error\u201d: Adam Isacson.\nhttps:\/\/t.co\/qDbAw3Htqj https:\/\/t.co\/8n40QJYXeU","245":"#LoM\u00e1sVisto en @TecnoEspectador: \nGalaxy Note 20 Ultra: as\u00ed nos fue con esta joya de Samsung. \nhttps:\/\/t.co\/EcgV7NXRh5 https:\/\/t.co\/kwQNjo70Jh","246":"Un informe sobre el grado expr\u00e9s del senador liberal Juli\u00e1n Bedoya sugiere que debe retir\u00e1rsele el diploma.\nhttps:\/\/t.co\/q3dBXqUEn8","247":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: Juicio simb\u00f3lico al Estado colombiano por feminicidios.\nhttps:\/\/t.co\/eAMqcJK2tQ https:\/\/t.co\/V4mc7CMvPG","248":"Millonarios gole\u00f3 al Once Caldas 5-2 por la Liguilla BetPlay https:\/\/t.co\/03KSSuKEzN https:\/\/t.co\/daLFHhTHEN","249":"Black Friday 2020: se han realizado 843.074 transacciones en Colombia. Lea aqu\u00ed m\u00e1s detalles :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/nXgBh01gdL","250":"Dos polic\u00edas resultaron heridos por ataque con arma de fuego en Fusagasug\u00e1 (Cundinamarca). https:\/\/t.co\/AjvEPnrlm3","251":"El preocupante aumento de la inseguridad en Guayaquil, Ecuador. https:\/\/t.co\/pEHrUfpKZo","252":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \nCharlie Heaton: \u201c\u2018Los nuevos mutantes\u2019 se siente como una pel\u00edcula independiente\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/ywMQBlftp6 https:\/\/t.co\/OrB5IiiYHp","253":"Gobierno anunci\u00f3 que restableci\u00f3 el fluido el\u00e9ctrico en un sector de Providencia.\nhttps:\/\/t.co\/oP1Nod1iDx","254":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: \nPollo de McDonald\u2019s, entre otras marcas, involucrados en la deforestaci\u00f3n de Brasil. \nhttps:\/\/t.co\/Nrt4dN4kLe https:\/\/t.co\/jrYH87yNx3","255":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \nEfectividad de la vacuna AstraZeneca podr\u00eda deberse a errores de fabricaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/JZtczBr0MM https:\/\/t.co\/BLB003HsB4","256":"La primera ministra de Dinamarca pide disculpas por sacrificar a 15 millones de visones. \n\nhttps:\/\/t.co\/F5FLkRUEiS https:\/\/t.co\/urU6PxRfke","257":"Jorge Humberto Botero: \u201cLa mejor pedagog\u00eda es la que deriva del ejemplo\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/8X2mpX7j1c","258":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: \nLos polos estar\u00edan conectados y lo que pasa en el hemisferio norte tambi\u00e9n afectar\u00eda a la Ant\u00e1rtida.\nhttps:\/\/t.co\/7uiHuM4esd https:\/\/t.co\/6b9Anep7r4","259":"\"Nuestra intenci\u00f3n es darle a conocer a ustedes, al pa\u00eds y a las v\u00edctimas del conflicto interno episodios reales de la confrontaci\u00f3n interna armada. Las verdades que se relatar\u00e1n podr\u00e1n ser contrastadas\": lo que promete contar @AlapePastorFARC. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/fzQdoFuZHT","260":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: \nBarack Obama: \u201cMe preocupa que ya no tengamos una base factual com\u00fan\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/pvfBdw6qIH https:\/\/t.co\/9O3euAg2ut","261":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE:  \nMat\u00edas Morla: \u00bfel \u201cpar\u00e1sito comercial\u201d que exprimi\u00f3 los \u00faltimos d\u00edas de Diego?\nhttps:\/\/t.co\/pbWu9tA9UO https:\/\/t.co\/Gv3eDqOAzT","262":"Este a\u00f1o Choc\u00f3, Antioquia y Valle son las regiones con m\u00e1s nominados a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Conoce la lista completa de nominados y c\u00f3mo votar por tu favoritos con El Espectador y @ColordeColombia.  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/4p78BUnlTU","263":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: \nRudy Giuliani, el compa\u00f1ero de fracasos de Trump.\nhttps:\/\/t.co\/6qnF3K1mVl https:\/\/t.co\/8o6VKjGrPP","264":"\u201cBajo Fuego\u201d gan\u00f3 como mejor documental en el Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos. https:\/\/t.co\/NAaQETKcaP https:\/\/t.co\/0EIoL0hVje","265":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/VqdeiazFCs https:\/\/t.co\/ohCiaAk2yY","266":"Si algo tienen en com\u00fan Las Mujeres Tejedoras de Vida es re\u00edrse y buscar salidas ante la adversidad. La mayor\u00eda de la gente en Putumayo sabe qui\u00e9nes son y usted tambi\u00e9n lo sabr\u00e1 este 28 de noviembre. No se pierda el nuevo episodio de las #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. https:\/\/t.co\/SSmbQ2GmRM","267":"El sector de la moda se reactiva y pone sus expectativas en diciembre. https:\/\/t.co\/epvcbDi8OH https:\/\/t.co\/B3c9ROcrrH","268":"#LaDisidencia Es un juez homof\u00f3bico que sigue anteponiendo sus creencias personales a sus deberes como juez. No solo incumple su funci\u00f3n como funcionario p\u00fablico, sino que viola los derechos de dos mujeres. https:\/\/t.co\/MHnKvx458J https:\/\/t.co\/8H74XEl3ET","269":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Bogot\u00e1: \n\u00a1Fin de la angustia! Encuentran a Sharick Lizeth M\u00e1rquez en Silvania (Cundinamarca). \nhttps:\/\/t.co\/UaKeeh5NvO https:\/\/t.co\/htZdrdHSgP","270":"La primera ministra de Dinamarca pide disculpas por sacrificar a 15 millones de visones. \n\nhttps:\/\/t.co\/QzzifpBp0h https:\/\/t.co\/WSscMQIEm6","271":"67 familias desplazadas no han podido regresar a C\u00e1ceres, Antioquia. https:\/\/t.co\/L0NJpTpfCE https:\/\/t.co\/l5sHFSWabg","272":"Cerrar\u00e1n v\u00eda cerca al Parque Tercer Milenio: conozca los desv\u00edos. https:\/\/t.co\/DDSfA83kF7 https:\/\/t.co\/dJiTW4rJwi","273":"La lideresa Ludys Soto asegura que la unidad ind\u00edgena por medio de la palabra, la riqueza de su cultura y la autonom\u00eda de sus pueblos es lo que les ha permitido levantar la voz.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/ATfz8xtp0X https:\/\/t.co\/RSJmmqi21F","274":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: \nDesalojo de una mujer de 84 a\u00f1os gener\u00f3 indignaci\u00f3n en Palermo, Huila.\nhttps:\/\/t.co\/abT1wC3Rsn https:\/\/t.co\/Vgt7Gv0W4p","275":"Los decenios entre 1978 y 2007 fueron en los que m\u00e1s represi\u00f3n se vivi\u00f3 en el plantel. Esto coincide con la escalada del conflicto armado. El periodo m\u00e1s violento fue entre 1998 - 2007, durante el \u00faltimo periodo del expresidente Andr\u00e9s Pastrana y el mandato de \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez. https:\/\/t.co\/IWApR0f42f","276":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: \nAs\u00ed intentaron defenderse los siete soldados que violaron a la ni\u00f1a embera de 12 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/dTAIxbsOgi https:\/\/t.co\/9rOl2Qz2xz","277":"Unos 3.200 millones de personas viven con escasez de agua potable. https:\/\/t.co\/CbZsMp7hA5 https:\/\/t.co\/df03FQ9ASP","278":"El informe \u201cMemorias de la Universidad Nacional en el Conflicto Armado (1958-2018)\u201d, que recoge los casos m\u00e1s emblem\u00e1ticos de c\u00f3mo la Universidad Nacional (@UNALOficial) fue v\u00edctima de todos los actores del conflicto, llega hoy a la @ComisionVerdadC. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/TwIWb1aVEa","279":"Expresidente Zelaya denuncia que fue detenido por d\u00f3lares que no son suyos. https:\/\/t.co\/pf8WOkvc7T https:\/\/t.co\/ZTkwmSS9Gs","280":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \nToma y dame: los detalles del duro debate contra N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez en la Comisi\u00f3n Primera. \nhttps:\/\/t.co\/03DeeBaSA7 https:\/\/t.co\/M9TYjQNC5g","281":"#LaPulla Aunque las mujeres somos el 52 % de las poblaci\u00f3n colombiana, llevamos a\u00f1os donde lo m\u00e1ximo que hemos logrado ocupar en el Congreso es un 20,9%. Por eso, est\u00e1n proponiendo que todas las listas tengan mitad mujeres y mitad hombres. https:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH https:\/\/t.co\/1UodK4pakw","282":"Blanca Cecilia Pineda y su apuesta por narrar la historia de Ciudad Bol\u00edvar desde la cultura. https:\/\/t.co\/V87LOt58Qp https:\/\/t.co\/Te5iGQyHJy","283":"Gastronom\u00eda colombiana, una deuda nacional. https:\/\/t.co\/PsRzVY5g4r https:\/\/t.co\/XxhMz12804","284":"M\u00e1s denuncias de migrantes mexicanas por esterilizaciones forzosas en EE. UU. https:\/\/t.co\/ae0xk19QyR https:\/\/t.co\/uH9bbNKCX2","285":"En diciembre todo el comercio de Soacha estar\u00e1 abierto hasta medianoche. https:\/\/t.co\/DE79fM0v1r https:\/\/t.co\/26l7cxdGkO","286":"Gobierno capitalizar\u00e1 la aerol\u00ednea Satena con $40.000 millones. https:\/\/t.co\/w5XY7aCRoc https:\/\/t.co\/nsAFgRjon9","287":"#LasIgualadas Algo muy grave est\u00e1 pasando en C\u00facuta y nadie hace nada\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/RDa9gj0onr https:\/\/t.co\/sX96XFDDEE","288":"\u00bfFue una bomba ordenada por Pablo Escobar la que, en pleno vuelo, acab\u00f3 con la vida de 107 personas a bordo del avi\u00f3n de Avianca 203? Esta es la historia que no le contaron al pa\u00eds. \nhttps:\/\/t.co\/97MISXTpUZ https:\/\/t.co\/jKuQELdhWs","289":"Docentes exigen que se discuta una reforma policial y de los cuerpos de custodia del Estado. https:\/\/t.co\/VaqS3SWXoO https:\/\/t.co\/c4mv2Cf4FH","290":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT https:\/\/t.co\/2cUzK1lyxE","291":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Cometimos tres errores en cinco l\u00edneas: identificamos a Gustavo Bol\u00edvar como congresista de la Alianza Verde, inventamos el nombre de un senador y metimos a A\u00edda Avella como congresista de la FARC. Todo en el mismo p\u00e1rrafo :woman_facepalming_light_skin_tone:. \n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/cTvZYxb5xf https:\/\/t.co\/lTHqgoqZz4","292":"La foto es una de las dos im\u00e1genes que se hicieron virales en redes sociales y que causaron un enorme repudio en la sociedad argentina y mundial, y que fueron motivo de acciones judiciales. https:\/\/t.co\/8sOSxVaXRX","293":"El pasado 21 de noviembre, desde el puerto de Cartagena, sali\u00f3 un cargamento de tres toneladas de \u00f1ame hacia Espa\u00f1a como resultado del trabajo de firmantes del Acuerdo de Paz asentados en el departamento de Bol\u00edvar.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8iqfsPKEFx https:\/\/t.co\/5k5vdjatlU","294":"Asesinatos, montajes judiciales y desapariciones son algunos de los hechos victimizantes que han sufrido en las \u00faltimas seis d\u00e9cadas los miembros de la comunidad educativa de la Universidad Nacional. https:\/\/t.co\/c9EVbenHqo","295":"El tema de nuestro pr\u00f3ximo #EncuentroEnLasTablas ser\u00e1 sobre la risa y la comedia, y nadie mejor que @DanielSamperO y @ChichilaNavia para hablar sobre eso. \n\n\u00a1Nos vemos el lunes 30 de noviembre! \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete y participa: https:\/\/t.co\/RCjgtkKxvo https:\/\/t.co\/ziWTgAudpy","296":"Este s\u00e1bado la loter\u00eda Powerball sortea 781 mil millones de pesos. Desde Colombia podr\u00e1s comprar boletos oficiales del Powerball y jugar por este premio a trav\u00e9s del \u00fanico servicio legal que lo hace. \n\n*Contenido patrocinado por @TheLotter \n\nhttps:\/\/t.co\/9A17zlAcw6","297":"Un grupo de mujeres aymaras sue\u00f1an con alcanzar las cimas m\u00e1s altas. Su logro m\u00e1s grande ha sido conquistar Aconcagua, en Argentina, el pico m\u00e1s alto de Am\u00e9rica a una altitud de 6.962 metros. \nhttps:\/\/t.co\/hRs6JAHGzZ https:\/\/t.co\/ieKX1fOjZE","298":"#Del1al5 Hablamos con Ana Mar\u00eda C\u00f3rdoba, docente de la especializaci\u00f3n en Investigaci\u00f3n de Mercados y Consumo, de la @UElBosque para conocer cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a noticias falsas y qu\u00e9 hacer al respecto. https:\/\/t.co\/jYg2EFoNGm\n*Por @UElBosque https:\/\/t.co\/XTMEjzc1e4","299":"#D\u00edaSinIVA Duque dijo que, con las lecciones aprendidas con las jornadas realizadas este a\u00f1o, el Gobierno podr\u00e1 hacer los ajustes normativos. https:\/\/t.co\/wUPssKEFdX","300":"Adem\u00e1s de la versi\u00f3n del padre de la menor, la alcaldesa de Silvania dice que Sharick escap\u00f3 de su hogar por violencia intrafamiliar. https:\/\/t.co\/ed7DJ752kI","301":"#LaDisidencia El juez Ramiro Eliseo Fl\u00f3rez Torres se niega a celebrar el matrimonio de una pareja de lesbianas alegando que esa uni\u00f3n va en contra de \u201cla moral cristiana\u201d. Incumple la jurisprudencia, su deber como juez y viola los derechos de las mujeres. https:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2 https:\/\/t.co\/598rmgI099","302":"La nulidad matrimonial y el divorcio son dos figuras muy parecidas, ya que desde un punto de vista pr\u00e1ctico acaban con el matrimonio. \u00bfQu\u00e9 pasa si se quiere separar de su pareja? \u00bfA cu\u00e1l de los dos debe acudir? En #TipLegal le contamos:backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/xuwx1UQTp7","303":"Existieron graves irregularidades en el procedimiento para recoger pruebas en contra de #Santrich por parte del Departamento de Justicia de los Estados Unidos y de la Fiscal\u00eda General de la Naci\u00f3n, a cargo del exfiscal general N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/AXbtvGrUED","304":"El cient\u00edfico, que seg\u00fan la inteligencia occidental dirigi\u00f3 el programa nuclear iran\u00ed, apareci\u00f3 en las resoluciones de sanciones de la ONU debido a su trabajo en el supuesto desarrollo de armas at\u00f3micas. https:\/\/t.co\/dp8y5ayT2g","305":"#LaCelda \"Creo que cuando t\u00fa pierdes la posibilidad de hacer todas estas cosas es cuando encuentras el verdadero significado que tienen en tu vida\": Laura Zamora, refiri\u00e9ndose a lo que se puede hacer en libertad. \nCon @Accion_Interna y @Johana_Bahamon \n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/SykBgbRFfT https:\/\/t.co\/sWeYlSDGoP","306":"#EspecialesEE \u00bfFue una bomba ordenada por Pablo Escobar la que, en pleno vuelo, acab\u00f3 con la vida de 107 personas a bordo del avi\u00f3n de Avianca 203? Esta es la otra versi\u00f3n de lo que ocurri\u00f3 aquel 27 de noviembre de 1989.\n\nhttps:\/\/t.co\/97MISXTpUZ https:\/\/t.co\/13ASnEI6Iu"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true},"created_at":{"0":"2020-11-28 23:58:00","1":"2020-11-28 23:57:33","2":"2020-11-28 23:55:00","3":"2020-11-28 23:54:29","4":"2020-11-28 23:45:00","5":"2020-11-28 23:35:00","6":"2020-11-28 23:30:03","7":"2020-11-28 23:25:00","8":"2020-11-28 23:19:22","9":"2020-11-28 23:15:00","10":"2020-11-28 23:05:09","11":"2020-11-28 23:05:02","12":"2020-11-28 23:05:00","13":"2020-11-28 23:01:38","14":"2020-11-28 22:57:18","15":"2020-11-28 22:56:47","16":"2020-11-28 22:55:02","17":"2020-11-28 22:45:02","18":"2020-11-28 22:40:03","19":"2020-11-28 22:36:16","20":"2020-11-28 22:35:02","21":"2020-11-28 22:32:33","22":"2020-11-28 22:32:19","23":"2020-11-28 22:25:02","24":"2020-11-28 22:20:02","25":"2020-11-28 22:15:02","26":"2020-11-28 22:10:51","27":"2020-11-28 22:10:03","28":"2020-11-28 22:05:02","29":"2020-11-28 22:00:01","30":"2020-11-28 21:55:02","31":"2020-11-28 21:45:03","32":"2020-11-28 21:43:23","33":"2020-11-28 21:42:37","34":"2020-11-28 21:41:46","35":"2020-11-28 21:38:00","36":"2020-11-28 21:37:00","37":"2020-11-28 21:35:01","38":"2020-11-28 21:28:02","39":"2020-11-28 21:25:02","40":"2020-11-28 21:15:03","41":"2020-11-28 21:05:02","42":"2020-11-28 21:05:02","43":"2020-11-28 21:04:51","44":"2020-11-28 21:03:55","45":"2020-11-28 21:00:00","46":"2020-11-28 20:59:15","47":"2020-11-28 20:55:02","48":"2020-11-28 20:45:03","49":"2020-11-28 20:40:03","50":"2020-11-28 20:37:28","51":"2020-11-28 20:35:02","52":"2020-11-28 20:28:03","53":"2020-11-28 20:25:29","54":"2020-11-28 20:25:02","55":"2020-11-28 20:24:49","56":"2020-11-28 20:24:38","57":"2020-11-28 20:24:27","58":"2020-11-28 20:15:02","59":"2020-11-28 20:05:03","60":"2020-11-28 20:03:39","61":"2020-11-28 20:02:24","62":"2020-11-28 19:59:54","63":"2020-11-28 19:55:02","64":"2020-11-28 19:54:00","65":"2020-11-28 19:53:36","66":"2020-11-28 19:49:09","67":"2020-11-28 19:45:37","68":"2020-11-28 19:45:33","69":"2020-11-28 19:45:29","70":"2020-11-28 19:45:02","71":"2020-11-28 19:42:48","72":"2020-11-28 19:39:05","73":"2020-11-28 19:36:16","74":"2020-11-28 19:34:41","75":"2020-11-28 19:31:13","76":"2020-11-28 19:30:16","77":"2020-11-28 19:30:00","78":"2020-11-28 19:25:02","79":"2020-11-28 19:17:08","80":"2020-11-28 19:15:03","81":"2020-11-28 19:06:55","82":"2020-11-28 19:05:02","83":"2020-11-28 19:02:57","84":"2020-11-28 18:57:32","85":"2020-11-28 18:55:02","86":"2020-11-28 18:47:33","87":"2020-11-28 18:45:03","88":"2020-11-28 18:41:24","89":"2020-11-28 18:38:24","90":"2020-11-28 18:35:02","91":"2020-11-28 18:34:00","92":"2020-11-28 18:31:54","93":"2020-11-28 18:30:04","94":"2020-11-28 18:30:00","95":"2020-11-28 18:25:02","96":"2020-11-28 18:20:02","97":"2020-11-28 18:15:02","98":"2020-11-28 18:10:05","99":"2020-11-28 18:10:03","100":"2020-11-28 18:09:12","101":"2020-11-28 18:05:03","102":"2020-11-28 18:02:46","103":"2020-11-28 18:00:43","104":"2020-11-28 17:57:00","105":"2020-11-28 17:55:02","106":"2020-11-28 17:54:00","107":"2020-11-28 17:51:11","108":"2020-11-28 17:48:02","109":"2020-11-28 17:45:17","110":"2020-11-28 17:45:02","111":"2020-11-28 17:42:48","112":"2020-11-28 17:38:55","113":"2020-11-28 17:35:03","114":"2020-11-28 17:35:02","115":"2020-11-28 17:32:32","116":"2020-11-28 17:31:03","117":"2020-11-28 17:25:02","118":"2020-11-28 17:21:38","119":"2020-11-28 17:15:03","120":"2020-11-28 17:05:03","121":"2020-11-28 17:05:00","122":"2020-11-28 16:55:03","123":"2020-11-28 16:54:08","124":"2020-11-28 16:50:01","125":"2020-11-28 16:49:38","126":"2020-11-28 16:49:14","127":"2020-11-28 16:45:05","128":"2020-11-28 16:41:22","129":"2020-11-28 16:35:18","130":"2020-11-28 16:35:03","131":"2020-11-28 16:33:08","132":"2020-11-28 16:30:05","133":"2020-11-28 16:29:18","134":"2020-11-28 16:25:03","135":"2020-11-28 16:20:51","136":"2020-11-28 16:15:19","137":"2020-11-28 16:15:03","138":"2020-11-28 16:10:18","139":"2020-11-28 16:10:03","140":"2020-11-28 16:09:44","141":"2020-11-28 16:05:29","142":"2020-11-28 16:05:03","143":"2020-11-28 16:01:47","144":"2020-11-28 15:57:55","145":"2020-11-28 15:55:03","146":"2020-11-28 15:54:00","147":"2020-11-28 15:47:42","148":"2020-11-28 15:45:05","149":"2020-11-28 15:42:10","150":"2020-11-28 15:37:00","151":"2020-11-28 15:35:03","152":"2020-11-28 15:33:14","153":"2020-11-28 15:31:12","154":"2020-11-28 15:29:43","155":"2020-11-28 15:25:02","156":"2020-11-28 15:21:26","157":"2020-11-28 15:20:02","158":"2020-11-28 15:19:43","159":"2020-11-28 15:17:16","160":"2020-11-28 15:15:03","161":"2020-11-28 15:14:48","162":"2020-11-28 15:10:03","163":"2020-11-28 15:09:53","164":"2020-11-28 15:06:46","165":"2020-11-28 15:05:04","166":"2020-11-28 15:02:02","167":"2020-11-28 14:55:02","168":"2020-11-28 14:52:11","169":"2020-11-28 14:50:40","170":"2020-11-28 14:45:03","171":"2020-11-28 14:44:12","172":"2020-11-28 14:42:29","173":"2020-11-28 14:35:02","174":"2020-11-28 14:30:13","175":"2020-11-28 14:29:00","176":"2020-11-28 14:25:03","177":"2020-11-28 14:17:20","178":"2020-11-28 14:15:04","179":"2020-11-28 14:11:03","180":"2020-11-28 14:05:04","181":"2020-11-28 14:04:00","182":"2020-11-28 14:00:47","183":"2020-11-28 13:55:03","184":"2020-11-28 13:53:00","185":"2020-11-28 13:50:23","186":"2020-11-28 13:50:00","187":"2020-11-28 13:47:49","188":"2020-11-28 13:45:03","189":"2020-11-28 13:36:57","190":"2020-11-28 13:35:02","191":"2020-11-28 13:33:29","192":"2020-11-28 13:33:11","193":"2020-11-28 13:30:12","194":"2020-11-28 13:25:02","195":"2020-11-28 13:20:03","196":"2020-11-28 13:15:02","197":"2020-11-28 13:05:02","198":"2020-11-28 12:55:02","199":"2020-11-28 12:45:03","200":"2020-11-28 12:35:02","201":"2020-11-28 12:25:02","202":"2020-11-28 12:15:03","203":"2020-11-28 12:10:02","204":"2020-11-28 12:05:03","205":"2020-11-28 11:55:02","206":"2020-11-28 11:45:03","207":"2020-11-28 11:35:01","208":"2020-11-28 11:33:00","209":"2020-11-28 11:25:02","210":"2020-11-28 11:15:03","211":"2020-11-28 11:05:03","212":"2020-11-28 10:55:02","213":"2020-11-28 10:45:02","214":"2020-11-28 10:35:02","215":"2020-11-28 10:25:03","216":"2020-11-28 10:15:04","217":"2020-11-28 10:05:03","218":"2020-11-28 09:35:03","219":"2020-11-28 09:05:03","220":"2020-11-28 08:35:02","221":"2020-11-28 08:05:03","222":"2020-11-28 07:35:03","223":"2020-11-28 07:05:03","224":"2020-11-28 06:35:02","225":"2020-11-28 06:05:02","226":"2020-11-28 05:55:01","227":"2020-11-28 05:45:02","228":"2020-11-28 05:35:02","229":"2020-11-28 05:25:02","230":"2020-11-28 05:18:37","231":"2020-11-28 05:15:03","232":"2020-11-28 05:05:04","233":"2020-11-28 05:05:02","234":"2020-11-28 04:55:02","235":"2020-11-28 04:45:03","236":"2020-11-28 04:35:02","237":"2020-11-28 04:29:41","238":"2020-11-28 04:25:02","239":"2020-11-28 04:16:08","240":"2020-11-28 04:15:02","241":"2020-11-28 04:05:03","242":"2020-11-28 03:53:00","243":"2020-11-28 03:45:02","244":"2020-11-28 03:35:02","245":"2020-11-28 03:25:02","246":"2020-11-28 03:23:50","247":"2020-11-28 03:15:03","248":"2020-11-28 03:11:06","249":"2020-11-28 03:09:50","250":"2020-11-28 03:08:35","251":"2020-11-28 03:07:37","252":"2020-11-28 03:05:02","253":"2020-11-28 03:00:28","254":"2020-11-28 02:55:02","255":"2020-11-28 02:45:03","256":"2020-11-28 02:44:00","257":"2020-11-28 02:40:49","258":"2020-11-28 02:35:02","259":"2020-11-28 02:26:46","260":"2020-11-28 02:25:02","261":"2020-11-28 02:15:03","262":"2020-11-28 02:10:03","263":"2020-11-28 02:05:03","264":"2020-11-28 02:01:16","265":"2020-11-28 01:53:00","266":"2020-11-28 01:50:18","267":"2020-11-28 01:48:33","268":"2020-11-28 01:47:00","269":"2020-11-28 01:45:03","270":"2020-11-28 01:41:25","271":"2020-11-28 01:39:21","272":"2020-11-28 01:38:17","273":"2020-11-28 01:38:09","274":"2020-11-28 01:35:02","275":"2020-11-28 01:28:29","276":"2020-11-28 01:25:02","277":"2020-11-28 01:24:44","278":"2020-11-28 01:23:59","279":"2020-11-28 01:13:39","280":"2020-11-28 01:11:23","281":"2020-11-28 01:09:00","282":"2020-11-28 01:06:54","283":"2020-11-28 01:05:13","284":"2020-11-28 01:04:15","285":"2020-11-28 01:02:33","286":"2020-11-28 01:00:40","287":"2020-11-28 01:00:27","288":"2020-11-28 01:00:08","289":"2020-11-28 00:59:26","290":"2020-11-28 00:57:43","291":"2020-11-28 00:50:02","292":"2020-11-28 00:45:02","293":"2020-11-28 00:44:40","294":"2020-11-28 00:35:02","295":"2020-11-28 00:34:32","296":"2020-11-28 00:32:00","297":"2020-11-28 00:32:00","298":"2020-11-28 00:30:11","299":"2020-11-28 00:25:02","300":"2020-11-28 00:15:02","301":"2020-11-28 00:11:38","302":"2020-11-28 00:10:03","303":"2020-11-28 00:06:10","304":"2020-11-28 00:05:02","305":"2020-11-28 00:00:16","306":"2020-11-28 00:00:09"},"retweet_count":{"0":1,"1":6,"2":3,"3":0,"4":2,"5":2,"6":14,"7":1,"8":2,"9":108,"10":1,"11":4,"12":0,"13":1,"14":9,"15":8,"16":1,"17":4,"18":0,"19":1,"20":0,"21":2,"22":3,"23":5,"24":6,"25":0,"26":5,"27":1,"28":6,"29":0,"30":5,"31":21,"32":2,"33":18,"34":1,"35":15,"36":0,"37":6,"38":3,"39":25,"40":2,"41":4,"42":8,"43":2,"44":3,"45":0,"46":380,"47":7,"48":3,"49":1,"50":8,"51":7,"52":2,"53":2,"54":1,"55":2,"56":9,"57":6,"58":6,"59":1,"60":0,"61":2,"62":145,"63":0,"64":4,"65":2,"66":0,"67":3,"68":1,"69":2,"70":2,"71":4,"72":1,"73":12,"74":0,"75":1,"76":5,"77":2,"78":3,"79":2,"80":1,"81":3,"82":5,"83":9,"84":2,"85":4,"86":2,"87":7,"88":7,"89":2,"90":6,"91":6,"92":0,"93":7,"94":0,"95":7,"96":8,"97":0,"98":7,"99":8,"100":2,"101":4,"102":17,"103":3,"104":0,"105":2,"106":4,"107":1,"108":1,"109":3,"110":4,"111":2,"112":1,"113":6,"114":3,"115":1,"116":1,"117":12,"118":34,"119":10,"120":13,"121":4,"122":6,"123":3,"124":4,"125":5,"126":11,"127":10,"128":6,"129":4,"130":5,"131":8,"132":4,"133":15,"134":2,"135":1,"136":4,"137":0,"138":3,"139":2,"140":7,"141":11,"142":1,"143":2,"144":2,"145":27,"146":1,"147":1,"148":0,"149":4,"150":7,"151":2,"152":10,"153":3,"154":5,"155":5,"156":23,"157":5,"158":3,"159":8,"160":11,"161":3,"162":9,"163":5,"164":5,"165":5,"166":5,"167":10,"168":12,"169":2,"170":3,"171":1,"172":4,"173":2,"174":2,"175":2,"176":4,"177":18,"178":6,"179":4,"180":1,"181":6,"182":2,"183":3,"184":2,"185":7,"186":1,"187":40,"188":0,"189":242,"190":26,"191":30,"192":4,"193":6,"194":12,"195":2,"196":1,"197":8,"198":5,"199":7,"200":1,"201":3,"202":2,"203":13,"204":0,"205":1,"206":41,"207":100,"208":10,"209":2,"210":3,"211":0,"212":0,"213":7,"214":4,"215":5,"216":4,"217":5,"218":4,"219":8,"220":3,"221":0,"222":20,"223":3,"224":4,"225":12,"226":0,"227":2,"228":2,"229":17,"230":21,"231":1,"232":14,"233":0,"234":0,"235":25,"236":3,"237":12,"238":0,"239":5,"240":2,"241":1,"242":1,"243":2,"244":11,"245":1,"246":22,"247":7,"248":5,"249":0,"250":1,"251":0,"252":0,"253":1,"254":33,"255":1,"256":15,"257":2,"258":10,"259":10,"260":2,"261":0,"262":1,"263":4,"264":6,"265":0,"266":8,"267":0,"268":11,"269":3,"270":3,"271":7,"272":1,"273":3,"274":11,"275":5,"276":3,"277":14,"278":47,"279":1,"280":3,"281":3,"282":6,"283":6,"284":5,"285":1,"286":27,"287":6,"288":9,"289":3,"290":1,"291":4,"292":0,"293":11,"294":63,"295":5,"296":3,"297":7,"298":0,"299":1,"300":1,"301":2,"302":1,"303":34,"304":3,"305":0,"306":27},"favorite_count":{"0":12,"1":0,"2":32,"3":16,"4":13,"5":25,"6":24,"7":11,"8":0,"9":809,"10":11,"11":20,"12":18,"13":0,"14":0,"15":0,"16":7,"17":9,"18":31,"19":0,"20":17,"21":0,"22":0,"23":10,"24":35,"25":16,"26":0,"27":21,"28":7,"29":3,"30":16,"31":101,"32":0,"33":0,"34":0,"35":62,"36":5,"37":15,"38":0,"39":83,"40":17,"41":18,"42":21,"43":0,"44":18,"45":4,"46":1922,"47":43,"48":13,"49":29,"50":0,"51":28,"52":29,"53":6,"54":7,"55":0,"56":0,"57":0,"58":24,"59":26,"60":5,"61":0,"62":1435,"63":9,"64":18,"65":16,"66":15,"67":0,"68":0,"69":0,"70":10,"71":0,"72":8,"73":0,"74":6,"75":0,"76":0,"77":6,"78":24,"79":0,"80":9,"81":0,"82":24,"83":0,"84":0,"85":15,"86":3,"87":47,"88":18,"89":5,"90":30,"91":22,"92":23,"93":12,"94":3,"95":22,"96":37,"97":10,"98":0,"99":17,"100":18,"101":21,"102":0,"103":10,"104":3,"105":13,"106":9,"107":0,"108":19,"109":0,"110":18,"111":0,"112":17,"113":27,"114":6,"115":0,"116":27,"117":40,"118":0,"119":57,"120":61,"121":17,"122":30,"123":19,"124":8,"125":0,"126":0,"127":20,"128":15,"129":15,"130":12,"131":0,"132":12,"133":36,"134":25,"135":25,"136":0,"137":3,"138":0,"139":4,"140":20,"141":0,"142":11,"143":0,"144":0,"145":139,"146":7,"147":0,"148":14,"149":26,"150":8,"151":17,"152":0,"153":0,"154":13,"155":8,"156":0,"157":17,"158":7,"159":0,"160":48,"161":0,"162":21,"163":25,"164":0,"165":17,"166":0,"167":30,"168":0,"169":26,"170":23,"171":0,"172":0,"173":24,"174":9,"175":10,"176":14,"177":0,"178":107,"179":0,"180":8,"181":34,"182":10,"183":22,"184":9,"185":11,"186":5,"187":0,"188":7,"189":0,"190":153,"191":0,"192":0,"193":22,"194":90,"195":16,"196":16,"197":17,"198":19,"199":18,"200":27,"201":5,"202":7,"203":44,"204":4,"205":9,"206":223,"207":511,"208":35,"209":9,"210":6,"211":6,"212":11,"213":9,"214":7,"215":32,"216":15,"217":11,"218":10,"219":44,"220":16,"221":7,"222":129,"223":19,"224":67,"225":90,"226":30,"227":20,"228":35,"229":60,"230":0,"231":9,"232":0,"233":14,"234":11,"235":143,"236":51,"237":0,"238":26,"239":0,"240":20,"241":17,"242":11,"243":1,"244":37,"245":14,"246":43,"247":41,"248":0,"249":7,"250":19,"251":10,"252":8,"253":13,"254":111,"255":11,"256":90,"257":22,"258":31,"259":0,"260":29,"261":19,"262":13,"263":21,"264":55,"265":7,"266":0,"267":12,"268":49,"269":62,"270":0,"271":16,"272":5,"273":0,"274":30,"275":0,"276":8,"277":37,"278":0,"279":7,"280":19,"281":40,"282":29,"283":29,"284":17,"285":13,"286":346,"287":12,"288":28,"289":19,"290":3,"291":8,"292":4,"293":0,"294":102,"295":15,"296":7,"297":51,"298":12,"299":20,"300":15,"301":18,"302":8,"303":0,"304":8,"305":11,"306":86},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[55,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[94,108]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[111,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtkKxvo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1332483467632914438,"id_str":"1332483467632914438","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3up21XMAYCPPR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3up21XMAYCPPR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cccMiD7Mu5","display_url":"pic.twitter.com\/cccMiD7Mu5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332836168837320705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rh0Qtrt2v6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39BNJxp","display_url":"bit.ly\/39BNJxp","indices":[101,124]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Blm2OO23K4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JrFnNq","display_url":"bit.ly\/2JrFnNq","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332796129008889857,"id_str":"1332796129008889857","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8LBJOXMAEJZef.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8LBJOXMAEJZef.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z6X6BJFKA1","display_url":"pic.twitter.com\/z6X6BJFKA1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332835413988261890\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ENTRETENIMIENTO","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4GLIceQXU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgWoas","display_url":"bit.ly\/3lgWoas","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332835262452346884,"id_str":"1332835262452346884","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8unAqWMAQ2Vui.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8unAqWMAQ2Vui.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FpVa0yol9E","display_url":"pic.twitter.com\/FpVa0yol9E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332835284837408768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lRX3cdwx2E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39pXrCz","display_url":"bit.ly\/39pXrCz","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1332794452985974788,"id_str":"1332794452985974788","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8JfljXEAQuOIl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8JfljXEAQuOIl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VTr0Id8Dfz","display_url":"pic.twitter.com\/VTr0Id8Dfz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332832897364062208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpO1FI2XBS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Js17ZB","display_url":"bit.ly\/2Js17ZB","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1332793169919012865,"id_str":"1332793169919012865","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8IU5wW8AEm9eC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8IU5wW8AEm9eC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w0JkMu44ga","display_url":"pic.twitter.com\/w0JkMu44ga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332830380836188160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIET6WfqnS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-por-que-wikileaks-se-volvio-un-objetivo-de-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[210,233]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wjTfaRzXel","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nYo9X4","display_url":"bit.ly\/3nYo9X4","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1332791823719424004,"id_str":"1332791823719424004","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8HGixXYAQNeQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8HGixXYAQNeQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FRgUA2Eto7","display_url":"pic.twitter.com\/FRgUA2Eto7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332827864161456130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OEQipq27Gd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mjoi70","display_url":"bit.ly\/3mjoi70","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332790227459579905,"id_str":"1332790227459579905","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8FpoPXIAEo-Ld.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8FpoPXIAEo-Ld.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aTJ5OUHa7l","display_url":"pic.twitter.com\/aTJ5OUHa7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332825347683885057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lsq9idVcUo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JqMzcF","display_url":"bit.ly\/2JqMzcF","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332822861015375875,"id_str":"1332822861015375875","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8jVJtXYAMeNt5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8jVJtXYAMeNt5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BZPYCpW4yc","display_url":"pic.twitter.com\/BZPYCpW4yc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332822869961822213\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/se-cumplen-cuatro-anos-del-accidente-de-chapecoense\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[218,241]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Plol92bKJK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36iY0fP","display_url":"bit.ly\/36iY0fP","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332785013134413827,"id_str":"1332785013134413827","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8A6HXXUAMfp56.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8A6HXXUAMfp56.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QEES8Xrbrg","display_url":"pic.twitter.com\/QEES8Xrbrg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332822831290216448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[47,60]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[62,78]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SYfkeJzpWR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/negociacion-del-salario-debe-considerar-reactivacion-y-proteccion-del-empleo-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[204,227]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGkKQo16Yu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/tension-entre-iran-e-israel-por-el-asesinato-del-cientifico-mohsen-fakhrizadeh\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332817807537541120,"id_str":"1332817807537541120","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8evACXEAAmHva.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8evACXEAAmHva.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sRvmV0j8ig","display_url":"pic.twitter.com\/sRvmV0j8ig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332817808967741442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1332816549929947139,"id_str":"1332816549929947139","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8dlzFWEAMk7LR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8dlzFWEAMk7LR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OwFJszfo39","display_url":"pic.twitter.com\/OwFJszfo39","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332816551750348800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]},{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[49,62]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/los-desafios-en-la-canalizacion-de-arroyos-en-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1332815288270790657,"id_str":"1332815288270790657","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8ccXCXIAEvXfY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8ccXCXIAEvXfY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CD4sc5ZYNt","display_url":"pic.twitter.com\/CD4sc5ZYNt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332815289554268162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96COsqLxoj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espionaje-a-assange-fue-de-pelicula-dice-su-abogado-baltasar-garzon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[251,274]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-cablegate-la-gigantesca-filtracion-de-documentos-que-puso-en-jaque-a-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[251,274]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qBHu9FxyZ8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/esto-fue-un-secuestro-por-parte-de-la-abuela-papa-de-sharick-lizeth-marquez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[183,206]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Alaves","name":"Deportivo Alav\u00e9s","id":186055984,"id_str":"186055984","indices":[51,58]},{"screen_name":"realmadrid","name":"Real Madrid C.F.","id":14872237,"id_str":"14872237","indices":[69,80]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[210,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1332809001126522882,"id_str":"1332809001126522882","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8WuZmW8AIX3Zh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8WuZmW8AIX3Zh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6YH62Jfzeo","display_url":"pic.twitter.com\/6YH62Jfzeo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332809003844427777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTAIxbKp7Q","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/asi-intentaron-defenderse-los-siete-soldados-del-ejercito-que-violaron-a-la-nina-embera-de-12-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1332807741161795586,"id_str":"1332807741161795586","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8VlD3W8AI3W4r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8VlD3W8AI3W4r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SjT37q6HFE","display_url":"pic.twitter.com\/SjT37q6HFE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332807742826770433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"DELIDOGDENT","indices":[101,113]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[206,219]},{"text":"Chunky","indices":[263,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AicvWwYmji","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39bvA95","display_url":"bit.ly\/39bvA95","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1331039129224835074,"id_str":"1331039129224835074","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjNCS-XcAI2zca.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjNCS-XcAI2zca.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z2UL14atno","display_url":"pic.twitter.com\/z2UL14atno","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332806477497720835\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"TrabajoS\u00edHay","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANaPRq4bsD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/prepare-su-hoja-de-vida-para-las-4000-nuevas-vacantes-de-empleo-que-ofrece-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1332805224558452737,"id_str":"1332805224558452737","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8TSkyXYAEhP0P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8TSkyXYAEhP0P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/urxYNcKYnd","display_url":"pic.twitter.com\/urxYNcKYnd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332805225615413252\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bop6mSsRSv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/turismo-en-colombia-7-termales-para-relajarse-y-disfrutar-de-la-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332802709607604226,"id_str":"1332802709607604226","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8RAL3W4AI8Teu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8RAL3W4AI8Teu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FHl6qibftH","display_url":"pic.twitter.com\/FHl6qibftH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332802710874320898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/clDjIzCe0e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fIUxu5","display_url":"bit.ly\/3fIUxu5","indices":[105,128]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[167,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHnKvx458J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8Bo94","display_url":"bit.ly\/2J8Bo94","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1332478402851459074,"id_str":"1332478402851459074","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qDDDXUAI92Df.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3qDDDXUAI92Df.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NR59d5M5Up","display_url":"pic.twitter.com\/NR59d5M5Up","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332800936796884993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B1hJxzahZZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37feo06","display_url":"bit.ly\/37feo06","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1332735505344188420,"id_str":"1332735505344188420","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7T4YeXUAQ1IG3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7T4YeXUAQ1IG3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wHOtDvY07H","display_url":"pic.twitter.com\/wHOtDvY07H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332800685193228289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLEyxCt5NH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-constitucional-ampara-derecho-a-la-seguridad-personal-de-dos-lideres-sociales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[154,177]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laredzoocial","name":"La Red Zoocial","id":888979260119166976,"id_str":"888979260119166976","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZvfhAXTe4q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JkYR6N","display_url":"bit.ly\/2JkYR6N","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1332798319228284929,"id_str":"1332798319228284929","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8NAobW8AEoLsX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8NAobW8AEoLsX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oC9zdyRqFT","display_url":"pic.twitter.com\/oC9zdyRqFT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laredzoocial\/status\/1332798352287817728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332798352287817728,"source_status_id_str":"1332798352287817728","source_user_id":888979260119166976,"source_user_id_str":"888979260119166976"}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q3dBXqUEn8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-informe-que-pone-en-peligro-el-titulo-de-abogado-del-senador-julian-bedoya\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[241,264]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MOLUPWa4hU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/nino-angel-de-chapecoense-se-encontro-en-brasil-con-sobrevivientes-de-la-tragedia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[247,270]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/brUBsQECgN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/iquitos-el-extrano-caso-de-la-ciudad-donde-el-coronavirus-se-desvanece\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[157,180]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/tomas-uribe-moreno-se-colara-un-delfin-en-las-presidenciales-de-2022\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[223,246]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"jamesdrodriguez","name":"James Rodr\u00edguez","id":280701704,"id_str":"280701704","indices":[31,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3z2oxyVvyp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39pXrCz","display_url":"bit.ly\/39pXrCz","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1332792481457508355,"id_str":"1332792481457508355","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8Hs1CWEAMKqmD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8Hs1CWEAMKqmD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cMAtsxxhuy","display_url":"pic.twitter.com\/cMAtsxxhuy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332792536579117056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332792536579117056,"source_status_id_str":"1332792536579117056","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpO1FI2XBS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Js17ZB","display_url":"bit.ly\/2Js17ZB","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1332792325890830339,"id_str":"1332792325890830339","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8HjxgW8AMuOWI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8HjxgW8AMuOWI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Crvcl77d5w","display_url":"pic.twitter.com\/Crvcl77d5w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332792360657440769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[84,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-aprender-a-perdonar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1332757769141833730,"id_str":"1332757769141833730","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7wblAXMAIOjaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7wblAXMAIOjaZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6WRMEOH2zF","display_url":"pic.twitter.com\/6WRMEOH2zF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332791373875974145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bArQiCYEnV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qknNMC","display_url":"bit.ly\/3qknNMC","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332791174634016769,"id_str":"1332791174634016769","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8GgwvWEAEjdSe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8GgwvWEAEjdSe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EY8FPxDelT","display_url":"pic.twitter.com\/EY8FPxDelT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332791187363803139\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Per\u00fa","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KQ9DxG67OE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/peru-mantendra-las-tarifas-promocionales-de-ingreso-a-machu-picchu-en-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332790125009510401,"id_str":"1332790125009510401","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8FjqlXIAEFuR4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8FjqlXIAEFuR4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a6rweteTln","display_url":"pic.twitter.com\/a6rweteTln","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332790126532026368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1DzNU1JbGp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/la-primera-ministra-de-dinamarca-pide-disculpas-por-sacrificar-a-15-millones-de-visones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[223,246]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1332786351863894017,"id_str":"1332786351863894017","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8CIChWEAEE6TN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8CIChWEAEE6TN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0jCzUn8pNU","display_url":"pic.twitter.com\/0jCzUn8pNU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332786353319383044\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[71,84]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a9XnmGDSyh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/las-armas-del-periodismo-wikileaks-y-el-costo-de-desnudar-el-poder\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332785091555287051,"id_str":"1332785091555287051","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8A-rgW4AsNm4k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8A-rgW4AsNm4k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Po9qhmlrOC","display_url":"pic.twitter.com\/Po9qhmlrOC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332785093123989509\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohxbYcpZlZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/primera-carrera-rosa-virtual-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332782790656602116,"id_str":"1332782790656602116","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7-4v_XMAQCram.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7-4v_XMAQCram.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kHBOtgJYgs","display_url":"pic.twitter.com\/kHBOtgJYgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332783333420523520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U0lFYFjN7d","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/columpiarnos-juntas-cuentos-de-sabado-en-la-tarde\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1332782285079400451,"id_str":"1332782285079400451","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7-bUkXUAMZf55.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7-bUkXUAMZf55.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rneL3E3x0t","display_url":"pic.twitter.com\/rneL3E3x0t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332782689783607301\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AjvEPnrlm3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/dos-policias-resultaron-heridos-por-ataque-con-arma-de-fuego-en-fusagasuga-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332782575350394880,"id_str":"1332782575350394880","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7-sN6XMAAvi15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7-sN6XMAAvi15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e7XCTOUP7z","display_url":"pic.twitter.com\/e7XCTOUP7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332782576570929152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/entre-peor-sea-la-carcel-hay-mas-chance-de-reincidir-en-el-crimen-profesor-de-la-eafit\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[220,243]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/828BrNBWod","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/millonario-promete-estatua-de-maradona-en-el-aeropuerto-de-ezeiza\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[210,233]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HExt1DFfKY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/transformacion-digital-clave-para-reactivacion-economica-de-hispanoamerica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332776391058845698,"id_str":"1332776391058845698","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En75EPoW8AIS3Pw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En75EPoW8AIS3Pw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MVyGcYo6t3","display_url":"pic.twitter.com\/MVyGcYo6t3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332777192229629954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v0yqH68ka3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-pago-por-un-recuento-en-milwaukee-que-termino-con-mas-votos-para-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1332774794677407745,"id_str":"1332774794677407745","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En73nUpXUAE8VJM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En73nUpXUAE8VJM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0TYRw2rfab","display_url":"pic.twitter.com\/0TYRw2rfab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332776249815683073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"AutosEE","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PHZvnrAgp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/nueva-colorado-la-mas-potente-del-segmento\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[148,171]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332498125160853505,"id_str":"1332498125160853505","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37_CYWMAEojRr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37_CYWMAEojRr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9BDzPakQgD","display_url":"pic.twitter.com\/9BDzPakQgD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332774764432162816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iUfeqPNLiG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/colectivo-pide-reformas-a-la-policia-y-al-inpec-por-muertes-bajo-custodia-estatal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332774066806263808,"id_str":"1332774066806263808","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7289HXEAApdWs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7289HXEAApdWs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qfv0PR4bst","display_url":"pic.twitter.com\/qfv0PR4bst","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332774662921711616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lwWJyykuuQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/black-friday-es-responsable-del-36-de-las-emisiones-anuales-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1332771137013616640,"id_str":"1332771137013616640","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En70SayXEAAO9F0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En70SayXEAAO9F0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIoJVyF2pU","display_url":"pic.twitter.com\/SIoJVyF2pU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332773546385428484\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wGk8Bz4Y0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ecr4K","display_url":"bit.ly\/36ecr4K","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332772577052405761,"id_str":"1332772577052405761","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En71mPWXMAERu9A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En71mPWXMAERu9A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B8Jyzv8EOq","display_url":"pic.twitter.com\/B8Jyzv8EOq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332772593384951808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332772593384951808,"source_status_id_str":"1332772593384951808","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[17,31]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[34,48]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9V7ZtnzAKU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-reactivar-el-empleo-en-el-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[180,203]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JITzkRRG24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-ultraderecha-alemana-busca-reinventarse-como-partido-anti-restriccion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332770001338720258,"id_str":"1332770001338720258","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7zQUEXYAI0kYI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7zQUEXYAI0kYI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x7pAMq4LFf","display_url":"pic.twitter.com\/x7pAMq4LFf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332771013080326145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[26,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcrzlSbFtw","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/lojl23","display_url":"is.gd\/lojl23","indices":[111,134]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8JYwDOXZ91","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/por-que-hoy-no-sirven-los-partidos-para-conseguir-los-votos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332767942564515846,"id_str":"1332767942564515846","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7xYeiWEAYuqez.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7xYeiWEAYuqez.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FMvBF7gBUZ","display_url":"pic.twitter.com\/FMvBF7gBUZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332769905540812800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":416,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":416,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"WOBI","indices":[20,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D1CJUFIxXY","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/2wzb7C","display_url":"is.gd\/2wzb7C","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332549245237407745,"id_str":"1332549245237407745","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4qengXMAEYz0V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4qengXMAEYz0V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjTFOWq8c6","display_url":"pic.twitter.com\/gjTFOWq8c6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1332768724949069830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332768724949069830,"source_status_id_str":"1332768724949069830","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLotter","name":"TheLotter - Playing it Global","id":49318712,"id_str":"49318712","indices":[211,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6Jcib6iyN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m9wAhM","display_url":"bit.ly\/3m9wAhM","indices":[224,247]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Chapecoense","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/se-cumplen-cuatro-anos-del-accidente-de-chapecoense\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[184,207]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/No6I2bzMmI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nYo9X4","display_url":"bit.ly\/3nYo9X4","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1332765441685680131,"id_str":"1332765441685680131","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7vG6CXcAMaXsP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7vG6CXcAMaXsP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9mxoJNAeQI","display_url":"pic.twitter.com\/9mxoJNAeQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332765458999730177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332765458999730177,"source_status_id_str":"1332765458999730177","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h8QXz4ruHz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/una-cana-al-aire-por-alejandra-jaramillo-morales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[165,188]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLEyxCt5NH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-constitucional-ampara-derecho-a-la-seguridad-personal-de-dos-lideres-sociales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[150,173]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/np0fLSNwbw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33pZcMB","display_url":"bit.ly\/33pZcMB","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332760490746011652,"id_str":"1332760490746011652","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7qmuWXYAQ96DQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7qmuWXYAQ96DQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JjhEVmTlz4","display_url":"pic.twitter.com\/JjhEVmTlz4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332760507934257155\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332760507934257155,"source_status_id_str":"1332760507934257155","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibcZ8rMSit","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-alumbrado-navideno-en-bogota-se-encendera-este-domingo-29-de-noviembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[219,242]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfyjIyxOWh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-aprender-a-perdonar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1332757825559334917,"id_str":"1332757825559334917","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7oLlwWEAUClYA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7oLlwWEAUClYA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kyb9iYKA5H","display_url":"pic.twitter.com\/kyb9iYKA5H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332758043856089090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/brUBsQECgN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/iquitos-el-extrano-caso-de-la-ciudad-donde-el-coronavirus-se-desvanece\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1332757410906247177,"id_str":"1332757410906247177","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7nzdDWEAky26z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7nzdDWEAky26z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VhQV84BqTp","display_url":"pic.twitter.com\/VhQV84BqTp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332757412479197189\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YRZqFjspUr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/las-ventanas-de-charles-baudelaire\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1332756461328474113,"id_str":"1332756461328474113","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7m8LmXIAEAwoa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7m8LmXIAEAwoa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jdvbXgA9aN","display_url":"pic.twitter.com\/jdvbXgA9aN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332756492978622464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3WZbEma4K","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/las-apuestas-del-festival-internacional-de-cine-de-cali-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332754209142411264,"id_str":"1332754209142411264","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7k5FjXEAA0Rw9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7k5FjXEAA0Rw9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98x8gKT3SN","display_url":"pic.twitter.com\/98x8gKT3SN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332755740281495554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIET6WfqnS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-por-que-wikileaks-se-volvio-un-objetivo-de-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[183,206]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fu0quO","display_url":"bit.ly\/3fu0quO","indices":[253,276]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1332754102745501700,"id_str":"1332754102745501700","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7ky5MXEAQZq2N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7ky5MXEAQZq2N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y8Ju3rYfRS","display_url":"pic.twitter.com\/Y8Ju3rYfRS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332754104536461315\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[223,238]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[241,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzLkKwySEy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UuNS50Cw3II","display_url":"ow.ly\/UuNS50Cw3II","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332752490358517762,"id_str":"1332752490358517762","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332752490358517762\/pu\/img\/50jl5TQ9Sgoa0wt2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332752490358517762\/pu\/img\/50jl5TQ9Sgoa0wt2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FAvE38aVsr","display_url":"pic.twitter.com\/FAvE38aVsr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332753642332577793\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[3,12]},{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[269,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOYObb2vpC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pJjMks","display_url":"bit.ly\/3pJjMks","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1329452564589514753,"id_str":"1329452564589514753","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMqEFIXEAE8ELn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMqEFIXEAE8ELn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rj0WfRdB5k","display_url":"pic.twitter.com\/Rj0WfRdB5k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332753625714573313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qz1iVIm087","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/maradona-desde-su-pie-izquierdo-por-juan-villoro\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/marad\u2026","indices":[135,158]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-cablegate-la-gigantesca-filtracion-de-documentos-que-puso-en-jaque-a-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[257,280]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozc8lS5XnQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/el-libro-que-escribio-un-sobreviviente-de-la-tragedia-de-chapecoense\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[226,249]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"P\u00f3dcast","indices":[15,23]},{"text":"Shala","indices":[129,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[262,272]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXH0lQhKGS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HGGr50Cw41D","display_url":"ow.ly\/HGGr50Cw41D","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1332748604163895297,"id_str":"1332748604163895297","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7fy1YWMAEGFDH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7fy1YWMAEGFDH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BovacArxXj","display_url":"pic.twitter.com\/BovacArxXj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332748607338983424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/097JNlNyYS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/gobierno-de-chile-anuncia-bono-de-navidad-para-familias-en-pobreza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332747818138787843,"id_str":"1332747818138787843","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7fFFNW4AMJ1PU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7fFFNW4AMJ1PU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TfOjRCt78Y","display_url":"pic.twitter.com\/TfOjRCt78Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332748393404362753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/tomas-uribe-moreno-se-colara-un-delfin-en-las-presidenciales-de-2022\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[133,156]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xm275442Gk","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/Tj1SA7","display_url":"is.gd\/Tj1SA7","indices":[106,129]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M80zJVz9lA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rbn850CvgHW","display_url":"ow.ly\/Rbn850CvgHW","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1332746253244002305,"id_str":"1332746253244002305","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7dp_hXcAEIXl8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7dp_hXcAEIXl8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7tJVUqv5hv","display_url":"pic.twitter.com\/7tJVUqv5hv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332746255240470529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[27,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[100,114]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1332482989067018240,"id_str":"1332482989067018240","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3uOACXIAAQE34.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3uOACXIAAQE34.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yH67XkSp0C","display_url":"pic.twitter.com\/yH67XkSp0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332745320489316352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxPTokihAi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/estamos-en-medio-de-burbuja-de-autos-electricos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1332744826173919236,"id_str":"1332744826173919236","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7cW7RWEAQr3jp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7cW7RWEAQr3jp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pSfxTKvLS6","display_url":"pic.twitter.com\/pSfxTKvLS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332744827772018688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332498042835099651,"id_str":"1332498042835099651","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En376PsW4AMtiMb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En376PsW4AMtiMb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eXhgzo2OF5","display_url":"pic.twitter.com\/eXhgzo2OF5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332744565359407104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kjE16Ccf2d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37feo06","display_url":"bit.ly\/37feo06","indices":[105,128]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qz1iVIm087","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/maradona-desde-su-pie-izquierdo-por-juan-villoro\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/marad\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1332740873596055558,"id_str":"1332740873596055558","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7Yw2xWMAYvbpk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7Yw2xWMAYvbpk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sxN2vWdmDC","display_url":"pic.twitter.com\/sxN2vWdmDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332743065782677504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bop6mSsRSv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/turismo-en-colombia-7-termales-para-relajarse-y-disfrutar-de-la-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[199,222]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"EnP\u00f3dcast","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shRTq5pfES","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fiscalia-ejerce-extincion-de-dominio-a-52-bienes-de-estructura-delictiva-antioquena-los-triana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332740085444456450,"id_str":"1332740085444456450","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7YC-rXMAIC_2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7YC-rXMAIC_2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lB0OvFYXHJ","display_url":"pic.twitter.com\/lB0OvFYXHJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332740771410272257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":955,"h":645,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":459,"resize":"fit"},"medium":{"w":955,"h":645,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7bdrcDVbB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-cablegate-la-gigantesca-filtracion-de-documentos-que-puso-en-jaque-a-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332739039808647171,"id_str":"1332739039808647171","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7XGHYW8AMq5_e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7XGHYW8AMq5_e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kF6A6bYXRY","display_url":"pic.twitter.com\/kF6A6bYXRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332739799342571521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Barranquilla","indices":[32,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/los-desafios-en-la-canalizacion-de-arroyos-en-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[254,277]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ma4jAgNQ1N","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fMADOw","display_url":"bit.ly\/3fMADOw","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332739076894715913,"id_str":"1332739076894715913","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7XIRiXcAkwHQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7XIRiXcAkwHQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YPhzmdVIQW","display_url":"pic.twitter.com\/YPhzmdVIQW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332739132741783554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332739132741783554,"source_status_id_str":"1332739132741783554","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LPAjsnVuMu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/por-primera-vez-en-la-historia-cafeteros-realizan-congreso-virtual-por-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332734387348267009,"id_str":"1332734387348267009","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7S3TnXYAEtGAW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7S3TnXYAEtGAW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xuAmUxGffk","display_url":"pic.twitter.com\/xuAmUxGffk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332738789287059462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q3dBXqUEn8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-informe-que-pone-en-peligro-el-titulo-de-abogado-del-senador-julian-bedoya\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[227,250]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[92,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QuLZubX71W","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/H2852F","display_url":"is.gd\/H2852F","indices":[111,134]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/entre-peor-sea-la-carcel-hay-mas-chance-de-reincidir-en-el-crimen-profesor-de-la-eafit\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332734764521054209,"id_str":"1332734764521054209","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7TNQsXYAEegCO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7TNQsXYAEegCO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WuJnjQFyAz","display_url":"pic.twitter.com\/WuJnjQFyAz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332734765783543814\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/tomas-uribe-moreno-se-colara-un-delfin-en-las-presidenciales-de-2022\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[257,280]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5FLkRD2Ui","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3mhN5bD","display_url":"bit.ly\/3mhN5bD","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332500712580935680,"id_str":"1332500712580935680","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-VpRXcAAR7cB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-VpRXcAAR7cB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ac88jBIVP","display_url":"pic.twitter.com\/6ac88jBIVP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332732234546049024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bm0PuGt9Az","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cundinamarca-pide-a-sus-municipios-prohibir-el-uso-de-polvora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332729730190151680,"id_str":"1332729730190151680","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7OoOWWEAAN21Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7OoOWWEAAN21Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sgGykFzMzj","display_url":"pic.twitter.com\/sgGykFzMzj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332729731465273348\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLEyxCt5NH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-constitucional-ampara-derecho-a-la-seguridad-personal-de-dos-lideres-sociales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332729008111366144,"id_str":"1332729008111366144","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7N-MZWMAAgRIe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7N-MZWMAAgRIe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6gzY5gGlWy","display_url":"pic.twitter.com\/6gzY5gGlWy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332729501231566851\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332728405431881733,"id_str":"1332728405431881733","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7NbHPXEAUay-l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7NbHPXEAUay-l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QSvNSk5FMo","display_url":"pic.twitter.com\/QSvNSk5FMo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332728464630280193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/INSgeTQhwa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JrFnNq","display_url":"bit.ly\/2JrFnNq","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332727894989271041,"id_str":"1332727894989271041","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7M9ZsW8AEsQ8f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7M9ZsW8AEsQ8f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1c0cAaTG8S","display_url":"pic.twitter.com\/1c0cAaTG8S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332728329494024199\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332728329494024199,"source_status_id_str":"1332728329494024199","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNxY4F5Cmf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/67-familias-desplazadas-no-han-podido-regresar-a-caceres-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332727221048520706,"id_str":"1332727221048520706","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7MWLEXMAI3txa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7MWLEXMAI3txa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nm5DtMHk9K","display_url":"pic.twitter.com\/nm5DtMHk9K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332727222730309632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h8QXz4ruHz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/una-cana-al-aire-por-alejandra-jaramillo-morales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1332726260531916801,"id_str":"1332726260531916801","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7LeQ3W8AEaI6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7LeQ3W8AEaI6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6g6lj3D84o","display_url":"pic.twitter.com\/6g6lj3D84o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332726289028018177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zEmFMHoNyW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-petroleo-casi-estable-en-espera-de-la-reunion-de-la-opep\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1332723410078666753,"id_str":"1332723410078666753","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7I4WGWEAE7Sn7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7I4WGWEAE7Sn7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W3j7AOOs3C","display_url":"pic.twitter.com\/W3j7AOOs3C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332724760149692417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMATrzsPKf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/ecaes-saber-pro-recomendaciones-para-presentar-la-prueba-electronica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332724696232636418,"id_str":"1332724696232636418","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7KDNZWMAI7m-V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7KDNZWMAI7m-V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jG1jb3JE2b","display_url":"pic.twitter.com\/jG1jb3JE2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332724697864183809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TK48EaG8lQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/encuentro-con-julian-assange\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[222,245]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bop6mSsRSv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/turismo-en-colombia-7-termales-para-relajarse-y-disfrutar-de-la-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332721764082839552,"id_str":"1332721764082839552","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7HYiSW8AAvVC-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7HYiSW8AAvVC-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1gVKfamr39","display_url":"pic.twitter.com\/1gVKfamr39","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332723249696960512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1DzNU1JbGp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/la-primera-ministra-de-dinamarca-pide-disculpas-por-sacrificar-a-15-millones-de-visones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1332722178849173507,"id_str":"1332722178849173507","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7HwraW8AMwlXQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7HwraW8AMwlXQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qxDNdKr7IR","display_url":"pic.twitter.com\/qxDNdKr7IR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332722180032000001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxPTokihAi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/estamos-en-medio-de-burbuja-de-autos-electricos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1332718724420399104,"id_str":"1332718724420399104","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7EnmqW8AAq2y7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7EnmqW8AAq2y7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fzTSFL6Hvh","display_url":"pic.twitter.com\/fzTSFL6Hvh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332721122626899968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[46,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[84,98]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYpL94gaZG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/nuevo-album-de-bad-bunny-el-ultimo-tour-del-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[165,188]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LODHCUP7I8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3li0nUn","display_url":"bit.ly\/3li0nUn","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1332717908506652672,"id_str":"1332717908506652672","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7D4HJXMAA1kgE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7D4HJXMAA1kgE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RYMFpsJSSQ","display_url":"pic.twitter.com\/RYMFpsJSSQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332718424930340873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332718424930340873,"source_status_id_str":"1332718424930340873","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"139":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[80,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[185,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1332718404994797569,"id_str":"1332718404994797569","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7EVAtXEAEVnai.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7EVAtXEAEVnai.png","url":"https:\/\/t.co\/TnH1XbbTLU","display_url":"pic.twitter.com\/TnH1XbbTLU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332718408077635585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/brUBsQECgN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/iquitos-el-extrano-caso-de-la-ciudad-donde-el-coronavirus-se-desvanece\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332716498650079235,"id_str":"1332716498650079235","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7CmDBXIAMplAs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7CmDBXIAMplAs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v6exwYA6EB","display_url":"pic.twitter.com\/v6exwYA6EB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332718325579853824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[48,60]},{"screen_name":"UEenColombia","name":"Uni\u00f3n Europea en Colombia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":987723554,"id_str":"987723554","indices":[109,122]},{"screen_name":"EmbAlemaniaCOL","name":"Alemania en Colombia","id":4580765303,"id_str":"4580765303","indices":[123,138]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJDMxggYgH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/dia-sin-iva-se-convertira-en-politica-de-estado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[195,218]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"EnCifras","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTYIeNsVYY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/petro-lidera-intencion-de-voto-a-presidencia-encuesta-colombia-opina-de-invamer\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[176,199]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332497966784016387,"id_str":"1332497966784016387","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3710YXcAMJT39.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3710YXcAMJT39.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Y9RW34bBS","display_url":"pic.twitter.com\/5Y9RW34bBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332714366353989638\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[{"text":"C\u00edrculoRecomienda","indices":[15,33]},{"text":"CINECOPLUS","indices":[53,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[{"text":"Entretenimiento","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ywMQBlftp6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/los-nuevos-mutantes-se-siente-como-una-pelicula-independiente\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1332712120400678913,"id_str":"1332712120400678913","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6-nMxXEAEx-y0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6-nMxXEAEx-y0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/abVBwnUA5K","display_url":"pic.twitter.com\/abVBwnUA5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332712121637933063\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGkKQo16Yu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/tension-entre-iran-e-israel-por-el-asesinato-del-cientifico-mohsen-fakhrizadeh\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1332708365106081792,"id_str":"1332708365106081792","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En67MnNW8AATcWW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En67MnNW8AATcWW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7VcNsUVPnE","display_url":"pic.twitter.com\/7VcNsUVPnE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332711388603699201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHnKvx458J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8Bo94","display_url":"bit.ly\/2J8Bo94","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332478179525726208,"id_str":"1332478179525726208","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3p2DGXEAAU0cF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3p2DGXEAAU0cF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N0AG9UGtyG","display_url":"pic.twitter.com\/N0AG9UGtyG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332710088180633601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oei5bNTfrZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/carulla-ofrecera-tecnologia-para-comprar-de-frutas-y-verduras-sin-contacto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332709595886841857,"id_str":"1332709595886841857","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En68UQOW8AEaxHT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En68UQOW8AEaxHT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwGWQVTgIj","display_url":"pic.twitter.com\/zwGWQVTgIj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332709597061246978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I2yspljk41","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/podcast-las-tejedoras-de-vida-del-putumayo\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1332705835605241857,"id_str":"1332705835605241857","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En645YFXMAET1lK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En645YFXMAET1lK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8vFKNgkkaU","display_url":"pic.twitter.com\/8vFKNgkkaU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332708256809168902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wq7FJWiqYK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/en-fotos-los-mejores-y-peores-paises-para-estar-durante-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332707078356471809,"id_str":"1332707078356471809","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En66BtsWEAEtFlO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En66BtsWEAEtFlO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DDUofpCLLI","display_url":"pic.twitter.com\/DDUofpCLLI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332707079535144961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[{"text":"Chapecoense","indices":[40,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/se-cumplen-cuatro-anos-del-accidente-de-chapecoense\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[249,272]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SYfkeJzpWR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/negociacion-del-salario-debe-considerar-reactivacion-y-proteccion-del-empleo-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332704003273224195,"id_str":"1332704003273224195","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En63OuHXcAMP-T2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En63OuHXcAMP-T2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L6ikV2Y8eZ","display_url":"pic.twitter.com\/L6ikV2Y8eZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332705741527019522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]},{"screen_name":"MinAmbienteCo","name":"Minambiente Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":131273553,"id_str":"131273553","indices":[32,46]},{"screen_name":"MinAgricultura","name":"Min. de Agricultura","id":345214995,"id_str":"345214995","indices":[49,64]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hm5E6rTWKO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gustavo-bolivar-le-pide-a-santrich-dar-la-cara-y-salvar-el-acuerdo-de-paz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[153,176]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqVohBJJXc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HOXtZy","display_url":"bit.ly\/2HOXtZy","indices":[98,121]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/45MsCozfll","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bMZnY9IVUss","display_url":"youtube.com\/watch?v=bMZnY9\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1332703304913211392,"id_str":"1332703304913211392","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En62mEhXUAAQmYM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En62mEhXUAAQmYM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/an4WmvZkl2","display_url":"pic.twitter.com\/an4WmvZkl2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332703306385420288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfyjIyxOWh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-aprender-a-perdonar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1332703223883378693,"id_str":"1332703223883378693","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En62hWqWMAUJ4yN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En62hWqWMAUJ4yN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mr1BrPDiRj","display_url":"pic.twitter.com\/Mr1BrPDiRj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332703265205710848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[{"text":"Esc\u00fachelo","indices":[20,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sciXwQzqzn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/primeros-resultados-del-porcentaje-real-de-infectados-por-covid-en-tres-ciudades-del-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332702050325585920,"id_str":"1332702050325585920","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En61dC0XYAA438K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En61dC0XYAA438K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jZvTujb17F","display_url":"pic.twitter.com\/jZvTujb17F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332702051835535361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZvUdqG06vf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o87mRF","display_url":"bit.ly\/3o87mRF","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332700600887357444,"id_str":"1332700600887357444","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En60IrPXMAQvqk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En60IrPXMAQvqk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RC1du8QX7p","display_url":"pic.twitter.com\/RC1du8QX7p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332701242162819073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332701242162819073,"source_status_id_str":"1332701242162819073","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kfTpWj8EEM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/nuevo-reves-judicial-para-trump-la-campana-no-puede-ganar-esta-demanda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[252,275]}]},"168":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNqIyRib28","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o3byBZ","display_url":"bit.ly\/3o3byBZ","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332662992094236672,"id_str":"1332662992094236672","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6R7jkWEAAc8pl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6R7jkWEAAc8pl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4WGq7Ym6HV","display_url":"pic.twitter.com\/4WGq7Ym6HV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1332693228147986434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332693228147986434,"source_status_id_str":"1332693228147986434","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibcZ8rMSit","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-alumbrado-navideno-en-bogota-se-encendera-este-domingo-29-de-noviembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332698396356907008,"id_str":"1332698396356907008","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6yIWuWEAA4ijt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6yIWuWEAA4ijt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hgo2GOCjUm","display_url":"pic.twitter.com\/hgo2GOCjUm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332698431123582976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTb6THMuSe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/piden-a-la-corte-constitucional-hacer-audiencia-publica-sobre-el-aborto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[166,189]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yIMzPEsYfy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36dkGOz","display_url":"bit.ly\/36dkGOz","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332696312261828609,"id_str":"1332696312261828609","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6wPC3W4AEXRn_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6wPC3W4AEXRn_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V7KmdHHt44","display_url":"pic.twitter.com\/V7KmdHHt44","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332696338144911367\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332696338144911367,"source_status_id_str":"1332696338144911367","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qBHu9FxyZ8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/esto-fue-un-secuestro-por-parte-de-la-abuela-papa-de-sharick-lizeth-marquez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332694494391767042,"id_str":"1332694494391767042","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6ulOxXEAIIi7D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6ulOxXEAIIi7D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bnlqyDEVmx","display_url":"pic.twitter.com\/bnlqyDEVmx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332694495599718400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[149,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQKrKAw1io","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2hDq50Cw3ZC","display_url":"ow.ly\/2hDq50Cw3ZC","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1332693277871640579,"id_str":"1332693277871640579","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6tea4XEAM3YCj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6tea4XEAM3YCj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M3WDus398N","display_url":"pic.twitter.com\/M3WDus398N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332693281164177409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLotter","name":"TheLotter - Playing it Global","id":49318712,"id_str":"49318712","indices":[229,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9A17zlAcw6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7ARmB","display_url":"bit.ly\/3o7ARmB","indices":[242,265]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fk8WJRsrNu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/40-ninos-se-contagiaron-de-covid-19-en-malaga-santander\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332691979755544578,"id_str":"1332691979755544578","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6sS3BXYAIiwZF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6sS3BXYAIiwZF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvRNmqCcqj","display_url":"pic.twitter.com\/nvRNmqCcqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332691981286432771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[27,37]},{"screen_name":"CarlosECorreaE","name":"Carlos Eduardo Correa","id":266296328,"id_str":"266296328","indices":[65,80]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1FTPkC7E0w","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/colombia-prohibe-la-pesca-artesanal-e-industrial-de-tiburon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/colom\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1332689469271642112,"id_str":"1332689469271642112","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6qAuvXEAASD6D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6qAuvXEAASD6D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B2H7geMLGJ","display_url":"pic.twitter.com\/B2H7geMLGJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332689471230373890\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkoNRgL9Cy","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/EKcAaw","display_url":"is.gd\/EKcAaw","indices":[97,120]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COnaxezYFV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/el-plasma-de-pacientes-convalecientes-aun-no-muestra-resultados-significativos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1332686951904923656,"id_str":"1332686951904923656","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6nuM0XUAgDwtX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6nuM0XUAgDwtX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B1LCjTcuMy","display_url":"pic.twitter.com\/B1LCjTcuMy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332686953251282944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5FLkRD2Ui","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3mhN5bD","display_url":"bit.ly\/3mhN5bD","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332500659351007234,"id_str":"1332500659351007234","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-Si-XMAINuJE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-Si-XMAINuJE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oA470Yaije","display_url":"pic.twitter.com\/oA470Yaije","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332686684412997634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"182":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3YD3t8j4nv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AM0u50Cw3I2","display_url":"ow.ly\/AM0u50Cw3I2","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332685869384339457,"id_str":"1332685869384339457","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6mvMHWEAEgAnJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6mvMHWEAEgAnJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R5LmrKkIFg","display_url":"pic.twitter.com\/R5LmrKkIFg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332685873540980737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I9xjji3qsT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/sumergible-chino-tripulado-baja-a-la-fosa-mariana-el-punto-mas-profundo-del-planeta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[150,173]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332497887994007553,"id_str":"1332497887994007553","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37xO3XUAEY5GF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37xO3XUAEY5GF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bmPBf9veDl","display_url":"pic.twitter.com\/bmPBf9veDl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332683915782279172\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[{"text":"jep","indices":[72,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7kukpwjxV1","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=a7b2cd20-3180-11eb-add7-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"186":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[92,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[37,51]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[54,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1332481970421567488,"id_str":"1332481970421567488","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3tStSXEAAsee5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3tStSXEAAsee5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbTkMNtOl5","display_url":"pic.twitter.com\/dbTkMNtOl5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332683160799256576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[109,121]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8PjNfaU8XP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-barrios-de-bogota-que-tendran-cortes-de-energia-este-sabado-movil\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332681915032276993,"id_str":"1332681915032276993","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6jJBAWEAEbZjf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6jJBAWEAEbZjf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s2YsktkuXS","display_url":"pic.twitter.com\/s2YsktkuXS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332681916135387136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[48,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvNlQLTBXh","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/0PduUq","display_url":"is.gd\/0PduUq","indices":[108,131]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pdgBPFG4bh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/santrich-es-un-mafioso-y-esta-siendo-perseguido-por-la-justicia-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[135,158]}]},"191":{"hashtags":[{"text":"DatoCurioso","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"193":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Lky9j0Qbr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WvSO50CvgFS","display_url":"ow.ly\/WvSO50CvgFS","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1332678175478984705,"id_str":"1332678175478984705","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6fvWFXMAEOzpi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6fvWFXMAEOzpi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfJkA9xo2I","display_url":"pic.twitter.com\/XfJkA9xo2I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332678177135747073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJHY5losYI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/juez-le-ordena-al-gobierno-volver-a-exigir-prueba-de-covid-para-viajeros-que-llegan-del-exterior\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[155,178]}]},"195":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[145,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1332675620908765184,"id_str":"1332675620908765184","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6dapkXEAATZL4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6dapkXEAATZL4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lfUzBg8HXo","display_url":"pic.twitter.com\/lfUzBg8HXo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332675623354048524\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2krWNnOiiO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/el-plan-ambiental-para-reconstruir-san-andres-y-providencia-tras-el-huracan-iota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[188,211]}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IHrdUUuG0z","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/alto-turmeque\/lapsus-en-mininterior-en-respuesta-al-consejo-comunitario-de-buenaventura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/alto-\u2026","indices":[254,277]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ojh6xCgoRf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/capturan-a-otro-acosador-en-transmilenio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[164,187]}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLd8wA7LrA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-impulsa-tutela-para-que-se-corrijan-cifras-sobre-poblacion-afro-del-censo-de-2018\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1332666816531992576,"id_str":"1332666816531992576","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6VaKtXEAA5S4w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6VaKtXEAA5S4w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q8hCg8PlLn","display_url":"pic.twitter.com\/Q8hCg8PlLn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332666817962270721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvbnaScSBM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/liberan-a-la-mama-del-excongresista-luis-emilio-tovar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1332664294614441984,"id_str":"1332664294614441984","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6THX1XIAAsQBL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6THX1XIAAsQBL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wxI0koIri7","display_url":"pic.twitter.com\/wxI0koIri7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332664295830806528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8VXDibUs0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/lo-que-se-sabe-de-la-muerte-del-cientifico-irani-mohsen-fajrizadeh\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332661778879287296,"id_str":"1332661778879287296","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6Q07_XEAAhn0R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6Q07_XEAAhn0R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yLDqrNSYzg","display_url":"pic.twitter.com\/yLDqrNSYzg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332661780053696514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":499,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":499,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":499,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0as261ThVe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-mundo-no-es-como-lo-pintan-los-pedidos-de-las-vacunas-contra-el-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[245,268]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i9Hcl1S9BY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/se-cumplen-cuatro-anos-del-accidente-de-chapecoense\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[227,250]}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hhk93bt4kk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/entrevista-a-pedro-sarmiento-sobre-el-juego\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[169,192]}]},"205":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yKkqLYEtDg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/que-buenas-las-malas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[241,264]}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/entre-peor-sea-la-carcel-hay-mas-chance-de-reincidir-en-el-crimen-profesor-de-la-eafit\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[171,194]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/tomas-uribe-moreno-se-colara-un-delfin-en-las-presidenciales-de-2022\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[257,280]}]},"208":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fu0quO","display_url":"bit.ly\/3fu0quO","indices":[246,269]}]},"209":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JePZ6r5jSN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-nuevo-vuelo-de-la-cultura-ciudadana-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[209,232]}]},"210":{"hashtags":[{"text":"Barranquilla","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/los-desafios-en-la-canalizacion-de-arroyos-en-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[165,188]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tDaC4JxiJw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/francisco-restrepo-el-fashion-film-es-mucho-mas-que-una-pelicula-de-moda\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[216,239]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/06OA7kfFoq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/balenciaga-mostrara-su-coleccion-otono-2021-con-un-videojuego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1332639129310474241,"id_str":"1332639129310474241","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En58OjxWMAEZ1zT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En58OjxWMAEZ1zT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8QSx4KQgDW","display_url":"pic.twitter.com\/8QSx4KQgDW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332639130656927747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kfTpWj8EEM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/nuevo-reves-judicial-para-trump-la-campana-no-puede-ganar-esta-demanda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332636614141616128,"id_str":"1332636614141616128","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En558KCXIAAWdJW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En558KCXIAAWdJW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5dsBRBtQpz","display_url":"pic.twitter.com\/5dsBRBtQpz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332636615446065157\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yNXdETpxHP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/analisis-sobre-tiempo-efectivo-de-juego-en-el-futbol-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332634096351244289,"id_str":"1332634096351244289","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En53pmiW8AE5lgb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En53pmiW8AE5lgb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WLPgIuKiTQ","display_url":"pic.twitter.com\/WLPgIuKiTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332634097664057344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tuQPkohi3d","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/docentes-exigen-que-se-discuta-una-reforma-policial-y-de-los-cuerpos-de-custodia-del-estado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1332631582553804801,"id_str":"1332631582553804801","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En51XR6WEAESo2q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En51XR6WEAESo2q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xLvcoh6OqF","display_url":"pic.twitter.com\/xLvcoh6OqF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332631583774347266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJtPyrtvYc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-diciembre-todo-el-comercio-de-soacha-estara-abierto-hasta-medianoche\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332629069100412929,"id_str":"1332629069100412929","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5zE-kW8AEc2Rm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5zE-kW8AEc2Rm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/57lNnsCiYB","display_url":"pic.twitter.com\/57lNnsCiYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332629070283149312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ghlrp8hllY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/expresidente-manuel-zelaya-denuncia-que-fue-detenido-por-dolares-que-no-son-suyos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332626550081073152,"id_str":"1332626550081073152","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5wyWfWMAA4dDg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5wyWfWMAA4dDg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G4IUceRU4Y","display_url":"pic.twitter.com\/G4IUceRU4Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332626551444283392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ht4LDmeYs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cerraran-via-cerca-al-parque-tercer-milenio-conozca-los-desvios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332618999046303744,"id_str":"1332618999046303744","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5p60sXcAA60Dm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5p60sXcAA60Dm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bAqQIQidyT","display_url":"pic.twitter.com\/bAqQIQidyT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332619000224866304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PJeUxF87nP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/gobierno-capitalizara-a-la-aerolinea-satena-con-40000-millones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1332611449638821889,"id_str":"1332611449638821889","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5jDY9XIAEZwAe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5jDY9XIAEZwAe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QS4bk9cHwq","display_url":"pic.twitter.com\/QS4bk9cHwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332611450733555714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HOz2jg6LO8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/esto-dice-la-autopsia-de-diego-armando-maradona\/?cx_testId=20&cx_testVariant=cx_1&cx_artPos=0#cxrecs_s","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1332603896909459464,"id_str":"1332603896909459464","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5cLw2W8AgxEaU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5cLw2W8AgxEaU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sKjIPOMg14","display_url":"pic.twitter.com\/sKjIPOMg14","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332603898117443584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2krWNnOiiO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/el-plan-ambiental-para-reconstruir-san-andres-y-providencia-tras-el-huracan-iota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332596349154553864,"id_str":"1332596349154553864","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5VUbRW8AgH1zr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5VUbRW8AgH1zr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZtsWOoFKPV","display_url":"pic.twitter.com\/ZtsWOoFKPV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332596350630899717\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66W6NuWjpy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/confirman-libertad-para-investigada-por-atentado-en-andino\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1332588799390576640,"id_str":"1332588799390576640","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5Oc-NW8AAUc4i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5Oc-NW8AAUc4i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MpG1OV9Gjp","display_url":"pic.twitter.com\/MpG1OV9Gjp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332588800627904512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QEcSTb8Ni","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/van-diez-denuncias-de-migrantes-mexicanas-por-cirugias-forzosas-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332581249194602496,"id_str":"1332581249194602496","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5HlfiXMAAZAlb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5HlfiXMAAZAlb.png","url":"https:\/\/t.co\/SRvIvLpmeJ","display_url":"pic.twitter.com\/SRvIvLpmeJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332581250897469442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":583,"h":391,"resize":"fit"},"medium":{"w":583,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":583,"h":391,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hm5E6rTWKO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gustavo-bolivar-le-pide-a-santrich-dar-la-cara-y-salvar-el-acuerdo-de-paz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1332573698910523392,"id_str":"1332573698910523392","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5AuAiXEAAOA8a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5AuAiXEAAOA8a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zjjYSdfFgy","display_url":"pic.twitter.com\/zjjYSdfFgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332573700068139009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJDMxggYgH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/dia-sin-iva-se-convertira-en-politica-de-estado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1332566149125517313,"id_str":"1332566149125517313","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En452jZWMAEMLad.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En452jZWMAEMLad.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RLPJmWtUUo","display_url":"pic.twitter.com\/RLPJmWtUUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332566150522269696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qBHu9FxyZ8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/esto-fue-un-secuestro-por-parte-de-la-abuela-papa-de-sharick-lizeth-marquez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332563629129015296,"id_str":"1332563629129015296","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En43j3rXIAATA6H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En43j3rXIAATA6H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GxGaZn7C0A","display_url":"pic.twitter.com\/GxGaZn7C0A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332563630290776064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cYfoEBCoTG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/lo-que-ensenan-los-lideres-comunitarios-a-periodistas-y-comunicadores\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332561115285499904,"id_str":"1332561115285499904","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En41Ri4XMAAKyQ5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En41Ri4XMAAKyQ5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AsqGAwPFX3","display_url":"pic.twitter.com\/AsqGAwPFX3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332561116350865409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTb6THMuSe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/piden-a-la-corte-constitucional-hacer-audiencia-publica-sobre-el-aborto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332558598812143616,"id_str":"1332558598812143616","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4y_ESXEAArjaD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4y_ESXEAArjaD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b476LCnA9I","display_url":"pic.twitter.com\/b476LCnA9I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332558599869108226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tVcsSXlM9b","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/3200-millones-de-personas-viven-con-escasez-de-agua-potable\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1332556079708975104,"id_str":"1332556079708975104","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4wsb5XMAAOjWb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4wsb5XMAAOjWb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CFsFjW2ydq","display_url":"pic.twitter.com\/CFsFjW2ydq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332556080778518529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"230":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[46,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"231":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0as261ThVe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-mundo-no-es-como-lo-pintan-los-pedidos-de-las-vacunas-contra-el-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332553567278944257,"id_str":"1332553567278944257","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4uaMXXUAEdrXB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4uaMXXUAEdrXB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbl2OIeIVe","display_url":"pic.twitter.com\/qbl2OIeIVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332553568444968960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5TZqFXibc","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/HBUMHU","display_url":"is.gd\/HBUMHU","indices":[97,120]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hhk93bt4kk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/entrevista-a-pedro-sarmiento-sobre-el-juego\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332551047030640641,"id_str":"1332551047030640641","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4sHftWEAE9Qat.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4sHftWEAE9Qat.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hCXOO7QPsQ","display_url":"pic.twitter.com\/hCXOO7QPsQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332551048142184448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yKkqLYEtDg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/que-buenas-las-malas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[23,46]}],"media":[{"id":1332548532730011648,"id_str":"1332548532730011648","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4p1JNXIAAcvN9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4p1JNXIAAcvN9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OBh6Potq1n","display_url":"pic.twitter.com\/OBh6Potq1n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332548533803741184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZNIWwzzT8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/entre-peor-sea-la-carcel-hay-mas-chance-de-reincidir-en-el-crimen-profesor-de-la-eafit\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332546017829527553,"id_str":"1332546017829527553","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4niweXIAE8ERW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4niweXIAE8ERW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZZVEvRV6tI","display_url":"pic.twitter.com\/ZZVEvRV6tI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332546018957783040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WMZA5cN2m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/tomas-uribe-moreno-se-colara-un-delfin-en-las-presidenciales-de-2022\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332543498940243968,"id_str":"1332543498940243968","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4lQI4W4AAND3U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4lQI4W4AAND3U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hYN5BG85Wz","display_url":"pic.twitter.com\/hYN5BG85Wz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332543500185964545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3MnqUr4umM","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/JtVo09","display_url":"is.gd\/JtVo09","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1332168036191793153,"id_str":"1332168036191793153","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzPxVJXcAE8smi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzPxVJXcAE8smi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rhsd3f53Ly","display_url":"pic.twitter.com\/Rhsd3f53Ly","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1332534683070992384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332534683070992384,"source_status_id_str":"1332534683070992384","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"238":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[42,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JePZ6r5jSN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-nuevo-vuelo-de-la-cultura-ciudadana-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1332540982605324290,"id_str":"1332540982605324290","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4i9qzXIAILMIV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4i9qzXIAILMIV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c9vcdqUYM4","display_url":"pic.twitter.com\/c9vcdqUYM4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332540983762882560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":574,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":574,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"240":{"hashtags":[{"text":"Barranquilla","indices":[46,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwQRhNE9J1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/los-desafios-en-la-canalizacion-de-arroyos-en-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1332538464395534336,"id_str":"1332538464395534336","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4grFvXIAAIQ15.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4grFvXIAAIQ15.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EET8O2Kz5F","display_url":"pic.twitter.com\/EET8O2Kz5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332538465561563136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tDaC4JxiJw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/francisco-restrepo-el-fashion-film-es-mucho-mas-que-una-pelicula-de-moda\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1332535951365697536,"id_str":"1332535951365697536","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4eYz-W8AAWOc7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4eYz-W8AAWOc7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDJmehomFV","display_url":"pic.twitter.com\/KDJmehomFV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332535952556879874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vqdeiai4dS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2JooDXK","display_url":"bit.ly\/2JooDXK","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332497722562260996,"id_str":"1332497722562260996","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37nmlXMAQ-HIr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37nmlXMAQ-HIr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qyjZ5CPn06","display_url":"pic.twitter.com\/qyjZ5CPn06","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332532920725061632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"243":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TpXvr8lXMk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/republicanos-complices-criminales\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/republ\u2026","indices":[64,87]}]},"244":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDbAw3Htqj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/medir-el-problema-del-narcotrafico-en-hectareas-cultivadas-es-un-error\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1332528399923941376,"id_str":"1332528399923941376","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4XhQqWEAAptcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4XhQqWEAAptcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8n40QJYXeU","display_url":"pic.twitter.com\/8n40QJYXeU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332528401043886083\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sVisto","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcgV7NXRh5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/galaxy-note-20-ultra-asi-nos-fue-con-esta-joya-de-samsung\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1332525883794599936,"id_str":"1332525883794599936","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4VOzWXMAAtcm8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4VOzWXMAAtcm8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kwQNjo70Jh","display_url":"pic.twitter.com\/kwQNjo70Jh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332525884876722178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q3dBXqUEn8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-informe-que-pone-en-peligro-el-titulo-de-abogado-del-senador-julian-bedoya\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[108,131]}]},"247":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAMqcJK2tQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/juicio-simbolico-al-estado-colombiano-por-feminicidios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332523368554311680,"id_str":"1332523368554311680","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4S8ZWWMAAV23g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4S8ZWWMAAV23g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V4mc7CMvPG","display_url":"pic.twitter.com\/V4mc7CMvPG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332523369774899205\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03KSSuKEzN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mlF6dS","display_url":"bit.ly\/3mlF6dS","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332521529708601346,"id_str":"1332521529708601346","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4RRXHXYAIShAn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4RRXHXYAIShAn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/daLFHhTHEN","display_url":"pic.twitter.com\/daLFHhTHEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332522321274400774\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":912,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":912,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332522321274400774,"source_status_id_str":"1332522321274400774","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nXgBh01gdL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/black-friday-2020-se-han-realizado-843074-transacciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[95,118]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AjvEPnrlm3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/dos-policias-resultaron-heridos-por-ataque-con-arma-de-fuego-en-fusagasuga-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[91,114]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEHrUfpKZo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-preocupante-aumento-de-la-inseguridad-en-guayaquil-ecuador\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[64,87]}]},"252":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ywMQBlftp6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/los-nuevos-mutantes-se-siente-como-una-pelicula-independiente\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1332520849992282114,"id_str":"1332520849992282114","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4Qpy-XcAI_bsv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4Qpy-XcAI_bsv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OrB5IiiYHp","display_url":"pic.twitter.com\/OrB5IiiYHp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332520851418263554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oP1Nod1iDx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/continua-reconstruccion-de-san-andres-tras-paso-del-huracan-iota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[82,105]}]},"254":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nrt4dN4kLe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/pollo-de-mcdonalds-entre-otras-marcas-involucrados-en-la-deforestacion-de-brasil\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1332518333510508544,"id_str":"1332518333510508544","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4OXUWW4AADXkc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4OXUWW4AADXkc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jrYH87yNx3","display_url":"pic.twitter.com\/jrYH87yNx3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332518334647201792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"255":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZtczBr0MM","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/salud\/efectividad-de-la-vacuna-astrazeneca-podria-deberse-a-errores-de-fabricacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1332515819511754753,"id_str":"1332515819511754753","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4ME--WMAERzAc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4ME--WMAERzAc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BLB003HsB4","display_url":"pic.twitter.com\/BLB003HsB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332515820799471618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5FLkRUEiS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3mhN5bD","display_url":"bit.ly\/3mhN5bD","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332500592086937601,"id_str":"1332500592086937601","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-OoZW8AEYbdd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-OoZW8AEYbdd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/urU6PxRfke","display_url":"pic.twitter.com\/urU6PxRfke","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332515556205989890\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8X2mpX7j1c","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/historia-de-vida-jorge-humberto-botero\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[75,98]}]},"258":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7uiHuM4esd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/los-polos-estarian-conectados-y-lo-que-pasa-en-el-hemisferio-norte-tambien-afectaria-a-la-antartida\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1332513298684792833,"id_str":"1332513298684792833","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4JyQKXUAEbPrM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4JyQKXUAEbPrM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6b9Anep7r4","display_url":"pic.twitter.com\/6b9Anep7r4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332513299758538752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"260":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvfBdw6qIH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/barack-obama-me-preocupa-que-ya-no-tengamos-una-base-factual-comun\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1332510783385858048,"id_str":"1332510783385858048","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4Hf18XcAAd1jt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4Hf18XcAAd1jt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9O3euAg2ut","display_url":"pic.twitter.com\/9O3euAg2ut","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332510784509931523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbWu9tA9UO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/matias-morla-el-parasito-comercial-que-exprimio-los-ultimos-dias-de-diego\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1332508269487796225,"id_str":"1332508269487796225","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4FNg8XMAEmJxD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4FNg8XMAEmJxD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gv3eDqOAzT","display_url":"pic.twitter.com\/Gv3eDqOAzT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332508270658002946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[83,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[195,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1332507011083341824,"id_str":"1332507011083341824","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4EERBXEAA-uyo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4EERBXEAA-uyo.png","url":"https:\/\/t.co\/4p78BUnlTU","display_url":"pic.twitter.com\/4p78BUnlTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332507013822246915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qnF3K1mVl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/rudy-giuliani-el-companero-de-fracasos-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332505752720830465,"id_str":"1332505752720830465","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4C7BQW8AEmE_b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4C7BQW8AEmE_b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8o6VKjGrPP","display_url":"pic.twitter.com\/8o6VKjGrPP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332505754197221377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAaQETKcaP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fHjxBP","display_url":"bit.ly\/3fHjxBP","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1332504793378590721,"id_str":"1332504793378590721","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4CDLbWEAEvpB1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En4CDLbWEAEvpB1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0EIoL0hVje","display_url":"pic.twitter.com\/0EIoL0hVje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332504801242963972\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VqdeiazFCs","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2JooDXK","display_url":"bit.ly\/2JooDXK","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332497668518666241,"id_str":"1332497668518666241","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37kdQXYAEu7wD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En37kdQXYAEu7wD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ohCiaAk2yY","display_url":"pic.twitter.com\/ohCiaAk2yY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332502721824497664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epvcbDi8OH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jo5GUJ","display_url":"bit.ly\/2Jo5GUJ","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332501581489725440,"id_str":"1332501581489725440","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3_IONXYAAy84E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3_IONXYAAy84E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B3c9ROcrrH","display_url":"pic.twitter.com\/B3c9ROcrrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332501603555930114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHnKvx458J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8Bo94","display_url":"bit.ly\/2J8Bo94","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1332477955772190720,"id_str":"1332477955772190720","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3ppBjXEAAaCEu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3ppBjXEAAaCEu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8H74XEl3ET","display_url":"pic.twitter.com\/8H74XEl3ET","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332501212005093378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"269":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UaKeeh5NvO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/encuentran-con-vida-a-menor-de-15-anos-que-desaparecio-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1332500719245651968,"id_str":"1332500719245651968","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-WCGW8AAK8D_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3-WCGW8AAK8D_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/htZdrdHSgP","display_url":"pic.twitter.com\/htZdrdHSgP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332500720768180226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QzzifpBp0h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mhN5bD","display_url":"bit.ly\/3mhN5bD","indices":[112,135]}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0NJpTpfCE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VdfJia","display_url":"bit.ly\/2VdfJia","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1332499260684824577,"id_str":"1332499260684824577","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En39BIiW8AEqeWQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En39BIiW8AEqeWQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l5sHFSWabg","display_url":"pic.twitter.com\/l5sHFSWabg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332499286689517568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDSfA83kF7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37cIeSR","display_url":"bit.ly\/37cIeSR","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1332499002370166784,"id_str":"1332499002370166784","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En38yGPWEAAE3uC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En38yGPWEAAE3uC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJiTW4rJwi","display_url":"pic.twitter.com\/dJiTW4rJwi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332499019977945090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"274":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abT1wC3Rsn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/desalojo-de-una-mujer-de-84-anos-genero-indignacion-en-palermo-huila\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1332498201677623296,"id_str":"1332498201677623296","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En38DfbXcAAGSky.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En38DfbXcAAGSky.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vgt7Gv0W4p","display_url":"pic.twitter.com\/Vgt7Gv0W4p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332498202940071937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"276":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTAIxbsOgi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/asi-intentaron-defenderse-los-siete-soldados-del-ejercito-que-violaron-a-la-nina-embera-de-12-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1332495682331160576,"id_str":"1332495682331160576","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En35w2IXMAA2nMC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En35w2IXMAA2nMC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9rOl2Qz2xz","display_url":"pic.twitter.com\/9rOl2Qz2xz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332495683803373569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CbZsMp7hA5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fF6Rvi","display_url":"bit.ly\/3fF6Rvi","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332495596209442820,"id_str":"1332495596209442820","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En35r1TWEAQaVlY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En35r1TWEAQaVlY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/df03FQ9ASP","display_url":"pic.twitter.com\/df03FQ9ASP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332495607450234880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pf8WOkvc7T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36cXFLj","display_url":"bit.ly\/36cXFLj","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332492809748799493,"id_str":"1332492809748799493","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En33Jo7W4AUBcHK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En33Jo7W4AUBcHK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZTkwmSS9Gs","display_url":"pic.twitter.com\/ZTkwmSS9Gs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332492820968599554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03DeeBaSA7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/toma-y-dame-los-detalles-del-duro-debate-contra-nestor-humberto-martinez-en-la-comision-primera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1332492245803675648,"id_str":"1332492245803675648","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En32o0EXMAAqge_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En32o0EXMAAqge_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M9TYjQNC5g","display_url":"pic.twitter.com\/M9TYjQNC5g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332492247695233025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lbo2G3","display_url":"bit.ly\/3lbo2G3","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1332139528946118656,"id_str":"1332139528946118656","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny11_YW8AA6n5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny11_YW8AA6n5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1UodK4pakw","display_url":"pic.twitter.com\/1UodK4pakw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332491648664735744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V87LOt58Qp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lf1SCG","display_url":"bit.ly\/3lf1SCG","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1332491088490360832,"id_str":"1332491088490360832","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En31lcvXcAA8rDd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En31lcvXcAA8rDd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Te5iGQyHJy","display_url":"pic.twitter.com\/Te5iGQyHJy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332491121394593792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsRzVY5g4r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37em8iH","display_url":"bit.ly\/37em8iH","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1332490681781248002,"id_str":"1332490681781248002","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En31NxoW4AIoLrl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En31NxoW4AIoLrl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XxhMz12804","display_url":"pic.twitter.com\/XxhMz12804","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332490696989749250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ae0xk19QyR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VapmOL","display_url":"bit.ly\/2VapmOL","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332490443066667010,"id_str":"1332490443066667010","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30_4WXcAIEfqQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30_4WXcAIEfqQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uH9bbNKCX2","display_url":"pic.twitter.com\/uH9bbNKCX2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332490455020351489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DE79fM0v1r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36dG8CK","display_url":"bit.ly\/36dG8CK","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332490005135187968,"id_str":"1332490005135187968","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30mY7XYAAcLlL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30mY7XYAAcLlL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/26l7cxdGkO","display_url":"pic.twitter.com\/26l7cxdGkO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332490025494253569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5XY7aCRoc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fUekH7","display_url":"bit.ly\/3fUekH7","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1332489537868734465,"id_str":"1332489537868734465","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30LMOXIAEx-eY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30LMOXIAEx-eY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nsAFgRjon9","display_url":"pic.twitter.com\/nsAFgRjon9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332489551298883587\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RDa9gj0onr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5GKJ50CvgJ3","display_url":"ow.ly\/5GKJ50CvgJ3","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332489497997668354,"id_str":"1332489497997668354","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30I3sW8AISDTN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30I3sW8AISDTN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sX96XFDDEE","display_url":"pic.twitter.com\/sX96XFDDEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332489499910295555\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97MISXTpUZ","expanded_url":"https:\/\/especiales.elespectador.com\/avianca-203\/","display_url":"especiales.elespectador.com\/avianca-203\/","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1332489417538285569,"id_str":"1332489417538285569","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30EL9WMAEjgI3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En30EL9WMAEjgI3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jKuQELdhWs","display_url":"pic.twitter.com\/jKuQELdhWs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332489419358605318\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":297,"resize":"fit"},"large":{"w":1118,"h":489,"resize":"fit"},"medium":{"w":1118,"h":489,"resize":"fit"}}}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VaqS3SWXoO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HJi9SC","display_url":"bit.ly\/2HJi9SC","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332489230086496257,"id_str":"1332489230086496257","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3z5RpW4AE4bI2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3z5RpW4AE4bI2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c4mv2Cf4FH","display_url":"pic.twitter.com\/c4mv2Cf4FH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332489244011614208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332488801755815937,"id_str":"1332488801755815937","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3zgV_XYAE4JJR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3zgV_XYAE4JJR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2cUzK1lyxE","display_url":"pic.twitter.com\/2cUzK1lyxE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332488810307997696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cTvZYxb5xf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5do450CvaAK","display_url":"ow.ly\/5do450CvaAK","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1332486873776840704,"id_str":"1332486873776840704","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3xwHtW4AAeKkB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3xwHtW4AAeKkB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lTHqgoqZz4","display_url":"pic.twitter.com\/lTHqgoqZz4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332486874955476992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":533,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":533,"h":330,"resize":"fit"},"medium":{"w":533,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8sOSxVaXRX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KSDl50CwP8U","display_url":"ow.ly\/KSDl50CwP8U","indices":[190,213]}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9EVbenHqo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mqrP50CwP3Z","display_url":"ow.ly\/mqrP50CwP3Z","indices":[200,223]}]},"295":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[27,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[100,114]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[117,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtkKxvo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1332482952127721472,"id_str":"1332482952127721472","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3uL2bWMAAYTem.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3uL2bWMAAYTem.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ziWTgAudpy","display_url":"pic.twitter.com\/ziWTgAudpy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332482975221616651\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLotter","name":"TheLotter - Playing it Global","id":49318712,"id_str":"49318712","indices":[229,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9A17zlAcw6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o7ARmB","display_url":"bit.ly\/3o7ARmB","indices":[242,265]}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRs6JAHGzZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V9DMP8","display_url":"bit.ly\/2V9DMP8","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1332382663919988737,"id_str":"1332382663919988737","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2S-TvW8AETNh6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2S-TvW8AETNh6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ieKX1fOjZE","display_url":"pic.twitter.com\/ieKX1fOjZE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332482337494405127\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[117,127]},{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[268,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jYg2EFoNGm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cjTc50Crarz","display_url":"ow.ly\/cjTc50Crarz","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1332481879124156419,"id_str":"1332481879124156419","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3tNZLXIAMe6Si.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3tNZLXIAMe6Si.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XTMEjzc1e4","display_url":"pic.twitter.com\/XTMEjzc1e4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332481880617332738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaSinIVA","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wUPssKEFdX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gVCx50CwP3v","display_url":"ow.ly\/gVCx50CwP3v","indices":[142,165]}]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ed7DJ752kI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sDi850CwP27","display_url":"ow.ly\/sDi850CwP27","indices":[134,157]}]},"301":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhLFyV3OP2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fu0quO","display_url":"bit.ly\/3fu0quO","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332477179863642116,"id_str":"1332477179863642116","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3o73EWMAQjWo1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3o73EWMAQjWo1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/598rmgI099","display_url":"pic.twitter.com\/598rmgI099","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332477212512169985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[214,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuwx1UQTp7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bx0W50CubIo","display_url":"ow.ly\/Bx0W50CubIo","indices":[236,259]}]},"303":{"hashtags":[{"text":"Santrich","indices":[108,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dp8y5ayT2g","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7MLm50CwOYZ","display_url":"ow.ly\/7MLm50CwOYZ","indices":[204,227]}]},"305":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[218,233]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[236,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SykBgbRFfT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/idIg50Cw3Bc","display_url":"ow.ly\/idIg50Cw3Bc","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1332473274207506432,"id_str":"1332473274207506432","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332473274207506432\/pu\/img\/Zk8xMUXyndszqhx4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332473274207506432\/pu\/img\/Zk8xMUXyndszqhx4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sWeYlSDGoP","display_url":"pic.twitter.com\/sWeYlSDGoP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332474351736791040\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[{"text":"EspecialesEE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97MISXTpUZ","expanded_url":"https:\/\/especiales.elespectador.com\/avianca-203\/","display_url":"especiales.elespectador.com\/avianca-203\/","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1332474320837337093,"id_str":"1332474320837337093","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3mVcXW4AU1Et5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3mVcXW4AU1Et5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/13ASnEI6Iu","display_url":"pic.twitter.com\/13ASnEI6Iu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332474322384990211\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":297,"resize":"fit"},"large":{"w":1118,"h":489,"resize":"fit"},"medium":{"w":1118,"h":489,"resize":"fit"}}}]}}}