{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1332831507183001604,"1":1332824089325694982,"2":1332819953125380106,"3":1332806475111075843,"4":1332793028113817601,"5":1332769502162022402,"6":1332761426625056768,"7":1332732359481978880,"8":1332731731313635329,"9":1332717781985452033,"10":1332701532429578243,"11":1332700777584930820,"12":1332697607987208195,"13":1332680476994260992,"14":1332671081547698178,"15":1332670582287003655,"16":1332670577727909893,"17":1332655482159263745,"18":1332640380471242752,"19":1332493105057165315,"20":1332481836249997312,"21":1332477761315893248,"22":1332477760292401157,"23":1332477758761537541,"24":1332477749458505731,"25":1332477748405821442,"26":1332477747382394881,"27":1332477746061209600},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"text":{"0":"#ElPa\u00edsEnVivo  Los senadores @IvanCepedaCast y @RoyBarreras (@AABenedetti lo hab\u00eda hecho ayer), rechazaron las palabras de Jes\u00fas Santrich en las que agradec\u00eda un supuesto apoyo de los congresistas.\n\nhttps:\/\/t.co\/21XQs3Wrd1","1":"\u00a1Llegamos a m\u00e1s de mil S\u00faperAmigos este a\u00f1o y estamos felices! Porque queremos m\u00e1s y porque algunos lo pidieron, reabrimos la campa\u00f1a hasta el pr\u00f3ximo martes.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo y conozca todos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/Y4VU4pdoDx","2":"Los periodistas Sof\u00eda Matiz y Juan Esteban Lewin cuentan c\u00f3mo ha sido la intensa labor de verificar noticias falsas durante la pandemia.\n#ElijaSerS\u00faperAmigo y haga parte de esta comunidad, \u00a1quedan pocos d\u00edas! :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/7boL6asypD","3":"#Opini\u00f3n | \"La estructura de la @Registraduria y la Ley de Garant\u00edas, entre otros, son asuntos sobre los que debemos estar atentos.\" : @Directoramoe\n#RedInnovaci\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/tzlEtrwpn1","4":"#ElPa\u00edsEnVivo  En el 2019 las mujeres representaron el 86% de los casos de violencia por parte de la pareja o expareja, y el 86% de los casos de violencia sexual, a pesar de que son el 51,2% de la poblaci\u00f3n en Colombia, seg\u00fan @SismaMujer. \n\nhttps:\/\/t.co\/ACBx0I9lG0","5":"#ElPa\u00edsEnVivo  Este lunes empezar\u00e1 la discusi\u00f3n sobre el salario m\u00ednimo. \u201cEl llamado al Gobierno nacional es para que se pongan en los zapatos de un trabajador...\u201d, dice Julio Roberto Gomez, presidente de la CGT. \n\nhttps:\/\/t.co\/Md52DAElDl","6":"Dos periodistas de @lasillavacia explican lo que significan los S\u00faperAmigos para nosotros.\n\nAn\u00edmese y #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSCBjF https:\/\/t.co\/ijp357Dvme","7":"#ElPa\u00edsEnVivo  Organizaciones del pueblo negro, raizal y palenquero colombiano presentan acci\u00f3n de tutela con la que buscan corregir las estad\u00edstica de afrocolombianos en los resultados del censo de 2018.\n\nhttps:\/\/t.co\/VSPHHiQpT8","8":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/w5h1gedbZS","9":"#ElPa\u00edsEnVivo  Organizaciones de la sociedad civil como @Dejusticia, @Uniandes, @UExternado, @URosario y @ujaveriana presentaron una propuesta de reforma tributaria para contrarrestar la crisis econ\u00f3mica ocasionada por la pandemia.\u00a0  \n\nhttps:\/\/t.co\/X74HpYMjnQ https:\/\/t.co\/8ddPSl4k3Z","10":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/h9qV0dYLUq","11":"#Opini\u00f3n | \"La participaci\u00f3n isle\u00f1a es la piedra angular de la reconstrucci\u00f3n. Al gobierno nacional le corresponde aunar y articular esfuerzos p\u00fablico\u2013privados necesarios para desarrollar esta gigantesca labor.\" : Inge Valencia &amp; Carlos Duarte #Red\u00c9tnica\nhttps:\/\/t.co\/ss6k6Xkdya","12":"#ElPa\u00edsEnVivo  Los mineros artesanales en Muzo protestan  y se enfrentan a la fuerza p\u00fablica porque los administradores de las minas les impiden acceder a los \u201cest\u00e9riles\u201d, que son los restos de tierra que quedan en las minas despu\u00e9s de la explotaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/5wFBbYCoFN","13":"#ElPa\u00edsEnVivo  La @secredistmujer de la Alcald\u00eda Mayor de @Bogota solicit\u00f3 a la Corte Constitucional realizar una audiencia p\u00fablica, en desarrollo del proceso que estudia la constitucionalidad del art\u00edculo del c\u00f3digo penal que penaliza el aborto.\nhttps:\/\/t.co\/uWXj1NRtuB","14":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/PuJoO8abAF","15":"#Opini\u00f3n | \"A 4 a\u00f1os de la firma del Acuerdo Final, es clave analizar los datos disponibles sobre la violencia en el pa\u00eds despu\u00e9s de la instauraci\u00f3n del pacto.\" : @JCGarzonVergara #RedPaz https:\/\/t.co\/L0ZAiGNznW","16":"#LaSillaAcad\u00e9mica\nEl Gobierno de @IvanDuque se abstuvo de apoyar al acceso universal a las vacunas para covid en la OMC y eximi\u00f3 de responsabilidad a las farmac\u00e9uticas que se las vendan a :Colombia:.\n@TatianaAndia de @Uniandes analiza el porqu\u00e9 de la \u201carrodillada\u201d\nhttps:\/\/t.co\/1V85W3wvEx","17":"#Opini\u00f3n | \"Toda paz contiene un enorme desaf\u00edo de justicia y verdad. Pero, en el caso colombiano, ese desaf\u00edo lo estamos asumiendo con una l\u00f3gica de fractura que separa cada d\u00eda m\u00e1s a las partes.\" : @yaestapinton #RedPaz https:\/\/t.co\/MpgdJ963t9","18":"#Opini\u00f3n | \"Aprendamos de las vivencias de las Instituciones que ya regresaron a la presencialidad. Sus experiencias marcan un camino para que en el 2021 no haya disculpas para no volver a clases.\" : @MariaxEducacion &amp; Laura Fl\u00f3rez #RedEducaci\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/Etwk1taYzt","19":"#\u00daltimaHora duerma informado :sign_of_the_horns_light_skin_tone::sign_of_the_horns_light_skin_tone:\n\nPara ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/zMBari8nJJ","20":"La Silla Vac\u00eda tambi\u00e9n es una comunidad intelectual.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo y quede en primera fila para acceder a los beneficios de formaci\u00f3n que brindamos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f. https:\/\/t.co\/8WOwpDdK8f","21":":play_button_selector: En teor\u00eda nos est\u00e1n dando el mejor precio, pero no hay con qui\u00e9n comparar debido a que se negocia bajo acuerdos de confidencialidad. \n\nLea la entrevista completa, aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/xAl0M5LiBy","22":":play_button_selector: No sabemos qu\u00e9 estamos comprando. Poco a poco se ha ido revelando de los ensayos cl\u00ednicos que en las muestras de voluntarios a los que les aplican la dosis hay muy pocos mayores de 65 a\u00f1os, pese a que son las personas a quienes se les aplicar\u00e1n primero.","23":":keycap_2: La cultura del secreto les da las de ganar a las farmac\u00e9uticas\n\n:play_button_selector: Hay un mito de que las farmac\u00e9uticas incurren en costos muy elevados para poder sacar los productos al mercado, pero nadie sabe. \u201c\u00a1Es peor que la receta de la CocaCola!\u201d, dice @TatianaAndia. https:\/\/t.co\/2mMkggDB2T","24":".@MinSaludCol dice que si no exime de responsabilidad a farmac\u00e9uticas nos quedamos sin vacuna, pero\n \n:red_circle:Muchas no est\u00e1n dispuestas a asumir el costo reputacional de negar o demorar el acceso porque no se ajust\u00f3 a sus condiciones.\n \n:red_circle:Brasil lo est\u00e1 logrando sin \u201carrodillarse\u201d.","25":"A diferencia de Sud\u00e1frica, Brasil y Ecuador, Colombia no ha querido romper patentes de medicamentos de inter\u00e9s p\u00fablico como los del VIH y Hepatitis-C.\n \n\u201cEn esa l\u00f3gica cabe la arrodillada. Colombia paga caro y suele alinearse con los intereses de EE.UU. o Europa\u201d: @TatianaAndia.","26":":keycap_1: Los Estados est\u00e1n acostumbrados a \u2018arrodillarse\u2019 a las farmac\u00e9uticas\n\nEn parte, @IvanDuque se abstuvo de votar a favor del acceso universal a la vacuna porque :Colombia: ha venido firmando acuerdos bilaterales de comercio con cl\u00e1usulas de propiedad intelectual cada vez m\u00e1s duras.","27":"#LaSillaAcad\u00e9mica:\n\nEl Gobierno de @IvanDuque se abstuvo de apoyar al acceso universal a las vacunas para covid en la @OMC_es y eximi\u00f3 de responsabilidad a las farmac\u00e9uticas que se las vendan a :Colombia:.\n\n@TatianaAndia, de @facisouniandes, analiza el porqu\u00e9 de la \u201carrodillada\u201d.\n\nVa :thread: https:\/\/t.co\/rnBXBLOwdJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true},"created_at":{"0":"2020-11-28 23:39:28","1":"2020-11-28 23:10:00","2":"2020-11-28 22:53:34","3":"2020-11-28 22:00:00","4":"2020-11-28 21:06:34","5":"2020-11-28 19:33:05","6":"2020-11-28 19:01:00","7":"2020-11-28 17:05:30","8":"2020-11-28 17:03:00","9":"2020-11-28 16:07:34","10":"2020-11-28 15:03:00","11":"2020-11-28 15:00:00","12":"2020-11-28 14:47:24","13":"2020-11-28 13:39:20","14":"2020-11-28 13:02:00","15":"2020-11-28 13:00:01","16":"2020-11-28 13:00:00","17":"2020-11-28 12:00:01","18":"2020-11-28 11:00:00","19":"2020-11-28 01:14:47","20":"2020-11-28 00:30:00","21":"2020-11-28 00:13:49","22":"2020-11-28 00:13:48","23":"2020-11-28 00:13:48","24":"2020-11-28 00:13:46","25":"2020-11-28 00:13:46","26":"2020-11-28 00:13:45","27":"2020-11-28 00:13:45"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":1,"3":2,"4":7,"5":1,"6":0,"7":1,"8":0,"9":3,"10":1,"11":0,"12":1,"13":0,"14":2,"15":1,"16":6,"17":3,"18":2,"19":0,"20":2,"21":7,"22":3,"23":3,"24":2,"25":4,"26":4,"27":49},"favorite_count":{"0":14,"1":1,"2":12,"3":4,"4":8,"5":5,"6":2,"7":6,"8":0,"9":2,"10":5,"11":2,"12":2,"13":2,"14":6,"15":2,"16":10,"17":7,"18":10,"19":6,"20":5,"21":23,"22":7,"23":10,"24":11,"25":12,"26":17,"27":87},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[29,44]},{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[47,59]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[61,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21XQs3Wrd1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230775","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230775","indices":[199,222]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[160,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1332048301911371776,"id_str":"1332048301911371776","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","url":"https:\/\/t.co\/Y4VU4pdoDx","display_url":"pic.twitter.com\/Y4VU4pdoDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332824089325694982\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[137,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1332818692443402242,"id_str":"1332818692443402242","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8gM6kXEAIjrqK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8gM6kXEAIjrqK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7boL6asypD","display_url":"pic.twitter.com\/7boL6asypD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332819953125380106\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedInnovaci\u00f3n","indices":[149,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Registraduria","name":"Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil","id":83917616,"id_str":"83917616","indices":[32,46]},{"screen_name":"Directoramoe","name":"Alejandra Barrios","id":568229305,"id_str":"568229305","indices":[135,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tzlEtrwpn1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-innovacion\/reflexiones-sobre-proyecto-de-codigo-electoral-77361","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[165,188]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SismaMujer","name":"Sisma Mujer","id":316574246,"id_str":"316574246","indices":[226,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ACBx0I9lG0","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230763","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230763","indices":[241,264]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Md52DAElDl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230762","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230762","indices":[215,238]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[102,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSCBjF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1332458398063992833,"id_str":"1332458398063992833","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1332458398063992833\/img\/UfbwMrbD4YV2TNaK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1332458398063992833\/img\/UfbwMrbD4YV2TNaK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ijp357Dvme","display_url":"pic.twitter.com\/ijp357Dvme","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332761426625056768\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSPHHiQpT8","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230761","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230761","indices":[206,229]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1332459623614439424,"id_str":"1332459623614439424","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332459623614439424\/pu\/img\/VB4rP93GfEVL6VLH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332459623614439424\/pu\/img\/VB4rP93GfEVL6VLH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w5h1gedbZS","display_url":"pic.twitter.com\/w5h1gedbZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332731731313635329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dejusticia","name":"Dejusticia","id":465628233,"id_str":"465628233","indices":[56,67]},{"screen_name":"Uniandes","name":"Uniandes","id":44151017,"id_str":"44151017","indices":[69,78]},{"screen_name":"UExternado","name":"U.Externado","id":275070598,"id_str":"275070598","indices":[80,91]},{"screen_name":"URosario","name":"URosario","id":65440006,"id_str":"65440006","indices":[93,102]},{"screen_name":"ujaveriana","name":"Univ. Javeriana","id":59806427,"id_str":"59806427","indices":[105,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X74HpYMjnQ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230760","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230760","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1332717680110018562,"id_str":"1332717680110018562","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7Dq0TXIAI3AcS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7Dq0TXIAI3AcS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ddPSl4k3Z","display_url":"pic.twitter.com\/8ddPSl4k3Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332717781985452033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":839,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":839,"resize":"fit"},"small":{"w":608,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h9qV0dYLUq","display_url":"pic.twitter.com\/h9qV0dYLUq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332701532429578243\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Red\u00c9tnica","indices":[248,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ss6k6Xkdya","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/la-isla-se-repite-no-give-maan-77364","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[259,282]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5wFBbYCoFN","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230758","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230758","indices":[253,276]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"secredistmujer","name":"Secretar\u00eda de la Mujer","id":1123654224,"id_str":"1123654224","indices":[18,33]},{"screen_name":"Bogota","name":"Alcald\u00eda de Bogot\u00e1","id":57664761,"id_str":"57664761","indices":[58,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uWXj1NRtuB","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230757","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230757","indices":[247,270]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1322357244336496640,"id_str":"1322357244336496640","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322357244336496640\/img\/nC7-GlvKPEl_JF86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322357244336496640\/img\/nC7-GlvKPEl_JF86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PuJoO8abAF","display_url":"pic.twitter.com\/PuJoO8abAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332671081547698178\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[180,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JCGarzonVergara","name":"Juan Carlos Garz\u00f3n","id":1540948928,"id_str":"1540948928","indices":[163,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0ZAiGNznW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/la-violencia-organizada-post-acuerdo-las-farc-explicada-13-graficos-77381","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[188,211]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[33,43]},{"screen_name":"TatianaAndia","name":"Tatiana Andia","id":107261484,"id_str":"107261484","indices":[192,205]},{"screen_name":"Uniandes","name":"Uniandes","id":44151017,"id_str":"44151017","indices":[209,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1V85W3wvEx","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/universidad-los-andes-facultad-ciencias-sociales\/estamos-carrera-armamentista","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[257,280]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[214,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yaestapinton","name":"Sergio Guar\u00edn","id":270472877,"id_str":"270472877","indices":[200,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MpgdJ963t9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/los-enredos-de-la-paz-77380","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[222,245]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedEducaci\u00f3n","indices":[236,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaxEducacion","name":"Mar\u00eda Figueroa","id":321517082,"id_str":"321517082","indices":[200,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Etwk1taYzt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-educacion\/si-posible-regresar-las-aulas-77378","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[251,274]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[0,11]},{"text":"EnVivo","indices":[95,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1332493025310859264,"id_str":"1332493025310859264","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En33WL9W4AAGU5V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En33WL9W4AAGU5V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zMBari8nJJ","display_url":"pic.twitter.com\/zMBari8nJJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332493105057165315\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[54,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1324481269758046216,"id_str":"1324481269758046216","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8WOwpDdK8f","display_url":"pic.twitter.com\/8WOwpDdK8f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332481836249997312\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xAl0M5LiBy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPeP5a","display_url":"bit.ly\/3fPeP5a","indices":[172,195]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TatianaAndia","name":"Tatiana Andia","id":107261484,"id_str":"107261484","indices":[247,260]}],"urls":[],"media":[{"id":1332477750461014017,"id_str":"1332477750461014017","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/En3pdEtXIAE6LOE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/En3pdEtXIAE6LOE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mMkggDB2T","display_url":"pic.twitter.com\/2mMkggDB2T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332477758761537541\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":458,"h":298,"resize":"fit"},"small":{"w":458,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":458,"h":298,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[1,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TatianaAndia","name":"Tatiana Andia","id":107261484,"id_str":"107261484","indices":[265,278]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[84,94]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[35,45]},{"screen_name":"OMC_es","name":"OMC en espa\u00f1ol","id":709745105100529664,"id_str":"709745105100529664","indices":[118,125]},{"screen_name":"TatianaAndia","name":"Tatiana Andia","id":107261484,"id_str":"107261484","indices":[199,212]},{"screen_name":"facisouniandes","name":"Ciencias Sociales Uniandes","id":2383751928,"id_str":"2383751928","indices":[217,232]}],"urls":[],"media":[{"id":1332475819843792902,"id_str":"1332475819843792902","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3nssmWMAYOYci.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3nssmWMAYOYci.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rnBXBLOwdJ","display_url":"pic.twitter.com\/rnBXBLOwdJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332477746061209600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]}}}