{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1332681113630863361,"1":1332624543836491777,"2":1332623820327424001,"3":1332623359960604672,"4":1332622408537284608,"5":1332621538735104000,"6":1332572208112295938,"7":1332571730955677696,"8":1332571431943753728},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Carlos D\u00e1vila: \u00abGonz\u00e1lez arremete contra S\u00e1nchez \u00bfy?\u00bb https:\/\/t.co\/9OgLpJ6BaY","1":"El alcalde de Madrid sacude un zasca con elegancia a Pedro S\u00e1nchez. Y es que Mart\u00ednez-Almeida no se arredra ante el sectarismo de Moncloa \n\nhttps:\/\/t.co\/fWGQ3FuiT1","2":"\u00bfQu\u00e9 se puede esperar de un Gabriel Rufi\u00e1n al que la propia RAE 'define' tan soberanamente?\n\nhttps:\/\/t.co\/fcPlpnONU1","3":"S\u00e1nchez es como Maradona, lemas plausibles que luego se incumplen a las primeras de cambio \n\nhttps:\/\/t.co\/ROBLAsqRna","4":"Jes\u00fas Cintora recibe un cortocircuito cuando observa la patri\u00f3tica bandera de Espa\u00f1a en el Paseo de La Castellana \n\nhttps:\/\/t.co\/5GSzpxbVlr","5":"La elegante respuesta de Ana Rosa Quintana a los ataques de Jes\u00fas Mara\u00f1a \n\nhttps:\/\/t.co\/ymAj11tOtA","6":"El Rey Felipe VI da negativo en coronavirus https:\/\/t.co\/7Hw7QBV959","7":"El elegante zasca del popular Mart\u00ednez-Almeida al feo gesto del socialista Pedro S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/fWGQ3FuiT1","8":"Inda: \u00abSe\u00f1or Rufi\u00e1n, \u00a1vaya usted a robar a otra parte, a Catalu\u00f1a, a la Conchinchina o a la mierda!\u00bb https:\/\/t.co\/fcPlpnONU1"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-11-28 13:41:52","1":"2020-11-28 09:57:04","2":"2020-11-28 09:54:12","3":"2020-11-28 09:52:22","4":"2020-11-28 09:48:35","5":"2020-11-28 09:45:08","6":"2020-11-28 06:29:07","7":"2020-11-28 06:27:13","8":"2020-11-28 06:26:02"},"retweet_count":{"0":4,"1":7,"2":1,"3":3,"4":2,"5":0,"6":1,"7":7,"8":12},"favorite_count":{"0":9,"1":29,"2":8,"3":4,"4":6,"5":5,"6":13,"7":25,"8":36},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9OgLpJ6BaY","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201128\/carlos-davila-gonzalez-arremete-sanchez-noticia-689404401137\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[54,77]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWGQ3FuiT1","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201128\/elegante-zasca-martinez-almeida-feo-gesto-institucional-pedro-sanchez-video-689404401100\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[140,163]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fcPlpnONU1","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201128\/inda-senor-rufian-robar-parte-cataluna-conchinchina-o-mierda-noticia-689404401092\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[93,116]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ROBLAsqRna","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201128\/impactante-imagen-sintetiza-endeblez-promesas-pedro-sanchez-noticia-689404401113\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[93,116]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5GSzpxbVlr","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201128\/cintora-deja-cosas-claras-lametones-caram-sanchez-criticas-alumbrado-navideno-almeida-video-689404401136\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[116,139]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ymAj11tOtA","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201128\/ana-rosa-replica-estilo-marana-sumarse-ataque-diario-iglesias-periodista-noticia-689404401170\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[75,98]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Hw7QBV959","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/casa-real\/20201127\/rey-felipe-vi-da-negativo-coronavirus-noticia-689404401061\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/casa-\u2026","indices":[44,67]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWGQ3FuiT1","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201128\/elegante-zasca-martinez-almeida-feo-gesto-institucional-pedro-sanchez-video-689404401100\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[89,112]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fcPlpnONU1","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201128\/inda-senor-rufian-robar-parte-cataluna-conchinchina-o-mierda-noticia-689404401092\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[101,124]}]}}}