{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1332775267589267456,"1":1332731479315468288,"2":1332654471676010498,"3":1332611186861371392},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":":mobile_phone_with_arrow:@AppRadarCovid protege de la expansi\u00f3n del #COVID19 rompiendo las cadenas de contagio y resulta m\u00e1s efectiva cuantas m\u00e1s personas se sumen a usarla.\n\nT\u00fa tambi\u00e9n puedes ayudar a protegerte y proteger a los dem\u00e1s, desc\u00e1rgala:\n\n:play_button_selector:https:\/\/t.co\/YFwQDIawOf\n\n:play_button_selector:https:\/\/t.co\/7lec0F4LTM https:\/\/t.co\/r3KbeqHHNR","1":":backhand_index_pointing_right:#CreaTuBurbuja y permanece en ella para evitar la propagaci\u00f3n del #COVID19\n\n:face_with_medical_mask:No relajes las medidas de prevenci\u00f3n\n\n:busts_in_silhouette:Reduce el n\u00famero de personas con las que te re\u00fanes y prioriza los espacios abiertos o bien ventilados\n\n:couch_and_lamp_selector:Y si tienes s\u00edntomas, #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/l0OJVNj2NE","2":":shopping_cart:Cuando vayas a hacer tus compras: mascarilla, distancia e higiene de manos\n\n:face_with_thermometer:Pueden ir quienes no presenten s\u00edntomas de #COVID19, ni est\u00e9n en cuarentena\n\n:red_apple:Utiliza guantes para elegir fruta y verdura, como ven\u00edas haciendo hasta ahora\n\nM\u00e1s consejos:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/l57krTsUrM","3":"El @sanidadgob y las CC.AA. han abordado las bases t\u00e9cnicas de la Estrategia de Vacunaci\u00f3n #COVID19\n\n:small_blue_diamond:3 etapas de priorizaci\u00f3n de la vacuna, en funci\u00f3n de la disponibilidad de dosis\n\n:small_blue_diamond:Evaluaci\u00f3n de 15 grupos de poblaci\u00f3n\n\nM\u00e1s:information_selector:\nhttps:\/\/t.co\/WsakeZqxCq \n\n#VacunaCOVID #YoMeVacuno https:\/\/t.co\/sdXbtsTjlF"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-11-28 19:56:00","1":"2020-11-28 17:02:00","2":"2020-11-28 11:56:00","3":"2020-11-28 09:04:00"},"retweet_count":{"0":19,"1":24,"2":18,"3":15},"favorite_count":{"0":29,"1":40,"2":43,"3":26},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[44,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[1,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFwQDIawOf","expanded_url":"https:\/\/apps.apple.com\/es\/app\/radar-covid\/id1520443509","display_url":"apps.apple.com\/es\/app\/radar-c\u2026","indices":[228,251]},{"url":"https:\/\/t.co\/7lec0F4LTM","expanded_url":"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=es.gob.radarcovid","display_url":"play.google.com\/store\/apps\/det\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1329027627286487040,"id_str":"1329027627286487040","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r3KbeqHHNR","display_url":"pic.twitter.com\/r3KbeqHHNR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332775267589267456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":708,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1209,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CreaTuBurbuja","indices":[1,15]},{"text":"COVID19","indices":[67,75]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[244,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327174957772705792,"id_str":"1327174957772705792","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327174957772705792\/img\/mGSVSNlEs_JV73be.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327174957772705792\/img\/mGSVSNlEs_JV73be.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l0OJVNj2NE","display_url":"pic.twitter.com\/l0OJVNj2NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332731479315468288\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[121,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331926638049824768,"id_str":"1331926638049824768","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env0OG_XEAAfCYN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env0OG_XEAAfCYN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l57krTsUrM","display_url":"pic.twitter.com\/l57krTsUrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332654471676010498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[91,99]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[254,266]},{"text":"YoMeVacuno","indices":[267,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsakeZqxCq","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/271120-saludpublica.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1331515280917401601,"id_str":"1331515280917401601","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331515280917401601\/img\/OM-WdbDwEuhPJcHr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331515280917401601\/img\/OM-WdbDwEuhPJcHr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sdXbtsTjlF","display_url":"pic.twitter.com\/sdXbtsTjlF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332611186861371392\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}