{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2","53":"velardedaoiz2","54":"velardedaoiz2","55":"velardedaoiz2","56":"velardedaoiz2","57":"velardedaoiz2","58":"velardedaoiz2","59":"velardedaoiz2","60":"velardedaoiz2","61":"velardedaoiz2","62":"velardedaoiz2","63":"velardedaoiz2","64":"velardedaoiz2","65":"velardedaoiz2","66":"velardedaoiz2","67":"velardedaoiz2","68":"velardedaoiz2","69":"velardedaoiz2","70":"velardedaoiz2","71":"velardedaoiz2","72":"velardedaoiz2","73":"velardedaoiz2","74":"velardedaoiz2","75":"velardedaoiz2","76":"velardedaoiz2","77":"velardedaoiz2","78":"velardedaoiz2","79":"velardedaoiz2","80":"velardedaoiz2","81":"velardedaoiz2","82":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1332805043964284929,"1":1332803375293927430,"2":1332802736975466500,"3":1332801669344747520,"4":1332797417960468480,"5":1332797053072760832,"6":1332794335063060482,"7":1332793903066583044,"8":1332793135160766472,"9":1332792062765391878,"10":1332791609335967748,"11":1332788132207599621,"12":1332787375441915907,"13":1332784259426373632,"14":1332783413485559808,"15":1332782681235615749,"16":1332782223884423168,"17":1332780488554123265,"18":1332779970851180545,"19":1332779653174595589,"20":1332778212963835906,"21":1332776880257323010,"22":1332763749917356036,"23":1332763719252779009,"24":1332763611446595584,"25":1332761322392588290,"26":1332749510561456129,"27":1332747382384173060,"28":1332744788110618625,"29":1332743491600920578,"30":1332739634070249473,"31":1332737010210140163,"32":1332736883277901837,"33":1332736726561923076,"34":1332736014511607813,"35":1332735415787401217,"36":1332734775170387968,"37":1332732888207552513,"38":1332729939905425410,"39":1332729846254940160,"40":1332726833931030530,"41":1332725058373095424,"42":1332724545367781378,"43":1332707610177495041,"44":1332701765532258304,"45":1332694770121117699,"46":1332681799005315073,"47":1332672874574909442,"48":1332657277678071809,"49":1332656713468665856,"50":1332646209891291138,"51":1332638909591932929,"52":1332638598789787654,"53":1332635188963192834,"54":1332634419396554752,"55":1332633674001620993,"56":1332633413417897988,"57":1332633179589644290,"58":1332632991324114945,"59":1332632935955111936,"60":1332632114345484288,"61":1332631163207299072,"62":1332630359050215426,"63":1332629314249043968,"64":1332625543016177664,"65":1332625191848046593,"66":1332621355129450497,"67":1332613164702306304,"68":1332612299933290498,"69":1332612071037480961,"70":1332611868884660226,"71":1332611730854322177,"72":1332611652295012353,"73":1332610380749819905,"74":1332606575782006785,"75":1332600798371524608,"76":1332599984039014400,"77":1332599163347931136,"78":1332597918495363072,"79":1332597116934426624,"80":1332594298357944320,"81":1332594208104964096,"82":1332593376680693760},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":false,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":false,"60":true,"61":true,"62":true,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":true,"69":true,"70":true,"71":false,"72":true,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":true,"79":false,"80":true,"81":true,"82":true},"text":{"0":"Qu\u00e9 penita da Mariano","1":"@velardedaoiz2 Isco es un jugador asintom\u00e1tico.","2":"Isco no es un ex-jugador, es un anti-jugador","3":"@velardedaoiz2 El efecto cobra, vaya por dios.","4":"Era un cancierto. https:\/\/t.co\/w8ZWfjkEqn","5":"@velardedaoiz2 A 10000 MTS, con menos gravedad, puede tener su \u00e9xito","6":"Odegaard el mejor el otro d\u00eda. Hoy ni sale","7":"Acojonante","8":"@velardedaoiz2 Aunque se quedar\u00e1n vac\u00edos los hospitales de enfermos COVID, los sectaristas seguir\u00edan con la matraca de la manipulaci\u00f3n de datos. Es in\u00fatil luchar contra ellos!!","9":"Tampoco es panal, la culpa es de Marcelo por llevar el pelo largo https:\/\/t.co\/9AH0U8K49x","10":"Recomendadme una comedia m\u00e1s o menos reciente (pongamos 2015-2020). Da igual en qu\u00e9 plataforma est\u00e9 (y si no est\u00e1 ya me buscar\u00e9 la vida). Pero que sea divertida","11":"@velardedaoiz2 En 2019 muri\u00f3 ~ 7% de la poblaci\u00f3n entre 80-89 a\u00f1os y el 19% de la poblaci\u00f3n mayor de 90a. Ambas tasas hsn descendido mucho a lo largo del s XXI. https:\/\/t.co\/7XvYUa8L0s","12":"Pues eso https:\/\/t.co\/EDOpU4bNxu","13":"Como una casa https:\/\/t.co\/U6cG9EZeW7","14":"\u201cLas primeras vacunas masivas\u201d\n\nPedro S\u00e1nchez, Ser buenos https:\/\/t.co\/vQkDemSerM","15":"Y claro :man_shrugging_selector: https:\/\/t.co\/gtQquN5TmY","16":"PANAL","17":"@domine_cabra @velardedaoiz2 Fuenlabrada zona Cuzco el 27 de octubre me hice test de ant\u00edgenos en el rastreo masivo,vuelven las restricciones y el 27 de noviembre me vuelven a citar para los test masivos de ant\u00edgenos.dos test en un mes en una misma zona.hacerse se hacen, much\u00edsima gente no se presenta","18":"Saca a Olegario, @calbo","19":"Situaci\u00f3n covid en Salamanca. Empezar\u00e9 como @velardedaoiz2  por el n\u00famero de hospitalizados diarios que es lo que indica de forma m\u00e1s fiable la evoluci\u00f3n de la pandemia\nN\u00famero de hospitalizados en valores de principios de octubre, con un descenso del 50% sobre el pico. https:\/\/t.co\/gomD3rCw7i","20":"@velardedaoiz2 Son como esos juguetes de los chinos que les compras a un hijo de dos a\u00f1os: vienen con un solo bot\u00f3n y una sola cancioncilla. Y tooooodo el pvto d\u00eda oyendo la cancioncilla.","21":"Y seguimos con la gilipollez de que en Madrid no se hacen pruebas. Por eso, claro, llevan dos meses vaci\u00e1ndose los hospitales, y hoy hay un 58% menos de pacientes hospitalizados en planta en Madrid que entonces https:\/\/t.co\/L6nVYPl9zQ","22":":red_circle:\u00a1Ya estamos en directo!\n\nVente a verlo :eyes:\n\n:link:https:\/\/t.co\/WZnJrovjwl https:\/\/t.co\/arkEajTb1L","23":":red_circle:\u00a1\u00daltima conferencia del mes de noviembre!\n\n:speech_balloon:\"Cambio clim\u00e1tico y transici\u00f3n ecol\u00f3gica.\"\n\nCon la participaci\u00f3n de Paco Capella, Luis I. G\u00f3mez y Manuel Fern\u00e1ndez Ordo\u00f1ez :OK_hand:\n\n:eight_o\u2019clock:20:00 ESP\n:calendar:28 de noviembre\n:link:https:\/\/t.co\/WZnJrovjwl https:\/\/t.co\/W3ps2TPi9b","24":"Mejor, as\u00ed se esmeran m\u00e1s todo ventajas:face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/J1EZnUeYs3","25":"@velardedaoiz2 Nos saldr\u00eda m\u00e1s caro a todos y a los ni\u00f1os les fastidiar\u00eda la vida.\nEs un crimen, sin duda.","26":"La Juve sin \u00c9L es como el Tomelloso, m\u00e1s o menos","27":"Chiste de golf (lo siento)\n\n@velardedaoiz2 \n@nachoneogolf \n\nMois\u00e9s, Jesucristo y un viejo se han apostado la comida en un partido; el ganador no paga. Llegan empatados los tres al 17. El 18 es un par 3 de 150m, con un lago delante del green. Bandera corta y bunker. Juega Mois\u00e9s","28":"@velardedaoiz2 Se ir\u00edan a la ruina todos los pueblos de las provincias pr\u00f3ximas a Madrid,pero deber\u00eda ser as\u00ed,no me dejas ir,no me cobras.","29":"Pues ya me contar\u00e1s en Lugo que el ayuntamiento est\u00e1 cobrando agua y basuras a los hosteleros cerrados. https:\/\/t.co\/MR6qwAM1HX","30":"Pensilvania y Nevada certifican victoria de Joe Biden https:\/\/t.co\/qp9QGZ7Met","31":"@velardedaoiz2 A mi el ejemplo que pone me parece \u00fatil , a nadie se le ocurre prohibir a los ingleses viajar a Mallorca para evitar el balconing y nadie acusa a nadie de fomentarlo.","32":"@velardedaoiz2 Casi. Un poquito mejor todav\u00eda.  https:\/\/t.co\/LC81gcwTF6","33":"El problema de algunos es que no entienden que las pol\u00edticas no son buenas o malas en funci\u00f3n de lo que deseen o digan que deseen sus proponentes que pase al aplicarlas, sino de lo que realmente pasa cuando se aplican https:\/\/t.co\/uxk5us9cVq","34":"Vaya, vaya.\n\nQui\u00e9n iba a decir que cuando gobernaba el nefasto PP las mujeres viv\u00edan mejor en Espa\u00f1a que con el gobierno feminista de Calvo, Montero y S\u00e1nchez.\n\nEspa\u00f1a ya no es el quinto pa\u00eds con m\u00e1s bienestar para las mujeres, ahora ocupa el puesto 15 https:\/\/t.co\/il9z6klaan","35":"Qu\u00e9 horror, querer ir a tu casa de vacaciones en coche, para acatar all\u00ed las mismas restricciones que en tu primera vivienda. Mira, al menos deber\u00edamos dejar de pagar el IBI y los impuestos de todos los gastos fijos de un bien que no nos dejan disfrutar y nos imputan como renta https:\/\/t.co\/ksVtks924Q","36":"Muy interesante an\u00e1lisis y reflexiones sobre Covid19 y Navidad 2020. La introducci\u00f3n es larga pero coherente. Eso s\u00ed Sr. @velardedaoiz2, si la columna no fuera suya (sab\u00eda que ser\u00eda \"good\" :winking_face_with_tongue:), la hubiera dejado en la introducci\u00f3n y me la hubiera perdido. https:\/\/t.co\/UYdS4GF8yz","37":"Esta enfermedad es el problema social y econ\u00f3mico desde la Segunda Guerra Mundial por la carga hospitalaria que genera, no por los fallecimientos. Y la misi\u00f3n de las autorudades es garantizar que esa carga no impide el resto de actividades sanitarias","38":"Necesitamos un peque\u00f1o empuj\u00f3n para terminar de controlar esto y ampliar la capacidad diagn\u00f3stica. Los test en farmacias y los auto test de saliva son pasos necesarios. Hay que trabajar como si no fu\u00e9ramos a tener vacuna https:\/\/t.co\/FlYbxk3OVX","39":"He escrito un art\u00edculo explicando mi postura. No necesito hilos. El que discrepe, que me parece bien, que diga por qu\u00e9. Y que sepa, que muchos no lo sab\u00edan, que para m\u00e1s de 400.000 es su \u00faltima Navidad. Y para 100.000 nonagenarios (el COVID ha matado a 20.000 &gt; 90, de momento) https:\/\/t.co\/jhrspRGCYC","40":"@velardedaoiz2 mejor que tus previsiones, lo que me alegra mucho. Que siga as\u00ed la tendencia. https:\/\/t.co\/DHWjqgpOfX","41":"Hay en Madrid 1.388 pacientes de COVID ingresados, 339 en UCI. 125 menos que ayer, 10 menos en UCI. 140   nuevos ingresados en el d\u00eda, 18 nuevos ingresados en UCI, 31 fallecidos.","42":"La libertad es muy importante para algunos, qu\u00e9 le vamos a hacer https:\/\/t.co\/z5A7QwBFuX","43":"Si hoy est\u00e1 permitido que cenen en un restaurante cerrado 6 personas no convivientes, en el mismo local en que hay 30 desconocidos...Una reflexi\u00f3n a tener en cuenta la de @velardedaoiz2 https:\/\/t.co\/xfJATWCzor","44":"Hoy intento explicar por qu\u00e9 creo que, con las debidas precauciones, y m\u00e1s teniendo en cuenta la tendencia descendente de la COVID en Espa\u00f1a, las autoridades deber\u00edan reflexionar y \u201cabrir algo la mano\u201d para las celebraciones de Navidad https:\/\/t.co\/MCOtQDRmQA","45":"Sin comentarios :grinning_face_with_sweat: https:\/\/t.co\/sa2CIwOXqz","46":"Suscribo cada una de sus palabras. Importante lectura para los gobernantes. https:\/\/t.co\/Sna8gUjLaa","47":"@velardedaoiz2 Es una barbaridad, son ni\u00f1os con necesidades muy especiales y los profesores son profesionales para ense\u00f1arles y educarles. Si todo funciona bien, \u00bfpor qu\u00e9 narices tocarlo? \nCreo que es el dinero mejor gastado en educaci\u00f3n.","48":"@velardedaoiz2 Pues mira, s\u00ed se puede.","49":"A sufrir https:\/\/t.co\/WmDqXwc5gc","50":"Art\u00edculo con argumentos muy bien razonados. \nMedidas que propone @velardedaoiz2 como la generalizaci\u00f3n de tests r\u00e1pidos de ant\u00edgenos y distribuci\u00f3n gratuita de mascarillas FFP2 supondr\u00edan una mejora cualitativa enorme. https:\/\/t.co\/DpRMlnZluw","51":"Estoy en esa misma l\u00ednea. https:\/\/t.co\/XxLwkqrE3R","52":"@velardedaoiz2 Cada circunstancia es tan diferente que una mera generalizaci\u00f3n  es rid\u00edcula... \nSi tenemos todos anticuerpos, cu\u00e1l es el problema en ser 20?? \nLo mejor TA antes de cada reuni\u00f3n...","53":"Para unos s\u00ed, para otros no. Que cada cual valore y decida, dentro de unos l\u00edmites y recomendaciones generales. Pero es absurdo que yo pueda cenar en un sitio cerrado con 40 desconocidos, y no en mi casa en Nochebuena 11 personas. Que recomienden dos mesas separadas 1,5 metros https:\/\/t.co\/8GZcdzTDPR","54":"La \u00faltima Navidad. Lean a @velardedaoiz2 https:\/\/t.co\/shUHZboGPC","55":":United_States: Sin Impuesto de Patrimonio \n:United_Kingdom: Tampoco\n:Canada: Tampoco\n:China:Tampoco\n:Japan: Tampoco\n:Portugal: Tampoco\n:Russia: Tampoco\n:New_Zealand: Tampoco\n:France: S\u00f3lo sobre bienes inmuebles\n:Italy: S\u00f3lo sobre activos extranjeros\n:Spain: Independentistas acusando a Madrid de dumping fiscal por hacer lo que la mayor parte del planeta. https:\/\/t.co\/1PXop8QZc2","56":"@velardedaoiz2 Totalmente de acuerdo. Y a\u00f1ado, a todos los q hablan de dotar a los colegios \u201ccon + medios\u201d a q se refieren? Quien los va a pagar? Y + importante, d q sirven esos medios si el equipo docente no est\u00e1 formado para usarlos?. A mi me puedes dar un Ferrari e igual no se ni arrancarlo","57":"@velardedaoiz2 Hace unos d\u00edas, una chica con discapacidad me coment\u00f3 que cuando era peque\u00f1a fue a un colegio ordinario y a uno especial. Me dijo que en el normal le hicieron bullying y se daba cuenta de que no aprend\u00eda tan r\u00e1pido como los dem\u00e1s. En el especial, nunca ha estado m\u00e1s feliz.","58":"@velardedaoiz2 Yo m\u00e1s que en las cenas de Nochebuena y Nochevieja, el problema lo veo en quedar para comer un d\u00eda con los compa\u00f1eros de trabajo, otro con amigos, otro con la familia... Limitar contactos los d\u00edas previos es importante.","59":"Fully agree. Cada cual debe decidir, bajo unas recomendaciones generales https:\/\/t.co\/lJ22tN40VP","60":"@velardedaoiz2 Gracias. Vivo en Andaluc\u00eda y nuestras familias en Extremadura. Llevamos desde agosto sin verlos. Mis hijos no van al colegio. Mi mujer y yo, de casa al trabajo y del trabajo a casa. Una vez en semana s\u00faper. Ni pisamos bares ni sitios cerrados. Esta segunda ola se la debemos a","61":"@ElCheHuevadas @velardedaoiz2 Exacto, ese tipo de recomendaciones son las que yo necesito.","62":"@bajoelbillete @velardedaoiz2 Habr\u00eda que insistir en ventilar, cenar con jersey o abrigo puesto mascarilla antes y despu\u00e9s de comer y beber, distancia, no api\u00f1arse 6 en una mesa de 4 en la cocina, no compartir platos ni vasos, no cantar ni gritar ni abrazarse ni besarse etc. Una cena de 10 as\u00ed es m\u00e1s segura.","63":"Cerrar los Centros de Educaci\u00f3n Especial con el pretexto de que en centros ordinarios, \u201ccon medios\u201d, la educaci\u00f3n ser\u00e1 m\u00e1s inclusiva, es el cl\u00e1sico wishful thinking de la izquierda. Por desearlo muy fuerte, las cosas no son como nos gustar\u00edan. Cerrar estos centros ser\u00eda un crimen https:\/\/t.co\/o7VR5qRYAx","64":"#COVID19  Muy, muy de acuerdo con lo que propone @velardedaoiz2 para estas Navidades -&gt;\n\nLa \u00faltima Navidad https:\/\/t.co\/wDPXCVXuyT via @voz_opinion","65":"@velardedaoiz2 La 'regla del 6' es rid\u00edcula. Cuando toda Espa\u00f1a est\u00e1 ya pensando que va a incumplirla o c\u00f3mo puede salt\u00e1rsela es que es una norma totalmente absurda. Deber\u00edan primar m\u00e1s las recomendaciones generales de seguridad o sentido com\u00fan y menos este tipo de imposiciones num\u00e9ricas.","66":"Si los espa\u00f1oles fu\u00e9ramos m\u00e1s inteligentes: excelente la columna de hoy @velardedaoiz2 \n\ncon la excusa de velar por la salud ... pueden privar (a muchos espa\u00f1oles) de su \u00faltima Navidad\u201d \n\nhttps:\/\/t.co\/HXofBYNEMq","67":"Buen\u00edsimo esto de @Proserpinasb https:\/\/t.co\/IpgEJXKGxT","68":"Nueva teor\u00eda le\u00edda: la despoblaci\u00f3n de \u00ablo rural\u00bb es culpa de la \u00bffiscalidad madrile\u00f1a? Es que te tienes que re\u00edr.","69":"@velardedaoiz2 Mejor, porque es feo de cojones. https:\/\/t.co\/lx9CCa0wiv","70":"@velardedaoiz2 Ya lo dije hace tiempo, las medidas, para ser eficaces, deben ser asumibles para la poblaci\u00f3n. Lo dem\u00e1s genera hast\u00edo, y nos condena a repetir una y otra vez los mismos errores, entrando en un bucle de cierre-apertura que irresponsabiliza a los propios ciudadanos.","71":"A veces es duro https:\/\/t.co\/9bstcbWpEa","72":"@velardedaoiz2 Del covid saldremos, tenemos la tecnolog\u00eda y parece que empezamos a entender c\u00f3mo manejarlo. Pero de la mentalidad de estar asustados constantemente, a expensas de lo que el gobierno de turno quiera hacer con nosotros, nos va a costar a\u00f1os salir. Qu\u00e9 pena...","73":"@velardedaoiz2 Conf\u00edo mucho m\u00e1s en su criterio, sobre todo viendo que aquellos que tienen una opini\u00f3n contraria son los mismos que rehuyen la idea de la realizaci\u00f3n de pruebas de at\u00edgenos en farmacias. https:\/\/t.co\/gfN0MGRsAc","74":"En verano hubo libertad absoluta, casi 3 meses. Aqu\u00ed son 3 d\u00edas, muy limitada, con herramientas que a todos los efectos no exist\u00edan en verano, y con unas fiestas mucho m\u00e1s importantes a nivel familiar para muchos que el verano. El riesgo es bajo, y m\u00e1s en tendencia descendente https:\/\/t.co\/zhm5RrCDIO","75":"Se ve\u00eda venir. Como las soluciones sigan siendo cerrar en todos sitios cada dos por tres, esto explota antes de primavera https:\/\/t.co\/LfIoorxnJh","76":"Hoy intento explicar por qu\u00e9 creo que, con las debidas precauciones, y m\u00e1s teniendo en cuenta la tendencia descendente de la COVID en Espa\u00f1a, las autoridades deber\u00edan reflexionar y \u201cabrir algo la mano\u201d para las celebraciones de Navidad https:\/\/t.co\/MCOtQDRmQA","77":"\u2014 Como siga diciendo esas cosas, me implanto m\u00e1s pelo. https:\/\/t.co\/JOWKDk1nFb","78":"Frente al miedo a las vacunas RNA, datos.\n\nV\u00eda @velardedaoiz2 https:\/\/t.co\/Qoj5pulFoU","79":"Un hilo importante y tranquilizador, y m\u00e1s viniendo de quien viene https:\/\/t.co\/9IchE0o59L https:\/\/t.co\/XoNXYqzcC5","80":"Nota al margen: donad a Caritas","81":"Os voy a contar algo que no deber\u00eda, porque a nadie le importa, pero...","82":"Hoy detallo las cifras del cupo, tan favorables a las Diputaciones Forales q resultan insoportables https:\/\/t.co\/B3ICONAvBW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false},"created_at":{"0":"2020-11-28 21:54:19","1":"2020-11-28 21:47:41","2":"2020-11-28 21:45:09","3":"2020-11-28 21:40:54","4":"2020-11-28 21:24:01","5":"2020-11-28 21:22:34","6":"2020-11-28 21:11:46","7":"2020-11-28 21:10:03","8":"2020-11-28 21:07:00","9":"2020-11-28 21:02:44","10":"2020-11-28 21:00:56","11":"2020-11-28 20:47:07","12":"2020-11-28 20:44:06","13":"2020-11-28 20:31:44","14":"2020-11-28 20:28:22","15":"2020-11-28 20:25:27","16":"2020-11-28 20:23:38","17":"2020-11-28 20:16:44","18":"2020-11-28 20:14:41","19":"2020-11-28 20:13:25","20":"2020-11-28 20:07:42","21":"2020-11-28 20:02:24","22":"2020-11-28 19:10:14","23":"2020-11-28 19:10:06","24":"2020-11-28 19:09:41","25":"2020-11-28 19:00:35","26":"2020-11-28 18:13:39","27":"2020-11-28 18:05:11","28":"2020-11-28 17:54:53","29":"2020-11-28 17:49:44","30":"2020-11-28 17:34:24","31":"2020-11-28 17:23:58","32":"2020-11-28 17:23:28","33":"2020-11-28 17:22:51","34":"2020-11-28 17:20:01","35":"2020-11-28 17:17:38","36":"2020-11-28 17:15:06","37":"2020-11-28 17:07:36","38":"2020-11-28 16:55:53","39":"2020-11-28 16:55:30","40":"2020-11-28 16:43:32","41":"2020-11-28 16:36:29","42":"2020-11-28 16:34:27","43":"2020-11-28 15:27:09","44":"2020-11-28 15:03:55","45":"2020-11-28 14:36:08","46":"2020-11-28 13:44:35","47":"2020-11-28 13:09:07","48":"2020-11-28 12:07:09","49":"2020-11-28 12:04:54","50":"2020-11-28 11:23:10","51":"2020-11-28 10:54:09","52":"2020-11-28 10:52:55","53":"2020-11-28 10:39:22","54":"2020-11-28 10:36:19","55":"2020-11-28 10:33:21","56":"2020-11-28 10:32:19","57":"2020-11-28 10:31:23","58":"2020-11-28 10:30:38","59":"2020-11-28 10:30:25","60":"2020-11-28 10:27:09","61":"2020-11-28 10:23:23","62":"2020-11-28 10:20:11","63":"2020-11-28 10:16:02","64":"2020-11-28 10:01:03","65":"2020-11-28 09:59:39","66":"2020-11-28 09:44:24","67":"2020-11-28 09:11:51","68":"2020-11-28 09:08:25","69":"2020-11-28 09:07:31","70":"2020-11-28 09:06:42","71":"2020-11-28 09:06:10","72":"2020-11-28 09:05:51","73":"2020-11-28 09:00:48","74":"2020-11-28 08:45:40","75":"2020-11-28 08:22:43","76":"2020-11-28 08:19:29","77":"2020-11-28 08:16:13","78":"2020-11-28 08:11:16","79":"2020-11-28 08:08:05","80":"2020-11-28 07:56:53","81":"2020-11-28 07:56:32","82":"2020-11-28 07:53:14"},"retweet_count":{"0":1,"1":4,"2":14,"3":1,"4":30,"5":3,"6":5,"7":4,"8":5,"9":2,"10":4,"11":3,"12":6,"13":0,"14":6,"15":1,"16":0,"17":8,"18":0,"19":3,"20":1,"21":113,"22":5,"23":4,"24":22,"25":1,"26":1,"27":3,"28":2,"29":12,"30":4,"31":2,"32":1,"33":66,"34":58,"35":9,"36":4,"37":119,"38":13,"39":7,"40":3,"41":62,"42":7,"43":11,"44":125,"45":1229,"46":3,"47":8,"48":1,"49":0,"50":5,"51":1,"52":3,"53":21,"54":7,"55":5070,"56":3,"57":10,"58":6,"59":1,"60":3,"61":2,"62":3,"63":357,"64":9,"65":17,"66":20,"67":36,"68":41,"69":1,"70":2,"71":0,"72":10,"73":3,"74":22,"75":58,"76":125,"77":6,"78":12,"79":26,"80":90,"81":785,"82":70},"favorite_count":{"0":29,"1":0,"2":93,"3":0,"4":0,"5":0,"6":27,"7":28,"8":0,"9":24,"10":0,"11":0,"12":15,"13":10,"14":42,"15":5,"16":3,"17":0,"18":14,"19":0,"20":0,"21":414,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":23,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":216,"34":0,"35":97,"36":0,"37":419,"38":0,"39":49,"40":0,"41":230,"42":71,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":51,"50":0,"51":0,"52":0,"53":94,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":8,"60":0,"61":0,"62":0,"63":908,"64":0,"65":0,"66":0,"67":90,"68":0,"69":0,"70":0,"71":7,"72":0,"73":0,"74":91,"75":196,"76":342,"77":0,"78":0,"79":58,"80":0,"81":0,"82":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prunusmaximus","name":"PRUNUS MAXIMUS","id":411157685,"id_str":"411157685","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cotidianeous","name":"Q*Bert","id":842412158,"id_str":"842412158","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmacerezo67","name":"Juanma","id":412417197,"id_str":"412417197","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AH0U8K49x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/villaratorules\/status\/1332789958235578374","display_url":"twitter.com\/villaratorules\u2026","indices":[66,89]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Coronel_Blimp","name":"Sargento Warden","id":2525810107,"id_str":"2525810107","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinOlalla_JM","name":"JM Mart\u00edn-Olalla","id":1423646485,"id_str":"1423646485","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDOpU4bNxu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carlquintanilla\/status\/1331388321063432192","display_url":"twitter.com\/carlquintanill\u2026","indices":[9,32]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U6cG9EZeW7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/raul_fv\/status\/1332782926413631488","display_url":"twitter.com\/raul_fv\/status\u2026","indices":[14,37]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332783408238505984,"id_str":"1332783408238505984","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7_csqXMAA7WNu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7_csqXMAA7WNu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vQkDemSerM","display_url":"pic.twitter.com\/vQkDemSerM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332783413485559808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":285,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":520,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":502,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtQquN5TmY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332782223884423168","display_url":"twitter.com\/velardedaoiz2\/\u2026","indices":[13,36]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"damiduna","name":"Marta gl","id":1248983820,"id_str":"1248983820","indices":[3,12]},{"screen_name":"domine_cabra","name":"D\u00f3mine Cabra","id":286592926,"id_str":"286592926","indices":[14,27]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[28,42]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calbo","name":"Cal Wilson","id":21610988,"id_str":"21610988","indices":[17,23]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alexabelgom","name":"Alex abelgom","id":297671308,"id_str":"297671308","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[61,75]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"domine_cabra","name":"D\u00f3mine Cabra","id":286592926,"id_str":"286592926","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L6nVYPl9zQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DIOSAPELITOZ\/status\/1332774929847230464","display_url":"twitter.com\/DIOSAPELITOZ\/s\u2026","indices":[211,234]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juandemariana","name":"Inst.Juan de Mariana","id":82135336,"id_str":"82135336","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WZnJrovjwl","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/sTTA4zOp8Oc","display_url":"youtu.be\/sTTA4zOp8Oc","indices":[63,86]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juandemariana","name":"Inst.Juan de Mariana","id":82135336,"id_str":"82135336","indices":[3,17]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sophistidomme","name":"Sof\u00eda Rinc\u00f3n \ud83e\udde0\ud83d\udd25\ud83d\udc60","id":4868955165,"id_str":"4868955165","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1332763262019133440,"id_str":"1332763262019133440","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7tICJXYAA9l0u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7tICJXYAA9l0u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J1EZnUeYs3","display_url":"pic.twitter.com\/J1EZnUeYs3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sophistidomme\/status\/1332763338070175751\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":453,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":453,"h":255,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":255,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332763338070175751,"source_status_id_str":"1332763338070175751","source_user_id":4868955165,"source_user_id_str":"4868955165"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"munny_b","name":"William Munny","id":3303479021,"id_str":"3303479021","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HernnCortes","name":"Hern\u00e1n Cort\u00e9s \u274c","id":871419567419142145,"id_str":"871419567419142145","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[45,59]},{"screen_name":"nachoneogolf","name":"Nacho Bermudo Martin","id":367549841,"id_str":"367549841","indices":[61,74]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meteomostoles","name":"meteomostoles","id":381785670,"id_str":"381785670","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPenelas","name":"Jes\u00fas Penelas","id":141321271,"id_str":"141321271","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qp9QGZ7Met","expanded_url":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2020\/11\/24\/pensilvania-y-nevada-certifican-los-resultados-electorales-a-favor-de-joe-biden\/","display_url":"cnnespanol.cnn.com\/2020\/11\/24\/pen\u2026","indices":[68,91]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LC81gcwTF6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alonso_frutos\/status\/1331260671670034441?s=20","display_url":"twitter.com\/alonso_frutos\/\u2026","indices":[67,90]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxk5us9cVq","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/espana-pais-bienestar-mujeres\/20201128\/","display_url":"newtral.es\/espana-pais-bi\u2026","indices":[218,241]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cris_ayala_","name":"Cristina Ayala","id":273883340,"id_str":"273883340","indices":[3,15]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksVtks924Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/00Bohr\/status\/1332731428421988353","display_url":"twitter.com\/00Bohr\/status\/\u2026","indices":[279,302]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmilioSantiago7","name":"Emilio Santiago","id":407096557,"id_str":"407096557","indices":[3,19]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhrspRGCYC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_speakerscorner\/status\/1332729281970130947","display_url":"twitter.com\/_speakerscorne\u2026","indices":[281,304]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"buhardillajames","name":"James","id":407571127,"id_str":"407571127","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5A7QwBFuX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/00bohr\/status\/1332719011285643271","display_url":"twitter.com\/00bohr\/status\/\u2026","indices":[65,88]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"letiaudi","name":"Leticia Audibert","id":182738673,"id_str":"182738673","indices":[3,12]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"corralcpedro","name":"pedro corral","id":802337402,"id_str":"802337402","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1332693405273645058,"id_str":"1332693405273645058","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6tl1fXYAI6WcA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6tl1fXYAI6WcA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sa2CIwOXqz","display_url":"pic.twitter.com\/sa2CIwOXqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/corralcpedro\/status\/1332693409426006018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332693409426006018,"source_status_id_str":"1332693409426006018","source_user_id":802337402,"source_user_id_str":"802337402"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseF1Monserrat","name":"Jose F. Monserrat","id":1930516704,"id_str":"1930516704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gabaserr","name":"Gabriela","id":832225740275974144,"id_str":"832225740275974144","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PDeclan","name":"Declan, ese cura","id":146932869,"id_str":"146932869","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332656704207675393,"id_str":"1332656704207675393","indices":[9,32],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6MNjXXYAEWYSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En6MNjXXYAEWYSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WmDqXwc5gc","display_url":"pic.twitter.com\/WmDqXwc5gc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332656713468665856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElCoyoteHispano","name":"Wile E. Coyote \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":1917694478,"id_str":"1917694478","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[86,100]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Loremogue","name":"Srta. Guerrero \ud83d\udc9a","id":447046387,"id_str":"447046387","indices":[3,13]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raquelggc","name":"Raquel Gonz\u00e1lez","id":488441981,"id_str":"488441981","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8GZcdzTDPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/paeceque\/status\/1332634645406621696","display_url":"twitter.com\/paeceque\/statu\u2026","indices":[278,301]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leogance","name":"Leopoldo Gandarias \ud83d\udc9a","id":1053560450,"id_str":"1053560450","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[40,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shUHZboGPC","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/contagio-pandemia-mascarilla_0_1413759097.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/contag\u2026","indices":[55,78]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[3,13]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sami_fc","name":"Santiago Fernandez","id":434415304,"id_str":"434415304","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martabc__","name":"Marta","id":1289477564139020288,"id_str":"1289477564139020288","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jaime_Panadero","name":"Jaime Panadero","id":1924189891,"id_str":"1924189891","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJ22tN40VP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andreujuancar\/status\/1332632393937793024","display_url":"twitter.com\/andreujuancar\/\u2026","indices":[73,96]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MioCid17","name":"MioCid","id":1061205570991128577,"id_str":"1061205570991128577","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bajoelbillete","name":"Antonio Villarreal","id":29491384,"id_str":"29491384","indices":[3,17]},{"screen_name":"ElCheHuevadas","name":"No Se Pod\u00eda Saber","id":3380403321,"id_str":"3380403321","indices":[19,33]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[34,48]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElCheHuevadas","name":"No Se Pod\u00eda Saber","id":3380403321,"id_str":"3380403321","indices":[3,17]},{"screen_name":"bajoelbillete","name":"Antonio Villarreal","id":29491384,"id_str":"29491384","indices":[19,33]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[34,48]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332628502470946816,"id_str":"1332628502470946816","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332628502470946816\/pu\/img\/qFUA2ofgPoIymQ8e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332628502470946816\/pu\/img\/qFUA2ofgPoIymQ8e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o7VR5qRYAx","display_url":"pic.twitter.com\/o7VR5qRYAx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332629314249043968\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[67,81]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bajoelbillete","name":"Antonio Villarreal","id":29491384,"id_str":"29491384","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DerechoEspana","name":"Derecho Mercantil Espa\u00f1a","id":1001477584671133696,"id_str":"1001477584671133696","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[91,105]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[18,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IpgEJXKGxT","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/feminismo-diego-maradona_0_1414059622.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/femini\u2026","indices":[32,55]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"recomtogadaraya","name":"Togada Desde La Raya penitente en transici\u00f3n \u2604\ufe0f\u2604\ufe0f","id":3172324479,"id_str":"3172324479","indices":[3,19]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loiscareaga","name":"Lois Careaga","id":903327866,"id_str":"903327866","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1332600873806082049,"id_str":"1332600873806082049","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5Zby6WMAE3ZPM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5Zby6WMAE3ZPM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lx9CCa0wiv","display_url":"pic.twitter.com\/lx9CCa0wiv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/loiscareaga\/status\/1332600984854532096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":777,"resize":"fit"},"large":{"w":1273,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":440,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332600984854532096,"source_status_id_str":"1332600984854532096","source_user_id":903327866,"source_user_id_str":"903327866"}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kinete21","name":"kinete21","id":377933581,"id_str":"377933581","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9bstcbWpEa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mirragh1981\/status\/1332611218532667392","display_url":"twitter.com\/mirragh1981\/st\u2026","indices":[16,39]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simply_adosinda","name":"Adosinda Col\u00f3n \/\ud83d\udca9","id":1205787653439983616,"id_str":"1205787653439983616","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"churfer_rai","name":"Ra\u00ef","id":384576105,"id_str":"384576105","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zhm5RrCDIO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/leoydesgrano\/status\/1332604579951861760","display_url":"twitter.com\/leoydesgrano\/s\u2026","indices":[278,301]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LfIoorxnJh","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/hosteleros-burgos-abriran-este-sabado-como-protesta-restricciones-6502712","display_url":"okdiario.com\/espana\/hostele\u2026","indices":[122,145]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MCOtQDRmQA","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/contagio-pandemia-mascarilla_0_1413759097.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/contag\u2026","indices":[236,259]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1332599092111962112,"id_str":"1332599092111962112","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5X0FlXcAA1dl6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5X0FlXcAA1dl6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JOWKDk1nFb","display_url":"pic.twitter.com\/JOWKDk1nFb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoSoyLaGente\/status\/1332599097283534848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":828,"h":546,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":448,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":546,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332599097283534848,"source_status_id_str":"1332599097283534848","source_user_id":316370274,"source_user_id_str":"316370274"}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafaelTimermans","name":"Rafael T\u00edmermans","id":28206117,"id_str":"28206117","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[68,82]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9IchE0o59L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/profshanecrotty\/status\/1332425791854952449","display_url":"twitter.com\/profshanecrott\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332597101490999296,"id_str":"1332597101490999296","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5WAN8WEAAYnhK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En5WAN8WEAAYnhK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XoNXYqzcC5","display_url":"pic.twitter.com\/XoNXYqzcC5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332597116934426624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":901,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":511,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":933,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlainCuenca","name":"Alain Cuenca","id":577042077,"id_str":"577042077","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B3ICONAvBW","expanded_url":"http:\/\/hayderecho.com\/2017\/05\/31\/el-cupo-vasco-las-cifras\/","display_url":"hayderecho.com\/2017\/05\/31\/el-\u2026","indices":[117,140]}]}}}