{"screen_name":{"0":"CheckNewsfr","1":"CheckNewsfr"},"tweet_id":{"0":1338155577923538945,"1":1338024823554007041},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Manifestation \u00abs\u00e9curit\u00e9 globale\u00bb : que sait-on de l'homme jouant du tambour le visage en sang ? https:\/\/t.co\/iYm1ye2Mmx https:\/\/t.co\/Fl29rRZ4Ii","1":"Alain Houpert, ce s\u00e9nateur LR qui pourfend la gestion de l'\u00e9pid\u00e9mie et d\u00e9fend une \u00abv\u00e9rit\u00e9 plurielle\u00bb \u00e0 propos du Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/P9FC90sHMF https:\/\/t.co\/H2xs7tTLFF"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-12-13 16:15:26","1":"2020-12-13 07:35:51"},"retweet_count":{"0":8,"1":2},"favorite_count":{"0":16,"1":4},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","1":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYm1ye2Mmx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mgFsBm","display_url":"bit.ly\/3mgFsBm","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1338155575524388865,"id_str":"1338155575524388865","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIVZ_VW8AEa1Ys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIVZ_VW8AEa1Ys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fl29rRZ4Ii","display_url":"pic.twitter.com\/Fl29rRZ4Ii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1338155577923538945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P9FC90sHMF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37VvMr6","display_url":"bit.ly\/37VvMr6","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1338024821112926209,"id_str":"1338024821112926209","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGefFMXcAEK3eV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGefFMXcAEK3eV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H2xs7tTLFF","display_url":"pic.twitter.com\/H2xs7tTLFF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1338024823554007041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"}}}]}}}