{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya","13":"doctor_papaya","14":"doctor_papaya","15":"doctor_papaya","16":"doctor_papaya","17":"doctor_papaya","18":"doctor_papaya","19":"doctor_papaya","20":"doctor_papaya","21":"doctor_papaya","22":"doctor_papaya","23":"doctor_papaya","24":"doctor_papaya","25":"doctor_papaya","26":"doctor_papaya","27":"doctor_papaya","28":"doctor_papaya","29":"doctor_papaya","30":"doctor_papaya","31":"doctor_papaya","32":"doctor_papaya","33":"doctor_papaya","34":"doctor_papaya","35":"doctor_papaya","36":"doctor_papaya","37":"doctor_papaya","38":"doctor_papaya","39":"doctor_papaya","40":"doctor_papaya","41":"doctor_papaya","42":"doctor_papaya","43":"doctor_papaya","44":"doctor_papaya","45":"doctor_papaya","46":"doctor_papaya","47":"doctor_papaya","48":"doctor_papaya","49":"doctor_papaya","50":"doctor_papaya","51":"doctor_papaya","52":"doctor_papaya","53":"doctor_papaya","54":"doctor_papaya","55":"doctor_papaya","56":"doctor_papaya","57":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1338252818000515072,"1":1338251676277469188,"2":1338247321809776643,"3":1338245686358396929,"4":1338240537783132160,"5":1338236794878488577,"6":1338236749370314752,"7":1338232625979420675,"8":1338227813992845312,"9":1338227593162747905,"10":1338227206049443842,"11":1338226435450933248,"12":1338225389940985858,"13":1338223677381423113,"14":1338222596400291842,"15":1338222461826064385,"16":1338214408363925504,"17":1338212047193075714,"18":1338205783725633540,"19":1338202417847037955,"20":1338200154743197697,"21":1338199984714493955,"22":1338199212606054400,"23":1338197619152216064,"24":1338196614368923654,"25":1338195586743480323,"26":1338193908468211718,"27":1338192025389314048,"28":1338191498240778240,"29":1338187440683618308,"30":1338185713641168897,"31":1338184470252449792,"32":1338180207530930185,"33":1338179405861040128,"34":1338070395648356352,"35":1338069345059090432,"36":1338068413080629250,"37":1338067558264606721,"38":1338066899230396416,"39":1338066508413607941,"40":1338065760984444930,"41":1338064983473729537,"42":1338041298494828544,"43":1338040240783634433,"44":1338037239297814528,"45":1338035056590336000,"46":1338034503156183040,"47":1338033567998341120,"48":1338031629168685057,"49":1338012912296857602,"50":1338010376802349056,"51":1338008108648566786,"52":1338006556156317696,"53":1338005263564075008,"54":1338004464108711936,"55":1338000489187782656,"56":1337999970956431360,"57":1337998230039228417},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false},"text":{"0":"A un negro no le puedes llamar negro porque es \"despectivo\" pero a la m\u00fasica negra hay que llamarla negra para ensalzar su esencia negra y alabar la cultura negra.\n\nPero ahora bien, no ensalces nada de cultura blanca, que eres un supremacista. A lo blanco hay que mezclarlo.","1":"Los mismos gilipollas progres q intentan inculcar q Europa no ha de ser visto como un continente blanco,sino mestizo, y que crean plataformas audiovisuales para mostrarnos el Rey Arturo o una Blancanieves de color negro,son los mismos que  siguen llamando negra a la m\u00fasica negra.","2":"@muyinteresante @AlicRodmen Y repulsivos","3":"Un rel\u00e1mpago con Covid  deber\u00eda pegar fuego la ciudad deportiva del Real Zaragoza y a la Romareda.","4":"Acabo de ver a un atacante del Zaragoza zancadillearse a s\u00ed mismo al recibir el bal\u00f3n.","5":"@RULO_86 Vaya paqueton","6":"@LocoIrlandes Apost\u00f3 a su expulsi\u00f3n","7":"Acabo de ver a un atacante del Zaragoza colocado para rematar de cabeza, como defensa contrario, y despejando el bal\u00f3n en el sentido contrario al ataque.\n\nLo m\u00e1s grotesco que vi","8":"@JosCarlosJmnz Solo para poder 20mierfa en la encuesta","9":"@Skyscrapers500 Y no se pon\u00eda a mandar audios por whatsap al pasar delante de un t\u00edo , creyendo que la va a violar.","10":"@_Trukers_ @RealZaragoza El Betis de Vidakovic, Cu\u00e9llar y Alfonso","11":"A los q ten\u00e9is m\u00e1s de 35 a\u00f1os , si os dieran elegir entre:\n\nVivir en el mundo \"progresista\", \"respetuoso\" , \"consciente\" \"solidario\" , \"feminista\" del 2020 \/2030\nO volver al \"viejo\" e \"insolidario\" 1990.\n\nQu\u00e9 elegir\u00edas?","12":"@_Trukers_ @RealZaragoza Nostalgia de esa \u00e9poca y de todo lo que hab\u00eda.","13":"Si de repente os cae un bal\u00f3n de f\u00fatbol Puma en la terraza o os rompe la ventana, que sep\u00e1is que fue un chute de un futbolista del @realzaragoza\n\nNo vi en la vida jugadores tan malos.","14":"@Soyyo78760994 And\u00fajar Oliver , L\u00f3pez Nieto...","15":"@Jorju89 Pueden estar 700 partidos sin crear una m\u00edsera ocasi\u00f3n de gol","16":"Hay aut\u00e9nticos tuercebotas cobrando millones de euros que no saben trenzar una jugada potable ni llevarse un bal\u00f3n dividido.","17":"Los \u00e1rbitros de los 80 y 90 se parec\u00edan a Alfredo Landa y ahora parecen polic\u00edas y tronistas.","18":"Qu\u00e9 asco da el presidente del RealZaragoza. Un aut\u00e9ntico limitado mental que vend\u00eda Heraldos de Arag\u00f3n .","19":"Ana del Barrio. Usted es periodista porqu\u00e9 es gilipollas, o es gilipollas porqu\u00e9 es periodista?\n\nLa segunda TRola o las medidas covidiotas dictatoriales ideadas para arruinar a la clases medias y a los comercios aut\u00f3nomos, querr\u00e1 decir usted. Pulgosa juntaletras. https:\/\/t.co\/QKFKbxQibs","20":"El f\u00fatbol sin p\u00fablico es como el sexo sin una mujer. Es decir. Un asco o una mariconada.","21":"@RealZaragoza @RealSporting @LaLiga El f\u00fatbol sin p\u00fablico es como el sexo sin una mujer. Es decir. Un asco o una mariconada.","22":"@Pedro44261461 Gracias Don Simon","23":"En el f\u00fatbol faltan centrales como Martag\u00f3n y en la vida, personas con algo de sangre.","24":"@lilianita1000 Borrega nadie te pidi\u00f3 tu opini\u00f3n","25":"@CapitanBitcoin @zuvashvili Democracia...","26":"Los ilegales invadiendo Canarias como Pedro por su Moncloa, y t\u00fa, registrado y sancionado por ir de excursi\u00f3n al r\u00edo .","27":"Me temo que la Junta Covid planea mi detenci\u00f3n el d\u00eda de Nochebuena.","28":"En el trayecto de M\u00e1laga a Madrid he pasado 3 controles de movilidad, me han registrado de arriba a abajo 2 veces el coche y habr\u00e9 visto 25 veh\u00edculos del Estado parapolicial. Esto no es normal.\n\nHa vuelto ETA o algo?\nHay alerta 5 antiterrorista?","29":"No me importa q nuestros gentiles agentes d la G.Civil \"cumplan\" \u00f3rdenes y hagan controles.\nPero me sabe mal el miedo q tienen algunos, q no se atreven ni a coger el DNI o el justificante. \"Mu\u00e9stremelo desde lejos\"\nAlg\u00fan m\u00e9dico deber\u00eda decirles q los virus no viven en objetos.","30":"Qu\u00e9 envidia\n3 paranoicos con mascarillas https:\/\/t.co\/FG9d412Ou9","31":"@Noslaestanmeti1 falso Positivo en el test de movilidad","32":"@stacfaste Pero hay 50 millones de borregos obedientes","33":"Casi acabo detenido esta tarde en un control de movilidad.\nEmpiezo a estar un poco hasta las pelotas","34":"O sea, que los borregos no creen a los chinos cuando dicen que solo han muerto de Covid 4000....porque creen que ocultan cifras y que han muerto centenares de miles...\nPero s\u00ed creen a los chinos cuando dicen que descubrieron y secuenciarom por 1a vez el Sars Cov 2...\n\nJajaja","35":"A ver si dejamos de decir tonter\u00edas porque misteriosamente han \"muerto\" de \"Covid\" m\u00e1s personas en la provincia de Teruel, con 100.000 habitantes donde hay contaminaci\u00f3n 0 que en las ultracominadas Shang\u00e1i y Pek\u00edn juntas con 50 millones de personas. https:\/\/t.co\/VcJKcmPPJM","36":"@LouDeFrogg @dangarcar @abel_tudela Qu\u00e9 coronavirus?","37":"@dangarcar Ariza, Ariza. . ..\nHay si yo hablar\u00e1 de Ariza","38":"Daniel Carretero es el mejor periodistas de Espa\u00f1a. \n@dangarcar","39":"@hannagermania @Noslaestanmeti1 Aqu\u00ed va a haber ostias","40":"@Noslaestanmeti1 El Atl\u00e9tico va l\u00edder ....a pesar de hacer ayer la risa","41":"Me encuentro con mis abogados en una villa de M\u00e1laga  para reunirme con un jeque y tratar la compra de un club de f\u00fatbol que est\u00e1 agonizando.","42":"Significado de covidiota:\n\nD\u00edcese de aquellas personas gravemente enfermas de mente, que en cuanto le desmontan su absurda creencia en su idolatrado Dios Covidio, pueden verse abocadas a una depresi\u00f3n letal y devastadora, sin posible curaci\u00f3n.","43":"Una conocida covidiota ha llevado a la ni\u00f1a a la pediatra y le ha dicho:\n\n\"Covid es una tonter\u00eda sin ning\u00fan peligro, mucho ruido y pocas nueces. \u00c9state tranquila por eso\"\n\nEsta rid\u00edcula madre, va diciendo por ah\u00ed que es una verg\u00fcenza que le haya tocado una pediatra negacionista.","44":"Me pregunto porqu\u00e9 este sujeto me tiene bloqueado.\n\nBueno no. Me lo imagino\n@EstulinDaniel's https:\/\/t.co\/W7DU2kOXfX","45":"10 gossos de cuadra sancionando a 6 personas libres que quieren debatir y ayudar a que la sociedad no viva con miedo y asfixiada.\n\nDonde est\u00e1n los del FREEDOM Catalonia? https:\/\/t.co\/QRAujQcHfT","46":"@RitadeRecasens Ha sido esperp\u00e9ntico","47":"@fbdineiddjiffn Estoy contigo","48":"@JethroT65106330 @Manhattanplanet Clon gen\u00e9tico","49":"El plan es que la OMS y los asociados del negocio global gen\u00e9tico,cambien cada a\u00f1o las t\u00e9cnicas,las trampas de diagn\u00f3stico molecular,los nucle\u00f3tidos,los ant\u00edgenos y las prote\u00ednas del falso virus. Para justificar la reinfecci\u00f3n, q se pondr\u00e1 de moda tras la vacuna. Farsa para a\u00f1os.","50":"En los 9 meses d farsa,muchos hemos tenido Coronavirus como todos los a\u00f1os(virus, junto al rino, +com\u00fan d los resfriados).\nA la mayor\u00eda no les han hecho ning\u00fan test. Los q s\u00ed,algunos han dado positivo y otros no. \nA veces da positivo antes una Coca-Cola q uno q tenga  coronavirus","51":"Si tras el verano hay una \"segunda ola\" tan bestia (estando todos con mascarilla y restricciones), del 31enero hasta el 14marzo, (estando todos apelmazados sin mascarilla) debi\u00f3 toda Espa\u00f1a de pasar la \"enfermedad\".\nY no hubo ni muertos! hasta q no cerraron las residencias...","52":"Resulta que en agosto, cuando nos dieron la \"tregua\" no \"hab\u00eda\" ni 300 positivos al d\u00eda,estando todos apelmazados en playas y terrazas. Del 31 de agosto al 14 d octubre, en 43 d\u00edas, pasamos de 300 a 20.000 diarios. Estando todos con mascarillas y medio encerrados de nuevo...","53":"Desde el 31 de enero hasta el 14 de marzo, 1er d\u00eda del estado de alarma, hay 43 d\u00edas.\n\n43 d\u00edas en los que tan apenas se hacen tests de ning\u00fan tipo y en los q todos seguimos la vieja normalidad y nos apelmazamos en todos los sitios. \n\nY aqu\u00ed viene la siguiente reflexi\u00f3n:","54":"Una farsa abyectamente premeditada:\n\nEl 1er caso de Coronatimo en Espa\u00f1a se notifica el 31 enero (1 semana despu\u00e9s del protocolo gubernamental \"puertas cerradas\" elaborado para las residencias, y un d\u00eda despu\u00e9s dq la OMS decrete la \"alerta\", vaya, vaya, qu\u00e9 cosas).\n\nTotal que...","55":"@xop_de @DavidMiedo Vivos y coleando","56":"Si ahora contrajera neumon\u00eda y me dijeran q es Covid seguir\u00eda sin creerme esta vil patra\u00f1a. Lo +probable es q me hubiera contagiado una bacteria alg\u00fan bozalero al aproximar su repulsivo e infeccioso morro.\nPor desgracia la gente q tiene una neumon\u00eda en este tiempo se lo cree.","57":"Una farsa q exig\u00eda la pat\u00e9tica excusa de los asintom\u00e1ticos para ponernos un bozal a todos, justificar encierros, toques d queda, falsos contagios y falaces curvas en momentos sin sintomatolog\u00eda gripal ni catarral. Pero si tienes s\u00edntomas pasan de ti mientras no tenga fiebre."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false},"created_at":{"0":"2020-12-13 22:41:50","1":"2020-12-13 22:37:17","2":"2020-12-13 22:19:59","3":"2020-12-13 22:13:29","4":"2020-12-13 21:53:02","5":"2020-12-13 21:38:09","6":"2020-12-13 21:37:58","7":"2020-12-13 21:21:35","8":"2020-12-13 21:02:28","9":"2020-12-13 21:01:35","10":"2020-12-13 21:00:03","11":"2020-12-13 20:56:59","12":"2020-12-13 20:52:50","13":"2020-12-13 20:46:02","14":"2020-12-13 20:41:44","15":"2020-12-13 20:41:12","16":"2020-12-13 20:09:12","17":"2020-12-13 19:59:49","18":"2020-12-13 19:34:56","19":"2020-12-13 19:21:33","20":"2020-12-13 19:12:34","21":"2020-12-13 19:11:53","22":"2020-12-13 19:08:49","23":"2020-12-13 19:02:29","24":"2020-12-13 18:58:30","25":"2020-12-13 18:54:25","26":"2020-12-13 18:47:44","27":"2020-12-13 18:40:15","28":"2020-12-13 18:38:10","29":"2020-12-13 18:22:02","30":"2020-12-13 18:15:11","31":"2020-12-13 18:10:14","32":"2020-12-13 17:53:18","33":"2020-12-13 17:50:07","34":"2020-12-13 10:36:57","35":"2020-12-13 10:32:46","36":"2020-12-13 10:29:04","37":"2020-12-13 10:25:40","38":"2020-12-13 10:23:03","39":"2020-12-13 10:21:30","40":"2020-12-13 10:18:32","41":"2020-12-13 10:15:26","42":"2020-12-13 08:41:19","43":"2020-12-13 08:37:07","44":"2020-12-13 08:25:12","45":"2020-12-13 08:16:31","46":"2020-12-13 08:14:19","47":"2020-12-13 08:10:36","48":"2020-12-13 08:02:54","49":"2020-12-13 06:48:32","50":"2020-12-13 06:38:27","51":"2020-12-13 06:29:26","52":"2020-12-13 06:23:16","53":"2020-12-13 06:18:08","54":"2020-12-13 06:14:57","55":"2020-12-13 05:59:10","56":"2020-12-13 05:57:06","57":"2020-12-13 05:50:11"},"retweet_count":{"0":15,"1":9,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":32,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":3,"18":2,"19":17,"20":7,"21":0,"22":2,"23":0,"24":1,"25":0,"26":30,"27":1,"28":26,"29":3,"30":37,"31":0,"32":0,"33":4,"34":39,"35":14,"36":0,"37":0,"38":8,"39":0,"40":0,"41":1,"42":21,"43":30,"44":0,"45":9,"46":0,"47":0,"48":1,"49":9,"50":9,"51":8,"52":4,"53":3,"54":25,"55":0,"56":14,"57":63},"favorite_count":{"0":55,"1":60,"2":1,"3":10,"4":7,"5":0,"6":1,"7":8,"8":3,"9":4,"10":1,"11":55,"12":1,"13":14,"14":0,"15":0,"16":11,"17":43,"18":16,"19":55,"20":71,"21":0,"22":2,"23":8,"24":0,"25":4,"26":83,"27":22,"28":112,"29":38,"30":124,"31":8,"32":10,"33":91,"34":155,"35":35,"36":3,"37":2,"38":25,"39":1,"40":6,"41":29,"42":79,"43":135,"44":27,"45":35,"46":0,"47":3,"48":2,"49":28,"50":50,"51":37,"52":29,"53":20,"54":58,"55":3,"56":79,"57":176},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[0,15]},{"screen_name":"AlicRodmen","name":"AlicRodmen","id":1299976301730623489,"id_str":"1299976301730623489","indices":[16,27]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RULO_86","name":"RULO RZCD","id":177321837,"id_str":"177321837","indices":[0,8]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LocoIrlandes","name":"El. Loco. Irland\u00e9s","id":1303710401822167042,"id_str":"1303710401822167042","indices":[0,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[0,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Skyscrapers500","name":"PijoProge","id":904376665668820994,"id_str":"904376665668820994","indices":[0,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Trukers_","name":"Trukers","id":389839327,"id_str":"389839327","indices":[0,10]},{"screen_name":"RealZaragoza","name":"Real Zaragoza","id":480382619,"id_str":"480382619","indices":[11,24]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Trukers_","name":"Trukers","id":389839327,"id_str":"389839327","indices":[0,10]},{"screen_name":"RealZaragoza","name":"Real Zaragoza","id":480382619,"id_str":"480382619","indices":[11,24]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealZaragoza","name":"Real Zaragoza","id":480382619,"id_str":"480382619","indices":[131,144]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Soyyo78760994","name":"Timo corona virus","id":1165575098415407104,"id_str":"1165575098415407104","indices":[0,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorju89","name":"Jorju","id":962311668,"id_str":"962311668","indices":[0,8]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338202118340157440,"id_str":"1338202118340157440","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpI_vI1XIAAeYzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpI_vI1XIAAeYzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QKFKbxQibs","display_url":"pic.twitter.com\/QKFKbxQibs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1338202417847037955\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":756,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":756,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealZaragoza","name":"Real Zaragoza","id":480382619,"id_str":"480382619","indices":[0,13]},{"screen_name":"RealSporting","name":"Real Sporting","id":342171958,"id_str":"342171958","indices":[14,27]},{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[28,35]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pedro44261461","name":"FRENANDO A SIMON","id":1320412611964522500,"id_str":"1320412611964522500","indices":[0,14]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lilianita1000","name":"lilianita","id":2387884496,"id_str":"2387884496","indices":[0,14]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[0,15]},{"screen_name":"zuvashvili","name":"Zuvashvil","id":917662614012022785,"id_str":"917662614012022785","indices":[16,27]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338185630040403968,"id_str":"1338185630040403968","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338185630040403968\/pu\/img\/7sQqstNnDD3oSVwe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338185630040403968\/pu\/img\/7sQqstNnDD3oSVwe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FG9d412Ou9","display_url":"pic.twitter.com\/FG9d412Ou9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1338185713641168897\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Noslaestanmeti1","name":"Noslaestanmetiendodobla","id":1265545799229935618,"id_str":"1265545799229935618","indices":[0,16]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stacfaste","name":"STACFASTE","id":1307394157682593793,"id_str":"1307394157682593793","indices":[0,10]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338069333222756352,"id_str":"1338069333222756352","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHG-BuWEAAyxha.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHG-BuWEAAyxha.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VcJKcmPPJM","display_url":"pic.twitter.com\/VcJKcmPPJM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1338069345059090432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":1038,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1038,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LouDeFrogg","name":"LouDeFrogg","id":2887815664,"id_str":"2887815664","indices":[0,11]},{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[12,22]},{"screen_name":"abel_tudela","name":"Transito Intestinal","id":1318184399381422080,"id_str":"1318184399381422080","indices":[23,35]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[0,10]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[53,63]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hannagermania","name":"Hanna Reitsch","id":320833658,"id_str":"320833658","indices":[0,14]},{"screen_name":"Noslaestanmeti1","name":"Noslaestanmetiendodobla","id":1265545799229935618,"id_str":"1265545799229935618","indices":[15,31]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Noslaestanmeti1","name":"Noslaestanmetiendodobla","id":1265545799229935618,"id_str":"1265545799229935618","indices":[0,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstulinDaniel","name":"Daniel Estulin","id":2241227238,"id_str":"2241227238","indices":[76,90]}],"urls":[],"media":[{"id":1338037176865607683,"id_str":"1338037176865607683","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGpuR9XUAMR-Qf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGpuR9XUAMR-Qf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W7DU2kOXfX","display_url":"pic.twitter.com\/W7DU2kOXfX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1338037239297814528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":824,"resize":"fit"},"small":{"w":594,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":824,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRAujQcHfT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fbdineiddjiffn\/status\/1337754261082542081","display_url":"twitter.com\/fbdineiddjiffn\u2026","indices":[170,193]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RitadeRecasens","name":"Meritocracia siglo XXI","id":1557875612,"id_str":"1557875612","indices":[0,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fbdineiddjiffn","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[0,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JethroT65106330","name":"Jethro Tull","id":1199636988875419649,"id_str":"1199636988875419649","indices":[0,16]},{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[17,33]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xop_de","name":"PolitBul\u00f3","id":1251916241666744323,"id_str":"1251916241666744323","indices":[0,7]},{"screen_name":"DavidMiedo","name":"DavidSinMiedo\ud83e\udd28\ud83d\ude02\ud83e\udd28","id":1303656339609133057,"id_str":"1303656339609133057","indices":[8,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}