{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1338262467701518339,"1":1338253615765610497,"2":1338251099397115909,"3":1338250317620719616,"4":1338246309933932544,"5":1338228351681572865,"6":1338223416931799042,"7":1338218374602645511,"8":1338216199251963911,"9":1338207652850135044,"10":1338187475307667462,"11":1338178118394105858,"12":1338171826904686592,"13":1338165535486345216,"14":1338161760747089920,"15":1338157985735057408,"16":1338154211008253952,"17":1338151889641336833,"18":1338149177801510912,"19":1338144915818246144,"20":1338141671339544583,"21":1338135336598138887,"22":1338131406745120770,"23":1338130718736658432,"24":1338120237015691264,"25":1338117720496369664,"26":1338113947212210177,"27":1338110170967101442,"28":1338106397808943107,"29":1338102620855005185,"30":1338099553355051014,"31":1338097988560965632,"32":1338096329361215490,"33":1338094344964890627,"34":1338089936784855041,"35":1338078713376690177,"36":1338076202662301697,"37":1338073680476131330,"38":1338071163730354176,"39":1338068647684710405,"40":1338065679027740678,"41":1338057839558995968,"42":1338047256507772930,"43":1338043481286045696,"44":1338040964582141952,"45":1338038449245364224,"46":1338037841125892097,"47":1338035537198911489,"48":1338032012985323520,"49":1338030222281732097,"50":1338029608126582787,"51":1338028630266552322,"52":1338028035803635713,"53":1338027017581830144,"54":1338026522502893570,"55":1338025492096700416,"56":1338024976427921408,"57":1338010765689835521,"58":1338008248964665345,"59":1338005732407513089,"60":1338004474166710274,"61":1337997285385506817},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false},"text":{"0":"Carlos Ghosn a-t-il fraud\u00e9 le fisc fran\u00e7ais ? Les services fiscaux fran\u00e7ais tentent de d\u00e9terminer si l\u2019ancien patron de Renault a artificiellement quitt\u00e9 la France en 2012\n\nhttps:\/\/t.co\/o2QG0ULBE9 https:\/\/t.co\/Th9yWCcBc0","1":"Manifestation \u00e0 Paris contre la proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : associations et syndicats d\u00e9noncent des \"arrestations arbitraires\"\n\nhttps:\/\/t.co\/QySaESEH2x https:\/\/t.co\/AntABr5KIO","2":"Tests massifs \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res : \"Dans les Ardennes, l'objectif, c'est de tester 15 \u00e0 20% dans la population\", explique le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 territorial de l'ARS\n\nhttps:\/\/t.co\/bKpkEsKkdU https:\/\/t.co\/qF9K7GhITp","3":"John le Carr\u00e9, \u00e9crivain britannique c\u00e9l\u00e8bre pour ses romans d'espionnage comme \"L'Espion qui venait du froid\", est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 89 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/hTCU1cwze4 https:\/\/t.co\/ypoM4p7dVN","4":"Ligue 1 : Lyon frappe fort en battant le PSG au Parc des Princes\n\nhttps:\/\/t.co\/DopCDwQe6c https:\/\/t.co\/YBJoUaEfEp","5":"Covid-19 : des \u00e9tudiants plus anxieux, qui stoppent leurs \u00e9tudes, et une prise de poids anormale affirme un rapport parlementaire\n\nhttps:\/\/t.co\/EOw7BhemRk https:\/\/t.co\/eDPeoOH7Xd","6":"Saint-Etienne : des coursiers en gr\u00e8ve bloquent les livraisons des fast-foods\n\nhttps:\/\/t.co\/uQj8gDs4DI https:\/\/t.co\/VIvXahvGUg","7":"INFO FRANCEINFO : Le gouvernement va aider La Poste \u00e0 hauteur de 66 millions d'euros en 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/6NU79WlKmM https:\/\/t.co\/G2EWpeZ7if","8":"La douzi\u00e8me mission scientifique de la go\u00e9lette Tara s'est \u00e9lanc\u00e9e depuis Lorient ce samedi, avec de nombreux chercheurs \u00e0 son bord. Ils partent sonder le peuple invisible de l'oc\u00e9an. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/UjNsU1qPfB","9":"L\u2019acteur Shia LaBeouf poursuivi pour violences conjugales par la chanteuse FKA Twigs\n\nhttps:\/\/t.co\/NufVI0VcJl https:\/\/t.co\/6LoHszv18a","10":"Le pr\u00e9sident alg\u00e9rien fait sa premi\u00e8re apparition depuis pr\u00e8s de deux mois\n\nhttps:\/\/t.co\/5Zg5YKrKN0 https:\/\/t.co\/J5fuSmCO1n","11":"Vente des Hospices de Beaune : un nouveau record \u00e9tabli malgr\u00e9 la crise\n\nhttps:\/\/t.co\/xzwqXDiBFi https:\/\/t.co\/PCc4iT6xdr","12":"Haut-Karabakh : l'Azerba\u00efdjan et l'Arm\u00e9nie signalent des accrochages et des victimes malgr\u00e9 le cessez-le-feu\n\nhttps:\/\/t.co\/DNSrwO6j3E https:\/\/t.co\/mDJlnpKN4l","13":"La r\u00e9forme des retraites serait \"une excellente premi\u00e8re r\u00e9forme de deuxi\u00e8me quinquennat\", estime Richard Ferrand\n\nhttps:\/\/t.co\/Seu7W1OTne https:\/\/t.co\/Yw99WvpUYE","14":"Covid-19 : \"Ce vaccin ne me rassure pas\", confie Jean-Luc M\u00e9lenchon\n\nhttps:\/\/t.co\/Amg3pd8nXx https:\/\/t.co\/9R6vl1Tf1u","15":"Difficile de d\u00e9noncer le racisme dans le foot amateur : \"C'est parole contre parole\"\n\nhttps:\/\/t.co\/3B8fnvrxQG https:\/\/t.co\/c7TVR3IS71","16":"Le pr\u00e9sident \u00e9cologiste de la m\u00e9tropole de Lyon veut rouvrir le mus\u00e9e des Confluences malgr\u00e9 l'interdiction\n\nhttps:\/\/t.co\/tqwZCHvU9A https:\/\/t.co\/0CrBN0xynB","17":"Quatre mois apr\u00e8s son lancement, la cha\u00eene T\u00e9l\u00e9foot va fermer. Le groupe Mediapro a annonc\u00e9 \u00e0 ses salari\u00e9s la fermeture de la cha\u00eene qui diffuse 80% des matchs du championnat de France. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/zKJxegaDKb","18":"L\u00e9gion d'honneur au pr\u00e9sident \u00e9gyptien Sissi : un intellectuel italien rend sa d\u00e9coration\n\nhttps:\/\/t.co\/NUPb64triw https:\/\/t.co\/2k04JdRKqG","19":"Tests obligatoires en Corse : le pr\u00e9sident du Conseil ex\u00e9cutif, Gilles Simeoni, appelle \u00e0 \"l'esprit de responsabilit\u00e9 de tous ceux qui vont voyager\"\n\nhttps:\/\/t.co\/aW062L8Dgl https:\/\/t.co\/9wU1A8koif","20":"Deux f\u00eates, deux ambiances. Il sera possible de circuler le soir du 24 d\u00e9cembre, mais le couvre-feu est maintenu pour le Nouvel An.\n\nPourquoi ce choix ? Quels sont les effets attendus sur la transmission du virus ?\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/hXgQFzmwU2 https:\/\/t.co\/UjBtDZqqBs","21":"Brexit : \"C'est au dernier moment que l'on r\u00e8gle les sujets les plus compliqu\u00e9s\", clame le pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en Charles Michel\n\nhttps:\/\/t.co\/hsK0cRZrJ3 https:\/\/t.co\/gWqGiXimHg","22":"F\u00eate clandestine \u00e0 Marseille : les 500\u00a0f\u00eatards ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9s dans le calme par trois agents de police.\n\nhttps:\/\/t.co\/umn3nVMnGJ https:\/\/t.co\/hSy3QEHBGy","23":"Inde : une usine d'iPhones saccag\u00e9e par des ouvriers en col\u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/PZzl6P1wOb https:\/\/t.co\/VCSjR02Mk2","24":"Ce que l'on sait de l'hospitalisation en psychiatrie du militant anti-vaccin Jean-Bernard Fourtillan, apparu dans \"Hold-up\"\n\nhttps:\/\/t.co\/epHSX7DWSa https:\/\/t.co\/2WPwvewWxa","25":"\"J'ai ma partie complotiste et ma partie factuelle\" : ils racontent comment la pand\u00e9mie de Covid-19 a fait vaciller leurs convictions\n\nhttps:\/\/t.co\/3O9Zc58gv2 https:\/\/t.co\/Uk3RLsEP8L","26":"VIDEO :play_button: Pourquoi la d\u00e9couverte d'eau sur la Lune est une \u00e9tape d\u00e9cisive pour l'exploration spatiale :full_moon:\n\nhttps:\/\/t.co\/5SzloEuijg https:\/\/t.co\/8KuIfZe90Y","27":"AUDIO :play_button: Id\u00e9es cadeaux pour No\u00ebl : Vikings, samoura\u00efs, guerre froide... cinq jeux vid\u00e9o pour vous plonger dans l'Histoire\n\nC'est dans Jeux vid\u00e9o, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/wT7i3i3ivq\n\nhttps:\/\/t.co\/l1KWiuqdMo https:\/\/t.co\/YH53DXjaAT","28":"AUDIO :play_button: Convention citoyenne pour le climat : Fran\u00e7ois de Rugy conc\u00e8de \"une ambigu\u00eft\u00e9\" sur ce que deviendraient les propositions\n\nC'est dans le 8.30 franceinfo, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/l1KWiuqdMo https:\/\/t.co\/dK4UoFFKhD","29":"Covid-19 : \"Il faut que les \u00e9lus montrent l'exemple\" et se fassent vacciner, lance le d\u00e9put\u00e9 LREM Patrick Vignal\n\nhttps:\/\/t.co\/PwA9Ayn4GS https:\/\/t.co\/FoLBn7af4B","30":"Marseille : une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s l'\u00e9vacuation d'une f\u00eate clandestine qui a r\u00e9uni 500 personnes dans une propri\u00e9t\u00e9 priv\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/umn3nVMnGJ https:\/\/t.co\/5bs65ERb81","31":"Une chance sur 140 millions de remporter ce jackpot. :euro_banknote:\nUn joueur fran\u00e7ais a remport\u00e9 200 millions d\u2019euros lors du tirage de l\u2019Euromillions vendredi. \n\nNe plus jamais travailler, aider son village natal : dans quoi les gagnants des loteries d\u00e9pensent-ils ces sommes ? :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/7sx1kLC9nb","32":"Covid-19 : \u00e0 Hawaii, les touristes track\u00e9s avec un bracelet connect\u00e9 durant leur quarantaine\n\nhttps:\/\/t.co\/8w4DW6FLkv https:\/\/t.co\/eEMcfCXBMK","33":":high_voltage: Brexit : le Royaume-Uni et l'Union europ\u00e9enne annoncent poursuivre les n\u00e9gociations pour \"voir si un accord de derni\u00e8re minute peut \u00eatre trouv\u00e9\"\n\nhttps:\/\/t.co\/VbAMW2sx0f https:\/\/t.co\/Pit2VmejhL","34":"Le chanteur Charley Pride, l\u00e9gende afro-am\u00e9ricaine de la country music, meurt \u00e0 86 ans du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/3B6flx0iaT https:\/\/t.co\/gUHTURnJ9Y","35":"Covid-19 : l'Allemagne fermera ses commerces non-essentiels et \u00e9coles \u00e0 partir de mercredi\n\nhttps:\/\/t.co\/RlZsedPU29 https:\/\/t.co\/yJYwyj0aLf","36":"Une pluie d'\u00e9toiles filantes pr\u00e9vues dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi, \u00e0 l'occasion des G\u00e9m\u00e9nides\n\nhttps:\/\/t.co\/JowqZHVtV8 https:\/\/t.co\/VcePLvsU6a","37":"Une musique unique aux attractions multiples : Lo'Jo sort un nouvel album\n\nhttps:\/\/t.co\/IDyCV2UiEa https:\/\/t.co\/tHq7Abm0Xk","38":"Un ex-site Total au Y\u00e9men utilis\u00e9 comme prison : des d\u00e9put\u00e9s d\u00e9noncent \"des actes de torture\" et exigent des explications au gouvernement fran\u00e7ais\n\nhttps:\/\/t.co\/CKoyU5rqzK https:\/\/t.co\/zyjkAwjDqb","39":"Hauts-de-Seine : trois bless\u00e9s graves dans une attaque \u00e0 l'arme blanche \u00e0 Antony\n\nhttps:\/\/t.co\/KzmofR6kJ7 https:\/\/t.co\/fsgYTB9AuE","40":"Corse : le \"taux d'incidence tr\u00e8s bas\" et \"la pr\u00e9sence autour de la table de personnes fragiles\" justifient l'obligation de pr\u00e9senter un test Covid n\u00e9gatif, estime l'ARS\n\nhttps:\/\/t.co\/MzvLPFfaEN https:\/\/t.co\/MgZvtMUrvg","41":"Avec la pand\u00e9mie, les th\u00e8ses complotistes et conspirationnistes ont gagn\u00e9 en cr\u00e9dit dans la population. \n\nPour tenter de comprendre pourquoi, franceinfo a interrog\u00e9 des personnes dont les convictions ont \u00e9t\u00e9 transform\u00e9es par la crise sanitaire. \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/rIvknTI0eo https:\/\/t.co\/WBnBsS2GAl","42":"Covid-19 : l\u2019assouplissement des r\u00e8gles dans les Ehpad \"est le bienvenu\", estime l'association des directeurs au service des personnes \u00e2g\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/FF0qR3duX5 https:\/\/t.co\/lP7lUs31IY","43":"Mourad Boudjellal : \"Le rugby est le reflet de la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, avec des gens brillants et des cr\u00e9tins\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ktO5KAwuSh https:\/\/t.co\/ijyzDq2avy","44":"Proposition de loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \u00e0 Paris, une manifestation sous tensions\n\nhttps:\/\/t.co\/G4lIozkfGn https:\/\/t.co\/SosE6lfRNV","45":"Etats-Unis : des milliers de fans de Donald Trump ont manifest\u00e9 \u00e0 Washington, toujours convaincus de sa victoire\n\nhttps:\/\/t.co\/gVDjikkR1n https:\/\/t.co\/nbKgFn7gcs","46":"Selon les chiffres de Sant\u00e9 publique France, deux Fran\u00e7ais sur 10 se disent atteint de troubles d\u00e9pressifs en 2020. C'est deux fois plus que la normale. Reportage \u00e0 Toulouse o\u00f9 des soignants aident les personnes en d\u00e9tresse. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/sPc5qaVN4I","47":"Dans le Nord, une entreprise est pr\u00eate pour transporter l'un des vaccins du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/2AyGgrUzC8 https:\/\/t.co\/lyiXB4taVV","48":":speaking_head_selector: Fran\u00e7ois de Rugy se dit \"agac\u00e9 par ce proc\u00e8s permanent fait par des associations environnementalistes qui dit 'vous ne faites rien pour l'\u00e9cologie' (...) Je ferme 4 centrales \u00e0 charbon et on me d\u00e9signe comme un boulet du climat !\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/VOoLwgjcVD","49":":speaking_head_selector: \"L'\u00e9cologie cr\u00e8ve de la politique des symboles\", affirme Fran\u00e7ois de Rugy. \"Si on mise tout sur un symbole, le glyphosate, on est accul\u00e9 sur quelque chose qu'on ne peut pas faire \u00e0 100% en trois ans\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/fLgNayQHq1","50":":speaking_head_selector: \"Il y a eu une ambigu\u00eft\u00e9 au d\u00e9part sur les r\u00e9sultats de la Convention citoyenne pour le climat\", selon Fran\u00e7ois de Rugy. \"Ce sera incontournable de r\u00e9examiner l'ensemble de la politique que nous menons \u00e0 l'aune de cette crise\" \n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/cpz2mVPSP5","51":":speaking_head_selector: Convention citoyenne pour le climat : \"Toutes les propositions ont \u00e9t\u00e9 faites avant le Covid-19\", affirme Fran\u00e7ois de Rugy. \"Comment peut-on imaginer que la priorit\u00e9 est de taxer le transport a\u00e9rien alors qu'il s'est effondr\u00e9 ?\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/ev9yC13inJ","52":":speaking_head_selector: Fran\u00e7ois de Rugy ne partage pas le pessimisme de Nicolas Hulot : \"Je ne suis pas d'accord sur l'id\u00e9e selon laquelle le combat pour le climat est perdu. Un trop plein de pessimisme finit par d\u00e9courager d'agir, or, il faut agir !\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/75dnX7Jqxq","53":":speaking_head_selector: Tests obligatoires pour aller en Corse : \"La diff\u00e9rence entre la Corse et les autres d\u00e9partements fran\u00e7ais, c'est que c'est une \u00eele, on peut contr\u00f4ler les entr\u00e9es et sorties\", d\u00e9clare Fran\u00e7ois de Rugy\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/CUkN9EHoKf","54":":speaking_head_selector: Covid-19 : \"Moi aussi, si on me demande si la culture est une activit\u00e9 essentielle, je dis oui bien s\u00fbr, mais en m\u00eame temps, on doit faire des priorit\u00e9s\", juge Fran\u00e7ois de Rugy. \"C'est un cr\u00e8ve-c\u0153ur pour tout le monde !\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/IkfCQp8f97","55":":speaking_head_selector: Proposition de loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Ce qui me frappe, c'est que Jean-Luc M\u00e9lenchon a totalement abandonn\u00e9 ce que je croyais \u00eatre ses convictions la\u00efques\", juge Fran\u00e7ois de Rugy. \"C'est un des enjeux de rassembler\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/ijucii1MvN","56":":speaking_head_selector: Proposition de loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Je crois qu'au-del\u00e0 d'interrogations sinc\u00e8res et compr\u00e9hensibles, il y a beaucoup d'agitation militante politico-m\u00e9diatique habituel\", affirme le d\u00e9put\u00e9 Fran\u00e7ois de Rugy\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RvamvJbef4 https:\/\/t.co\/ngHkjAofFh","57":"Brexit : dans le Kent, aux portes du Continent, la perspective d'un \"no deal\" inqui\u00e8te les habitants\n\nhttps:\/\/t.co\/XFq3uFfwQ4 https:\/\/t.co\/yrFUWkpHPB","58":"\"J'ai ma partie complotiste et ma partie factuelle\" : ils racontent comment la pand\u00e9mie de Covid-19 a fait vaciller leurs convictions\n\nhttps:\/\/t.co\/3O9Zc4QF6s https:\/\/t.co\/bOyksvr8QZ","59":"Covid-19 : pourquoi le nombre de contaminations ne baisse plus\n\nhttps:\/\/t.co\/XGt1uphzLf https:\/\/t.co\/XZbFbonEEM","60":"Tests obligatoires en Corse : \"Si on ne fait pas le test, on s'expose \u00e0 une sanction de 135 euros\", pr\u00e9vient le directeur de cabinet du pr\u00e9fet de Corse\n\nhttps:\/\/t.co\/oHNbcZG0IA https:\/\/t.co\/d5Cdg4U1ud","61":"Strat\u00e9gie des forces de l'ordre \u00e0 Paris : \"C'est efficace d'un point de vue technique mais d'un point de vue politique, je suis assez inquiet\" (sociologue)\n\nhttps:\/\/t.co\/IVAouMFXza https:\/\/t.co\/zki1xiM8Af"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true},"created_at":{"0":"2020-12-13 23:20:10","1":"2020-12-13 22:45:00","2":"2020-12-13 22:35:00","3":"2020-12-13 22:31:53","4":"2020-12-13 22:15:58","5":"2020-12-13 21:04:36","6":"2020-12-13 20:45:00","7":"2020-12-13 20:24:58","8":"2020-12-13 20:16:19","9":"2020-12-13 19:42:21","10":"2020-12-13 18:22:11","11":"2020-12-13 17:45:00","12":"2020-12-13 17:20:00","13":"2020-12-13 16:55:00","14":"2020-12-13 16:40:00","15":"2020-12-13 16:25:00","16":"2020-12-13 16:10:00","17":"2020-12-13 16:00:46","18":"2020-12-13 15:50:00","19":"2020-12-13 15:33:04","20":"2020-12-13 15:20:10","21":"2020-12-13 14:55:00","22":"2020-12-13 14:39:23","23":"2020-12-13 14:36:39","24":"2020-12-13 13:55:00","25":"2020-12-13 13:45:00","26":"2020-12-13 13:30:00","27":"2020-12-13 13:15:00","28":"2020-12-13 13:00:00","29":"2020-12-13 12:45:00","30":"2020-12-13 12:32:48","31":"2020-12-13 12:26:35","32":"2020-12-13 12:20:00","33":"2020-12-13 12:12:07","34":"2020-12-13 11:54:36","35":"2020-12-13 11:10:00","36":"2020-12-13 11:00:01","37":"2020-12-13 10:50:00","38":"2020-12-13 10:40:00","39":"2020-12-13 10:30:00","40":"2020-12-13 10:18:12","41":"2020-12-13 09:47:03","42":"2020-12-13 09:05:00","43":"2020-12-13 08:50:00","44":"2020-12-13 08:40:00","45":"2020-12-13 08:30:00","46":"2020-12-13 08:27:35","47":"2020-12-13 08:18:26","48":"2020-12-13 08:04:25","49":"2020-12-13 07:57:19","50":"2020-12-13 07:54:52","51":"2020-12-13 07:50:59","52":"2020-12-13 07:48:37","53":"2020-12-13 07:44:34","54":"2020-12-13 07:42:36","55":"2020-12-13 07:38:31","56":"2020-12-13 07:36:28","57":"2020-12-13 06:40:00","58":"2020-12-13 06:30:00","59":"2020-12-13 06:20:00","60":"2020-12-13 06:15:00","61":"2020-12-13 05:46:26"},"retweet_count":{"0":24,"1":60,"2":13,"3":29,"4":6,"5":96,"6":19,"7":17,"8":17,"9":14,"10":15,"11":9,"12":27,"13":39,"14":44,"15":10,"16":21,"17":11,"18":123,"19":6,"20":9,"21":6,"22":25,"23":26,"24":41,"25":6,"26":11,"27":3,"28":6,"29":23,"30":46,"31":8,"32":21,"33":12,"34":13,"35":59,"36":37,"37":9,"38":39,"39":12,"40":10,"41":10,"42":5,"43":13,"44":8,"45":12,"46":21,"47":3,"48":8,"49":7,"50":5,"51":12,"52":13,"53":5,"54":9,"55":9,"56":18,"57":6,"58":9,"59":22,"60":5,"61":34},"favorite_count":{"0":41,"1":104,"2":13,"3":97,"4":59,"5":235,"6":58,"7":29,"8":0,"9":33,"10":39,"11":13,"12":35,"13":91,"14":226,"15":15,"16":59,"17":0,"18":482,"19":13,"20":0,"21":10,"22":37,"23":81,"24":53,"25":12,"26":34,"27":13,"28":14,"29":95,"30":77,"31":0,"32":49,"33":20,"34":20,"35":108,"36":106,"37":18,"38":55,"39":19,"40":20,"41":0,"42":11,"43":56,"44":17,"45":49,"46":0,"47":11,"48":27,"49":17,"50":7,"51":27,"52":27,"53":4,"54":20,"55":20,"56":62,"57":10,"58":9,"59":45,"60":19,"61":65},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o2QG0ULBE9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/automobile\/carlos-ghosn\/carlos-ghosn-a-t-il-fraude-le-fisc-francais-les-services-fiscaux-francais-tentent-de-determiner-si-lancien-patron-de-renault-a-artificiellement-quitte-la-france-en-2012_4219081.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/autom\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1338262447250137088,"id_str":"1338262447250137088","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJ2mviW4AAfCbr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJ2mviW4AAfCbr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Th9yWCcBc0","display_url":"pic.twitter.com\/Th9yWCcBc0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338262467701518339\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QySaESEH2x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/manifestation-a-paris-contre-la-proposition-de-loi-sur-la-securite-globale-des-associations-et-des-syndicats-denoncent-des-arrestations-arbitraires_4218443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1338247939295223808,"id_str":"1338247939295223808","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJpaRMXIAANin4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJpaRMXIAANin4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AntABr5KIO","display_url":"pic.twitter.com\/AntABr5KIO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338253615765610497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bKpkEsKkdU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/tests-massifs-a-charleville-mezieres-dans-les-ardennes-l-objectif-c-est-de-tester-15-a-20-dans-la-population-explique-le-delegue-territorial-de-l-ars_4218431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1338246428657938435,"id_str":"1338246428657938435","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJoCVoXcAM8qFI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJoCVoXcAM8qFI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qF9K7GhITp","display_url":"pic.twitter.com\/qF9K7GhITp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338251099397115909\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTCU1cwze4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/art-culture-edition\/john-le-carre-ecrivain-britannique-celebre-pour-ses-romans-d-espionnage-comme-l-espion-qui-venait-du-froid-est-mort-a-l-age-de-89-ans_4218451.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1338250298540896256,"id_str":"1338250298540896256","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJrjmEXMAASIM9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJrjmEXMAASIM9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ypoM4p7dVN","display_url":"pic.twitter.com\/ypoM4p7dVN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338250317620719616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DopCDwQe6c","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-1\/ligue-1-lyon-frappe-fort-en-battant-le-psg-au-parc-des-princes","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1338246284524851210,"id_str":"1338246284524851210","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJn58sXEAoGNRe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJn58sXEAoGNRe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YBJoUaEfEp","display_url":"pic.twitter.com\/YBJoUaEfEp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338246309933932544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOw7BhemRk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-des-etudiants-plus-anxieux-qui-stoppent-leurs-etudes-et-une-prise-de-poids-anormale-affirme-un-rapport-parlementaire_4218405.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1338228315207962630,"id_str":"1338228315207962630","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJXj_xXEAYrMOI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJXj_xXEAYrMOI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eDPeoOH7Xd","display_url":"pic.twitter.com\/eDPeoOH7Xd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338228351681572865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQj8gDs4DI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/saint-etienne-des-coursiers-en-greve-bloquent-les-livraisons-des-fast-foods_4218397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/saint\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1338218601229201409,"id_str":"1338218601229201409","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJOukYWMAEuxkm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJOukYWMAEuxkm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VIvXahvGUg","display_url":"pic.twitter.com\/VIvXahvGUg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338223416931799042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NU79WlKmM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/info-franceinfo-le-gouvernement-va-aider-la-poste-a-hauteur-de-66-millions-d-euros-en-2021_4218389.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338218328679194624,"id_str":"1338218328679194624","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJOetDXIAAi9xZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJOetDXIAAi9xZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G2EWpeZ7if","display_url":"pic.twitter.com\/G2EWpeZ7if","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338218374602645511\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NufVI0VcJl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/harcelement-sexuel\/lacteur-shia-labeouf-poursuivi-pour-violences-conjugales-par-la-chanteuse-fka-twigs_4218353.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/harcel\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1338207640082657282,"id_str":"1338207640082657282","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJEwi7XMAIr15l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJEwi7XMAIr15l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6LoHszv18a","display_url":"pic.twitter.com\/6LoHszv18a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338207652850135044\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Zg5YKrKN0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/le-president-algerien-fait-sa-premiere-apparition-depuis-pres-de-deux-mois_4218329.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1338187462984818688,"id_str":"1338187462984818688","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIyaFYXYAAXwC9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIyaFYXYAAXwC9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J5fuSmCO1n","display_url":"pic.twitter.com\/J5fuSmCO1n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338187475307667462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzwqXDiBFi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/vente-des-hospices-de-beaune-un-nouveau-record-etabli-malgre-la-crise_4218317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1338175489425494024,"id_str":"1338175489425494024","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpInhIZXUAgpjFW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpInhIZXUAgpjFW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PCc4iT6xdr","display_url":"pic.twitter.com\/PCc4iT6xdr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338178118394105858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DNSrwO6j3E","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/haut-karabakh-l-azerbaidjan-et-l-armenie-signalent-des-accrochages-et-des-victimes-malgre-le-cessez-le-feu_4218301.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1338169593265868801,"id_str":"1338169593265868801","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIiJ7fXUAE3vkC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIiJ7fXUAE3vkC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDJlnpKN4l","display_url":"pic.twitter.com\/mDJlnpKN4l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338171826904686592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Seu7W1OTne","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/retraite\/reforme-des-retraites\/la-reforme-des-retraites-serait-une-excellente-premiere-reforme-de-deuxieme-quinquennat-d-apres-richard-ferrand_4218267.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/retra\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1338160451725778946,"id_str":"1338160451725778946","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIZ10mXYAI3qeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIZ10mXYAI3qeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yw99WvpUYE","display_url":"pic.twitter.com\/Yw99WvpUYE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338165535486345216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Amg3pd8nXx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-ce-vaccin-ne-me-rassure-pas-confie-jean-luc-melenchon_4218257.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1338154499744145408,"id_str":"1338154499744145408","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIUbXvXIAAlxOL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIUbXvXIAAlxOL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9R6vl1Tf1u","display_url":"pic.twitter.com\/9R6vl1Tf1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338161760747089920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3B8fnvrxQG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/racisme\/difficile-de-denoncer-le-racisme-dans-le-foot-amateur-c-est-parole-contre-parole_4218253.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/racism\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1338153354619478017,"id_str":"1338153354619478017","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpITYt0XYAEMUcC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpITYt0XYAEMUcC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c7TVR3IS71","display_url":"pic.twitter.com\/c7TVR3IS71","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338157985735057408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tqwZCHvU9A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/le-president-ecologiste-de-la-metropole-de-lyon-veut-rouvrir-le-musee-des-confluences-malgre-l-interdiction_4218227.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1338145405998161922,"id_str":"1338145405998161922","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIMKC5XYAI_iW2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIMKC5XYAI_iW2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0CrBN0xynB","display_url":"pic.twitter.com\/0CrBN0xynB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338154211008253952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NUPb64triw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/egypte\/legion-d-honneur-au-president-egyptien-sissi-un-intellectuel-italien-rend-sa-decoration_4218215.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1338145202628947969,"id_str":"1338145202628947969","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIL-NSXcAEEYLm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpIL-NSXcAEEYLm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2k04JdRKqG","display_url":"pic.twitter.com\/2k04JdRKqG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338149177801510912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aW062L8Dgl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/tests-obligatoires-en-corse-le-president-du-conseil-executif-gilles-simeoni-appelle-a-l-esprit-de-responsabilite-de-tous-ceux-qui-vont-voyager_4218217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1338144893491941381,"id_str":"1338144893491941381","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpILsNqXEAUGibT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpILsNqXEAUGibT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9wU1A8koif","display_url":"pic.twitter.com\/9wU1A8koif","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338144915818246144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hsK0cRZrJ3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-c-est-au-dernier-moment-que-l-on-regle-les-sujets-les-plus-compliques-clame-le-president-du-conseil-europeen-charles-michel_4218183.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1338130903067930625,"id_str":"1338130903067930625","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpH-93RWMAEWwcC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpH-93RWMAEWwcC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gWqGiXimHg","display_url":"pic.twitter.com\/gWqGiXimHg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338135336598138887\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umn3nVMnGJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/marseille-une-enquete-ouverte-apres-l-evacuation-d-une-fete-clandestine-qui-a-reuni-500-personnes-dans-une-propriete-privee_4218141.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1338131255439880192,"id_str":"1338131255439880192","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338131255439880192\/pu\/img\/uS0msWX8LsmzcqUe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338131255439880192\/pu\/img\/uS0msWX8LsmzcqUe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hSy3QEHBGy","display_url":"pic.twitter.com\/hSy3QEHBGy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338131406745120770\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":404,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":404,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZzl6P1wOb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/inde\/inde-une-usine-d-iphones-saccagee-par-des-ouvriers-en-colere_4218197.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/inde\/ind\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1338130661417377797,"id_str":"1338130661417377797","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpH-vzDXYAUFCNJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpH-vzDXYAUFCNJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VCSjR02Mk2","display_url":"pic.twitter.com\/VCSjR02Mk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338130718736658432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epHSX7DWSa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/vaccins\/ce-que-l-on-sait-de-l-hospitalisation-en-psychiatrie-du-militant-anti-vaccin-jean-bernard-fourtillan-apparu-dans-hold-up_4218039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/vaccins\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1338114003340496901,"id_str":"1338114003340496901","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHvmK4WEAULkiH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHvmK4WEAULkiH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2WPwvewWxa","display_url":"pic.twitter.com\/2WPwvewWxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338120237015691264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3O9Zc58gv2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/temoignages-j-ai-ma-partie-complotiste-et-ma-partie-factuelle-ils-racontent-comment-la-pandemie-de-covid-19-a-fait-vaciller-leurs-convictions_4203801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1338103375095861248,"id_str":"1338103375095861248","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHl7hlXEAAUVM5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHl7hlXEAAUVM5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uk3RLsEP8L","display_url":"pic.twitter.com\/Uk3RLsEP8L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338117720496369664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5SzloEuijg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/astronomie\/video-pourquoi-la-decouverte-d-eau-sur-lalune-est-une-etape-decisive-pour-l-explorationspatiale_4215699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/astro\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1338103042579832833,"id_str":"1338103042579832833","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHloK3XIAE_zCF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHloK3XIAE_zCF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8KuIfZe90Y","display_url":"pic.twitter.com\/8KuIfZe90Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338113947212210177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wT7i3i3ivq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/jeux-video\/jeux-video-idees-cadeaux-pour-noel-vikings-samourais-guerre-froide-cinq-jeux-video-pour-vous-plonger-dans-l-histoire_4201033.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/j\u2026","indices":[166,189]},{"url":"https:\/\/t.co\/l1KWiuqdMo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/convention-citoyenne-pour-le-climat-francois-de-rugy-concede-une-ambiguite-sur-ce-que-deviendraient-les-propositions_4200871.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1338102574466158592,"id_str":"1338102574466158592","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHlM7AXUAAze7X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHlM7AXUAAze7X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YH53DXjaAT","display_url":"pic.twitter.com\/YH53DXjaAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338110170967101442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l1KWiuqdMo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/convention-citoyenne-pour-le-climat-francois-de-rugy-concede-une-ambiguite-sur-ce-que-deviendraient-les-propositions_4200871.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1338100065748086786,"id_str":"1338100065748086786","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHi65TXcAIkfpz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHi65TXcAIkfpz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dK4UoFFKhD","display_url":"pic.twitter.com\/dK4UoFFKhD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338106397808943107\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwA9Ayn4GS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-il-faut-que-les-elus-montrent-l-exemple-et-se-fassent-vacciner-lance-le-depute-lrem-patrick-vignal_4218097.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1338099772952088576,"id_str":"1338099772952088576","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHip2jXEAALxaC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHip2jXEAALxaC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FoLBn7af4B","display_url":"pic.twitter.com\/FoLBn7af4B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338102620855005185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umn3nVMnGJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/marseille-une-enquete-ouverte-apres-l-evacuation-d-une-fete-clandestine-qui-a-reuni-500-personnes-dans-une-propriete-privee_4218141.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1338099546732306436,"id_str":"1338099546732306436","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHicr0XIAQAS-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHicr0XIAQAS-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5bs65ERb81","display_url":"pic.twitter.com\/5bs65ERb81","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338099553355051014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":875,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":875,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8w4DW6FLkv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-a-hawaii-les-touristes-trackes-avec-un-bracelet-connecte-durant-leur-quarantaine_4218059.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338094807370133504,"id_str":"1338094807370133504","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338094807370133504\/pu\/img\/u875XgO1x2VVaJ9U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338094807370133504\/pu\/img\/u875XgO1x2VVaJ9U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eEMcfCXBMK","display_url":"pic.twitter.com\/eEMcfCXBMK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338096329361215490\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VbAMW2sx0f","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-le-royaume-uni-et-l-union-europeenne-annoncent-poursuivre-les-negociations-pour-voir-si-un-accord-de-derniere-minute-peut-etre-trouve_4218153.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1338094339398971395,"id_str":"1338094339398971395","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHdtk_WMAMFtVQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHdtk_WMAMFtVQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pit2VmejhL","display_url":"pic.twitter.com\/Pit2VmejhL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338094344964890627\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3B6flx0iaT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/le-chanteur-charley-pride-legende-afro-americaine-de-la-country-music-meurt-a-86-ans-du-covid-19_4218135.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1338089930124369922,"id_str":"1338089930124369922","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHZs7KXIAIO5Jf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHZs7KXIAIO5Jf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUHTURnJ9Y","display_url":"pic.twitter.com\/gUHTURnJ9Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338089936784855041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RlZsedPU29","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/allemagne\/covid-19-l-allemagne-fermera-ses-commerces-non-essentiels-et-ecoles-a-partir-de-mercredi_4218095.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1338074881204899846,"id_str":"1338074881204899846","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHMA9kXUAYtSyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHMA9kXUAYtSyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yJYwyj0aLf","display_url":"pic.twitter.com\/yJYwyj0aLf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338078713376690177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JowqZHVtV8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/une-pluie-d-etoiles-filantes-prevues-dans-la-nuit-de-dimanche-a-lundi-a-l-occasion-des-gemenides_4218083.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1338070355026522117,"id_str":"1338070355026522117","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHH5gPWMAU-6YF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHH5gPWMAU-6YF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VcePLvsU6a","display_url":"pic.twitter.com\/VcePLvsU6a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338076202662301697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IDyCV2UiEa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/chanson-francaise\/une-musique-unique-aux-attractions-multiples-lo-jo-sort-un-nouvel-album_4217185.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1338069902670913541,"id_str":"1338069902670913541","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHHfLFXYAUHZa0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHHfLFXYAUHZa0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tHq7Abm0Xk","display_url":"pic.twitter.com\/tHq7Abm0Xk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338073680476131330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CKoyU5rqzK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/moyen-orient\/ancienne-usine-total-au-yemen-des-actes-de-tortures-se-font-sur-ce-site-le-gouvernement-doit-demander-des-explications-clame-un-depute-du-rhone_4217309.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/moyen-or\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1338069660516954113,"id_str":"1338069660516954113","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHHRE_XMAEsQf4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHHRE_XMAEsQf4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zyjkAwjDqb","display_url":"pic.twitter.com\/zyjkAwjDqb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338071163730354176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KzmofR6kJ7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/hauts-de-seine-trois-blesses-graves-dans-une-attaque-a-l-arme-blanche-a-antony_4218037.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/h\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1338065952617934849,"id_str":"1338065952617934849","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHD5P_WMAEowTA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHD5P_WMAEowTA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fsgYTB9AuE","display_url":"pic.twitter.com\/fsgYTB9AuE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338068647684710405\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MzvLPFfaEN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/corse-le-taux-d-incidence-tres-bas-et-la-presence-autour-de-la-table-de-personnes-fragiles-justifient-l-obligation-de-presenter-un-test-covid-negatif-estime-l-ars_4218009.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1338065658916036610,"id_str":"1338065658916036610","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHDoJ3W4AIAqqK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHDoJ3W4AIAqqK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MgZvtMUrvg","display_url":"pic.twitter.com\/MgZvtMUrvg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338065679027740678\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FF0qR3duX5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-lassouplissement-des-regles-dans-les-ehpad-est-le-bienvenu-estime-l-association-des-directeurs-au-service-des-personnes-agees_4218005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1338044750763593733,"id_str":"1338044750763593733","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGwnI7XEAU_9KA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGwnI7XEAU_9KA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lP7lUs31IY","display_url":"pic.twitter.com\/lP7lUs31IY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338047256507772930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktO5KAwuSh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/mourad-boudjellal-le-rugby-est-le-reflet-de-la-societe-francaise-avec-des-gens-brillants-et-des-cretins_4217987.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/m\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1338035953030586369,"id_str":"1338035953030586369","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGonC0W4AElAtK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGonC0W4AElAtK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ijyzDq2avy","display_url":"pic.twitter.com\/ijyzDq2avy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338043481286045696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4lIozkfGn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale-a-paris-une-manifestation-sous-tensions_4217015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338036604728963074,"id_str":"1338036604728963074","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGpM-lW8AIwP-j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGpM-lW8AIwP-j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SosE6lfRNV","display_url":"pic.twitter.com\/SosE6lfRNV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338040964582141952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gVDjikkR1n","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/etats-unis-des-milliers-de-fans-de-donald-trump-ont-manifeste-a-washington-toujours-convaincus-de-sa-victoire_4217975.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1338035730283687937,"id_str":"1338035730283687937","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGoaFBW8AEtepA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGoaFBW8AEtepA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nbKgFn7gcs","display_url":"pic.twitter.com\/nbKgFn7gcs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338038449245364224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AyGgrUzC8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/dans-le-nord-une-entreprise-est-prete-pour-transporter-l-un-des-vaccins-du-covid-19_4217343.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1338035532966862849,"id_str":"1338035532966862849","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGoOl9XIAE-aIk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGoOl9XIAE-aIk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lyiXB4taVV","display_url":"pic.twitter.com\/lyiXB4taVV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338035537198911489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1338031919385206785,"id_str":"1338031919385206785","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGlBYZW8AAVPbv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGlBYZW8AAVPbv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VOoLwgjcVD","display_url":"pic.twitter.com\/VOoLwgjcVD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338032012985323520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1338030173036408833,"id_str":"1338030173036408833","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGjZIfWEAAalqY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGjZIfWEAAalqY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fLgNayQHq1","display_url":"pic.twitter.com\/fLgNayQHq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338030222281732097\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1338029483249569799,"id_str":"1338029483249569799","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGi1ZmXIAEOf2-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGi1ZmXIAEOf2-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cpz2mVPSP5","display_url":"pic.twitter.com\/cpz2mVPSP5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338029608126582787\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1338028539732520962,"id_str":"1338028539732520962","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGh8eoXYAI1rbo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGh8eoXYAI1rbo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ev9yC13inJ","display_url":"pic.twitter.com\/ev9yC13inJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338028630266552322\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1338027960201252869,"id_str":"1338027960201252869","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGhZ33WEAA3_5R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGhZ33WEAA3_5R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/75dnX7Jqxq","display_url":"pic.twitter.com\/75dnX7Jqxq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338028035803635713\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1338026955543810052,"id_str":"1338026955543810052","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGgem4W4AA6nHy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGgem4W4AA6nHy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CUkN9EHoKf","display_url":"pic.twitter.com\/CUkN9EHoKf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338027017581830144\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1338026444086243329,"id_str":"1338026444086243329","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGgByxXUAA80fU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGgByxXUAA80fU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IkfCQp8f97","display_url":"pic.twitter.com\/IkfCQp8f97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338026522502893570\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1338025407581392901,"id_str":"1338025407581392901","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGfFzwW4AEE8xD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGfFzwW4AEE8xD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ijucii1MvN","display_url":"pic.twitter.com\/ijucii1MvN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338025492096700416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvamvJbef4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1338024896723640320,"id_str":"1338024896723640320","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGenyaXMAAb3gs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGenyaXMAAb3gs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ngHkjAofFh","display_url":"pic.twitter.com\/ngHkjAofFh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338024976427921408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XFq3uFfwQ4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/le-brexit-sapproche-dans-le-kent-aux-portes-du-continent-et-un-possible-no-deal-inquiete-les-habitants_4217363.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1338005226259947520,"id_str":"1338005226259947520","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGMqgrXIAA9Mi0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGMqgrXIAA9Mi0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yrFUWkpHPB","display_url":"pic.twitter.com\/yrFUWkpHPB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338010765689835521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3O9Zc4QF6s","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/temoignages-j-ai-ma-partie-complotiste-et-ma-partie-factuelle-ils-racontent-comment-la-pandemie-de-covid-19-a-fait-vaciller-leurs-convictions_4203801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1338004726189871110,"id_str":"1338004726189871110","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGMNZxXUAYi6jq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGMNZxXUAYi6jq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bOyksvr8QZ","display_url":"pic.twitter.com\/bOyksvr8QZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338008248964665345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XGt1uphzLf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/covid-19-pourquoi-le-nombre-de-contaminations-ne-baisse-plus_4217153.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1338004041092182016,"id_str":"1338004041092182016","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGLlhlWMAAabpk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGLlhlWMAAabpk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XZbFbonEEM","display_url":"pic.twitter.com\/XZbFbonEEM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338005732407513089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHNbcZG0IA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/tests-obligatoires-en-corse-si-on-ne-fait-pas-le-test-on-s-expose-a-une-sanction-de-135-euros-previent-le-directeur-de-cabinet-du-prefet-de-corse_4217395.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1337997449529618434,"id_str":"1337997449529618434","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGFl2GXcAIaG6m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGFl2GXcAIaG6m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d5Cdg4U1ud","display_url":"pic.twitter.com\/d5Cdg4U1ud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338004474166710274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IVAouMFXza","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/strategie-des-forces-de-l-ordre-a-paris-c-est-efficace-d-un-point-de-vue-technique-mais-d-un-point-de-vue-politique-je-suis-assez-inquiet-sociologue_4217397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1337997281547661312,"id_str":"1337997281547661312","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGFcEUWMAA7fTz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpGFcEUWMAA7fTz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zki1xiM8Af","display_url":"pic.twitter.com\/zki1xiM8Af","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337997285385506817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}