{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1338237226350731266,"1":1338237164765802501,"2":1338232565199671302,"3":1338232346810720259,"4":1338231503910809603,"5":1338230335033708544,"6":1338230026874085378,"7":1338228421458014214,"8":1338228201999519749,"9":1338228153823748099,"10":1338227933320781826,"11":1338227821311877129,"12":1338227460471721986,"13":1338225217978691586,"14":1338223640622542851,"15":1338219885965533184,"16":1338216703763812352,"17":1338216635455459330,"18":1338216071904587785,"19":1338215980783308804,"20":1338215862550097920,"21":1338215557917790214,"22":1338215465001291776,"23":1338215401184956421,"24":1338214331784310784,"25":1338214048547082240,"26":1338213886923825157,"27":1338213788273827840,"28":1338213709198581762,"29":1338213412174778369,"30":1338211778514194432,"31":1338211016396713985,"32":1338209459802402820,"33":1338209438201679874,"34":1338204804527640576,"35":1338202883775467521,"36":1338200491965214721,"37":1338200279062355969,"38":1338195834236702723,"39":1338195463678341120,"40":1338191423166963716,"41":1338186943998414850,"42":1338185846202183690,"43":1338185611275096064,"44":1338185195820867585,"45":1338185014106861568,"46":1338184274747514881,"47":1338180410203893763,"48":1338180192200781828,"49":1338180006510465025,"50":1338178443075268608,"51":1338177815523565570,"52":1338177265818066951,"53":1338177172624781312,"54":1338175901528428545,"55":1338174730067734537,"56":1338174584152055812,"57":1338171981720641538,"58":1338171658121699328,"59":1338171413748969474,"60":1338170465442009089,"61":1338169957780221958,"62":1338162896015155201,"63":1338160727333482496,"64":1338160574794969089,"65":1338159932454137858,"66":1338134811794345985,"67":1338134565131608068,"68":1338134015958798339,"69":1338133192755322881,"70":1338132850198138880,"71":1338132445917483018,"72":1338132049799094275,"73":1338131409618296832,"74":1338128519004622852,"75":1338114776107520000,"76":1338105523607121922,"77":1338104306956967936,"78":1338104253932507138,"79":1338104145786662916,"80":1338085525551538176,"81":1338081683258695681,"82":1338076475011067905,"83":1338075521247305732,"84":1338073838916145153,"85":1338072873441914881,"86":1338072318514442242,"87":1338072150184501263,"88":1338071511782072321,"89":1338070745386283014,"90":1338068050805977088,"91":1338067674899865604,"92":1338065983089618945,"93":1338064176590311425,"94":1338061846864125952,"95":1338061007386718209,"96":1338059633433456645,"97":1338059494883012609,"98":1338059427233075201,"99":1338056193227546625,"100":1338050863160586245,"101":1338050732071772161,"102":1338050274628341760,"103":1338050061717168130,"104":1338049665426731008,"105":1338047608833576963,"106":1338041674916896768,"107":1338041510458253313,"108":1338041486642966537,"109":1338041409199353856,"110":1338040768762667008,"111":1338039114973777921,"112":1338036944127799297,"113":1338036881632731136,"114":1338036301426253827,"115":1338036202667204608,"116":1338035987491008514,"117":1338035937046110209,"118":1338035491820728321,"119":1338025617628000256,"120":1338025559255887874,"121":1338024984044859394,"122":1338022969470291968,"123":1338022909080637443,"124":1337972352450236419},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":true,"65":false,"66":true,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":true,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":false,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":false,"110":false,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":false,"116":true,"117":false,"118":true,"119":true,"120":false,"121":false,"122":true,"123":true,"124":true},"text":{"0":"Polonia y Hungr\u00eda nos han dado un ejemplo de dignidad y firmeza. Y demostrado que con esas armas se puede derrotar hasta a las fuerzas aparentemenete todopoderosas del rodillo globalista. Si George Soros se enfada es que ha habido un triunfo del bien y la libertad. https:\/\/t.co\/UkK66vXOXI","1":"Un gran hilo de @cmgorriaran \nHoy la UE no habr\u00eda dado el premio Sajarov a Basta Ya. El consenso progre de socialistas, populares y ciudadanos habr\u00eda estado unido con el PNV, HB y los comunistas, tachando a BastaYa de ultra, crispador e intransigente. Y pidiendo \u201cdi\u00e1logo\u201d. https:\/\/t.co\/EsV28SICVu","2":"Mire se\u00f1or @javiersolana las penas de muerte en EEUU no las dicta Trump sino la justicia norteamericana. Como le recuerdan, no le molestaron a Ud tanto los asesinatos del GAL de su gobierno y su partido como estas seis penas de muerte a brutales asesinos juzgados y sentenciados. https:\/\/t.co\/hTY00Yf4IE","3":"Vista la gesti\u00f3n de la crisis migratoria de Canarias, estamos en condiciones de afirmar que la imprevisi\u00f3n, la falta de reflejos, la descoordinaci\u00f3n, las mentiras y el tomarnos por idiotas es el modus operandi de Moncloa.\n\nMi columna hoy\n https:\/\/t.co\/kOaeR8ZeE4","4":"Contra estos no se atreven los que pegan a ni\u00f1os y viejos en las calles de Washington, Seattle o Chicago. https:\/\/t.co\/3C0Igemw8X","5":"Investigaci\u00f3n a Hunter Biden incluye a gasera ucraniana https:\/\/t.co\/WoqNYgCQvE a trav\u00e9s de @ActualidadRadio https:\/\/t.co\/CnufByjy6g","6":"Esto le honra al expresidente @AndresPastrana_  y pone en seria cuesti\u00f3n el criterio o la asesor\u00eda del presidente @IvanDuque No puede ser que tantos est\u00e9n tan deseosos de nuevo de caer en la trampa. https:\/\/t.co\/hdjJ1gA8Dy","7":"El creador de la plataforma de los c\u00f3digos \u2018QR\u2019 dice que t\u00e9cnicamente es muy \u201csimple demostrar que ha habido fraude electoral masivo en estas elecciones\u201d https:\/\/t.co\/1PE71x4rrn v\u00eda @ElDiestro_","8":":loudspeaker: \"Hay que parar al monstruo porque est\u00e1 llegando tambi\u00e9n a Europa\".\n\n:warning_selector: @hermanntertsch advierte contra la amenaza castrista y bolivariana en una concentraci\u00f3n frente al Parlamento Europeo para denunciar el fraude electoral del pasado domingo en Venezuela. https:\/\/t.co\/OHIbvnsuCZ","9":":left_speech_bubble_selector: \"Una inmensa mayor\u00eda del Parlamento Europeo sigue siendo c\u00f3mplice de Cuba y de Maduro\".\n\n@hermanntertsch denuncia la \u00faltima pu\u00f1alada de la pinza entre socialistas, populares y liberales al rechazar un debate urgente sobre las elecciones fraudulentas de Maduro. https:\/\/t.co\/fp9XYDarCv","10":":loudspeaker: \"La UE est\u00e1 trabajando mano a mano con la dictadura cubana y est\u00e1 dejando inermes a la oposici\u00f3n y a la sociedad civil de Cuba, donde se ha disparado la represi\u00f3n\".\n\n:play_button_selector: @hermanntertsch denuncia la \"tomadura de pelo\" del acuerdo UE-Cuba: \"Es una profunda verg\u00fcenza\". https:\/\/t.co\/FrFKxfutZl","11":":television: Este domingo a las 22:00, programa especial de La Espa\u00f1a Viva #StopInvasi\u00f3nMigratoria.\n\n:satellite_antenna: S\u00edguelo en @eltorotv: https:\/\/t.co\/REkvlnd4P0\n\n:loudspeaker: \u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/06q410PTzE","12":":loudspeaker: \"Para poder hablar del futuro de Europa, lo primero que tenemos que saber es de d\u00f3nde venimos\".\n\n:backhand_index_pointing_right: Vuelve a ver el d\u00edscurso de @Jorgebuxade en el Primer Encuentro del @ecrgroup sobre el Futuro de Europa.\n\n#EuropaSonSusNaciones https:\/\/t.co\/L3hJSUpQER","13":"@MarcCabezudo @G71921147 @hermanntertsch Como esta, imb\u00e9cil,  menuda pel\u00edcula tienes montada en el cerebro https:\/\/t.co\/zwu0Kz036O","14":":loudspeaker: Os espero a partir de las 23:30 h. en DISTRITO TV, junto a @carloscuestaEM. Y s\u00ed, se hablar\u00e1 sobre inmigraci\u00f3n ilegal.\n\n:red_circle: Para los que est\u00e9is fuera de Madrid, pod\u00e9is seguirlo en directo en YouTube. :right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/kKGWlmrjws","15":"Las mentiras en Television Espa\u00f1ola sobre el traslado de inmigrantes a la peninsula que, dicen, solo se hacen en casos de extrema vulnerabilidad, son un esc\u00e1ndalo. Y ponen a mentir a Bruel, coordinador de la Cruz Roja de paso. Para hundir la \u00faltima credibilidad que pudiera tener.","16":"Detenida por corrupci\u00f3n N\u00faria Mar\u00edn, alcaldesa de Hospitalet y miembro de la Ejecutiva del PSOE\n\n\u00a1\u00a1 FIESTA !! https:\/\/t.co\/M5sQUD9jXI","17":"Imputada por meter la mano en la caja. Pero dice que no dimitir\u00e1. Que ni de co\u00f1a. Que a ver si se han cre\u00eddo algunos que ella es de derechas. https:\/\/t.co\/nDP3sXE6P4","18":"Cosas que no ver\u00e1s en la Sexta:\n\nHoy la alcaldesa socialista de Hospitalet (Barcelona) y presidenta de la Diputaci\u00f3n de Barcelona,\u00a0N\u00faria Mar\u00edn, ha sido imputada por la trama de malversaci\u00f3n y desv\u00edo de subvenciones del ayuntamiento al Consell Esportiu de la localidad.","19":"Han imputado por corrupci\u00f3n a la alcaldesa de la Hospitalet de Llobregat, la segunda ciudad m\u00e1s poblada de Catalu\u00f1a, N\u00faria Mar\u00edn.\n\nNo lo ver\u00e1s en todos los medios porque es socialista as\u00ed que p\u00e1salo.","20":"\u00a1Nuria Mar\u00edn dimite ya!Presidenta PSC y diputaci\u00f3n provincial de Barcelona,alcaldesa de l'Hospitalet,imputada x presunta malversaci\u00f3n,desv\u00edo de subvenciones y 2 delitos +.Gobierna con separatistas d Jxcat y present\u00f3 moci\u00f3n en defensa d la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica para quitar espa\u00f1ol https:\/\/t.co\/2Q30KjSOq4","21":"Como dijo @Alvisepf, vamos a poner cara a las 16 personas de la \u00e9lite sindical de #CCOO que se ha subido el sueldo un +46% (de 29.037\u20ac de media, a 42.557\u20ac)\n\nEn 2021 doblar\u00e1n subvenciones (de 5,9M\u20ac a 10M\u20ac) mientras los ingresos de los trabajadores de desploma.\n\nHAMPA SINDICAL. https:\/\/t.co\/oZamX7xjgI","22":".@PSOE \nQue digo yo que ahora que el Gobierno social-comunista ha recuperado el Pazo de Meir\u00e1s, ya puede ponerse manos a la obra para recuperar el Oro de Mosc\u00fa, que como lo robasteis vosotros, ser\u00e1 m\u00e1s sencillo \u00bfno? https:\/\/t.co\/ydobNkXkmA","23":"Pretenden que alguien se f\u00ede de una Espa\u00f1a gobernada por delincuentes antioccidentales, estafadores procazmente corruptos y asociados a los peores criminales, narcotraficantes y asesinos del hemisferio americano. \nVa a ser que no. https:\/\/t.co\/dOxU4Zl9s8","24":"Hoy, mi familia y yo hemos comido en Marinella, un restaurante que est\u00e1 siendo acosado por el nacionalismo catal\u00e1n. Pese al asedio que est\u00e1 viviendo, la due\u00f1a se ha mostrado muy agradecida por el cari\u00f1o recibido. #YoConRestauranteMarinella https:\/\/t.co\/3gc8y5ePhN","25":"S\u00e1nchez calla ante la muerte de un guardia civil, pero s\u00ed da el p\u00e9same con el fallecimiento de un etarra https:\/\/t.co\/mNwiZB4KV9","26":"Analistas \u00e1rabes advierten a Europa de que deje de apoyar a los islamistas https:\/\/t.co\/U841eNINn0","27":"C\u00f3mo se ha notado la jornada \"ESTIVAL\" !!:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\nEsta ma\u00f1ana RECORD DE ASISTENCIA!! \n40 Espa\u00f1oles de bien hemos venido a LA MONCLOA a manifestar nuestro DESCONTENTO con este GOBIERNO DE TERRORISTAS Y GOLPISTAS!! \n\nLUNES 20H. \nPark. Estadistica. \n\u00daNETE!!\nVIVA ESPA\u00d1A!! :Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/UUGZLX5XNq","28":"Isabel Diaz Ayuso recibi\u00f3 su premio Or Januc\u00e1 5781. \u201cLos enemigos de la libertad y la cultura occidental son los mismos que profesan un odio irracional a Israel\u201d Mazel tov @IdiazAyuso \n\nhttps:\/\/t.co\/1JrDxKQmoI","29":"La jefa del PSC investigada por graves cargos de corrupci\u00f3n goza de una cobertura de prensa que parece escribir su propia familia. Imaginen que es de Vox.\n\nN\u00faria Mar\u00edn, detenida y puesta en libertad por el presunto caso de corrupci\u00f3n del Consell Esportiu https:\/\/t.co\/6LYIqHiOBc","30":"@FrayJosepho La detenci\u00f3n y posterior imputaci\u00f3n de la alcaldesa de Hospitalet Nuria Mar\u00edn por desvio de subvenciones ni cotiza","31":"El cable lo cortaron los del chalet en Galapagar y a t\u00ed te dejaron en el humilde barrio de Salamanca https:\/\/t.co\/b9rHnZ4MGr","32":"@MendiMendi1 Qu\u00e9 mierda de PP de Galicia, Feij\u00f3o act\u00faa como el Urkullu gallego. No deja de confirmar una y otra vez que el PP no es lo que necesita Espa\u00f1a en estos tiempos de peligro separatista y ataques contra la lengua espa\u00f1ola por parte del gobierno traidor de S\u00e1nchez y sus aliados.","33":"Necesitamos m\u00e1s que nunca proclamar que la lengua espa\u00f1ola nos proporciona una fuerza adicional, una unidad m\u00e1s estrecha, unos afectos m\u00e1s intensos:Spain:\nEn fin, hace falta ser:face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/kw5e9QBkPM","34":"Los venezolanos fallecidos en las costas de G\u00fciria si son un grito, un grito de terror, de horror, de espanto.\n\nPero nadie nos quiere escuchar.","35":"La organizaci\u00f3n criminal que blanque\u00f3 dinero procedente de la chavista PDVSA compra un hotel en Madrid https:\/\/t.co\/af3KiI1eJe","36":"@hermanntertsch @javiersolana Su odio enfermizo a Trump, por que se lleva, lo hace a decir sandeces...","37":"Un gran hilo de @cmgorriaran \nHoy la UE no habr\u00eda dado el premio Sajarov a Basta Ya. El consenso progre de socialistas, populares y ciudadanos habr\u00eda estado unido con el PNV, HB y los comunistas, tachando a BastaYa de ultra, crispador e intransigente. Y pidiendo \u201cdi\u00e1logo\u201d. https:\/\/t.co\/EsV28SICVu","38":"Un periodista espa\u00f1ol localiza a uno de los mafiosos marroqu\u00edes que nos manda pateras. \u00bfY no lo localiza el CNI? Venga, ya.\n\nAh, esos marroqu\u00edes no huyen ni del hambre ni de la guera. https:\/\/t.co\/vPJpsdMGA1","39":"Una reflexi\u00f3n muy pertinente y certera. https:\/\/t.co\/URYMpEmOCK","40":"El informe sobre China que presentan congresistas republicanos deja claro que la conducta del r\u00e9gimen comunista chino ha sido la \u00fanica decisiva en convertir el COVID19 en una pandemia mundial que ha paralizado todas las econom\u00edas del mundo desarrollado salvo la china.","41":"Est\u00e1n desmantelando todo lo que suene a defensa. Quieren a Espa\u00f1a inerme, desestructurada y en descomposicion. Cierran agregadur\u00edas por motivos presupuestarios mientras dan miles de milones a los separatistas y a las analfabetas de ministerios in\u00fatiles. https:\/\/t.co\/YciW4XFEZu","42":":baby_bottle::shopping_cart:Iniciamos campa\u00f1a navide\u00f1a de recogida de productos para beb\u00e9s y alimentos para las familias m\u00e1s desfavorecidas.\n\n\u00a1Entre todos saldremos adelante!\n\n:loudspeaker: \u00a1COLABORA!\n\n#ProtejamosGranada :flexed_biceps::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/egxaQElfVF","43":"La provocaci\u00f3n para que la horda de izquierdistas atacara a este joven es que rodeado, de la mano de su mujer y sonriente les dice: \"Jesucristo vuelve\". https:\/\/t.co\/wJp0mQJerb","44":"La Alima\u00f1a de la Pampa no descansa. https:\/\/t.co\/C8xE9sqJ8G","45":":film_projector: Manifestaci\u00f3n de ilegales en #Badalona. Puerto base de Open Arms bajo la alcald\u00eda del PP.\n\nEl mismo PP \"sensibilizado\" con la invasi\u00f3n de Canarias y que al mismo tiempo que pide subvenciones para #CEAR. El mismo PP que regulariz\u00f3 a 360.000 ilegales bajo el mandato de Rajoy. https:\/\/t.co\/DSjKgvMxRq","46":"En China ejecutan a miles al a\u00f1o y miles m\u00e1s mueren para que sus \u00f3rganos sean transplantados a ricos. No hay queja de @javiesolana que llama malo a Trump por no salvar a 6 asesinos. Claro que China paga a amigos del PSOE del lobbie de HuaWei. Y no solo.\n\nhttps:\/\/t.co\/ltYCIBpaEh","47":"Hay veces que se mata @javiersolana https:\/\/t.co\/1694KD7LEm","48":"@javiersolana @el_pais Seguro que son seis angelitos comparados con vuestros socios los de Bildu y Podemos","49":"Mire se\u00f1or @javiersolana las penas de muerte en EEUU no las dicta Trump sino la justicia norteamericana. Como le recuerdan, no le molestaron a Ud tanto los asesinatos del GAL de su gobierno y su partido como estas seis penas de muerte a brutales asesinos juzgados y sentenciados. https:\/\/t.co\/hTY00Yf4IE","50":"La censura protectora de la izquierda , con la comprada y d\u00f3cil aquiescencia de los medios, que ignoran y vulneran su raz\u00f3n de ser... https:\/\/t.co\/e9iWqaprqv","51":"@Pelayo1938 En defensa vamos a un colapso. No se ha renovado nada y todo se cae. Los patrulleros ya no aguantan mas. Para eso no ha habido dinero y es que ya no aguantan.  Debieron haber sido renovados hace quince a\u00f1os. Todo est\u00e1 as\u00ed.","52":"Se sentaron a negociar y darle ox\u00edgeno al chavismo en 2019 cu\u00e1ndo ten\u00edan ya un pie afuera. Todos los ojos del mundo sobre Venezuela, el mejor escenario para solicitar ayuda internacional y decidieron en ese momento ir a Oslo. Esos \"errores\" o complicidades se pagan con muertos.","53":"Al presidente Trump y a todo el que denuncie fraude electoral Twitter le pone una nota de cuestionamiento. Cuando la embajada china en Washington emite falsedades tan obvias como estas, twitter no se atreve a a\u00f1adido alguno. No van contra la mentira. Son mamporreros ideol\u00f3gicos. https:\/\/t.co\/qEv6Jkuft7","54":"El Senado argentino tiene prisa por aprobar el aborto y quiere que sea el d\u00eda de los Santos Inocentes https:\/\/t.co\/YpxkgBRrQC","55":"La Historia es un campo de batalla ideol\u00f3gico.\n\nConversaci\u00f3n de @edu_amagi con @IvanVelez72 \n\nEntrevista completa: https:\/\/t.co\/7QQTK9gvBu https:\/\/t.co\/2ogkcv1Ag0","56":"El espectacular recibimiento de los soldados a Trump: \u2018USA, USA, USA\u2026\u2019 https:\/\/t.co\/tydqORSbir #ArmyNavyGame","57":"La Am\u00e9rica que luch\u00f3 contra nazis y comunistas y es el s\u00edmbolo y la patria de la libertad desde hace dos siglos es esta. La que saquea propiedad ajena, censura opini\u00f3n ajena y hace negocios bajo manga con el enemigo chino es la otra. https:\/\/t.co\/Fm0JRuLrYX","58":"Lamentablemente, algunos republicanos siempre fueron obst\u00e1culos en la administraci\u00f3n Trump.\n\n\u00a1Se comportaron como enemigos! https:\/\/t.co\/YNTjKDLm6d","59":"Gran nueva: La filtraci\u00f3n de dos millones de fichas de miembros del partido comunista chino, muchos de ellos infiltrados y empotrados en compa\u00f1\u00edas extranjeras e instituciones occidentales. Es un fiasco para el secretismo chino y puede exponer muchas actividades antioccidentales. https:\/\/t.co\/ajOc3yavWM","60":"@hermanntertsch Efectivamente cutre. Me paso a la noticia del dia, que los chinos lo hacen mucho mejor\n\nhttps:\/\/t.co\/41G9YoYQSZ","61":"Entramos en \u00e9poca estival en diciembre. Es un capricho m\u00e1s del jefe, como lo de esconder a treinta mil espa\u00f1oles muertos o pactar con criminales la voladura de la legalidad constitucional espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/0R8559Ey8q","62":"L\u00e9anse esta noticia y despu\u00e9s me dicen si no les recuerda al \u201cmagnicidio\u201d del presunto francotirador, a los drones de Maduro, pero en cutre. \n\n\u201cDetenidos dos supremacistas que quer\u00edan financiar comunidades blancas y armadas a trav\u00e9s del tr\u00e1fico de drogas\u201d https:\/\/t.co\/SCiZnOlqKS","63":"Los socios de Pablo Iglesias lo condenaron a muerte. Se lo llevaron de Par\u00eds a Teher\u00e1n y lo ahorcaron ayer. Nadier le preguntar\u00e1 al vicepresidente espa\u00f1ol qu\u00e9 le parece esta operaci\u00f3n de sus padrinos de HispanTV. https:\/\/t.co\/2fcbHR0d2X","64":"\u00bfPandemia, confinamientos, cierres perimetrales, regiones cerradas, toques de queda, limitaciones de tr\u00e1fico, controles en estaciones o aeropuertos?\nOlvide todo eso.\nCon el kit de viaje Marlaska adquiere una libertad milagrosa totalmente desconocida para el contribuyente espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/PmztiY7bgt","65":"Es obvio que ocultaci\u00f3n de esta investigaci\u00f3n sobre el hijo de Biden que involucra al padre equivale a una impagable ayuda electoral de Barr a Biden. \n\nTrump says Bill Barr should have disclosed Hunter Biden probe during election \n\nhttps:\/\/t.co\/K3Jbpf91sX v\u00eda @nypost","66":"Lo peor es que esos funcionarios arriesgaron todo por hacerle caso a un plan que termin\u00f3 siendo un enga\u00f1o. Ahora, despu\u00e9s de haber pasado todo eso, les dicen que la soluci\u00f3n es un gobierno con criminales.","67":"@Urruchurtu Bueno  ... yo fui una de esos polic\u00edas a las que Leopoldo L\u00f3pez dej\u00f3 botada en el camino. Pero lo que hice no fue por \u00e9l, fue por mi pa\u00eds.","68":"\u00bfMe ha comparado Usted a los golpistas con violadores? \nPues por supuesto que s\u00ed. https:\/\/t.co\/2ohZT2ZcmB","69":"La foto que define una sentencia y a todos los buitres que la aplaudieron. https:\/\/t.co\/BYFqThSlyK","70":"Los canarios le deben muchas desgracias evitables a este gobierno y a los partidos canarios que apoyaron su golpe. https:\/\/t.co\/WLIOMMBbiA","71":"Caracas y Teher\u00e1n, los dos reg\u00edmenes padrinos de Podemos en el exterior, encarcelan, toruran y asesinan a su poblaci\u00f3n sin recato. Nadie en Podemos ha mostrado la m\u00ednima objeci\u00f3n a esta conducta. \u00bfPor qu\u00e9 iba nadie a pensar que ellos cuando puedan no har\u00e1n lo mismo? https:\/\/t.co\/LsYZ2arytb","72":"Han ahorcado a este periodista por informar. Lo han ahorcado los socios de los actuales jefes podemitas de Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/MFMZbvXRj5","73":"\u00a1Ya somos :keycap_4::keycap_4:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0:!\n\nComparto esta publicaci\u00f3n de hace un tiempo, para recordar la inmensa gratitud que siento con todos los que me hab\u00e9is apoyado y ayudado estos a\u00f1os.\n\nEn especial hoy, a todos los que me segu\u00eds por aqu\u00ed para defender juntos la Libertad\n\n\u00a144.000 GRACIAS de:red_heart_selector:! https:\/\/t.co\/pFcTf0RIIb","74":"El Rey y toda la gente decente que en Espa\u00f1a crea a\u00fan en la libertad y los valores de la civilizaci\u00f3n occidental deber\u00edan evitar portar esta insignia que simboliza el proyecto para que en 2030 no pueda hacerse nada que moleste a George Soros, Kemala Harris o al Foro de Sao Paulo. https:\/\/t.co\/hH3znII84v","75":"M\u00e1s PP, cada vez es m\u00e1s dif\u00edcil distinguir a Casado de Errej\u00f3n, dicen lo que le gusta a Iberdrola y Prisa. https:\/\/t.co\/XNo1ZXyuYO","76":"Los cobardes atacan por la espalda y asesinan en retaguardia. Siempre los mismos. https:\/\/t.co\/wJp0mQJerb","77":"@trancanil78 @hermanntertsch No ahora somompueden recurrir, al supremo supongo y luego constitucional o Europa. Pero vamos, no creo que el supremo haga nada, al contrario, si pueden le hacen pagar las costas.","78":"@hermanntertsch Todo un s\u00edmbolo que la jueza se fotograf\u00ede encantada con la fiscal y con las llaves del pazo de Meiras que le han robado a la familia Franco.\nEn el bozal el disco de la agenda 2030, la dictadura globalista que ya est\u00e1 aqu\u00ed.","79":"El colosal saqueo del dinero p\u00fablico para engrasar bien los tent\u00e1culos comunistas hasta los rincones m\u00e1s remotos de la geografia espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/QA6p28Xwnt","80":"\"Es evidente ya que tenemos un Gobierno sin moral ni principios (...) al que nada importa salvo el poder. Por su permanencia son capaces de infligir a los espa\u00f1oles cualquier da\u00f1o y de pagar cualquier precio con el patrimonio com\u00fan\". Por \n@hermanntertsch https:\/\/t.co\/w4i9UhEj2A","81":"'Queremos ver a Zapatero sentado en un banquillo en el Tribunal de La Haya con Maduro y con los dem\u00e1s compinches del r\u00e9gimen sangriento'. Por @hermanntertsch https:\/\/t.co\/YxQyJuGlnP","82":"En breve, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o pasar\u00e1 a llamarse Alberto N\u00fa\u00f1ez Arzalluz. https:\/\/t.co\/vz8BHo7liY","83":"Han comenzado el \"expr\u00f3piese\" por motivos ideol\u00f3gicos. Con lo f\u00e1cil, los Franco, a los que nadie se atreve a defender. Pero eso no tiene fin. Todos en la tropa totalitaria delincuente codician bienes y propiedad de gentes desafectas. Es el saqueo por v\u00eda del fisco y expropiaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/r7ZbRzzsQY","84":"Caracas y Teher\u00e1n, los dos reg\u00edmenes padrinos de Podemos en el exterior, encarcelan, toruran y asesinan a su poblaci\u00f3n sin recato. Nadie en Podemos ha mostrado la m\u00ednima objeci\u00f3n a esta conducta. \u00bfPor qu\u00e9 iba nadie a pensar que ellos cuando puedan no har\u00e1n lo mismo? https:\/\/t.co\/LsYZ2arytb","85":"Los socios de Pablo Iglesias lo condenaron a muerte. Se lo llevaron de Par\u00eds a Teher\u00e1n y lo ahorcaron ayer. Nadier le preguntar\u00e1 al vicepresidente espa\u00f1ol qu\u00e9 le parece esta operaci\u00f3n de sus padrinos de HispanTV. https:\/\/t.co\/2fcbHR0d2X","86":"Eduardo no sabe qu\u00e9 es el dinero. Pero lo gasta. En concreto el tuyo. Como dir\u00eda @rodriguezbraun el suyo, se\u00f1ora. https:\/\/t.co\/O5pyzOeiZR","87":"Otra denuncia falsa de las q \"no existen\": esta miserable acus\u00f3 en falso a su ex de agredirla y ponerle pegamento en la vagina. \n@IreneMontero, alg\u00fan d\u00eda, t\u00fa y todos los partidos que apoy\u00e1is la LICVG tendr\u00e9is que pedir perd\u00f3n a muchos hombres inocentes.\n\nhttps:\/\/t.co\/qKEC0xlNRi","88":"En Venezuela es oro o plomo... En este caso no es plomo y las pesadas maletas socialistas no viajan solas. \n#CPIparaDelcyRodr\u00edguez #CPIparaDiosdadoCabello\n#CPIparaTareckElAissami #CPIparaPadrinoL\u00f3pez\n#CPIparaNicolasMaduro\n#CPIparaWilliamSaab https:\/\/t.co\/62Xj6cGIp4","89":"Para que Monedero y sus amigos vivan como viven han tenido que morir de la manera m\u00e1s dolorosa e ignominiosa como han muerto cientos de miles de venezolanos. https:\/\/t.co\/ltxI1aBra1","90":"Antonio Maestre y las matem\u00e1ticas, pues as\u00ed es todo en su periodismo https:\/\/t.co\/DnHhtaEFY5","91":"El Rey y toda la gente decente que en Espa\u00f1a crea a\u00fan en la libertad y los valores de la civilizaci\u00f3n occidental deber\u00edan evitar portar esta insignia que simboliza el proyecto para que en 2030 no pueda hacerse nada que moleste a George Soros, Kemala Harris o al Foro de Sao Paulo. https:\/\/t.co\/hH3znII84v","92":"Pitingo tiene el coraje que no reune toda esa recua de intelectuales org\u00e1nicos en Espa\u00f1a para enfrentarse a la canalla comunista: \u00abEs gracioso que habl\u00e9is vosotros de narcos, poneros a currar, 'part\u00eda' de vagos\u00bb:\nhttps:\/\/t.co\/MofOHyG1QO","93":"Los salvoconductos de la estafa.\nLas ayudas de este gobierno a la llegada y al reparto de musulmanes en edad militar por toda Espa\u00f1a.\n\nhttps:\/\/t.co\/seUIqtNEqc v\u00eda @ElCierreDigital","94":"Polonia y Hungr\u00eda nos han dado un ejemplo de dignidad y firmeza. Y demostrado que con esas armas se puede derrotar hasta a las fuerzas aparentemenete todopoderosas del rodillo globalista. Si George Soros se enfada es que ha habido un triunfo del bien y la libertad. https:\/\/t.co\/UkK66vXOXI","95":"El colosal saqueo del dinero p\u00fablico para engrasar bien los tent\u00e1culos comunistas hasta los rincones m\u00e1s remotos de la geografia espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/QA6p28Xwnt","96":"El Mal se enfada cuando procuramos hacer el bien. \n\nLa rabieta de Soros demuestra cuanto venimos diciendo: no se trata de la prosperidad de las naciones, ni de democracia ni estado de derecho, se trata de la pretensi\u00f3n globalista y progre de SOMETERNOS a todos a su Agenda. https:\/\/t.co\/lexdl3R5Yq","97":"El espectacular recibimiento de los soldados a Trump: \u2018USA, USA, USA\u2026\u2019 https:\/\/t.co\/tydqORSbir #ArmyNavyGame","98":"Bobulinski, exsocio de Hunter Biden, ratific\u00f3 ante el FBI sus declaraciones de que Biden padre y su hermano Jim participaban en las operaciones de su hijo y sobrino Hunter Biden en negocios con el r\u00e9gimen comunista chino. Biden asegur\u00f3 ignorar todo. El FBI investiga a los Biden.","99":"Trump ten\u00eda raz\u00f3n. Pero los medios lo ocultaron y los mediadores en los debates impidieron que expusiera las acusaciones y enfrentara realmente a Biden con la corrupci\u00f3n de su hijo... que es la suya como hoy sabemos. https:\/\/t.co\/er4Lze4XCl","100":"Federico: \"Estoy seguro de que Zapatero, como todos los ministros que apoyan la dictadura, est\u00e1n apoyando el narcotr\u00e1fico, y eso se cobra. \u00bfCu\u00e1nto? \u00bfD\u00f3nde? No lo sabemos, pero es algo, porque para los narcotraficantes es plomo o plata, y a Zapatero no le han dado plomo\"..","101":"Federico Jim\u00e9nez Losantos: \u201cPodemos quiere la guerra civil\u201d\nhttps:\/\/t.co\/0EWeLRMIiT a trav\u00e9s de @larazon_es","102":"El partido de Montero e Iglesias \"presiona a los responsables de las c\u00e1rceles para que favorezcan los beneficios a los presos etarras\"\nhttps:\/\/t.co\/dh2rG9PUUL\n#MarlaskaDimisi\u00f3n \n#GobiernoDeLaMentira","103":"Algunos habr\u00edan sido ya recogidos en casa por la polic\u00eda con abundante presencia de c\u00e1maras de televisi\u00f3n si fueran de otro partido. https:\/\/t.co\/WtfZFr5KjI","104":"S\u00e1nchez, Montero e Iglesias sit\u00faan a Espa\u00f1a a cierre de a\u00f1o como el pa\u00eds con mayor mortalidad por Covid del planeta\nhttps:\/\/t.co\/hp5X1bvbM0","105":"Bobulisnki, el exsocio de Hunter Biden, ratifica ante c\u00e1maras a Tucker Carlson que Biden padre y su hermano Jim estaban al tanto y participaban en las operaciones de su hijo y sobrino Hunter Biden con el r\u00e9gimen comunista chino. Biden dijo ignorar todo. Tiene pruebas de todo.","106":"Tribuna libre: \u2018Una naci\u00f3n que pierde la memoria, pierde tambi\u00e9n la conciencia\u2019. Por Ma\u0142gorzata Wo\u0142czyk https:\/\/t.co\/m9wUogd2A6","107":"@JosPastr Estudiaron en la Facultad de Econ\u00f3micas de la Universidad de M\u00e1laga. Mire c\u00f3mo se llama el Aula Magna de all\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/uvlVOtrtBr","108":"Sab\u00eda m\u00e1s de econom\u00eda cualquier ama de casa de los a\u00f1os 50 llevando la contabilidad de su casa que esa pareja de in\u00fatiles de los hermanos Garz\u00f3n, ejemplo del fracaso de la universidad espa\u00f1ola.","109":"Entrevista a Carlos Astiz, autor de 'El proyecto Soros' https:\/\/t.co\/w3eFGfYe5o a trav\u00e9s de @YouTube","110":"La sentencia del Pazo fue pol\u00edtica y lo demuestra el ver a la jueza en la entrega. (E.Inda)\nLa bajeza de todos,del Feijoo despreciable a la jaur\u00eda medi\u00e1tica, la juez y la administraci\u00f3n,dicen todo de la cobard\u00eda e inseguridad jur\u00eddica. Todos estaremos indefensos cuando nos roben.","111":":classical_building:#VOXconLasV\u00edctimas:\n\n:white_heavy_check_mark: @VOX_Congreso registra una PNL para que RTVE fomente programas en memoria de las v\u00edctimas del terrorismo para paliar el desconocimiento en la sociedad sobre el origen y la historia de la banda terrorista ETA.\n\n#NiOlvidoNiPerdon\nhttps:\/\/t.co\/uvcJHRt9wT","112":"Qu\u00e9 tontos son los hermanos Garz\u00f3n. La realidad es un cami\u00f3n que les viene de frente mientras intentan adelantar a la l\u00f3gica y la historia con un Seat 600. Pero ah\u00ed los tienes, viviendo del cuento.","113":"Los que ven\u00edan a integrarse :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/osHMH5Gybb","114":"Bobulinski tiene las pruebas de la implicaci\u00f3n del propio Jose Biden en la corrupci\u00f3n de su hijo y sus v\u00ednculos con negocios chinos que el aun no presidente ha negado. Bobulinski ha facilitado acceso a las pruebas a las autoridades. Tiene todas las comunicaciones y documentos.","115":"Vote PP, el separatismo moderno. https:\/\/t.co\/yL5YeTlt9M","116":"Jordi N\u00fa\u00f1ez Feijoo. https:\/\/t.co\/f7cPx4VIsh","117":"Los cobardes atacan por la espalda y asesinan en retaguardia. Siempre los mismos. https:\/\/t.co\/wJp0mQJerb","118":"Pero, \u00bfduerme en pecera, en salmuera...? https:\/\/t.co\/8YZjF82Scz","119":"\u201cDesde hace 16 a\u00f1os la CPI ha venido recibiendo denuncias, informes y casos documentados sobre violaciones a los derechos humanos en #Venezuela, y no pasa nada\u201d https:\/\/t.co\/caVio0hHo5 #Opini\u00f3n por @hana_fischer","120":"Esperemos que las denuncias falsas comiencen a ser castigadas siempre como merecen. Tambi\u00e9n si son retiradas. https:\/\/t.co\/5queUQAVLS","121":"Ya volvemos a la farsa.\n\u00bfDir\u00e1 alguien que la reducci\u00f3n de emisiones han sido real y significativa bajo Trump y no en Europa en 4 a\u00f1os?\nEso s\u00ed, en Europa pronto habr\u00e1 leyes para que miles de empresas cierren y su produccion y mercado vayan fuera de la UE donde contaminar\u00e1n m\u00e1s. https:\/\/t.co\/8yENMQCLQ3","122":"El diario 'L'\u00c9quipe' retrata a Roures: \"El atraco del siglo\" https:\/\/t.co\/3l96yZLSIX","123":"Si usted, como promotor de la fulana consulta, quiere diferenciar lo de hoy de la farsa del chavismo, lo primero que deber\u00eda exigir es transparencia y auditor\u00eda del proceso.\n\nEso ser\u00eda mucho m\u00e1s contundente que andar burl\u00e1ndose de quienes dudan con raz\u00f3n.","124":"Ha muerto Miguel \u00c1ngel, Guardia Civil y Jefe de Operaciones de la Comandancia de Granada, v\u00edctima del coronavirus. \n\nNo ver\u00e9is a Marlaska ni a Pedro S\u00e1nchez lamentar su muerte. Est\u00e1n demasiado liados trasladando a inmigrantes ilegales y pactando con etarras\n\nDescansa en paz."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true},"created_at":{"0":"2020-12-13 21:39:52","1":"2020-12-13 21:39:37","2":"2020-12-13 21:21:21","3":"2020-12-13 21:20:29","4":"2020-12-13 21:17:08","5":"2020-12-13 21:12:29","6":"2020-12-13 21:11:16","7":"2020-12-13 21:04:53","8":"2020-12-13 21:04:01","9":"2020-12-13 21:03:49","10":"2020-12-13 21:02:57","11":"2020-12-13 21:02:30","12":"2020-12-13 21:01:04","13":"2020-12-13 20:52:09","14":"2020-12-13 20:45:53","15":"2020-12-13 20:30:58","16":"2020-12-13 20:18:19","17":"2020-12-13 20:18:03","18":"2020-12-13 20:15:49","19":"2020-12-13 20:15:27","20":"2020-12-13 20:14:59","21":"2020-12-13 20:13:46","22":"2020-12-13 20:13:24","23":"2020-12-13 20:13:09","24":"2020-12-13 20:08:54","25":"2020-12-13 20:07:46","26":"2020-12-13 20:07:08","27":"2020-12-13 20:06:44","28":"2020-12-13 20:06:25","29":"2020-12-13 20:05:14","30":"2020-12-13 19:58:45","31":"2020-12-13 19:55:43","32":"2020-12-13 19:49:32","33":"2020-12-13 19:49:27","34":"2020-12-13 19:31:02","35":"2020-12-13 19:23:24","36":"2020-12-13 19:13:54","37":"2020-12-13 19:13:03","38":"2020-12-13 18:55:24","39":"2020-12-13 18:53:55","40":"2020-12-13 18:37:52","41":"2020-12-13 18:20:04","42":"2020-12-13 18:15:42","43":"2020-12-13 18:14:46","44":"2020-12-13 18:13:07","45":"2020-12-13 18:12:24","46":"2020-12-13 18:09:28","47":"2020-12-13 17:54:06","48":"2020-12-13 17:53:14","49":"2020-12-13 17:52:30","50":"2020-12-13 17:46:17","51":"2020-12-13 17:43:48","52":"2020-12-13 17:41:36","53":"2020-12-13 17:41:14","54":"2020-12-13 17:36:11","55":"2020-12-13 17:31:32","56":"2020-12-13 17:30:57","57":"2020-12-13 17:20:37","58":"2020-12-13 17:19:19","59":"2020-12-13 17:18:21","60":"2020-12-13 17:14:35","61":"2020-12-13 17:12:34","62":"2020-12-13 16:44:30","63":"2020-12-13 16:35:53","64":"2020-12-13 16:35:17","65":"2020-12-13 16:32:44","66":"2020-12-13 14:52:55","67":"2020-12-13 14:51:56","68":"2020-12-13 14:49:45","69":"2020-12-13 14:46:29","70":"2020-12-13 14:45:07","71":"2020-12-13 14:43:31","72":"2020-12-13 14:41:56","73":"2020-12-13 14:39:23","74":"2020-12-13 14:27:54","75":"2020-12-13 13:33:18","76":"2020-12-13 12:56:32","77":"2020-12-13 12:51:42","78":"2020-12-13 12:51:29","79":"2020-12-13 12:51:03","80":"2020-12-13 11:37:04","81":"2020-12-13 11:21:48","82":"2020-12-13 11:01:06","83":"2020-12-13 10:57:19","84":"2020-12-13 10:50:38","85":"2020-12-13 10:46:47","86":"2020-12-13 10:44:35","87":"2020-12-13 10:43:55","88":"2020-12-13 10:41:23","89":"2020-12-13 10:38:20","90":"2020-12-13 10:27:38","91":"2020-12-13 10:26:08","92":"2020-12-13 10:19:25","93":"2020-12-13 10:12:14","94":"2020-12-13 10:02:58","95":"2020-12-13 09:59:38","96":"2020-12-13 09:54:11","97":"2020-12-13 09:53:38","98":"2020-12-13 09:53:22","99":"2020-12-13 09:40:31","100":"2020-12-13 09:19:20","101":"2020-12-13 09:18:48","102":"2020-12-13 09:16:59","103":"2020-12-13 09:16:09","104":"2020-12-13 09:14:34","105":"2020-12-13 09:06:24","106":"2020-12-13 08:42:49","107":"2020-12-13 08:42:10","108":"2020-12-13 08:42:04","109":"2020-12-13 08:41:46","110":"2020-12-13 08:39:13","111":"2020-12-13 08:32:39","112":"2020-12-13 08:24:01","113":"2020-12-13 08:23:46","114":"2020-12-13 08:21:28","115":"2020-12-13 08:21:04","116":"2020-12-13 08:20:13","117":"2020-12-13 08:20:01","118":"2020-12-13 08:18:15","119":"2020-12-13 07:39:01","120":"2020-12-13 07:38:47","121":"2020-12-13 07:36:30","122":"2020-12-13 07:28:29","123":"2020-12-13 07:28:15","124":"2020-12-13 04:07:21"},"retweet_count":{"0":268,"1":55,"2":250,"3":93,"4":136,"5":31,"6":37,"7":84,"8":426,"9":154,"10":327,"11":710,"12":115,"13":9,"14":99,"15":576,"16":63,"17":177,"18":170,"19":475,"20":124,"21":2099,"22":1469,"23":42,"24":626,"25":513,"26":111,"27":151,"28":70,"29":85,"30":21,"31":36,"32":20,"33":23,"34":171,"35":191,"36":4,"37":55,"38":291,"39":72,"40":945,"41":122,"42":55,"43":160,"44":26,"45":413,"46":575,"47":25,"48":7,"49":250,"50":90,"51":14,"52":566,"53":212,"54":33,"55":30,"56":165,"57":305,"58":19,"59":103,"60":18,"61":105,"62":56,"63":313,"64":345,"65":85,"66":44,"67":19,"68":147,"69":40,"70":222,"71":97,"72":949,"73":313,"74":188,"75":33,"76":303,"77":9,"78":41,"79":73,"80":141,"81":738,"82":29,"83":55,"84":97,"85":313,"86":56,"87":601,"88":26,"89":336,"90":15,"91":188,"92":67,"93":65,"94":268,"95":73,"96":259,"97":273,"98":322,"99":96,"100":770,"101":500,"102":24,"103":33,"104":35,"105":349,"106":65,"107":169,"108":1148,"109":21,"110":379,"111":188,"112":624,"113":1245,"114":276,"115":162,"116":75,"117":303,"118":186,"119":74,"120":60,"121":41,"122":101,"123":91,"124":804},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":455,"5":0,"6":89,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1630,"16":0,"17":448,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":123,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":162,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":119,"38":0,"39":191,"40":0,"41":205,"42":0,"43":324,"44":84,"45":0,"46":1044,"47":62,"48":0,"49":637,"50":0,"51":0,"52":0,"53":440,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":194,"60":0,"61":325,"62":177,"63":0,"64":0,"65":178,"66":0,"67":0,"68":529,"69":101,"70":517,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":91,"84":165,"85":483,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":380,"92":252,"93":91,"94":596,"95":159,"96":0,"97":0,"98":692,"99":200,"100":2226,"101":1071,"102":0,"103":55,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":40,"110":1112,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":453,"116":0,"117":662,"118":0,"119":0,"120":212,"121":101,"122":0,"123":0,"124":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"cmgorriaran","name":"Carlos Mtz Gorriar\u00e1n","id":216328136,"id_str":"216328136","indices":[36,48]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"javiersolana","name":"Javier Solana","id":254446382,"id_str":"254446382","indices":[31,44]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiterico","name":"Maite Rico","id":396059470,"id_str":"396059470","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3C0Igemw8X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Vittoriopar\/status\/1338230576680226820","display_url":"twitter.com\/Vittoriopar\/st\u2026","indices":[106,129]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ActualidadRadio","name":"Actualidad 1040AM","id":40062932,"id_str":"40062932","indices":[3,19]},{"screen_name":"ActualidadRadio","name":"Actualidad 1040AM","id":40062932,"id_str":"40062932","indices":[113,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WoqNYgCQvE","expanded_url":"http:\/\/actualidadradio.com\/noticias\/investigacion-a-hunter-biden-incluye-a-gasera-ucraniana\/","display_url":"actualidadradio.com\/noticias\/inves\u2026","indices":[77,100]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[30,46]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[114,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdjJ1gA8Dy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andrespastrana_\/status\/1338226647980527620","display_url":"twitter.com\/andrespastrana\u2026","indices":[199,222]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsobrevive","name":"javiersobrevive #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":319893431,"id_str":"319893431","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[90,105]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[109,124]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"StopInvasi\u00f3nMigratoria","indices":[76,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[115,124]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturogaseoso","name":"Arturo Remis\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":801879388933472256,"id_str":"801879388933472256","indices":[3,17]},{"screen_name":"MarcCabezudo","name":"Rafael cabezudo marcos","id":793110294436405249,"id_str":"793110294436405249","indices":[19,32]},{"screen_name":"G71921147","name":"G-patriot","id":1252143358660825089,"id_str":"1252143358660825089","indices":[33,43]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[44,59]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]},{"screen_name":"carloscuestaEM","name":"Carlos Cuesta","id":106467821,"id_str":"106467821","indices":[77,92]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonicaExt","name":"Ext.Monica","id":1298636330105278464,"id_str":"1298636330105278464","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDP3sXE6P4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/frayjosepho\/status\/1338051591769911296","display_url":"twitter.com\/frayjosepho\/st\u2026","indices":[142,165]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mazzinguerzett1","name":"Mazzinguerzetta","id":1022229783323795456,"id_str":"1022229783323795456","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mazzinguerzett1","name":"Mazzinguerzetta","id":1022229783323795456,"id_str":"1022229783323795456","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspanaSiemprVox","name":"VoxEspa\u00f1aSiempreVivaFans","id":1192420758443700224,"id_str":"1192420758443700224","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"CCOO","indices":[98,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_V_Madrid","name":"\ud835\uddd7\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddfc","id":342181803,"id_str":"342181803","indices":[3,14]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[26,35]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanerpf","name":"Juan E. Pfl\u00fcger","id":522536930,"id_str":"522536930","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[15,20]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dOxU4Zl9s8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/acom_es\/status\/1338124928164515844","display_url":"twitter.com\/acom_es\/status\u2026","indices":[231,254]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar_Benitez_","name":"\u00d3scar Ben\u00edtez","id":803741060019159040,"id_str":"803741060019159040","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U841eNINn0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3819kwN","display_url":"bit.ly\/3819kwN","indices":[90,113]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Garcihalamadrid","name":"Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Hernando","id":1248513751210512384,"id_str":"1248513751210512384","indices":[3,19]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6LYIqHiOBc","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/local\/baix-llobregat\/20201210\/6109851\/nuria-marin-detenida.html","display_url":"lavanguardia.com\/local\/baix-llo\u2026","indices":[255,278]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guillespada","name":"Guillermo Espada","id":471281894,"id_str":"471281894","indices":[3,15]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[17,29]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SerranoAlfonso","name":"Alfonso Serrano","id":239072447,"id_str":"239072447","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ejpainn","name":"ejpain","id":1667251910,"id_str":"1667251910","indices":[3,11]},{"screen_name":"MendiMendi1","name":"Mendi Mendi","id":446595867,"id_str":"446595867","indices":[13,25]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MendiMendi1","name":"Mendi Mendi","id":446595867,"id_str":"446595867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcrd1972","name":"Mario Rodr\u00edguez Dur\u00e1n","id":148068593,"id_str":"148068593","indices":[3,12]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProLibertateXXI","name":"Pro Libertate","id":1216789695599972352,"id_str":"1216789695599972352","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]},{"screen_name":"javiersolana","name":"Javier Solana","id":254446382,"id_str":"254446382","indices":[37,50]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmgorriaran","name":"Carlos Mtz Gorriar\u00e1n","id":216328136,"id_str":"216328136","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EsV28SICVu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cmgorriaran\/status\/1338144356105146374","display_url":"twitter.com\/cmgorriaran\/st\u2026","indices":[274,297]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URYMpEmOCK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nachoyebes\/status\/1338186096589615106","display_url":"twitter.com\/nachoyebes\/sta\u2026","indices":[40,63]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YciW4XFEZu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DragonLadyU2\/status\/1338148736686493697","display_url":"twitter.com\/DragonLadyU2\/s\u2026","indices":[254,277]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_granada","name":"VOX Granada","id":2340249021,"id_str":"2340249021","indices":[3,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJp0mQJerb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuquemar\/status\/1337896447325462529","display_url":"twitter.com\/cuquemar\/statu\u2026","indices":[153,176]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C8xE9sqJ8G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dloresn69\/status\/1338184506247942145","display_url":"twitter.com\/dloresn69\/stat\u2026","indices":[36,59]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Badalona","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltYCIBpaEh","expanded_url":"http:\/\/www.clarin.com\/mundo\/pena-muerte-china-mayor-ejecutor-mundo_0_qKQTJQ6it.html?fromRef=twitter","display_url":"clarin.com\/mundo\/pena-mue\u2026","indices":[255,278]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiersolana","name":"Javier Solana","id":254446382,"id_str":"254446382","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1694KD7LEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aurorab933\/status\/1337902409805336590","display_url":"twitter.com\/aurorab933\/sta\u2026","indices":[36,59]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsparteroVanHal","name":"Espartero Van Halen \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4","id":1932115424,"id_str":"1932115424","indices":[3,19]},{"screen_name":"javiersolana","name":"Javier Solana","id":254446382,"id_str":"254446382","indices":[21,34]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[35,43]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiersolana","name":"Javier Solana","id":254446382,"id_str":"254446382","indices":[11,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTY00Yf4IE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javiersolana\/status\/1337812425102528519","display_url":"twitter.com\/javiersolana\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eduardo70002170","name":"Eduardo Fernandez","id":846652377340039168,"id_str":"846652377340039168","indices":[3,19]},{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[21,32]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmaRincon","name":"Emmanuel Rinc\u00f3n","id":73948999,"id_str":"73948999","indices":[3,14]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qEv6Jkuft7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marcorubio\/status\/1338137706015191041","display_url":"twitter.com\/marcorubio\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YpxkgBRrQC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/384Zv0S","display_url":"bit.ly\/384Zv0S","indices":[117,140]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"edu_amagi","name":"Eduardo Fern\u00e1ndez Lui\u00f1a","id":705165536,"id_str":"705165536","indices":[78,88]},{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[93,105]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"ArmyNavyGame","indices":[110,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tydqORSbir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mf1a8M","display_url":"bit.ly\/3mf1a8M","indices":[86,109]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenattoBautista","name":"Renatto Bautista","id":283279534,"id_str":"283279534","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ajOc3yavWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Valenti48556216\/status\/1338166217773879300","display_url":"twitter.com\/Valenti4855621\u2026","indices":[280,303]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Valenti48556216","name":"Valentin Sanchez","id":1244188098206093313,"id_str":"1244188098206093313","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0R8559Ey8q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuquemar\/status\/1338169168756142086","display_url":"twitter.com\/cuquemar\/statu\u2026","indices":[198,221]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCiZnOlqKS","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2020\/12\/13\/5fd5e50f21efa0583f8b4620.html","display_url":"elmundo.es\/cataluna\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nypost","name":"New York Post","id":17469289,"id_str":"17469289","indices":[260,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K3Jbpf91sX","expanded_url":"https:\/\/nypost.com\/2020\/12\/13\/trump-says-bill-barr-should-have-disclosed-hunter-biden-probe-during-election\/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons","display_url":"nypost.com\/2020\/12\/13\/tru\u2026","indices":[232,255]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Urruchurtu","name":"Pedro Urruchurtu","id":24979719,"id_str":"24979719","indices":[3,14]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aisladayasilada","name":"velociraptor","id":197042686,"id_str":"197042686","indices":[3,19]},{"screen_name":"Urruchurtu","name":"Pedro Urruchurtu","id":24979719,"id_str":"24979719","indices":[21,32]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ohZT2ZcmB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/goslum\/status\/1338013464179204096","display_url":"twitter.com\/goslum\/status\/\u2026","indices":[82,105]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYFqThSlyK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ipeutrera\/status\/1338041892722847746","display_url":"twitter.com\/ipeutrera\/stat\u2026","indices":[75,98]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WLIOMMBbiA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1338107704414531584","display_url":"twitter.com\/rubnpulido\/sta\u2026","indices":[115,138]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosdavidgf","name":"Carlos Garc\u00eda","id":315926058,"id_str":"315926058","indices":[3,17]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Economaalainte1","name":"Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1065906261588353029,"id_str":"1065906261588353029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturogaseoso","name":"Arturo Remis\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":801879388933472256,"id_str":"801879388933472256","indices":[3,17]},{"screen_name":"trancanil78","name":"Levante","id":1166723798466478082,"id_str":"1166723798466478082","indices":[19,31]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[32,47]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturogaseoso","name":"Arturo Remis\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":801879388933472256,"id_str":"801879388933472256","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedro_altuna","name":"Pedro Altuna #Adviento2020 \u271e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":427369671,"id_str":"427369671","indices":[3,16]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7ZbRzzsQY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arturogaseoso\/status\/1338073914304589825","display_url":"twitter.com\/arturogaseoso\/\u2026","indices":[281,304]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LsYZ2arytb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TomasBastante\/status\/1337752035131879424","display_url":"twitter.com\/TomasBastante\/\u2026","indices":[267,290]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2fcbHR0d2X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UberCitizen\/status\/1337696047754342405","display_url":"twitter.com\/UberCitizen\/st\u2026","indices":[213,236]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Godivaciones","name":"Mar\u00eda Blanco #YoTambi\u00e9nSoyFRUGAL","id":17287251,"id_str":"17287251","indices":[3,16]},{"screen_name":"rodriguezbraun","name":"Carlos Rodr\u00edguez Braun","id":121505360,"id_str":"121505360","indices":[99,114]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosZayasAles","name":"CarlosZayasAles","id":1243848904950657024,"id_str":"1243848904950657024","indices":[3,19]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mspades10","name":"Sam Deces","id":2514273845,"id_str":"2514273845","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1338067396817526784,"id_str":"1338067396817526784","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHFNUDXIAAlOQy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpHFNUDXIAAlOQy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DnHhtaEFY5","display_url":"pic.twitter.com\/DnHhtaEFY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mspades10\/status\/1338067398914666497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":588,"h":178,"resize":"fit"},"large":{"w":588,"h":178,"resize":"fit"},"small":{"w":588,"h":178,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338067398914666497,"source_status_id_str":"1338067398914666497","source_user_id":2514273845,"source_user_id_str":"2514273845"}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hH3znII84v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arturogaseoso\/status\/1338065950797680640","display_url":"twitter.com\/arturogaseoso\/\u2026","indices":[281,304]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MofOHyG1QO","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/pitingo-estalla-contra-podemos-gracioso-que-hableis-vosotros-narcos-poneros-currar-partia-vagos-6566353","display_url":"okdiario.com\/espana\/pitingo\u2026","indices":[213,236]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElCierreDigital","name":"El Cierre Digital","id":950325439880364032,"id_str":"950325439880364032","indices":[163,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/seUIqtNEqc","expanded_url":"https:\/\/elcierredigital.com\/investigacion\/103453570\/salvoconductos-estancia-viaje-utilizados-inmigrantes-irregulares-canarias.html","display_url":"elcierredigital.com\/investigacion\/\u2026","indices":[135,158]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UkK66vXOXI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1337867320451063812","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[266,289]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QA6p28Xwnt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1338051463189311488","display_url":"twitter.com\/JosPastr\/statu\u2026","indices":[139,162]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"ArmyNavyGame","indices":[110,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tydqORSbir","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mf1a8M","display_url":"bit.ly\/3mf1a8M","indices":[86,109]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/er4Lze4XCl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Valenti48556216\/status\/1337887851317440517","display_url":"twitter.com\/Valenti4855621\u2026","indices":[217,240]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[96,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0EWeLRMIiT","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/cultura\/20201213\/eaxjvdentzcmpjlnrkcvv7kn3y.html","display_url":"larazon.es\/cultura\/202012\u2026","indices":[60,83]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sin_Nada_Mas","name":"Jose Antonio","id":203187219,"id_str":"203187219","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WtfZFr5KjI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JMRoblesElezV\/status\/1338048586995691520","display_url":"twitter.com\/JMRoblesElezV\/\u2026","indices":[133,156]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sin_Nada_Mas","name":"Jose Antonio","id":203187219,"id_str":"203187219","indices":[3,16]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[17,26]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[92,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3eFGfYe5o","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/HnSISmKK33s","display_url":"youtu.be\/HnSISmKK33s","indices":[56,79]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"111":{"hashtags":[{"text":"VOXconLasV\u00edctimas","indices":[17,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madrid_vox","name":"VOX Madrid","id":2379309613,"id_str":"2379309613","indices":[3,14]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[40,53]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yL5YeTlt9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/feijoogalicia\/status\/1337739457429180416","display_url":"twitter.com\/feijoogalicia\/\u2026","indices":[33,56]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJp0mQJerb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuquemar\/status\/1337896447325462529","display_url":"twitter.com\/cuquemar\/statu\u2026","indices":[82,105]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanAmPost_es","name":"PanAm Post Espa\u00f1ol","id":2228816504,"id_str":"2228816504","indices":[3,16]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5queUQAVLS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1337993155560546304","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[110,133]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yENMQCLQ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1338008294812741632","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[278,301]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3l96yZLSIX","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/deportes\/futbol\/2020-12-12\/el-diario-lequipe-retrata-a-roures-el-atraco-del-siglo-6689624\/","display_url":"libertaddigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[82,105]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Urruchurtu","name":"Pedro Urruchurtu","id":24979719,"id_str":"24979719","indices":[3,14]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mazzinguerzett1","name":"Mazzinguerzetta","id":1022229783323795456,"id_str":"1022229783323795456","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}