{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1338264942286426118,"1":1338257395911311360,"2":1338249841202360327,"3":1338242295687245824,"4":1338240434032828416,"5":1338227195127287808,"6":1338219642859433987,"7":1338212096102838275,"8":1338204543062925313,"9":1338196992833556483,"10":1338189444164173826,"11":1338181895411011584,"12":1338173324468359169,"13":1338167045821698048,"14":1338160341222612992,"15":1338148553143750664,"16":1338148552061693952,"17":1338144145844674564,"18":1338136598655987718,"19":1338133847179997186,"20":1338131867225235459,"21":1337920168752627713,"22":1337910102288781313},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"La audiencia de conciliaci\u00f3n con los contratistas de la Hidroituango no concluy\u00f3 nada el fin de semana. Lo que est\u00e1 en juego es el cronograma del proyecto, el pago de los seguros y 9,9 billones de pesos.\n\nhttps:\/\/t.co\/uUCDUaNkfP","1":"#Podcast | Con Mar\u00eda Victoria Llorente, de @ideaspaz, @andresvecino, @mahofste y @carlossuarezr analizamos y calificamos el 2020 de @IvanDuque en pandemia, seguridad, pol\u00edtica y econom\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/bcyPYyTQTg","2":"#Opini\u00f3n \"As\u00ed como, por ejemplo, hay un movimiento para exigir que haya visiones femeninas en espacios acad\u00e9micos y de decisi\u00f3n, tambi\u00e9n deber\u00eda haber uno que exigiera mayor diversidad regional, como la junta del @BancoRepublica\": @hectorriveross \n\nhttps:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","3":"#Opini\u00f3n | \"Alcanzar acuerdos enfocados en detener el sufrimiento de la poblaci\u00f3n sin perder el objetivo de caminar hacia la democratizaci\u00f3n, con inclusi\u00f3n, es el gran desaf\u00edo en el cual todos debemos aportar para resolver.\" : @mlopezmaya #RedVenezuela https:\/\/t.co\/TIY0jeL8pm","4":"#Pa\u00edsEnVivo @MinSaludCol report\u00f3 8.702 casos nuevos de covid. \n\nAc\u00e1 la informaci\u00f3n completa.:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/QRiE1wwC9p","5":"Las ruedas de prensa son espacios que tienen los periodistas en una democracia para preguntar a los gobernantes con libertad, porque todo lo que dicen queda grabado. \n\nDesde marzo el presidente @IvanDuque las elimin\u00f3 de @infopresidencia\n\nhttps:\/\/t.co\/DScJRa858x","6":"Le recomendamos esta investigaci\u00f3n que publicamos esta semana. \n\nCuenta lo que est\u00e1 en juego tras la pelea por el cierre de 100 kil\u00f3metros de v\u00edas en Cartagena del Chair\u00e1 y San Vicente del Cagu\u00e1n, los dos municipios con m\u00e1s deforestaci\u00f3n en el pa\u00eds. \n\nhttps:\/\/t.co\/2WW11WSfa9","7":"Un estudio del Observatorio de Comunicaci\u00f3n sin da\u00f1o de la @JaverianaUni muestra claramente \u201cpor qu\u00e9 esa red social ( @Twitter ) no es terreno f\u00e9rtil para debates m\u00e1s sopesados\u201d, como dice Oscar Moreno, profesor de la Universidad. \n\nAc\u00e1 les contamos: \n\nhttps:\/\/t.co\/NAMaluygCq","8":"#Podcast | La pandemia y tambi\u00e9n la seguridad, la econom\u00eda, el sistema de salud y la pol\u00edtica midieron el pulso del liderazgo de @IvanDuque\n\nEn el \u00faltimo episodio del a\u00f1o analizamos el 2020 del Presidente.\n\nhttps:\/\/t.co\/bcyPYyTQTg","9":"#Opinion \"No hay muchos otros pa\u00edses en que el clasismo de la sociedad se marque de forma tan profunda desde el lugar de nacimiento, el colegio, la universidad, el barrio hasta llegar a los m\u00e1s altos cargos estatales.\": @hectorriveross\n\nhttps:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","10":"La semana pasada el Senado eligi\u00f3 a la fiscal delegada Paola Meneses como magistrada de la @CConstitucional \n\nQuienes han trabajado con ella dicen que es 'pila' y diligente, pero no es constitucionalista. \n\nEso s\u00ed es amiga personal de @IvanDuque\n\nhttps:\/\/t.co\/C9W2Wt6G0c","11":"Esta semana contamos c\u00f3mo el exalcalde de Barranquilla @AlejandroChar , punto de que arranque la precampa\u00f1a presidencial, sell\u00f3 una alianza con el mandatario de la capital guajira,  @joseramirobc quien lleg\u00f3 apoyado por el grupo del criminal Kiko G\u00f3mez.\n\nhttps:\/\/t.co\/T8K9zwHjqY","12":"#Pa\u00edsEnVivo Estos fueron los anuncios claves del presidente @IvanDuque tras su visita a San Andr\u00e9s:\n\n:keycap_digit_one: En 20 d\u00edas estar\u00e1n listas las obras de remoci\u00f3n de escombros.\n:keycap_digit_two: Contrataron con 22 mil millones el dragado al acceso del puerto de Providencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/gaB6ZrWjqA","13":"Desde marzo, @IvanDuque elimin\u00f3 las ruedas de prensa en @infopresidencia\n\nSu estrategia de comunicaci\u00f3n se ha basado en el programa Prevenci\u00f3n y Acci\u00f3n -donde no tiene que responder preguntas de la prensa- y entrevistas que le da a los medios que escoge.\n\nhttps:\/\/t.co\/2lK2w1SPa0","14":"Y ac\u00e1 les dejamos las opiniones de los expertos de #Blogoeconom\u00eda sobre qu\u00e9 tanto deber\u00eda subir el salario m\u00ednimo. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TdCbfrZOCP","15":"En esta historia les contamos un poco m\u00e1s de contexto de la guerra entre estos dos grupos que afecta al bajo cauca antioque\u00f1o y al sur de C\u00f3rdoba. \n\nhttps:\/\/t.co\/sa26Xy6gOR","16":"El alcalde de Caucasia, Antioquia, confirm\u00f3 una masacre en el corregimiento de Cutur\u00fa. Mataron a cuatro personas. En esa zona hay una guerra territorial entre el Clan del Golfo y los Caparros.\n\nhttps:\/\/t.co\/6krm57aijV","17":"Ayer Estados Unidos y M\u00e9xico aprobaron la vacuna de Pfizer, el primer paso para arrancar con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n masiva. \n\nEn Colombia, los planes de vacunas a\u00fan no son claros y esto tiene implicaciones en lo pol\u00edtico y en el ritmo de reactivaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/Y7BrH8hf3S","18":"#Opini\u00f3n | \"Los se\u00f1ores de la guerra, las corporaciones y el sistema financiero est\u00e1n celebrando el ingreso del agua a la bolsa y preparando sus tecnolog\u00edas para controlar las reservas de agua del planeta.\" : @JFCaicedolvarez #RedPaz https:\/\/t.co\/EIPBUrEmYJ","19":"#Opini\u00f3n \"No hay muchos otros pa\u00edses en que el clasismo de la sociedad se marque de forma tan profunda desde el lugar de nacimiento, el colegio, la universidad, el barrio hasta llegar a los m\u00e1s altos cargos estatales\": @hectorriveross\n\nhttps:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","20":"#Opini\u00f3n \"Que todos los miembros de la Junta Directiva del @BancoRepublica vengan de la misma universidad de \u00e9lite de Bogot\u00e1 es una muestra del tipo de sociedad que tenemos y de que la desigualdad es de lejos el mayor mal que soportamos\": @hectorriveross  https:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","21":"Y si el plan de vacunaci\u00f3n contra el covid le funciona a @IvanDuque, es posible que el eje de la campa\u00f1a se traslade del debate ideol\u00f3gico uribismo vs petrismo vs el centro, hacia el efecto del fin de la pandemia. https:\/\/t.co\/zDjQk61xjy","22":"#Opini\u00f3n \"Ser\u00eda interesante documentar el hecho de que profesionales provenientes de unas universidades terminen concentrando su ejercicio en unas agencias del estado y no en otras y a partir de all\u00ed evaluar el tipo de decisiones que se toman.\" https:\/\/t.co\/XDtlxQXdR0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true},"created_at":{"0":"2020-12-13 23:30:00","1":"2020-12-13 23:00:01","2":"2020-12-13 22:30:00","3":"2020-12-13 22:00:01","4":"2020-12-13 21:52:37","5":"2020-12-13 21:00:01","6":"2020-12-13 20:30:00","7":"2020-12-13 20:00:01","8":"2020-12-13 19:30:00","9":"2020-12-13 19:00:00","10":"2020-12-13 18:30:00","11":"2020-12-13 18:00:00","12":"2020-12-13 17:25:57","13":"2020-12-13 17:01:00","14":"2020-12-13 16:34:21","15":"2020-12-13 15:47:31","16":"2020-12-13 15:47:31","17":"2020-12-13 15:30:00","18":"2020-12-13 15:00:01","19":"2020-12-13 14:49:05","20":"2020-12-13 14:41:13","21":"2020-12-13 00:40:00","22":"2020-12-13 00:00:00"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":1,"3":1,"4":1,"5":10,"6":3,"7":1,"8":1,"9":5,"10":5,"11":4,"12":1,"13":6,"14":0,"15":1,"16":14,"17":3,"18":2,"19":5,"20":9,"21":2,"22":4},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":12,"3":2,"4":3,"5":20,"6":4,"7":3,"8":2,"9":34,"10":11,"11":8,"12":1,"13":18,"14":3,"15":9,"16":24,"17":7,"18":2,"19":10,"20":24,"21":5,"22":10},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUCDUaNkfP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mhNSbP","display_url":"bit.ly\/3mhNSbP","indices":[205,228]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ideaspaz","name":"Fundaci\u00f3n Ideas para la Paz","id":783181572,"id_str":"783181572","indices":[43,52]},{"screen_name":"andresvecino","name":"Andr\u00e9s Vecino \ud83d\ude37","id":67184256,"id_str":"67184256","indices":[54,67]},{"screen_name":"mahofste","name":"Marc Hofstetter","id":754212613,"id_str":"754212613","indices":[69,78]},{"screen_name":"carlossuarezr","name":"Su\u00e1rezterapia","id":196306441,"id_str":"196306441","indices":[81,95]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[132,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcyPYyTQTg","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/cuatro-expertos-califican-2020-duque-79508","display_url":"lasillavacia.com\/cuatro-experto\u2026","indices":[189,212]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[213,228]},{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[231,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oIgaO8","display_url":"bit.ly\/3oIgaO8","indices":[249,272]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVenezuela","indices":[239,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mlopezmaya","name":"Margarita L\u00f3pez Maya","id":142885830,"id_str":"142885830","indices":[227,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TIY0jeL8pm","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/venezuela-despues-de-las-parlamentarias-de-2020-77441","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[253,276]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[12,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRiE1wwC9p","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231032","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231032","indices":[95,118]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[194,204]},{"screen_name":"infopresidencia","name":"Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":312887235,"id_str":"312887235","indices":[220,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DScJRa858x","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3a6wwMA","display_url":"bit.ly\/3a6wwMA","indices":[238,261]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2WW11WSfa9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ngn5xU","display_url":"bit.ly\/3ngn5xU","indices":[252,275]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaverianaUni","name":"UniJaveriana","id":1101166224,"id_str":"1101166224","indices":[59,72]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[118,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAMaluygCq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37XIg1b","display_url":"bit.ly\/37XIg1b","indices":[253,276]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[129,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcyPYyTQTg","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/cuatro-expertos-califican-2020-duque-79508","display_url":"lasillavacia.com\/cuatro-experto\u2026","indices":[207,230]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Opinion","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[220,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oIgaO8","display_url":"bit.ly\/3oIgaO8","indices":[237,260]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[91,107]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[235,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9W2Wt6G0c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gKnoi3","display_url":"bit.ly\/3gKnoi3","indices":[247,270]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[55,69]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[182,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T8K9zwHjqY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3aeTBfY","display_url":"bit.ly\/3aeTBfY","indices":[255,278]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[60,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gaB6ZrWjqA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231030","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231030","indices":[250,273]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[13,23]},{"screen_name":"infopresidencia","name":"Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":312887235,"id_str":"312887235","indices":[56,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lK2w1SPa0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oP7YvO","display_url":"bit.ly\/3oP7YvO","indices":[256,279]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Blogoeconom\u00eda","indices":[51,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdCbfrZOCP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W7xLTE","display_url":"bit.ly\/2W7xLTE","indices":[119,142]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sa26Xy6gOR","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-cuentas-guerra-bajo-cauca-y-sur-cordoba-72127","display_url":"lasillavacia.com\/las-cuentas-gu\u2026","indices":[149,172]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6krm57aijV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231029","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231029","indices":[194,217]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7BrH8hf3S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qRbdoc","display_url":"bit.ly\/3qRbdoc","indices":[256,279]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[226,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[209,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIPBUrEmYJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/guerra-agua-cochabamba-lopez-de-micay-y-wall-street-77429","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[234,257]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[219,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oIgaO8","display_url":"bit.ly\/3oIgaO8","indices":[236,259]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[59,74]},{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ZcpUzsnJl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oIgaO8","display_url":"bit.ly\/3oIgaO8","indices":[256,279]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[57,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zDjQk61xjy","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/todo-o-nada-se-juega-duque-y-uribismo-los-tiempos-vacuna-79501","display_url":"lasillavacia.com\/todo-o-nada-se\u2026","indices":[214,237]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XDtlxQXdR0","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/opinion\/todos-los-andes-79512","display_url":"lasillavacia.com\/opinion\/todos-\u2026","indices":[245,268]}]}}}