{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1338059883594313733,"1":1338059843819724800,"2":1338059532862361600,"3":1338057496158740481,"4":1338055356413571072,"5":1338053647675043842,"6":1338053141779116034,"7":1338052572205240320,"8":1338050547115552768,"9":1338048676858621954,"10":1338047722419605504,"11":1338045054255034369,"12":1338044900361822208,"13":1338043528396611585,"14":1338041571548291072,"15":1338040605935591425,"16":1338040272748490752,"17":1338039437465432064,"18":1338037027552583681,"19":1338034601378373634,"20":1338033544472506368,"21":1338031320933560320,"22":1338025922214195201,"23":1338016785501720579,"24":1338016275390410755,"25":1338016212777906177,"26":1337994691581792256,"27":1337993935734657025,"28":1337988831350566912,"29":1337987296738545664,"30":1337985366880636928,"31":1337983030405763075,"32":1337977044790095873,"33":1337976792687243265,"34":1337975128001552384},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false},"text":{"0":":open_book:Aqu\u00ed les dejamos un fragmento del libro de @TrapielloAndres que recomienda @MarioNoyaM en el programa de @ldpsincomplejos \n\nhttps:\/\/t.co\/UjZyP7JQDy\n\n#SinComplejos en @esRadio https:\/\/t.co\/mOjBxInjQK","1":"Lo que ha hecho grande a Madrid es su gente, respetuosa abierta, simp\u00e1tica y sobre todo libre @MarioNoyaM @ldpsincomplejos me siento orgullosa de ser castiza y seguir viviendo en mi Madrid, \u00a1Viva Madrid y los que vivimos en ella! @sincomplejos__","2":":notebook_with_decorative_cover:Recomendaciones de libros en #SinComplejos: hoy @MarioNoyaM nos trae el libro de @TrapielloAndres sobre Madrid. \n\n:right_arrow_selector:Un libro publicado por @Planetadelibros que comentamos hoy con @ldpsincomplejos \n\nhttps:\/\/t.co\/IzvFxrsK5Z","3":":ledger:@ldpsincomplejos entrevista a @SergiFidalgo por su \u00faltimo libro sobre el #secesionismo catal\u00e1n, que publica en el sello Hildy :right_arrow_curving_down_selector:\n\n#SinComplejos en @esRadio https:\/\/t.co\/A3wQH74iVe","4":"En unos minutos vamos a recomendar el monumental y tan oportuno 'Madrid' de @TrapielloAndres. \n@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio. https:\/\/t.co\/JOB61w7Q2t","5":"Que cosas.....:face_with_rolling_eyes::face_with_rolling_eyes::face_with_rolling_eyes::face_with_rolling_eyes: https:\/\/t.co\/zfh5V8eOuz","6":"Una herencia de mi padre. Una calculadora alemana Kurta. Flipas la cantidad de operaciones que hace con pantalla f\u00edsica. https:\/\/t.co\/wsbHYX5UAf","7":"Con @eugespana , gestor provincial @VOX_Jaen en la campa\u00f1a solidaria. https:\/\/t.co\/goLtlCXpKc","8":"\u00a1Capitalistas hijos de puta! https:\/\/t.co\/BJoMg9KJz2","9":"Cierto. Imperdonable. Mis disculpas al gran @Sherpabaron. Otra voz comprometida en la lucha por la libertad. https:\/\/t.co\/RAm0tOnlQO","10":"Alemania cerrar\u00e1 colegios y guarder\u00edas para cortar la escalada de contagios. \u00a1Qui\u00e9n lo habr\u00eda podido sospechar!","11":"13 de diciembre 1474\n\nSe proclama en Segovia reina de Castilla a ISABEL DE TRAST\u00c1MARA primera de su nombre, que pasar\u00e1 a la Historia como \u00abLa Cat\u00f3lica\u00bb\n\nDefensora de las artes, promovi\u00f3 la imprenta, el acceso de la mujer a la educaci\u00f3n\u2026\n\nFue defensora de los ind\u00edgenas de Am\u00e9rica https:\/\/t.co\/HSAJbI2CO6","12":"Gracias Iker...\n\nSolo ver este tweet y su foto, hace que se me salten las l\u00e1grimas.\n\nGrande!\nUn gran honor para el apellido y para nuestra historia...:Ceuta_&_Melilla:\n\n@Jea60930295 https:\/\/t.co\/RmCUoi7UOI","13":"Estoy hasta las pelotas de empresas que hacen pol\u00edtica o dan clases de moralidad. Hace tiempo que decid\u00ed gastar mi dinero solo en empresas que tengan la buena costumbre de simplemente intentar ganar dinero d\u00e1ndome buenos productos y servicios. Sin moralinas.","14":"Imag\u00ednate que est\u00e1s preparado la cena de Nochebuena e imag\u00ednate que adem\u00e1s te pide dinero para los pobrecicos etarras que est\u00e1n en la c\u00e1rcel. \u00bfHe dicho est\u00e1n?:person_facepalming: https:\/\/t.co\/vG9kIFcNHa","15":"De nuevo, muy oportuno momento para leer este libro que tanto dice de peri\u00f3dicos como @el_pais y de periodistas como @carlosecue. \n@sincomplejos__ @ldpsincomplejos https:\/\/t.co\/5SZjBfoDDn","16":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Alemania se prepara para cerrar colegios, escuelas infantiles y comercios no esenciales hasta el 10 de enero https:\/\/t.co\/G5btz2l6KT https:\/\/t.co\/Sl8DAStU18","17":"Como yo no soy un medio de comunicaci\u00f3n que depende de clicks para vender publicidad, les contar\u00e9 las medidas del gobierno alem\u00e1n cuando las hagan oficiales. Eso ser\u00e1 despu\u00e9s de la reuni\u00f3n q hoy mantiene Angela Merkel con los presidentes de todfos los L\u00e4nder. A las 10:00 empieza","18":"Imprescindible mantenerse al tanto de esto. Echo de menos en los nombres de elles gestantes la coletilla \u201cy del perpetuo patriarcado\u201d (sustituyendo al perpetuo socorro) con permiso de @cav_carmen https:\/\/t.co\/PujVlXwqx4","19":"Le est\u00e1n atizando mucho a este hombre por este tuit. Pero en este caso debo decir que, leyendo el hilo completo, no est\u00e1 diciendo nada que no sea cierto. El BCE crea dinero de la nada. Y lo gasta de manera indignante, que no beneficia al ciudadano de a pie. https:\/\/t.co\/2pLfSeLChx","20":"@ramondeveciana @ldpsincomplejos Ay, lo est\u00e1 comentado ya mismo don Luis, \u00a1gracias, mi querido @ldpsincomplejos !","21":":newspaper:Ya est\u00e1 disponible el art\u00edculo de #Federico Jim\u00e9nez Losantos de hoy, que se titula: \"Madrid con Caracas, Washington con Rabat y Jerusal\u00e9n, Bruselas en B\u00e9lgica\"\n\n:pencil_selector:Lo comentaremos con @ldpsincomplejos en @esradio en unos instantes\n\nhttps:\/\/t.co\/sqW6OHNw9Q #SinComplejos","22":"@ldpsincomplejos Es como eso de \u201cjueces para la democracia\u201d \nQu\u00e9 es eso biling\u00fcismo cordial? @pablocasado_ me da pena.","23":":exclamation_mark:  Este domingo en nuestro editorial lamentamos denunciar como el fascismo avanza sin freno en Catalu\u00f1a con total impunidad. \n\nLa complicidad de la mayor\u00eda del secesionismo ante la violencia de sus radicales les convierte en c\u00f3mplices del fascismo.\n\nhttps:\/\/t.co\/594SvSlhJD","24":":bar_chart:#TuitEncuesta de @ldpsincomplejos, hoy preguntamos sobre la #inmigraci\u00f3n ilegal en Espa\u00f1a:\n\n:backhand_index_pointing_right:\u00bfQui\u00e9n cree usted que est\u00e1 organizando los traslados de #inmigrantes a la pen\u00ednsula?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:\u00a1Partic\u00edpe en #SinComplejos de @esRadio!\n\n:radio:Enlace al directo: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j","25":":waving_hand:\u00a1Buenos d\u00edas a todos!\n\n:watch:A las 8.00 horas empezar\u00e1 @ldpsincomplejos su programa, en @esRadio, con:\n\n:check_mark:@carloscuestaEM \n:check_mark:@MarioNoyaM \n:check_mark:@SorianoDomingo \n\n:radio:Adem\u00e1s, hablaremos con @SergiFidalgo de su \u00faltimo libro, y muchas m\u00e1s cosas en #SinComplejos: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j https:\/\/t.co\/Ts0t7jt1Tu","26":"El que ha hecho esta mezcla de Eminem-Radical islamista roza la maestr\u00eda absoluta. https:\/\/t.co\/5h3Yv7c9Zu","27":"La patronal catalana del ocio nocturno: \"Habr\u00e1 m\u00e1s fiestas ilegales si se mantienen las restricciones\" https:\/\/t.co\/E4hr4dgWL2","28":"Hoy, en nuestra clase de \u00e9tica period\u00edstica, tocaremos el apasionante tema de \"C\u00f3mo informar sobre un caso de corrupci\u00f3n sin mencionar al partido al que pertenecen los corruptos\":\nhttps:\/\/t.co\/OtOTYW5gWw","29":"Las autoridades indonesias detienen, tras 18 a\u00f1os en busca y captura, a uno de los responsables de los atentados de Bali de 2002:\nhttps:\/\/t.co\/YUnlpUn3wx","30":"Aun est\u00e1 pendiente la querella del Partido Republicano de Pennsylvania ante el Supremo americano por el cambio ilegal en las normas de votaci\u00f3n. Pero, como mucho, solo afectar\u00eda al resultado en ese estado.\nhttps:\/\/t.co\/NYNvTCZo5m","31":"Pitingo estalla contra Podemos: \u00abEs gracioso que habl\u00e9is vosotros de narcos, poneros a currar, 'part\u00eda' de vagos\u00bb: https:\/\/t.co\/4hBn9kENuf","32":":pizza: Si quer\u00e9is una buen\u00edsima pizza italiana, ten\u00e9is una cita en  #YoConRestauranteMarinella :winking_face:\n\n:flexed_biceps_medium-light_skin_tone: Esta noche, con mi compa\u00f1era y amiga @SoniaSierra02 hemos ido a mostrarle nuestro apoyo frente a los esbirros de Plataforma Per La Llengua y su persecuci\u00f3n del espa\u00f1ol :Spain: https:\/\/t.co\/9jtLMAegwu","33":"El diario 'L'\u00c9quipe' retrata a Roures: \"El atraco del siglo\" https:\/\/t.co\/3l96yZLSIX","34":"\u00a1Qu\u00e9 buenos art\u00edculos escribe mi compa\u00f1ero @SorianoDomingo!\nhttps:\/\/t.co\/pqbY1D8lL4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true},"created_at":{"0":"2020-12-13 09:55:10","1":"2020-12-13 09:55:01","2":"2020-12-13 09:53:47","3":"2020-12-13 09:45:41","4":"2020-12-13 09:37:11","5":"2020-12-13 09:30:24","6":"2020-12-13 09:28:23","7":"2020-12-13 09:26:07","8":"2020-12-13 09:18:04","9":"2020-12-13 09:10:38","10":"2020-12-13 09:06:51","11":"2020-12-13 08:56:15","12":"2020-12-13 08:55:38","13":"2020-12-13 08:50:11","14":"2020-12-13 08:42:24","15":"2020-12-13 08:38:34","16":"2020-12-13 08:37:15","17":"2020-12-13 08:33:56","18":"2020-12-13 08:24:21","19":"2020-12-13 08:14:43","20":"2020-12-13 08:10:31","21":"2020-12-13 08:01:40","22":"2020-12-13 07:40:13","23":"2020-12-13 07:03:55","24":"2020-12-13 07:01:53","25":"2020-12-13 07:01:38","26":"2020-12-13 05:36:07","27":"2020-12-13 05:33:07","28":"2020-12-13 05:12:50","29":"2020-12-13 05:06:44","30":"2020-12-13 04:59:04","31":"2020-12-13 04:49:47","32":"2020-12-13 04:26:00","33":"2020-12-13 04:25:00","34":"2020-12-13 04:18:23"},"retweet_count":{"0":24,"1":22,"2":10,"3":15,"4":14,"5":117,"6":60,"7":36,"8":19,"9":19,"10":370,"11":362,"12":30,"13":1423,"14":14,"15":45,"16":2362,"17":33,"18":10,"19":43,"20":4,"21":49,"22":12,"23":67,"24":157,"25":38,"26":281,"27":17,"28":255,"29":17,"30":6,"31":419,"32":315,"33":101,"34":35},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":148,"10":1603,"11":0,"12":0,"13":7298,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":190,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":52,"28":681,"29":89,"30":64,"31":2187,"32":0,"33":249,"34":107},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"TrapielloAndres","name":"Andr\u00e9sTrapiello","id":1325013028060979201,"id_str":"1325013028060979201","indices":[64,80]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[96,107]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuchillm","name":"Luisa","id":136389648,"id_str":"136389648","indices":[3,12]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[108,119]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[120,136]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[50,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[69,80]},{"screen_name":"TrapielloAndres","name":"Andr\u00e9sTrapiello","id":1325013028060979201,"id_str":"1325013028060979201","indices":[102,118]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"secesionismo","indices":[94,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]},{"screen_name":"SergiFidalgo","name":"Sergio Fidalgo","id":50965948,"id_str":"50965948","indices":[51,64]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"TrapielloAndres","name":"Andr\u00e9sTrapiello","id":1325013028060979201,"id_str":"1325013028060979201","indices":[92,108]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[111,126]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marisol33963795","name":"Paloma","id":1275970644547645441,"id_str":"1275970644547645441","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1337840455472586754,"id_str":"1337840455472586754","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpD2zlqXIAIud9Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpD2zlqXIAIud9Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zfh5V8eOuz","display_url":"pic.twitter.com\/zfh5V8eOuz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marisol33963795\/status\/1337840458370789376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":695,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337840458370789376,"source_status_id_str":"1337840458370789376","source_user_id":1275970644547645441,"source_user_id_str":"1275970644547645441"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroJuer","name":"Alvaro Kantamelade. #SanchezDimisi\u00f3n. \ud83d\udc9a","id":303131300,"id_str":"303131300","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]},{"screen_name":"eugespana","name":"Eugenio Rodr\u00edguez","id":113306030,"id_str":"113306030","indices":[22,32]},{"screen_name":"VOX_Jaen","name":"VOX Ja\u00e9n","id":2395167166,"id_str":"2395167166","indices":[53,62]}],"urls":[],"media":[{"id":1338051537520783361,"id_str":"1338051537520783361","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpG2yLkXcAEXm-Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpG2yLkXcAEXm-Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/goLtlCXpKc","display_url":"pic.twitter.com\/goLtlCXpKc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjosealcaraz\/status\/1338051540540645376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1333,"resize":"fit"},"medium":{"w":972,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":551,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338051540540645376,"source_status_id_str":"1338051540540645376","source_user_id":266066285,"source_user_id_str":"266066285"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SL_Brandoni","name":"Sergei L. Brandoni","id":906782590560030722,"id_str":"906782590560030722","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJoMg9KJz2","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/quincemil\/articulos\/actualidad\/estrellan-un-coche-de-alta-gama-contra-el-che-guevara-de-oleiros-a-coruna","display_url":"elespanol.com\/quincemil\/arti\u2026","indices":[46,69]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sherpabaron","name":"Sherpabaron","id":315982281,"id_str":"315982281","indices":[44,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAm0tOnlQO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cosjuly\/status\/1338048367025385473","display_url":"twitter.com\/cosjuly\/status\u2026","indices":[109,132]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaviSantamarta","name":"Javier Santamarta del Pozo","id":255652146,"id_str":"255652146","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nulayar","name":"Nieves Ulayar.","id":1450679695,"id_str":"1450679695","indices":[3,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[102,110]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[3,11]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Godivaciones","name":"Mar\u00eda Blanco #YoTambi\u00e9nSoyFRUGAL","id":17287251,"id_str":"17287251","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pLfSeLChx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/edugaresp\/status\/1337499019023687682","display_url":"twitter.com\/edugaresp\/stat\u2026","indices":[258,281]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cav_carmen","name":"Carmen \u00c1lvarez CAV","id":3005797563,"id_str":"3005797563","indices":[3,14]},{"screen_name":"ramondeveciana","name":"Ram\u00f3n de Veciana Batlle","id":176011143,"id_str":"176011143","indices":[16,31]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[32,48]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[111,127]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Federico","indices":[55,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mari_Celi23","name":"Araceli","id":956912991244570624,"id_str":"956912991244570624","indices":[3,15]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[17,33]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[110,123]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"ElCatal\u00e1n.es","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[21,34]},{"text":"inmigraci\u00f3n","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[38,54]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[72,88]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[105,113]},{"screen_name":"carloscuestaEM","name":"Carlos Cuesta","id":106467821,"id_str":"106467821","indices":[123,138]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1337462921488707584,"id_str":"1337462921488707584","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337462921488707584\/pu\/img\/Tu5yYHdLEjmBFAAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337462921488707584\/pu\/img\/Tu5yYHdLEjmBFAAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5h3Yv7c9Zu","display_url":"pic.twitter.com\/5h3Yv7c9Zu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Siempre_Tommy\/status\/1337463132470603776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":416,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337463132470603776,"source_status_id_str":"1337463132470603776","source_user_id":1255062293345419264,"source_user_id_str":"1255062293345419264"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E4hr4dgWL2","expanded_url":"https:\/\/www.elnacional.cat\/es\/salud\/el-ocio-nocturno-avisa-habra-mas-fiestas-ilegales-restricciones_565053_102.html","display_url":"elnacional.cat\/es\/salud\/el-oc\u2026","indices":[103,126]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtOTYW5gWw","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/local\/baix-llobregat\/20201212\/6115736\/concejal-l-hospitalet-pudo-cobrar-despido-fraudulento-dimite.html","display_url":"lavanguardia.com\/local\/baix-llo\u2026","indices":[180,203]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUnlpUn3wx","expanded_url":"https:\/\/www.theguardian.com\/world\/2020\/dec\/13\/indonesia-arrests-suspected-jemaah-islamiyah-leader-on-the-run-since-bali-bombings","display_url":"theguardian.com\/world\/2020\/dec\u2026","indices":[130,153]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYNvTCZo5m","expanded_url":"https:\/\/www.theepochtimes.com\/pennsylvania-republicans-ask-supreme-court-to-review-election-lawsuit_3615485.html","display_url":"theepochtimes.com\/pennsylvania-r\u2026","indices":[206,229]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4hBn9kENuf","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/pitingo-estalla-contra-podemos-gracioso-que-hableis-vosotros-narcos-poneros-currar-partia-vagos-6566353","display_url":"okdiario.com\/espana\/pitingo\u2026","indices":[115,138]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"YoConRestauranteMarinella","indices":[79,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReinaSonia","name":"Sonia Reina S\u00e1nchez \ud83d\udfe0\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":193292900,"id_str":"193292900","indices":[3,14]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3l96yZLSIX","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/deportes\/futbol\/2020-12-12\/el-diario-lequipe-retrata-a-roures-el-atraco-del-siglo-6689624\/","display_url":"libertaddigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[61,84]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SorianoDomingo","name":"Domingo Soriano","id":434834126,"id_str":"434834126","indices":[43,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pqbY1D8lL4","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-12-12\/domingo-soriano-el-problema-no-es-que-les-falte-experiencia-es-que-tienen-mucha-de-la-mala-6689600\/","display_url":"libremercado.com\/2020-12-12\/dom\u2026","indices":[60,83]}]}}}