{"screen_name":{"0":"actualidadpanam","1":"actualidadpanam","2":"actualidadpanam","3":"actualidadpanam","4":"actualidadpanam","5":"actualidadpanam","6":"actualidadpanam","7":"actualidadpanam"},"tweet_id":{"0":1327035434917105664,"1":1327024954831896577,"2":1326987682149355520,"3":1326929383957942276,"4":1326865072229060612,"5":1326688123586285569,"6":1326680508894502914,"7":1326679936044683264},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"Estudio de la Sergio Arboleda recomienda bautizar ni\u00f1os con agua del lago de Tota para prevenir homosexualismo, socialismo y vegetarianismo.","1":"Alcalde de Medell\u00edn @QuinteroCalle anuncia el Dia sin Frisoles para disminuir emisi\u00f3n de gases de la ciudad. #DiaSinFrisoles #DiaSinFrisolesEs #CambioClimatico","2":"Nueva aplicaci\u00f3n indica lado correcto para estar en pol\u00e9micas de redes sociales https:\/\/t.co\/J8uLakmvmJ","3":"Ej\u00e9rcito ahora acusa a @Adrivillegas de matoneo.","4":"RT @CarlosHolmesTru Hay una conspiraci\u00f3n muy bien organizada que est\u00e1 tentando con jugosos sobornos a nuestros polic\u00edas en las carreteras.","5":"'Madres de v\u00edctimas de San Mateo nos est\u00e1n matoneando', se queja @CarlosHolmesTru","6":"Funcionario del Gobierno Duque le cree a una v\u00edctima.","7":"RT @RevistaSemana Para facilitarle la vida a nuestos nuevos suscriptores, de ahora en adelante vamos a agrandar el tama\u00f1o de letra de la revista, escribir a doble espacio y con MAY\u00daSCULA SOSTENIDA  #YOMESUSCRIBOASEMANA #DUELALEAQUIENLEDUELA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 23:47:57","1":"2020-11-12 23:06:18","2":"2020-11-12 20:38:12","3":"2020-11-12 16:46:32","4":"2020-11-12 12:30:59","5":"2020-11-12 00:47:51","6":"2020-11-12 00:17:36","7":"2020-11-12 00:15:19"},"retweet_count":{"0":188,"1":931,"2":9,"3":108,"4":154,"5":254,"6":103,"7":78},"favorite_count":{"0":1320,"1":4599,"2":65,"3":451,"4":955,"5":1498,"6":1009,"7":577},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","1":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","2":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","3":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","4":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","5":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","6":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","7":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"DiaSinFrisoles","indices":[109,124]},{"text":"DiaSinFrisolesEs","indices":[125,142]},{"text":"CambioClimatico","indices":[143,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[20,34]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J8uLakmvmJ","expanded_url":"https:\/\/actualidadpanamericana.com\/nueva-aplicacion-indica-lado-correcto-estar-polemicas-redes-sociales\/","display_url":"actualidadpanamericana.com\/nueva-aplicaci\u2026","indices":[80,103]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Adrivillegas","name":"Adriana Villegas Botero","id":35896474,"id_str":"35896474","indices":[23,36]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[65,81]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YOMESUSCRIBOASEMANA","indices":[198,218]},{"text":"DUELALEAQUIENLEDUELA","indices":[219,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevistaSemana","name":"Revista Semana","id":18079284,"id_str":"18079284","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}