{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1327013779004137473,"1":1327013411830566914,"2":1327006583382044672,"3":1327003944514678785,"4":1327003863208124416,"5":1327002390738964481,"6":1326996820896182273,"7":1326996786381283328,"8":1326994678558887938,"9":1326994348370780160,"10":1326994330071027712,"11":1326994307732140032,"12":1326985202279833601,"13":1326985028107186179,"14":1326978383515963398,"15":1326977410328375302,"16":1326977315780300803,"17":1326977250894364672,"18":1326977224268984322,"19":1326976765756108800,"20":1326976720591851524,"21":1326976656880316417,"22":1326976631450300422,"23":1326976582741798912,"24":1326976201286672384,"25":1326976057359130633,"26":1326975243676774401,"27":1326975183845003264,"28":1326975106996899840,"29":1326974723801178118,"30":1326974600715104256,"31":1326970965453135879,"32":1326967676107894788,"33":1326963148344188928,"34":1326963101766397956,"35":1326938596826361856,"36":1326935718887878661,"37":1326933471642705920,"38":1326933396791173122,"39":1326933268978167810,"40":1326932307383623680,"41":1326932270486351872,"42":1326932006664622080,"43":1326931689013207048,"44":1326929688980295682,"45":1326915893994123265,"46":1326915510399856640,"47":1326915355525206021,"48":1326915199971037184,"49":1326915081561632769,"50":1326914770948198403,"51":1326912538836160519,"52":1326867563654078464,"53":1326866854321811456,"54":1326862905250357249,"55":1326862487229227010,"56":1326843845376679936,"57":1326843759657619456,"58":1326836075294306305},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":true},"text":{"0":"Londres,\nLa mejor protesta desobediencia civil https:\/\/t.co\/1Yny0fBAQX","1":"Que locura https:\/\/t.co\/3a1WpIpr7G","2":"El Seguro Alem\u00e1n de Accidentes reconoce la peligrosidad de las mascarillas y la responsabilidad de quienes obliguen a usarlas.\n\nhttps:\/\/t.co\/zBuIMmBZVo","3":"Ha nacido la COORDINADORA SIN MIEDO que aglutina ya a 60 organizaciones contra la falsa pandemia. https:\/\/t.co\/NMtaqDcQoV","4":"Aparecen cientos de miles de votos para Trump eliminados o contabilizados como votos para Biden. A medida que se avanza en la investigaci\u00f3n de los resultados electorales se descubre un pucherazo m\u00e1s espectacular.\n\nVayan ampliando Guant\u00e1namo porque no van a caber tantos. https:\/\/t.co\/aTpcmBiIfr","5":"P. S\u00e1nchez lamenta profundamente el suicidio del etarra Igor Gonz\u00e1lez, pero calla con el suicidio de Ver\u00f3nica Merino Verela.\nPara las c\u00fapulas policiales y el Ministerio de Interior es un tema tab\u00fa.\n\"Hay decepci\u00f3n\" en el cuerpo, se sienten olvidados x no tomar medidas pra prevemir https:\/\/t.co\/VuG659OgSc","6":"Seg\u00fan fuentes del Pent\u00e1gono citadas por el periodista canadiense Benjamin Fulford, Trump habr\u00eda ganado las elecciones con el 80% de los votos legales y es cuesti\u00f3n de d\u00edas que se se demuestre el fraude y que biden y sus colegas sean juzgados por traici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/ud0aF0NkWx","7":"De terrorista a Socio del @PSOE y @sanchezcastejon . \u201cLa nueva normalidad\u201d https:\/\/t.co\/FNbs8j4cgz","8":"Como debe de ser \nSomos seres humanos, no dinero andante radiactivo super extra hiper contagioso\nYa basta #YaBasta https:\/\/t.co\/XkwItJ1PAt","9":"Al principio de esta supuesta pandemia, con tanta imagen horripilante que sal\u00eda de Wuhan, Xi dijo que \"China saldr\u00eda bien parada\" de la misma. Algo sab\u00eda... https:\/\/t.co\/zFv3wfhifr","10":"Acaba de decir @Macarena_Olona en #LaHoraDeLa1 que Vox estar\u00eda a favor de la vacunaci\u00f3n obligatoria siempre que se base en criterios t\u00e9cnicos-sanitarios.","11":"As\u00ed se realiza la implantaci\u00f3n del NUEVO ORDEN MUNDIAL. Da escalofr\u00edos porque todo lo que expone Javier Villamor se confirma.\n\nRT\nRT\nRT https:\/\/t.co\/UdfN7PIjT9","12":"Mientras en Occidente nos est\u00e1n obligando a confinarnos nuevamente, China, desde el d\u00eda 1 al 4 de Octubre recibi\u00f3 425 millones de turistas nacionales. https:\/\/t.co\/x0R2snDx9k","13":"CIERTAMENTE! SE NOTA NO? ajjajjajjajaj https:\/\/t.co\/sQDMccdkZG","14":"Por favor hag\u00e1moslo viral. https:\/\/t.co\/S9FjQe7loj","15":"As\u00ed es. \u00bfY por que se ha hecho tantos PCR?\n\nPor que #sanchezpsicopata ha pagado a las Comunidades por PCR hecho (y por positivo) hasta el 31 de Octubre.\n\nEsta informaci\u00f3n est\u00e1 en el BOE. \u00bfha salido en alg\u00fan medido de comunicaci\u00f3n? https:\/\/t.co\/RKXWAUea8h","16":"Por eso la llevan TODOS los periodistas y pol\u00edticos. \n\nY tambi\u00e9n los futbolistas, claro....... https:\/\/t.co\/JHX7Y9Uo42","17":"No he conseguido encontrar una sola foto en la que est\u00e9 individuo lleve un bozal.\n\nDespertad antes de que sea tarde... https:\/\/t.co\/e9bh93RNNJ","18":"Y en la que se ponga una vacuna? https:\/\/t.co\/eqe7Ns1s0P","19":"BOCHORNOSO ARTICULO DE \"LO PAIS\"\n\nLos COLABORACIONISTAS del R\u00e9gimen atacan e insultan a todo aquel que busca una explicaci\u00f3n plausible a lo que est\u00e1 ocurriendo.\n\nEn \"LO PAIS\" ni siquiera saben el n\u00famero de ciclos al que hacemos PCR para dar positivo.\n\nhttps:\/\/t.co\/Gj5X4j5fAD","20":"\u00a1Bombazo! Donald Trump por fin desvela la estrategia que imagin\u00e1bamos muchos: \u201c\u00a1Los atrap\u00e9 a todos!\u201d https:\/\/t.co\/pCLpFGoGPU v\u00eda @ElDiestro_","21":"\u00bfQue casualidad verdad? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/WHO6FxFFmx","22":"Bueno.Esto ya es una falta d respeto a la inteligencia humana , q sobrepasa todos los l\u00edmites ! O sea rebrote d asintom\u00e1tico, q viaja de EEUU a China en avi\u00f3n , se relaciona con + personas y no contagia a nadie , vuelve y contagia al vecino del 3o x el aire dejado en el ascensor https:\/\/t.co\/L2RNMYjq79","23":"#MIRONEWS Cerrar bares y restaurantes no es una medida inocente. En Espa\u00f1a son los lugares donde se gestan las revoluciones. Donde un buen orador convence a otros, donde se gestaba la resistencia. Nos quitan los encuentros para aislarnos. Un aullido https:\/\/t.co\/vXlVviHZAT","24":"Quien ganar\u00e1?:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/hsYFP5y8LZ","25":"Excelente!! https:\/\/t.co\/nlclP1wN8j","26":"La ministra de Exteriores Gonz\u00e1lez Laya confunde POR DOS VECES Joe Biden por Bin Laden.\nNos gobiernan psic\u00f3patas muy peligrosos, felicita a BIN LADEN por su talante y su capacidad de negociaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/VaHlVJos40","27":"Ya que tuister ha tra\u00eddo la caballer\u00eda, os pido que difundamos este \"bonito bulo\" que retrata al PSOE como lo que es.\nCada RT es un bofet\u00f3n para ellos, t\u00fa eliges. https:\/\/t.co\/vyN7tb3pzO","28":"Y los Gobiernos callan y callan.\n\nEsto va a ser un NO PARAR de suicidios. https:\/\/t.co\/k1jKJsac2d","29":"A la hija progre del alcalde progre de Nueva York se le ha escapado lo que dice pap\u00e1: \n\u201cJoe Biden ha sido capaz de robar.....uy no, de ganar...\"\n\nTodo esto es Brutal!!! Pero brutal! https:\/\/t.co\/f17HM9F37n","30":"Trump: 232 votos electorales. Biden: 227 votos electores. \nFaltan por adjudicar 79 delegados: \nArizona 11 (demanda judicial). \nGeorgia 16 (recuento). \nMichigan 16 (demanda judicial). \nNevada 6 (no finaliz\u00f3 el recuento). \nPennsylvania 20 (demanda judicial). \nWisconsin 10 recuento https:\/\/t.co\/N6VxvWofbB","31":"Pennsylvania ha anulado 364.000 votos ilegales para Biden que fueron metidos y contados ilegalmente en secreto. Pennsylvania va camino de volver a quien lo gan\u00f3 legalmente: Trump https:\/\/t.co\/G4p8ujnMZE","32":"Esta ma\u00f1ana los hosteleros riojanos se han manifestado en el centro de Logro\u00f1o una vez m\u00e1s reclamando los derechos y ayudas que el gobierno de @ConchaAndreu les niega. Todo mi apoyo a este colectivo tan importante de nuestro pa\u00eds y que a tantas familias da de comer. https:\/\/t.co\/NyruciL11z","33":"9 meses de estado de alarma ILEGAL. Hay protestas? Ninguna. Como bien dicen por aqu\u00ed: el d\u00eda que os ve\u00e1is con hambre en la calle, abrir\u00e9is la boca para protestar. El problema es que ya ser\u00e1 muy tarde. Demasiado tarde. Y no habr\u00e1 remedio. Sociedad de imb\u00e9ciles.","34":"Es Curioso que Scytl, la empresa de Barcelona implicada en el pucherazo de EEUU, ten\u00eda una deuda de unos 75 millones \u20ac y fue Vendida hacia el 22 de Octubre del 2020 a \nService Point Solutions (Paragon) y las Acciones de \u00e9sta dispararon su valor un 80,4 %.\nhttps:\/\/t.co\/wGaiWmnop6","35":"Declaraci\u00f3n de Rudy Giuliani sobre la presentaci\u00f3n de demandas por fraude electoral. Los dem\u00f3cratas ya no saben d\u00f3nde meterse de la que se les viene encima. Trump presidente reelecto :thumbs_up::United_States: https:\/\/t.co\/jH1XFZS2av","36":"Recordad que ser responsable no es lo mismo que ser obediente. Normas y leyes anticonstitucionales y da\u00f1inas han de ser desobedecidas.\n\nRecuperando nuestra Soberan\u00eda y Salud les arrebataremos el poder. https:\/\/t.co\/r54IN1WaMY","37":"LO VAMOS PILLANDO???? https:\/\/t.co\/ZqQEFFuViH","38":"Y llevan 7 meses encerrados :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/XtxEeqvE0m","39":"Igual que en el Nodo. https:\/\/t.co\/dDRDIN0Z8U","40":"En el a\u00f1o 2020 todo gira alrededor del Covid.\n\nVivimos en una sociedad \"COVIDCENTRICA\" donde se han erradicado todos los problemas, tales como pobreza o falta de libertad..... y solo existe el del virus...","41":"D I C T A D U R A https:\/\/t.co\/Q3yx00DvXZ","42":"#MIRONEWS Trump gana en Alaska mientras las impugnaciones por fraude electoral cada vez son m\u00e1s evidentes. Los medios de comunicaci\u00f3n a ver c\u00f3mo justifican el haber PROCLAMADO BULOS hace una semana dando un ganador que no exist\u00eda. Un aullido https:\/\/t.co\/shwgMF6uDV","43":"Noticia con la que abrir\u00e1 el telediario hoy @telediario_tve \n@TvPlataforma @eltorotv https:\/\/t.co\/8zMarKcxMi","44":"Si la discoteca m\u00e1s importante de Madrid tiene que cerrar, no puedo imaginar la situaci\u00f3n de las dem\u00e1s...\n El paro va a ser brutal..\n\nhttps:\/\/t.co\/ITt65ULfus","45":"@navedelmisterio Espa\u00f1a se quedar\u00e1 s\u00f3lo ante la plaga?? https:\/\/t.co\/z3RoQ2fRek","46":"Hombres y mujeres:\n\"Permanezcan siempre a 2 m de distancia. No queremos que se formen parejas, ni familias, no queremos que haya amistades, ni fiestas, ni que se lo pasen bien.\nUsen mascarilla en todo momento.\nY recuerden que todo es por su salud\" https:\/\/t.co\/ggxqSOFDtz","47":"El supuesto aumento de muertos en la segunda ola del Covid en toda Europa que con tanto bombo se pregona, se debe a una manipulaci\u00f3n muy sencilla. Han comenzado a contar los sospechosos como muertos por Covid . As\u00ed de f\u00e1cil, aumentan las muertes . https:\/\/t.co\/H4za6IbR60","48":"Donald Trump a un paso de ser reelegido...\nhttps:\/\/t.co\/WaQ63a1tg6","49":"https:\/\/t.co\/LZKWm6jOKs\nVaya, vaya, vaya, vaya\u2026 \u00bfBiden ya tiene menos de 270 votos?\u2026 OOPPPSS !!!!!!!!!!!","50":"Un gran art\u00edculo ....\n\nhttps:\/\/t.co\/ffcB6p2zNn","51":"Otro puto psic\u00f3pata m\u00e1s https:\/\/t.co\/vTQQfztpxM","52":"Gr\u00e1fico comparado de la gripe en Francia que demuestra la manipulaci\u00f3n de las estad\u00edsticas por parte de los medios de comunicaci\u00f3n. La incidencia en la mortalidad de la gripe en 2017 es la misma que la del COVID-19 en 2020. https:\/\/t.co\/JpvPTL9MvR","53":"Habr\u00e9 los ojos, para q crezca tu vida https:\/\/t.co\/kQOC0bEheF","54":"Los #hosteleros malague\u00f1os ya no pueden m\u00e1s. Propietarios y empleados han estallado este jueves en #M\u00e1laga con una #cacerolada en contra de las medidas adoptadas para frenar al #coronavirus. https:\/\/t.co\/kngJu7RnZR","55":"Padres, despertad.\n\nLas mascarillas son muy da\u00f1inas para los ni\u00f1os. \n\nALEMANIA :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/q0W1DSFxDk","56":"Para los que dudan, lo dice ABC\nUn Tribunal Tumba la primera Obligaci\u00f3n de llevar Mascarilla en la calle en Alemania\nhttps:\/\/t.co\/srhbBmItza","57":"A ver Espa\u00f1a..... https:\/\/t.co\/ojvrggzvk9","58":"\u00bfPor qu\u00e9 no \"proyect\u00e1is\" esto, @TwitterEspana ? Porque es la verdad y eso no os gusta. https:\/\/t.co\/BFeLEKKwJx"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false},"created_at":{"0":"2020-11-12 22:21:54","1":"2020-11-12 22:20:26","2":"2020-11-12 21:53:18","3":"2020-11-12 21:42:49","4":"2020-11-12 21:42:30","5":"2020-11-12 21:36:39","6":"2020-11-12 21:14:31","7":"2020-11-12 21:14:22","8":"2020-11-12 21:06:00","9":"2020-11-12 21:04:41","10":"2020-11-12 21:04:37","11":"2020-11-12 21:04:31","12":"2020-11-12 20:28:21","13":"2020-11-12 20:27:39","14":"2020-11-12 20:01:15","15":"2020-11-12 19:57:23","16":"2020-11-12 19:57:00","17":"2020-11-12 19:56:45","18":"2020-11-12 19:56:38","19":"2020-11-12 19:54:49","20":"2020-11-12 19:54:38","21":"2020-11-12 19:54:23","22":"2020-11-12 19:54:17","23":"2020-11-12 19:54:06","24":"2020-11-12 19:52:35","25":"2020-11-12 19:52:00","26":"2020-11-12 19:48:46","27":"2020-11-12 19:48:32","28":"2020-11-12 19:48:14","29":"2020-11-12 19:46:42","30":"2020-11-12 19:46:13","31":"2020-11-12 19:31:46","32":"2020-11-12 19:18:42","33":"2020-11-12 19:00:43","34":"2020-11-12 19:00:31","35":"2020-11-12 17:23:09","36":"2020-11-12 17:11:43","37":"2020-11-12 17:02:47","38":"2020-11-12 17:02:29","39":"2020-11-12 17:01:59","40":"2020-11-12 16:58:09","41":"2020-11-12 16:58:01","42":"2020-11-12 16:56:58","43":"2020-11-12 16:55:42","44":"2020-11-12 16:47:45","45":"2020-11-12 15:52:56","46":"2020-11-12 15:51:25","47":"2020-11-12 15:50:48","48":"2020-11-12 15:50:11","49":"2020-11-12 15:49:42","50":"2020-11-12 15:48:28","51":"2020-11-12 15:39:36","52":"2020-11-12 12:40:53","53":"2020-11-12 12:38:04","54":"2020-11-12 12:22:23","55":"2020-11-12 12:20:43","56":"2020-11-12 11:06:38","57":"2020-11-12 11:06:18","58":"2020-11-12 10:35:46"},"retweet_count":{"0":162,"1":5,"2":20,"3":22,"4":20,"5":136,"6":126,"7":54,"8":2,"9":3,"10":61,"11":4,"12":9,"13":2,"14":408,"15":1,"16":7,"17":28,"18":20,"19":1,"20":224,"21":2,"22":12,"23":68,"24":1,"25":2,"26":272,"27":20,"28":0,"29":24,"30":257,"31":224,"32":50,"33":9,"34":69,"35":294,"36":9,"37":8,"38":14,"39":1,"40":19,"41":1,"42":116,"43":1,"44":28,"45":3,"46":105,"47":10,"48":11,"49":4,"50":11,"51":3,"52":47,"53":1,"54":19,"55":3,"56":83,"57":0,"58":300},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":2,"16":14,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":2,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":28,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":2,"42":0,"43":1,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":2,"56":0,"57":2,"58":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1326646690955333641,"id_str":"1326646690955333641","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326646690955333641\/pu\/img\/mX7fHnvr5Chlq-IO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326646690955333641\/pu\/img\/mX7fHnvr5Chlq-IO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Yny0fBAQX","display_url":"pic.twitter.com\/1Yny0fBAQX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326646777324462087\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326646777324462087,"source_status_id_str":"1326646777324462087","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danarocasanchez","name":"S\u00e9 feliz \u2708\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc99","id":4913130987,"id_str":"4913130987","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FriedenFurAlle","name":"Pac\u00edfico","id":1408271372,"id_str":"1408271372","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ecabal","name":"Esteban Cabal","id":39647604,"id_str":"39647604","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMtaqDcQoV","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/Coordinadorasinmiedo","display_url":"facebook.com\/Coordinadorasi\u2026","indices":[110,133]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioBerbel3","name":"I \u2665 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio Berbel \ud83c\uddec\ud83c\udde7","id":1097854211369455617,"id_str":"1097854211369455617","indices":[3,18]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[46,51]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[54,70]}],"urls":[],"media":[{"id":1326985518773579784,"id_str":"1326985518773579784","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmpmTHSWMAgFBWo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmpmTHSWMAgFBWo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FNbs8j4cgz","display_url":"pic.twitter.com\/FNbs8j4cgz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AntonioBerbel3\/status\/1326985522900852738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":470,"h":313,"resize":"fit"},"small":{"w":470,"h":313,"resize":"fit"},"large":{"w":470,"h":313,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326985522900852738,"source_status_id_str":"1326985522900852738","source_user_id":1097854211369455617,"source_user_id_str":"1097854211369455617"}]},"8":{"hashtags":[{"text":"YaBasta","indices":[121,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sirkiamil","name":"Sirkia Sirkioso","id":1531192790,"id_str":"1531192790","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IsabelM14454541","name":"President Elect - Elizabeth Marshall","id":1240536171119247360,"id_str":"1240536171119247360","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"LaHoraDeLa1","indices":[49,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[30,45]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pecaro1","name":"pecaro1","id":993524696,"id_str":"993524696","indices":[3,11]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pecaro1","name":"pecaro1","id":993524696,"id_str":"993524696","indices":[3,11]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ROS1ER","name":"ER","id":2533809750,"id_str":"2533809750","indices":[3,10]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marisol33963795","name":"Paloma","id":1275970644547645441,"id_str":"1275970644547645441","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1326938540572340228,"id_str":"1326938540572340228","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo7kn2W8AQSKFp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo7kn2W8AQSKFp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S9FjQe7loj","display_url":"pic.twitter.com\/S9FjQe7loj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marisol33963795\/status\/1326938542984073216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":917,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":609,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":917,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326938542984073216,"source_status_id_str":"1326938542984073216","source_user_id":1275970644547645441,"source_user_id_str":"1275970644547645441"}]},"15":{"hashtags":[{"text":"sanchezpsicopata","indices":[52,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKXWAUea8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FLMIRONES\/status\/1325738012072955911","display_url":"twitter.com\/FLMIRONES\/stat\u2026","indices":[231,254]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JHX7Y9Uo42","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1325562992919007232","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[95,118]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dani_on1","name":"Daniel Columbo en el infierno de los cobardes.","id":1076773058,"id_str":"1076773058","indices":[3,12]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agnosis9","name":"Dr. Rams\u00e9s","id":774273403050221568,"id_str":"774273403050221568","indices":[3,12]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gj5X4j5fAD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-09\/negacionistas-con-rostro.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[252,275]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvarezDaniel87","name":"\ud83d\udc53\ud83c\udf7a Daniel \u00c1lvarez \ud83c\udfb6\u270c","id":240887266,"id_str":"240887266","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"NO AL NOM, NO A SANCHEZ","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maricab17101","name":"mariel cabrera","id":2664087874,"id_str":"2664087874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1jKJsac2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EstadoDAlarmaTV\/status\/1325893877555978240","display_url":"twitter.com\/EstadoDAlarmaT\u2026","indices":[74,97]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cuddlefy","name":"THUNDERBIRD","id":739823123776835584,"id_str":"739823123776835584","indices":[3,12]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesNavaCom","name":"James Nava","id":64530824,"id_str":"64530824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesNavaCom","name":"James Nava","id":64530824,"id_str":"64530824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ENGINEER__28","name":"DADDY MOU \u00ae","id":129173194,"id_str":"129173194","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesNavaCom","name":"James Nava","id":64530824,"id_str":"64530824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326935715939278849,"id_str":"1326935715939278849","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo5ANRW4AE43zL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo5ANRW4AE43zL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r54IN1WaMY","display_url":"pic.twitter.com\/r54IN1WaMY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1326935718887878661\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nahi_yo_kari","name":"Yo","id":317625497,"id_str":"317625497","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDRDIN0Z8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HistoandHistory\/status\/1326932053598810114","display_url":"twitter.com\/HistoandHistor\u2026","indices":[22,45]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q3yx00DvXZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VDisidente\/status\/1326817572512260096","display_url":"twitter.com\/VDisidente\/sta\u2026","indices":[18,41]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[44,59]},{"screen_name":"TvPlataforma","name":"Plataforma TVE Libre","id":1047898815917953030,"id_str":"1047898815917953030","indices":[61,74]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[75,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8zMarKcxMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1326769524612403203","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[85,108]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVillar9","name":"S. Villar","id":1247888417989353474,"id_str":"1247888417989353474","indices":[3,12]},{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[14,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z3RoQ2fRek","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-tribunal-tumba-primera-obligacion-llevar-mascarilla-calle-alemania-202011101236_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[70,93]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WaQ63a1tg6","expanded_url":"https:\/\/www.thegatewaypundit.com\/2020\/11\/current-actual-election-result-update-president-trump-leading-electoral-college-paths-victory-biden\/?ff_source=Twitter&ff_campaign=websitesharingbuttons","display_url":"thegatewaypundit.com\/2020\/11\/curren\u2026","indices":[60,83]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZKWm6jOKs","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/vaya-vaya-vaya-vaya-biden-ya-tiene-menos-de-270-votos-oopppss\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/vaya-v\u2026","indices":[17,40]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffcB6p2zNn","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/opinion\/2020\/11\/07\/pandemia-trola\/0003_202011G7P17992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/opinio\u2026","indices":[40,63]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 #NothingCanStopWhatIsComing","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVillar9","name":"S. Villar","id":1247888417989353474,"id_str":"1247888417989353474","indices":[3,12]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"hosteleros","indices":[22,33]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[117,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malagahoy_es","name":"M\u00e1laga Hoy","id":148549671,"id_str":"148549671","indices":[3,16]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0W1DSFxDk","expanded_url":"https:\/\/canal7salta.com\/2020\/11\/11\/internacional-video-el-tribunal-de-berlin-ha-decidido-que-a-partir-del-proximo-lunes-esta-prohibido-traer-mascaras-a-la-escuela-y-al-trabajo\/","display_url":"canal7salta.com\/2020\/11\/11\/int\u2026","indices":[87,110]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojvrggzvk9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eobiwan\/status\/1326830067197091840","display_url":"twitter.com\/Eobiwan\/status\u2026","indices":[18,41]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PepeWilliamMunn","name":"Pepe William Munny","id":419420053,"id_str":"419420053","indices":[3,19]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[52,66]}],"urls":[],"media":[{"id":1326796159306895361,"id_str":"1326796159306895361","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emm6E8TXEAEs3Du.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emm6E8TXEAEs3Du.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFeLEKKwJx","display_url":"pic.twitter.com\/BFeLEKKwJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PepeWilliamMunn\/status\/1326796384360656899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1638,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":544,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326796384360656899,"source_status_id_str":"1326796384360656899","source_user_id":419420053,"source_user_id_str":"419420053"}]}}}