{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21","29":"CarmCerb21","30":"CarmCerb21","31":"CarmCerb21","32":"CarmCerb21","33":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1327021845405708288,"1":1327016368949129216,"2":1327016159217131520,"3":1327012122887397381,"4":1327009556950499328,"5":1327008883991306240,"6":1327004902837678080,"7":1327003291318935560,"8":1327001742014341124,"9":1326999686230765570,"10":1326988994014535682,"11":1326976449144893446,"12":1326976283704778753,"13":1326976192017281027,"14":1326976104599588865,"15":1326975999184134144,"16":1326975007487107075,"17":1326974873529442304,"18":1326946845810176001,"19":1326945404940906497,"20":1326938486646190082,"21":1326937064001196042,"22":1326903820157382656,"23":1326882105658400768,"24":1326881900653371394,"25":1326881804415086592,"26":1326881328235769856,"27":1326881239484289025,"28":1326881113097244672,"29":1326881003672117248,"30":1326880964627357696,"31":1326880852471590913,"32":1326879821243305984,"33":1326690464217620481},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"text":{"0":"Soros presente en el supuesto \u2018equipo de transici\u00f3n\u2019 de Biden.\n\nEst\u00e1 bien que afloren las cabezas de las serpientes sat\u00e1nicas.\n\n\u00c9sto facilitar\u00e1 mucho la tarea a Trump a la hora de ir sellando pasaportes y billetes de avi\u00f3n en direcci\u00f3n a Guant\u00e1namo.\n\n:popcorn::smiling_face_with_sunglasses:\nhttps:\/\/t.co\/DEgoKrduak","1":"El actor John Voight, padre de Angelina Jolie, env\u00eda un emotivo mensaje a sus compatriotas que todo el mundo deber\u00eda escuchar: \u201cYo s\u00e9 que las promesas hechas por la izquierda nunca se cumplir\u00e1n\u201d https:\/\/t.co\/VLrd8HTk9O a trav\u00e9s de @ElDiestro_","2":"#Elecciones2020 - \u201cLas pruebas refutar\u00edan a medios estadounidenses que ya declararon a Joe Biden como el nuevo presidente de #EEUU\u201d https:\/\/t.co\/HhFvxYFRWC por @OriRivas91","3":"\u00bfSab\u00edan ustedes que Trump es el \u00fanico presidente de la historia de los Estados Unidos    \nQue no cobra su salario?......:hushed_face::hushed_face::hushed_face::hushed_face::hushed_face:.....lo dona siempre.....\u00bfpor qu\u00e9 no hablan de eso los medios izquierdistas? https:\/\/t.co\/YrNIOjfvZE","4":"En 2016 Fox News contaba exactamente c\u00f3mo se pod\u00eda hackear Dominion mandando votos de un candidato a otro. \u00bfLes suena?. Vean, vean. https:\/\/t.co\/I4jBosI4dH","5":"ENFOQUE SOTT: S\u00f3lo se habla del covid, nunca de la Navidad.  \n\nRompiendo el hechizo que nos mantiene en sus garras\n\nhttps:\/\/t.co\/lG9itI1r2L","6":"\"Los datos de los recuentos, a\u00fan incompletos (aunque esto no lo explica la prensa espa\u00f1ola), indican que la \u2018ola azul\u2019 s\u00f3lo ha llegado a los jardines de la Casa Blanca\u2026\". Por @pfbarbadillo https:\/\/t.co\/jG1vegMaUc \n\nLa \u2018ola azul\u2019 se queda en un charco","7":"Putin se pone del lado de Trump y hace una Amenaza \"Absolutamente Clara\" de Guerra Nuclear a los L\u00edderes Golpistas, Biden &amp; Co\nhttps:\/\/t.co\/XKWbGAQCnU","8":"\"Trump lleva m\u00e1s votos qur Biden\".. v\u00eda:right_arrow_curving_down_selector: @PedroRosillo3\n\nhttps:\/\/t.co\/A8orEoyUzz","9":"Aerol\u00edneas listas para usar las Apps financiadas por la Fundaci\u00f3n Rockefeller de \u2018pasaportes sanitarios\u2019\n\nhttps:\/\/t.co\/tClRyXzLwX https:\/\/t.co\/cv7skJxoH8","10":"Lo del programa de @inmensa_la de @FernandoPazDice y @JavierVillamor hoy tiene se tiene que ver y difundir masivamente. Abrir los ojos es el primer paso para rebelarse. https:\/\/t.co\/VDpEYb4EgK","11":"En esta distop\u00eda pretenden regular hasta las relaciones amorosas .\n\nhttps:\/\/t.co\/qFwwJTfrmr","12":"L\u00edmite de reuni\u00f3n en Castilla y Le\u00f3n: 3 personas. A este paso no van a dejar reunirnos ni con nosotros mismos.\n\n\u00bf\u00bfCu\u00e1nto cobrar\u00e1n los presidentes de las CCAA por confinar su poblaci\u00f3n??\n\u00bfCu\u00e1ntos billetes sobre la mesa?\n\nhttps:\/\/t.co\/3biQmb488D","13":"As\u00ed est\u00e1 el panorama de los confinamientos:backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/Ex2YRG2sfJ","14":"\u00bfQui\u00e9n da la licencia de las vacunas? La OMS. \u00bfQui\u00e9n es el mayor financista de la OMS? Gates. \u00bfQui\u00e9n ha financiado las vacunas de AstraZeneca-Oxford y a Pfizer? GAVI. \u00bfQui\u00e9n es GAVI? Gates.\n\nhttps:\/\/t.co\/u1pSON7s7s","15":"Lagarde \"pidiendo consentimiento\" uno de tantos. Primero necesitan que sea aceptado en este caso el Euro Digital. https:\/\/t.co\/QCU1G06ZH7","16":"Un tribunal tumba la primera obligaci\u00f3n de llevar mascarilla en la calle en Alemania https:\/\/t.co\/vfJnowghDV a trav\u00e9s de @ABC_Conocer","17":"Seg\u00fan Bruselas Amazon abus\u00f3 de informaci\u00f3n confidencial de empresas que usaron su plataforma https:\/\/t.co\/fNbYNAzchP","18":"Batalla campal en L\u00e9rida: menas atacan con palos y cuchillos en el centro de la ciudad\n https:\/\/t.co\/HyfHLdUagu","19":"Condenan al joven que difundi\u00f3 un v\u00eddeo para denunciar que se ataba a los internos en un centro de menores de Almer\u00eda https:\/\/t.co\/wX3pPtlshp v\u00eda @publico_es","20":":microphone::microphone::microphone:NUEVO INFORME UCC.\nComentamos el programa #Horizonte de #IkerJim\u00e9nez como cada mi\u00e9rcoles, y la actualidad del #Covid19. #InformeCovid. #Espa\u00f1a Pod\u00e9is verlo en este enlace. https:\/\/t.co\/e7Wsi99IQi","21":"@CarmCerb21 https:\/\/t.co\/NYPzHohFAi y esta es la que nos gusta jjej","22":"@Marian05236789 Exacto de ah\u00ed, est\u00e1n muy nerviosos y llegan a ser Soezes.","23":"Que el plan kalergi no existe y no nos quieren sustituir \u00e9tnicamente por inmigrantes. Deja de imaginarte cosas.\n\nhttps:\/\/t.co\/B56poPrKM2","24":"Le quitan a su beb\u00e9 mientras lo amamantaba en el HUCA por orden de Servicios Sociales - La Nueva Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/vYnvSQG16X","25":"BRASIL SUSPENDE ENSAYOS  DE LA VACUNA EXPERIMENTAL CHINA POR CASO ADVERSO \"GRAVE\". \n\nVacuna contra el coronavirus: Brasil interrumpe las pruebas de la vacuna china de Sinovac por un incidente adverso \"grave\" - BBC News Mundo\n\nhttps:\/\/t.co\/5XAi0bloOp","26":"Gobierno de trileros... Y as\u00ed nos va... \n\nhttps:\/\/t.co\/sHiUSCH560","27":"El Tribunal de Berl\u00edn ha decidido que a partir del pr\u00f3ximo lunes estar\u00e1 prohibido llevar m\u00e1scarillas a la escuela y al trabajo.\nhttps:\/\/t.co\/xOLgUAgsco","28":"Esta es la realidad en EEUU ahora. Los mass media se han precipitado proclamando a Biden como ganador. Todav\u00eda est\u00e1n contando los votos y va ganando Trump https:\/\/t.co\/fhXPovH8Y3","29":"Para los que piden el v\u00eddeo censurado de Biden https:\/\/t.co\/PsNU7gCz31","30":"El Secretario del Estado de Georgia ha anunciado que se volveran a contar, a mano, todos los votos del estado. \n\nhttps:\/\/t.co\/6rFCf4p2vx","31":"El estado de Georgia recontar\u00e1 los votos \n\nhttps:\/\/t.co\/QZxdjvBc2J","32":"Los gimnasios y centros deportivos reclaman la apertura de sus establecimientos tras la #prohibici\u00f3n del @Govern en #Barcelona: recuerdan que el #deporte \"no es #ocio, es #salud\" L\u00e9elo en: @cronicaglobal https:\/\/t.co\/SZPKYHhkCC","33":"@MariaJe45669909 @CarmenTome4 Censura..."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"created_at":{"0":"2020-11-12 22:53:57","1":"2020-11-12 22:32:11","2":"2020-11-12 22:31:21","3":"2020-11-12 22:15:19","4":"2020-11-12 22:05:07","5":"2020-11-12 22:02:27","6":"2020-11-12 21:46:38","7":"2020-11-12 21:40:13","8":"2020-11-12 21:34:04","9":"2020-11-12 21:25:54","10":"2020-11-12 20:43:25","11":"2020-11-12 19:53:34","12":"2020-11-12 19:52:54","13":"2020-11-12 19:52:32","14":"2020-11-12 19:52:12","15":"2020-11-12 19:51:46","16":"2020-11-12 19:47:50","17":"2020-11-12 19:47:18","18":"2020-11-12 17:55:56","19":"2020-11-12 17:50:12","20":"2020-11-12 17:22:43","21":"2020-11-12 17:17:04","22":"2020-11-12 15:04:58","23":"2020-11-12 13:38:40","24":"2020-11-12 13:37:52","25":"2020-11-12 13:37:29","26":"2020-11-12 13:35:35","27":"2020-11-12 13:35:14","28":"2020-11-12 13:34:44","29":"2020-11-12 13:34:18","30":"2020-11-12 13:34:08","31":"2020-11-12 13:33:42","32":"2020-11-12 13:29:36","33":"2020-11-12 00:57:10"},"retweet_count":{"0":86,"1":16,"2":173,"3":3215,"4":162,"5":5,"6":79,"7":99,"8":2,"9":21,"10":51,"11":7,"12":19,"13":1,"14":127,"15":39,"16":69,"17":7,"18":49,"19":10,"20":51,"21":2,"22":0,"23":15,"24":12,"25":14,"26":3,"27":21,"28":38,"29":5,"30":5,"31":5,"32":2,"33":0},"favorite_count":{"0":0,"1":34,"2":0,"3":0,"4":0,"5":7,"6":0,"7":0,"8":8,"9":25,"10":0,"11":8,"12":61,"13":0,"14":175,"15":46,"16":87,"17":6,"18":0,"19":10,"20":0,"21":0,"22":2,"23":21,"24":7,"25":20,"26":10,"27":26,"28":59,"29":13,"30":9,"31":14,"32":7,"33":1},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","29":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","30":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","31":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","32":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","33":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frandevox","name":"fran_cumlaude_\ud83c\udf93","id":1009079411440791552,"id_str":"1009079411440791552","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[231,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VLrd8HTk9O","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/el-actor-john-voight-padre-de-angelina-jolie-envia-un-emotivo-mensaje-a-sus-compatriotas-que-todo-el-mundo-deberia-escuchar-yo-se-que-las-promesas-hechas-por-la-izquierda-nunca-se-cumpliran\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/el-act\u2026","indices":[195,218]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanAmPost_es","name":"PanAm Post Espa\u00f1ol","id":2228816504,"id_str":"2228816504","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lG9itI1r2L","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/75039-Solo-se-habla-del-covid-nunca-de-la-Navidad-Rompiendo-el-hechizo-que-nos-mantiene-en-sus-garras","display_url":"es.sott.net\/article\/75039-\u2026","indices":[116,139]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[42,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8orEoyUzz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ysU5ekiDFnc","display_url":"youtu.be\/ysU5ekiDFnc","indices":[58,81]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tClRyXzLwX","expanded_url":"https:\/\/trikooba.com\/aerolineas-listas-para-usar-las-apps-financiadas-por-la-fundacion-rockefeller-de-pasaportes-sanitarios\/","display_url":"trikooba.com\/aerolineas-lis\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1326999677636636672,"id_str":"1326999677636636672","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmpzLRKW8AAGC50.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmpzLRKW8AAGC50.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cv7skJxoH8","display_url":"pic.twitter.com\/cv7skJxoH8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326999686230765570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olivadice","name":"Carlos Oliva","id":997495174187180033,"id_str":"997495174187180033","indices":[3,13]},{"screen_name":"inmensa_la","name":"La Inmensa Minor\u00eda","id":1264547409151041537,"id_str":"1264547409151041537","indices":[34,45]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[49,65]},{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[68,83]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qFwwJTfrmr","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/sociedad\/20201112\/belgica-companero-mimos-confinamiento-covid-8201886","display_url":"elperiodico.com\/es\/sociedad\/20\u2026","indices":[68,91]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3biQmb488D","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/situacion-epidemiologica-descontrola-burgos-junta-castilla-leon-reune-tecnicos-ministerio-sanidad-tarde_1_6406958.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[220,243]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ex2YRG2sfJ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201112\/mapa-confinamientos-espana-coronavirus-restricciones\/2041269.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[46,69]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u1pSON7s7s","expanded_url":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/entry\/la-profecia-de-bill-gates-sobre-el-coronavirus-que-se-acaba-de-cumplir-casi-acierta-hasta-la-fecha-exacta_es_5faaaee8c5b66009569e9d67","display_url":"huffingtonpost.es\/entry\/la-profe\u2026","indices":[191,214]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326975943542530049,"id_str":"1326975943542530049","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326975943542530049\/pu\/img\/Y_MYK95oTEo3l9zb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326975943542530049\/pu\/img\/Y_MYK95oTEo3l9zb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QCU1G06ZH7","display_url":"pic.twitter.com\/QCU1G06ZH7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326975999184134144\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_conocer","name":"ABC Sociedad","id":550302984,"id_str":"550302984","indices":[121,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfJnowghDV","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-tribunal-tumba-primera-obligacion-llevar-mascarilla-calle-alemania-202011101236_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[85,108]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNbYNAzchP","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/segun-bruselas-amazon-abuso-de-informacion-confidencial-de-empresas-que-usaron-su-plataforma-20201110?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/segun\u2026","indices":[93,116]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HyfHLdUagu","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/batalla-campal-lerida","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[109,132]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"publico_es","name":"P\u00fablico","id":17676713,"id_str":"17676713","indices":[146,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wX3pPtlshp","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/sociedad\/condenan-al-joven-difundio-video-denunciar-ataba-cama-internos-centro-menores-almeria.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web","display_url":"publico.es\/sociedad\/conde\u2026","indices":[118,141]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Horizonte","indices":[63,73]},{"text":"IkerJim\u00e9nez","indices":[77,89]},{"text":"Covid19","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sushitransfer","name":"#NoFluor","id":234345503,"id_str":"234345503","indices":[3,17]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[19,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYPzHohFAi","expanded_url":"https:\/\/www.theepochtimes.com\/election-2020","display_url":"theepochtimes.com\/election-2020","indices":[31,54]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marian05236789","name":"Marian.","id":1251997698384936960,"id_str":"1251997698384936960","indices":[0,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B56poPrKM2","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-12\/ada-colau-imagina-una-barcelona-de-mayoria-musulmana-6679950\/amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/www.libe\u2026","indices":[113,136]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vYnvSQG16X","expanded_url":"https:\/\/www.lne.es\/asturias\/2020\/11\/11\/le-quitan-bebe-amamantaba-huca-22996624.html","display_url":"lne.es\/asturias\/2020\/\u2026","indices":[104,127]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5XAi0bloOp","expanded_url":"https:\/\/www.bbc.com\/mundo\/noticias-54886095","display_url":"bbc.com\/mundo\/noticias\u2026","indices":[226,249]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sHiUSCH560","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/11\/el-documento-de-la-ue-que-permitia-bajar-o-eliminar-el-iva-de-las-mascarillas-ya-en-mayo\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[42,65]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xOLgUAgsco","expanded_url":"https:\/\/canal7salta.com\/2020\/11\/11\/internacional-video-el-tribunal-de-berlin-ha-decidido-que-a-partir-del-proximo-lunes-esta-prohibido-traer-mascaras-a-la-escuela-y-al-trabajo\/?fbclid=IwAR02QT-YdmDPt-R4GDAQHOKzJpTnZnrZltu3xlz-GLxMDiXd0lRExbiMpus","display_url":"canal7salta.com\/2020\/11\/11\/int\u2026","indices":[128,151]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326881106495492096,"id_str":"1326881106495492096","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoHVhPXUAASQkJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoHVhPXUAASQkJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fhXPovH8Y3","display_url":"pic.twitter.com\/fhXPovH8Y3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326881113097244672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":666,"h":1207,"resize":"fit"},"small":{"w":375,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":662,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsNU7gCz31","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/68ZVh5l9Bo4","display_url":"youtu.be\/68ZVh5l9Bo4","indices":[47,70]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6rFCf4p2vx","expanded_url":"https:\/\/www.nbc12.com\/2020\/11\/11\/georgia-audit-trigger-hand-recount-presidential-vote\/","display_url":"nbc12.com\/2020\/11\/11\/geo\u2026","indices":[113,136]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QZxdjvBc2J","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/internacional\/20201111\/el-estado-de-georgia-recontara-todos-los-votos-8200253","display_url":"elperiodico.com\/es\/internacion\u2026","indices":[43,66]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"prohibici\u00f3n","indices":[88,100]},{"text":"Barcelona","indices":[116,126]},{"text":"deporte","indices":[145,153]},{"text":"ocio","indices":[161,166]},{"text":"salud","indices":[171,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"govern","name":"Govern. Generalitat","id":145670919,"id_str":"145670919","indices":[105,112]},{"screen_name":"cronicaglobal","name":"Cr\u00f3nica Global","id":81081065,"id_str":"81081065","indices":[189,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZPKYHhkCC","expanded_url":"https:\/\/cronicaglobal.elespanol.com\/business\/gimnasios-manifiestacion-govern-coronavirus_369714_102.html","display_url":"cronicaglobal.elespanol.com\/business\/gimna\u2026","indices":[204,227]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJe45669909","name":"Maria Jes\u00fas","id":1286108228565245955,"id_str":"1286108228565245955","indices":[0,16]},{"screen_name":"CarmenTome4","name":"Carmen Tom\u00e9","id":1277662121359220736,"id_str":"1277662121359220736","indices":[17,29]}],"urls":[]}}}