{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org","11":"correctiv_org","12":"correctiv_org","13":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1326911368671457280,"1":1326911365831946243,"2":1326911364502269954,"3":1326911362472308744,"4":1326911361012670470,"5":1326911359620173839,"6":1326911357988589569,"7":1326911355501285376,"8":1326911352754089984,"9":1326911351445475329,"10":1326903691870429186,"11":1326894136054702080,"12":1326863498022973440,"13":1326863495409897474},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false},"text":{"0":"Die #AfD sollte es mal anstelle von teuren Gerichtsverfahren mit dem \u201eMut zur Wahrheit\u201c versuchen.","1":"Dies ist ein weiteres Gerichtsverfahren, dass unsere Recherchen zum Spendenaff\u00e4re best\u00e4tigt. https:\/\/t.co\/8AGsWeD2ef","2":"Die Strategie der AfD mit teuren Anw\u00e4lten und Gerichtsverfahren Ergebnisse einer Recherche zur Spendenaff\u00e4re zu unterdr\u00fccken, ging nicht auf.","3":"Mehrere Medien haben zu den Listen mit Strohleuten recherchiert, auch CORRECTIV und @Frontal21: https:\/\/t.co\/R3MJRCg8C0","4":"Die AfD wollte verhindern, dass wir in einem Artikel im Kontext der AfD-Spendenaff\u00e4re schreiben: \u201eAls die Bundestagsverwaltung sie zwang, die Spender der Plakataktionen offenzulegen, gab die Partei Strohleute an\u201c. Hat nicht geklappt. Wir d\u00fcrfen.","5":"Die AfD wollte verhindern, dass wir im Kontext eines Artikels zur AfD-Spendenaff\u00e4re schreiben: \u201eZudem durchsuchte die Staatsanwaltschaft Essen im Juni 2019 die Landeszentrale der AfD in NRW.\u201c Hat nicht geklappt. Denn so war es.","6":"Sie wollte verhindern, dass wir im Kontext eines Artikels schreiben, \u201edass die Bundestagsverwaltung im M\u00e4rz 2019 gegen die AfD eine Strafzahlung \u00fcber 400.000 Euro verh\u00e4ngte, weil die AfD die Kosten der Werbeaktionen in ihren Rechenschaftsberichten nicht aufwies.\u201c Doch wir d\u00fcrfen.","7":"Die AfD wollte nun verhindern, dass wir in einem Artikel im Kontext der AfD-Spendenaff\u00e4re schreiben, dass die Partei \u201eschon Strohleute eingesetzt hat\u201c. Hat nicht geklappt. Wir d\u00fcrfen. Um den Artikel geht es: https:\/\/t.co\/9Oeop98h0w","8":"Zur Erinnerung, die Spendenaff\u00e4re zu Guido Reil und J\u00f6rg Meuthen hatten CORRECTIV und @Frontal21 2017 aufgedeckt. Die #AfD musste f\u00fcr die illegalen Parteispenden aus der Schweiz rund 400.000 Euro Strafe zahlen. https:\/\/t.co\/VrZHvCfbUa","9":"LG Frankfurt weist Klage der AfD gegen uns ab. Statt \u201eMut zur Wahrheit\u201c zu zeigen, wollte die #AfD gegen einen Text von uns vorgehen. Tja, erfolglos.","10":"Der eigentliche Witz an Entsch\u00e4digungen f\u00fcr #Atomausstieg:\nDie #AKW sind alle so marode, ihr Brandschutz so veraltet, dass sie ohnehin h\u00e4tten abgeschaltet werden m\u00fcssen.\n\nMeine @correctiv_org -Recherche \u00fcber Meiler, die nichts mehr wert sind:\n\nhttps:\/\/t.co\/7oEyepZCrN","11":"Wir gratulieren den Teams vom @Tagesspiegel-Innovation Lab und @correctiv_org zum Ernst-Schneider-Preis 2020 (@ESPreis) in der Kategorie #Internet f\u00fcr ihre Langzeitrecherche \"Wer profitiert vom Berliner Mietmarkt\" \u2013 Herzlichen Gl\u00fcckwunsch!\nhttps:\/\/t.co\/J3tcS0PEzK https:\/\/t.co\/1O3aZPxwHA","12":"Sicherheitsprobleme in Atomkraftwerken: Brandschutz ist oft Jahrzehnte alt. Mit welchen Tricks \u00e4ndern Kraftwerk-Betreiber die Grenzwerte einfach selbst? Und wie Aufsichtsbeh\u00f6rden alles absegnen, recherchierte  @AnnikaJoeres 2018. \nhttps:\/\/t.co\/pTwwMNqemG \n#atomausstieg","13":"Finanzielle Entsch\u00e4digungen f\u00fcr Kraftwerksbetreiber m\u00fcssen neu geregelt werden, so das BVerfG heute. \n#Atomausstieg"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 15:34:57","1":"2020-11-12 15:34:57","2":"2020-11-12 15:34:56","3":"2020-11-12 15:34:56","4":"2020-11-12 15:34:55","5":"2020-11-12 15:34:55","6":"2020-11-12 15:34:55","7":"2020-11-12 15:34:54","8":"2020-11-12 15:34:53","9":"2020-11-12 15:34:53","10":"2020-11-12 15:04:27","11":"2020-11-12 14:26:29","12":"2020-11-12 12:24:44","13":"2020-11-12 12:24:43"},"retweet_count":{"0":8,"1":17,"2":7,"3":6,"4":5,"5":5,"6":5,"7":29,"8":17,"9":150,"10":116,"11":11,"12":17,"13":5},"favorite_count":{"0":254,"1":235,"2":166,"3":139,"4":162,"5":162,"6":164,"7":197,"8":210,"9":1360,"10":0,"11":0,"12":24,"13":21},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","11":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","12":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","13":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[4,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AGsWeD2ef","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/afd-spendenskandal\/2020\/01\/09\/correctiv-recherche-kostet-die-afd-269-400-euro\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/afd-\u2026","indices":[93,116]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[84,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R3MJRCg8C0","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/2019\/11\/26\/afd-spenden-listen-skandal-partei-finanzierung\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/2019\u2026","indices":[96,119]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Oeop98h0w","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/neue-rechte\/2019\/10\/22\/wer-hinter-dem-wahlhelfer-in-thueringen-steckt-der-mr-x-der-freien-medien\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/neue\u2026","indices":[208,231]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[118,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrZHvCfbUa","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/neue-rechte\/2019\/11\/26\/der-afd-spendenskandal-die-uebersicht\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/neue\u2026","indices":[211,234]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[94,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Atomausstieg","indices":[62,75]},{"text":"AKW","indices":[81,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnikaJoeres","name":"Annika Joeres","id":1052189708195782656,"id_str":"1052189708195782656","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TspVerlag","name":"Tagesspiegel Verlag","id":938794663477239808,"id_str":"938794663477239808","indices":[3,13]},{"screen_name":"Tagesspiegel","name":"Tagesspiegel","id":22926365,"id_str":"22926365","indices":[45,58]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[78,92]},{"screen_name":"ESPreis","name":"Ernst Schneider Preis e.V.","id":2829184481,"id_str":"2829184481","indices":[125,133]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"atomausstieg","indices":[256,269]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnikaJoeres","name":"Annika Joeres","id":1052189708195782656,"id_str":"1052189708195782656","indices":[210,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pTwwMNqemG","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2018\/09\/12\/brandgefaehrlich-so-marode-ist-der-brandschutz-in-europas-atomkraftwerken\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[231,254]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Atomausstieg","indices":[102,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}