{"screen_name":{"0":"cotejoinfo","1":"cotejoinfo","2":"cotejoinfo","3":"cotejoinfo","4":"cotejoinfo","5":"cotejoinfo","6":"cotejoinfo","7":"cotejoinfo","8":"cotejoinfo","9":"cotejoinfo","10":"cotejoinfo","11":"cotejoinfo","12":"cotejoinfo","13":"cotejoinfo","14":"cotejoinfo","15":"cotejoinfo","16":"cotejoinfo","17":"cotejoinfo","18":"cotejoinfo","19":"cotejoinfo","20":"cotejoinfo","21":"cotejoinfo","22":"cotejoinfo","23":"cotejoinfo","24":"cotejoinfo","25":"cotejoinfo","26":"cotejoinfo"},"tweet_id":{"0":1327030917441875969,"1":1327023370093821952,"2":1327015817494425601,"3":1327008267327991809,"4":1327000719786868736,"5":1326993172786974723,"6":1326985619395010561,"7":1326978069135953920,"8":1326970521284714498,"9":1326962971726258176,"10":1326958787803172864,"11":1326947877063548928,"12":1326940320366522369,"13":1326932775845257216,"14":1326925220934987787,"15":1326917680293695495,"16":1326910122233356291,"17":1326902572247113728,"18":1326895021757489159,"19":1326887477139812354,"20":1326879925278633984,"21":1326872373426069504,"22":1326864823880097792,"23":1326857273990238214,"24":1326849725237170183,"25":1326842177675292674,"26":1326676081793961986},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"text":{"0":"#VenezuelaVerifica es una #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n formada por medios de comunicaci\u00f3n para hacer frente a las desviaci\u00f3n de noticias.","1":":red_circle: El proceso inflacionario ha sido uno de los detonantes de la pobreza extrema. \nhttps:\/\/t.co\/6T8yuvS3pJ","2":"La desinformaci\u00f3n tambi\u00e9n es un impedimento a la hora de enfrentarnos a las cuestiones m\u00e1s acuciantes del mundo, como los problemas derivados del cambio clim\u00e1tico, la pandemia de la COVID-19 o la lucha por la igualdad racial.\n\n#PiensaAntesDeCompartir","3":":face_with_medical_mask: El virus de la COVID-19 representa una amenaza latente en un pa\u00eds que afronta una grave crisis econ\u00f3mica y se suma a la lista de preocupaciones de los venezolanos. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","4":"El crecimiento del PIB en la derecha latinoamericana ha sido truncado por el covid-19. | @eldiario https:\/\/t.co\/TPhRYNBG1K","5":"La escasez de la vacuna pentavalente -que previene la difteria, tosferina, t\u00e9tanos, hepatitis B e infecciones causadas por el Haemophilus influenzae tipo B-, aunada a las condiciones de pobreza, promueven la transmisi\u00f3n de la enfermedad. \nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","6":"Trabajos de investigaci\u00f3n y verificaci\u00f3n de hechos que produzcan los aliados de #VenezuelaVerifica ser\u00e1n difundidos por todos los medios que integran esta alianza #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/RyBoFhC50A","7":"#Colombia y  #Argentina tienen programas activos de soluciones habitacionales en plena contingencia por la COVID-19. \nhttps:\/\/t.co\/vRUYDH5rc5","8":"Entre todos debemos actuar ahora mismo para romper la cadena y detener la propagaci\u00f3n de la desinformaci\u00f3n.\n\n#PiensaAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/jIVLGDVjeA","9":"Pobreza extrema por ingreso. As\u00ed se puede calificar la situaci\u00f3n de quienes reciben pensi\u00f3n en Venezuela.\nhttps:\/\/t.co\/wZXnl3Cse8","10":"Los gobiernos de derecha en Am\u00e9rica Latina experimentaron crecimientos sostenidos en el indicador econ\u00f3mico del Producto Interno Bruto hasta 2019 | @eldiario \n\nhttps:\/\/t.co\/TPhRYNk5ac","11":":blue_book: La Ley Antibloqueo es \u00fanica en el continente americano, seg\u00fan el abogado constitucionalista Jairo Garc\u00eda. \nhttps:\/\/t.co\/DxTzIlxS36","12":"#VenezuelaVerifica | Mantente informado con la verdad a trav\u00e9s de \n@EfectoCocuyo, @EsPaja, @ObserVeUcv, @ObservatorioFN, \n@estendenciavzl, @ProBoxVE, @cazamosfakenews y @eldiario https:\/\/t.co\/uQJ6DucPYB","13":":money_with_wings: El salario m\u00ednimo del venezolano, valorado en Bs. 400.000, no alcanza ni para comprar una caja de 30 pastillas de vitamina C. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","14":":raised_hand: Haz una pausa y piensa antes de compartir.\n \n#PiensaAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/0lQnq3qKGf","15":":pushpin: La COVID-19 no es el \u00fanico motivo de preocupaci\u00f3n para los venezolanos, ante la precariedad del sistema de salud, la crisis econ\u00f3mica y la ausencia de publicaciones del bolet\u00edn epidemiol\u00f3gico oficial.\nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","16":"Las proyecciones de este 2020 indican que la pandemia tendr\u00e1 un impacto negativo en el PIB | @eldiario https:\/\/t.co\/TPhRYNk5ac","17":"No, #Venezuela no es el \u00fanico pa\u00eds en construir viviendas en medio de la pandemia por la COVID-19. https:\/\/t.co\/vRUYDGNQkx","18":"Nace la alianza #VenezuelaVerifica para combatir la desinformaci\u00f3n durante el evento electoral del #6Dic, una iniciativa coordinada por \n@IpysVenezuela #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/8Lu4iBnZMN","19":":money_with_wings: En diciembre de 2010 el d\u00f3lar oficial se cotizaba en 4,30 BsF y el \u201cparalelo\u201d en 9,35 BsF, mientras que el salario m\u00ednimo se ubicaba en 1.223,89 BsF. Por lo tanto, el monto de la pensi\u00f3n por vejez cerr\u00f3 en 284,63 d\u00f3lares. \nhttps:\/\/t.co\/wZXnl3U35G","20":"El simple hecho de hacer una pausa antes de compartir informaci\u00f3n interrumpe nuestra respuesta emocional y activa el pensamiento cr\u00edtico. \n\n#PiensaAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/LRnUUclZVW","21":"96 % de la poblaci\u00f3n padece de pobreza por ingresos y 68 % por consumo. Es decir, que a una gran parte de los venezolanos se les hace cuesta arriba acceder a bienes de primera necesidad.\nhttps:\/\/t.co\/6T8yuw9EOj","22":":pushpin: Los gobiernos de derecha en Am\u00e9rica Latina experimentaron crecimientos sostenidos en el indicador econ\u00f3mico del Producto Interno Bruto hasta 2019. @eldiario https:\/\/t.co\/TPhRYNBG1K","23":"Enfermarse en Venezuela es un riesgo, en primera instancia por el declive de los centros asistenciales y, en segundo lugar, por las dificultades en el acceso a los medicamentos e insumos. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","24":"Alianza #VenezuelaVerifica re\u00fane a medios de comunicaci\u00f3n que est\u00e1n haciendo chequeo y verificaci\u00f3n de hechos (factchecking) en el pa\u00eds #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/2vs5tp6cuP","25":"#Venezuela lidera el n\u00famero de casos de malaria, por encima de Colombia y Brasil. \nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","26":":red_circle: Ricardo R\u00edos(@riosdefrente), presidente de Poder &amp; Estrategia, esboza que la Ley Antibloqueo \u201cest\u00e1 redactada en un lenguaje codificado\". \nhttps:\/\/t.co\/DxTzIlghby"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"created_at":{"0":"2020-11-12 23:30:00","1":"2020-11-12 23:00:00","2":"2020-11-12 22:30:00","3":"2020-11-12 22:00:00","4":"2020-11-12 21:30:00","5":"2020-11-12 21:00:01","6":"2020-11-12 20:30:00","7":"2020-11-12 20:00:00","8":"2020-11-12 19:30:00","9":"2020-11-12 19:00:00","10":"2020-11-12 18:43:23","11":"2020-11-12 18:00:02","12":"2020-11-12 17:30:00","13":"2020-11-12 17:00:01","14":"2020-11-12 16:30:00","15":"2020-11-12 16:00:02","16":"2020-11-12 15:30:00","17":"2020-11-12 15:00:00","18":"2020-11-12 14:30:00","19":"2020-11-12 14:00:01","20":"2020-11-12 13:30:01","21":"2020-11-12 13:00:00","22":"2020-11-12 12:30:00","23":"2020-11-12 12:00:00","24":"2020-11-12 11:30:00","25":"2020-11-12 11:00:01","26":"2020-11-12 00:00:01"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":1,"12":5,"13":1,"14":1,"15":1,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":2},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":2,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":0,"18":0,"19":0,"20":1,"21":0,"22":1,"23":0,"24":2,"25":0,"26":1},"user_location":{"0":"Venezuela","1":"Venezuela","2":"Venezuela","3":"Venezuela","4":"Venezuela","5":"Venezuela","6":"Venezuela","7":"Venezuela","8":"Venezuela","9":"Venezuela","10":"Venezuela","11":"Venezuela","12":"Venezuela","13":"Venezuela","14":"Venezuela","15":"Venezuela","16":"Venezuela","17":"Venezuela","18":"Venezuela","19":"Venezuela","20":"Venezuela","21":"Venezuela","22":"Venezuela","23":"Venezuela","24":"Venezuela","25":"Venezuela","26":"Venezuela"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","1":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","2":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","3":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","4":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","5":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","6":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","7":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","8":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","9":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","10":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","11":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","12":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","13":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","14":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","15":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","16":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","17":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","18":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","19":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","20":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","21":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","22":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","23":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","24":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","25":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","26":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[0,18]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[26,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6T8yuvS3pJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/proteccion-social","display_url":"bit.ly\/proteccion-soc\u2026","indices":[81,104]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[227,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[167,190]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[89,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPhRYNBG1K","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib-latinoamerica-derecha-crecimiento-covid\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib\u2026","indices":[99,122]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[239,262]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[80,98]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[163,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326638348992208897,"id_str":"1326638348992208897","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkqjLEXYAEnhKb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkqjLEXYAEnhKb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RyBoFhC50A","display_url":"pic.twitter.com\/RyBoFhC50A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1326985619395010561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Colombia","indices":[0,9]},{"text":"Argentina","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRUYDH5rc5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/viviendas-pandemia","display_url":"bit.ly\/viviendas-pand\u2026","indices":[118,141]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[109,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326638103927382017,"id_str":"1326638103927382017","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkqU6IW4AETtlk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkqU6IW4AETtlk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jIVLGDVjeA","display_url":"pic.twitter.com\/jIVLGDVjeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1326970521284714498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZXnl3Cse8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/pensiones-vz","display_url":"bit.ly\/pensiones-vz","indices":[106,129]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[148,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPhRYNk5ac","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib-latinoamerica-derecha-crecimiento-covid\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib\u2026","indices":[160,183]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxTzIlxS36","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/ley-antibloqueo","display_url":"bit.ly\/ley-antibloqueo","indices":[109,132]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EfectoCocuyo","name":"Efecto Cocuyo","id":2941644267,"id_str":"2941644267","indices":[67,80]},{"screen_name":"EsPaja","name":"Juan Currutaco","id":148783359,"id_str":"148783359","indices":[82,89]},{"screen_name":"ObserVeUcv","name":"ObserVe InincoUCV","id":1096523939252260867,"id_str":"1096523939252260867","indices":[91,102]},{"screen_name":"ObservatorioFN","name":"Observatorio Venezolano de Fake News","id":1153328117769035777,"id_str":"1153328117769035777","indices":[104,119]},{"screen_name":"estendenciavzl","name":"\u00bfPor qu\u00e9 es tendencia?","id":1265096059564503040,"id_str":"1265096059564503040","indices":[122,137]},{"screen_name":"ProBoxVE","name":"ProBox","id":1235659162614460422,"id_str":"1235659162614460422","indices":[139,148]},{"screen_name":"cazamosfakenews","name":"Cazadores de Fake News","id":1158121671724847104,"id_str":"1158121671724847104","indices":[150,166]},{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[169,178]}],"urls":[],"media":[{"id":1326637636140851200,"id_str":"1326637636140851200","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkp5rfW4AAGaDT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emkp5rfW4AAGaDT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uQJ6DucPYB","display_url":"pic.twitter.com\/uQJ6DucPYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1326940320366522369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[129,152]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[47,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326636822336843777,"id_str":"1326636822336843777","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326636822336843777\/pu\/img\/3L74ovsBhyGCW3GL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326636822336843777\/pu\/img\/3L74ovsBhyGCW3GL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0lQnq3qKGf","display_url":"pic.twitter.com\/0lQnq3qKGf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1326925220934987787\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[203,226]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPhRYNk5ac","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib-latinoamerica-derecha-crecimiento-covid\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib\u2026","indices":[103,126]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[4,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRUYDGNQkx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/viviendas-pandemia","display_url":"bit.ly\/viviendas-pand\u2026","indices":[99,122]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[16,34]},{"text":"6Dic","indices":[99,104]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[152,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipysvenezuela","name":"IPYS Venezuela","id":86470545,"id_str":"86470545","indices":[137,151]}],"urls":[],"media":[{"id":1326635819008929793,"id_str":"1326635819008929793","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkoP6JWMAEH9HY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkoP6JWMAEH9HY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Lu4iBnZMN","display_url":"pic.twitter.com\/8Lu4iBnZMN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1326895021757489159\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZXnl3U35G","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/pensiones-vz","display_url":"bit.ly\/pensiones-vz","indices":[225,248]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[140,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326633607461543936,"id_str":"1326633607461543936","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326633607461543936\/pu\/img\/DBi-_IK_lluBkUBv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326633607461543936\/pu\/img\/DBi-_IK_lluBkUBv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LRnUUclZVW","display_url":"pic.twitter.com\/LRnUUclZVW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1326879925278633984\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6T8yuw9EOj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/proteccion-social","display_url":"bit.ly\/proteccion-soc\u2026","indices":[187,210]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[149,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPhRYNBG1K","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib-latinoamerica-derecha-crecimiento-covid\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/10\/pib\u2026","indices":[159,182]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[189,212]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[8,26]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[136,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326631984655904770,"id_str":"1326631984655904770","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkkwuEWMAIj5n9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkkwuEWMAIj5n9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2vs5tp6cuP","display_url":"pic.twitter.com\/2vs5tp6cuP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1326849725237170183\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[83,106]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"riosdefrente","name":"Ricardo R\u00edos","id":1604102761,"id_str":"1604102761","indices":[15,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxTzIlghby","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/ley-antibloqueo","display_url":"bit.ly\/ley-antibloqueo","indices":[144,167]}]}}}