{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa"},"tweet_id":{"0":1326930135522684929,"1":1326929921374040065,"2":1326893727328202752,"3":1326876912103383040,"4":1326875826156163072,"5":1326850657769426945,"6":1326848662547423232,"7":1326835930716581889,"8":1326835908352544768,"9":1326835885330083840,"10":1326808702473531392,"11":1326793541058760711,"12":1326791351271305217},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true},"text":{"0":"Joe Biden will, dass Kamala Harris vor Entscheidungen die letzte Stimme im Raum ist - so wie er es als Vizepr\u00e4sident unter Barack Obama war. Als Pr\u00e4sident k\u00f6nnte er dem Amt mehr Gewicht geben als je zuvor. https:\/\/t.co\/1CUEhZP395 #dpareporter #USElectionResults2020","1":"Vier Rennen im\u00a0Ferrari bleiben Sebastian Vettel noch. Realistische Chancen auf Siege gibt es eher nicht. Sein neuer Arbeitgeber freut sich trotzdem schon auf den viermaligen Formel-1-Weltmeister. https:\/\/t.co\/vT1jy5IoF5 @dpa via @SZ_Sport (mj) https:\/\/t.co\/PnHvGtxipC","2":"Joachim L\u00f6w denkt um. Nach dem erfolgreichen Azubi-Test gegen Tschechien sollen weitere Sympathiepunkte in der Nations League gesammelt werden. Der Gruppensieg wird ins Visier genommen. Eine EM-Warnung gibt es f\u00fcr einen BVB-Kicker. https:\/\/t.co\/aIPJBxFTXb @dpa via @StN_News (mj) https:\/\/t.co\/mHN1mn8rDO","3":"Novemberhilfen: Altmaier plant zun\u00e4chst Abschlagszahlungen  https:\/\/t.co\/uhFjo4PTgE @Volksstimme https:\/\/t.co\/eyZj51Bqzb","4":"Kader in Quarant\u00e4ne: Hoffenheimer brauchen \"k\u00fchlen Kopf\" https:\/\/t.co\/J9aiqWS3Jc @fr","5":"RKI: 21.866 neue Corona-Infektionen in 24 Stunden. Live-Updates rund um das Thema #COVID19 :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/oTCQp3du9W via \n@donaukurier #CoronaVirusDE https:\/\/t.co\/WcmPdZ11Oh","6":"So stilpr\u00e4gend (und stur) wie kaum ein anderer Rockmusiker - mit einem \"Heart Of Gold\": das @dpa Portr\u00e4t zum heutigen 75. des gro\u00dfen S\u00e4ngers und Gitarristen @Neilyoung - @badischezeitung https:\/\/t.co\/EPpByqPaFi (ll)","7":"Lufthansa startet Probelauf f\u00fcr Corona-Schnelltests + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/s8u0gElaVP via @aznachrichten https:\/\/t.co\/90FzfOzMuK","8":"RKI: Mehr Kliniken melden Engp\u00e4sse -\u00a0Ausf\u00e4lle beim\u00a0Personal + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/J88lUwu3nD via @badischezeitung #Coronavirus https:\/\/t.co\/IUtSNmGXYf","9":"TV-Aerobic erinnert an die 1980er Jahre. Corona bringt es mit sich: Es gibt jetzt ein Mini-Revival der Mitmach-Gymnastik im Fernsehen\n@dpa #dpa via @aachenerzeitung \nhttps:\/\/t.co\/MXoZoA0DWe","10":"#OnThisDay 1992: Drei Jahre nach dem Fall der Mauer beginnt vor dem Berliner Landgericht der Prozess gegen den fr\u00fcheren DDR-Staatschef Erich Honecker (r), Ex-Stasi-Chef Erich Mielke (l) und weitere Angeklagte wegen der Todessch\u00fcsse an der Mauer. https:\/\/t.co\/2RtCrxK1Pk","11":"Guten Morgen, heute wichtig @dpa: Gesundheitsminister Spahn: Wohl keine Feiern im Winter mehr. Der gew\u00e4hlte US-Pr\u00e4sident Biden ernennt engsten Berater. Prozess im Missbrauchsfall M\u00fcnster beginnt. Steuersch\u00e4tzer legen Prognose vor. Bundestrainer L\u00f6w mit B-Elf zufrieden. (rom)","12":"Hunderttausende Todesopfer forderte der \u00abBhola\u00bb-Zyklon in\u00a0S\u00fcdasien. Heute ist es genau 50 Jahre her. Ein Zeitzeuge hat uns von der Katastrophe erz\u00e4hlt. @as_galli @dpa via @RTLde https:\/\/t.co\/Nx2JDIUY49"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 16:49:32","1":"2020-11-12 16:48:41","2":"2020-11-12 14:24:51","3":"2020-11-12 13:18:02","4":"2020-11-12 13:13:43","5":"2020-11-12 11:33:43","6":"2020-11-12 11:25:47","7":"2020-11-12 10:35:11","8":"2020-11-12 10:35:06","9":"2020-11-12 10:35:01","10":"2020-11-12 08:47:00","11":"2020-11-12 07:46:45","12":"2020-11-12 07:38:03"},"retweet_count":{"0":5,"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":2,"6":6,"7":4,"8":7,"9":1,"10":5,"11":2,"12":2},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":2,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":12,"11":16,"12":0},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lnklmkt","name":"Lena Klimkeit","id":492151309,"id_str":"492151309","indices":[3,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Volksstimme","name":"Volksstimme","id":19770418,"id_str":"19770418","indices":[84,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhFjo4PTgE","expanded_url":"https:\/\/www.volksstimme.de\/wirtschaft\/novemberhilfen-altmaier-plant-zunaechst-abschlagszahlungen\/1605185213000","display_url":"volksstimme.de\/wirtschaft\/nov\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1326876887264661504,"id_str":"1326876887264661504","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoDf7YWEAAnb77.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoDf7YWEAAnb77.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eyZj51Bqzb","display_url":"pic.twitter.com\/eyZj51Bqzb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1326876912103383040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":833,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":1306,"h":907,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fr","name":"FrankfurterRundschau","id":17835938,"id_str":"17835938","indices":[81,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J9aiqWS3Jc","expanded_url":"https:\/\/www.fr.de\/sport\/fussball\/kader-in-quarantaene-hoffenheimer-brauchen-kuehlen-kopf-zr-90097179.html","display_url":"fr.de\/sport\/fussball\u2026","indices":[57,80]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTCQp3du9W","expanded_url":"https:\/\/www.donaukurier.de\/nachrichten\/panorama\/wochennl452020-RKI-21-866-neue-Corona-Infektionen-in-24-Stunden;art154670,4503638","display_url":"donaukurier.de\/nachrichten\/pa\u2026","indices":[106,129]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WernerHerpell","name":"Werner Herpell","id":301937069,"id_str":"301937069","indices":[3,17]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[111,115]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[99,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8u0gElaVP","expanded_url":"https:\/\/www.allgemeine-zeitung.de\/politik\/deutschland\/im-live-blog-alles-zur-corona-pandemie_21324180","display_url":"allgemeine-zeitung.de\/politik\/deutsc\u2026","indices":[114,137]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[107,111]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANNARINGLE","name":"Anna Ringle","id":988938672,"id_str":"988938672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325490164496543752,"id_str":"1325490164496543752","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUWSCgXMAgd942.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUWSCgXMAgd942.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2RtCrxK1Pk","display_url":"pic.twitter.com\/2RtCrxK1Pk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1326808702473531392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":588,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[28,32]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aibaensch","name":"Arne B\u00e4nsch","id":923311553281130497,"id_str":"923311553281130497","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}