{"screen_name":{"0":"ElSabuesoAP","1":"ElSabuesoAP","2":"ElSabuesoAP","3":"ElSabuesoAP","4":"ElSabuesoAP","5":"ElSabuesoAP","6":"ElSabuesoAP"},"tweet_id":{"0":1326948212817752064,"1":1326940589015920648,"2":1326933286204137472,"3":1326925497951989764,"4":1326921703180689413,"5":1326914149918642178,"6":1326906347569487875},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Alta vulnerabilidad, pobreza y hacinamiento \u00bfpor qu\u00e9 Am\u00e9rica Latina es la regi\u00f3n con m\u00e1s muertes por COVID-19? @bbcmundo nos ayuda a entender: https:\/\/t.co\/jbG3Af93xr","1":"\u00bfPor qu\u00e9 sabemos que la COVID-19 es un virus diferente a los otros coronavirus? Te explico: https:\/\/t.co\/70q2BBV10e","2":"Se viralizaron im\u00e1genes de un art\u00edculo de 2014 de la revista Muy Interesante titulado \"La pandemia que viene\", por lo que algunos usuarios se\u00f1alan que la #COVID\u30fc19 no es nuevo y que la publicaci\u00f3n lo predijo. Esto no tiene fundamento. https:\/\/t.co\/EWLTz9zKg2","3":"#CoronaVirusFacts | Circula un audio en WhatsApp que asegura que se puede terminar con la #COVID\u30fc19 gracias a \"pensamientos positivos y alimentaci\u00f3n\" y as\u00ed se \"alcaliniza el cuerpo\". FALSO. :face_with_raised_eyebrow::cross_mark: https:\/\/t.co\/Q6f6XFEgVg","4":"Equipo de protecci\u00f3n, accesos, letreros informativos, limpieza y horarios: Todo esto deben hacer los comercios en la llamada #NuevaNormalidad en #CDMX. https:\/\/t.co\/r4ZbEaSDWY","5":"Si vives en una unidad habitacional, estas son las recomendaciones ante la emergencia de la #COVID\u30fc19. \u00a1Guau! :dog_face::backhand_index_pointing_down: \n\n- Limita tus visitas.\n- Desinfectar \u00e1reas comunes.\n- No fiestas. https:\/\/t.co\/58v19MQYL8","6":"\u00a1Grr! No creas todo lo que te llega en cadenas, audios o publicaciones. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s informaci\u00f3n verificada sobre la #COVID\u30fc19. :dog_face::magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/GCenHQMABE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 18:01:22","1":"2020-11-12 17:31:04","2":"2020-11-12 17:02:03","3":"2020-11-12 16:31:06","4":"2020-11-12 16:16:01","5":"2020-11-12 15:46:00","6":"2020-11-12 15:15:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":1,"2":1,"3":3,"4":1,"5":1,"6":1},"favorite_count":{"0":10,"1":2,"2":2,"3":6,"4":1,"5":5,"6":3},"user_location":{"0":"M\u00e9xico DF","1":"M\u00e9xico DF","2":"M\u00e9xico DF","3":"M\u00e9xico DF","4":"M\u00e9xico DF","5":"M\u00e9xico DF","6":"M\u00e9xico DF"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","1":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","2":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","3":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","4":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","5":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","6":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[111,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jbG3Af93xr","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/coronavirus-por-que-america-latina-es-la-region-con-mas-muertes-en-el-mundo\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/coronaviru\u2026","indices":[143,166]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70q2BBV10e","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/clarin-articulo-2003-coronavirus-no-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/clar\u2026","indices":[92,115]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[154,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EWLTz9zKg2","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/muy-interesante-revista-no-predijo-covid-19-2014-coronavirus\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/muy-\u2026","indices":[235,258]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CoronaVirusFacts","indices":[0,17]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6f6XFEgVg","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/alcalinizar-cuerpo-no-combate-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/alca\u2026","indices":[193,216]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"NuevaNormalidad","indices":[125,141]},{"text":"CDMX","indices":[145,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r4ZbEaSDWY","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/06\/medidas-comercios-reapertura-cdmx\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/06\/medida\u2026","indices":[152,175]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58v19MQYL8","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/03\/prosoc-cdmx-protocolo-condominios-coronavirus\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/03\/prosoc\u2026","indices":[180,203]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[121,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/noticias-coronavirus-covid-2019-verificacion\/","display_url":"animalpolitico.com\/noticias-coron\u2026","indices":[135,158]}]}}}