{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1327014930353106944,"1":1326997010684194825,"2":1326995887495798787,"3":1326983714472153091,"4":1326982035630665730,"5":1326980461546131464,"6":1326979654687875081,"7":1326979201073876994,"8":1326978503305203717,"9":1326978415585611791,"10":1326972212381937664,"11":1326968680882769929,"12":1326966343384576001,"13":1326964872362471440,"14":1326964385047343110,"15":1326963572065366017,"16":1326963422764937219,"17":1326926276217761793,"18":1326925208301805568,"19":1326923067084386311,"20":1326917094890409985,"21":1326893411966849025,"22":1326892456340807681,"23":1326889389855805442,"24":1326814900245716992,"25":1326814555507478530,"26":1326814238703312897,"27":1326812889961861120,"28":1326811984327827456,"29":1326804810264358912,"30":1326804251994189824,"31":1326803956509667329,"32":1326803245277327367,"33":1326801019523751936,"34":1326800762282893315,"35":1326800404693323776,"36":1326799971610488834,"37":1326798227681783810},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":true,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true},"text":{"0":"El @PSOE es el partido de la libertad. Aquellos que hoy ensalzan a Otegi convendr\u00eda que recordaran las palabras y la memoria de Ernest Lluch","1":"Teresa Rodr\u00edguez, condenada en firme por culpar a Utrera Molina del \u00abasesinato\u00bb de Puig Antich https:\/\/t.co\/XQrwy8rtkx a trav\u00e9s de @abcdesevilla","2":"Un grupo de ciudadanos promueve un manifiesto por la libertad pol\u00edtica y contra el acoso a Vox https:\/\/t.co\/fqZJTNzpYu a trav\u00e9s de @libertaddigital","3":"Despreciar a Oskar Matute es apreciar la dignidad humana.\nGracias, @rpr3z por este impagable retrato de uno de los personajes m\u00e1s torvos de nuestra Historia reciente. https:\/\/t.co\/pmBbEDk7Xl","4":"@cenicienta_85 Hay r\u00e9gimen foral vasco y r\u00e9gimen foral navarro, mi querida amiga.\nhttps:\/\/t.co\/dYomtNWJUr","5":"@MonsieurSansFoy Yo no soy muy fan, pero a poquitos no est\u00e1 mal. La cocina marroqu\u00ed es tambi\u00e9n muy culantrosa.","6":"@MonsieurSansFoy \u00bfEn el guacamole no le gusta?","7":"@MonsieurSansFoy Por lo dem\u00e1s, hay platos a los que le va, pero siempre en peque\u00f1as di\u00f3cesis.","8":":studio_microphone_selector:\u00a1No te pierdas ahora nuestra tertulia #LaNochedeDieter ! Con @eco4todos , @carloscuestaEM y @MarioNoyaM \nEsc\u00fachala EN DIRECTO:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY","9":"Yo lo \u00fanico que quiero decir es que tambi\u00e9n se llama CULANTRO. https:\/\/t.co\/1UsWHqb8Yc","10":"Arrimadas es como la mujer que pilla al marido en la cama con otra, se planta en jarras y le espeta: \u00a1Tienes que elegir, ella o yo!\n\nY cuando el marido se va con la otra les persigue gritando: \u00a1Tienes que elegir! \u00bfMe oyes? \u00a1Tienes que elegir! \u00a1Tienes que elegir! https:\/\/t.co\/TWhitfz0IH","11":"Los republicanos revelan las pruebas con las que ir\u00e1n a la Corte Suprema: \"Vamos a ganar\", por @elenaberberana https:\/\/t.co\/6HCQFGiukM a trav\u00e9s de @libertaddigital","12":"No, las mujeres no trabajan dos meses gratis: as\u00ed manipulan Irene Montero y UGT los datos de la \"brecha salarial\", por @diegodelacruz  https:\/\/t.co\/mE6UyQ3HzY a trav\u00e9s de @libertaddigital","13":"Pero da igual, porque otra cosa en que los socialistas destacan es en que se la suda desdecirse de una hora para otra, mentir o tener que tragarse sus principios sin masticar.","14":"Hay l\u00edderes pol\u00edticos que no resisten la hemeroteca (o la twitteroteca) de hace una d\u00e9cada. Otros no resisten la de hace un lustro. Los hay que no resisten la del a\u00f1o pasado, o la de hace un mes. Pero es privilegio de los socialistas no resistir la de ayer o la de hace una hora.","15":"Calvorova en mayo. https:\/\/t.co\/fDBRZYPbiG","16":"S\u00ed, se\u00f1ora, son muy de fiar y todo el mundo sabe muy bien a qu\u00e9 atenerse con ustedes, cu\u00e1les son sus principios (ninguno) y las l\u00edneas que no pasan (no se conocen). https:\/\/t.co\/BsOwn6aom5","17":"Un vasco, quej\u00e1ndose de que otras comunidades son un para\u00edso fiscal. Acojonante. Los del r\u00e9gimen foral y el cupo.\nY encima, tener que o\u00edr esto de un proetarra. https:\/\/t.co\/fmb5EBdKdj","18":"Gracias a los miles de #nomegusta que hemos recibido, ma\u00f1ana se estrena #bajoelsilencio en Madrid en @CineEmbajadores. \nConsigue tus entradas en https:\/\/t.co\/VwOXGEgB44 \nDescubre la realidad #bajoelsilencio https:\/\/t.co\/KdS6rniRcC","19":"En Italia se pusieron a finales de abril sin IVA y precio m\u00e1ximo 50cts. (y como aqu\u00ed, ahora ya se venden por menos) https:\/\/t.co\/9GVfikXteh","20":"Queridos todos, \nOs recomiendo revisar \"silenciados\" y \"bloqueados\". Os pod\u00e9is llevar la misma sorpresa que yo y descubrir que TW ha metido ah\u00ed a vuestros tuiteros favoritos. \n\nId a Configuraci\u00f3n y Privacidad.\nDespu\u00e9s a Privacidad y Seguridad. \nBajad hasta cuentas silenciadas.\nRT https:\/\/t.co\/cNpLrf8LSz","21":"Esta de @IakiArtetaOrbea hay que ir a verla este finde. https:\/\/t.co\/O3tyNX7Ie1","22":"Vaya, parece que a alguien no le ha gustado nuestro an\u00e1lisis de su 'promedio de encuestas'...\n\nDos meses despu\u00e9s seguimos esperando las evidencias del supuesto sondeo realizado para la Comunidad de Madrid que coincid\u00eda milim\u00e9tricamente con nuestro panel.\n\nhttps:\/\/t.co\/EqNRLwPZK9 https:\/\/t.co\/EEF4heHxxO","23":"Federico Jim\u00e9nez Losantos explica c\u00f3mo hay que presentar unos presupuestos apoyados por la ETA https:\/\/t.co\/MJnpyOsZDW a trav\u00e9s de @libertaddigital","24":"Te has hecho mayor, Ma...tarife. En lugar de pintar dianas etarras, ahora tuiteas afiliaciones. https:\/\/t.co\/NvRTeO6ZxF","25":"@juanelcorsario @carmelojorda @JRhodesPianist Porque est\u00e1 usted bloqueado por \u00e9l, como yo. Si lo abre en una sesi\u00f3n de inc\u00f3gnito lo puede leer.","26":"El Pedrettismo explicado en dos tuits del mismo medio de comunicaci\u00f3n: junio y noviembre. https:\/\/t.co\/HUioeGwY1e","27":"Hola @JRhodesPianist, disculpe una pregunta: \u00bfEst\u00e1 usted pidiendo un endurecimiento de las penas de c\u00e1rcel para los delitos sexuales como hace insistentemente Vox? Gracias por su respuesta. https:\/\/t.co\/g89bXC1BF0","28":"@Proserpinasb Al Coletas le gusta.","29":"@NoSoyLaGente \u00bfC\u00f3mo va el chaval? (Por cierto, \u00bfqu\u00e9 edad tiene?)","30":"@NoSoyLaGente Ya, ya. Y otros han dicho eso antes.","31":"@NoSoyLaGente \u00bfPocos como los socialistas han sufrido la violencia de ETA?\nPues se me ocurren 5 \"colectivos\" m\u00e1s afectados, los tres primeros, con much\u00edsima diferencia:\nLos guardias civiles.\nLos polic\u00edas nacionales.\nLos militares.\nLos pol\u00edticos de UCD.\nLos pol\u00edticos de AP-PP.","32":"Curiosa memoria hist\u00f3rica que es capaz de llamar heredero de Franco a cualquiera que no piense como \u00e9l, pero ve enriquecedor negociar, blanquear y codearse con los herederos de ETA. Yo ya no s\u00e9 en qu\u00e9 mundo vivo.","33":"\u00bfQui\u00e9n dirige el Estado?\n\nSeg\u00fan Pablo Iglesias:\nPSOE + Podemos + ETA\n\nPues esta vez estamos de acuerdo. https:\/\/t.co\/grymjMh3Ju","34":"Dice Fern\u00e1ndez Vara que el hecho de que Pedro S\u00e1nchez se al\u00ede con el terrorista Otegi es \"un fracaso para Espa\u00f1a\". No hombre no, la falta de escr\u00fapulos de tu se\u00f1orito y vuestra cobard\u00eda y ausencia de principios demuestra lo bajo que hab\u00e9is ca\u00eddo los socialistas, no Espa\u00f1a.","35":"Periodismo basura al servicio del Gobierno. https:\/\/t.co\/zY4fwn60rt","36":"Fact chek:\n:white_heavy_check_mark: En Espa\u00f1a por robar con intimidaci\u00f3n: 2 a 5 a\u00f1os de c\u00e1rcel. \n:white_heavy_check_mark: En Espa\u00f1a por violar a una mujer o una ni\u00f1a, 6 a 12 a\u00f1os de c\u00e1rcel (y hasta 15 en determinados casos). https:\/\/t.co\/RJjwqBm0H1 https:\/\/t.co\/ihff41Iamb","37":"El WhatsApp de hoy...\n\n:crying_face::crying_face:\n\nImaginad que le ten\u00e9is que explicar a un extranjero que la Fiscal General del Estado es ex Ministra de Justicia ...\n\nHilillo...:backhand_index_pointing_down:"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 22:26:28","1":"2020-11-12 21:15:16","2":"2020-11-12 21:10:48","3":"2020-11-12 20:22:26","4":"2020-11-12 20:15:46","5":"2020-11-12 20:09:30","6":"2020-11-12 20:06:18","7":"2020-11-12 20:04:30","8":"2020-11-12 20:01:43","9":"2020-11-12 20:01:22","10":"2020-11-12 19:36:44","11":"2020-11-12 19:22:42","12":"2020-11-12 19:13:24","13":"2020-11-12 19:07:34","14":"2020-11-12 19:05:37","15":"2020-11-12 19:02:24","16":"2020-11-12 19:01:48","17":"2020-11-12 16:34:12","18":"2020-11-12 16:29:57","19":"2020-11-12 16:21:26","20":"2020-11-12 15:57:43","21":"2020-11-12 14:23:36","22":"2020-11-12 14:19:48","23":"2020-11-12 14:07:37","24":"2020-11-12 09:11:37","25":"2020-11-12 09:10:15","26":"2020-11-12 09:09:00","27":"2020-11-12 09:03:38","28":"2020-11-12 09:00:02","29":"2020-11-12 08:31:32","30":"2020-11-12 08:29:19","31":"2020-11-12 08:28:08","32":"2020-11-12 08:25:19","33":"2020-11-12 08:16:28","34":"2020-11-12 08:15:27","35":"2020-11-12 08:14:01","36":"2020-11-12 08:12:18","37":"2020-11-12 08:05:22"},"retweet_count":{"0":1202,"1":97,"2":64,"3":23,"4":3,"5":0,"6":0,"7":1,"8":17,"9":3,"10":94,"11":61,"12":53,"13":67,"14":283,"15":110,"16":4231,"17":1075,"18":118,"19":14,"20":141,"21":7,"22":28,"23":39,"24":371,"25":0,"26":1896,"27":121,"28":1,"29":0,"30":0,"31":5,"32":246,"33":2019,"34":3494,"35":285,"36":563,"37":647},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":234,"3":0,"4":8,"5":3,"6":1,"7":2,"8":0,"9":29,"10":0,"11":185,"12":188,"13":371,"14":1046,"15":311,"16":0,"17":2802,"18":0,"19":0,"20":0,"21":27,"22":0,"23":145,"24":0,"25":3,"26":0,"27":0,"28":54,"29":7,"30":2,"31":24,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[3,19]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[24,29]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aybarrapacheco","name":"AlvaroYbarraPacheco","id":312607068,"id_str":"312607068","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQrwy8rtkx","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-teresa-rodriguez-condenada-firme-culpar-utrera-molina-asesinato-puig-antich-202011121642_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abcdesevilla-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[115,138]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqZJTNzpYu","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-11\/un-grupo-de-ciudadanos-promueve-un-manifiesto-por-la-libertad-politica-y-contra-el-acoso-a-vox-6679670\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[95,118]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todomejorqenada","name":"Javier Barrientos","id":4866678382,"id_str":"4866678382","indices":[3,19]},{"screen_name":"rpr3z","name":"Pryzbylewski","id":109679672,"id_str":"109679672","indices":[88,94]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cenicienta_85","name":"cenicienta","id":726346961964654592,"id_str":"726346961964654592","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dYomtNWJUr","expanded_url":"https:\/\/www.hacienda.gob.es\/eu-ES\/Areas%20Tematicas\/Financiacion%20Autonomica\/Paginas\/Regimen%20foral.aspx","display_url":"hacienda.gob.es\/eu-ES\/Areas%20\u2026","indices":[82,105]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[0,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[0,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[0,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"LaNochedeDieter","indices":[61,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"eco4todos","name":"Econom\u00eda Para Todos #ActivemosEspa\u00f1a","id":2306968441,"id_str":"2306968441","indices":[84,94]},{"screen_name":"carloscuestaEM","name":"Carlos Cuesta","id":106467821,"id_str":"106467821","indices":[97,112]},{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[115,126]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1UsWHqb8Yc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MonsieurSansFoy\/status\/1326976269125292038","display_url":"twitter.com\/MonsieurSansFo\u2026","indices":[63,86]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[95,110]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[147,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6HCQFGiukM","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-11-11\/los-republicanos-revelan-las-pruebas-con-las-que-iran-a-la-corte-suprema-vamos-a-ganar-6679797\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[111,134]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[119,133]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[171,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mE6UyQ3HzY","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-12\/mujeres-no-trabajan-gratis-irene-montero-ugt-brecha-salarial-6680156\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-12\/muj\u2026","indices":[135,158]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fDBRZYPbiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carmencalvo_\/status\/1132973408935927809","display_url":"twitter.com\/carmencalvo_\/s\u2026","indices":[19,42]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmb5EBdKdj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/electo_mania\/status\/1326853518943195136","display_url":"twitter.com\/electo_mania\/s\u2026","indices":[160,183]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"nomegusta","indices":[44,54]},{"text":"bajoelsilencio","indices":[93,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IakiArtetaOrbea","name":"I\u00f1aki Arteta Orbea","id":487354629,"id_str":"487354629","indices":[3,19]},{"screen_name":"CineEmbajadores","name":"Cines Embajadores","id":1258406995020910592,"id_str":"1258406995020910592","indices":[122,138]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IakiArtetaOrbea","name":"I\u00f1aki Arteta Orbea","id":487354629,"id_str":"487354629","indices":[8,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1326893404295409669,"id_str":"1326893404295409669","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoShWHWMAUeuJA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoShWHWMAUeuJA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O3tyNX7Ie1","display_url":"pic.twitter.com\/O3tyNX7Ie1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1326893411966849025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"electo_mania","name":"EM - electomania","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MJnpyOsZDW","expanded_url":"https:\/\/tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-11-12\/federico-explica-como-hay-que-presentar-los-presupuestos-de-la-eta-6075700.html","display_url":"tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-11\u2026","indices":[95,118]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NvRTeO6ZxF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OskarMatute\/status\/1326619641985310721","display_url":"twitter.com\/OskarMatute\/st\u2026","indices":[116,139]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanelcorsario","name":"Juan Carlos","id":2275251633,"id_str":"2275251633","indices":[0,15]},{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[16,29]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[30,45]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tamiroff_","name":"Tamiroff","id":235269567,"id_str":"235269567","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1326605649522855936,"id_str":"1326605649522855936","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkMz0DWEAAKj8x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmkMz0DWEAAKj8x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HUioeGwY1e","display_url":"pic.twitter.com\/HUioeGwY1e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tamiroff_\/status\/1326605664051982345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":444,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1124,"h":1721,"resize":"fit"},"medium":{"w":784,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326605664051982345,"source_status_id_str":"1326605664051982345","source_user_id":235269567,"source_user_id_str":"235269567"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[23,38]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[0,13]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[0,13]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[0,13]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[0,13]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"recomtogadaraya","name":"Togada Desde La Raya penitente en transici\u00f3n \u2604\ufe0f\u2604\ufe0f","id":3172324479,"id_str":"3172324479","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1326777032991264769,"id_str":"1326777032991264769","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmmorpOXUAEpv6J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmmorpOXUAEpv6J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zY4fwn60rt","display_url":"pic.twitter.com\/zY4fwn60rt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1326777040507375617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":1103,"resize":"fit"},"small":{"w":444,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1103,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326777040507375617,"source_status_id_str":"1326777040507375617","source_user_id":497825722,"source_user_id_str":"497825722"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chemadepablo","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda de Pablo","id":279563084,"id_str":"279563084","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}