{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1326982429614239744,"1":1326965614657884161,"2":1326941055644815360,"3":1326917819020304386,"4":1326902344991313921,"5":1326879422004269060,"6":1326849183169597440,"7":1326838733744836610,"8":1326823854031986690,"9":1326801739513782275},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":":tangerine::waving_hand: Albert Rivera le da unos azotes a In\u00e9s Arrimadas por su apoyo al Gobierno: 'En la vida hay que tener dignidad'\n https:\/\/t.co\/Q5JtKECRvl","1":"Trapero, nombrado otra vez jefe de los Mossos d'Esquadra\n\nhttps:\/\/t.co\/Pp1HRu3toZ","2":"Batalla campal en L\u00e9rida: menas atacan con palos y cuchillos en el centro de la ciudad\n https:\/\/t.co\/HyfHLdUagu","3":":smirking_face: \u00bfQu\u00e9 hacemos con estas? https:\/\/t.co\/5JGWIjKDIc","4":":red_circle: El BULO del #feminismo\n\nUn informe confidencial revela que, el 80% de las denuncias por violencia de g\u00e9nero, son falsas\n\nhttps:\/\/t.co\/5AUGH9KnmZ","5":":reminder_ribbon: Un libro de historia para ni\u00f1os explica que los catalanes fundaron el Imperio Romano\n https:\/\/t.co\/6cuKUT7ze0","6":":bomb: Otegi anuncia que Bildu apoyar\u00e1 los Presupuestos del Gobierno de Pedro S\u00e1nchez\n\nhttps:\/\/t.co\/Zso1KgAzUS","7":":smiling_face_with_sunglasses: Much\u00edsimas gracias a @El_Plural  por ponernos en el :trophy::Spain: :TOP_arrow: del #fascismo nacional. No nos merecemos tanto honor :grinning_face_with_sweat: https:\/\/t.co\/QIdR7aX2ge","8":":reminder_ribbon_selector: Carles Puigdemont se caga vivo y renuncia a ser candidato a la presidencia de la Generalitat por temor a ser detenido\n\nhttps:\/\/t.co\/N9mymnrHlq","9":":red_circle: El Gobierno ya tiene listo el decreto para el nuevo confinamiento domiciliario\n https:\/\/t.co\/0MSM7479Y4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 20:17:20","1":"2020-11-12 19:10:31","2":"2020-11-12 17:32:55","3":"2020-11-12 16:00:35","4":"2020-11-12 14:59:06","5":"2020-11-12 13:28:01","6":"2020-11-12 11:27:51","7":"2020-11-12 10:46:20","8":"2020-11-12 09:47:12","9":"2020-11-12 08:19:20"},"retweet_count":{"0":80,"1":4,"2":49,"3":8,"4":61,"5":47,"6":4,"7":19,"8":17,"9":15},"favorite_count":{"0":428,"1":13,"2":61,"3":85,"4":114,"5":138,"6":12,"7":121,"8":94,"9":24},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5JtKECRvl","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/albert-rivera-ines-arrimadas-dignidad","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/albert-\u2026","indices":[115,138]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pp1HRu3toZ","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/identitarios\/trapero-mossos-d-esquadra","display_url":"mediterraneodigital.com\/identitarios\/t\u2026","indices":[58,81]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HyfHLdUagu","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/batalla-campal-lerida","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[88,111]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326917812414279680,"id_str":"1326917812414279680","indices":[26,49],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoouFcXcAAX9Sd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoouFcXcAAX9Sd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5JGWIjKDIc","display_url":"pic.twitter.com\/5JGWIjKDIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1326917819020304386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":631,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1163,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1163,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"feminismo","indices":[14,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AUGH9KnmZ","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/feminismo\/feminazis-1\/un-informe-confidencial-revela-que-el-80-de-las-denuncias-por-violencia-de-genero-son-falsas","display_url":"mediterraneodigital.com\/feminismo\/femi\u2026","indices":[123,146]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6cuKUT7ze0","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/identitarios\/petita-historia-catalunya","display_url":"mediterraneodigital.com\/identitarios\/p\u2026","indices":[88,111]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zso1KgAzUS","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/pais-vasco\/otegi-bildu-presupuestos","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/pais-va\u2026","indices":[82,105]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"fascismo","indices":[64,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"El_Plural","name":"El Plural","id":158313996,"id_str":"158313996","indices":[23,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1326838730649427968,"id_str":"1326838730649427968","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emngy66W4AA5pY9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emngy66W4AA5pY9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QIdR7aX2ge","display_url":"pic.twitter.com\/QIdR7aX2ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1326838733744836610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":869,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":492,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1492,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N9mymnrHlq","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/identitarios\/puigdemont-renuncia-candidato-generalitat","display_url":"mediterraneodigital.com\/identitarios\/p\u2026","indices":[122,145]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0MSM7479Y4","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/espana-confinamiento-domiciliario","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/espana-\u2026","indices":[82,105]}]}}}