{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1326905040670511107,"1":1326904450829742084,"2":1326849711966466048,"3":1326823279198433280,"4":1326822541898477568,"5":1326811102034993152,"6":1326810252143169536,"7":1326807112224268288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"@edugaresp Correcci\u00f3n: instituci\u00f3n globalista por excelencia.","1":"@edugaresp Venga, miremos. Ya est\u00e1: nada salvo promover el bienestar de las redes clientelares.","2":"@Medicilio \u00bfPero qu\u00e9 esperaban con una IFR tan baja y la edad media de los muertos en 86 a\u00f1os?\n\nY eso comprando los datos oficiales, que en realidad hay mucho etiquetado COVID enga\u00f1oso.","3":"@WillyTolerdoo Todos deber\u00edais cambiaros de sexo en el registro. Si el Estado discrimina que nos legislen a todos como mujeres.","4":"Para erradicar el exceso de mortalidad de la segunda ola:\n\n- Reabran todos los centros de salud.\n- Dejen de atender por tel\u00e9fono.\n- Reanuden todas las operaciones y revisiones.\n- Pongan a trabajar a todo el personal.\n\n\u00bfHay exceso de mortalidad entre los que tienen seguro privado?","5":"La \u00fanica explicaci\u00f3n plausible es que saben que \u00e9sto de la saturaci\u00f3n extra es una patra\u00f1a porque todos los a\u00f1os pasa lo mismo en la misma medida.\n\nEl circo est\u00e1 basado en reetiquetar pacientes. https:\/\/t.co\/wYIUcZYRLn","6":"@jmdelalamo La informaci\u00f3n de la venta era p\u00fablica desde hace meses. \u00bfPor qu\u00e9 no hicieron lo mismo los que ahora se indignan?","7":"@theseamedpencil La declaraci\u00f3n de hace meses de que iba a vender era p\u00fablica. \u00bfPor qu\u00e9 todos los listos que ahora protestan no le replicaron la orden?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-11-12 15:09:49","1":"2020-11-12 15:07:28","2":"2020-11-12 11:29:57","3":"2020-11-12 09:44:55","4":"2020-11-12 09:41:59","5":"2020-11-12 08:56:32","6":"2020-11-12 08:53:09","7":"2020-11-12 08:40:41"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":31,"5":4,"6":0,"7":0},"favorite_count":{"0":0,"1":2,"2":1,"3":5,"4":82,"5":21,"6":3,"7":7},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edugaresp","name":"Eduardo Garz\u00f3n","id":248264581,"id_str":"248264581","indices":[0,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edugaresp","name":"Eduardo Garz\u00f3n","id":248264581,"id_str":"248264581","indices":[0,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Medicilio","name":"Dra. Elena Casado Pineda","id":29446870,"id_str":"29446870","indices":[0,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wYIUcZYRLn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EugeniodOrs_\/status\/1326807376758976512","display_url":"twitter.com\/EugeniodOrs_\/s\u2026","indices":[195,218]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmdelalamo","name":"Juanma del \u00c1lamo","id":161082845,"id_str":"161082845","indices":[0,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"theseamedpencil","name":"Lara H.R.","id":1048622853267099649,"id_str":"1048622853267099649","indices":[0,16]}],"urls":[]}}}