{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit","17":"periodistadigit","18":"periodistadigit","19":"periodistadigit","20":"periodistadigit","21":"periodistadigit","22":"periodistadigit","23":"periodistadigit","24":"periodistadigit","25":"periodistadigit","26":"periodistadigit","27":"periodistadigit","28":"periodistadigit","29":"periodistadigit","30":"periodistadigit","31":"periodistadigit","32":"periodistadigit","33":"periodistadigit","34":"periodistadigit","35":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1326967287589507073,"1":1326962971633913864,"2":1326955419928047617,"3":1326955016939298816,"4":1326952990587105280,"5":1326947872093298689,"6":1326944312605675523,"7":1326940321939251200,"8":1326932775484551171,"9":1326932428762517506,"10":1326925220175900672,"11":1326917675285557248,"12":1326903455848534019,"13":1326894700587077634,"14":1326878076387667971,"15":1326877079758106627,"16":1326866620132823040,"17":1326865391977697281,"18":1326856434533994497,"19":1326853357705760769,"20":1326851914374516736,"21":1326850126741123078,"22":1326849437763850240,"23":1326848819015938048,"24":1326847369460256768,"25":1326846734870392834,"26":1326841235491999744,"27":1326833364888924161,"28":1326828408723165184,"29":1326825989163323392,"30":1326816180812836864,"31":1326807502512680961,"32":1326789666188701698,"33":1326788806327013376,"34":1326788523605815298,"35":1326763236872626176},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false},"text":{"0":"El peculiar alegato del juez para archivar el #Delcygate y salvar a \u00c1balos: \u00abDelcy no quer\u00eda entrar a Espa\u00f1a\u00bb https:\/\/t.co\/P4KfJkc3E4 #12Nov","1":"Portugal despedaza a Andorra con gol de volea de Joao F\u00e9lix y r\u00e9cord de Cristiano Ronaldo\n\nhttps:\/\/t.co\/MzyxXsQ2h6","2":"Reino Unido vacunar\u00e1 a un mill\u00f3n de personas semanalmente contra el COVID en estadios de f\u00fatbol\n\nhttps:\/\/t.co\/hFbXHcAjWY","3":"Arrimadas \u00abtiende la mano\u00bb a un S\u00e1nchez que pacta con #Bildu y Girauta la zarandea: \u00ab\u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza ajena!\u00bb https:\/\/t.co\/AvTsSYiAVU #12Nov #Ciudadanos","4":"El \u2018regalito\u2019 de #Marlaska al independentismo catal\u00e1n: restituir a #Trapero como m\u00e1ximo mando de los Mossos https:\/\/t.co\/9icDNBxIg4 #12Nov","5":"El t\u00edo de Griezmann contra la teor\u00eda de Rakitic: \u00abS\u00e9 lo que pasa por dentro, con Messi no es f\u00e1cil\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/rGZi1GzN01","6":"Matute (#Bildu) hostiga a Fern\u00e1ndez Vara por criticar el pacto de S\u00e1nchez con Otegi https:\/\/t.co\/VLDsyPieqZ #12nov","7":"Jennifer L\u00f3pez sube a Instagram un selfie desde su dormitorio y deja turulatos a sus fans\n\nhttps:\/\/t.co\/PUN5a723o5","8":"El hijo de Schumacher amenaza con \u2018romperla\u2019 en la F\u00f3rmula 1: \u201cMi objetivo es estar en la cima\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/9IHSHELqMd","9":"\u00bfJugarreta de #Podemos?:  El administrador de #Neurona pide aplazar su cita ante el juez por el COVID-19 https:\/\/t.co\/GimC7qZFzd #12nov","10":"Ashley Graham se desnuda frente al espejo a petici\u00f3n de Kourtney Kardashian\n\nhttps:\/\/t.co\/H1MZOWbwhL","11":"Jim\u00e9nez Losantos zahiere de lo lindo a Jorge Javier V\u00e1zquez: \u00ab\u00a1Analfabeto! \u00a1Millonario comunista!\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/fsyjjK00Uo","12":"Ana Rosa \u2018sufre\u2019 un ataque de risa que acaba con Sonsoles \u00d3nega llorando: \u00abR\u00edete a gusto hija, que nos hace falta\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/XM7gX4dO16","13":"Alsina desmonta el gran bulo del PSOE y su orwelliana censura: \u00abCuando S\u00e1nchez prometi\u00f3 no pactar con Bildu\u2026\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/F9W2e3ZpCo","14":"El rotundo contragolpe de @Macarena_Olona a M\u00f3nica L\u00f3pez (#TVE ): \u00ab\u00bfQue no me creo que ha ganado #Biden? Pero, \u00bfse lo cree usted?\u00bb @vox_es @VOX_Congreso \n\nhttps:\/\/t.co\/4ayOcERnE3","15":"El @GPPopular denuncia \u00abel esc\u00e1ndalo del \u2018caso #Cintora'\u00bb y arrinconar\u00e1 a Rosa Mar\u00eda Mateo (TVE) en el #Congreso @MackMontesinos\n\nhttps:\/\/t.co\/LRNHlXrseV","16":"No puede ser m\u00e1s vergonzoso: Garz\u00f3n eleva a los cielos a Bildu en Antena3 por su apoyo a los PGE\n\nhttps:\/\/t.co\/UlAWnAIoVV","17":"El t\u00edo de Griezmann contra la teor\u00eda de Rakitic: \u00abS\u00e9 lo que pasa por dentro, con Messi no es f\u00e1cil\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/rGZi1GRooB","18":"El momento m\u00e1s grotesco de \u2018Mask Singer\u2019: Pepe Navarro regresa a la televisi\u00f3n vestido de pulpo\n\nhttps:\/\/t.co\/X367pBt2PI","19":"El d\u00eda que S\u00e1nchez se puso chuleta en la tele navarra le va a perseguir de por vida... \n\nhttps:\/\/t.co\/387iHMPmXt","20":"Arcadi Espada pone fecha de caducidad al proyecto de Ciudadanos\n\nhttps:\/\/t.co\/7LTCQEnc7t","21":"Carlos Herrera cuenta con pelos y se\u00f1ales lo que ha costado el pacto del Gobierno socialcomunista con Bildu para sacar adelante los PGE \n\nhttps:\/\/t.co\/cDKGK6eb53","22":"Carlos Herrera cuenta con pelos y se\u00f1ales lo que ha costado el pacto del Gobierno socialcomunista con Bildu para sacar adelante los PGE\n\nhttps:\/\/t.co\/cDKGK6eb53","23":"'Isobaras' L\u00f3pez no puede con el 'hurac\u00e1n de VOX', Macarena Olona \n\nhttps:\/\/t.co\/4ayOcERnE3","24":"Fern\u00e1ndez Vara (PSOE) denuncia de boquilla los c\u00e1ncamos de S\u00e1nchez con filoetarras e independentistas, pero nada de dejar la poltrona ni el partido\n\nhttps:\/\/t.co\/ZwIfjxHSlm","25":"El memorable gesto de Losantos para denunciar la connivencia entre S\u00e1nchez y Otegi de cara a sacar los PGE \n\nhttps:\/\/t.co\/bJsA9ckdAC","26":"Joaqu\u00edn Prat: \u00ab\u00bfQu\u00e9 clase de pa\u00eds deja a una mujer de 80 a\u00f1os en la puta calle?\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/tcpmgMDMrX","27":"Muy gr\u00e1fico esto de Arrimadas.  \n\nhttps:\/\/t.co\/OzO1azelBO","28":"Vivienda: la compraventa se recupera subiendo inesperadamente en septiembre\n\nhttps:\/\/t.co\/Ykk4uGjIA9","29":"Nuevo fracaso de Baltasar Garz\u00f3n: No logra que un tribunal de \u00c1frica ordene la libertad del testaferro de Maduro\n\nhttps:\/\/t.co\/djOs5tRGQO","30":"El rotundo contragolpe de Macarena Olona a M\u00f3nica L\u00f3pez: \u00ab\u00bfQue si no me creo que ha ganado Joe Biden? Pero, \u00bfse lo cree usted?\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/4ayOcERnE3","31":"La mitad de los \u2018millennials\u2019 creen que no cobrar\u00e1n la pensi\u00f3n p\u00fablica\n\nhttps:\/\/t.co\/gU1uwYjvgi","32":"Arcadi Espada atemoriza a In\u00e9s Arrimadas con la fecha de caducidad de Ciudadanos\n\nhttps:\/\/t.co\/7LTCQEnc7t","33":"Fern\u00e1ndez-Vara (PSOE) critica de boquilla que S\u00e1nchez se apoye en Bildu para sacar los PGE\n\nhttps:\/\/t.co\/ZwIfjxHSlm","34":"Vall\u00e9s desenmascara al Gobierno S\u00e1nchez: \u00abEuropa permiti\u00f3 bajar el IVA de las mascarillas hace 6 meses\u00bb https:\/\/t.co\/L310VATR8k v\u00eda @Periodistadigit","35":"Vall\u00e9s sopapea al Gobierno S\u00e1nchez por mentir a cuenta del IVA de las mascarillas \n\nhttps:\/\/t.co\/atbhpyDYC2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 19:17:09","1":"2020-11-12 19:00:00","2":"2020-11-12 18:30:00","3":"2020-11-12 18:28:24","4":"2020-11-12 18:20:21","5":"2020-11-12 18:00:00","6":"2020-11-12 17:45:52","7":"2020-11-12 17:30:00","8":"2020-11-12 17:00:01","9":"2020-11-12 16:58:38","10":"2020-11-12 16:30:00","11":"2020-11-12 16:00:01","12":"2020-11-12 15:03:31","13":"2020-11-12 14:28:43","14":"2020-11-12 13:22:40","15":"2020-11-12 13:18:42","16":"2020-11-12 12:37:08","17":"2020-11-12 12:32:16","18":"2020-11-12 11:56:40","19":"2020-11-12 11:44:26","20":"2020-11-12 11:38:42","21":"2020-11-12 11:31:36","22":"2020-11-12 11:28:52","23":"2020-11-12 11:26:24","24":"2020-11-12 11:20:39","25":"2020-11-12 11:18:07","26":"2020-11-12 10:56:16","27":"2020-11-12 10:25:00","28":"2020-11-12 10:05:18","29":"2020-11-12 09:55:41","30":"2020-11-12 09:16:43","31":"2020-11-12 08:42:14","32":"2020-11-12 07:31:21","33":"2020-11-12 07:27:56","34":"2020-11-12 07:26:49","35":"2020-11-12 05:46:20"},"retweet_count":{"0":14,"1":0,"2":2,"3":20,"4":15,"5":0,"6":4,"7":1,"8":0,"9":9,"10":0,"11":8,"12":2,"13":11,"14":8,"15":3,"16":15,"17":0,"18":0,"19":15,"20":3,"21":6,"22":5,"23":4,"24":10,"25":18,"26":18,"27":0,"28":0,"29":11,"30":58,"31":0,"32":1,"33":4,"34":91,"35":8},"favorite_count":{"0":15,"1":1,"2":5,"3":56,"4":21,"5":3,"6":1,"7":1,"8":3,"9":10,"10":0,"11":36,"12":4,"13":32,"14":16,"15":10,"16":19,"17":0,"18":2,"19":20,"20":4,"21":10,"22":13,"23":20,"24":15,"25":43,"26":52,"27":2,"28":1,"29":34,"30":137,"31":3,"32":7,"33":2,"34":0,"35":28},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","17":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","18":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","19":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","20":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","21":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","22":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","23":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","24":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","25":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","26":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","27":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","28":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","29":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","30":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","31":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","32":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","33":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","34":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","35":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Delcygate","indices":[46,56]},{"text":"12Nov","indices":[134,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4KfJkc3E4","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201112\/peculiar-alegato-juez-archivar-delcygate-salvar-abalos-delcy-queria-entrar-espana-noticia-689404395199\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[110,133]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MzyxXsQ2h6","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/futbol\/20201112\/portugal-despedaza-andorra-gol-volea-joao-felix-record-cristiano-ronaldo-noticia-689404395025\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[91,114]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFbXHcAjWY","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/mundo\/europa\/20201112\/reino-unido-vacunara-millon-personas-semanalmente-covid-estadios-futbol-noticia-689404395078\/","display_url":"periodistadigital.com\/mundo\/europa\/2\u2026","indices":[97,120]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[54,60]},{"text":"12Nov","indices":[132,138]},{"text":"Ciudadanos","indices":[139,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AvTsSYiAVU","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201112\/arrimadas-tiende-mano-sanchez-pacta-bildu-girauta-zarandea-verguenza-noticia-689404395183\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[108,131]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Marlaska","indices":[17,26]},{"text":"Trapero","indices":[67,75]},{"text":"12Nov","indices":[132,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9icDNBxIg4","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201112\/regalito-marlaska-independentismo-catalan-restituir-trapero-maximo-mando-mossos-noticia-689404395242\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[108,131]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGZi1GzN01","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/futbol\/20201112\/tio-griezmann-desmonta-teoria-rakitic-pasa-messi-facil-noticia-689404395060\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[101,124]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[8,14]},{"text":"12nov","indices":[108,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VLDsyPieqZ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201112\/matute-bildu-hostiga-fernandez-vara-criticar-pacto-sanchez-otegi-noticia-689404395197\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[84,107]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUN5a723o5","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/gente\/famosos\/20201112\/jennifer-lopez-sube-instagram-selfie-dormitorio-deja-turulatos-fans-noticia-689404395090\/","display_url":"periodistadigital.com\/gente\/famosos\/\u2026","indices":[91,114]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9IHSHELqMd","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/motor\/20201112\/mick-schumacher-amenaza-romperla-formula-1-objetivo-cima-noticia-689404395093\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/motor\u2026","indices":[97,120]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[14,22]},{"text":"Neurona","indices":[46,54]},{"text":"12nov","indices":[129,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GimC7qZFzd","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201112\/jugarreta-administrador-neurona-pide-aplazar-cita-juez-covid-19-noticia-689404395147\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[105,128]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H1MZOWbwhL","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/gente\/codigoxy\/20201112\/ashley-graham-desnuda-frente-espejo-peticion-kourtney-kardashian-noticia-689404395118\/","display_url":"periodistadigital.com\/gente\/codigoxy\u2026","indices":[77,100]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fsyjjK00Uo","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201112\/jimenez-losantos-destroza-jorge-javier-vazquez-analfabeto-millonario-comunista-noticia-689404395043\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[100,123]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XM7gX4dO16","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201112\/ana-rosa-sufre-ataque-risa-acaba-sonsoles-onega-llorando-riete-gusto-hija-falta-noticia-689404395125\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[116,139]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F9W2e3ZpCo","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201112\/alsina-desmonta-gran-bulo-psoe-orwelliana-censura-sanchez-prometio-pactar-bildu-noticia-689404395071\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[111,134]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"TVE","indices":[58,62]},{"text":"Biden","indices":[97,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[26,41]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[131,138]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[139,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ayOcERnE3","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201112\/monica-lopez-macarena-olona-tve-biden-trump-elecciones-eeuu-noticia-689404394901\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[155,178]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Cintora","indices":[47,55]},{"text":"Congreso","indices":[103,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[3,13]},{"screen_name":"MackMontesinos","name":"Macarena Montesinos de Miguel","id":1197128623364423680,"id_str":"1197128623364423680","indices":[113,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRNHlXrseV","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201112\/partido-popular-jesus-cintora-tve-rosa-maria-mateo-congreso-noticia-689404395067\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[130,153]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UlAWnAIoVV","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201112\/vergonzoso-garzon-eleva-cielos-bildu-antena3-apoyo-pge-noticia-689404394928\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[98,121]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGZi1GRooB","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/futbol\/20201112\/tio-griezmann-desmonta-teoria-rakitic-pasa-messi-facil-noticia-689404395060\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[101,124]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X367pBt2PI","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201112\/momento-grotesco-mask-singer-pepe-navarro-regresa-television-vestido-pulpo-noticia-689404395041\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[97,120]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/387iHMPmXt","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201112\/video-pinocho-sanchez-revienta-redes-bildu-pactar-quiere-digo-20-veces-noticia-689404311552\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[89,112]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LTCQEnc7t","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201112\/arcadi-espada-atemoriza-ines-arrimadas-fecha-caducidad-ciudadanos-noticia-689404394814\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[65,88]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDKGK6eb53","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201112\/carlos-herrera-desvela-precio-han-pagado-sanchez-e-iglesias-nauseabundo-pacto-bildu-noticia-689404394840\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[138,161]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDKGK6eb53","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201112\/carlos-herrera-desvela-precio-han-pagado-sanchez-e-iglesias-nauseabundo-pacto-bildu-noticia-689404394840\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[137,160]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ayOcERnE3","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201112\/monica-lopez-macarena-olona-tve-biden-trump-elecciones-eeuu-noticia-689404394901\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[68,91]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZwIfjxHSlm","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201112\/fernandez-vara-psoe-critica-boquilla-sanchez-apoye-bildu-sacar-pge-noticia-689404394826\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[149,172]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJsA9ckdAC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201112\/iconico-gesto-losantos-denuncia-pacto-sanchez-otegi-aprobar-pge-noticia-689404394875\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[109,132]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tcpmgMDMrX","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201112\/joaquin-prat-clase-pais-deja-mujer-80-anos-puta-calle-noticia-689404394996\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[82,105]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OzO1azelBO","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/parlamento\/20201112\/arrimadas-cruda-ayer-murieron-350-personas-imaginen-asientos-llenos-fallecidos-video-689404394969\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parla\u2026","indices":[34,57]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ykk4uGjIA9","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/20201112\/vivienda-compraventa-recupera-subiendo-inesperadamente-septiembre-noticia-689404394975\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/20201\u2026","indices":[77,100]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djOs5tRGQO","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/pd-america\/20201112\/nuevo-fracaso-baltasar-garzon-logra-corte-africa-ordene-libertad-testaferro-maduro-noticia-689404394920\/","display_url":"periodistadigital.com\/pd-america\/202\u2026","indices":[114,137]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ayOcERnE3","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201112\/monica-lopez-macarena-olona-tve-biden-trump-elecciones-eeuu-noticia-689404394901\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[129,152]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gU1uwYjvgi","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/20201112\/mitad-millennials-creen-cobrara-pension-publica-noticia-689404394905\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/20201\u2026","indices":[72,95]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LTCQEnc7t","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201112\/arcadi-espada-atemoriza-ines-arrimadas-fecha-caducidad-ciudadanos-noticia-689404394814\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[82,105]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZwIfjxHSlm","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201112\/fernandez-vara-psoe-critica-boquilla-sanchez-apoye-bildu-sacar-pge-noticia-689404394826\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[92,115]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atbhpyDYC2","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201112\/valles-desenmascara-gobierno-sanchez-europa-permitio-bajar-iva-mascarillas-6-meses-noticia-689404394805\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[84,107]}]}}}