{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1327013300677251072,"1":1327008268380729344,"2":1327003234377097219,"3":1326998201384263683,"4":1326993167858741250,"5":1326988134685405184,"6":1326983102095306753,"7":1326973035421818880,"8":1326968002332377088,"9":1326962971596234758,"10":1326957935918948355,"11":1326955641420869633,"12":1326954092762177536,"13":1326953876436742146,"14":1326953382087634950,"15":1326950661620191232,"16":1326948459107250177,"17":1326948307290238986,"18":1326947878401552384,"19":1326946568956768257,"20":1326946209400025089,"21":1326942836336586752,"22":1326941015937343488,"23":1326940430269812736,"24":1326938997860524040,"25":1326937803242942464,"26":1326936848992710658,"27":1326933235352350721,"28":1326932779137970176,"29":1326931141174112257,"30":1326927736988839936,"31":1326926714690277379,"32":1326925345040314369,"33":1326924769514713088,"34":1326924700753256448,"35":1326924528514199553,"36":1326923972726894592,"37":1326922704117624832,"38":1326917676812304384,"39":1326917131657736199,"40":1326916918729732098,"41":1326914894185308163,"42":1326912637461032967,"43":1326909953672683525,"44":1326907604363304963,"45":1326906713514106882,"46":1326902575615139842,"47":1326902033249689608,"48":1326900354697596928,"49":1326899895933018116,"50":1326899575978938368,"51":1326898382607183875,"52":1326897537752600578,"53":1326892504646635522,"54":1326887476523233281,"55":1326882438446944258,"56":1326881255305187328,"57":1326880783810826243,"58":1326877405282070535,"59":1326876583555117056,"60":1326876441426931712,"61":1326876209825931265,"62":1326873251193171968,"63":1326872378035548164,"64":1326870763530555395,"65":1326868767863869443,"66":1326867338654789632,"67":1326863842148831241,"68":1326863662880010241,"69":1326857278000164864,"70":1326852239449731072,"71":1326851230254190593,"72":1326847206247239682,"73":1326846130848718849,"74":1326844245848821760,"75":1326844151028191233,"76":1326842178765795330,"77":1326837139766702080,"78":1326836425485152264,"79":1326834409497104392,"80":1326832188671856640,"81":1326832106727563264,"82":1326831565779980288,"83":1326827079938187267,"84":1326822040251273217,"85":1326817044889821185,"86":1326817007141072896,"87":1326816049023643649,"88":1326811978438897665,"89":1326809250870538241,"90":1326808854307495937,"91":1326808213900193797,"92":1326807975537815552,"93":1326804424895815686,"94":1326799178614403072,"95":1326796876625051648,"96":1326781775897628673},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper: | Ana Cabrero llega al 12 de Octubre :speaking_head_selector: \"Ser\u00e1 el primer :hospital: gran hospital renovado\"\n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MRMBFKth5Z","1":"#EnPortada :newspaper: | Potencial \"infecci\u00f3n persistente\" en pacientes inmunodeprimidos\n\nInforma @cagallegosj :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/KhRfPiSWKV","2":"#EnPortada :newspaper: | Los :woman_health_worker_selector: m\u00e9dicos apoyan el #confinamiento total si se hace por CCAA y no nacional\n\nLo cuenta @Sandra_mdq :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/O8GrcDqoeO","3":"#EnPortada :newspaper:| \"Se est\u00e1 infraestimando el nivel de inmunidad que hay en #Madrid\n\nV\u00eda @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/mJICraWso6","4":"#EnPortada :newspaper:| Estas son las :keycap_2::keycap_2: vacunas y :keycap_4::keycap_2: tratamientos para #Covid19 que estudia Europa\n\nLo cuenta @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/T2yzbiE7yV","5":"#EnPortada :newspaper: | Sheila Justo, representante de los m\u00e9dicos #MIR :speaking_head_selector: \"Debemos ense\u00f1ar la cara m\u00e1s dura de esta crisis para concienciar\"\n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/YzDsKhtQo0","6":"#EnPortada :newspaper: | Europa confirma una mutaci\u00f3n del #coronavirus :microbe: que no responde a anticuerpos\n\nhttps:\/\/t.co\/hJZwY0LatF","7":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | GW Pharmaceuticals anuncia la apertura de su sede en Espa\u00f1a \n\n:right_arrow_selector: La biofarmac\u00e9utica ha alcanzado un liderazgo mundial en cannabinoides \n\nhttps:\/\/t.co\/TZ1WYpJQm1","8":"#FarmaciaHospitalaria | @sefh_ y @_SEOM presentan un libro :blue_book: con las :keycap_1::keycap_0: cuestiones m\u00e1s importantes de la atenci\u00f3n al paciente oncol\u00f3gico \n\nhttps:\/\/t.co\/ZTVpxcunw7","9":"#ProfesionalesSanitarios | :tooth: Las cl\u00ednicas dentales pueden prorrogar los #ERTE hasta el 31 de enero :spiral_calendar_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/f5Ll7IJ5bw","10":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| Los #m\u00e9dicos no tardan ni 24 horas :six-thirty: en invitar a una reuni\u00f3n a Mart\u00ednez  \n\nhttps:\/\/t.co\/ZO1n44ch4I","11":"Hasta 6 comunidades empiezan a denegar permisos de libranza y vacaciones a sus m\u00e9dicos https:\/\/t.co\/3GNdVTrlEP","12":"#ElBistur\u00ed Covid: Fr\u00edo en Sanidad con los efectos de la vacuna triple bacteriana https:\/\/t.co\/L11ccdcaYI","13":"#ElBistur\u00ed Vacuna coronavirus: Espa\u00f1a, sin plan pero con medios para traerla https:\/\/t.co\/zrd3xngRGN","14":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Vacuna Covid-19: GSK y Medicago logran una \"alta respuesta inmune\"\n\nhttps:\/\/t.co\/TVmPV83EAq","15":"#Coronavirus Sanidad suma 19.511 casos y 356 muertes en la \u00faltima jornada  \n\nhttps:\/\/t.co\/onw4ARy4SI","16":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | PharmaMar ultima el protocolo para iniciar la fase III de Aplicov en Covid https:\/\/t.co\/cGjusVio0h","17":"#coronavirus Fernando Sim\u00f3n, en rueda de prensa: \"El mejor comportamiento de los sanitarios en 2\u00aa ola reduce sus contagios\" https:\/\/t.co\/TfiOro0njP Informaci\u00f3n de @JesusArroyoD","18":"#Galicia | La @Xunta prev\u00e9 la apertura de :keycap_4::keycap_0: nuevas farmacias en 2021 \n\nhttps:\/\/t.co\/mPAm1fmVvz","19":"#Industria| Benralizumab (@AstraZeneca) reduce el uso de corticosteroides en asma grave https:\/\/t.co\/QX7UDL7mze","20":"#Neumolog\u00eda \"Los neum\u00f3logos deben ser los gestores de los Cuidados Intermedios\" https:\/\/t.co\/S9hNi0av6q","21":"#Neumolog\u00eda | La intubaci\u00f3n se puede evitar en el :keycap_7::keycap_0:% de casos de #Covid grave \n\n:hospital: El soporte ventilatorio no invasivo se puede aplicar en estos pacientes con insuficiencia respiratoria \n\nhttps:\/\/t.co\/YMBp5WDP1E","22":"#URGENTE :red_circle: | Europa confirma una mutaci\u00f3n del #coronavirus que no responde a anticuerpos \n\nhttps:\/\/t.co\/9Dmk0WohUm https:\/\/t.co\/dYzFbt7cNX","23":"#DIRECTO | Extremadura suma 15 fallecidos m\u00e1s por #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/djnqO9teUH https:\/\/t.co\/j6Lz9bEuZG","24":"#DIRECTO | Jap\u00f3n :Japan: se adentra en la tercera ola de Covid tras sumar la cifra r\u00e9cord de 1.645 casos en un d\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/djnqO9teUH https:\/\/t.co\/eLxZuJ5R9N","25":"#SanidadHoy | Granada es la provincia con la IA por #coronavirus m\u00e1s alta (:keycap_1:.:keycap_0::keycap_9::keycap_0:) y, Las Palmas, la que menos casos notifica, con una incidencia de :keycap_3::keycap_5: \n\n:fountain_pen_selector: V\u00eda @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/BlWnT1jbTA","26":"#Coronavirus: Europa confirma una mutaci\u00f3n que no responde a anticuerpos https:\/\/t.co\/hJZwY0LatF","27":"#Industria| La UE aprueba Calquence (@AstraZeneca) para la leucemia linfoc\u00edtica cr\u00f3nica  https:\/\/t.co\/lSNumf738L","28":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Granada\n\n\"Por todo lo que ten\u00e9is que estar soportando. Muchas gracias, sanitarios..\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/S8iXcSYOCN","29":"#DIRECTO | Italia  :Italy:  vuelve a detectar un repunte de casos diarios de #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/djnqO9teUH","30":"#Enfermer\u00eda | Las :keycap_1::keycap_1: propuestas para acabar con la \"emigraci\u00f3n forzosa\" de enfermeras \n\n@Sindicato_SATSE propone medidas para asegurar la estabilidad como OPEs y costear el desplazamiento de vuelta \n\nhttps:\/\/t.co\/GgCCn22ASx","31":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid notifica 2.392 casos nuevos, 984 en las \u00faltimas 24 horas, y 41 fallecidos\n\nhttps:\/\/t.co\/djnqO9teUH","32":"#DIRECTO | Salud P\u00fablica de :round_pushpin: #Arag\u00f3n detecta 730 nuevos casos positivos de #coronavirus  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/djnqO9teUH https:\/\/t.co\/CnHBrkMCcN","33":"#Neumolog\u00eda La intubaci\u00f3n se puede evitar en el 70% de casos de Covid grave https:\/\/t.co\/YMBp5WDP1E","34":"Ingenier\u00edaHospitalaria | Ana Cabrero llega al 12 de Octubre: \"Ser\u00e1 el primer gran hospital renovado\"\nhttps:\/\/t.co\/MRMBFKth5Z","35":"#Coronavirus | Sheila Justo: \"Debemos ense\u00f1ar la cara m\u00e1s dura de esta crisis para concienciar\"  \nhttps:\/\/t.co\/YzDsKhLrMA","36":"La Xunta de #Galicia prev\u00e9 la apertura de 40 nuevas #farmacias en 2021 https:\/\/t.co\/mPAm1fEwU9","37":"#Medicina | :warning_selector: \"La mejora de la atenci\u00f3n sanitaria en #residencias es de m\u00e1xima urgencia\" \n\n:right_arrow_selector: La @OMC_Espana se\u00f1ala que es necesario contar con medidas de prevenci\u00f3n y control para personal y residentes  \n\nhttps:\/\/t.co\/l9drEcu7Jy","38":"#SanidadPrivada | @ama_seguros solicita una regulaci\u00f3n para el uso de la medicina a distancia :laptop_computer: \n\nhttps:\/\/t.co\/N9m3DzZ0ms","39":"Coronavirus: el precio m\u00e1ximo de las mascarillas pasa de 0,96 a 0,72 c\u00e9ntimos \n \n https:\/\/t.co\/ZyNT6CbmQZ https:\/\/t.co\/WQ2Poqi10x","40":"#CastillayLe\u00f3n| La Junta pide al Ministerio permiso para un confinamiento domiciliario en Burgos https:\/\/t.co\/9LSON6rjEK","41":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Granada registra su peor cifra de fallecidos de la pandemia de #coronavirus, con 27 en una jornada\n\nhttps:\/\/t.co\/djnqO9teUH","42":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | @fenin_es demanda una reducci\u00f3n del #IVA al :keycap_4:% para todo producto sanitario \n\nhttps:\/\/t.co\/e0SchP0fEo","43":"#SanidadPrivada AMA solicita una regulaci\u00f3n para el uso de la medicina a distancia\n\nhttps:\/\/t.co\/N9m3DAgBL2","44":"#Coronavirus :microbe: | Potencial \"infecci\u00f3n persistente\" en pacientes inmunodeprimidos\n\nInforma @cagallegosj :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/KhRfPiSWKV","45":"#DIRECTO | Pa\u00eds Vasco suma 1.409 contagios nuevos de #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/djnqO9teUH https:\/\/t.co\/YYFwnyA9Jm","46":"#EnPortada :newspaper:| Juan Gonz\u00e1lez Armengol, viceconsejero de Asistencia Sanitaria de la Comunidad de Madrid :speaking_head_selector: \"Se est\u00e1 infraestimando el nivel de inmunidad de #Madrid \n\nInforma @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/mJICraWso6","47":"#FarmaciaHospitalaria Onc\u00f3logos y farmac\u00e9uticos ponen nombre a los retos del abordaje del c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/ZTVpxcLYUH","48":"#DIRECTO | Cientos de :beer_mug: hosteleros reclaman en #Pamplona un plan de rescate urgente\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/djnqO9teUH https:\/\/t.co\/zLYie98OCx","49":"#SanidadPrivada PSN incorpora la contrataci\u00f3n online de los seguros 'Unit Linked'\n\nhttps:\/\/t.co\/9mO7mX3RNO","50":"#DIRECTO | :round_pushpin: #LaRioja: :keycap_6: nuevas muertes para superar los 500 fallecidos desde marzo\n\nhttps:\/\/t.co\/djnqO9teUH","51":"#DIRECTO | #D\u00edaMundialdelaDietaMediterr\u00e1nea :green_salad: Expertos resaltan las cualidades del yogur como alimento durante la pandemia de #Covid19 \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/djnqO9teUH https:\/\/t.co\/eHFh08ydyV","52":"#EnPortada :newspaper: | Las cl\u00ednicas dentales pueden prorrogar los #ERTE hasta el :keycap_3::keycap_1: de enero\n\nhttps:\/\/t.co\/f5Ll7IrtMW","53":"#EnPortada :newspaper:| La industria farmac\u00e9utica :pill: marca r\u00e9cord de inversi\u00f3n en I+D con :keycap_1::keycap_2::keycap_1::keycap_1: millones\n\nhttps:\/\/t.co\/fpkJy10zxC","54":"#EnPortada :newspaper:| Ayuso propone al :hospital: Isabel Zendal como almac\u00e9n nacional para las :syringe: #vacunas covid\n\nInforma @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/0cKZUZbOJG","55":"#EnPortada :newspaper:| #Catalu\u00f1a dise\u00f1a la Agencia de Calidad y Evaluaci\u00f3n Sanitarias\n\nInforma @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/nRw0Y3bDs0","56":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a prorroga el :prohibited: cierre de bares y restaurantes hasta el 23 de noviembre por el #covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/z3ts9oJel5","57":"#DIRECTO | :chart_increasing: Los casos de #COVID19  se disparan de nuevo en #CastillaLe\u00f3n  con 2.074 infectados y 39 muertes \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg","58":"#EnPortada :newspaper:| \"El #Covid19 ha acelerado :keycap_1::keycap_0: a\u00f1os la transformaci\u00f3n digital\"\n\nV\u00eda @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/6H9FULSIfF","59":"#Andaluc\u00eda| La Junta incrementa su gasto en Sanidad un 6,4%: 11.772 millones en total https:\/\/t.co\/skQ0nmU1do","60":"#DIRECTO | #Cantabria adelanta el #toquedequeda a las 22.00 horas :six-thirty: \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/BUtF0YNbGB","61":"#SanidadHoy | Los #m\u00e9dicos apoyan el confinamiento total :house: si se hace por CCAA y no nacional. \n\n:right_arrow_selector: No obstante, consideran que hay otras medidas Covid antes que esta y descartan que sea exacto al de marzo \n\nPor @Sandra_mdq :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/O8GrcDqoeO","62":"#DIRECTO | El infarto de miocardio mata :keycap_5: veces m\u00e1s en pacientes con #Covid_19 que en pacientes sin infecci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/0W6DU5zJY9","63":"#EnPortada :newspaper:| :round_pushpin: #Barcelona (583) duplica la incidencia por #coronavirus acumulada de Madrid (283)\n\nInforma @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/BlWnT1ANia","64":"#DIRECTO | Sanidad anima a donar sangre :drop_of_blood: y reivindica que los puntos de donaci\u00f3n son \"seguros\" pese al #COVID__19  \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/cFe6Vz1bkH","65":"#DIRECTO | Se duplica hasta un :keycap_1::keycap_1:% el porcentaje de espa\u00f1oles que sienten soledad por la pandemia  \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/TwSu4fC3u1","66":"#SanidadHoy |:round_pushpin: Espa\u00f1a pedir\u00e1 #PCR negativas de viajeros de :keycap_6::keycap_5: pa\u00edses de riesgo\n\nLo cuenta @CristinaAlcalaL :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/mLKFXxBxLj","67":"#Coronavirus | Covid: las cl\u00ednicas dentales pueden prorrogar los ERTE hasta el 31 de enero\n\nhttps:\/\/t.co\/f5Ll7IJ5bw","68":"#Coronavirus | Covid: Barcelona (583) duplica la incidencia acumulada de Madrid (283)\nhttps:\/\/t.co\/BlWnT1ANia","69":"#Neumolog\u00eda | :microscope: 'Sello' espa\u00f1ol en la primera escala pron\u00f3stica de #neumon\u00eda por #Covid19\n\nLo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/tC7PmQohcu","70":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Lo que sabemos (y lo que no) del :keycap_9::keycap_0:% de eficacia de la :syringe: #vacuna de Pfizer\n\nLo cuenta @juanmaefe :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/SIv9o0ycx3","71":"#DIRECTO | La intubaci\u00f3n se puede evitar en el :keycap_7::keycap_0:% de los pacientes ingresados con #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/QrfzAHN1js","72":"#Madrid | Ayuso propone al :hospital: Isabel Zendal como almac\u00e9n nacional para las :syringe: vacunas #covid\n\nLo cuenta @J_Mediavilla :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/0cKZUZtq8g","73":"Dina Hurtado, nueva directora de Comunicaci\u00f3n y Marketing de Cardiva https:\/\/t.co\/BpzGwiucna","74":"#Neumolog\u00eda Espa\u00f1a tendr\u00e1 su primera escala pron\u00f3stica de neumon\u00eda por Covid-19 https:\/\/t.co\/iaNrZlKeav","75":"#DIRECTO | Recomiendan pruebas de rutina para #Covid_19 pueden hacer que la cirug\u00eda sea m\u00e1s segura \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/hSzhQzuLGJ","76":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Salamanca\n\n\"Si me cuido, os cuido. En mi coraz\u00f3n siempre os estoy aplaudiendo...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/8VEkswsND3","77":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector: | Jornada de debut en la Comisi\u00f3n de Sanidad de la Asamblea de Madrid (@asambleamadrid)\n\nhttps:\/\/t.co\/Tsw98rdz7U","78":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | La industria farmac\u00e9utica marca r\u00e9cord de inversi\u00f3n en I+D: 1.211 millones https:\/\/t.co\/fpkJy10zxC","79":"#DIRECTO | #China :China: suma una quincena de casos de #coronavirus importados y un contagio local en Tianjin \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/NzVjPWRvoU","80":"#DIRECTO | Ayuso (@ComunidadMadrid) : \"Yo ya estoy vacunada, ya lo he pasado, tengo anticuerpos\" \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/DrJRIyFMgY","81":"#Medicina | @OMC_Espana :speaking_head_selector: 'punto negro' para que todas las #mascarillas :face_with_medical_mask: en Espa\u00f1a sean gratis.\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/cNDqp1aW0D","82":"#Madrid | Ayuso propone al Isabel Zendal como almac\u00e9n nacional para las vacunas # https:\/\/t.co\/0cKZUZtq8g","83":"El grupo Covid cerrar\u00e1 su estrategia de vacunaci\u00f3n :syringe: a finales de noviembre :calendar:\n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/igOX74CHoI","84":"#Entrevista :studio_microphone_selector: a Juan Gonz\u00e1lez Armengol, viceconsejero de Asistencia Sanitaria de la Comunidad de #Madrid :speaking_head_selector: \n\"Se est\u00e1 infraestimando el nivel de inmunidad que hay en Madrid\" \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/mJICraWso6","85":"#DIRECTO | #Cantabria plantea adelantar su toque de queda a las 22:00 :six-thirty: para hacer frente al #coronavirus \n\n:camera:@Pablo_Zuloaga, vicepresidente regional \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/VQ3ZCV5BMZ","86":"#Covid19 | M\u00e1s de 40.000 muertes por #coronavirus en Espa\u00f1a y repunte de casos diarios.\n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:  \n\nhttps:\/\/t.co\/TvUrlod9Kk","87":"#DIRECTO | #Madrid permite instalar paneles contra el fr\u00edo :snowflake_selector: en las terrazas este invierno \n\nhttps:\/\/t.co\/djfkZxGezg https:\/\/t.co\/m8sLTg68KY","88":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/CMLhSBx9It https:\/\/t.co\/TRrAg4rq9m","89":"#DIRECTO | Aguado sostiene que \"no est\u00e1 previsto\" cerrar :cross_mark: #Madrid en el Puente de la Constituci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/AuFFKiLZY6 https:\/\/t.co\/KiEd9QBHp2","90":"#DIRECTO | Almeida pide a Illa \"m\u00e1s prudencia\" al hablar de la #vacuna:syringe: y que \"no vaya alardeando\"\n\nhttps:\/\/t.co\/AuFFKiLZY6 https:\/\/t.co\/g9ODWfBQCx","91":"#DIRECTO | Italia :Italy: rebasa el mill\u00f3n de contagios\n\nhttps:\/\/t.co\/AuFFKiLZY6 https:\/\/t.co\/mPYgbFQ1AG","92":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/5BVod2fLaq","93":"#Coronavirus | El Gobierno (@desdelamoncloa) bajar\u00e1 del :keycap_2::keycap_1:% al :keycap_4:% el IVA de las :face_with_medical_mask: #mascarillas. \n\nInforma @ipnova :writing_hand_selector:  \n\nhttps:\/\/t.co\/EJPdS8tWL2","94":"#Coronavirus La @OMC_Espana pide que todas las mascarillas en Espa\u00f1a sean gratis y lleven el marcado de 'punto negro' https:\/\/t.co\/cNDqp0Tl95 Informa @JesusArroyoD","95":"#Psiquiatr\u00eda | El :keycap_8::keycap_0:% de los espa\u00f1oles cree que el Covid afecta a la #saludmental general. \n\nLo cuenta @Esther_Ortega_  :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/JQAu814Q4q","96":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Rusia asegura que su vacuna :syringe: Sputnik V frente al #coronavirus tiene un :keycap_9::keycap_2:% de eficacia\n\nhttps:\/\/t.co\/nYfcZoz3Ce"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false},"created_at":{"0":"2020-11-12 22:20:00","1":"2020-11-12 22:00:00","2":"2020-11-12 21:40:00","3":"2020-11-12 21:20:00","4":"2020-11-12 21:00:00","5":"2020-11-12 20:40:00","6":"2020-11-12 20:20:00","7":"2020-11-12 19:40:00","8":"2020-11-12 19:20:00","9":"2020-11-12 19:00:00","10":"2020-11-12 18:40:00","11":"2020-11-12 18:30:53","12":"2020-11-12 18:24:43","13":"2020-11-12 18:23:52","14":"2020-11-12 18:21:54","15":"2020-11-12 18:11:05","16":"2020-11-12 18:02:20","17":"2020-11-12 18:01:44","18":"2020-11-12 18:00:02","19":"2020-11-12 17:54:50","20":"2020-11-12 17:53:24","21":"2020-11-12 17:40:00","22":"2020-11-12 17:32:46","23":"2020-11-12 17:30:26","24":"2020-11-12 17:24:45","25":"2020-11-12 17:20:00","26":"2020-11-12 17:16:12","27":"2020-11-12 17:01:51","28":"2020-11-12 17:00:02","29":"2020-11-12 16:53:31","30":"2020-11-12 16:40:00","31":"2020-11-12 16:35:56","32":"2020-11-12 16:30:29","33":"2020-11-12 16:28:12","34":"2020-11-12 16:27:56","35":"2020-11-12 16:27:15","36":"2020-11-12 16:25:02","37":"2020-11-12 16:20:00","38":"2020-11-12 16:00:01","39":"2020-11-12 15:57:51","40":"2020-11-12 15:57:01","41":"2020-11-12 15:48:58","42":"2020-11-12 15:40:00","43":"2020-11-12 15:29:20","44":"2020-11-12 15:20:00","45":"2020-11-12 15:16:27","46":"2020-11-12 15:00:01","47":"2020-11-12 14:57:52","48":"2020-11-12 14:51:11","49":"2020-11-12 14:49:22","50":"2020-11-12 14:48:06","51":"2020-11-12 14:43:21","52":"2020-11-12 14:40:00","53":"2020-11-12 14:20:00","54":"2020-11-12 14:00:01","55":"2020-11-12 13:40:00","56":"2020-11-12 13:35:18","57":"2020-11-12 13:33:25","58":"2020-11-12 13:20:00","59":"2020-11-12 13:16:44","60":"2020-11-12 13:16:10","61":"2020-11-12 13:15:15","62":"2020-11-12 13:03:29","63":"2020-11-12 13:00:01","64":"2020-11-12 12:53:36","65":"2020-11-12 12:45:40","66":"2020-11-12 12:40:00","67":"2020-11-12 12:26:06","68":"2020-11-12 12:25:23","69":"2020-11-12 12:00:01","70":"2020-11-12 11:40:00","71":"2020-11-12 11:35:59","72":"2020-11-12 11:20:00","73":"2020-11-12 11:15:43","74":"2020-11-12 11:08:14","75":"2020-11-12 11:07:51","76":"2020-11-12 11:00:01","77":"2020-11-12 10:40:00","78":"2020-11-12 10:37:09","79":"2020-11-12 10:29:09","80":"2020-11-12 10:20:19","81":"2020-11-12 10:20:00","82":"2020-11-12 10:17:51","83":"2020-11-12 10:00:01","84":"2020-11-12 09:40:00","85":"2020-11-12 09:20:09","86":"2020-11-12 09:20:00","87":"2020-11-12 09:16:11","88":"2020-11-12 09:00:01","89":"2020-11-12 08:49:10","90":"2020-11-12 08:47:36","91":"2020-11-12 08:45:03","92":"2020-11-12 08:44:06","93":"2020-11-12 08:30:00","94":"2020-11-12 08:09:09","95":"2020-11-12 08:00:00","96":"2020-11-12 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":1,"6":4,"7":1,"8":4,"9":0,"10":0,"11":4,"12":0,"13":1,"14":1,"15":1,"16":0,"17":5,"18":0,"19":0,"20":1,"21":7,"22":168,"23":0,"24":0,"25":0,"26":10,"27":0,"28":0,"29":1,"30":0,"31":1,"32":1,"33":3,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":1,"42":0,"43":0,"44":1,"45":2,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":2,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":1,"58":1,"59":0,"60":0,"61":2,"62":1,"63":0,"64":1,"65":1,"66":2,"67":1,"68":2,"69":0,"70":0,"71":1,"72":1,"73":0,"74":1,"75":0,"76":1,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":1,"82":0,"83":0,"84":2,"85":0,"86":1,"87":0,"88":1,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":2,"95":1,"96":0},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":3,"3":2,"4":0,"5":0,"6":2,"7":1,"8":11,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":3,"15":0,"16":4,"17":8,"18":0,"19":5,"20":4,"21":11,"22":134,"23":0,"24":0,"25":1,"26":9,"27":0,"28":0,"29":1,"30":1,"31":1,"32":0,"33":2,"34":0,"35":3,"36":0,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":1,"48":0,"49":0,"50":1,"51":1,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":1,"57":0,"58":0,"59":1,"60":1,"61":3,"62":1,"63":0,"64":4,"65":0,"66":0,"67":0,"68":2,"69":1,"70":0,"71":4,"72":1,"73":0,"74":4,"75":1,"76":3,"77":1,"78":0,"79":0,"80":0,"81":1,"82":0,"83":0,"84":0,"85":1,"86":1,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":1,"92":1,"93":1,"94":4,"95":0,"96":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[104,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MRMBFKth5Z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/ana-cabrero-llega-al-12-de-octubre-sera-el-primer-gran-hospital-renovado--1352","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[124,147]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[88,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KhRfPiSWKV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/covid-19-potencial-infeccion-persistente-pacientes-inmunodeprimidos-4163","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[105,128]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"confinamiento","indices":[42,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandra_mdq","name":"Sandra mdq","id":87261636,"id_str":"87261636","indices":[108,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O8GrcDqoeO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-medidas-covid-confinamiento-domiciliario-ccaa-8675","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[124,147]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[71,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[84,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJICraWso6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-inmunidad-infraestimada-madrid-entrevista-juan-gonzalez-armengol-4035","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[102,125]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[109,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2yzbiE7yV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/vacunas-coronavirus-tratamientos-medicamentos-covid-europa-estudio-2311","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[126,149]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[58,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[142,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YzDsKhtQo0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-debemos-ensenar-cara-dura-crisis-concienciar--1895","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[162,185]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJZwY0LatF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-nueva-mutacion-resistente-anticuerpos-vacunas-dinamarca-visones-ecdc-6478","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[94,117]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZ1WYpJQm1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/gw-pharmaceuticals-anuncia-la-apertura-de-su-sede-en-espana-2327","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[162,185]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[24,30]},{"screen_name":"_SEOM","name":"SEOM","id":555051765,"id_str":"555051765","indices":[33,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTVpxcunw7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/oncologos-y-farmaceuticos-ponen-nombre-a-los-retos-del-abordaje-del-cancer-5610","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[143,166]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ProfesionalesSanitarios","indices":[0,24]},{"text":"ERTE","indices":[72,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f5Ll7IJ5bw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/covid-destinstas-prorroga-erte-enero-2640","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[103,126]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[19,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZO1n44ch4I","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/los-medicos-no-tardan-ni-24-horas-en-invitar-a-una-reunion-a-martinez-2729","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/los-me\u2026","indices":[91,114]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3GNdVTrlEP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-permisos-vacaciones-denegados-coronavirus-7532","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[87,110]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L11ccdcaYI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/covid-frio-en-sanidad-con-los-efectos-de-la-vacuna-triple-bacteriana-1396","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/covid-\u2026","indices":[81,104]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zrd3xngRGN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/vacuna-coronavirus-espana-sin-plan-pero-con-medios-para-traerla-8782","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/vacuna\u2026","indices":[77,100]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVmPV83EAq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-19-inmunidad-gsk-medicago-alta-respuesta-inmune-3071","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[91,114]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/onw4ARy4SI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-sanidad-suma-19511-casos-356-muertes-4230","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[77,100]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGjusVio0h","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/pharmamar-ultima-el-protocolo-para-iniciar-la-fase-iii-de-aplicov-en-covid-2485","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[163,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TfiOro0njP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-fernando-simon-profesionales-sanitarios-contagiados-4585","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[124,147]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Xunta","name":"Xunta de Galicia","id":176767978,"id_str":"176767978","indices":[14,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mPAm1fmVvz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/galicia\/galicia-apertura-nuevas-farmacias-2021-4476","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/gal\u2026","indices":[76,99]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[26,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QX7UDL7mze","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/benralizumab-astrazeneca-reduce-el-uso-de-corticosteroides-en-asma-grave-9134","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[88,111]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S9hNi0av6q","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-los-neumologos-deben-ser-los-gestores-de-los-cuidados-intermedios--6413","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[80,103]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[70,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMBp5WDP1E","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-intubacion-evitar-casos-coronavirus-grave-infuciencia-respiratoria-6448","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[192,215]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Dmk0WohUm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCC2JC","display_url":"bit.ly\/3lCC2JC","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1326940994785447936,"id_str":"1326940994785447936","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emo9zegXEAAo5Mt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emo9zegXEAAo5Mt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dYzFbt7cNX","display_url":"pic.twitter.com\/dYzFbt7cNX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326941015937343488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1326940373369892871,"id_str":"1326940373369892871","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo9PTjWMAcsOU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo9PTjWMAcsOU9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j6Lz9bEuZG","display_url":"pic.twitter.com\/j6Lz9bEuZG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326940430269812736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1474,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":864,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":490,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1326938972485013506,"id_str":"1326938972485013506","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo79w2XUAInd6Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo79w2XUAInd6Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eLxZuJ5R9N","display_url":"pic.twitter.com\/eLxZuJ5R9N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326938997860524040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[52,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[172,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlWnT1jbTA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-barcelona-duplica-incidencia-madrid-5901","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[189,212]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJZwY0LatF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-nueva-mutacion-resistente-anticuerpos-vacunas-dinamarca-visones-ecdc-6478","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[73,96]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lSNumf738L","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-ue-aprueba-calquence-astrazeneca-para-leucemia-linfocitica-cronica-1277","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[89,112]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Granada","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1326815624677498882,"id_str":"1326815624677498882","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnLx-dXIAIq2fZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnLx-dXIAIq2fZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S8iXcSYOCN","display_url":"pic.twitter.com\/S8iXcSYOCN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326932779137970176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[86,109]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[92,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgCCn22ASx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/retorno-profesionales-faltan-enfermeras-satse-5731","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[204,227]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[96,119]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[30,37]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1326925249057878016,"id_str":"1326925249057878016","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emove9GXcAAJ7FM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emove9GXcAAJ7FM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CnHBrkMCcN","display_url":"pic.twitter.com\/CnHBrkMCcN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326925345040314369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":744,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":421,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1190,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMBp5WDP1E","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-intubacion-evitar-casos-coronavirus-grave-infuciencia-respiratoria-6448","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[76,99]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MRMBFKth5Z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/ana-cabrero-llega-al-12-de-octubre-sera-el-primer-gran-hospital-renovado--1352","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[101,124]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YzDsKhLrMA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-debemos-ensenar-cara-dura-crisis-concienciar--1895","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[98,121]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[12,20]},{"text":"farmacias","indices":[52,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mPAm1fEwU9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/galicia\/galicia-apertura-nuevas-farmacias-2021-4476","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/gal\u2026","indices":[71,94]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"residencias","indices":[54,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[98,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l9drEcu7Jy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-residencias-atencion-sanitaria-8021","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[207,230]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ama_seguros","name":"A.M.A. Seguros","id":2154416642,"id_str":"2154416642","indices":[18,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N9m3DzZ0ms","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/ama-solicita-una-regulacion-para-el-uso-de-la-medicina-a-distancia-9353","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[98,121]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZyNT6CbmQZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-precio-maximo-mascarillas-2781","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326917110522634240,"id_str":"1326917110522634240","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmooFOsW4AA1pfL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmooFOsW4AA1pfL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WQ2Poqi10x","display_url":"pic.twitter.com\/WQ2Poqi10x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326917131657736199\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LSON6rjEK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/la-junta-pide-al-ministerio-permiso-para-un-confinamiento-domiciliario-en-b-2556","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[97,120]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Granada","indices":[13,21]},{"text":"coronavirus","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[114,137]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"IVA","indices":[59,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0SchP0fEo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-demanda-una-reduccion-del-iva-al-4-para-todo-producto-sanitario-5382","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[103,126]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N9m3DAgBL2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/ama-solicita-una-regulacion-para-el-uso-de-la-medicina-a-distancia-9353","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[84,107]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[90,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KhRfPiSWKV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/covid-19-potencial-infeccion-persistente-pacientes-inmunodeprimidos-4163","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[107,130]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[53,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1326906681620652033,"id_str":"1326906681620652033","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoemMAXYAEzhoH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoemMAXYAEzhoH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YYFwnyA9Jm","display_url":"pic.twitter.com\/YYFwnyA9Jm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326906713514106882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":922,"h":647,"resize":"fit"},"medium":{"w":922,"h":647,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[154,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[172,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJICraWso6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-inmunidad-infraestimada-madrid-entrevista-juan-gonzalez-armengol-4035","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[190,213]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTVpxcLYUH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/oncologos-y-farmaceuticos-ponen-nombre-a-los-retos-del-abordaje-del-cancer-5610","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[97,120]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Pamplona","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1326900271021232130,"id_str":"1326900271021232130","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoYxCqXEAI69gV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoYxCqXEAI69gV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zLYie98OCx","display_url":"pic.twitter.com\/zLYie98OCx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326900354697596928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":662,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":662,"h":479,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":662,"h":479,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mO7mX3RNO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/psn-incorpora-la-contratacion-online-de-los-seguros-unit-linked--1226","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[83,106]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[87,110]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"D\u00edaMundialdelaDietaMediterr\u00e1nea","indices":[11,43]},{"text":"Covid19","indices":[126,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djnqO9teUH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1326898294992363520,"id_str":"1326898294992363520","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoW-BYXYAAlA9a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoW-BYXYAAlA9a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eHFh08ydyV","display_url":"pic.twitter.com\/eHFh08ydyV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326898382607183875\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":902,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":511,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1540,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"ERTE","indices":[58,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f5Ll7IrtMW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/covid-destinstas-prorroga-erte-enero-2640","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[90,113]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpkJy10zxC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-industria-farmaceutica-marca-record-de-inversion-en-i-d-1-211-millones-8091","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[102,125]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacunas","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[104,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cKZUZbOJG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ayuso-propone-isabel-zendal-almacen-nacional-vacunas-covid-madrid-2173","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[122,145]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[86,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRw0Y3bDs0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-disena-la-agencia-de-calidad-y-evaluacion-sanitarias-8534","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[105,128]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]},{"text":"covid19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1326881245419212808,"id_str":"1326881245419212808","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoHdmxXEAgBFf9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoHdmxXEAgBFf9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z3ts9oJel5","display_url":"pic.twitter.com\/z3ts9oJel5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326881255305187328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":603,"resize":"fit"},"large":{"w":1025,"h":603,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[26,34]},{"text":"CastillaLe\u00f3n","indices":[60,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[111,134]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[84,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6H9FULSIfF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/coronavirus-idis-covid-acelera-10-anos-transformacion-digital-sanidad-8384","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[102,125]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skQ0nmU1do","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/andalucia-incrementa-su-gasto-en-sanidad-un-6-4-11-772-millones-en-total-8106","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[86,109]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"toquedequeda","indices":[34,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1326876428751794176,"id_str":"1326876428751794176","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoDFPSW8AAEoc1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoDFPSW8AAEoc1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BUtF0YNbGB","display_url":"pic.twitter.com\/BUtF0YNbGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326876441426931712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandra_mdq","name":"Sandra mdq","id":87261636,"id_str":"87261636","indices":[211,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O8GrcDqoeO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-medidas-covid-confinamiento-domiciliario-ccaa-8675","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[227,250]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1326873231941373953,"id_str":"1326873231941373953","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoALKPXEAEo7qU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmoALKPXEAEo7qU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0W6DU5zJY9","display_url":"pic.twitter.com\/0W6DU5zJY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326873251193171968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Barcelona","indices":[16,26]},{"text":"coronavirus","indices":[59,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[107,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlWnT1ANia","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-barcelona-duplica-incidencia-madrid-5901","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[127,150]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID__19","indices":[104,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1326870550547984384,"id_str":"1326870550547984384","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emn9vFRW8AAEGEg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emn9vFRW8AAEGEg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cFe6Vz1bkH","display_url":"pic.twitter.com\/cFe6Vz1bkH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326870763530555395\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1326868743981592576,"id_str":"1326868743981592576","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emn8F7SXcAAIdQ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emn8F7SXcAAIdQ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TwSu4fC3u1","display_url":"pic.twitter.com\/TwSu4fC3u1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326868767863869443\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"PCR","indices":[29,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[94,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLKFXxBxLj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coroanvirus-oficial-espana-pcr-negativas-viajeros-65-paises-riesgo-23-noviembre8045","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[115,138]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f5Ll7IJ5bw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/covid-destinstas-prorroga-erte-enero-2640","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[92,115]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlWnT1ANia","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-barcelona-duplica-incidencia-madrid-5901","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[86,109]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"neumon\u00eda","indices":[67,76]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[101,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tC7PmQohcu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-sello-espanol-en-la-primera-escala-pronostica-de-neumonia-por-covid-19-3548","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[115,138]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"vacuna","indices":[86,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[115,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIv9o0ycx3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-pfizer-coronavirus-eficacia-datos-patologias-dudas-5567","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[130,153]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[87,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1326851182833307650,"id_str":"1326851182833307650","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnsHu6WEAIf2op.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnsHu6WEAIf2op.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QrfzAHN1js","display_url":"pic.twitter.com\/QrfzAHN1js","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326851230254190593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"covid","indices":[84,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cKZUZtq8g","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ayuso-propone-isabel-zendal-almacen-nacional-vacunas-covid-madrid-2173","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[120,143]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BpzGwiucna","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/dina-hurtado-nueva-directora-de-comunicacion-y-marketing-de-cardiva-4633","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[69,92]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iaNrZlKeav","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-covid-espana-primera-escala-pronostica-neumonia-mortalidad-3548","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[80,103]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[46,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1326844135253401601,"id_str":"1326844135253401601","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnltgoW4AEfk4x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnltgoW4AEfk4x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hSzhQzuLGJ","display_url":"pic.twitter.com\/hSzhQzuLGJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326844151028191233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Salamanca","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1326813497926311936,"id_str":"1326813497926311936","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnJ2LsXYAAAZNi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnJ2LsXYAAAZNi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8VEkswsND3","display_url":"pic.twitter.com\/8VEkswsND3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326842178765795330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asambleamadrid","name":"Asamblea de Madrid","id":795985344013500416,"id_str":"795985344013500416","indices":[85,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tsw98rdz7U","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/jornada-de-debut-en-la-comision-de-sanidad-de-la-asamblea-de-madrid-8513","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/jornad\u2026","indices":[103,126]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpkJy10zxC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-industria-farmaceutica-marca-record-de-inversion-en-i-d-1-211-millones-8091","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"China","indices":[11,17]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1326834400106045440,"id_str":"1326834400106045440","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emnc22YW4AAXcaH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emnc22YW4AAXcaH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NzVjPWRvoU","display_url":"pic.twitter.com\/NzVjPWRvoU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326834409497104392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1011,"h":623,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":419,"resize":"fit"},"large":{"w":1011,"h":623,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[18,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1326832163342471168,"id_str":"1326832163342471168","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emna0pyXUAAoaOj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emna0pyXUAAoaOj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DrJRIyFMgY","display_url":"pic.twitter.com\/DrJRIyFMgY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326832188671856640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"mascarillas","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[12,23]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNDqp1aW0D","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-mascarillas-gratis-espana-punto-negro-7566","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[127,150]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cKZUZtq8g","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ayuso-propone-isabel-zendal-almacen-nacional-vacunas-covid-madrid-2173","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[82,105]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[83,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igOX74CHoI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/grupo-covid-estrategia-vacuna-noviembre-3826","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[103,126]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"Madrid","indices":[98,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[181,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJICraWso6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-inmunidad-infraestimada-madrid-entrevista-juan-gonzalez-armengol-4035","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[199,222]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pablo_Zuloaga","name":"Pablo Zuloaga \/\u2764\ufe0f","id":405499878,"id_str":"405499878","indices":[109,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1326817029706428417,"id_str":"1326817029706428417","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnNDwmXMAEU59u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnNDwmXMAEU59u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VQ3ZCV5BMZ","display_url":"pic.twitter.com\/VQ3ZCV5BMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326817044889821185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":565,"h":376,"resize":"fit"},"small":{"w":565,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":565,"h":376,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[37,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[93,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvUrlod9Kk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-repuntecasos-diarios-3495","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[113,136]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djfkZxGezg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nT8FJ","display_url":"bit.ly\/35nT8FJ","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1326816034196746240,"id_str":"1326816034196746240","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnMJ0CW8AAU43_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnMJ0CW8AAU43_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8sLTg68KY","display_url":"pic.twitter.com\/m8sLTg68KY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326816049023643649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1013,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1013,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMLhSBx9It","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IXmbny","display_url":"bit.ly\/2IXmbny","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1326581916372492290,"id_str":"1326581916372492290","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emj3OXLW4AIJrrl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emj3OXLW4AIJrrl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRrAg4rq9m","display_url":"pic.twitter.com\/TRrAg4rq9m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326811978438897665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[59,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AuFFKiLZY6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eTA2Ks","display_url":"bit.ly\/3eTA2Ks","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1326809090857766912,"id_str":"1326809090857766912","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnF1qFWEAAn2ry.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnF1qFWEAAn2ry.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KiEd9QBHp2","display_url":"pic.twitter.com\/KiEd9QBHp2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326809250870538241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[63,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AuFFKiLZY6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eTA2Ks","display_url":"bit.ly\/3eTA2Ks","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1326808821692510208,"id_str":"1326808821692510208","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnFl_XWMAAgACL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnFl_XWMAAgACL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9ODWfBQCx","display_url":"pic.twitter.com\/g9ODWfBQCx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326808854307495937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":730,"h":464,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":730,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AuFFKiLZY6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eTA2Ks","display_url":"bit.ly\/3eTA2Ks","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1326808134162264065,"id_str":"1326808134162264065","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnE9-HXMAE54fv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnE9-HXMAE54fv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mPYgbFQ1AG","display_url":"pic.twitter.com\/mPYgbFQ1AG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1326808213900193797\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5BVod2fLaq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201112","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[66,89]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"mascarillas","indices":[88,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[28,43]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[112,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EJPdS8tWL2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-gobierno-baja-precio-mascarillas-4-por-ciento-5522","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[126,149]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[16,27]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[150,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNDqp0Tl95","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-mascarillas-gratis-espana-punto-negro-7566","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[118,141]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"saludmental","indices":[73,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[107,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQAu814Q4q","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/coronavirus-espana-afecta-salud-mental-general-3136","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[128,151]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"coronavirus","indices":[75,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYfcZoz3Ce","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-coronavirus-rusia-eficacia-92-7156","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[118,141]}]}}}