{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona","8":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1327026053714489345,"1":1327026044109512704,"2":1326993169808945153,"3":1326981487401512960,"4":1326949543364136962,"5":1326912134110961665,"6":1326876662982643713,"7":1326687690448887809,"8":1326687561398575106},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false},"text":{"0":"Escuche y suscr\u00edbase en su app de podcast preferida a la primera serie original de @revisbarcelona y Termo; de lo contrario, seguir\u00e1 siendo una persona que use los dedos para sumar sencillas cantidades.\n\nhttps:\/\/t.co\/dqkv7lNJy9","1":"#BarcelonaPodcast :studio_microphone_selector: Si todav\u00eda no escuch\u00f3 el Tomo V de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: h\u00e1galo de inmediato y descubra por qu\u00e9 no entiende de cuentas y ecuaciones. https:\/\/t.co\/I6uULBGjsB","2":":face_screaming_in_fear: HORROR Y P\u00c1NICO EN EL NUEVO N\u00daMERO DE BARCELONA: \u00bfVUELVE LA NORMALIDAD? :backhand_index_pointing_right: Conseguilo desde el viernes en tu kiosco amigo o leelo en formato digital: https:\/\/t.co\/xTU7AjIIa5 https:\/\/t.co\/aXT2QaavSg","3":"Confirman mutaci\u00f3n en el virus libertario: preocupaci\u00f3n por una extra\u00f1a cepa de liberales conservadores","4":"Lo voy a subir a todos lados por que necesito que se difunda y saber donde mierda se llevaron a ese pibe. https:\/\/t.co\/ANwoWEVAW3","5":"Aquel \"TeleLeuco en colores\", en Canal 5 de C\u00f3rdoba | Cu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que Alfredo Leuco no nombr\u00f3 a Cristina en su programa ni una vez","6":"Belsunceman\u00eda | Cada vez m\u00e1s argentinos de clase media sue\u00f1an con ser acribillados en un country y dejar pegada a toda la familia","7":":studio_microphone_selector:Dijo Paenza: \"vuelvo al periodismo deportivo\".\n\n:studio_microphone_selector:Dijo @LoperfidoDario : \"est\u00e1n contando mal\".\n\n:studio_microphone_selector:Dijo @realDonaldTrump : \"me dan los n\u00fameros\".\n\n:studio_microphone_selector:Dijo Caruso: \"no me midas\".\n\n:studio_microphone_selector:Dijeron Sturzenegger y @lucasllach: \"10% (+- 2)\".\n\nhttps:\/\/t.co\/I2APlU2Mp1","8":"Unx por unx | Qui\u00e9nes son las 450 personas que acompa\u00f1ar\u00e1n a Alberto Fern\u00e1ndez durante su aislamiento"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 23:10:40","1":"2020-11-12 23:10:38","2":"2020-11-12 21:00:00","3":"2020-11-12 20:13:35","4":"2020-11-12 18:06:39","5":"2020-11-12 15:38:00","6":"2020-11-12 13:17:03","7":"2020-11-12 00:46:08","8":"2020-11-12 00:45:37"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":16,"3":70,"4":9486,"5":22,"6":97,"7":8,"8":66},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":74,"3":677,"4":0,"5":306,"6":924,"7":0,"8":789},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","8":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[101,116]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xTU7AjIIa5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/barcelona473","display_url":"bit.ly\/barcelona473","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1326923921061515264,"id_str":"1326923921061515264","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmouRp7XEAALj5t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmouRp7XEAALj5t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aXT2QaavSg","display_url":"pic.twitter.com\/aXT2QaavSg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326993169808945153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":1059,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":1059,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddahianaavera","name":"Dahiana\ud83e\udd94","id":1255199536328388611,"id_str":"1255199536328388611","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]},{"screen_name":"LoperfidoDario","name":"Dario Loperfido","id":1089134161670139905,"id_str":"1089134161670139905","indices":[75,90]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[123,139]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}