{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1326962681132314630,"1":1326942156230172672,"2":1326934371597758467,"3":1326917016616316928,"4":1326916092980293637,"5":1326911978485522432,"6":1326908090889986055,"7":1326870206485032961,"8":1326848884258336769,"9":1326827778860322818},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false},"text":{"0":":video_camera: Fernando Sim\u00f3n explica que ministerio y CC.AA est\u00e1n trabajando en la previsi\u00f3n de riesgos para la Navidad.\n\"Tenemos que tener mucho cuidado todos\"\n\n:bar_chart:Situaci\u00f3n actual y m\u00e1s informaci\u00f3n sobre #COVID19:\nhttps:\/\/t.co\/kIQoNyZJKO https:\/\/t.co\/2CkGCkqCpc","1":":loudspeaker:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/1WeCDFcV1a\n\n:right_arrow_selector:Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/xBjW4cBnWC","2":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/iAOlfJPlKD","3":"@Almuden96063632 El Gobierno, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Interministerial de Precios de los Medicamentos  ha acordado hoy bajar un 25% el importe m\u00e1ximo de venta al p\u00fablico de las mascarillas quir\u00fargicas, que no costar\u00e1n m\u00e1s de 0,72 euros.","4":":face_with_medical_mask: El Gobierno ha acordado bajar el precio m\u00e1ximo de venta de las mascarillas quir\u00fargicas de 0,96 a 0,72 euros\n\n:right_arrow: El objetivo es garantizar el acceso a las mascarillas quir\u00fargicas como medida de higiene obligatoria para la lucha frente al Covid-19\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/I9tR4pHpxo https:\/\/t.co\/nLjGAoaaRz","5":"@Almuden96063632 Buenas tardes @Almuden96063632\n\nEl Gobierno bajar\u00e1 el IVA de las mascarillas del 21 al 4%\nhttps:\/\/t.co\/6eNFcLm97D","6":"Realiza un uso correcto de las #mascarillas para no generar m\u00e1s riesgo:\n\n:soap:L\u00e1vate las manos\n:face_with_medical_mask:Debe cubrirte siempre la boca, nariz y barbilla. \n:right_arrow_selector:Es importante que se ajuste a tu cara\n:cross_mark:Evita tocar la mascarilla mientras la llevas puesta\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/WkV2aEkVg1 https:\/\/t.co\/jFvmL2XSOW","7":"Estamos de campa\u00f1a informativa y preventiva frente a las #ITS, bajo el lema \u201cQui\u00e9rete mucho, en tus relaciones usa protecci\u00f3n\u201d.\nPorque la #prevenci\u00f3n evita la infecci\u00f3n. @CRE_Juventud  @CruzRojaEsp @sanidadgob \n#MeGusto #Qui\u00e9retemucho #Salud #sida #educacionsexual #saludsexual https:\/\/t.co\/mkH6pEnsPn","8":"#FEMP #EntidadesLocales \n\nNos sumamos a este llamamiento: #DonaSangre #DonaVida\n\n\u00bfTe sumas? https:\/\/t.co\/ZiZbWUfIkh","9":":clapping_hands: Gracias a vuestra generosidad en 2019 se pudo atender a m\u00e1s de 480.000 pacientes y realizar 1.860.000 transfusiones\n\n:drop_of_blood: Los puntos de donaci\u00f3n garantizan vuestra seguridad, gracias a las medidas de precauci\u00f3n implementadas \n\n#DonaSangre #DonaVida\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/gGbg90cX3M https:\/\/t.co\/bmzkzymDiE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-12 18:58:51","1":"2020-11-12 17:37:18","2":"2020-11-12 17:06:22","3":"2020-11-12 15:57:24","4":"2020-11-12 15:53:44","5":"2020-11-12 15:37:23","6":"2020-11-12 15:21:56","7":"2020-11-12 12:51:23","8":"2020-11-12 11:26:40","9":"2020-11-12 10:02:48"},"retweet_count":{"0":17,"1":32,"2":22,"3":0,"4":53,"5":0,"6":22,"7":8,"8":11,"9":41},"favorite_count":{"0":32,"1":32,"2":39,"3":1,"4":109,"5":0,"6":33,"7":0,"8":0,"9":105},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[192,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kIQoNyZJKO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35rKLZQ","display_url":"bit.ly\/35rKLZQ","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1326961249419145216,"id_str":"1326961249419145216","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326961249419145216\/pu\/img\/k5g-9eLRHhQMQyQf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326961249419145216\/pu\/img\/k5g-9eLRHhQMQyQf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2CkGCkqCpc","display_url":"pic.twitter.com\/2CkGCkqCpc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326962681132314630\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WeCDFcV1a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Dfotb","display_url":"bit.ly\/32Dfotb","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1326941435065749504,"id_str":"1326941435065749504","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-NGrXUAAcs6e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emo-NGrXUAAcs6e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xBjW4cBnWC","display_url":"pic.twitter.com\/xBjW4cBnWC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326942156230172672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAOlfJPlKD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1jMKgpgevggGL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[132,155]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Almuden96063632","name":"Almulerenda","id":1254347518835675138,"id_str":"1254347518835675138","indices":[0,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I9tR4pHpxo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2It2tmG","display_url":"bit.ly\/2It2tmG","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1326915991721402381,"id_str":"1326915991721402381","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmonEG1W4A0wrFz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmonEG1W4A0wrFz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nLjGAoaaRz","display_url":"pic.twitter.com\/nLjGAoaaRz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326916092980293637\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":810,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Almuden96063632","name":"Almulerenda","id":1254347518835675138,"id_str":"1254347518835675138","indices":[0,16]},{"screen_name":"Almuden96063632","name":"Almulerenda","id":1254347518835675138,"id_str":"1254347518835675138","indices":[31,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6eNFcLm97D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/desdelamoncloa\/status\/1326510804439535617?s=20","display_url":"twitter.com\/desdelamoncloa\u2026","indices":[107,130]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"mascarillas","indices":[31,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WkV2aEkVg1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35pf1UV","display_url":"bit.ly\/35pf1UV","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1326906490310025216,"id_str":"1326906490310025216","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326906490310025216\/pu\/img\/L1L4Hr0Ek1inN6WX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326906490310025216\/pu\/img\/L1L4Hr0Ek1inN6WX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jFvmL2XSOW","display_url":"pic.twitter.com\/jFvmL2XSOW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326908090889986055\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ITS","indices":[78,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InfoVIHCruzRoja","name":"Info-Prevenci\u00f3n VIH\/ITS\/TBC","id":945728634,"id_str":"945728634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"FEMP","indices":[18,23]},{"text":"EntidadesLocales","indices":[24,41]},{"text":"DonaSangre","indices":[76,87]},{"text":"DonaVida","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fempcomunica","name":"FEMP","id":145286901,"id_str":"145286901","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZiZbWUfIkh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326827778860322818","display_url":"twitter.com\/sanidadgob\/sta\u2026","indices":[110,133]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"DonaSangre","indices":[226,237]},{"text":"DonaVida","indices":[238,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGbg90cX3M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UhTIyb","display_url":"bit.ly\/2UhTIyb","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1326827270263156739,"id_str":"1326827270263156739","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326827270263156739\/pu\/img\/rR6sKtse1rr4rFAG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326827270263156739\/pu\/img\/rR6sKtse1rr4rFAG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bmzkzymDiE","display_url":"pic.twitter.com\/bmzkzymDiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326827778860322818\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}