{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1336666202366734336,"1":1336664991508926466,"2":1336664099313348616,"3":1336663521246007297,"4":1336663515965353986,"5":1336631708762984448},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":":world_map: 09\/12: Mapa interactivo local del #coronavirus en #Andaluc\u00eda \n\n:backhand_index_pointing_right:En la \u00faltima jornada:\n\n:red_triangle_pointed_down: Tasa baja en 282 municipios\n:red_triangle_pointed_up: Tasa sube en 30 municipios\n\nConsulta los #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ https:\/\/t.co\/bJ8UcgPBNe","1":":backhand_index_pointing_right: Uno de cada tres municipios de #Andaluc\u00eda est\u00e1n libres de #Covid19 al no registrar ning\u00fan caso en los \u00faltimos 14 d\u00edas\n\n:backhand_index_pointing_right: Son un total de 262 localidades con el 4% de la poblaci\u00f3n andaluza\n\nConsulta la tabla de #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ https:\/\/t.co\/gninZbjs4Z","2":"Todas las provincias de #Andaluc\u00eda se sit\u00faan hoy con una incidencia acumulada de #coronavirus inferior a los 250 casos por 100.000 habitantes\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ https:\/\/t.co\/kx6IYnpiJu","3":"09\/12: Casos de #coronavirus confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas en las provincias de #Andaluc\u00eda\n\n2.899 :backhand_index_pointing_right: #C\u00e1diz\n2.218 :backhand_index_pointing_right: #Sevilla\n2.146 :backhand_index_pointing_right: #M\u00e1laga\n1.545 :backhand_index_pointing_right: #Almer\u00eda\n1.518 :backhand_index_pointing_right: #Granada\n1.472 :backhand_index_pointing_right: #Ja\u00e9n\n1.358 :backhand_index_pointing_right: #C\u00f3rdoba\n1.142 :backhand_index_pointing_right: #Huelva \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ https:\/\/t.co\/GNMKiNTkrW","4":"El n\u00famero de casos #Covid19 confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas en #Andaluc\u00eda se sit\u00faa por debajo de los 15.000 por primera vez desde el 6 de octubre\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ https:\/\/t.co\/26KjdlO0Oy","5":":hospital:09\/12: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n\nTotal: 1.534 (-12)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 1.197 (-9)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 337 (-3)\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/tECDWTRnZB https:\/\/t.co\/JqqdVjxDTS"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-12-09 13:37:11","1":"2020-12-09 13:32:22","2":"2020-12-09 13:28:49","3":"2020-12-09 13:26:32","4":"2020-12-09 13:26:30","5":"2020-12-09 11:20:07"},"retweet_count":{"0":5,"1":1,"2":0,"3":1,"4":5,"5":2},"favorite_count":{"0":3,"1":1,"2":4,"3":1,"4":5,"5":7},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[36,48]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[52,62]},{"text":"datos","indices":[162,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3a8eTMD","display_url":"bit.ly\/3a8eTMD","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1336666049048088578,"id_str":"1336666049048088578","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozKsIzWEAIwy7C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozKsIzWEAIwy7C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bJ8UcgPBNe","display_url":"pic.twitter.com\/bJ8UcgPBNe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1336666202366734336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[33,43]},{"text":"Covid19","indices":[60,68]},{"text":"datos","indices":[212,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3a8eTMD","display_url":"bit.ly\/3a8eTMD","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1336664816887488512,"id_str":"1336664816887488512","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozJkapXYAAfyyM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozJkapXYAAfyyM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gninZbjs4Z","display_url":"pic.twitter.com\/gninZbjs4Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1336664991508926466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":646,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1178,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1140,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[24,34]},{"text":"coronavirus","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3a8eTMD","display_url":"bit.ly\/3a8eTMD","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1336663820568289282,"id_str":"1336663820568289282","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozIqbEW4AIf97F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozIqbEW4AIf97F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kx6IYnpiJu","display_url":"pic.twitter.com\/kx6IYnpiJu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1336664099313348616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[16,28]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[85,95]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[105,111]},{"text":"Sevilla","indices":[120,128]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[137,144]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[153,161]},{"text":"Granada","indices":[170,178]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[187,192]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[201,209]},{"text":"Huelva","indices":[218,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3a8eTMD","display_url":"bit.ly\/3a8eTMD","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1336663222443790338,"id_str":"1336663222443790338","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozIHm4XUAICvHz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozIHm4XUAICvHz.png","url":"https:\/\/t.co\/GNMKiNTkrW","display_url":"pic.twitter.com\/GNMKiNTkrW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1336663521246007297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[19,27]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[66,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xu2F8njDZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3a8eTMD","display_url":"bit.ly\/3a8eTMD","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1336662137234710531,"id_str":"1336662137234710531","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozHIcKW4AMqbyW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozHIcKW4AMqbyW.png","url":"https:\/\/t.co\/26KjdlO0Oy","display_url":"pic.twitter.com\/26KjdlO0Oy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1336663515965353986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[23,31]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[35,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tECDWTRnZB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33RGRYX","display_url":"bit.ly\/33RGRYX","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1336631216741691392,"id_str":"1336631216741691392","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyrAoWWMAAPdE1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyrAoWWMAAPdE1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JqqdVjxDTS","display_url":"pic.twitter.com\/JqqdVjxDTS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1336631708762984448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}