{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es","77":"Consalud_es","78":"Consalud_es","79":"Consalud_es","80":"Consalud_es","81":"Consalud_es","82":"Consalud_es","83":"Consalud_es","84":"Consalud_es","85":"Consalud_es","86":"Consalud_es","87":"Consalud_es","88":"Consalud_es","89":"Consalud_es","90":"Consalud_es","91":"Consalud_es","92":"Consalud_es","93":"Consalud_es","94":"Consalud_es","95":"Consalud_es","96":"Consalud_es","97":"Consalud_es","98":"Consalud_es","99":"Consalud_es","100":"Consalud_es","101":"Consalud_es","102":"Consalud_es","103":"Consalud_es","104":"Consalud_es","105":"Consalud_es","106":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1336820269466447872,"1":1336815463284813825,"2":1336808188281298947,"3":1336806880388255745,"4":1336805524348792834,"5":1336803046618230785,"6":1336800534041415681,"7":1336798044151549952,"8":1336795593876889605,"9":1336792998873604101,"10":1336789973547298816,"11":1336786984061243393,"12":1336783829416206336,"13":1336780969500680194,"14":1336777297970536448,"15":1336774322719952900,"16":1336769879765114881,"17":1336765331755462662,"18":1336762886551638019,"19":1336760480854122501,"20":1336757511601451016,"21":1336755904763539456,"22":1336755149751062529,"23":1336752484761575424,"24":1336752338221092865,"25":1336749028294488065,"26":1336744866257244160,"27":1336743670243094530,"28":1336743104091738118,"29":1336740110071705600,"30":1336739024468324353,"31":1336738498087424001,"32":1336737611046641665,"33":1336734966911295489,"34":1336734533257977856,"35":1336732500694065153,"36":1336731544799604736,"37":1336728742232813571,"38":1336724851692871680,"39":1336721623307653124,"40":1336718650557001728,"41":1336714734150819841,"42":1336713701500522499,"43":1336712222102482945,"44":1336709772398170116,"45":1336707305396727808,"46":1336700422900375552,"47":1336699638791942146,"48":1336695972148240384,"49":1336695787540058113,"50":1336694762640961537,"51":1336692516884779014,"52":1336692095646642178,"53":1336690905768751105,"54":1336689993897697282,"55":1336687294749810691,"56":1336684529273212932,"57":1336683388040863745,"58":1336682020152471552,"59":1336680773869588482,"60":1336679705861365761,"61":1336676992217968640,"62":1336675802935660547,"63":1336673221735833600,"64":1336673207022202883,"65":1336672689835094017,"66":1336669360056905728,"67":1336665819611353090,"68":1336664503870754816,"69":1336660823398379521,"70":1336655026098475008,"71":1336654756257935362,"72":1336654332348002306,"73":1336653243787730949,"74":1336651995554439169,"75":1336648771619483649,"76":1336646781099184128,"77":1336646399358853122,"78":1336643540080861184,"79":1336642047349059585,"80":1336641909155127296,"81":1336639230303473668,"82":1336638567473422337,"83":1336638103440723968,"84":1336636716308967424,"85":1336634338536984577,"86":1336631681894199297,"87":1336630663626321922,"88":1336623123635048448,"89":1336621615929585664,"90":1336619828497543168,"91":1336618221101834247,"92":1336616587873423360,"93":1336614196180623361,"94":1336612808084123648,"95":1336609251599527936,"96":1336609033894174726,"97":1336607851251441664,"98":1336606517194330112,"99":1336603347290353665,"100":1336597707545251841,"101":1336595391341604864,"102":1336590483347427329,"103":1336586397025759234,"104":1336585615073304577,"105":1336581395200811011,"106":1336516110749999106},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":true,"87":false,"88":false,"89":true,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":true,"95":false,"96":true,"97":false,"98":true,"99":false,"100":true,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":true,"106":false},"text":{"0":"#Pol\u00edtica | El Gobierno reparte 129 millones de euros entre las CC.AA. para llevar a cabo distintos planes y programas #sanitarios https:\/\/t.co\/jNTLK6KLoV","1":"#CValenciana | Se inicia una investigaci\u00f3n contra el benefactor chino de material sanitario de protecci\u00f3n contra la #COVID19 de la C. Valenciana https:\/\/t.co\/xbeqxAKfIX","2":"#EspecialCoronavirus | La @ComunidadMadrid cuenta con m\u00e1s de 900 instalaciones para vacunar de #COVID19 https:\/\/t.co\/B0UM4RA9d5","3":"#Madrid | @ZapateroAntonio (@ComunidadMadrid) anuncia que los primeros #pacientes llegar\u00e1n al Hospital Enfermera Isabel Zendal este viernes https:\/\/t.co\/17K22dO8ai","4":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n defiende la gesti\u00f3n hecha en Espa\u00f1a y critica la politizaci\u00f3n de la pandemia de la #COVID19 https:\/\/t.co\/TCK7KVkjOC","5":"#EspecialCoronavirus | Reino Unido pide que los al\u00e9rgicos no se vacunen contra la #COVID19 tras varias reacciones adversas https:\/\/t.co\/1lTAcox44I","6":"#Entrevista \"La #pandemia, el estado de alarma y el aislamiento han revolucionado la forma de actualizarse de los sanitarios\", afirma @estebanjodar, coordinador del ARC, organizado por @Luzan5 https:\/\/t.co\/rIzAfIWQ69","7":"#CastillayLe\u00f3n | @alferma1 estudia ampliar el cierre perimetral de Castilla y Le\u00f3n desde el d\u00eda 10, a causa de la #COVID19 https:\/\/t.co\/Q4VNXp2ruV","8":"#EspecialCoronavirus | @AlmeidaPP_ insta a @salvadorilla (@sanidadgob) a que \"tome la decisi\u00f3n de una vez\" sobre la realizaci\u00f3n de test en #farmacias https:\/\/t.co\/Iz30sQQupL","9":"#EspecialCoronavirus | @JuanMa_Moreno confirma la pr\u00f3rroga de las medidas vigentes por #COVID19 hasta las 0,00 horas del pr\u00f3ximo s\u00e1bado d\u00eda 12 de diciembre https:\/\/t.co\/IFTWBhnRJR","10":"Madrid tramita el Anteproyecto de Ley del juego https:\/\/t.co\/9GkCyeaf6S","11":"#EspecialCoronavirus | La @ComunidadMadrid reitera la petici\u00f3n al Gobierno para que se puedan realizar pruebas de #ant\u00edgenos en farmacias https:\/\/t.co\/zYxuHy9FpS","12":"Illa defiende el t\u00e9rmino allegado https:\/\/t.co\/gzGtXjDb9e","13":"#Pacientes | @PhilipsSpain, organizadora del simposio digital enmarcado dentro del congreso de la @Secardioped, tiene como objetivo desarrollar soluciones pioneras en #cardiolog\u00eda  https:\/\/t.co\/R94tf0NVPq","14":"#EspecialCoronavirus |@sanchezcastejon pide a la UE coordinar el inicio de las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n de #COVID19 https:\/\/t.co\/VkGxK1lBav","15":"#EspecialCoronavirus | El ECDC advierte que levantar las medidas establecidas por la #COVID19 antes de Navidad aumentar\u00e1 las hospitalizaciones https:\/\/t.co\/SEIcMngOFl","16":"#Andaluc\u00eda | El @RICOMSevilla lanza la campa\u00f1a '#NoEsJusto' para denunciar los \"bajos\" salarios https:\/\/t.co\/oG4qM7QM0X","17":"#Pol\u00edtica | La @OECD pide a los pa\u00edses de la UE que consideren la #salud como una inversi\u00f3n y no como un gasto https:\/\/t.co\/8VrUA65D58","18":"\u00bfSab\u00edas que desarrollar un #medicamento supone una inversi\u00f3n de 2.500 millones de euros y un plazo de 10 a\u00f1os? v\u00eda @Farmaindustria\nhttps:\/\/t.co\/pklYhYK9Iq","19":"#Tecnolog\u00eda | La EMA denuncia un ciberataque y lanza una #investigaci\u00f3n para conocer su origen https:\/\/t.co\/wFSW2IjIxY","20":"\u00bfC\u00f3mo ayuda la #telemedicina a mejorar la calidad de vida de un paciente con #EPOC? Respondemos a esta y otras preguntas: https:\/\/t.co\/u18VK9Xj0h https:\/\/t.co\/IoDbm7yE8r","21":"#Entrevista \"Queremos que el ARC en RCV sea un cl\u00e1sico de actualizaci\u00f3n en riesgo #cardiovascular\", afirma @estebanjodar, coordinador del congreso organizado por @Luzan5 https:\/\/t.co\/CYeV2TUqpt","22":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: Amit Patel, presidente y CEO de Azurity Pharmaceuticals: Rev\u00e9s de la @US_FDA https:\/\/t.co\/Air8pMNZkJ","23":"RT @CinfaSalud El #Estr\u00e9sLaboral puede desencadenar problemas emocionales, psicol\u00f3gicos, de conducta y profesionales, pudiendo llegar a ser motivo de baja laboral. Te damos algunas claves para combatirlo https:\/\/t.co\/8HFGdeVQqw","24":"#Pacientes | Las #enfermedades no transmisibles son responsables de siete de las 10 principales causas de muerte cc @opsoms https:\/\/t.co\/ZOQiusq7YG","25":"#Baleares | El @goib realiza contrataciones de emergencia por 4,1 millones debido a la pandemia de la #COVID19 https:\/\/t.co\/k2pgc2174g","26":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla (@sanidadgob), sobre la recomendaci\u00f3n de Reino Unido en al\u00e9rgicos severos: \"Las #vacunas van a ser seguras\" https:\/\/t.co\/SfC4G6CuXt","27":"#Belleza | \u00bfTienes acn\u00e9 causado por la #mascarilla? As\u00ed debes tratarlo https:\/\/t.co\/Bwt6txPNOe","28":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla asegura que @sanidadgob estudia regular los test r\u00e1pidos de anticuerpos de autodiagn\u00f3stico de #COVID19 https:\/\/t.co\/eykyxDaQRa","29":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Jos\u00e9 Soto, gerente del Hospital Universitario Cl\u00ednico San Carlos: Calculadora para estimar riesgo de mortalidad https:\/\/t.co\/BlIbb2fdLN","30":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla (@sanidadgob) explica los cambios en los procedimientos y pruebas de #COVID19 para los viajeros que entren en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/c1X0iDbCTq","31":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla (@sanidadgob): \"La #pandemia evoluciona bien pero estamos muy lejos de donde tenemos que llegar\" https:\/\/t.co\/QF1YXoF16I","32":"#TevaContigo Genoveva Villar, paciente asm\u00e1tica desde hace 35 a\u00f1os: \"Al principio fue un lastre (...) hasta que conoces a otras personas que tienen esas molestias y, poco a poco, te ense\u00f1an a vivir con ello\" #SanidadHumana https:\/\/t.co\/wuNBEcLV1H https:\/\/t.co\/bZmnsT3f42","33":":red_circle: #\u00daltimaHora @sanidadgob suma 9.773 nuevos casos de #COVID19 y 373 muertes desde el lunes https:\/\/t.co\/3yq0uAvMh9","34":"#ViralNews | Nicole Kidman, imagen de una empresa de productos de cuidado de la #piel a base de cannabis https:\/\/t.co\/H514qUa6v4","35":"#Actualidad Un nuevo informe del Centro de Estudios del Sindicato M\u00e9dico de Granada analiza el impacto que ha tenido la oferta de plazas MIR de la \u00faltima d\u00e9cada en el relevo generacional del sistema sanitari https:\/\/t.co\/meF2uDeTWE","36":"#EspecialCoronavirus | @salud_na prev\u00e9 empezar la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en la primera quincena de enero https:\/\/t.co\/40YrCoqHjb","37":"#CastillayLe\u00f3n | @Salud_JCYL culmina la implantaci\u00f3n de la receta electr\u00f3nica sumando a los #hospitales https:\/\/t.co\/LfVnAIwIIa","38":"RT @quironsalud: Reuniones familiares y ni\u00f1os. \u00bfC\u00f3mo evitar contagios? https:\/\/t.co\/ZiNOD7Zj4i https:\/\/t.co\/N2IuamdICX","39":"#Pacientes | Las supervivientes de #c\u00e1ncer de mama, con menos probabilidades al embarazo, pero tienen beb\u00e9s sanos https:\/\/t.co\/SL9SydWuoG","40":"#Pacientes | La #esteatosis hep\u00e1tica con fibrosis avanzada aumenta el riesgo de diabetes e hipertensi\u00f3n, seg\u00fan un estudio del @CIBERehd y el @ibis_sevilla https:\/\/t.co\/iTaqGOW4cq","41":"Investigadores de la @unicomplutense y la @NOVAunl dise\u00f1an cristales l\u00edquidos que ampl\u00edan su aplicaci\u00f3n en #biomedicina con el encapsulado de f\u00e1rmacos https:\/\/t.co\/ocSB5HvTvp","42":"#Madrid | @ZapateroAntonio (@ComunidadMadrid) anuncia que los primeros #pacientes llegar\u00e1n al Hospital Enfermera Isabel Zendal este viernes https:\/\/t.co\/WBzhVZP0cw","43":"La #hidrocefalia puede causar da\u00f1os permanentes en el #cerebro y provocar problemas en el desarrollo f\u00edsico y mental https:\/\/t.co\/Y3D5RBATzY https:\/\/t.co\/lbKCeG3sml","44":"#Opini\u00f3n | \"#Hospitales y profesionales asistenciales se han visto obligados a reformular sus organizaciones para dar respuesta a la emergencia sanitaria\", asegura Jorge Bag\u00e1n (@Deloitte_ES) https:\/\/t.co\/Tq7nKpkDmt https:\/\/t.co\/7xBcpMPdcQ","45":"#TweetSaludable | #Vacunas durante el embarazo cc @CAV_AEP https:\/\/t.co\/EK4gyCzCYT https:\/\/t.co\/hX5lk9XdI5","46":"#ViralNews | Roc\u00edan gotas similares a la saliva en un estadio para estudiar c\u00f3mo los hinchas esparcen #aerosoles https:\/\/t.co\/d3sBKXCS6S","47":"#Nacional | @BoehringerES, comprometida con los m\u00e1s de tres millones de personas con #enfermedades raras https:\/\/t.co\/XqPsgyp9CB","48":"#Pol\u00edtica | Espa\u00f1a fijar\u00e1 un IVA del 0% a vacunas y pruebas frente a la #COVID19 https:\/\/t.co\/1stzp1IFqh","49":"Empleo | El Hospital Universitario Infanta Cristina requiere FEA de #Neumolog\u00eda, para la cobertura de una plaza en CS de #Madrid https:\/\/t.co\/FpT7CCgjYq https:\/\/t.co\/NL4Ok0jaOQ","50":"#EspecialCoronavirus | La @ComunidadMadrid cuenta con m\u00e1s de 900 instalaciones para vacunar de #COVID19 https:\/\/t.co\/uczTMspqr8","51":"#EspecialCoronavirus | Una plataforma de monitorizaci\u00f3n podr\u00eda ayudar a las Administraciones a prepararse para el lanzamiento global de las #vacunas https:\/\/t.co\/17EaGSr7JM","52":"#StopDesfinanciaci\u00f3n Son muchas y muy relevantes las sociedades cient\u00edficas de car\u00e1cter internacional que respaldan el uso de condroit\u00edn sulfato, uno de los principios activos integrados en los #SYSADOA v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/eQdVn6IjcZ","53":"#CastillayLe\u00f3n | @alferma1 estudia ampliar el cierre perimetral de Castilla y Le\u00f3n desde el d\u00eda 10, a causa de la #COVID19 https:\/\/t.co\/mmCXXhhEnK","54":"Comienza el primer webinar de nuestra serie #Di\u00e1logosCH2025 en el que vamos a hablar sobre la #cronicidad con personalidades referentes del sector de la salud como el Dr. @rafabengoa y el Dr. Boi Ruiz (@IUPacientes). \u00a1S\u00edguelo con nosotros! https:\/\/t.co\/a8CzSPJELj","55":"#Opini\u00f3n | \"La crisis sanitaria suscitada por la #COVID19 ha convulsionado la econom\u00eda, la salud y el bienestar social de millones de ciudadanos\", afirma Jorge Bag\u00e1n @Deloitte_ES https:\/\/t.co\/XirCX7ACDg https:\/\/t.co\/STkayFXpTE","56":"#Bienestar | Siete trucos para mejorar tu relaci\u00f3n con la #mascarilla (y no desesperarse en el intento) https:\/\/t.co\/1jXphn2sS4","57":"#EspecialCoronavirus | Reino Unido pide que los al\u00e9rgicos no se vacunen contra la #COVID19 tras varias reacciones adversas https:\/\/t.co\/PGRd1Yhmmq","58":"Si tienen la misma calidad y son igual de eficaces y seguros, \u00bfpor qu\u00e9 son m\u00e1s econ\u00f3micos los #MedicamentosGen\u00e9ricos? Te lo contamos: https:\/\/t.co\/mxDBBKfcwl","59":"#Pacientes | @PhilipsSpain, organizadora del simposio digital enmarcado dentro del congreso de la @Secardioped, tiene como objetivo desarrollar soluciones pioneras en #cardiolog\u00eda  https:\/\/t.co\/1YuMqGb1q3","60":"#Pa\u00edsVasco | La inversi\u00f3n sanitaria por habitante que hace @osakidetzaEJGV, la mayor del pa\u00eds, contrasta con el aumento del n\u00famero de intervenciones quir\u00fargicas https:\/\/t.co\/9RBOpgF6Ix","61":"RT @CinfaSalud #Sab\u00edasque el sentido del gusto depende en gran medida del olfato, por lo que las personas que sufren #anosmia pueden distinguir sustancias saladas, dulces, \u00e1cidas y amargas, pero no pueden diferenciar sabores. #Anosmia https:\/\/t.co\/pwdS6UAbSH","62":"#EspecialCoronavirus | Investigadores del Cl\u00ednico San Carlos (@SaludMadrid) crean una calculadora para estimar el riesgo de mortalidad por #COVID19 https:\/\/t.co\/y12GnU6XPw","63":"Jaume Pey, director @anefp_org, explica el importante rol que ejercen los influences sobre el sector de la #salud https:\/\/t.co\/hUB5KhJ17e","64":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n defiende la gesti\u00f3n hecha en Espa\u00f1a y critica la politizaci\u00f3n de la pandemia de la #COVID19 https:\/\/t.co\/EvFyNJXPeT","65":"#EspecialCoronavirus |@sanchezcastejon pide a la UE coordinar el inicio de las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n de #COVID19 https:\/\/t.co\/4dFzWdWlLC","66":"#EspecialCoronavirus | @saludand notifica 240.415 casos positivos por #COVID19 y 4.461 fallecidos https:\/\/t.co\/0hY89WJcvw","67":"#EspecialCoronavirus | El ECDC advierte que levantar las medidas establecidas por la #COVID19 antes de Navidad aumentar\u00e1 las hospitalizaciones https:\/\/t.co\/5698hBGY2B","68":"Manual de terapias respiratorias domiciliarias. #Pacientes y cuidadores: https:\/\/t.co\/Mtc0p4lsIG https:\/\/t.co\/ufeE0UvCOe","69":"#Medicamentos | Yescarta es la primera #terapia celular CAR-T que demuestra altas tasas de supervivencia https:\/\/t.co\/tluLs5gYhb https:\/\/t.co\/gvZDyxGYVi","70":"#EspecialCoronavirus | El n\u00famero de casos activos de #COVID19 en Galicia es de 5.927 https:\/\/t.co\/PS7Xqa9hL7","71":"#Pol\u00edtica | Espa\u00f1a fijar\u00e1 un IVA del 0% a vacunas y pruebas frente a la #COVID19 https:\/\/t.co\/YEUybD3UEU","72":"Nuestro #stent farmacoactivo est\u00e1 indicado para lesiones esten\u00f3ticas de novo aisladas y lesiones resten\u00f3ticas intrastent. \u00a1Consulta el resto de caracter\u00edsticas en el enlace! https:\/\/t.co\/oJYNmsOmLd https:\/\/t.co\/7zlM0xJnwd","73":"#EspecialCoronavirus | Uno de cada seis pacientes hospitalizados con #COVID19 ha sufrido eventos tromb\u00f3ticos https:\/\/t.co\/LEN73LnwwP","74":"#EspecialCoronavirus | @AlmeidaPP_ insta a @salvadorilla (@sanidadgob) a que \"tome la decisi\u00f3n de una vez\" sobre la realizaci\u00f3n de test en #farmacias https:\/\/t.co\/vyHhlQ25Ni","75":"#Opini\u00f3n | \"La #pandemia ha ayudado a demostrar que el futuro de los sistemas sanitarios ya es una realidad y pasa por apostar por la digitalizaci\u00f3n y la interoperabilidad\", apunta Jorge Bag\u00e1n (@Deloitte_ES) https:\/\/t.co\/Q6dvf2XOnM https:\/\/t.co\/m0bE3XnaSS","76":"Nuestros proyectos est\u00e1n enfocados a potenciar la formaci\u00f3n y el reconocimiento de los j\u00f3venes cient\u00edficos. \u00a1Desc\u00fabrelos! #TalentoAZ https:\/\/t.co\/XQlhZ40Qek https:\/\/t.co\/TnHlCLwF6x","77":"#MIR2021: @sanidadgob abre el proceso de inscripci\u00f3n para los ex\u00e1menes de #FSE del 27 de marzo https:\/\/t.co\/uHvvxiywtV","78":"#Madrid | Especialistas del Hospital Universitario General de Villalba, de @SaludMadrid, insisten en la importancia de la detecci\u00f3n precoz de la #disfemia https:\/\/t.co\/QmNBPQDSDB","79":"#AppSaludable :mobile_phone: InterAApp, una aplicaci\u00f3n para conocer el grado de interacci\u00f3n entre los diferentes #anticoagulantes ttps:\/\/bit.ly\/... https:\/\/t.co\/CAFY8mxx0C","80":"#EspecialCoronavirus | Los mejores m\u00e9dicos de Espa\u00f1a analizan las diferencias entre la primera y la segunda ola de #COVID19 https:\/\/t.co\/LAUuhUPEyL","81":"#Internacional | Teva distribuir\u00e1 las vacunas #COVID19  en Israel cc @Teva_es \nhttps:\/\/t.co\/cTm6vKkIgI","82":"#Pacientes | Un art\u00edculo del Dr. Cubillo (@HMHOSPITALES) logra recabar un consenso nacional relativo a #c\u00e1ncer y embarazo https:\/\/t.co\/oDA7c0MIlk","83":"#EspecialCoronavirus | #ElMejorRegaloEsCuidarnos, la campa\u00f1a de @sanidadgob para esta Navidad cc @salvadorilla https:\/\/t.co\/dn6aKNPcFa","84":"La ciencia avanza a pasos agigantados y la investigaci\u00f3n camina imparable hacia el descubrimiento de nuevos medicamentos, terapias y tratamientos\u2026 \u00bfCu\u00e1les? https:\/\/t.co\/bSAnEnXq4w","85":"#EspecialCoronavirus | La #OMS se posiciona en contra de que la vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 sea obligatoria cc @opsoms https:\/\/t.co\/KrhSTonIgP","86":"Cardiolog\u00eda, Oncolog\u00eda, Pediatr\u00eda... \u00a1Descubre a los mejores m\u00e9dicos de Espa\u00f1a en #MediSalud! https:\/\/t.co\/RHvs40DZEh https:\/\/t.co\/uKhxbMvTlD","87":"#Pacientes | Un equipo de #investigaci\u00f3n liderado por la @unicomplutense desarrolla la primera retina artificial con un biomaterial de seda https:\/\/t.co\/2F15AfirtO","88":"#CValenciana | Se inicia una investigaci\u00f3n contra el benefactor chino de material sanitario de protecci\u00f3n contra la #COVID19 de la C. Valenciana https:\/\/t.co\/bHBz8SkiWW","89":"Si pretendes acabar con ese tap\u00f3n de #cerumen usando un bastoncillo, lo \u00fanico que vas a conseguir es compactarlo m\u00e1s y empeorar la situaci\u00f3n :ear: https:\/\/t.co\/UkCEryfxf1 https:\/\/t.co\/7SBkqr6KyO","90":"#Opini\u00f3n | Jorge Bag\u00e1n, socio responsable de la industria de Life Sciences &amp; Healthcare de @Deloitte_ES: \"#COVID19, una oportunidad para el hospital del futuro\" https:\/\/t.co\/XirCX7ACDg https:\/\/t.co\/NXqIRgghAN","91":"#EspecialCoronavirus | De la transmisi\u00f3n por superficies a los aerosoles: \u00bfcu\u00e1l es la evidencia actual de la #COVID19? https:\/\/t.co\/57XaSJa3mo","92":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. El #almid\u00f3n ejerce un efecto prebi\u00f3tico y refuerza el sistema inmunol\u00f3gico. \u00bfSabes d\u00f3nde encontrar esta fuente nutritiva? https:\/\/t.co\/GKyrtiBNqy #FelizMi\u00e9rcoles https:\/\/t.co\/6Ul1FduzqH","93":"#EspecialCoronavirus | La @ComunidadMadrid reitera la petici\u00f3n al Gobierno para que se puedan realizar pruebas de #ant\u00edgenos en farmacias https:\/\/t.co\/zpzmNstCSa","94":"Desarrollan una app de #IA para los rayos X de t\u00f3rax que facilita la priorizaci\u00f3n de los neumot\u00f3rax https:\/\/t.co\/YFFBNbCoH8","95":"#Pacientes | Un #implante cerebral con electrodos podr\u00eda ayudar a personas ciegas a percibir formas y letras https:\/\/t.co\/Dw2wB64eZ1","96":"#Bienestar | Los suplementos o complementos alimenticios contienen nutrientes esenciales que ayudan a suplementar nuestra #dieta https:\/\/t.co\/lU1BFZQpEt","97":"#ViralNews | Roc\u00edan gotas similares a la saliva en un estadio para estudiar c\u00f3mo los hinchas esparcen #aerosoles https:\/\/t.co\/tP310YfhT2","98":"#FelizMi\u00e9rcoles \u00a1No olvides que la tos, la fiebre y la dificultad para respirar son los principales s\u00edntomas que alertan del contagio de la #COVID19! :microbe: https:\/\/t.co\/lJRw9I7qII #autocuidado https:\/\/t.co\/iZBfIuSb4f","99":"#EspecialCoronavirus | La ONU declara el 27 de diciembre como el \u201cD\u00eda Internacional de la Preparaci\u00f3n para #Epidemias\u201d cc @ONU_es https:\/\/t.co\/lxmCZZTaA4","100":"#Nacional | La empresa valenciana Safadifarma distribuir\u00e1 test r\u00e1pido de saliva que detecta ant\u00edgeno de #COVID19 en menos de 15 minutos https:\/\/t.co\/2tPe4omwyL","101":"#eHealth | Hablamos con Jes\u00fas L\u00f3pez, director t\u00e9cnico cient\u00edfico del proyecto #Cientifix, el mayor repositorio de contenido audiovisual para m\u00e9dicos, cient\u00edficos y titulados en farmacia https:\/\/t.co\/nXU3kPZfKX","102":"#EspecialCoronavirus | Una plataforma de monitorizaci\u00f3n podr\u00eda ayudar a las Administraciones a prepararse para el lanzamiento global de las vacunas https:\/\/t.co\/TsSuSN7jOS","103":"Los dispositivos card\u00edacos implantables como los #marcapasos son una opci\u00f3n de tratamiento para los #pacientes con insuficiencia cardiaca. Tras la intervenci\u00f3n, se puede seguir un estilo de vida normal. Conoce las opciones de tratamiento: https:\/\/t.co\/LkGvFKOy0S V\u00eda @MedtronicES https:\/\/t.co\/KLzxbRKIFE","104":"#EspecialMIR | @sanidadgob publicar\u00e1 a partir del 26 de enero el listado provisional de admitidos a las pruebas selectivas de FSE https:\/\/t.co\/uXEnXZq6ov","105":"Ensayos personalizados en #3D para facilitar los procedimientos de fusi\u00f3n vertebral https:\/\/t.co\/uErW4MxrvH","106":"Una mujer de 90 a\u00f1os primera en recibir la vacuna frente la Covid https:\/\/t.co\/RLvQOf49T2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true},"created_at":{"0":"2020-12-09 23:49:23","1":"2020-12-09 23:30:17","2":"2020-12-09 23:01:23","3":"2020-12-09 22:56:11","4":"2020-12-09 22:50:48","5":"2020-12-09 22:40:57","6":"2020-12-09 22:30:58","7":"2020-12-09 22:21:04","8":"2020-12-09 22:11:20","9":"2020-12-09 22:01:02","10":"2020-12-09 21:49:00","11":"2020-12-09 21:37:07","12":"2020-12-09 21:24:35","13":"2020-12-09 21:13:13","14":"2020-12-09 20:58:38","15":"2020-12-09 20:46:49","16":"2020-12-09 20:29:09","17":"2020-12-09 20:11:05","18":"2020-12-09 20:01:22","19":"2020-12-09 19:51:49","20":"2020-12-09 19:40:01","21":"2020-12-09 19:33:38","22":"2020-12-09 19:30:38","23":"2020-12-09 19:20:02","24":"2020-12-09 19:19:27","25":"2020-12-09 19:06:18","26":"2020-12-09 18:49:46","27":"2020-12-09 18:45:01","28":"2020-12-09 18:42:46","29":"2020-12-09 18:30:52","30":"2020-12-09 18:26:33","31":"2020-12-09 18:24:28","32":"2020-12-09 18:20:56","33":"2020-12-09 18:10:26","34":"2020-12-09 18:08:42","35":"2020-12-09 18:00:38","36":"2020-12-09 17:56:50","37":"2020-12-09 17:45:42","38":"2020-12-09 17:30:14","39":"2020-12-09 17:17:24","40":"2020-12-09 17:05:35","41":"2020-12-09 16:50:02","42":"2020-12-09 16:45:56","43":"2020-12-09 16:40:03","44":"2020-12-09 16:30:19","45":"2020-12-09 16:20:31","46":"2020-12-09 15:53:10","47":"2020-12-09 15:50:03","48":"2020-12-09 15:35:29","49":"2020-12-09 15:34:45","50":"2020-12-09 15:30:40","51":"2020-12-09 15:21:45","52":"2020-12-09 15:20:04","53":"2020-12-09 15:15:21","54":"2020-12-09 15:11:43","55":"2020-12-09 15:01:00","56":"2020-12-09 14:50:00","57":"2020-12-09 14:45:28","58":"2020-12-09 14:40:02","59":"2020-12-09 14:35:05","60":"2020-12-09 14:30:50","61":"2020-12-09 14:20:03","62":"2020-12-09 14:15:20","63":"2020-12-09 14:05:04","64":"2020-12-09 14:05:01","65":"2020-12-09 14:02:58","66":"2020-12-09 13:49:44","67":"2020-12-09 13:35:40","68":"2020-12-09 13:30:26","69":"2020-12-09 13:15:48","70":"2020-12-09 12:52:46","71":"2020-12-09 12:51:42","72":"2020-12-09 12:50:01","73":"2020-12-09 12:45:41","74":"2020-12-09 12:40:44","75":"2020-12-09 12:27:55","76":"2020-12-09 12:20:00","77":"2020-12-09 12:18:29","78":"2020-12-09 12:07:08","79":"2020-12-09 12:01:12","80":"2020-12-09 12:00:39","81":"2020-12-09 11:50:00","82":"2020-12-09 11:47:22","83":"2020-12-09 11:45:32","84":"2020-12-09 11:40:01","85":"2020-12-09 11:30:34","86":"2020-12-09 11:20:01","87":"2020-12-09 11:15:58","88":"2020-12-09 10:46:00","89":"2020-12-09 10:40:01","90":"2020-12-09 10:32:54","91":"2020-12-09 10:26:31","92":"2020-12-09 10:20:02","93":"2020-12-09 10:10:32","94":"2020-12-09 10:05:01","95":"2020-12-09 09:50:53","96":"2020-12-09 09:50:01","97":"2020-12-09 09:45:19","98":"2020-12-09 09:40:01","99":"2020-12-09 09:27:25","100":"2020-12-09 09:05:00","101":"2020-12-09 08:55:48","102":"2020-12-09 08:36:18","103":"2020-12-09 08:20:04","104":"2020-12-09 08:16:57","105":"2020-12-09 08:00:11","106":"2020-12-09 03:40:46"},"retweet_count":{"0":0,"1":2,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1,"6":3,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":1,"18":2,"19":2,"20":5,"21":0,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":1,"27":1,"28":1,"29":1,"30":3,"31":0,"32":1,"33":1,"34":1,"35":4,"36":2,"37":0,"38":2,"39":3,"40":3,"41":4,"42":0,"43":10,"44":0,"45":0,"46":0,"47":3,"48":0,"49":3,"50":0,"51":2,"52":3,"53":0,"54":4,"55":1,"56":1,"57":6,"58":3,"59":1,"60":0,"61":1,"62":0,"63":5,"64":0,"65":0,"66":1,"67":0,"68":1,"69":1,"70":1,"71":1,"72":1,"73":0,"74":0,"75":1,"76":1,"77":0,"78":0,"79":0,"80":1,"81":4,"82":0,"83":0,"84":3,"85":0,"86":5,"87":0,"88":0,"89":3,"90":1,"91":1,"92":0,"93":1,"94":2,"95":0,"96":2,"97":2,"98":3,"99":1,"100":4,"101":1,"102":2,"103":0,"104":1,"105":7,"106":1},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":3,"3":0,"4":3,"5":0,"6":6,"7":1,"8":4,"9":1,"10":0,"11":1,"12":1,"13":1,"14":0,"15":5,"16":2,"17":1,"18":1,"19":3,"20":0,"21":0,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":2,"27":0,"28":0,"29":0,"30":2,"31":0,"32":0,"33":0,"34":3,"35":0,"36":3,"37":0,"38":3,"39":2,"40":1,"41":0,"42":1,"43":0,"44":3,"45":2,"46":0,"47":0,"48":1,"49":0,"50":1,"51":6,"52":0,"53":2,"54":0,"55":1,"56":0,"57":2,"58":0,"59":2,"60":0,"61":1,"62":1,"63":0,"64":1,"65":0,"66":1,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":2,"74":0,"75":0,"76":0,"77":1,"78":1,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":1,"84":0,"85":0,"86":0,"87":1,"88":1,"89":0,"90":1,"91":2,"92":3,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":2,"98":0,"99":0,"100":0,"101":1,"102":1,"103":0,"104":3,"105":0,"106":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","77":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","78":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","79":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","80":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","81":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","82":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","83":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","84":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","85":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","86":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","87":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","88":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","89":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","90":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","91":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","92":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","93":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","94":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","95":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","96":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","97":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","98":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","99":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","100":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","101":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","102":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","103":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","104":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","105":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","106":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"sanitarios","indices":[119,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jNTLK6KLoV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ZHr8Q","display_url":"bit.ly\/36ZHr8Q","indices":[131,154]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CValenciana","indices":[0,12]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbeqxAKfIX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/372xEyV","display_url":"bit.ly\/372xEyV","indices":[145,168]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[26,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0UM4RA9d5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37Tm34k","display_url":"bit.ly\/37Tm34k","indices":[104,127]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"pacientes","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[10,26]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[28,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17K22dO8ai","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JNZ3f2","display_url":"bit.ly\/2JNZ3f2","indices":[140,163]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[112,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TCK7KVkjOC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qI2O6w","display_url":"bit.ly\/3qI2O6w","indices":[121,144]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lTAcox44I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37RIt5V","display_url":"bit.ly\/37RIt5V","indices":[123,146]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"pandemia","indices":[16,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estebanjodar","name":"Esteban J\u00f3dar Gimeno","id":224330916,"id_str":"224330916","indices":[134,147]},{"screen_name":"Luzan5","name":"Luz\u00e1n5 | Health Consulting","id":263537063,"id_str":"263537063","indices":[185,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIzAfIWQ69","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oFosqm","display_url":"bit.ly\/3oFosqm","indices":[193,216]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"COVID19","indices":[114,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alferma1","name":"Alfonso F. Ma\u00f1ueco","id":218094642,"id_str":"218094642","indices":[17,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4VNXp2ruV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/371jcHg","display_url":"bit.ly\/371jcHg","indices":[123,146]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"farmacias","indices":[139,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[23,34]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[43,56]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iz30sQQupL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VUqoPn","display_url":"bit.ly\/2VUqoPn","indices":[150,173]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[23,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFTWBhnRJR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/340e8kD","display_url":"bit.ly\/340e8kD","indices":[156,179]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9GkCyeaf6S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37SjUGf","display_url":"bit.ly\/37SjUGf","indices":[48,71]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"ant\u00edgenos","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[26,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYxuHy9FpS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39S4UL7","display_url":"bit.ly\/39S4UL7","indices":[138,161]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gzGtXjDb9e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JGwiBe","display_url":"bit.ly\/2JGwiBe","indices":[34,57]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"cardiolog\u00eda","indices":[167,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[13,26]},{"screen_name":"Secardioped","name":"SECARDIOPED","id":2617171092,"id_str":"2617171092","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R94tf0NVPq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KcO9ze","display_url":"bit.ly\/2KcO9ze","indices":[181,204]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[22,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkGxK1lBav","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gtMLEN","display_url":"bit.ly\/3gtMLEN","indices":[114,137]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SEIcMngOFl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VUBOCJ","display_url":"bit.ly\/2VUBOCJ","indices":[143,166]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"NoEsJusto","indices":[48,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RICOMSevilla","name":"Colegio de M\u00e9dicos de Sevilla","id":432377967,"id_str":"432377967","indices":[16,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oG4qM7QM0X","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LnqAVe","display_url":"bit.ly\/2LnqAVe","indices":[96,119]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"salud","indices":[66,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OECD","name":"OECD \u27a1\ufe0f Better policies for better lives","id":25390350,"id_str":"25390350","indices":[15,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8VrUA65D58","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/370vkZe","display_url":"bit.ly\/370vkZe","indices":[111,134]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"medicamento","indices":[27,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[115,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pklYhYK9Iq","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tOvTHyewmMs&ab_channel=Farmaindustria","display_url":"youtube.com\/watch?v=tOvTHy\u2026","indices":[131,154]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[57,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wFSW2IjIxY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m9Pk01","display_url":"bit.ly\/3m9Pk01","indices":[95,118]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"telemedicina","indices":[33,46]},{"text":"EPOC","indices":[95,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"cardiovascular","indices":[82,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estebanjodar","name":"Esteban J\u00f3dar Gimeno","id":224330916,"id_str":"224330916","indices":[107,120]},{"screen_name":"Luzan5","name":"Luz\u00e1n5 | Health Consulting","id":263537063,"id_str":"263537063","indices":[162,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYeV2TUqpt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33XIgNo","display_url":"bit.ly\/33XIgNo","indices":[170,193]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"US_FDA","name":"U.S. FDA","id":208120290,"id_str":"208120290","indices":[90,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Air8pMNZkJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qBjPiN","display_url":"bit.ly\/3qBjPiN","indices":[98,121]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Estr\u00e9sLaboral","indices":[18,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8HFGdeVQqw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Lfzynf","display_url":"bit.ly\/2Lfzynf","indices":[204,227]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"enfermedades","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[116,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZOQiusq7YG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n5GstA","display_url":"bit.ly\/3n5GstA","indices":[124,147]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Baleares","indices":[0,9]},{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goib","name":"Govern de les Illes Balears","id":43080802,"id_str":"43080802","indices":[15,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2pgc2174g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37MWhyS","display_url":"bit.ly\/37MWhyS","indices":[111,134]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacunas","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SfC4G6CuXt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/372BXdz","display_url":"bit.ly\/372BXdz","indices":[145,168]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Belleza","indices":[16,24]},{"text":"mascarilla","indices":[55,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bwt6txPNOe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ltlJy5","display_url":"bit.ly\/3ltlJy5","indices":[87,110]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[49,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eykyxDaQRa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m2CNuU","display_url":"bit.ly\/3m2CNuU","indices":[140,163]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlIbb2fdLN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m0Z5xl","display_url":"bit.ly\/3m0Z5xl","indices":[133,156]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[106,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c1X0iDbCTq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/371uviL","display_url":"bit.ly\/371uviL","indices":[154,177]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"pandemia","indices":[56,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QF1YXoF16I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VYWHN2","display_url":"bit.ly\/2VYWHN2","indices":[134,157]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"TevaContigo","indices":[0,12]},{"text":"SanidadHumana","indices":[208,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuNBEcLV1H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Xq8VC","display_url":"bit.ly\/35Xq8VC","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1336737608056107008,"id_str":"1336737608056107008","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0Lxa4W8AAgBzk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0Lxa4W8AAgBzk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZmnsT3f42","display_url":"pic.twitter.com\/bZmnsT3f42","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336737611046641665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yq0uAvMh9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/371oy5t","display_url":"bit.ly\/371oy5t","indices":[91,114]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ViralNews","indices":[0,10]},{"text":"piel","indices":[80,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H514qUa6v4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LlH54a","display_url":"bit.ly\/2LlH54a","indices":[105,128]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[71,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salud_na","name":"Salud - Osasuna","id":146438649,"id_str":"146438649","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/40YrCoqHjb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grTeQy","display_url":"bit.ly\/3grTeQy","indices":[112,135]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"hospitales","indices":[92,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Salud_JCYL","name":"Salud JCYL","id":409907186,"id_str":"409907186","indices":[17,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LfVnAIwIIa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39WCPlG","display_url":"bit.ly\/39WCPlG","indices":[104,127]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZiNOD7Zj4i","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lW3g50CGEZb","display_url":"ow.ly\/lW3g50CGEZb","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1336635464829300738,"id_str":"1336635464829300738","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoyu35tW8AICjVe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoyu35tW8AICjVe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N2IuamdICX","display_url":"pic.twitter.com\/N2IuamdICX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1336635466406371328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336635466406371328,"source_status_id_str":"1336635466406371328","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[35,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SL9SydWuoG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39VdOaE","display_url":"bit.ly\/39VdOaE","indices":[114,137]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"esteatosis","indices":[16,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERehd","name":"CIBERehd","id":1091512944,"id_str":"1091512944","indices":[126,135]},{"screen_name":"ibis_sevilla","name":"IBiS","id":3377459009,"id_str":"3377459009","indices":[141,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iTaqGOW4cq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36XLKl9","display_url":"bit.ly\/36XLKl9","indices":[155,178]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"biomedicina","indices":[127,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]},{"screen_name":"unicomplutense","name":"Complutense","id":85343435,"id_str":"85343435","indices":[41,56]},{"screen_name":"NOVAunl","name":"NOVA","id":467373252,"id_str":"467373252","indices":[62,70]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"pacientes","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[10,26]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[28,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WBzhVZP0cw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qGb1bc","display_url":"bit.ly\/3qGb1bc","indices":[140,163]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"hidrocefalia","indices":[24,37]},{"text":"cerebro","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EquipodelaTorre","name":"Equipo De la Torre","id":154478397,"id_str":"154478397","indices":[3,19]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Hospitales","indices":[12,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Deloitte_ES","name":"Deloitte Espa\u00f1a","id":87739118,"id_str":"87739118","indices":[177,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tq7nKpkDmt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39TkiGX","display_url":"bit.ly\/39TkiGX","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1336709769927725057,"id_str":"1336709769927725057","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozydBxWEAERz8V.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozydBxWEAERz8V.png","url":"https:\/\/t.co\/7xBcpMPdcQ","display_url":"pic.twitter.com\/7xBcpMPdcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336709772398170116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]},{"text":"Vacunas","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CAV_AEP","name":"Comit\u00e9 Vacunas - AEP","id":89184148,"id_str":"89184148","indices":[50,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EK4gyCzCYT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gwLJri","display_url":"bit.ly\/3gwLJri","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1336707302859157505,"id_str":"1336707302859157505","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozwNbOXMAEzWLE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozwNbOXMAEzWLE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hX5lk9XdI5","display_url":"pic.twitter.com\/hX5lk9XdI5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336707305396727808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"ViralNews","indices":[0,10]},{"text":"aerosoles","indices":[102,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3sBKXCS6S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VZkyfn","display_url":"bit.ly\/2VZkyfn","indices":[113,136]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]},{"text":"enfermedades","indices":[102,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"BoehringerES","name":"Boehringer Espa\u00f1a","id":228751678,"id_str":"228751678","indices":[29,42]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"COVID19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1stzp1IFqh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37PhLuJ","display_url":"bit.ly\/37PhLuJ","indices":[81,104]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[85,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[26,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uczTMspqr8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m2k2b2","display_url":"bit.ly\/3m2k2b2","indices":[104,127]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacunas","indices":[140,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17EaGSr7JM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W0s6yo","display_url":"bit.ly\/2W0s6yo","indices":[149,172]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"COVID19","indices":[114,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alferma1","name":"Alfonso F. Ma\u00f1ueco","id":218094642,"id_str":"218094642","indices":[17,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmCXXhhEnK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qFTuA3","display_url":"bit.ly\/3qFTuA3","indices":[123,146]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Di\u00e1logosCH2025","indices":[57,72]},{"text":"cronicidad","indices":[107,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CH_2025","name":"Cronicidad: Horizonte 2025","id":1106486290193752066,"id_str":"1106486290193752066","indices":[3,11]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Deloitte_ES","name":"Deloitte Espa\u00f1a","id":87739118,"id_str":"87739118","indices":[166,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XirCX7ACDg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VVe94Z","display_url":"bit.ly\/2VVe94Z","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1336687290651959296,"id_str":"1336687290651959296","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozeAj8W4AAhisl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozeAj8W4AAhisl.png","url":"https:\/\/t.co\/STkayFXpTE","display_url":"pic.twitter.com\/STkayFXpTE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336687294749810691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]},{"text":"mascarilla","indices":[74,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PGRd1Yhmmq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gsnlr3","display_url":"bit.ly\/3gsnlr3","indices":[123,146]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"MedicamentosGen\u00e9ricos","indices":[110,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engenerico","name":"en gen\u00e9rico","id":296358959,"id_str":"296358959","indices":[3,14]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"cardiolog\u00eda","indices":[167,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[13,26]},{"screen_name":"Secardioped","name":"SECARDIOPED","id":2617171092,"id_str":"2617171092","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YuMqGb1q3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Xq9Y7","display_url":"bit.ly\/33Xq9Y7","indices":[181,204]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osakidetzaEJGV","name":"Osakidetza","id":232150509,"id_str":"232150509","indices":[59,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9RBOpgF6Ix","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39REd9n","display_url":"bit.ly\/39REd9n","indices":[161,184]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Sab\u00edasque","indices":[15,25]},{"text":"anosmia","indices":[117,125]},{"text":"Anosmia","indices":[226,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pwdS6UAbSH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qFBOV3","display_url":"bit.ly\/3qFBOV3","indices":[235,258]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[139,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludMadrid","name":"SaludMadrid","id":953996688670314496,"id_str":"953996688670314496","indices":[62,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y12GnU6XPw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3guFuVh","display_url":"bit.ly\/3guFuVh","indices":[148,171]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"salud","indices":[127,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]},{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[40,50]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[112,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EvFyNJXPeT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39Zyw9l","display_url":"bit.ly\/39Zyw9l","indices":[121,144]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[22,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4dFzWdWlLC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lZrB2p","display_url":"bit.ly\/3lZrB2p","indices":[114,137]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hY89WJcvw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Zs0NQ","display_url":"bit.ly\/36Zs0NQ","indices":[98,121]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5698hBGY2B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JNWKsy","display_url":"bit.ly\/2JNWKsy","indices":[143,166]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[65,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mtc0p4lsIG","expanded_url":"https:\/\/www.neumomadrid.org\/descargas\/manual_terapias_respiratorias_domiciliarias_pacientes_y_cuidadores.pdf","display_url":"neumomadrid.org\/descargas\/manu\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1336281895852716032,"id_str":"1336281895852716032","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EottTeoWMAAmfgw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EottTeoWMAAmfgw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ufeE0UvCOe","display_url":"pic.twitter.com\/ufeE0UvCOe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NeumoMadrid\/status\/1336281897048084486\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":851,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":851,"resize":"fit"},"small":{"w":479,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336281897048084486,"source_status_id_str":"1336281897048084486","source_user_id":3251673165,"source_user_id_str":"3251673165"}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Medicamentos","indices":[0,13]},{"text":"terapia","indices":[39,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tluLs5gYhb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ItmCsW","display_url":"bit.ly\/2ItmCsW","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1336660820760125442,"id_str":"1336660820760125442","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozF7z6W4AItTon.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozF7z6W4AItTon.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gvZDyxGYVi","display_url":"pic.twitter.com\/gvZDyxGYVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336660823398379521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PS7Xqa9hL7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gvXn68","display_url":"bit.ly\/3gvXn68","indices":[85,108]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"COVID19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YEUybD3UEU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VW1QFB","display_url":"bit.ly\/2VW1QFB","indices":[81,104]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"stent","indices":[25,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BiotronikES","name":"Biotronik Espa\u00f1a","id":1110860268463185921,"id_str":"1110860268463185921","indices":[3,15]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEN73LnwwP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39S8PYk","display_url":"bit.ly\/39S8PYk","indices":[109,132]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"farmacias","indices":[139,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[23,34]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[43,56]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vyHhlQ25Ni","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/371TS4d","display_url":"bit.ly\/371TS4d","indices":[150,173]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"pandemia","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Deloitte_ES","name":"Deloitte Espa\u00f1a","id":87739118,"id_str":"87739118","indices":[194,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6dvf2XOnM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39VjeCs","display_url":"bit.ly\/39VjeCs","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1336648769073508352,"id_str":"1336648769073508352","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy6-T4W8AAS3cF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy6-T4W8AAS3cF.png","url":"https:\/\/t.co\/m0bE3XnaSS","display_url":"pic.twitter.com\/m0bE3XnaSS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336648771619483649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionAZ","name":"Fundaci\u00f3n AZ","id":914871633474674688,"id_str":"914871633474674688","indices":[3,15]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"FSE","indices":[74,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[10,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHvvxiywtV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JFNPtj","display_url":"bit.ly\/2JFNPtj","indices":[95,118]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"disfemia","indices":[145,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludMadrid","name":"SaludMadrid","id":953996688670314496,"id_str":"953996688670314496","indices":[75,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QmNBPQDSDB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33UvW0u","display_url":"bit.ly\/33UvW0u","indices":[155,178]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"AppSaludable","indices":[0,13]},{"text":"anticoagulantes","indices":[100,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CAFY8mxx0C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXq0iU","display_url":"bit.ly\/2VXq0iU","indices":[135,158]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LAUuhUPEyL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/370BRDc","display_url":"bit.ly\/370BRDc","indices":[124,147]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]},{"text":"COVID19","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"Teva_es","name":"Teva Pharma","id":715928099,"id_str":"715928099","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cTm6vKkIgI","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/ecsalud\/internacional\/distribuira-vacunas-covid-19-israel_89235_102.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607512626","display_url":"consalud.es\/ecsalud\/intern\u2026","indices":[96,119]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[103,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HMHOSPITALES","name":"HM HOSPITALES","id":487694976,"id_str":"487694976","indices":[42,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oDA7c0MIlk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oCqNSJ","display_url":"bit.ly\/3oCqNSJ","indices":[122,145]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"ElMejorRegaloEsCuidarnos","indices":[23,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[64,75]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[97,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dn6aKNPcFa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iue0lS","display_url":"bit.ly\/2Iue0lS","indices":[111,134]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[3,19]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"OMS","indices":[26,30]},{"text":"COVID19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[113,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KrhSTonIgP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33SzCzS","display_url":"bit.ly\/33SzCzS","indices":[121,144]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[100,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHvs40DZEh","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/medisalud\/","display_url":"consalud.es\/medisalud\/","indices":[112,135]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[26,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unicomplutense","name":"Complutense","id":85343435,"id_str":"85343435","indices":[57,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2F15AfirtO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXPsEU","display_url":"bit.ly\/2VXPsEU","indices":[140,163]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"CValenciana","indices":[0,12]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bHBz8SkiWW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K6HWVP","display_url":"bit.ly\/2K6HWVP","indices":[145,168]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"cerumen","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrlSalud","name":"ORL Salud&Bienestar","id":2801316050,"id_str":"2801316050","indices":[3,12]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Deloitte_ES","name":"Deloitte Espa\u00f1a","id":87739118,"id_str":"87739118","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XirCX7ACDg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VVe94Z","display_url":"bit.ly\/2VVe94Z","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1336619826064875521,"id_str":"1336619826064875521","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoygpmxXYAEG328.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoygpmxXYAEG328.png","url":"https:\/\/t.co\/NXqIRgghAN","display_url":"pic.twitter.com\/NXqIRgghAN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336619828497543168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":230,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[109,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57XaSJa3mo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3otcK1Q","display_url":"bit.ly\/3otcK1Q","indices":[119,142]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"almid\u00f3n","indices":[33,41]},{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[176,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GKyrtiBNqy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4yIL50CBppa","display_url":"ow.ly\/4yIL50CBppa","indices":[152,175]},{"url":"https:\/\/t.co\/6Ul1FduzqH","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/18GxEs1XByY","display_url":"youtu.be\/18GxEs1XByY","indices":[192,215]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"ant\u00edgenos","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[26,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zpzmNstCSa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3guaHaU","display_url":"bit.ly\/3guaHaU","indices":[138,161]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"IA","indices":[43,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"implante","indices":[16,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dw2wB64eZ1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VVhhhb","display_url":"bit.ly\/2VVhhhb","indices":[109,132]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"ViralNews","indices":[0,10]},{"text":"aerosoles","indices":[102,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tP310YfhT2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n1XBEa","display_url":"bit.ly\/3n1XBEa","indices":[113,136]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[15,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[3,13]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"Epidemias","indices":[107,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[122,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lxmCZZTaA4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grbBoC","display_url":"bit.ly\/3grbBoC","indices":[130,153]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]},{"text":"COVID19","indices":[121,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[{"text":"eHealth","indices":[0,8]},{"text":"Cientifix","indices":[78,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nXU3kPZfKX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXfrMI","display_url":"bit.ly\/2VXfrMI","indices":[186,209]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TsSuSN7jOS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lZZ4tF","display_url":"bit.ly\/3lZZ4tF","indices":[148,171]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"marcapasos","indices":[49,60]},{"text":"pacientes","indices":[100,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedtronicES","name":"Medtronic Espa\u00f1a","id":515613785,"id_str":"515613785","indices":[267,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LkGvFKOy0S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fycRFU","display_url":"bit.ly\/3fycRFU","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1336586395801051141,"id_str":"1336586395801051141","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyCPtVXYAU_Hq3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyCPtVXYAU_Hq3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KLzxbRKIFE","display_url":"pic.twitter.com\/KLzxbRKIFE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1336586397025759234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":626,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"EspecialMIR","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXEnXZq6ov","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lVhc7X","display_url":"bit.ly\/3lVhc7X","indices":[130,153]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"3D","indices":[46,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uErW4MxrvH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mK2yRW","display_url":"bit.ly\/3mK2yRW","indices":[104,127]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RLvQOf49T2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/372W2k9","display_url":"bit.ly\/372W2k9","indices":[66,89]}]}}}