{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1336757097023893506,"1":1336662487131942916,"2":1336610287567458304},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"CORONAVIRUS #COVID19 D\u00eda 23 de julio \"la situaci\u00f3n de Madrid puede empeorar pr\u00f3ximamente (...) no presagian nada bueno a corto plazo si a\u00f1adimos la variable rotaci\u00f3n de personas durante los meses de verano\". Meses despu\u00e9s @SOMIAMA1 considera el 26 de julio inicio de la 2\u00aa ola... https:\/\/t.co\/avorJdl5nv","1":"CORONAVIRUS #COVID19 Datos de 12 pa\u00edses de Europa, Am\u00e9rica y Asia, d\u00eda pico con el mayor n\u00famero de fallecidos durante la primera y segunda ola: Espa\u00f1a notifica el 3 de abril 950 fallecidos (40 personas cada hora) y el 24 de noviembre 537 fallecidos (22 personas cada hora)... https:\/\/t.co\/Dknp0L9ms0","2":"CORONAVIRUS #COVID19 Datos de 12 pa\u00edses de Europa, Am\u00e9rica y Asia, d\u00eda pico con el mayor n\u00famero de casos durante la primera y segunda ola: Espa\u00f1a, el d\u00eda 27 de marzo notific\u00f3 9.181 casos y 655 fallecidos frente a los 55.019 casos y 379 fallecidos del d\u00eda 2 de noviembre... https:\/\/t.co\/B9upySZfdI"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-12-09 19:38:22","1":"2020-12-09 13:22:25","2":"2020-12-09 09:55:00"},"retweet_count":{"0":21,"1":15,"2":31},"favorite_count":{"0":100,"1":63,"2":74},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SOMIAMA1","name":"SOMIAMA","id":3035221691,"id_str":"3035221691","indices":[222,231]}],"urls":[],"media":[{"id":1336755033950531588,"id_str":"1336755033950531588","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0bnvZWMAQXN4i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0bnvZWMAQXN4i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/avorJdl5nv","display_url":"pic.twitter.com\/avorJdl5nv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1336757097023893506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":621,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":621,"h":298,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":621,"h":298,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336651963702927363,"id_str":"1336651963702927363","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy94QzXYAMiL3T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy94QzXYAMiL3T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dknp0L9ms0","display_url":"pic.twitter.com\/Dknp0L9ms0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1336662487131942916\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":1459,"h":823,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336506372515639297,"id_str":"1336506372515639297","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eow5dvXXMAEwFFn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eow5dvXXMAEwFFn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B9upySZfdI","display_url":"pic.twitter.com\/B9upySZfdI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1336610287567458304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":1459,"h":823,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]}}}