{"screen_name":{"0":"FoxMuld88326271","1":"FoxMuld88326271","2":"FoxMuld88326271","3":"FoxMuld88326271","4":"FoxMuld88326271","5":"FoxMuld88326271","6":"FoxMuld88326271","7":"FoxMuld88326271","8":"FoxMuld88326271","9":"FoxMuld88326271","10":"FoxMuld88326271"},"tweet_id":{"0":1336807292231147520,"1":1336753971604586498,"2":1336752917852942337,"3":1336752246403510280,"4":1336751161500635138,"5":1336747447914258434,"6":1336742885912420357,"7":1336728370986569733,"8":1336706835479457794,"9":1336629713268318210,"10":1336627739126865921},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"text":{"0":"Nadie habla de judeomasoneria nada mas que el....... https:\/\/t.co\/l4j7Thyjc3","1":":clapping_hands_medium_skin_tone::clapping_hands_medium_skin_tone: Con un par!! jajaaja. \n\"El senegal\u00e9s, identificado como M.G. fue interceptado por la Polic\u00eda Local de Ceuta. Iba sin mascarilla y al ser requerido para que se la pusiera se neg\u00f3 replicando que no se la colocaba porque \u201cno le sal\u00eda de los cojones\u201d :face_with_tears_of_joy:\nhttps:\/\/t.co\/0fKgLdQqLX","2":"@Fonsteamfacha @almasesto @Solo__Verdad Fondos buitres para quedarse con t\u00fa negocio q durante a\u00f1os has luchado para mantener t\u00fa familia.","3":"Si alguien necesita un ch\u00f3fer que contacte contacte con este hombre. A ver si entre todos podemos ayudarnos un poco. Sobre todo a quienes no tienen la suerte de vivir del Estado como yo que soy profe y llevo casi 9 meses a medio gas por culpa de \"la pandemia\". https:\/\/t.co\/eu5iPlrBVI","4":"@NoHayPandemia__ Estamos intentando hacer trending topic #MadrePorLaVerdad #QueremosLaVerdad #MadresPorLaVerdad","5":"@Musicolorista Es verdad :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","6":"Hola guerreros, cuanta gente ir\u00e1 a vuestra cena de Navidad o Nochevieja?","7":"Un avi\u00f3n cruza frente a la Luna en una imagen tomada desde el Richmond Park de Londres, Reino Unido (Aaron Chown, 2020) https:\/\/t.co\/Czj85DydyY","8":"RT por favor @Susalagallega @PrisionesEstado @AutonomoC @Autnomacabread1 @lusty4ever1 @CORONAHAMBRE @Francis08847269 @Oscar49554084 @doctor_papaya @Manhattanplanet @PapayaPositif @CisneNegroJMAL @crismartinj @tesourodharma @gonzo_blogger @felipeFH9 @scabelum_acus @IgnaciodeTorre3 https:\/\/t.co\/1TDl1GoV4j","9":"@mantqiyaxauntar @guolfy @Duendedelsur72 @Angelisimo2 Tal cual. Lo dicen hasta estos churreros.\nhttps:\/\/t.co\/yJM39HLu2g","10":"Hace falta alquiler econ\u00f3mico en C\u00e1diz! :folded_hands::backhand_index_pointing_down:\nVamos twiteros! A darle candela :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/UdrapFuY5A https:\/\/t.co\/emOM4wRw8n"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-12-09 22:57:49","1":"2020-12-09 19:25:57","2":"2020-12-09 19:21:45","3":"2020-12-09 19:19:05","4":"2020-12-09 19:14:47","5":"2020-12-09 19:00:01","6":"2020-12-09 18:41:54","7":"2020-12-09 17:44:13","8":"2020-12-09 16:18:39","9":"2020-12-09 11:12:11","10":"2020-12-09 11:04:21"},"retweet_count":{"0":19,"1":21,"2":0,"3":11,"4":0,"5":0,"6":35,"7":338,"8":16,"9":2,"10":7},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":0,"4":2,"5":1,"6":73,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fonsteamfacha","name":"Fons \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1123207671216267264,"id_str":"1123207671216267264","indices":[0,14]},{"screen_name":"almasesto","name":"0veja Negra","id":450207540,"id_str":"450207540","indices":[15,25]},{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[26,39]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"MadrePorLaVerdad","indices":[57,74]},{"text":"QueremosLaVerdad","indices":[75,92]},{"text":"MadresPorLaVerdad","indices":[93,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoHayPandemia__","name":"Perro sin bozal de Espa\u00f1ist\u00e1n","id":1270411913843871746,"id_str":"1270411913843871746","indices":[0,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Musicolorista","name":"Tor\u00e1h en Espa\u00f1a","id":444179398,"id_str":"444179398","indices":[0,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CRCiencia","name":"CRCiencia","id":275935864,"id_str":"275935864","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]},{"screen_name":"Susalagallega","name":"Susa","id":1233459755764666372,"id_str":"1233459755764666372","indices":[34,48]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BCNnai","name":"NaiLaVera","id":1602010556,"id_str":"1602010556","indices":[3,10]},{"screen_name":"mantqiyaxauntar","name":"\u00d1oooos_tal","id":1148996599,"id_str":"1148996599","indices":[12,28]},{"screen_name":"guolfy","name":"Guolfy","id":2767192643,"id_str":"2767192643","indices":[29,36]},{"screen_name":"Duendedelsur72","name":"Tu t\u00eda Frasca","id":1273610634,"id_str":"1273610634","indices":[37,52]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[53,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJM39HLu2g","expanded_url":"https:\/\/amp.theguardian.com\/global-development\/2020\/dec\/09\/covid-used-as-pretext-to-curtail-civil-rights-around-the-world-finds-report?utm_term=Autofeed&CMP=twt_gu&utm_medium=&utm_source=Twitter&__twitter_impression=true","display_url":"amp.theguardian.com\/global-develop\u2026","indices":[108,131]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}