{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho","45":"FrayJosepho","46":"FrayJosepho","47":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1336804542357381120,"1":1336787570395656197,"2":1336776230197219329,"3":1336776082893250564,"4":1336756970087460864,"5":1336754948902711296,"6":1336752806049484806,"7":1336751678008209417,"8":1336751108916703234,"9":1336750103068094464,"10":1336749704122601472,"11":1336747809169690630,"12":1336746838599356421,"13":1336746459342000129,"14":1336746335802957831,"15":1336745234307407879,"16":1336744993030017024,"17":1336742346726256641,"18":1336741961445892097,"19":1336739738783506434,"20":1336739248846860293,"21":1336731848987324416,"22":1336730721872908290,"23":1336730045939904512,"24":1336712206961037314,"25":1336699837773975554,"26":1336699732866052102,"27":1336698974712049664,"28":1336696750653009920,"29":1336695550742306818,"30":1336637115346673664,"31":1336630463239217156,"32":1336630386919694336,"33":1336629669295235074,"34":1336629501359484932,"35":1336629014132387841,"36":1336627309340659715,"37":1336621284961247232,"38":1336620808282705926,"39":1336619029591683073,"40":1336617163772338176,"41":1336612990465007616,"42":1336612841110036480,"43":1336607268037660673,"44":1336606706374242304,"45":1336605666157486080,"46":1336605477166342144,"47":1336559268795981829},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true},"text":{"0":"No s\u00e9 c\u00f3mo puede dudarse de la pluralidad de la televisi\u00f3n p\u00fablica. Ahora mismo estoy viviendo un intenso debate entre los que defienden al PSOE y los que critican al PP.","1":"@ACOM_es Aqu\u00ed otra foto...siempre he estado orgullosa de poder acompa\u00f1ar a mis amigos de la Comunidad jud\u00eda. Compartimos muchos valores y la defensa de la libertad. https:\/\/t.co\/Xc0TTWIJQp","2":"To\u00f1o, Matem\u00e1tico. \n\nNo le da igual 8 que 80. Le da igual 680 mil que 680 millones https:\/\/t.co\/jT7PkBjNGu","3":"@luzdecordoba Quite, quite. Estoy con el furbo.","4":"Los traslados de inmigrantes de las Islas Canarias a la pen\u00ednsula.\n\nMar\u00eda Jes\u00fas Montero:\u201d No nos consta...\u201d\n\nNos toman por idiotas. :man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/98PvtdPWDw","5":"El enigma del traslado de inmigrantes: de la falta de transparencia del Gobierno a la connivencia de Cruz Roja https:\/\/t.co\/eVtniYClft a trav\u00e9s de @libertaddigital","6":"Si pones en Google \"EL NEGRO DE VOX\" sale mi cara por todos los lados. Un nombre que me pusieron los medios y la clase pol\u00edtica \"progresista, reformista\" Antifa, Antiracismo de izquierda en Espa\u00f1a.\n\nTodo vale si eres de VOX.\nY  as\u00ed todo.","7":"@jesus_rivero84 @ElenaBerberana @libertaddigital No es que yo crea o deje de creer: es que la cosa est\u00e1 en los tribunales.","8":"@fjosealcaraz @sanchezdelreal La veleta verde. :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","9":"@jesus_rivero84 @ElenaBerberana @libertaddigital \u00bfEst\u00e1 prohibido opinar lo contrario que usted o c\u00f3mo va esto?","10":"@Hijodeputin4 @sanchezdelreal Yo solo aviso. As\u00ed empez\u00f3 Rajoy.","11":"Imaginad el escandalazo si esto pasa en la comunidad de Madrid. Solo imaginadlo. Pero para la prensa mamadora espa\u00f1ola los separatas vascos nunca lo hacen mal, hasta cuando se equivocan tan groseramente. Qu\u00e9 pa\u00eds rid\u00edcuo somos, la verdad. https:\/\/t.co\/abypQOhbUt","12":"A los interesados en la serie REPUBLICANOS CONTRA LA REP\u00daBLICA (Ortega, Mara\u00f1\u00f3n, Campoamor, Lerroux, Camba, Men\u00e9ndez Pidal...), aqu\u00ed est\u00e1 la lista de los ya publicados.\n\u00a1Y no se pierdan los que seguir\u00e1n apareciendo!\nhttps:\/\/t.co\/7yBsD4Dwx6 https:\/\/t.co\/gn9vLeVDLX","13":"No respetan nada ni a nadie. La izquierda y el nacionalismo van a ventilarse la ley Cela\u00e1 en el Senado en apenas diez d\u00edas, sin dar al tiempo al debate y a la negociaci\u00f3n. Una burla a nuestro Parlamento.\nDecididamente, para ley mordaza, la suya https:\/\/t.co\/uyYbpcOlJn","14":"@sanchezdelreal Derechita cobarde. :grinning_face_with_smiling_eyes:","15":"@EugeniodOrs_ Y si llevan gorra patr\u00e1s, que se pongan la de Pfizer, la Moderna y la Rusa.","16":"Que se vacunen primero los cuarentones que van en monopat\u00edn.","17":"@jesus_rivero84 @ElenaBerberana @libertaddigital En concreto, \u00bfcu\u00e1l es la falsedad de la noticia?","18":"Pablo Iglesias dice que es intolerable que el PP vete a Podemos para acceder a renovar el CGPJ. Pero aqu\u00ed Vox est\u00e1 vetado para TODO pacto, acuerdo, reparto o negociaci\u00f3n por TODO el mundo, y nadie se escandaliza.","19":"@jesus_rivero84 @ElenaBerberana @libertaddigital Sin tutear, le ruego.","20":"Otro ser de luz a la orden del Vicepresidente. https:\/\/t.co\/livM1qe6D4","21":"\"Ning\u00fan europeo, ning\u00fan occidental podr\u00e1 ir por la calle seguro y en paz\". https:\/\/t.co\/pW1KHdsj59","22":"Ay. Se retrasa la edad de jubilaci\u00f3n, algo de sentido com\u00fan que la izquierda espa\u00f1ola rechazaba. Pero como lo hacen ellos, \u00bfya se puede defender sin que te insulten? Sab\u00e9is cu\u00e1nto me preocupa caer bien. Qu\u00e9 nervios. Ay. https:\/\/t.co\/sQ5do85djR","23":"Menudo trompazo. Menos mal que uno de sus padres es dentista. https:\/\/t.co\/VzchHvERky","24":"Los fundadores de ACOM se enfrentaban a neonazis de ultraderecha mucho antes de que t\u00fa mendigaras una paguita en alg\u00fan medio subvencionado, arrastraras tu ignorancia como ac\u00e9mila de cuota en tertulias de TV, inventar\u00e1s perfiles y firmaras deposiciones antisemitas en @eldiarioes https:\/\/t.co\/RmVNKGe9Wq","25":"La asociaci\u00f3n de gitanos separatistas dice que son \"una \u00e9lite\" catalana con m\u00e1s \"higiene personal\" que los \"rumanos, inmigrantes, pobres y castellanos\". https:\/\/t.co\/hTUlziT08Q","26":"Rell\u00e9name esto, anda. https:\/\/t.co\/paYfv2Pupu https:\/\/t.co\/cxq9Gs8GWV","27":"Guerra legal: Texas demanda ante la Corte Suprema a cuatro estados por violar las leyes electorales, por @elenaberberana https:\/\/t.co\/gRO03xYUJT a trav\u00e9s de @libertaddigital","28":"Lo malo no es que haya mafias de tr\u00e1fico de personas. Lo malo tampoco es que las autoridades hagan la vista gorda. No. Lo malo es que el gobierno de Espa\u00f1a COLABORA con dichas mafias.\nhttps:\/\/t.co\/FRO4MqzLtu","29":"No s\u00e9 si habr\u00e1 Tercera Ola. @AdrianBarbon tampoco. S\u00e9 que algunos se pasan todo el d\u00eda asustando a la gente, menos cuando ten\u00edan que haberlo hecho, que era a principios de octubre, cuando el crecimiento de casos en Asturias era violento. Pero estaba muy ocupado hablando de Madrid https:\/\/t.co\/9I4I574Jwd","30":"Si te pones la vacuna rusa, dos meses sin beber alcohol. \nhttps:\/\/t.co\/pacjcrcWpC","31":"En la nueva web de https:\/\/t.co\/S24aioWwIJ, la del mill\u00f3n seiscientos mil euros, hay \"lista de diputadas\" pero no de \"diputados\". \n\nEs que no comprend\u00e9is el nuevo concepto de igualdad. https:\/\/t.co\/bally7ERBa","32":"Madre m\u00eda los exmilitares... Menos mal que Enrique Santiago es de un partido que gobierna el pa\u00eds y lo dice con perspectiva de g\u00e9nero. \n\nhttps:\/\/t.co\/OSHWT0XxsQ","33":"@MarioNoyaM En la categor\u00eda Personas. Menos mal.","34":"MADRE M\u00cdA: el Gran Encubridor, \"#PremioDDHH\". \n\"No me gusta hablar mal de la gente a sus espaldas, pero me parece que el se\u00f1or es abogado\" (Dr. Johnson). https:\/\/t.co\/s682h3g06Z","35":"Que proh\u00edban el Lazarillo de Tormes, estos gil\u00eds del black lives matter. https:\/\/t.co\/6oonBQfJjx","36":"Yo creo que no est\u00e1is cagando ni acosando lo suficiente al put* rumano para demostrar qu\u00e9 bellas personas sois seg\u00fan los c\u00e1nones de la Universidad de Berkeley.","37":"Menos mal que yo llevo ya d\u00e9cadas neg\u00e1ndome a callarme. Y si me llaman, que me llamen.","38":"La sublimaci\u00f3n del postureo blacklivesmatterista es lo que pas\u00f3 ayer en la Champions. Y hasta gente que sabe que aquello fue un disparate se calla, no vaya a ser que la llamen tal y cual.","39":"Negros llorando porque se les llama negros, dejad ya el drama.","40":"@sanchezdelreal @FrayJosepho @HSalsamendi Asesinos y torturadores. No lo olvidemos. A veces no se contentaron con asesinar sino que antes hubo malos tratos y atroces torturas. Estos los que est\u00e1n orgullosos de su trayectoria. Esta es la recopilaci\u00f3n de datos que hice y hay alguno m\u00e1s:\n\nhttps:\/\/t.co\/vHbGuZupMb","41":"Por fin, despu\u00e9s de lo del guateque tinerfe\u00f1o, la Cruz Roja hace honor a su apellido. Voy a cambiarle el nombre: Cruz y Raya. A ver si tienen ahora el cuajo de salir con las huchitas. \u00a1Que vuelva Cncha Velasco!","42":"Se destapa en Granada un tr\u00e1fico gubernamental de inmigrantes de Canarias a la pen\u00ednsula https:\/\/t.co\/RMzKxqp4Pl v\u00eda @libertaddigital","43":"Para estas fechas de 1967 ya hab\u00edan fundado las autoridades catalanas franquistas Omnium Cultural que se dedicaba a promover la literatura en lengua catalana por los pueblos. S\u00ed,lo que oyen, las autoridades franquistas catalanas promov\u00edan tambi\u00e9n la literatura en lengua catalana. https:\/\/t.co\/4tir4zrHlc","44":"Un tertuliano en Espejo P\u00fablico diciendo que las pruebas PISA demuestran que los alumnos catalanes tienen el mismo nivel de espa\u00f1ol que el resto de alumnos espa\u00f1oles.\n\n\u00a1PERO SI  NO HACEN LAS PRUEBAS EN ESPA\u00d1OL!\n\nY nadie le replica.\n\nUna mentira repetida no se convierte en verdad.","45":"#Efem\u00e9rides #TalD\u00edaComoHoy #OnthisDay #BOTD #Cinematography #Actor #DouglasFairbanks\n\nHilo de 15 tweets.\n\n1909.\n\nHoy, 9 de diciembre, nac\u00eda DOUGLAS ELTON FAIRBANKS Jr. (f. 2000), actor estadounidense.\n\nEstuvo en activo 64 a\u00f1os (1923-1987) y particip\u00f3 en 80 pel\u00edculas. https:\/\/t.co\/twJUQYU5ak","46":"Dice Paco Le\u00f3n que si no entend\u00e9is que cuatro tipos caminando a cuatro patas con un l\u00e1ser en el culo es arte es que sois unos catetos. A m\u00ed el pedestal desde el que me hablan estos subvencionados chiringuiteros ya me toca las pelotas.","47":"'Lo que pasa es que nos van a dejar a nosotros solos con los espa\u00f1oles'. \u00bfCu\u00e1ndo se nacionaliz\u00f3 espa\u00f1ol el actual Vicepresidente? Porque por estas fechas, obviamente, se ve que no lo era. https:\/\/t.co\/nNRPNvfAX0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true},"created_at":{"0":"2020-12-09 22:46:54","1":"2020-12-09 21:39:27","2":"2020-12-09 20:54:24","3":"2020-12-09 20:53:48","4":"2020-12-09 19:37:52","5":"2020-12-09 19:29:50","6":"2020-12-09 19:21:19","7":"2020-12-09 19:16:50","8":"2020-12-09 19:14:34","9":"2020-12-09 19:10:34","10":"2020-12-09 19:08:59","11":"2020-12-09 19:01:27","12":"2020-12-09 18:57:36","13":"2020-12-09 18:56:06","14":"2020-12-09 18:55:36","15":"2020-12-09 18:51:14","16":"2020-12-09 18:50:16","17":"2020-12-09 18:39:45","18":"2020-12-09 18:38:13","19":"2020-12-09 18:29:23","20":"2020-12-09 18:27:26","21":"2020-12-09 17:58:02","22":"2020-12-09 17:53:34","23":"2020-12-09 17:50:52","24":"2020-12-09 16:39:59","25":"2020-12-09 15:50:50","26":"2020-12-09 15:50:25","27":"2020-12-09 15:47:24","28":"2020-12-09 15:38:34","29":"2020-12-09 15:33:48","30":"2020-12-09 11:41:36","31":"2020-12-09 11:15:10","32":"2020-12-09 11:14:52","33":"2020-12-09 11:12:01","34":"2020-12-09 11:11:21","35":"2020-12-09 11:09:24","36":"2020-12-09 11:02:38","37":"2020-12-09 10:38:42","38":"2020-12-09 10:36:48","39":"2020-12-09 10:29:44","40":"2020-12-09 10:22:19","41":"2020-12-09 10:05:44","42":"2020-12-09 10:05:09","43":"2020-12-09 09:43:00","44":"2020-12-09 09:40:46","45":"2020-12-09 09:36:38","46":"2020-12-09 09:35:53","47":"2020-12-09 06:32:16"},"retweet_count":{"0":286,"1":38,"2":462,"3":0,"4":2471,"5":41,"6":316,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":215,"12":29,"13":104,"14":1,"15":0,"16":182,"17":1,"18":887,"19":0,"20":258,"21":112,"22":346,"23":47,"24":252,"25":786,"26":314,"27":158,"28":139,"29":255,"30":26,"31":131,"32":1194,"33":0,"34":12,"35":16,"36":25,"37":19,"38":226,"39":183,"40":18,"41":35,"42":388,"43":74,"44":120,"45":18,"46":760,"47":8},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":3,"4":0,"5":99,"6":0,"7":2,"8":26,"9":2,"10":3,"11":0,"12":0,"13":0,"14":125,"15":78,"16":0,"17":3,"18":2962,"19":4,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":424,"28":385,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":8,"34":0,"35":94,"36":0,"37":273,"38":1041,"39":0,"40":0,"41":0,"42":748,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","45":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","46":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","47":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]},{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[17,25]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1336776111997521920,"id_str":"1336776111997521920","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0uypPXEAAf2xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0uypPXEAAf2xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jT7PkBjNGu","display_url":"pic.twitter.com\/jT7PkBjNGu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1336776116086956035\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":374,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":205,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336776116086956035,"source_status_id_str":"1336776116086956035","source_user_id":1174960615326044160,"source_user_id_str":"1174960615326044160"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luzdecordoba","name":"Luz De Cordoba","id":3188326665,"id_str":"3188326665","indices":[0,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[147,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVtniYClft","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-12-09\/el-enigma-del-traslado-de-inmigrantes-de-falta-de-transparencia-gobierno-a-la-connivencia-de-cruz-roja-granada-canarias-6688711\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[111,134]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bertrandndongo5","name":"bertrandndongo","id":1333473305530167302,"id_str":"1333473305530167302","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesus_rivero84","name":"Jes\u00fas Rivero","id":423356009,"id_str":"423356009","indices":[0,15]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[16,31]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[32,48]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[0,13]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[14,29]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesus_rivero84","name":"Jes\u00fas Rivero","id":423356009,"id_str":"423356009","indices":[0,15]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[16,31]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[32,48]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hijodeputin4","name":"PUTIN PADRE \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa-- I\u2764\ufe0f\ud83e\udd16","id":1227675277276385283,"id_str":"1227675277276385283","indices":[0,13]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[14,29]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erlik","name":"Ignatius J. Reilly \ud83d\udd3b8,7%","id":30486575,"id_str":"30486575","indices":[3,9]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[0,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeniodOrs_","name":"Eugenio d'Ors","id":1057992745,"id_str":"1057992745","indices":[0,13]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeniodOrs_","name":"Eugenio d'Ors","id":1057992745,"id_str":"1057992745","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesus_rivero84","name":"Jes\u00fas Rivero","id":423356009,"id_str":"423356009","indices":[0,15]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[16,31]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[32,48]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesus_rivero84","name":"Jes\u00fas Rivero","id":423356009,"id_str":"423356009","indices":[0,15]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[16,31]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[32,48]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1336710397043355650,"id_str":"1336710397043355650","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozzBh9XMAImHjT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozzBh9XMAImHjT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/livM1qe6D4","display_url":"pic.twitter.com\/livM1qe6D4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACOM_es\/status\/1336710524818567168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1266,"h":762,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":722,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336710524818567168,"source_status_id_str":"1336710524818567168","source_user_id":276658955,"source_user_id_str":"276658955"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pW1KHdsj59","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RevistaElMedio\/status\/1336731377232998406","display_url":"twitter.com\/RevistaElMedio\u2026","indices":[91,114]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VzchHvERky","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACOM_es\/status\/1336702040370794497","display_url":"twitter.com\/ACOM_es\/status\u2026","indices":[81,104]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bea_fanjul","name":"Bea Fanjul","id":320145391,"id_str":"320145391","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/paYfv2Pupu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pam_angela_\/status\/1336581188312559616","display_url":"twitter.com\/pam_angela_\/st\u2026","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1336647461708976132,"id_str":"1336647461708976132","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy5yNkXUAQZ3n2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy5yNkXUAQZ3n2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cxq9Gs8GWV","display_url":"pic.twitter.com\/cxq9Gs8GWV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bea_fanjul\/status\/1336647468210073601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1047,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":1047,"resize":"fit"},"small":{"w":487,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336647468210073601,"source_status_id_str":"1336647468210073601","source_user_id":320145391,"source_user_id_str":"320145391"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[105,120]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[157,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRO03xYUJT","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-12-09\/guerra-legal-tejas-demanda-cuatro-estados-corte-suprema-violacion-leyes-electorales-6688642\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[121,144]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRO4MqzLtu","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-12-09\/inmigrantes-ilegales-de-canarias-han-sido-trasladados-a-al-menos-siete-ciudades-espanolas-avion-granada-6688514\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[184,207]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]},{"screen_name":"AdrianBarbon","name":"Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83c\udf39","id":211250630,"id_str":"211250630","indices":[47,60]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pacjcrcWpC","expanded_url":"https:\/\/nypost.com\/2020\/12\/09\/no-drinking-for-two-months-after-covid-19-vaccine-russia-says\/","display_url":"nypost.com\/2020\/12\/09\/no-\u2026","indices":[71,94]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S24aioWwIJ","expanded_url":"http:\/\/congreso.es","display_url":"congreso.es","indices":[35,58]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janogarcia_","name":"Jano Garc\u00eda","id":3359284941,"id_str":"3359284941","indices":[3,15]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[0,11]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"PremioDDHH","indices":[48,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336629010177155075,"id_str":"1336629010177155075","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoypAMQXYAMBlul.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoypAMQXYAMBlul.png","url":"https:\/\/t.co\/6oonBQfJjx","display_url":"pic.twitter.com\/6oonBQfJjx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1336629014132387841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":1529,"h":963,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":756,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"izzygirl86","name":"Izzy","id":148065345,"id_str":"148065345","indices":[3,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidsantosvlog","name":"David Santos","id":898509354630041600,"id_str":"898509354630041600","indices":[3,19]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cheire27","name":"Paco L\u00f3pez","id":1878655572,"id_str":"1878655572","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[14,29]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[30,42]},{"screen_name":"HSalsamendi","name":"H\u00e9ctor Salsamendi","id":904630071071318016,"id_str":"904630071071318016","indices":[43,55]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[117,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMzKxqp4Pl","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/andalucia\/2020-12-09\/se-destapa-en-granada-un-trafico-gubernamental-de-inmigrantes-de-canarias-a-la-peninsula-6688490\/","display_url":"libertaddigital.com\/andalucia\/2020\u2026","indices":[89,112]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"Efem\u00e9rides","indices":[21,32]},{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[33,47]},{"text":"OnthisDay","indices":[48,58]},{"text":"BOTD","indices":[59,64]},{"text":"Cinematography","indices":[65,80]},{"text":"Actor","indices":[81,87]},{"text":"DouglasFairbanks","indices":[88,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_David_Senabre_","name":"\ud83c\udf0d _David_Senabre_ \ud83c\udf10","id":1227835717327425536,"id_str":"1227835717327425536","indices":[3,19]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"potorret","name":"LadyPotorret","id":1063428545689673729,"id_str":"1063428545689673729","indices":[3,12]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (Yo me pondr\u00e9 la Bakunin rusa)","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[3,10]}],"urls":[]}}}