{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1336788421143097344,"1":1336741706021163009,"2":1336571800046739459,"3":1336570493093220354,"4":1336569340339097601,"5":1336569044615487490,"6":1336568228345229312,"7":1336567816724635648},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false},"text":{"0":"El Fiscal General de Polonia ha solicitado la ilegalizaci\u00f3n del Partido Comunista Polaco.\nLa Constituci\u00f3n polaca proh\u00edbe expresamente los partidos comunistas y nazis. La demanda ha sido presentada ante el Tribunal Constitucional. \u00a1Bravo por Polonia! :Spain::red_heart_selector::Poland: https:\/\/t.co\/qb0H6gUCld","1":"Iglesias queda fuera de la Cumbre con Marruecos https:\/\/t.co\/GRSQhxYBbe","2":"@ldpsincomplejos Esos son los temas que realmente le interesan, don Luis, pero usted a\u00fan no lo sabe y el algoritmo de Twitter s\u00ed. :-)","3":"Los temas para seguir que me sugiere Twitter. Quiero dos kilos de la mierda que fuma el programador del algoritmo. https:\/\/t.co\/ZrQHIeY9uj","4":"S\u00ed, claro. Esto era una decisi\u00f3n sobre la suspensi\u00f3n cautelar. https:\/\/t.co\/CNE36fFf3e","5":"El sue\u00f1o independentista se ha acabado el 26-N del 2020.\nLa independencia de Catalu\u00f1a es incompatible con la pertenencia a la UE.  https:\/\/t.co\/p0xD1RBFAM","6":"O sea, que las empresas de Madrid competir\u00e1n en desventaja: empresas de otras comunidades ver\u00e1n sus licencias reconocidas en Madrid, mientras que las licencias de Madrid no servir\u00e1n de nada en otros sitios. Jugad\u00f3n, jugad\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/YW4uzOMxYn","7":"El Tribunal Supremo de los EE.UU. deniega la suspensi\u00f3n cautelar de la certificaci\u00f3n de resultados en Pennsylvania que hab\u00eda solicitado un congresista republicano. https:\/\/t.co\/qt89isD0Jr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-12-09 21:42:50","1":"2020-12-09 18:37:12","2":"2020-12-09 07:22:04","3":"2020-12-09 07:16:52","4":"2020-12-09 07:12:17","5":"2020-12-09 07:11:07","6":"2020-12-09 07:07:52","7":"2020-12-09 07:06:14"},"retweet_count":{"0":694,"1":78,"2":8,"3":37,"4":7,"5":198,"6":115,"7":26},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":342,"4":45,"5":0,"6":306,"7":73},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PUEBLAdibujante","name":"PUEBLA","id":243241714,"id_str":"243241714","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GRSQhxYBbe","expanded_url":"https:\/\/abcblogs.abc.es\/el-sacapuntas\/otros-temas\/iglesias-queda-fuera-de-la-cumbre-con-marruecos.html?x-vocento-user-type=registrado&x-vocento-hide-content=no&x-vocento-access-type=ALLOW_ACCESS#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia-opinion","display_url":"abcblogs.abc.es\/el-sacapuntas\/\u2026","indices":[69,92]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"master_petri","name":"Jos\u00e9 Manuel Quesada","id":111097025,"id_str":"111097025","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336570186057584640,"id_str":"1336570186057584640","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoxzgLVXEAAVMKE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoxzgLVXEAAVMKE.png","url":"https:\/\/t.co\/ZrQHIeY9uj","display_url":"pic.twitter.com\/ZrQHIeY9uj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1336570493093220354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":601,"h":215,"resize":"fit"},"large":{"w":601,"h":215,"resize":"fit"},"small":{"w":601,"h":215,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CNE36fFf3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fernand68908219\/status\/1336569024818384897","display_url":"twitter.com\/Fernand6890821\u2026","indices":[63,86]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YW4uzOMxYn","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-12-09\/madrid-estudia-reconocer-licencias-de-otras-comunidades-para-favorecer-la-unidad-de-mercado-6687909\/","display_url":"libremercado.com\/2020-12-09\/mad\u2026","indices":[225,248]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qt89isD0Jr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SCOTUSblog\/status\/1336428598568349702","display_url":"twitter.com\/SCOTUSblog\/sta\u2026","indices":[164,187]}]}}}