{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1336795439643971586,"1":1336778208671363081,"2":1336760062795259904,"3":1336743866783981568,"4":1336687654398795780,"5":1336669537924739072,"6":1336647108510814209,"7":1336621996596146178,"8":1336599997622743041},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":":red_circle::fire: Un inmigrante marroqu\u00ed viola a dos mujeres en media hora en Alicante\n\nhttps:\/\/t.co\/6WdRG8ZigP","1":":police_car_light: Pillada una agente de los Mossos d'Esquadra robando 500 euros en ropa en El Corte Ingl\u00e9s\n https:\/\/t.co\/NNt60dYMEk","2":":crown::money_with_wings: El Rey Juan Carlos paga 678.000 euros a Hacienda para evitar la justicia\n\nhttps:\/\/t.co\/waZEhdY5wS","3":":syringe: La vacuna del coronavirus tiene efectos secundarios en los al\u00e9rgicos\n\nhttps:\/\/t.co\/1BUugCNQsj","4":"Detenido un marroqu\u00ed por sac\u00e1rsela y masturbarse delante de una jueza\n https:\/\/t.co\/J3b772ZqJK","5":"Las #peluquer\u00edas de toda Espa\u00f1a convocan una concentraci\u00f3n nacional para exigir al Gobierno la bajada del IVA\n https:\/\/t.co\/GP31xQ7Srw","6":"El PSG-Istambul, suspendido: el cuarto \u00e1rbitro llam\u00f3 'negro' a un negro\n\nhttps:\/\/t.co\/wLi4DRpV50","7":"Pablo Iglesias exige la jornada laboral de 4 d\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/uzqsxVk0nS","8":"La recogida de frutos del 39\n https:\/\/t.co\/3i3gLbVN1f"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-12-09 22:10:43","1":"2020-12-09 21:02:15","2":"2020-12-09 19:50:09","3":"2020-12-09 18:45:47","4":"2020-12-09 15:02:25","5":"2020-12-09 13:50:26","6":"2020-12-09 12:21:19","7":"2020-12-09 10:41:31","8":"2020-12-09 09:14:06"},"retweet_count":{"0":51,"1":18,"2":2,"3":9,"4":29,"5":7,"6":85,"7":5,"8":3},"favorite_count":{"0":70,"1":45,"2":10,"3":16,"4":85,"5":17,"6":431,"7":21,"8":12},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WdRG8ZigP","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/violacion-marroqui-alicante","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[73,96]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NNt60dYMEk","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/robo-mossos-gerona","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[92,115]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/waZEhdY5wS","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/casa-real\/rey-juan-carlos-hacienda","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/casa-re\u2026","indices":[77,100]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BUugCNQsj","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/vacuna-covid-alergicos","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/vac\u2026","indices":[72,95]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3b772ZqJK","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/se2\/marroqui-baja-los-pantalones-masturbarse-jueza","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[71,94]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"peluquer\u00edas","indices":[4,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GP31xQ7Srw","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tiempo-libre\/peluquerias-iva-10","display_url":"mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tie\u2026","indices":[111,134]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLi4DRpV50","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/md-sports\/psg-istambul-racismo","display_url":"mediterraneodigital.com\/md-sports\/psg-\u2026","indices":[73,96]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzqsxVk0nS","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/finanzas\/jornada-laboral-cuatro-dias","display_url":"mediterraneodigital.com\/finanzas\/jorna\u2026","indices":[51,74]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3i3gLbVN1f","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/javier-garcia-isac\/la-recogida-de-frutos-del-39","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[30,53]}]}}}