{"screen_name":{"0":"ArlethVillalba","1":"DerEpr86","2":"DerEpr86","3":"DerEpr86","4":"alias877","5":"MarielaCastrel2","6":"MarielaCastrel2","7":"ragodiaz","8":"griselmo27","9":"ElenaPolidor","10":"CiscoCarretero","11":"ragodiaz","12":"DerEpr86","13":"DerEpr86","14":"SamuelOyuela","15":"RaulSanan","16":"DerEpr86","17":"JuliaAlmendras"},"tweet_id":{"0":1336807610624958466,"1":1336804091935264771,"2":1336802921967718403,"3":1336801761869369344,"4":1336787946448498688,"5":1336787944456204289,"6":1336786908794515457,"7":1336776808088268802,"8":1336775273199652872,"9":1336659435213774850,"10":1336629556233576448,"11":1336619711233097728,"12":1336556713411919874,"13":1336529316725846018,"14":1336518514207825921,"15":1336511005820653569,"16":1336496322988400641,"17":1336490027904327682},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true},"text":{"0":"Yo tampoco! #NoALaVacuna https:\/\/t.co\/GsyE3bhYae","1":"Acerca de la muerte del escepticismo (la ingenuidad de la izquierda frente a la versi\u00f3n oficial del VIH\/Sida)  Greg Nigh (y agrego ingenuidad ante cualquier pendejada \"Influenza Porcina\" o \"Covid\") #Plandemia #Covid1984 #noalavacuna #NuevoOrdenMundial \nhttps:\/\/t.co\/nYj8ypKMzA","2":"Los m\u00e9dicos #Plandemia #Covid1984 #NuevoOrdenMundial #Noalavacuna \nhttps:\/\/t.co\/24HAeZi1as","3":"#IMSS Lugar donde se juntan muchos de los matasanos en M\u00e9xico, su servicio siempre ha sido una mierda y creo que los resultados est\u00e1n a la vista de los que no est\u00e1n cegados #Plandemia #Covid1984 #noalavacuna #NuevoOrdenMundial https:\/\/t.co\/OD84JPUY74","4":"El 22 de octubre de 2020 fu\u00e9 La misma se\u00f1ora ''por CNN''.\nEl 8 de diciembre de 2020 la misma se\u00f1ora ''Por BBC''.\nMuy interesante.\n\u00a1SON ACTORES DE CRISIS!\n\u00a1FAKE NEWS!\n#NoAlNuevoOrdenMundial \n#NoALaCuarentena \n#NoALaPlandemia \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal \n#NoAl5G https:\/\/t.co\/CuvJ1TuFfM","5":"#NoALaVacuna @MINSAPma @CSSPanama \n@LPacoSucre \n@enriquelauc \n@NitoCortizo \ny qu\u00e9 con los qu\u00e9 tienen enfermedades del sistema INMUNOL\u00d3GICO:double_exclamation_mark:Hicieron pruebas con SANOS all\u00ed est\u00e1 el APURO https:\/\/t.co\/i51HWXiKXm","6":"#NoALaVacuna @MINSAPma @CSSPanama \n@LPacoSucre \n@enriquelauc \n@NitoCortizo \ny qu\u00e9 con los qu\u00e9 tienen enfermedades del sistema INMUNOL\u00d3GICO:double_exclamation_mark:Hicieron pruebas con SANOS all\u00ed est\u00e1 el APURO https:\/\/t.co\/i51HWXiKXm","7":"El 22 de octubre de 2020 fu\u00e9 La misma se\u00f1ora ''por CNN''.\nEl 8 de diciembre de 2020 la misma se\u00f1ora ''Por BBC''.\nMuy interesante.\n\u00a1SON ACTORES DE CRISIS!\n\u00a1FAKE NEWS!\n#NoAlNuevoOrdenMundial \n#NoALaCuarentena \n#NoALaPlandemia \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal \n#NoAl5G https:\/\/t.co\/CuvJ1TuFfM","8":"160 m\u00e9dicos no aprueban la vacuna contra el COVID-19 porque contiene \u00e1cido ribonucleico que modifica el ADN del genoma humano. \n@RobertoCarlo14 \n@GiuseppeNoc \n@observadorpapal \n#NoALaVacuna https:\/\/t.co\/GGtyTjQX2B","9":"@ORGULLOVIKING13 No ... no me voy a vacunar. Pork mi salud es mi responsabilidad... y no de las mafias de las \u00e9lites del poder. Llamense pol\u00edticos... sanitarios... m\u00e9dicos... polic\u00edas... cient\u00edficos.. soros. y esos. ya estoy hasta arriba de estos guerrista globalista manipuladores #NOALAVACUNA","10":"@JavierVillamor \u00a1Falsificaciones en 3, 2, 1 .... comienza la cuenta atr\u00e1s!\n#noalavacuna :syringe::no_entry: #noalbozal :face_with_medical_mask::no_entry: #Agenda2030 :clown_face::no_entry:","11":"#BrandyVaughan \nEx-Merck Pharma Rep.\n\u00a1Se encontr\u00f3 muerta ayer por circunstancias inexplicables despu\u00e9s de hablar contra la vacuna contra el Covid!\nhttps:\/\/t.co\/jcgU9Xiurh\n\u00a1DIFUNDE!\n#NoALaVacuna \n\u00a1Defendamos la verdad! https:\/\/t.co\/cAmqA4aANX","12":"@HLGatell Si no me pongo nunca la vacuna contra la Influenza \u00bfCrees que me voy a poner una vacuna experimental y creada al vapor? Jam\u00e1s. #Plandemia #Covid1984 #Noalavacuna #Nuevoordenmundial https:\/\/t.co\/hQR2lLyEEQ","13":"@rubengluengas Han muerto muchas m\u00e1s personas en los \"ensayos\" o quedando con da\u00f1os irreversibles, la FARMAFIA es especialista en tapar su propia mierda como los gatos #Plandemia #Covid1984 #Noalavacuna #NuevoOrdenMundial \nhttps:\/\/t.co\/XlLgAPQNxS","14":"Y todav\u00eda siguen dando noticias Fake ellos piensan que somos tontos ya Los medios han perdido credibilidad #FALSAPANDEMIA #COVID19 #Bastadecuarentena #Plandemia #noalavacuna https:\/\/t.co\/EvhD5MBIpb","15":"Mike Yeadon, ex vicepresidente de Pfizer: \u00abNo hay necesidad de vacunas, la pandemia ha terminado\u00bb #Plandemia #Covid1984 #Noalavacuna #NuevoOrdenMundial \nhttps:\/\/t.co\/a3Xly3LBaY","16":"@emoctezumab Dicen \"Nueva Normalidad\" para evitar decir NUEVO ORDEN MUNDIAL, hasta para eso son culitos, pero su tarea de ustedes es que siga el CIRCOVID. #Plandemia #Covid1984 #Nuevooordenmundial #Noalavacuna https:\/\/t.co\/ofLQHlhZCw","17":"Hay que resistir a la imposici\u00f3n obligatoria de la inyecci\u00f3n letal de la vacuna en contra del \"bicho\".\nhttps:\/\/t.co\/VqiZKsKeoD\n\n#NoAlNuevoOrdenMundial \n#NoALaCuarentena \n#NoALaPlandemia \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal \n#NoAl5G"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-12-09 22:59:05","1":"2020-12-09 22:45:06","2":"2020-12-09 22:40:27","3":"2020-12-09 22:35:51","4":"2020-12-09 21:40:57","5":"2020-12-09 21:40:56","6":"2020-12-09 21:36:50","7":"2020-12-09 20:56:41","8":"2020-12-09 20:50:35","9":"2020-12-09 13:10:17","10":"2020-12-09 11:11:34","11":"2020-12-09 10:32:27","12":"2020-12-09 06:22:07","13":"2020-12-09 04:33:15","14":"2020-12-09 03:50:19","15":"2020-12-09 03:20:29","16":"2020-12-09 02:22:08","17":"2020-12-09 01:57:08"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":2,"5":2,"6":2,"7":2,"8":8,"9":0,"10":0,"11":7,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":3,"7":1,"8":0,"9":0,"10":4,"11":4,"12":0,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":0},"user_location":{"0":"Orlando, FL ","1":"CDMX antes El Gran DF","2":"CDMX antes El Gran DF","3":"CDMX antes El Gran DF","4":"","5":"","6":"","7":"California USA","8":"","9":"Madrid, Comunidad de Madrid","10":"","11":"California USA","12":"CDMX antes El Gran DF","13":"CDMX antes El Gran DF","14":"","15":"M\u00e9xico","16":"CDMX antes El Gran DF","17":"Las Condes, Chile"},"user_url":{"0":null,"1":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","2":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","3":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","13":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","14":null,"15":null,"16":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","17":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[12,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GsyE3bhYae","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MajorPatriot\/status\/1336674718250885121","display_url":"twitter.com\/MajorPatriot\/s\u2026","indices":[25,48]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[198,208]},{"text":"Covid1984","indices":[209,219]},{"text":"noalavacuna","indices":[220,232]},{"text":"NuevoOrdenMundial","indices":[233,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYj8ypKMzA","expanded_url":"https:\/\/www.tig.org.za\/TIGsp\/Acerca%20de%20la%20muerta%20del%20escepiticismo.htm","display_url":"tig.org.za\/TIGsp\/Acerca%2\u2026","indices":[253,276]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[12,22]},{"text":"Covid1984","indices":[23,33]},{"text":"NuevoOrdenMundial","indices":[34,52]},{"text":"Noalavacuna","indices":[53,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24HAeZi1as","expanded_url":"https:\/\/es.wikisource.org\/wiki\/Los_m%C3%A9dicos","display_url":"es.wikisource.org\/wiki\/Los_m%C3%\u2026","indices":[67,90]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"IMSS","indices":[0,5]},{"text":"Plandemia","indices":[173,183]},{"text":"Covid1984","indices":[184,194]},{"text":"noalavacuna","indices":[195,207]},{"text":"NuevoOrdenMundial","indices":[208,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336801745012449283,"id_str":"1336801745012449283","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1GGrqW4AMr9DH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1GGrqW4AMr9DH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OD84JPUY74","display_url":"pic.twitter.com\/OD84JPUY74","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DerEpr86\/status\/1336801761869369344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":230,"h":219,"resize":"fit"},"medium":{"w":230,"h":219,"resize":"fit"},"small":{"w":230,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ragodiaz","name":"Raul Gomez","id":157728236,"id_str":"157728236","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarielaCastrel2","name":"Mariela Castrell\u00f3n","id":888929480714145792,"id_str":"888929480714145792","indices":[3,19]},{"screen_name":"MINSAPma","name":"Ministerio de Salud de Panam\u00e1","id":197410009,"id_str":"197410009","indices":[34,43]},{"screen_name":"CSSPanama","name":"CSSPanama","id":253053805,"id_str":"253053805","indices":[44,54]},{"screen_name":"LPacoSucre","name":"Luis Francisco Sucre","id":1277321968627433474,"id_str":"1277321968627433474","indices":[56,67]},{"screen_name":"enriquelauc","name":"Enrique Lau Cortes","id":295822031,"id_str":"295822031","indices":[69,81]},{"screen_name":"NitoCortizo","name":"Nito Cortizo","id":389084055,"id_str":"389084055","indices":[83,95]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MINSAPma","name":"Ministerio de Salud de Panam\u00e1","id":197410009,"id_str":"197410009","indices":[13,22]},{"screen_name":"CSSPanama","name":"CSSPanama","id":253053805,"id_str":"253053805","indices":[23,33]},{"screen_name":"LPacoSucre","name":"Luis Francisco Sucre","id":1277321968627433474,"id_str":"1277321968627433474","indices":[35,46]},{"screen_name":"enriquelauc","name":"Enrique Lau Cortes","id":295822031,"id_str":"295822031","indices":[48,60]},{"screen_name":"NitoCortizo","name":"Nito Cortizo","id":389084055,"id_str":"389084055","indices":[62,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i51HWXiKXm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sabribacal\/status\/1336680268334313473","display_url":"twitter.com\/sabribacal\/sta\u2026","indices":[185,208]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"NoAlNuevoOrdenMundial","indices":[166,188]},{"text":"NoALaCuarentena","indices":[190,206]},{"text":"NoALaPlandemia","indices":[208,223]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[225,237]},{"text":"NoAlBozal","indices":[239,249]},{"text":"NoAl5G","indices":[251,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336776799787708417,"id_str":"1336776799787708417","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0vardUcAEG2Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0vardUcAEG2Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CuvJ1TuFfM","display_url":"pic.twitter.com\/CuvJ1TuFfM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ragodiaz\/status\/1336776808088268802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":369,"h":302,"resize":"fit"},"small":{"w":369,"h":302,"resize":"fit"},"medium":{"w":369,"h":302,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dedeannie","name":"GritoPorLibertad! \\(\u30c4)\/","id":82971457,"id_str":"82971457","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[282,294]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ORGULLOVIKING13","name":"ORGULLO VIKINGO","id":1317949392104660993,"id_str":"1317949392104660993","indices":[0,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"noalavacuna","indices":[75,87]},{"text":"noalbozal","indices":[92,102]},{"text":"Agenda2030","indices":[107,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[0,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"BrandyVaughan","indices":[0,14]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[181,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcgU9Xiurh","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ttrtAmW_NC0","display_url":"youtu.be\/ttrtAmW_NC0","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1336619704555720704,"id_str":"1336619704555720704","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoygiiHU0AAhFWT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoygiiHU0AAhFWT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cAmqA4aANX","display_url":"pic.twitter.com\/cAmqA4aANX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ragodiaz\/status\/1336619711233097728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":315,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":444,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":444,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[137,147]},{"text":"Covid1984","indices":[148,158]},{"text":"Noalavacuna","indices":[159,171]},{"text":"Nuevoordenmundial","indices":[172,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HLGatell","name":"Hugo L\u00f3pez-Gatell Ram\u00edrez","id":1154180084078501889,"id_str":"1154180084078501889","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1336556655685685248,"id_str":"1336556655685685248","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoxnMmxUUAAfEam.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoxnMmxUUAAfEam.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hQR2lLyEEQ","display_url":"pic.twitter.com\/hQR2lLyEEQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DerEpr86\/status\/1336556713411919874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[168,178]},{"text":"Covid1984","indices":[179,189]},{"text":"Noalavacuna","indices":[190,202]},{"text":"NuevoOrdenMundial","indices":[203,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubengluengas","name":"Rub\u00e9n Luengas","id":193096110,"id_str":"193096110","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XlLgAPQNxS","expanded_url":"https:\/\/seryactuar.files.wordpress.com\/2020\/11\/la-gente-no-muere-por-covid-ana-maria-oliva-11-11-2020.pdf","display_url":"seryactuar.files.wordpress.com\/2020\/11\/la-gen\u2026","indices":[223,246]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"FALSAPANDEMIA","indices":[107,121]},{"text":"COVID19","indices":[122,130]},{"text":"Bastadecuarentena","indices":[131,149]},{"text":"Plandemia","indices":[150,160]},{"text":"noalavacuna","indices":[161,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EvhD5MBIpb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elescorpiano76\/status\/1336503743819493378","display_url":"twitter.com\/elescorpiano76\u2026","indices":[174,197]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[112,122]},{"text":"Covid1984","indices":[123,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DerEpr86","name":"EPechir86 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1300226874451333122,"id_str":"1300226874451333122","indices":[3,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[155,165]},{"text":"Covid1984","indices":[166,176]},{"text":"Nuevooordenmundial","indices":[177,196]},{"text":"Noalavacuna","indices":[197,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emoctezumab","name":"Esteban Moctezuma Barrag\u00e1n","id":1613459636,"id_str":"1613459636","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1336496291032018944,"id_str":"1336496291032018944","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EowwS66XMAAqGJ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EowwS66XMAAqGJ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ofLQHlhZCw","display_url":"pic.twitter.com\/ofLQHlhZCw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DerEpr86\/status\/1336496322988400641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":628,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1109,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1109,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ragodiaz","name":"Raul Gomez","id":157728236,"id_str":"157728236","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}