{"screen_name":{"0":"policia","1":"policia","2":"policia","3":"policia","4":"policia","5":"policia","6":"policia","7":"policia"},"tweet_id":{"0":1336805928881041409,"1":1336790726559068162,"2":1336751487263903744,"3":1336740898529550339,"4":1336678990430547968,"5":1336641241413455873,"6":1336621863863083009,"7":1336571028856688641},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":":high_voltage: \u201cEste fue nuestro d\u00eda. Gracias por compartirlo. Hasta ma\u00f1ana\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/EGvnoBAj0O","1":"No nos cansamos de repetirlo...\n\nESTAMOS POR VUESTRA SEGURIDAD\n\nSi nos ves, no te chives o ayudar\u00e1s a los malos a escapar :person_running::woman_running_selector:\n\n#BuenasNoches https:\/\/t.co\/X1rAvfIc2a","2":":warning_selector: Si recibes un correo como este: NO LO ABRAS, es FALSO.\n\nEl Ministerio de Sanidad no est\u00e1 comunic\u00e1ndose por esta v\u00eda con la ciudadan\u00eda.\n\nEl dominio NO es el oficial del @sanidadgob.\n\nNo cliques en el enlace y elim\u00ednalo. https:\/\/t.co\/yWEvwCFC46","3":"\u00bfTe has dado un capricho \u00faltimo modelo :mobile_phone_with_arrow: y todav\u00eda no has anotado tu n\u00famero #IMEI en un lugar seguro?\n\n\u00bf\u00bf:woman_shrugging_selector: A qu\u00e9 est\u00e1s esperando?? \n\n#EstamosPorTi https:\/\/t.co\/HhshYu4mLv","4":"\u00bfTe est\u00e1 entrando la modorra y todav\u00eda no termina la jornada?\n\nActiva tu :exploding_head: y piensa nuevas #contrase\u00f1as para evitar que te \"pesquen\" los datos\n\n#Seguridad https:\/\/t.co\/6Y7A1MYfVR","5":":triangular_flag:Operaci\u00f3n en 40 provincias en las que se realizaban ex\u00e1menes de conocimiento del idioma espa\u00f1ol para solicitantes de la nacionalidad espa\u00f1ola \n\n25 detenidos entre las 3.484 personas identificadas\n\n#SomosTuPolic\u00eda \n\nhttps:\/\/t.co\/LbECQxCHBP","6":"\u00bfQu\u00e9 sabes de nuestra Unidad Especial de Caballer\u00eda :horse_face:?\n\n:check_mark: Origen: Real Orden de 1 de septiembre de 1825, creando el Regimiento de Caballer\u00eda \"Celadores Reales\"\n\n:check_mark: Refuerza sensiblemente dispositivos\n\n:check_mark: Trabaja en lugares de dif\u00edcil acceso y grandes aglomeraciones\n\n#Caballer\u00eda https:\/\/t.co\/LaUbsd7XBN","7":"Llueva :cloud_with_rain:, nieve :cloud_with_snow: o nos despertemos con un bonito amanecer :sun_behind_small_cloud:, nuestras ganas de trabajar por todos vosotros ser\u00e1n siempre las mismas\n\n#EstamosPorTi \n#FelizMi\u00e9rcoles https:\/\/t.co\/LfqJtJIanW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-12-09 22:52:24","1":"2020-12-09 21:52:00","2":"2020-12-09 19:16:04","3":"2020-12-09 18:34:00","4":"2020-12-09 14:28:00","5":"2020-12-09 11:58:00","6":"2020-12-09 10:41:00","7":"2020-12-09 07:19:00"},"retweet_count":{"0":15,"1":42,"2":636,"3":30,"4":15,"5":33,"6":26,"7":47},"favorite_count":{"0":198,"1":426,"2":0,"3":109,"4":113,"5":144,"6":261,"7":693},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","1":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","2":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","3":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","4":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","5":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","6":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","7":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGvnoBAj0O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1336793127647064073","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1336\u2026","indices":[66,89]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"BuenasNoches","indices":[129,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331375510698463234,"id_str":"1331375510698463234","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn--RnWEAIaUKK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn--RnWEAIaUKK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X1rAvfIc2a","display_url":"pic.twitter.com\/X1rAvfIc2a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1336790726559068162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":677,"resize":"fit"},"medium":{"w":1196,"h":1190,"resize":"fit"},"large":{"w":1196,"h":1190,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"IMEI","indices":[76,81]},{"text":"EstamosPorTi","indices":[136,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336572394476105728,"id_str":"1336572394476105728","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eox1guVXcAADqSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eox1guVXcAADqSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HhshYu4mLv","display_url":"pic.twitter.com\/HhshYu4mLv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1336740898529550339\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":404,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":974,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":974,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"contrase\u00f1as","indices":[91,103]},{"text":"Seguridad","indices":[144,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331374094336585729,"id_str":"1331374094336585729","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn9r1QW8AE3tl_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn9r1QW8AE3tl_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Y7A1MYfVR","display_url":"pic.twitter.com\/6Y7A1MYfVR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1336678990430547968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"SomosTuPolic\u00eda","indices":[198,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LbECQxCHBP","expanded_url":"http:\/\/lavanguardia.com\/vida\/20201209\/6105977\/25-detenidos-suplantar-extranjeros-examen-lograr-nacionalidad.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201209\/\u2026","indices":[216,239]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Caballer\u00eda","indices":[268,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336571509322735623,"id_str":"1336571509322735623","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eox0tM4W4Acl-nD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eox0tM4W4Acl-nD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LaUbsd7XBN","display_url":"pic.twitter.com\/LaUbsd7XBN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1336621863863083009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":678,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1196,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1196,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EstamosPorTi","indices":[134,147]},{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[149,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331371934492336129,"id_str":"1331371934492336129","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn7uHNXIAE1BTK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn7uHNXIAE1BTK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LfqJtJIanW","display_url":"pic.twitter.com\/LfqJtJIanW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1336571028856688641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1204,"h":898,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":507,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":895,"resize":"fit"}}}]}}}