{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1336792739791294464,"1":1336787706534236162,"2":1336782673629433856,"3":1336777641312088068,"4":1336772607350353932,"5":1336767573975736324,"6":1336762541549133824,"7":1336757507981778947,"8":1336752474477133825,"9":1336747442943840258,"10":1336746826863669250,"11":1336745462263668736,"12":1336745371419242498,"13":1336742408365756418,"14":1336737375041376257,"15":1336734436797407235,"16":1336733481460764673,"17":1336732961434169345,"18":1336732613306966019,"19":1336731782121721871,"20":1336731135498391552,"21":1336730686993166336,"22":1336729608369147909,"23":1336729127362170880,"24":1336728039359733763,"25":1336727234531504129,"26":1336726683668389888,"27":1336725208997228550,"28":1336724673808228358,"29":1336724125495291911,"30":1336723566499389441,"31":1336723224894332932,"32":1336722527977152514,"33":1336721884289888256,"34":1336721463932563460,"35":1336720637537169408,"36":1336720241536151554,"37":1336720036568961024,"38":1336719254394171403,"39":1336717244437508098,"40":1336717056452988929,"41":1336716221195153414,"42":1336715959424471041,"43":1336713644927807491,"44":1336712559156736001,"45":1336712524000092163,"46":1336711158489866241,"47":1336707176413466628,"48":1336706618361319425,"49":1336704516960481280,"50":1336703465234591748,"51":1336702550377107456,"52":1336698487661072384,"53":1336697109676871680,"54":1336692832770330624,"55":1336692076596113410,"56":1336691562458337281,"57":1336687053031948288,"58":1336686476793438208,"59":1336686468094435331,"60":1336685513793802246,"61":1336682010396532736,"62":1336681346828292096,"63":1336677723574513666,"64":1336676977726562306,"65":1336675619921416192,"66":1336673650494337025,"67":1336672808508731394,"68":1336671949544706050,"69":1336671321053343744,"70":1336666910696628224,"71":1336666504285335558,"72":1336666268582240262,"73":1336666039581552642,"74":1336661877640720384,"75":1336661243906633735,"76":1336657633898532865,"77":1336656847122489345,"78":1336656753010876417,"79":1336653701642117124,"80":1336652817893892096,"81":1336652414661910531,"82":1336651862423072769,"83":1336651811093061633,"84":1336651436843798529,"85":1336651034622570496,"86":1336648456790822913,"87":1336647414783094785,"88":1336646778343579649,"89":1336646102498627590,"90":1336645175964274690,"91":1336644840046678020,"92":1336644573234421761,"93":1336643386711953408,"94":1336642171768856578,"95":1336642056056434688,"96":1336641750664802305,"97":1336639461703217154,"98":1336637672346054657,"99":1336637248389963776,"100":1336636711808290816,"101":1336635280091189248,"102":1336633367295647746,"103":1336631678425554945,"104":1336626645189398529,"105":1336624175260327940,"106":1336621612410363907,"107":1336621330867892225,"108":1336616579224596485,"109":1336613071897374720,"110":1336612601317502976,"111":1336611548115005440,"112":1336606512605659137,"113":1336604399360217092,"114":1336603829073276935,"115":1336602117088358400,"116":1336601479587667969,"117":1336600252439257091,"118":1336598621089902592,"119":1336596448939405314,"120":1336593602986840066,"121":1336593295129108480,"122":1336592871198248960,"123":1336592457069449220,"124":1336588897782964224,"125":1336581346752249858,"126":1336566247778103297},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:|  Espa\u00f1a baja de 200 la incidencia y salda el puente con :keycap_2::keycap_7:.:keycap_4::keycap_5::keycap_4: casos de #coronavirus \n\n:pencil_selector: Por @CristinaAlcalaL\n\nhttps:\/\/t.co\/2DGFtYy3Ic","1":"#EnPortada :newspaper:| \"Los factores VIII de vida extendida mejoran el dolor en la #hemofilia\"\n\n:drop_of_blood: Los microsangrados articulados han disminuido con la entrada de estos nuevos tratamientos\n\nLo cuenta @cagallegosj :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/cswJzn9Cn6","2":"#EnPortada :newspaper:| Canad\u00e1, tercer pa\u00eds en autorizar la #vacuna contra el #Covid19 de Pfizer\n\n:backhand_index_pointing_right: El Ministerio de Salud da el visto bueno tras haber realizado una \"revisi\u00f3n exhaustiva e independiente\" de la :syringe: vacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/JavnGtZ0d9","3":"#EnPortada :newspaper: | El Gobierno eliminar\u00e1 el IVA de :syringe: #vacunas y test hasta 2023\n\nLo cuenta @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/RCLw1K6BR6","4":"#EnPortada :newspaper: | La #diabetes, \"paradigma ideal\" de patolog\u00eda para aplicar la #telemedicina\n\nPor @clarahroman :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/k3GIOgxVBl","5":"#EnPortada :newspaper: | Los gestores ven con buenos ojos una jornada laboral de :keycap_4: d\u00edas en #sanidad\n\nInforma @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/KN4xNDlODh","6":"#EnPortada :newspaper:| El #Covid 'eleva' la vocaci\u00f3n #enfermera :backhand_index_pointing_right: la profesi\u00f3n m\u00e1s buscada del 2020\n\nV\u00eda @ipnova :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/SydfNhlZYC","7":"#Navarra | :syringe: Prev\u00e9 comenzar a vacunar contra el #Covid19 a principios de enero\n\nhttps:\/\/t.co\/xhs6jm7yQK","8":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Test de anticuerpos de @Roche en los ensayos de la :syringe: #vacuna de Moderna\n\n:right_arrow_selector: La prueba de Roche puede medir cuantitativamente el nivel de anticuerpos contra el #Covid en el ensayo de la vacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/6ksH5i6Bl1","9":"#SanidadHoy | :Canada: Canad\u00e1, tercer pa\u00eds en autorizar la :syringe: #vacuna contra el #Covid19 de Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/JavnGtZ0d9","10":"#SanidadHoy | Covid: tres nuevos cambios legales regular\u00e1n las PCR para entrar en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/f1TxwcNThz","11":"#Covid19 Espa\u00f1a baja de 200 la incidencia y salda el puente con 27.454 casos https:\/\/t.co\/2DGFtYPF6M Informa @CristinaAlcalaL","12":"#IngenieriaHospitalaria Covid-19, \"palanca\" para tener unos hospitales m\u00e1s verdes y menos inc\u00f3modos https:\/\/t.co\/xqPNU64DbS Una informaci\u00f3n de @Esther_Ortega_","13":"#Hepatolog\u00eda | :backhand_index_pointing_right: El h\u00edgado graso no alcoh\u00f3lico avanzado aumenta el riesgo de #diabetes\n\n:page_facing_up: Un trabajo espa\u00f1ol encuentra que estos pacientes tambi\u00e9n tienen m\u00e1s posibilidades de #hipertensi\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/JAhuKYuKGm","14":":round_pushpin: Comunidad Valenciana destina :keycap_4::keycap_2:,:keycap_3: millones al plus #Covid para #sanitarios\n\n:backhand_index_pointing_right: La cantidad de personal se establece en funci\u00f3n del tiempo trabajado con pacientes Covid-19 en el :police_car_light: estado de alarma\n\nhttps:\/\/t.co\/6IbZDwqRXd","15":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Cierra el debate \nJavier Reneses con una reflexi\u00f3n: \"La importancia de la financiaci\u00f3n en eficiencia energ\u00e9tica no es tanta como los beneficios en la sociedad y la mejora de los procesos\" https:\/\/t.co\/1GSD2QYx5R","16":"Sobre la colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada :right_arrow_selector: Miguel \u00c1ngel Gil propone establecer un \"escalaf\u00f3n\" de proyectos seg\u00fan envergadura https:\/\/t.co\/5zB8iMoMkT","17":"\"Es el momento de renovar los equipos. Funcionan pero llevan 30-35 a\u00f1os sin renovarse\"  \n\n:speaking_head_selector: Miguel \u00c1ngel Gil (@GEElectromedico ) ve prioritario un inventario para establecer el orden de las inversiones a realizar","18":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | \u00bfEs necesario realizar un inventario de los edificios a ra\u00edz de la #pandemia? \n\n:speaking_head_selector:Miguel \u00c1ngel Gil (@GEElectromedico ) \"No podemos permitir una parada del suministro de energ\u00eda el\u00e9ctrica en un hospital\" https:\/\/t.co\/cLMvavb20l","19":"Interviene Miguel \u00c1ngel Gil :speech_balloon:\"Tres a\u00f1os es un plazo largu\u00edsimo. Hay que ajustar los plazos y que de una manera legal se puedan dar salida a los fondos de la UE\" https:\/\/t.co\/0W8JADjJMD","20":"\u00bfCu\u00e1l debe ser el horizonte para estos proyectos? \n\n:speech_balloon:Francisco Ar\u00e9valo: \"Estamos hablando de entre 2 y 3 a\u00f1os para hacerlo bien\" https:\/\/t.co\/ovzKY3FiJH","21":"\u00bfProyectos de ahorro del SAS? \n\nFrancisco Ar\u00e9valo (@EnergiaAnd) :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:right_arrow_selector: Central Frigor\u00edfica \n:right_arrow_selector: Reformas en hospitales como Virgen de la Macarena o Virgen del Roc\u00edo\n:right_arrow_selector: Implementaci\u00f3n de sistemas de autoconsumo fotovoltaico \n:right_arrow_selector: Climatizaci\u00f3n centros de salud https:\/\/t.co\/xRlTKprasf","22":":right_arrow_selector: \"A futuro hay que pensar en instalaciones reversibles. Toda esta pandemia nos ha condicionado los sistemas de filtraje\" https:\/\/t.co\/4CNAwr6cK4","23":":question_mark:\u00bfEs posible extrapolar el modelo de quir\u00f3fanos a otras zonas del hospital? \n\nAndr\u00e9s Zarzuelo: \"Otras zonas se usan las 24h y el ahorro no es tanto\" \n\n:speaking_head_selector: \"La #pandemia ha cambiado el uso de las salas. Est\u00e1n dise\u00f1adas para trabajar en sobrepresi\u00f3n y ahora estamos en depresi\u00f3n.\" https:\/\/t.co\/uYOmz1daox","24":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Reflexiones de la mesa de debate sobre eficiencia energ\u00e9tica y mejora de infraestructuras sanitarias :hospital: https:\/\/t.co\/vVa6AblNoB","25":"Conclusiones:\n\n:small_blue_diamond: Eficiencia energ\u00e9tica sin perjudicar la higienizaci\u00f3n del quir\u00f3fano \n\n:small_blue_diamond: Coste de implementaci\u00f3n nulo \n\n:small_blue_diamond: Sencillez del m\u00e9todo https:\/\/t.co\/7xO9GLBpUE","26":"Como ingeniero cl\u00ednico del Hospital Universitario de #Valladolid, detalla el estudio energ\u00e9tico realizado en quir\u00f3fanos \n\n:nine_o\u2019clock: Horas de uso totales :right_arrow_selector: el 72% del tiempo est\u00e1n vac\u00edos\n\n:speaking_head_selector:\"Estamos impulsando m\u00e1s energ\u00eda de la que realmente se usa\" \n\n:heavy_dollar_sign:Impacto econ\u00f3mico","27":"Andr\u00e9s Zarzuelo :backhand_index_pointing_right: La climatizaci\u00f3n concentra el :keycap_4::keycap_5:% del consumo en un hospital \n\n:counterclockwise_arrows_button: En quir\u00f3fanos :right_arrow_selector: ventilaci\u00f3n 15-20 renovaciones\/ h en zonas cr\u00edticas https:\/\/t.co\/tUkzOEpaTm","28":"#DIRECTO | Cient\u00edficos identifican :keycap_7::keycap_0: compuestos potenciales para el tratamiento del #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/tq8SvEobTo","29":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Toma la palabra Andr\u00e9s Manuel Zarzuelo S\u00e1nchez, ingeniero cl\u00ednico del Hospital Universitario de #Valladolid. https:\/\/t.co\/UyS38aSrZW","30":":counterclockwise_arrows_button: Colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada obligatoria  \n\n:right_arrow_selector: \"No debe faltar un protocolo de medida y verificaci\u00f3n de los ahorros para que todas las partes sepan cu\u00e1l va a ser el tablero de juego\"","31":"Miguel \u00c1ngel Gil :right_arrow_selector:\"Es precisamente ahora cuando tenemos las herramientas necesarias para modernizar este sector \" \n\n:backhand_index_pointing_right:Eficiencia energ\u00e9tica: \n\n:seedling:\"Debe incorporar pol\u00edticas de energ\u00edas renovables\" \n\n:hospital: \"Ayudar\u00e1 a mejorar la venta de la salud en nuestros hospitales\" https:\/\/t.co\/NYFsXqJ0TC","32":"#Hepatolog\u00eda Uno de cada 5 casos de esteatosis hep\u00e1tica no alcoh\u00f3lica deriva en cirrosis https:\/\/t.co\/ltAwlV8RdO","33":":right_arrow_selector: \"El sector sanitario ha sido conservador al implementar medidas de ahorro y eficiencia para mejorar los edificios\" \n\n:speech_balloon: Palabras de Miguel \u00c1ngel Gil, responsable del Departamento de Eficiencia Energ\u00e9tica de @GEElectromedico","34":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Turno de Miguel \u00c1ngel Gil Amigot, responsable del Departamento de Eficiencia Energ\u00e9tica de @GEElectromedico  \n\n:speaking_head_selector: \"Con la #pandemia, nos encontramos en un momento \u00f3ptimo para dar una vuelta de tuerca al mundo sanitario\" https:\/\/t.co\/b0NlykHWfL","35":"Puedes seguir el debate en directo a trav\u00e9s de  #Ingenier\u00edaHospitalariaRM y en nuestros perfiles de Facebook y Youtube \n\ncc\/ @AEIHorg, @Carburos, @GEElectromedico \n\nhttps:\/\/t.co\/fCJcmZAiTx","36":"#DIRECTO | La Comunidad Valenciana suma :keycap_3::keycap_7: fallecidos y 1.527 casos contagiados por #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","37":":gear_selector: Herramientas financieras :right_arrow_selector: Convenios\n\n:gear_selector: Herramientas t\u00e9cnicas:\n\n:right_arrow_selector: Auditor\u00eda energ\u00e9tica \n:right_arrow_selector: Proyectos de ejecuci\u00f3n para valorar resultados","38":"Francisco Ar\u00e9valo (@EnergiaAnd ) habla del consumo energ\u00e9tico y las herramientas financieras del #SAS para mejorar la eficiencia de hospitales como el Virgen del Roc\u00edo :hospital: https:\/\/t.co\/bKSlyhAFhz","39":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #C\u00e1diz\n\nPuedes mandar tus propias palabras AQU\u00cd https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/J4FAxTaYFS","40":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | El primero en intervenir es Francisco Ar\u00e9valo Garc\u00eda, jefe de departamento de la Agencia  Andaluza de la Energ\u00eda (@EnergiaAnd ) \n\n:backhand_index_pointing_down:\u00bfC\u00f3mo utilizar la eficiencia energ\u00e9tica como palanca de mejora? https:\/\/t.co\/8k2shucTMS","41":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Javier Reneses Yepes,  director de Gesti\u00f3n del Hospital Universitario Severo Ochoa de Madrid ser\u00e1 el encargado de moderar la mesa https:\/\/t.co\/Md5EnVVZZO","42":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Comienza el debate de este octavo encuentro Global de :hospital: Ingenier\u00eda Hospitalaria, que cuenta con el auspicio de @AEIHorg y el patrocinio de @Carburos \n\nhttps:\/\/t.co\/fCJcmZAiTx https:\/\/t.co\/zSJD3lb5zP","43":":backhand_index_pointing_right: Una nueva mesa de debate en la que :keycap_4: expertos hablar\u00e1n de la eficiencia energ\u00e9tica como palanca de mejora de las infraestructuras sanitarias","44":"#DIRECTO | Carissa Etienne :speaking_head_selector: \"El #covid19 es una triple crisis para nuestra regi\u00f3n\" \n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/hXG4qtEQWc","45":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | A partir de las 17:45h tienes una cita con el VIII Encuentro Global de :hospital: Ingenier\u00eda Hospitalaria https:\/\/t.co\/Uo38qrBN6h","46":"#IndustriaFarmac\u00e9utica| Test de anticuerpos de Roche en los ensayos de la vacuna contra el #Covid19 de Moderna https:\/\/t.co\/6ksH5hP0tt","47":"#Hepatolog\u00eda | Hallan las causas que precipitan la fase m\u00e1s grave de la #cirrosis\n\n:backhand_index_pointing_right: Las infecciones bacterianas y la #hepatitis alcoh\u00f3lica aguda grave son los principales factores desencadenantes\n\nhttps:\/\/t.co\/f3eFI3ymMP","48":"#DIRECTO | El #Covid 'eleva' la vocaci\u00f3n #enfermera :right_arrow_selector: la profesi\u00f3n m\u00e1s buscada del 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/kRQYL6HZ4L","49":"#\u00daLTIMAHORA | La Agencia Europea de Medicamentos anuncia que sufri\u00f3 un ataque inform\u00e1tico en medio de de las primeras entregas de :syringe: vacunas contra el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/sAwBDgUaQc","50":"En #V\u00edrico | El abuelo que todo aspirante querr\u00eda te resume la convocatoria #MIR2021 :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/cMouRHS4kT","51":"#Navarra| Santos Indur\u00e1in asegura que se prev\u00e9 comenzar a vacunar contra el #Covid19 a principios de enero https:\/\/t.co\/xhs6jm7yQK","52":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Galicia ve posibles mejoras en hosteler\u00eda, pero mantiene la \"recomendaci\u00f3n\" de dos unidades familiares en :Christmas_tree:Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/1xYXUJ6RIT","53":"#EnPortada  :newspaper: | La Comunidad Valenciana aprueba la OPE 2020 en Sanidad con :keycap_1:.:keycap_5::keycap_4::keycap_1: plazas. \n\n:right_arrow_selector: #Enfermer\u00eda cuenta con 392 plazas, #MedicinadeFamilia con 149 y las especialidades m\u00e9dicas aglutinan otras 180 vacantes \n\nPor @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/HVyFKSj4cG","54":":bell: Nueva cita de la VIII edici\u00f3n del Encuentro de Ingenier\u00eda Hospitalaria. \n\n:high_voltage: Mesa sobre eficiencia energ\u00e9tica y mejora de infraestructuras \n\n:nine_o\u2019clock: 17:45h\n\n:cinema: Podr\u00e1s seguirla en directo desde Youtube y a trav\u00e9s del hashtag #Ingenier\u00edaHospitalariaRM \n\ncc\/ @AEIHorg @Carburos https:\/\/t.co\/hAB6OrkivS","55":"#EnPortada  :newspaper: | :clipboard: Gu\u00eda para dispensar en farmacias los autotest de anticuerpos de #Covid19, que necesitan receta y no est\u00e1n recomendadas para casos de sospecha de infecci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/clc757rlSZ","56":"#DIRECTO | #Baleares realiza contrataciones de emergencia por :keycap_4:,:keycap_1: millones debido a la pandemia del #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/vL7OnrzGKh","57":"#EnPortada :newspaper: | La #diabetes, \"paradigma ideal\" de patolog\u00eda para aplicar la :laptop_computer: #telemedicina.\n\nPor @clarahroman :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @AbbottGlobal #DiabetesTelemedicina \n\nhttps:\/\/t.co\/k3GIOgPwsT","58":"#Hepatolog\u00eda El h\u00edgado graso no alcoh\u00f3lico avanzado aumenta el riesgo de diabetes https:\/\/t.co\/JAhuKYuKGm","59":"Este jueves arranca el VI Encuentro Global de Farmacia Hospitalaria, con el auspicio de la @sefh_ https:\/\/t.co\/q3obGzCaV3  #FarmaciaHospitalaria6RM","60":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Mallorca adelanta a las 22 horas el toque de queda para frenar el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/5hvsfaxQWX","61":"#EnPortada :newspaper: | Reino Unido pide evitar la #vacuna :syringe: #Covid19 de Pfizer en personas muy al\u00e9rgicas \n\nhttps:\/\/t.co\/Hiah5arlCX","62":"#DIRECTO | Sanidad no descarta efectos secundarios no descritos al inicio de la :syringe: vacunaci\u00f3n contra el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/zAwAS7RiGh","63":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: \"La crisis del #Covid ha mostrado las costuras de nuestro sistema sanitario\"\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/9TIrFNP5fG","64":"#EnPortada :newspaper: | El #coronavirus, l\u00edder incuestionable en las b\u00fasquedas de :laptop_computer: Google de 2020\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/e5wMxHrBnr","65":"#FarmaciaHospitalaria6RM | Este jueves 10 y viernes 11 tiene lugar el sexto encuentro de Farmacia Hospitalaria :hospital: organizado por @redaccionmedica\ny auspiciado por @sefh_ \n\nAdem\u00e1s cuenta con la colaboraci\u00f3n de @akceatx, @MSDEspana y @AlexionPharma \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/wsFfyvLhHU https:\/\/t.co\/qQ7MxuGShD","66":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Canarias permitir\u00e1 desde ma\u00f1ana que los viajeros internacionales entren a las islas con test de ant\u00edgenos #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/1LDqkQY6uT","67":"#Madrid| Ignacio Aguado informa en rueda de prensa que la Comunidad de Madrid tiene m\u00e1s de 900 instalaciones listas para la vacunaci\u00f3n frente al #Covid19 https:\/\/t.co\/vUg9RoYD2s","68":"#EnPortada :newspaper: | Fernando Sim\u00f3n firma una carta :envelope_selector: que vincula politizaci\u00f3n y una peor respuesta al #Covid19 \n\nPor @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Jnlvm1L0Nc","69":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Baleares notifica :keycap_1::keycap_8::keycap_9: casos m\u00e1s de contagios de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/RyrO2Jev8V","70":"#EnPortada :newspaper: | Muface, acusada de negar pruebas PCR de :magnifying_glass_tilted_right: detecci\u00f3n #Covid19 a sus mutualistas\n\nhttps:\/\/t.co\/A1d7A8UOZl","71":"#DIRECTO | :round_pushpin: Asturias registra :keycap_1::keycap_0::keycap_4: nuevos casos contagiados con #Covid19 en las \u00faltimas 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","72":"#DIRECTO | Castilla y Le\u00f3n registra :keycap_1::keycap_4::keycap_2: casos nuevos y :keycap_2::keycap_4: fallecidos por #coronavirus en las \u00faltimas 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/190rEX6W1K","73":"#Revista| Espa\u00f1a, cuarta econom\u00eda europea pero d\u00e9cima en gasto sanitario https:\/\/t.co\/QMfrbAdp8p","74":"#EnPortada :newspaper: | Ana Prieto, portavoz sanitaria del @PSOE :speaking_head_selector: \"La crisis del #Covid19 ha mostrado las costuras de nuestro sistema sanitario\"\n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/M2Dr7ebsKc","75":"#DIRECTO | El Gobierno asegura que las #vacunas :syringe: y pruebas #Covid19 estar\u00e1n en Espa\u00f1a exentas del IVA\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/TTOrIMtPmB","76":"#DIRECTO | Los primeros pacientes contagiados con #Covid19 llegar\u00e1n al Hospital Zendal :hospital: a finales de esta semana\n\nhttps:\/\/t.co\/By1PPpV6yF https:\/\/t.co\/zko5dz4Rse","77":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/y86aNEOCtz https:\/\/t.co\/yFk81pKKPs","78":"#FarmaciaHospitalaria La @sefh_ apuesta por mejorar el acceso al tratamiento de las enfermedades raras https:\/\/t.co\/N3CzjPuZY9","79":"#DIRECTO | Un estudio apunta que la prescripci\u00f3n de antibi\u00f3ticos :pill: no aument\u00f3 en la primera ola de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/FKDELf7QOv","80":"#DIRECTO | #Arag\u00f3n contabiliza :keycap_1::keycap_0::keycap_9: casos de contagio y dos fallecidos por #coronavirus en las \u00faltimas 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/RkG8BnUqwv","81":"#DIRECTO | Investigadores espa\u00f1oles crean una calculadora :input_numbers:para estimar el riesgo de mortalidad por #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/2BTks4umkp","82":"#DIRECTO | Microbi\u00f3logos piden que no se autorice :prohibited: la venta de pruebas r\u00e1pidas de anticuerpos de autodiagn\u00f3stico   \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/iOktvkf6FA","83":"#Covid | Sim\u00f3n firma una :memo: carta que vincula politizaci\u00f3n y una peor respuesta\n\n:writing_hand_selector: Lo cuenta @MarcosDoGo \n\nhttps:\/\/t.co\/Jnlvm1tpoC","84":"#DIRECTO | S\u00e1nchez (@desdelamoncloa) pide a la UE coordinar el inicio de las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n en todos los pa\u00edses:syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/mofyZEI3gU","85":"En #V\u00edrico | May Parsons :backhand_index_pointing_right: la enfermera que administr\u00f3 la primera vacuna #Covid_19 en Reino Unido :syringe:\n\nhttps:\/\/t.co\/OhrQ7tbpIf","86":"#Coronavirus #Muface, acusada de negar pruebas PCR de detecci\u00f3n Covid a sus mutualistas  \n\nhttps:\/\/t.co\/A1d7A8UOZl","87":"#DIRECTO | Un estudio revela que :keycap_1: de cada :keycap_6: pacientes hospitalizados con #Covid_19 ha sufrido eventos tromb\u00f3ticos \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/E0IuNBUzyN","88":"#MIR2021 | Sanidad abre el plazo de inscripci\u00f3n para participar en el :page_facing_up: examen MIR\n\n:backhand_index_pointing_right: Los aspirantes dispones de un total de 13 d\u00edas, hasta el pr\u00f3ximo :keycap_2::keycap_1: de diciembre, para cumplimentar sus solicitudes\n\nInforma @JesusArroyoD :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/75mmQlW5Bp","89":"#DIRECTO | #Galicia registra un ligero aumento en la presi\u00f3n hospitalaria :hospital: y llega a casi :keycap_1::keycap_0::keycap_0: positivos de #COVID en 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/sRkxsC8wjF","90":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a registra :keycap_8::keycap_7::keycap_9: casos de #coronavirus y ning\u00fan fallecido en las \u00faltimas 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/DeQiiipnbf","91":"#DIRECTO | Rusia :Russia: env\u00eda a la #OMS la documentaci\u00f3n de su segunda vacuna contra el #Covid_19 :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/m1ScVngQxT","92":"\"La crisis del Covid ha mostrado las costuras de nuestro sistema sanitario\" \n https:\/\/t.co\/M2Dr7et48M","93":"#DIRECTO | Merkel pide m\u00e1s restricciones para lograr controlar los contagios por #coronavirus en Alemania :Germany: \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/2BqWQQMPKF","94":"#Opini\u00f3n :writing_hand_selector: | Nuevo art\u00edculo de Francisco Agull\u00f3 (@FcoAgullo), #m\u00e9dico de Familia y exgerente del Servicio Murciano de Salud (SMS) \n\n'Lo que ha tra\u00eddo la Covid-19 para quedarse en los centros de #Atenci\u00f3nPrimaria' \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/yk5jfesByL https:\/\/t.co\/ZQK2gHal18","95":"#Farmacia | Farmacias: gu\u00eda para dispensar los autotest de anticuerpos de Covid-19 https:\/\/t.co\/clc757rlSZ","96":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :U.S._Outlying_Islands: Estados Unidos confirma la eficacia de la :syringe: vacuna del #coronavirus de Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/Ed0WL2ZS0K","97":"#SanidadHoy| Vacuna #Covid19 Pfizer: Reino Unido recomienda no ponerla a muy al\u00e9rgicos https:\/\/t.co\/Hiah5arlCX","98":"#DIRECTO | Expertos recomiendan micronutrientes para evitar ca\u00edda capilar por #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/an6VO4dV1P","99":"#DIRECTO | #Navarra registra :keycap_8::keycap_6: nuevos contagiados por #Covid_19 y la tasa de positividad asciende al 8,1% en las \u00faltimas 24 horas :upwards_button: \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/taZixMmFJt","100":"#Madrid | Ayuso espera :syringe: vacunar del #Covid a los madrile\u00f1os \"en tiempo r\u00e9cord\"\n\n:backhand_index_pointing_right: Dispondr\u00e1 de :keycap_3::keycap_0::keycap_0::keycap_0::keycap_0::keycap_0: vacunas en enero y comenzar\u00e1 la vacunaci\u00f3n por mayores de residencias y #sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/YKCAZa4eFb","101":"#DIRECTO | Un nuevo estudio muestra que cada semana de encierro por la pandemia aumenta el consumo excesivo de alcohol \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/IjW3Yim33b","102":"#DIRECTO | El #coronavirus suma m\u00e1s de :keycap_6::keycap_3::keycap_4:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: contagiados y m\u00e1s de 12.300 muertos en el mundo en el \u00faltimo d\u00eda \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/V1CvgW7zTj","103":"#SanidadHoy | El #coronavirus, l\u00edder incuestionable en las b\u00fasquedas de Google de 2020\n\n:right_arrow_selector: Fernando Sim\u00f3n se cuela entre las personalidades m\u00e1s buscadas en la red durante el a\u00f1o\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/e5wMxHa0vT","104":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #C\u00f3rdoba\n\nPuedes mandar tus propias palabras AQU\u00cd https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/DL0iU9rryz","105":"\"Los factores VIII de vida extendida mejoran el dolor en la hemofilia\" https:\/\/t.co\/cswJzmS1vy","106":"#SanidadHoy | Los test #COVID19 en farmacias generan una \"falsa seguridad\"\n\n:backhand_index_pointing_right: Creen que una mala interpretaci\u00f3n de las pruebas r\u00e1pidas favorece a que se asuman conductas de riesgo\n\nhttps:\/\/t.co\/pEmB2btH57","107":"#SanidadHoy | El coronavirus, l\u00edder incuestionable en las b\u00fasquedas de Google de 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/e5wMxHa0vT","108":"#Covid19 | Inmunidad espec\u00edfica y vasos sangu\u00edneos, tras la fortaleza :boy: infantil\n\nInforma @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/f2dH8S2o3Q","109":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Estados Unidos confirma la eficacia de la vacuna del coronavirus de Pfizer https:\/\/t.co\/Ed0WL2Ih9c","110":"Sanidad abre el plazo de inscripci\u00f3n para participar en el examen MIR 2021 https:\/\/t.co\/75mmQlW5Bp #2MIR21","111":"#MIR | :keycap_1: de cada seis :stethoscope: m\u00e9dicos residentes no termina la especialidad\n\n:right_arrow_selector: Pese a que se crearon 681 plazas en los \u00faltimos 10 a\u00f1os, solo terminaron su residencia :keycap_5::keycap_1::keycap_1:\n\nLo cuenta @ipnova :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xt8yH5iSgk","112":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Hasta un :keycap_9::keycap_0:% de eficacia de la #vacuna :syringe: de Oxford, seg\u00fan revisi\u00f3n por pares. \n\nV\u00eda @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/Ux04BcmlE7","113":"#DIRECTO | :drop_of_blood:Un test de sangre predice las opciones de supervivencia de un paciente #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/Fc6sCNLO3N","114":"#DIRECTO | La OMS (@WHO), contraria a que la vacunaci\u00f3n #Covid_19 sea obligatoria :syringe:\n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/GjPx1afYJF","115":"#DIRECTO | Rusia :Russia: eleva a 56 d\u00edas el plazo sin alcohol :wine_glass: para los interesados en vacunarse contra el #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp https:\/\/t.co\/t4K9TjHg65","116":"Vacunaci\u00f3n :syringe: #Covid19 | :keycap_5:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: personas al d\u00eda en los grandes :hospital: hospitales espa\u00f1oles\n\n:backhand_index_pointing_right: @silviadesanjose, presidenta del GCMSC, cree que la vacunaci\u00f3n al personal de los hospitales ser\u00e1 f\u00e1cil y la dificultad ser\u00e1 en Primaria\n\nPor @fdez_enriquez \n\nhttps:\/\/t.co\/HPpoDw9Obp","117":"@omeuxeito \u00a1Hola! Encantados de saludarte. Nos gustar\u00eda hacerte unas preguntas en relaci\u00f3n a uno de tus \u00faltimos hilos sobre la Navidad en la Comunidad de Madrid. Podr\u00eda ser por tel\u00e9fono o mail, como te sea m\u00e1s c\u00f3modo. Gracias de antemano.","118":"Covid: Sim\u00f3n firma una carta donde vincula politizaci\u00f3n y una peor respuesta https:\/\/t.co\/Jnlvm1L0Nc","119":"#SanidadHoy | Bio\u00e9tica :right_arrow_selector: \"Obligar a los m\u00e9dicos a :syringe: vacunarse estar\u00eda justificado\" \n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/e5Qlh3ISpH","120":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Estados Unidos podr\u00eda conseguir la #inmunidad de grupo antes que Europa o Latinoam\u00e9rica \n\nhttps:\/\/t.co\/1elPRaxV0b https:\/\/t.co\/9hCOK5vGZL","121":"#DIRECTO | La FDA asegura que la #vacuna :syringe: Covid de Pfizer ofrece una fuerte protecci\u00f3n despu\u00e9s de la primera dosis\n\nhttps:\/\/t.co\/1elPRaxV0b https:\/\/t.co\/MxBIHrBma7","122":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Un estudio encuentra una explicaci\u00f3n de por qu\u00e9 ancianos y personas con otras patolog\u00edas sean m\u00e1s vulnerables al #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/1elPRaxV0b https:\/\/t.co\/10N3hSYert","123":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/B6bzqkCLVR","124":"\u00bfJornada de :keycap_4: d\u00edas en sanidad? @empleogob reconoce \"estudiar\" la posibilidad \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/pwHVG7uBfM","125":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Lee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. \n\nAQU\u00cd :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/HYcvrprfYO https:\/\/t.co\/CcRjhyt9oE","126":"En #LaRevista | El #CIS y la paradoja de las vacunas #Covid :syringe:\n\n:heavy_plus_sign: A m\u00e1s eficacia, menos confianza :heavy_minus_sign: \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @J_Mediavilla \n\nhttps:\/\/t.co\/g7avYGSdY7"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false},"created_at":{"0":"2020-12-09 22:00:00","1":"2020-12-09 21:40:00","2":"2020-12-09 21:20:00","3":"2020-12-09 21:00:00","4":"2020-12-09 20:40:00","5":"2020-12-09 20:20:00","6":"2020-12-09 20:00:00","7":"2020-12-09 19:40:00","8":"2020-12-09 19:20:00","9":"2020-12-09 19:00:00","10":"2020-12-09 18:57:33","11":"2020-12-09 18:52:08","12":"2020-12-09 18:51:46","13":"2020-12-09 18:40:00","14":"2020-12-09 18:20:00","15":"2020-12-09 18:08:19","16":"2020-12-09 18:04:31","17":"2020-12-09 18:02:27","18":"2020-12-09 18:01:04","19":"2020-12-09 17:57:46","20":"2020-12-09 17:55:12","21":"2020-12-09 17:53:25","22":"2020-12-09 17:49:08","23":"2020-12-09 17:47:13","24":"2020-12-09 17:42:54","25":"2020-12-09 17:39:42","26":"2020-12-09 17:37:31","27":"2020-12-09 17:31:39","28":"2020-12-09 17:29:32","29":"2020-12-09 17:27:21","30":"2020-12-09 17:25:08","31":"2020-12-09 17:23:46","32":"2020-12-09 17:21:00","33":"2020-12-09 17:18:26","34":"2020-12-09 17:16:46","35":"2020-12-09 17:13:29","36":"2020-12-09 17:11:55","37":"2020-12-09 17:11:06","38":"2020-12-09 17:07:59","39":"2020-12-09 17:00:00","40":"2020-12-09 16:59:15","41":"2020-12-09 16:55:56","42":"2020-12-09 16:54:54","43":"2020-12-09 16:45:42","44":"2020-12-09 16:41:23","45":"2020-12-09 16:41:15","46":"2020-12-09 16:35:49","47":"2020-12-09 16:20:00","48":"2020-12-09 16:17:47","49":"2020-12-09 16:09:26","50":"2020-12-09 16:05:15","51":"2020-12-09 16:01:37","52":"2020-12-09 15:45:28","53":"2020-12-09 15:40:00","54":"2020-12-09 15:23:00","55":"2020-12-09 15:20:00","56":"2020-12-09 15:17:57","57":"2020-12-09 15:00:02","58":"2020-12-09 14:57:45","59":"2020-12-09 14:57:43","60":"2020-12-09 14:53:55","61":"2020-12-09 14:40:00","62":"2020-12-09 14:37:22","63":"2020-12-09 14:22:58","64":"2020-12-09 14:20:00","65":"2020-12-09 14:14:36","66":"2020-12-09 14:06:47","67":"2020-12-09 14:03:26","68":"2020-12-09 14:00:01","69":"2020-12-09 13:57:31","70":"2020-12-09 13:40:00","71":"2020-12-09 13:38:23","72":"2020-12-09 13:37:27","73":"2020-12-09 13:36:32","74":"2020-12-09 13:20:00","75":"2020-12-09 13:17:29","76":"2020-12-09 13:03:08","77":"2020-12-09 13:00:00","78":"2020-12-09 12:59:38","79":"2020-12-09 12:47:30","80":"2020-12-09 12:44:00","81":"2020-12-09 12:42:24","82":"2020-12-09 12:40:12","83":"2020-12-09 12:40:00","84":"2020-12-09 12:38:30","85":"2020-12-09 12:36:55","86":"2020-12-09 12:26:40","87":"2020-12-09 12:22:32","88":"2020-12-09 12:20:00","89":"2020-12-09 12:17:19","90":"2020-12-09 12:13:38","91":"2020-12-09 12:12:18","92":"2020-12-09 12:11:14","93":"2020-12-09 12:06:31","94":"2020-12-09 12:01:42","95":"2020-12-09 12:01:14","96":"2020-12-09 12:00:01","97":"2020-12-09 11:50:55","98":"2020-12-09 11:43:49","99":"2020-12-09 11:42:08","100":"2020-12-09 11:40:00","101":"2020-12-09 11:34:18","102":"2020-12-09 11:26:42","103":"2020-12-09 11:20:00","104":"2020-12-09 11:00:00","105":"2020-12-09 10:50:11","106":"2020-12-09 10:40:00","107":"2020-12-09 10:38:53","108":"2020-12-09 10:20:00","109":"2020-12-09 10:06:04","110":"2020-12-09 10:04:11","111":"2020-12-09 10:00:00","112":"2020-12-09 09:40:00","113":"2020-12-09 09:31:36","114":"2020-12-09 09:29:20","115":"2020-12-09 09:22:32","116":"2020-12-09 09:20:00","117":"2020-12-09 09:15:07","118":"2020-12-09 09:08:38","119":"2020-12-09 09:00:00","120":"2020-12-09 08:48:42","121":"2020-12-09 08:47:28","122":"2020-12-09 08:45:47","123":"2020-12-09 08:44:09","124":"2020-12-09 08:30:00","125":"2020-12-09 08:00:00","126":"2020-12-09 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":0,"14":3,"15":0,"16":0,"17":1,"18":2,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":2,"30":0,"31":0,"32":0,"33":2,"34":0,"35":1,"36":1,"37":0,"38":0,"39":0,"40":1,"41":0,"42":2,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":1,"52":0,"53":1,"54":1,"55":1,"56":1,"57":0,"58":1,"59":0,"60":0,"61":4,"62":1,"63":0,"64":0,"65":2,"66":1,"67":1,"68":0,"69":1,"70":0,"71":0,"72":1,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":2,"82":1,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":5,"88":1,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":2,"95":2,"96":1,"97":1,"98":0,"99":2,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":1,"107":1,"108":0,"109":4,"110":0,"111":1,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":1,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0},"favorite_count":{"0":0,"1":4,"2":2,"3":1,"4":0,"5":2,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1,"10":1,"11":0,"12":0,"13":1,"14":1,"15":0,"16":0,"17":1,"18":2,"19":0,"20":0,"21":1,"22":0,"23":1,"24":2,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":3,"30":1,"31":0,"32":0,"33":2,"34":1,"35":3,"36":0,"37":1,"38":2,"39":0,"40":1,"41":1,"42":2,"43":1,"44":0,"45":2,"46":1,"47":0,"48":3,"49":0,"50":2,"51":1,"52":0,"53":1,"54":2,"55":2,"56":0,"57":1,"58":0,"59":0,"60":2,"61":0,"62":3,"63":1,"64":0,"65":0,"66":2,"67":1,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":1,"73":1,"74":0,"75":1,"76":1,"77":0,"78":1,"79":2,"80":0,"81":3,"82":7,"83":2,"84":3,"85":0,"86":1,"87":6,"88":4,"89":1,"90":0,"91":0,"92":1,"93":2,"94":4,"95":0,"96":0,"97":1,"98":0,"99":1,"100":0,"101":1,"102":0,"103":0,"104":0,"105":1,"106":0,"107":3,"108":1,"109":3,"110":1,"111":1,"112":1,"113":1,"114":0,"115":0,"116":0,"117":1,"118":1,"119":2,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":2},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[96,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[118,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2DGFtYy3Ic","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-espana-baja-de-200-la-incidencia-y-salda-el-puente-con-27-454-casos-1977","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[136,159]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"hemofilia","indices":[74,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[190,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cswJzn9Cn6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/hemofilia-factor-viii-vida-media-extendida-cristina-sierra-entrevista-8243","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[207,230]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[50,57]},{"text":"Covid19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JavnGtZ0d9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/canada-tercer-pais-autorizar-vacuna-contra-covid-19-pfizer-2577","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[210,233]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacunas","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[87,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCLw1K6BR6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-gobierno-eliminara-iva-vacunas-test-2023-6811","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[99,122]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"diabetes","indices":[18,27]},{"text":"telemedicina","indices":[76,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k3GIOgxVBl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/la-diabetes-paradigma-ideal-de-patologia-para-aplicar-la-telemedicina-5932","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[112,135]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanidad","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KN4xNDlODh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/-gestores-ven-buenos-ojos-jornada-laboral-4-dias-sanidad-8922","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[119,142]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[17,23]},{"text":"enfermera","indices":[44,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[96,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SydfNhlZYC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-eleva-vocacion-enfermera-profesion-mas-buscada-del-2020-2364","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[108,131]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xhs6jm7yQK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/navarra-preve-comenzar-a-vacunar-contra-el-covid-19-a-principios-de-enero-4434","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[80,103]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"vacuna","indices":[78,85]},{"text":"Covid","indices":[184,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roche","name":"Roche","id":20815041,"id_str":"20815041","indices":[48,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ksH5i6Bl1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-test-de-anticuerpos-de-roche-en-los-ensayos-de-la-vacuna-de-moderna-2047","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[218,241]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"vacuna","indices":[55,62]},{"text":"Covid19","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JavnGtZ0d9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/canada-tercer-pais-autorizar-vacuna-contra-covid-19-pfizer-2577","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[93,116]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f1TxwcNThz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-nuevos-cambios-legales-pcr-entrar-espana-1847","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[89,112]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[109,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2DGFtYPF6M","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-espana-baja-de-200-la-incidencia-y-salda-el-puente-con-27-454-casos-1977","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"IngenieriaHospitalaria","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[143,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqPNU64DbS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/covid-19-palanca-hospitales-mas-verdes-menos-incomodos-8709","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[100,123]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Hepatolog\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"diabetes","indices":[77,86]},{"text":"hipertensi\u00f3n","indices":[175,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JAhuKYuKGm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/hepatologia\/higado-graso-no-alcoholico-avanzado-aumenta-riesgo-diabetes--6264","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[190,213]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[59,65]},{"text":"sanitarios","indices":[71,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IbZDwqRXd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/comunidad-valenciana-destina-42-3-millones-al-plus-covid-19-para-sanitarios-4199","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[204,227]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336734403767263235,"id_str":"1336734403767263235","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0I25-XYAMYeo6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0I25-XYAMYeo6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1GSD2QYx5R","display_url":"pic.twitter.com\/1GSD2QYx5R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336734436797407235\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336733456609521670,"id_str":"1336733456609521670","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0H_xiXMAYnB63.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0H_xiXMAYnB63.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5zB8iMoMkT","display_url":"pic.twitter.com\/5zB8iMoMkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336733481460764673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GEElectromedico","name":"GEE","id":1433186503,"id_str":"1433186503","indices":[111,127]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"pandemia","indices":[95,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GEElectromedico","name":"GEE","id":1433186503,"id_str":"1433186503","indices":[128,144]}],"urls":[],"media":[{"id":1336732445106966528,"id_str":"1336732445106966528","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0HE5ZXEAAnFEC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0HE5ZXEAAnFEC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cLMvavb20l","display_url":"pic.twitter.com\/cLMvavb20l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336732613306966019\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336731686562910210,"id_str":"1336731686562910210","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0GYvmXUAIl4DV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0GYvmXUAIl4DV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0W8JADjJMD","display_url":"pic.twitter.com\/0W8JADjJMD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336731782121721871\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336731117857239041,"id_str":"1336731117857239041","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0F3pAXcAEeGCV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0F3pAXcAEeGCV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ovzKY3FiJH","display_url":"pic.twitter.com\/ovzKY3FiJH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336731135498391552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1700,"h":956,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnergiaAnd","name":"Agencia Andaluza de la Energ\u00eda","id":462714997,"id_str":"462714997","indices":[51,62]}],"urls":[],"media":[{"id":1336729882638823425,"id_str":"1336729882638823425","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0EvvdWMAE40mR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0EvvdWMAE40mR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xRlTKprasf","display_url":"pic.twitter.com\/xRlTKprasf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336730686993166336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336729438847983616,"id_str":"1336729438847983616","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0EV6NXYAAkSWQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0EV6NXYAAkSWQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4CNAwr6cK4","display_url":"pic.twitter.com\/4CNAwr6cK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336729608369147909\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"pandemia","indices":[158,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336728335070744588,"id_str":"1336728335070744588","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0DVqUXUAw4Y8X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0DVqUXUAw4Y8X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYOmz1daox","display_url":"pic.twitter.com\/uYOmz1daox","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336729127362170880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1749,"h":984,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336727581354291203,"id_str":"1336727581354291203","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0CpygW8AMDDyf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0CpygW8AMDDyf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vVa6AblNoB","display_url":"pic.twitter.com\/vVa6AblNoB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336728039359733763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1779,"h":1001,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336726870084251650,"id_str":"1336726870084251650","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0CAY0XcAIfp6d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0CAY0XcAIfp6d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7xO9GLBpUE","display_url":"pic.twitter.com\/7xO9GLBpUE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336727234531504129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1716,"h":965,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Valladolid","indices":[53,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336724312523481094,"id_str":"1336724312523481094","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz_rhKXIAYkHYM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz_rhKXIAYkHYM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tUkzOEpaTm","display_url":"pic.twitter.com\/tUkzOEpaTm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336725208997228550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1336724551644934146,"id_str":"1336724551644934146","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz_5b9W8AIOXPj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz_5b9W8AIOXPj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tq8SvEobTo","display_url":"pic.twitter.com\/tq8SvEobTo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336724673808228358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":667,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":667,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"Valladolid","indices":[124,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336723718324826117,"id_str":"1336723718324826117","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz_I7mXMAU4ZmU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz_I7mXMAU4ZmU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UyS38aSrZW","display_url":"pic.twitter.com\/UyS38aSrZW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336724125495291911\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336722068012986371,"id_str":"1336722068012986371","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz9o3tW8AM_DZS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz9o3tW8AM_DZS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NYFsXqJ0TC","display_url":"pic.twitter.com\/NYFsXqJ0TC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336723224894332932\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Hepatolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltAwlV8RdO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/hepatologia\/esteatosis-hepatica-no-alcoholica-deriva-cirrosis-6015","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[89,112]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GEElectromedico","name":"GEE","id":1433186503,"id_str":"1433186503","indices":[209,225]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"pandemia","indices":[150,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GEElectromedico","name":"GEE","id":1433186503,"id_str":"1433186503","indices":[119,135]}],"urls":[],"media":[{"id":1336721442126311424,"id_str":"1336721442126311424","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz9EcGWMAAikK-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz9EcGWMAAikK-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b0NlykHWfL","display_url":"pic.twitter.com\/b0NlykHWfL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336721463932563460\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1870,"h":1052,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[48,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEIHorg","name":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ingenier\u00eda Hospitalaria","id":1243553467,"id_str":"1243553467","indices":[125,133]},{"screen_name":"Carburos","name":"Carburos Met\u00e1licos","id":974483353,"id_str":"974483353","indices":[135,144]},{"screen_name":"GEElectromedico","name":"GEE","id":1433186503,"id_str":"1433186503","indices":[146,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCJcmZAiTx","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/k72_j4Xepec","display_url":"youtu.be\/k72_j4Xepec","indices":[165,188]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[98,121]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"SAS","indices":[97,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnergiaAnd","name":"Agencia Andaluza de la Energ\u00eda","id":462714997,"id_str":"462714997","indices":[19,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1336719203647229954,"id_str":"1336719203647229954","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz7CJHWEAIgETu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz7CJHWEAIgETu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bKSlyhAFhz","display_url":"pic.twitter.com\/bKSlyhAFhz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336719254394171403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[111,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1336602647688867841,"id_str":"1336602647688867841","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyRBsVXcAEN8J6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyRBsVXcAEN8J6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J4FAxTaYFS","display_url":"pic.twitter.com\/J4FAxTaYFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336717244437508098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnergiaAnd","name":"Agencia Andaluza de la Energ\u00eda","id":462714997,"id_str":"462714997","indices":[142,153]}],"urls":[],"media":[{"id":1336716995719475201,"id_str":"1336716995719475201","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz5Bn8WMAERnot.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz5Bn8WMAERnot.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8k2shucTMS","display_url":"pic.twitter.com\/8k2shucTMS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336717056452988929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336716125640552449,"id_str":"1336716125640552449","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz4O-pXcAEeN5M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz4O-pXcAEeN5M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Md5EnVVZZO","display_url":"pic.twitter.com\/Md5EnVVZZO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336716221195153414\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1762,"h":991,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEIHorg","name":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ingenier\u00eda Hospitalaria","id":1243553467,"id_str":"1243553467","indices":[139,147]},{"screen_name":"Carburos","name":"Carburos Met\u00e1licos","id":974483353,"id_str":"974483353","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCJcmZAiTx","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/k72_j4Xepec","display_url":"youtu.be\/k72_j4Xepec","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1336715838569713665,"id_str":"1336715838569713665","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz3-ROWEAEQ9fF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz3-ROWEAEQ9fF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zSJD3lb5zP","display_url":"pic.twitter.com\/zSJD3lb5zP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336715959424471041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1336712541012111366,"id_str":"1336712541012111366","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz0-U3WMAYVDWN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz0-U3WMAYVDWN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hXG4qtEQWc","display_url":"pic.twitter.com\/hXG4qtEQWc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336712559156736001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336712349538013188,"id_str":"1336712349538013188","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoz0zLkXUAQWFPu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoz0zLkXUAQWFPu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uo38qrBN6h","display_url":"pic.twitter.com\/Uo38qrBN6h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336712524000092163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ksH5hP0tt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-test-de-anticuerpos-de-roche-en-los-ensayos-de-la-vacuna-de-moderna-2047","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[111,134]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Hepatolog\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"cirrosis","indices":[72,81]},{"text":"hepatitis","indices":[118,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3eFI3ymMP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/hepatologia\/hallan-causas-precipitan-fase-grave-cirrosis-1094","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[198,221]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[14,20]},{"text":"enfermera","indices":[41,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1336706611813998592,"id_str":"1336706611813998592","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozvlM4W4AArOUQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozvlM4W4AArOUQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRQYL6HZ4L","display_url":"pic.twitter.com\/kRQYL6HZ4L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336706618361319425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[150,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1336704493153619968,"id_str":"1336704493153619968","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoztp4QXEAA3z_n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eoztp4QXEAA3z_n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sAwBDgUaQc","display_url":"pic.twitter.com\/sAwBDgUaQc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336704516960481280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"MIR2021","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cMouRHS4kT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/mir-2021-abuelo-aspirante-examen-convocatoria-6462","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[88,111]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xhs6jm7yQK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/navarra-preve-comenzar-a-vacunar-contra-el-covid-19-a-principios-de-enero-4434","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[107,130]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1336698479347970056,"id_str":"1336698479347970056","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozoL1FXMAgkdp3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozoL1FXMAgkdp3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1xYXUJ6RIT","display_url":"pic.twitter.com\/1xYXUJ6RIT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336698487661072384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[102,113]},{"text":"MedicinadeFamilia","indices":[137,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[228,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVyFKSj4cG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/comunidad-valenciana-ope-2020-sanidad-1-541-plazas-6620","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[244,267]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[218,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEIHorg","name":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ingenier\u00eda Hospitalaria","id":1243553467,"id_str":"1243553467","indices":[250,258]},{"screen_name":"Carburos","name":"Carburos Met\u00e1licos","id":974483353,"id_str":"974483353","indices":[259,268]}],"urls":[],"media":[{"id":1336692056207601664,"id_str":"1336692056207601664","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoziV9BXMAA2Fgs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoziV9BXMAA2Fgs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hAB6OrkivS","display_url":"pic.twitter.com\/hAB6OrkivS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336692832770330624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/clc757rlSZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/farmacias-guia-para-dispensar-los-autotest-de-anticuerpos-de-covid-19-6288","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[175,198]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Baleares","indices":[11,20]},{"text":"Covid","indices":[104,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1336691556351348740,"id_str":"1336691556351348740","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eozh426WEAQBIiH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eozh426WEAQBIiH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vL7OnrzGKh","display_url":"pic.twitter.com\/vL7OnrzGKh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336691562458337281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":738,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":738,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"diabetes","indices":[18,27]},{"text":"telemedicina","indices":[78,91]},{"text":"DiabetesTelemedicina","indices":[133,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[98,110]},{"screen_name":"AbbottGlobal","name":"Abbott","id":1934702336,"id_str":"1934702336","indices":[119,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k3GIOgPwsT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/la-diabetes-paradigma-ideal-de-patologia-para-aplicar-la-telemedicina-5932","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[157,180]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Hepatolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JAhuKYuKGm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/hepatologia\/higado-graso-no-alcoholico-avanzado-aumenta-riesgo-diabetes--6264","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[82,105]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria6RM","indices":[123,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[91,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q3obGzCaV3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/este-jueves-arranca-el-vi-encuentro-global-de-farmacia-hospitalaria-3418","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[98,121]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Mallorca","indices":[13,22]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1336685499705126917,"id_str":"1336685499705126917","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozcYUJW8AUydqH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozcYUJW8AUydqH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5hvsfaxQWX","display_url":"pic.twitter.com\/5hvsfaxQWX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336685513793802246\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[42,49]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hiah5arlCX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-vacuna-covid-19-pfizer-reino-unido-recomienda-no-ponerla-alergicos-3373","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[99,122]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[103,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1336681338473222147,"id_str":"1336681338473222147","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozYmGWXEAMFlrp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozYmGWXEAMFlrp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zAwAS7RiGh","display_url":"pic.twitter.com\/zAwAS7RiGh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336681346828292096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[29,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1336677670919299073,"id_str":"1336677670919299073","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozVQnpXYAEN1J2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozVQnpXYAEN1J2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TIrFNP5fG","display_url":"pic.twitter.com\/9TIrFNP5fG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336677723574513666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[101,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5wMxHrBnr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-coronavirus-lider-busquedas-google-2020-7100","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[121,144]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria6RM","indices":[19,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Canarias","indices":[13,22]},{"text":"Covid19","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1336673644823580674,"id_str":"1336673644823580674","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozRmRRWEAI1WWO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozRmRRWEAI1WWO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1LDqkQY6uT","display_url":"pic.twitter.com\/1LDqkQY6uT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336673650494337025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[145,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vUg9RoYD2s","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-19-madrid-cuenta-900-instalaciones-listas-vacunar-8605","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[154,177]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[113,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jnlvm1L0Nc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-fernando-simon-carta-the-lancet-politizacion-respuesta-4028","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[129,152]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Baleares","indices":[13,22]},{"text":"coronavirus","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1336671208599941121,"id_str":"1336671208599941121","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozPYdoXcAEzGOH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozPYdoXcAEzGOH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RyrO2Jev8V","display_url":"pic.twitter.com\/RyrO2Jev8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336671321053343744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1143,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":476,"resize":"fit"},"large":{"w":1143,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1d7A8UOZl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/muface-acusada-negar-pruebas-pcr-deteccion-covid-mutualistas-3343","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[95,118]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[105,128]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1336666247275143173,"id_str":"1336666247275143173","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozK3rQW4AUiJH3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozK3rQW4AUiJH3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/190rEX6W1K","display_url":"pic.twitter.com\/190rEX6W1K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336666268582240262\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1357,"h":668,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":335,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":591,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"Revista","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMfrbAdp8p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/-espana-cuarta-economia-europea-decima-gasto-sanitario-4536","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[73,96]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[50,55]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[143,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2Dr7ebsKc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-crisis-covid-mostrado-costuras-sistema-sanitario--6232","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[161,184]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[39,47]},{"text":"Covid19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1336661232301051905,"id_str":"1336661232301051905","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozGTxBXEAE0I3L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozGTxBXEAE0I3L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TTOrIMtPmB","display_url":"pic.twitter.com\/TTOrIMtPmB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336661243906633735\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[50,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By1PPpV6yF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1336657614780960771,"id_str":"1336657614780960771","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozDBMtXEAMMiCZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EozDBMtXEAMMiCZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zko5dz4Rse","display_url":"pic.twitter.com\/zko5dz4Rse","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336657633898532865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":707,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":707,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y86aNEOCtz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WIU17U","display_url":"bit.ly\/2WIU17U","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1336625946980446208,"id_str":"1336625946980446208","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoymN49W8AAhjwE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoymN49W8AAhjwE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFk81pKKPs","display_url":"pic.twitter.com\/yFk81pKKPs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336656847122489345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[25,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N3CzjPuZY9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/la-sefh-apuesta-por-mejorar-el-acceso-al-tratamiento-en-enfermedades-raras-5499","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[103,126]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1336653679408128000,"id_str":"1336653679408128000","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy_cITXIAAvFvk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy_cITXIAAvFvk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FKDELf7QOv","display_url":"pic.twitter.com\/FKDELf7QOv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336653701642117124\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[11,18]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1336652800323956738,"id_str":"1336652800323956738","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy-o9dXMAIyXsY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy-o9dXMAIyXsY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RkG8BnUqwv","display_url":"pic.twitter.com\/RkG8BnUqwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336652817893892096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":618,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":618,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1336652401504358400,"id_str":"1336652401504358400","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy-RvvXEAAZF91.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy-RvvXEAAZF91.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2BTks4umkp","display_url":"pic.twitter.com\/2BTks4umkp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336652414661910531\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1336651842319683584,"id_str":"1336651842319683584","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy9xMnWEAACrfF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy9xMnWEAACrfF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iOktvkf6FA","display_url":"pic.twitter.com\/iOktvkf6FA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336651862423072769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[93,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jnlvm1tpoC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-fernando-simon-carta-the-lancet-politizacion-respuesta-4028","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[107,130]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[20,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1336651431915511813,"id_str":"1336651431915511813","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy9ZTvXYAUzOhe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy9ZTvXYAUzOhe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mofyZEI3gU","display_url":"pic.twitter.com\/mofyZEI3gU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336651436843798529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"Covid_19","indices":[73,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OhrQ7tbpIf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-vacuna-enfermera-reino-unido-may-parsons-8160","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[101,124]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Muface","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1d7A8UOZl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/muface-acusada-negar-pruebas-pcr-deteccion-covid-mutualistas-3343","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[78,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1336647297392910339,"id_str":"1336647297392910339","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy5opcXIAMsua2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy5opcXIAMsua2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E0IuNBUzyN","display_url":"pic.twitter.com\/E0IuNBUzyN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336647414783094785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[215,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75mmQlW5Bp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-sanidad-abre-plazo-inscripcion-participar-examen-8712","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[233,256]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[11,19]},{"text":"COVID","indices":[114,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1336646072748437504,"id_str":"1336646072748437504","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy4hXSXcAALe7x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy4hXSXcAALe7x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sRkxsC8wjF","display_url":"pic.twitter.com\/sRkxsC8wjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336646102498627590\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":985,"h":629,"resize":"fit"},"large":{"w":985,"h":629,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]},{"text":"coronavirus","indices":[49,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1336645140321095682,"id_str":"1336645140321095682","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy3rFuXUAICFf6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy3rFuXUAICFf6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DeQiiipnbf","display_url":"pic.twitter.com\/DeQiiipnbf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336645175964274690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"OMS","indices":[31,35]},{"text":"Covid_19","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1336644807234621441,"id_str":"1336644807234621441","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy3Xs4XEAEZBVN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy3Xs4XEAEZBVN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m1ScVngQxT","display_url":"pic.twitter.com\/m1ScVngQxT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336644840046678020\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":645,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":645,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2Dr7et48M","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-crisis-covid-mostrado-costuras-sistema-sanitario--6232","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[78,101]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1336643372631592960,"id_str":"1336643372631592960","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy2EMkWEAAP9tx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy2EMkWEAAP9tx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2BqWQQMPKF","display_url":"pic.twitter.com\/2BqWQQMPKF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336643386711953408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dico","indices":[63,70]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[195,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FcoAgullo","name":"Francisco Agull\u00f3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4874698181,"id_str":"4874698181","indices":[50,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yk5jfesByL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VTw7oz","display_url":"bit.ly\/2VTw7oz","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1336641690317230081,"id_str":"1336641690317230081","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy0iRdWEAEWcFW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoy0iRdWEAEWcFW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZQK2gHal18","display_url":"pic.twitter.com\/ZQK2gHal18","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336642171768856578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/clc757rlSZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/farmacias-guia-para-dispensar-los-autotest-de-anticuerpos-de-covid-19-6288","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[83,106]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ed0WL2ZS0K","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/estados-unidos-confirma-eficacia-vacuna-coronavirus-pfizer-4270","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[107,130]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hiah5arlCX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-vacuna-covid-19-pfizer-reino-unido-recomienda-no-ponerla-alergicos-3373","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1336637612396851200,"id_str":"1336637612396851200","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoyw06BXMAAM2tS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoyw06BXMAAM2tS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/an6VO4dV1P","display_url":"pic.twitter.com\/an6VO4dV1P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336637672346054657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[11,19]},{"text":"Covid_19","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1336637214558736390,"id_str":"1336637214558736390","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoywdv9XUAYa3QD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoywdv9XUAYa3QD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taZixMmFJt","display_url":"pic.twitter.com\/taZixMmFJt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336637248389963776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1005,"h":631,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1005,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid","indices":[37,43]},{"text":"sanitarios","indices":[187,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKCAZa4eFb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ayuso-espera-vacunar-del-covid-a-los-madrilenos-en-tiempo-record--9815","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[200,223]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1336635241742659588,"id_str":"1336635241742659588","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoyuq6pW8AQDYtN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoyuq6pW8AQDYtN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IjW3Yim33b","display_url":"pic.twitter.com\/IjW3Yim33b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336635280091189248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1336633282826547201,"id_str":"1336633282826547201","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoys45HXMAEeekV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoys45HXMAEeekV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V1CvgW7zTj","display_url":"pic.twitter.com\/V1CvgW7zTj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336633367295647746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"large":{"w":1677,"h":1048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[183,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5wMxHa0vT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-coronavirus-lider-busquedas-google-2020-7100","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[203,226]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1336602345820524547,"id_str":"1336602345820524547","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyQwHyWEAMvQgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyQwHyWEAMvQgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DL0iU9rryz","display_url":"pic.twitter.com\/DL0iU9rryz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336626645189398529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cswJzmS1vy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/hemofilia-factor-viii-vida-media-extendida-cristina-sierra-entrevista-8243","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[71,94]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"COVID19","indices":[23,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEmB2btH57","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/infecciosas-los-test-covid-en-farmacias-generan-una-falsa-seguridad--9406","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[181,204]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5wMxHa0vT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-coronavirus-lider-busquedas-google-2020-7100","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[90,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2dH8S2o3Q","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/covid-inmunidad-especifica-vasos-sanguineos-fortaleza-infantil-1663","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[104,127]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ed0WL2Ih9c","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/estados-unidos-confirma-eficacia-vacuna-coronavirus-pfizer-4270","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[99,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75mmQlW5Bp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-sanidad-abre-plazo-inscripcion-participar-examen-8712","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[75,98]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[184,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xt8yH5iSgk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/plazas-mir-uno-de-cada-seis-medicos-residentes-no-termina-la-especialidad-1148","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[196,219]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"vacuna","indices":[60,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[113,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ux04BcmlE7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-vacuna-oxford-revision-independiente-hasta-90-eficacia-7545","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[129,152]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[83,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1336604383732248576,"id_str":"1336604383732248576","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoySmvmXMAAFjYj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoySmvmXMAAFjYj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fc6sCNLO3N","display_url":"pic.twitter.com\/Fc6sCNLO3N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336604399360217092\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1367,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[56,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[19,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1336603816393908224,"id_str":"1336603816393908224","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoySFuGXIAAejyY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoySFuGXIAAejyY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GjPx1afYJF","display_url":"pic.twitter.com\/GjPx1afYJF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336603829073276935\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[103,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ulq92v3dmp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3709rcx","display_url":"bit.ly\/3709rcx","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1336602105801568256,"id_str":"1336602105801568256","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyQiJpXcAAQ-5d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyQiJpXcAAQ-5d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t4K9TjHg65","display_url":"pic.twitter.com\/t4K9TjHg65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336602117088358400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silviadesanjose","name":"Silvia de Sanjose","id":3051061092,"id_str":"3051061092","indices":[95,111]},{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[237,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPpoDw9Obp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacunacion-covid-5-000-personas-dia-en-los-grandes-hospitales-espanoles-3421","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[254,277]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"omeuxeito","name":"Sa\u00fal Ares","id":69343508,"id_str":"69343508","indices":[0,10]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jnlvm1L0Nc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-fernando-simon-carta-the-lancet-politizacion-respuesta-4028","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[77,100]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5Qlh3ISpH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-bioetica-obligar-medicos-vacunarse-estaria-justificado--7399","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[108,131]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"inmunidad","indices":[49,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1elPRaxV0b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Lme08L","display_url":"bit.ly\/2Lme08L","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1336593585144274944,"id_str":"1336593585144274944","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyIyLuXIAAYUo6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyIyLuXIAAYUo6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9hCOK5vGZL","display_url":"pic.twitter.com\/9hCOK5vGZL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336593602986840066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[33,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1elPRaxV0b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Lme08L","display_url":"bit.ly\/2Lme08L","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1336593235725185025,"id_str":"1336593235725185025","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyId2CW8AEZ5aC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyId2CW8AEZ5aC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MxBIHrBma7","display_url":"pic.twitter.com\/MxBIHrBma7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336593295129108480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1elPRaxV0b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Lme08L","display_url":"bit.ly\/2Lme08L","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1336592850423832576,"id_str":"1336592850423832576","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyIHarW4AAjNcR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoyIHarW4AAjNcR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/10N3hSYert","display_url":"pic.twitter.com\/10N3hSYert","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336592871198248960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":769,"h":475,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":769,"h":475,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6bzqkCLVR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201209","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[64,87]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"empleogob","name":"Ministerio Trabajo y Econom\u00eda Social","id":217352125,"id_str":"217352125","indices":[33,43]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[94,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pwHVG7uBfM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/-jornada-de-4-dias-en-sanidad-trabajo-reconoce-estudiar-la-posibilidad-4007","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[111,134]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrprfYO","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1334915833907335172,"id_str":"1334915833907335172","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoaS4NUXUAQSXWh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoaS4NUXUAQSXWh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CcRjhyt9oE","display_url":"pic.twitter.com\/CcRjhyt9oE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336581346752249858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[3,13]},{"text":"CIS","indices":[19,23]},{"text":"Covid","indices":[53,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[114,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g7avYGSdY7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/vacunas-covid-confianza-eficacia-cis-espanoles-resultados-vacunacion-paradoja-4653","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[130,153]}]}}}