{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1336776117903089666,"1":1336776076358520834,"2":1336759725875195908,"3":1336751324155809797,"4":1336745085757755395,"5":1336732616494632965,"6":1336730059181264901,"7":1336727264877289472,"8":1336725013265838084,"9":1336694909613584385,"10":1336687546890289157,"11":1336679275357990915,"12":1336640992653488128,"13":1336593131677118465},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false},"text":{"0":"Gracias a @GobAragon, especialmente a su presidente, @JLambanM, y a la consejera de Sanidad, Sira Ripoll\u00e9s. Hoy la ministra de @territorialgob, @CarolinaDarias, y yo hemos presidido desde Zaragoza el Consejo Interterritorial del #SNS https:\/\/t.co\/VeJIChRCB4","1":"Ma\u00f1ana el @boegob publica una resoluci\u00f3n que:\n:keycap_1: A\u00f1ade la TMA como prueba diagn\u00f3stica, junto a PCR, para entrar en Espa\u00f1a desde un pa\u00eds de riesgo\n:keycap_2: Exime a los menores de 6 a\u00f1os de presentar estas pruebas\n:keycap_3: Permite que los test se presenten tambi\u00e9n en alem\u00e1n o franc\u00e9s\n#COVID19 https:\/\/t.co\/0x63x7nFCK","2":":television: @salvadorilla \"Se permite que las acreditaciones de tener una prueba de diagn\u00f3stico de infecci\u00f3n activa, se presenten no solamente en espa\u00f1ol e ingl\u00e9s, sino tambi\u00e9n en franc\u00e9s y alem\u00e1n\"\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/dbZjSeMUep\n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/jFAPz6SPG5","3":":red_circle: Los menores de 6 a\u00f1os provenientes de zonas de riesgo, no tengan que acreditar resultado negativo por pruebas diagn\u00f3sticas para entrar en Espa\u00f1a.\n\nPuede ampliar la informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/dbZjSeMUep\n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/YBkwD4uf6A","4":":warning_selector: Si recibes un correo como este: NO LO ABRAS, es FALSO.\n\nEl Ministerio de Sanidad no est\u00e1 comunic\u00e1ndose por esta v\u00eda con la ciudadan\u00eda.\n\nEl dominio NO es el oficial del @sanidadgob.\n\nNo cliques en el enlace y elim\u00ednalo. https:\/\/t.co\/yWEvwCFC46","5":":loudspeaker: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\nhttps:\/\/t.co\/3cRCEr7mVv\n\n:backhand_index_pointing_right:Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/6giL3V4TyG","6":":red_circle::movie_camera: Rueda de prensa posterior al Pleno del Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud https:\/\/t.co\/sJbEagWERK","7":":red_circle: Comienza la rueda de prensa posterior a la celebraci\u00f3n del Pleno del Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud desde #Zaragoza \n\nS\u00edguela por streaming :laptop_computer:https:\/\/t.co\/0SdJPh3Leu","8":":red_circle: Sigue en directo la rueda de prensa tras la reuni\u00f3n del Consejo Interterritorial de #Sanidad, presidida por los ministros @salvadorilla y @CarolinaDarias. Interviene, adem\u00e1s, la consejera Sira Repoll\u00e9s.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/mYBStt1uQT\n\n@sanidadgob @territorialgob https:\/\/t.co\/IOLdKvTtPG","9":"El ministro de Sanidad, @salvadorilla, y la ministra de \n@territorialgob, @CarolinaDarias, presiden el Consejo Interterritorial del #SNS desde Zaragoza, junto a la consejera de Sanidad Sira Repoll\u00e9s. https:\/\/t.co\/kAeOw4NtQ9","10":"Necesitamos protegernos frente a la #COVID19 pero no podemos someter a la naturaleza a una nueva amenaza. \nLo que tiras al suelo, no solo afecta a nuestro paisaje tambi\u00e9n impacta en la flora y la fauna.\n\nNo contribuyas a crear #RecuerdosInolvidables https:\/\/t.co\/KbYegrue5t","11":":television: La ministra de @territorialgob, @CarolinaDarias, y el ministro de @sanidadgob, @salvadorilla, han mantenido hoy una reuni\u00f3n de trabajo previa a la celebraci\u00f3n del Pleno del #CISNS en #Zaragoza, con el presidente del @GobAragon, @JLambanM https:\/\/t.co\/z8030gjov8","12":":mobile_phone_with_arrow:Desc\u00e1rgate la @AppRadarCovid para ayudar a frenar el contagio de la #COVID19\n\nSi te proteges t\u00fa, nos proteges a todos\n\n:red_apple:iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3 \n:robot_face:Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi\n\n#RadarCOVID https:\/\/t.co\/mcfgCHPY2d","13":":Christmas_tree: Peque\u00f1os gestos que garantizan la seguridad y el control de la pandemia\n\n:face_with_medical_mask: Mascarilla\n:palms_up_together: Manos\n:left-right_arrow: Metros\n\ud83e\ude9f M\u00e1xima ventilaci\u00f3n\n:family_man_woman_boy_boy: Minimizar contactos\n:houses: Me quedo en casa si tengo s\u00edntomas\n\n#MedidasNavidad\n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/4PahoxwWY6 https:\/\/t.co\/O0fyyYSQJc"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-12-09 20:53:57","1":"2020-12-09 20:53:47","2":"2020-12-09 19:48:49","3":"2020-12-09 19:15:25","4":"2020-12-09 18:50:38","5":"2020-12-09 18:01:05","6":"2020-12-09 17:50:56","7":"2020-12-09 17:39:49","8":"2020-12-09 17:30:52","9":"2020-12-09 15:31:15","10":"2020-12-09 15:02:00","11":"2020-12-09 14:29:08","12":"2020-12-09 11:57:00","13":"2020-12-09 08:46:49"},"retweet_count":{"0":17,"1":61,"2":12,"3":27,"4":636,"5":19,"6":13,"7":5,"8":3,"9":11,"10":25,"11":21,"12":24,"13":107},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":25,"3":33,"4":0,"5":23,"6":0,"7":10,"8":0,"9":21,"10":36,"11":0,"12":21,"13":140},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]},{"screen_name":"GobAragon","name":"Gobierno de Arag\u00f3n","id":105125276,"id_str":"105125276","indices":[28,38]},{"screen_name":"JLambanM","name":"Javier Lamb\u00e1n","id":2350951542,"id_str":"2350951542","indices":[71,80]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]},{"screen_name":"boegob","name":"BOE","id":393344111,"id_str":"393344111","indices":[28,35]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[217,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[2,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbZjSeMUep","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Z5F1c","display_url":"bit.ly\/33Z5F1c","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1336758806395703302,"id_str":"1336758806395703302","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336758806395703302\/pu\/img\/rhVOP6awENQGfta4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336758806395703302\/pu\/img\/rhVOP6awENQGfta4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jFAPz6SPG5","display_url":"pic.twitter.com\/jFAPz6SPG5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1336759725875195908\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbZjSeMUep","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Z5F1c","display_url":"bit.ly\/33Z5F1c","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1336751241041424393,"id_str":"1336751241041424393","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0YK9tWMAkwEqO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0YK9tWMAkwEqO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YBkwD4uf6A","display_url":"pic.twitter.com\/YBkwD4uf6A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1336751324155809797\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3cRCEr7mVv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gvZyXl","display_url":"bit.ly\/3gvZyXl","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1336730822276231170,"id_str":"1336730822276231170","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0Fmb4XMAIR3zO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0Fmb4XMAIR3zO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6giL3V4TyG","display_url":"pic.twitter.com\/6giL3V4TyG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1336732616494632965\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sJbEagWERK","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cp-xgzFyYWpaeXJyZWt4S3p8MU95SkFFek9EbmVKYjK63QZHksJw8tSJStRpoSbySDlO69oDZZrtfjB7UYYV","display_url":"pscp.tv\/w\/cp-xgzFyYWpa\u2026","indices":[117,140]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Zaragoza","indices":[132,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0SdJPh3Leu","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/8xIJUiyukHA","display_url":"youtu.be\/8xIJUiyukHA","indices":[167,190]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GobAragon","name":"Gobierno de Arag\u00f3n","id":105125276,"id_str":"105125276","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[132,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[24,37]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[57,72]},{"screen_name":"CarolinaDarias","name":"Carolina Darias","id":261225455,"id_str":"261225455","indices":[74,89]}],"urls":[],"media":[{"id":1336693482858156034,"id_str":"1336693482858156034","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eozjo_tXEAIrAIm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eozjo_tXEAIrAIm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kAeOw4NtQ9","display_url":"pic.twitter.com\/kAeOw4NtQ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1336694909613584385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[36,44]},{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[227,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334857865736151043,"id_str":"1334857865736151043","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334857865736151043\/pu\/img\/xzrU2yifznf0QZ4f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334857865736151043\/pu\/img\/xzrU2yifznf0QZ4f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KbYegrue5t","display_url":"pic.twitter.com\/KbYegrue5t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1336687546890289157\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[3,18]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[37,52]},{"screen_name":"CarolinaDarias","name":"Carolina Darias","id":261225455,"id_str":"261225455","indices":[54,69]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[88,99]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[101,114]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[69,77]},{"text":"RadarCOVID","indices":[186,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[126,149]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1336639423992180736,"id_str":"1336639423992180736","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336639423992180736\/pu\/img\/n1RemgTxCh1xwnuT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1336639423992180736\/pu\/img\/n1RemgTxCh1xwnuT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mcfgCHPY2d","display_url":"pic.twitter.com\/mcfgCHPY2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1336640992653488128\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"MedidasNavidad","indices":[192,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PahoxwWY6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Ia7QHy","display_url":"bit.ly\/2Ia7QHy","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1334194141388042241,"id_str":"1334194141388042241","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334194141388042241\/pu\/img\/tzG3G3a809DLdqI6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334194141388042241\/pu\/img\/tzG3G3a809DLdqI6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O0fyyYSQJc","display_url":"pic.twitter.com\/O0fyyYSQJc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1336593131677118465\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}