{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral","15":"CancerIntegral","16":"CancerIntegral","17":"CancerIntegral","18":"CancerIntegral","19":"CancerIntegral","20":"CancerIntegral","21":"CancerIntegral","22":"CancerIntegral","23":"CancerIntegral","24":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1339302044553908225,"1":1339300053446438920,"2":1339294502692024321,"3":1339263409553092608,"4":1339239632677052418,"5":1339237974421233667,"6":1339211055873085444,"7":1339210198477631494,"8":1339202287315587072,"9":1339199218888609793,"10":1339198351972167680,"11":1339194236852383744,"12":1339191654167830528,"13":1339185497764212736,"14":1339180247477051394,"15":1339177789937897474,"16":1339176224363573249,"17":1339159653251510274,"18":1339147619441012737,"19":1339132847848886278,"20":1339130837837680642,"21":1339129680943779841,"22":1339128378876694529,"23":1339125612108197890,"24":1339124075864739840},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"text":{"0":"@IberianCitizen @Solof1sincirco @NightHowl11 Porque te supone \"de un grupo enemigo\" y funciona con etiquetas simplificadoras. No hay por d\u00f3nde cogerlo. Creo q fue @calotonterias quien interacciono con \u00e9l y supo de su inmadurez e incoherencia. Es un dr. en bioqu\u00edmica con la cognici\u00f3n y estabilidad emocional de un tub\u00e9rculo","1":"@IberianCitizen @Solof1sincirco S\u00ed, hace tiempo. Qu\u00e9 raro, eh? El tipo m\u00e1s violento de tuita, que ya es decir.\nAhora es nighhowl m\u00e1s un n\u00famero que no recuerdo\nY me tiene bloqueado, pero me mencion\u00f3 alguna vez con pantallazos como si yo pudiera leer lo que dice. Un adolescente cuarent\u00f3n con problemas emocionales","2":"De los m\u00e9dicos esc\u00e9pticos no espero nada, pero me pregunto por qu\u00e9 los \"cr\u00edticos\" no atienden a lo que muchos de sus COLEGAS est\u00e1n haciendo cada d\u00eda en primera l\u00ednea de la pr\u00e1ctica cl\u00ednica y los resultados que obtienen.\nEsto tambi\u00e9n es Medicina Basada en la Evidencia. https:\/\/t.co\/IfAweaNVH4","3":"Nuevo estudio de profilaxis en 118 trabajadores de la salud, hecho en Bangladesh y PUBLICADO (peer review)\n\nEl 73.3% de los participantes del grupo control dieron positivo #Covid19 vs s\u00f3lo un 6.9% del grupo #Ivermectina (p&lt; 0.05)\n\nPublicaci\u00f3n :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/oNMQ6MHOAV https:\/\/t.co\/KUCAA6HVFi","4":"@MartinaSisters @shiro782 @Shora @gemagoldie @gorka_orive No era un ataque, al contrario, has hecho un currazo leyendo el tocho y resumiendolo.","5":"@MartinaSisters @shiro782 @Shora @gemagoldie @gorka_orive \u00bfPor qu\u00e9 te justificas, Martina? Has invertido tiempo en leer un tocho de documento y sacado conclusiones con pros y contras. Solo los antitodaslasvacunas y protodaslasvacunas evitan leer y matizar. Bien por ti.","6":"D\u00e9bora Ciencia haciendo logaritmos para justificar que hace once meses se riera de los que llevaban mascarillas y ahora deba aconsejar que todos lleven mascarillas en la reuni\u00f3n de Navidad, porque, \u00a1Hey!, \u00a1Lo dice la OMS! https:\/\/t.co\/FMM7iSJs56","7":"@Hardalavirgen Bueno, cierta izquierda ha asumido una moralidad que hace d\u00e9cadas correspond\u00eda a \"los de derechas\". Al final izquierda y derecha son etiquetas cada vez m\u00e1s vagas que deja de lado cuestiones econ\u00f3micas y se enfoca en morales y toda etiqueta es una bajada de brazos de la reflexi\u00f3n","8":"@Hardalavirgen S\u00ed, pero no he visto nunca que se disculpen, lo reconozcan o cambien","9":"Qu\u00e9 maravilla no ser m\u00e9dico, ni cient\u00edfico, ni acad\u00e9mico, ni doctorando, ni divulgador del r\u00e9gimen.\n\nQu\u00e9 maravilla ser un grupo de uno y decir lo que me da la gana (hasta que tuiter y Facebook as\u00ed lo decidan).","10":"Si todo tu argumento frente a una hip\u00f3tesis que desaf\u00eda la narativa oficial es \"No creo en teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n\" (lo suficientemente alto como para que te escuche tu grupo y mientras esgrimes una sonrisa petulante) debo decirte que eres un idiota.","11":"Tras leer informe de Moderna:\n- reduce riesgo de Covid\/Covid severo a &gt;65 a\u00f1os.\n-aumenta n\u00ba de eventos adversos en vacunados respecto placebo.\n- positivos vacunados: 2,2%\n- aumenta uso de analg\u00e9sicos\n- inmunidad: 2 meses\n- no garantizan a inmunodeprimidos ni infectados previos.:backhand_index_pointing_down:","12":"@davidgBuitrago No lo s\u00e9 con certeza y hay que ver si los datos muy recientes no son reales y hay que esperar un tiempo, pero la alarma cada martes es constante. Ya ha pasado tiempo suficiente como para que no lo sepan. O son incompetenttes o algo quiz\u00e1 peor","13":"@davidgBuitrago Creo que recopilan datos del viernes m\u00e1s fin de semana m\u00e1s lunes. Y cada martes aparece en las noticias algo que NO es verdad pero que vende, y cada martes me llama mi madre muerta de miedo. Es una manipulaci\u00f3n que da asquete\nhttps:\/\/t.co\/HCv5CgBn7K https:\/\/t.co\/7UfkMtrUwN","14":"@davidgBuitrago David, ayer fue martes","15":"El art\u00edculo completo\nhttps:\/\/t.co\/T7Y3luOTuh\n-1 medida apenas afecta a la supervivencia\n-2 la incrementa bastante\n-3 pueden CURAR\n\nLa COMBINACI\u00d3N es clave y NO se usa habitualmente porque se hacen pruebas de sustancias individuales con el objetivo de APROBARLAS, no de mejorar tto https:\/\/t.co\/Kq6PzIAwyJ https:\/\/t.co\/p4pvG91upR","16":"@FMtrina Perdona, Fernando, se me pas\u00f3 tu pregunta\nhttps:\/\/t.co\/T7Y3luOTuh","17":"Autoridades de EEUU, con una prescripci\u00f3n de opioides en niveles de epidemia y cientos de miles de afectados, escandalizados ante la segura y barata ivermectina.\nEn serio, \u00bfQu\u00e9 se me escapa? Que alguien me explique qu\u00e9 sesgo me impide entender esta situaci\u00f3n.\n#IvermectinWorks","18":"@Diegolosos Tristemente certera, me temo","19":"@ignatiuskdick Exacto. Hay que \"creer en la ciencia\".","20":"Los que apelan al \"primum non nocere\" respecto de Ivermectina (usada por MILLONES, con BILLONES de dosis, sin toxicidad) callados como perros ante una vacuna experimental con meses de vida, inyectada a ancianos.\n\nQuiz\u00e1 la historia os juzgue un d\u00eda.","21":"@FMtrina Lo de \"primero no hacer da\u00f1o\" en un mundo que va a poner una vacuna experimental me subleva, Fernando. \u00bfTendr\u00e1 narices este doctor de decir lo mismo respecto a ella, s\u00f3lo que esta vez con m\u00e1s motivo?","22":"@FMtrina Adem\u00e1s, el v\u00eddeo es de Agosto, recuerda. Por entonces podr\u00eda tener sentido, aunque YA hab\u00eda evidencia de la que no habla, s\u00f3lo usa un estudio IN VITRO. Ha aparecido m\u00e1s evidencia desde entonces. El organismo es un conjunto de complejidad estratosf\u00e9rica","23":"@FMtrina Habla de estudio in vitro de Abril. Pero los ensayos desde entonces EN HUMANOS s\u00ed demuestran que IVM s\u00ed tiene eficacia terap\u00e9utica a dosis bajas. Los que suelen despotricar de estudio in vitro, us\u00e1ndolos para despreciar estudios en humanos. Vergonzoso, manipulador, Fernando.","24":"Quien pide \"esperar\" (p ej \"a m\u00e1s evidencia\") para implementar soluciones dr\u00e1sticas suele buscar no perder sus privilegios dentro de un Statu Quo que NO busca cambiar: los \"cr\u00edticos blandos\" son virtuesignalers+ preocupados x su carrera que x el bien com\u00fan\nhttps:\/\/t.co\/s2ZSinmxNC"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"created_at":{"0":"2020-12-16 20:11:05","1":"2020-12-16 20:03:10","2":"2020-12-16 19:41:06","3":"2020-12-16 17:37:33","4":"2020-12-16 16:03:04","5":"2020-12-16 15:56:29","6":"2020-12-16 14:09:31","7":"2020-12-16 14:06:07","8":"2020-12-16 13:34:41","9":"2020-12-16 13:22:29","10":"2020-12-16 13:19:02","11":"2020-12-16 13:02:41","12":"2020-12-16 12:52:25","13":"2020-12-16 12:27:58","14":"2020-12-16 12:07:06","15":"2020-12-16 11:57:20","16":"2020-12-16 11:51:07","17":"2020-12-16 10:45:16","18":"2020-12-16 09:57:27","19":"2020-12-16 08:58:45","20":"2020-12-16 08:50:46","21":"2020-12-16 08:46:10","22":"2020-12-16 08:40:59","23":"2020-12-16 08:30:00","24":"2020-12-16 08:23:54"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":16,"4":0,"5":1,"6":2,"7":0,"8":0,"9":2,"10":2,"11":30,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":3,"18":0,"19":0,"20":12,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1},"favorite_count":{"0":2,"1":1,"2":4,"3":0,"4":2,"5":6,"6":24,"7":0,"8":2,"9":22,"10":31,"11":0,"12":1,"13":0,"14":0,"15":7,"16":0,"17":22,"18":2,"19":3,"20":51,"21":1,"22":1,"23":1,"24":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","1":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","2":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","3":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","4":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","5":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","6":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","7":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","8":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","9":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","10":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","11":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","12":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","13":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","14":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","15":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","16":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","17":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","18":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","19":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","20":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","21":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","22":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","23":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","24":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[0,15]},{"screen_name":"Solof1sincirco","name":"Khram Se\u00f1or Palmera \ud83e\udd44 #LiberadAlKhramen","id":166523900,"id_str":"166523900","indices":[16,31]},{"screen_name":"NightHowl11","name":"Khram Se\u00f1or Palmera \ud83e\udd44 #TeamAilanto","id":1130500058070310915,"id_str":"1130500058070310915","indices":[32,44]},{"screen_name":"calotonterias","name":"Calotonter\u00edas","id":962152558574829568,"id_str":"962152558574829568","indices":[163,177]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[0,15]},{"screen_name":"Solof1sincirco","name":"Khram Se\u00f1or Palmera \ud83e\udd44 #LiberadAlKhramen","id":166523900,"id_str":"166523900","indices":[16,31]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IfAweaNVH4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jpkiekens\/status\/1339288277325590529","display_url":"twitter.com\/jpkiekens\/stat\u2026","indices":[269,292]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AOlavarria","name":"Alvaro Olavarr\u00eda","id":1258422223284703233,"id_str":"1258422223284703233","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinaSisters","name":"MartinaSisters","id":1718525334,"id_str":"1718525334","indices":[0,15]},{"screen_name":"shiro782","name":"as soon as possible","id":3305530964,"id_str":"3305530964","indices":[16,25]},{"screen_name":"Shora","name":"Esther Samper","id":5635572,"id_str":"5635572","indices":[26,32]},{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[33,44]},{"screen_name":"gorka_orive","name":"Gorka Orive","id":762003790409166848,"id_str":"762003790409166848","indices":[45,57]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinaSisters","name":"MartinaSisters","id":1718525334,"id_str":"1718525334","indices":[0,15]},{"screen_name":"shiro782","name":"as soon as possible","id":3305530964,"id_str":"3305530964","indices":[16,25]},{"screen_name":"Shora","name":"Esther Samper","id":5635572,"id_str":"5635572","indices":[26,32]},{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[33,44]},{"screen_name":"gorka_orive","name":"Gorka Orive","id":762003790409166848,"id_str":"762003790409166848","indices":[45,57]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339211044309389313,"id_str":"1339211044309389313","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpXVWW9XUAEcqPg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpXVWW9XUAEcqPg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FMM7iSJs56","display_url":"pic.twitter.com\/FMM7iSJs56","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1339211055873085444\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":220,"h":166,"resize":"fit"},"small":{"w":220,"h":166,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":166,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hardalavirgen","name":"Hardala","id":2802062052,"id_str":"2802062052","indices":[0,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hardalavirgen","name":"Hardala","id":2802062052,"id_str":"2802062052","indices":[0,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinaSisters","name":"MartinaSisters","id":1718525334,"id_str":"1718525334","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidgBuitrago","name":"David Garc\u00eda","id":209277786,"id_str":"209277786","indices":[0,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidgBuitrago","name":"David Garc\u00eda","id":209277786,"id_str":"209277786","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HCv5CgBn7K","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_271_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1339185355858321409,"id_str":"1339185355858321409","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpW9_GBXIAEcb1f.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpW9_GBXIAEcb1f.png","url":"https:\/\/t.co\/7UfkMtrUwN","display_url":"pic.twitter.com\/7UfkMtrUwN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1339185497764212736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":523,"h":304,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":523,"h":304,"resize":"fit"},"small":{"w":523,"h":304,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidgBuitrago","name":"David Garc\u00eda","id":209277786,"id_str":"209277786","indices":[0,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7Y3luOTuh","expanded_url":"https:\/\/www.cell.com\/cancer-cell\/fulltext\/S1535-6108(17)30298-2","display_url":"cell.com\/cancer-cell\/fu\u2026","indices":[21,44]},{"url":"https:\/\/t.co\/Kq6PzIAwyJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1338937231965376516","display_url":"twitter.com\/CancerIntegral\u2026","indices":[281,304]}],"media":[{"id":1339177199715414016,"id_str":"1339177199715414016","indices":[305,328],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpW2kWBW8AAI-Ys.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpW2kWBW8AAI-Ys.png","url":"https:\/\/t.co\/p4pvG91upR","display_url":"pic.twitter.com\/p4pvG91upR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1339177789937897474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":466,"h":288,"resize":"fit"},"large":{"w":466,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":466,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMtrina","name":"Fernando Moreno","id":277085132,"id_str":"277085132","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7Y3luOTuh","expanded_url":"https:\/\/www.cell.com\/cancer-cell\/fulltext\/S1535-6108(17)30298-2","display_url":"cell.com\/cancer-cell\/fu\u2026","indices":[51,74]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"IvermectinWorks","indices":[260,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Diegolosos","name":"Diego M.P.M","id":701699245766787072,"id_str":"701699245766787072","indices":[0,11]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignatiuskdick","name":"Ignatius K Dick \u25bc","id":2596235852,"id_str":"2596235852","indices":[0,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMtrina","name":"Fernando Moreno","id":277085132,"id_str":"277085132","indices":[0,8]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMtrina","name":"Fernando Moreno","id":277085132,"id_str":"277085132","indices":[0,8]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMtrina","name":"Fernando Moreno","id":277085132,"id_str":"277085132","indices":[0,8]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s2ZSinmxNC","expanded_url":"https:\/\/caitlinjohnstone.substack.com\/p\/the-revolutionary-struggle-is-a-fight","display_url":"caitlinjohnstone.substack.com\/p\/the-revoluti\u2026","indices":[257,280]}]}}}