{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1339341476837339144,"1":1339341396692578307,"2":1339340485236764673,"3":1339320046070411265,"4":1339319247424659458,"5":1339317593702797314,"6":1339317476178489353,"7":1339317354291924993,"8":1339317233445638147,"9":1339317058593546243,"10":1339316864401412096,"11":1339316718133518339,"12":1339315728751669250,"13":1339315544395309060,"14":1339315104593178630,"15":1339314997764165634,"16":1339314465611919374,"17":1339314043476189185,"18":1339313926165639169,"19":1339313851297361925,"20":1339313687866335235,"21":1339313313600122880,"22":1339313085782368257,"23":1339312905272107011,"24":1339025149341917192},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"text":{"0":"@1sombreroblanco Un paraiso me han dicho...","1":"Lo que dice el mundo cient\u00edfico respecto al PCR, no es un elemento de medici\u00f3n fiable respecto a los virus. https:\/\/t.co\/5RPHhXF8Kz","2":"Este psic\u00f3pata no va a parar hasta arruinarnos y meternos su basura de vacuna transg\u00e9nica.\n\nhttps:\/\/t.co\/tPf0m56m3V","3":"Vivir el el para\u00edso, Caldetas...:smiling_face_with_heart-eyes: https:\/\/t.co\/3PetdSSeyh","4":":right_arrow_selector: El gobierno totalitario de Espa\u00f1a dise\u00f1a un registro para tener fichadas a las personas que nos negamos a vacunarnos.\nhttps:\/\/t.co\/eKge3FHHhJ","5":"Por si no qued\u00f3 claro, el bi\u00f3logo Fernando L\u00f3pez-Mirones lo aclara: Los positivos asintom\u00e1ticos de PCR son personas sanas :backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/ZC1qWIIKQH","6":":light_bulb:Entrevista completa al bi\u00f3logo Fernando L\u00f3pez-Mirones:backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/aYRmBQAwee","7":"Nuevo video s\u00faper importante, los planes de Biden para una nueva plandemia: la Operaci\u00f3n Dark Winter https:\/\/t.co\/AkihitdDxg","8":"Advierten que la Vacuna contra el Covid no serviria para detenerlo \u00bfPara que nos vamos a vacunar entonces?\n\nhttps:\/\/t.co\/WTex9At5KQ","9":"Terrorismo informativo en Madrid https:\/\/t.co\/1WzD9mdvxr","10":":warning_selector::backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: EL PENT\u00c1GONO CIERRA SU RED INFORM\u00c1TICA DE MATERIAL CLASIFICADO, CON CARACTER DE URGENCIA.\n:United_States::United_States::United_States:\nEl Pent\u00e1gono impuso el martes un cierre de emergencia de la red inform\u00e1tica que maneja material clasificado.\n\nhttps:\/\/t.co\/WXAuNmGrFa","11":"Caso Wikileaks: Trump ofrece indulto a Assange | Newsweek M\u00e9xico https:\/\/t.co\/GPJblSpw7L v\u00eda @NewsweekEspanol","12":"El CDC incluye las muertes por neumon\u00eda e influenza como muertes por COVID?\n\nhttps:\/\/t.co\/xW314SX1kg","13":"El Gobierno dice ahora que no tienen actas de las reuniones de los comit\u00e9s de expertos https:\/\/t.co\/L4hhy1U7xd","14":"Kamala Harris y otros pol\u00edticos dem\u00f3cratas implicados en negocios con el partido comunista chino https:\/\/t.co\/QqYegn9fBE v\u00eda @TierraPuraORG","15":"As\u00ed ser\u00e1 el tan necesario \"Debate Cient\u00edfico\" que puede poner contra las cuerdas a los defensores de la versi\u00f3n oficial del coronavirus | https:\/\/t.co\/57UVMJEc0i","16":"Infartos, convulsiones, trombos\u2026 los efectos adversos de la vacuna covid que admite la Agencia del Medicamento de Estados Unidos\n\nhttps:\/\/t.co\/xH192R1EWI","17":"Intentan asesinar a una testigo del fraude electoral en Michigan y el intento de asesinato es grabado por las c\u00e1maras de seguridad de su domicilio https:\/\/t.co\/tO8COb4HR6 v\u00eda @ElDiestro_","18":"Lidia Falc\u00f3n perseguida por oponerse a la Ley Trans https:\/\/t.co\/badEjpwvOZ","19":"Portada de ABC de hoy \u201cun reba\u00f1o muy poco inmunizado\u201des dif\u00edcil encontrar un titular m\u00e1s humillante y m\u00e1s despectivo\n\nParece que se creen que las personas, los espa\u00f1oles, somos un miserable reba\u00f1o y quiz\u00e1s por eso nos tratan como tales en sus informaciones... https:\/\/t.co\/yznct08TUZ","20":"Vidas dignas de ser vividas y perversidad de la eutanasia, por Julio Ariza https:\/\/t.co\/mVZPVU58OB","21":"La sangre de San Jenaro no se ha licuado https:\/\/t.co\/PnFl289V95","22":"V\u00edctimas de Anticorrupci\u00f3n II, por Xavier Horcajo https:\/\/t.co\/sYbmbtyfUw","23":"S\u00e1nchez felicita \u00ablas fiestas del afecto\u00bb Casado: \u00bfTanto le cuesta felicitar la Navidad? https:\/\/t.co\/Q6FxmBwS8K","24":"@FactaNverba1 Nuestros peque\u00f1os para\u00edsos...."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"created_at":{"0":"2020-12-16 22:47:46","1":"2020-12-16 22:47:27","2":"2020-12-16 22:43:50","3":"2020-12-16 21:22:37","4":"2020-12-16 21:19:26","5":"2020-12-16 21:12:52","6":"2020-12-16 21:12:24","7":"2020-12-16 21:11:55","8":"2020-12-16 21:11:26","9":"2020-12-16 21:10:44","10":"2020-12-16 21:09:58","11":"2020-12-16 21:09:23","12":"2020-12-16 21:05:27","13":"2020-12-16 21:04:43","14":"2020-12-16 21:02:58","15":"2020-12-16 21:02:33","16":"2020-12-16 21:00:26","17":"2020-12-16 20:58:45","18":"2020-12-16 20:58:17","19":"2020-12-16 20:58:00","20":"2020-12-16 20:57:21","21":"2020-12-16 20:55:51","22":"2020-12-16 20:54:57","23":"2020-12-16 20:54:14","24":"2020-12-16 01:50:48"},"retweet_count":{"0":0,"1":49,"2":55,"3":5,"4":59,"5":12,"6":4,"7":6,"8":19,"9":112,"10":3,"11":3,"12":6,"13":5,"14":13,"15":3,"16":27,"17":10,"18":3,"19":7,"20":6,"21":1,"22":0,"23":3,"24":0},"favorite_count":{"0":0,"1":72,"2":97,"3":0,"4":0,"5":18,"6":5,"7":13,"8":34,"9":267,"10":5,"11":8,"12":10,"13":8,"14":12,"15":2,"16":33,"17":15,"18":4,"19":30,"20":8,"21":2,"22":2,"23":10,"24":1},"user_location":{"0":"Caldetas, El Paraiso","1":"Caldetas, El Paraiso","2":"Caldetas, El Paraiso","3":"Caldetas, El Paraiso","4":"Caldetas, El Paraiso","5":"Caldetas, El Paraiso","6":"Caldetas, El Paraiso","7":"Caldetas, El Paraiso","8":"Caldetas, El Paraiso","9":"Caldetas, El Paraiso","10":"Caldetas, El Paraiso","11":"Caldetas, El Paraiso","12":"Caldetas, El Paraiso","13":"Caldetas, El Paraiso","14":"Caldetas, El Paraiso","15":"Caldetas, El Paraiso","16":"Caldetas, El Paraiso","17":"Caldetas, El Paraiso","18":"Caldetas, El Paraiso","19":"Caldetas, El Paraiso","20":"Caldetas, El Paraiso","21":"Caldetas, El Paraiso","22":"Caldetas, El Paraiso","23":"Caldetas, El Paraiso","24":"Caldetas, El Paraiso"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1sombreroblanco","name":"SOMBRERO BLANCO","id":1296371318791831552,"id_str":"1296371318791831552","indices":[0,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339341303990071297,"id_str":"1339341303990071297","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339341303990071297\/pu\/img\/Kwfs0H9bAyXvRbhc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339341303990071297\/pu\/img\/Kwfs0H9bAyXvRbhc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5RPHhXF8Kz","display_url":"pic.twitter.com\/5RPHhXF8Kz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1339341396692578307\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPf0m56m3V","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/376868-bill-gates-eeuu-volver-normalidad-2022-bares-cerrados","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/376\u2026","indices":[92,115]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1338922069501808643,"id_str":"1338922069501808643","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTOhz6WEAMl2q1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpTOhz6WEAMl2q1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3PetdSSeyh","display_url":"pic.twitter.com\/3PetdSSeyh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1338922080969109511\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1440,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338922080969109511,"source_status_id_str":"1338922080969109511","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZC1qWIIKQH","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/EaEu7LheJmc","display_url":"youtu.be\/EaEu7LheJmc","indices":[125,148]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aYRmBQAwee","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/kS87hj-29qA","display_url":"youtu.be\/kS87hj-29qA","indices":[57,80]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkihitdDxg","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/XKwDdQysUig","display_url":"youtu.be\/XKwDdQysUig","indices":[101,124]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WTex9At5KQ","expanded_url":"https:\/\/rumble.com\/vbuvx5-advierten-que-la-vacuna-contra-el-covid-no-serviria-para-detenerlo.html","display_url":"rumble.com\/vbuvx5-adviert\u2026","indices":[108,131]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339317053640089601,"id_str":"1339317053640089601","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpY1w6fXIAEsEGR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpY1w6fXIAEsEGR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WzD9mdvxr","display_url":"pic.twitter.com\/1WzD9mdvxr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1339317058593546243\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":908,"resize":"fit"},"small":{"w":539,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":908,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WXAuNmGrFa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3npBTKK","display_url":"bit.ly\/3npBTKK","indices":[212,235]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NewsweekEspanol","name":"Newsweek M\u00e9xico","id":91430932,"id_str":"91430932","indices":[93,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GPJblSpw7L","expanded_url":"https:\/\/newsweekespanol.com\/2020\/12\/caso-wikileaks-trump-indulto-assange\/","display_url":"newsweekespanol.com\/2020\/12\/caso-w\u2026","indices":[65,88]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xW314SX1kg","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/el-cdc-reconocio-incluir-las-muertes-por-neumonia-e-influenza-como-muertes-por-covid\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/el-cdc-reconoc\u2026","indices":[77,100]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4hhy1U7xd","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/gobierno-actas-expertos-covid-comites_0_1419458835.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[87,110]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TierraPuraORG","name":"tierrapura.org","id":1249020069906190336,"id_str":"1249020069906190336","indices":[125,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QqYegn9fBE","expanded_url":"https:\/\/tierrapura.org\/?p=12751","display_url":"tierrapura.org\/?p=12751","indices":[97,120]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57UVMJEc0i","expanded_url":"http:\/\/euskalnews.com\/2020\/12\/asi-sera-el-tan-necesario-debate-cientifico-que-puede-poner-contra-las-cuerdas-a-los-defensores-de-la-version-oficial-del-coronavirus\/","display_url":"euskalnews.com\/2020\/12\/asi-se\u2026","indices":[138,161]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xH192R1EWI","expanded_url":"https:\/\/mpr21.info\/infartos-convulsiones-trombos-los-efectos-adversos-de-la-vacuna-covid-que-admite-la-agencia-del-medicamento-de-estados-unidos\/","display_url":"mpr21.info\/infartos-convu\u2026","indices":[130,153]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[175,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tO8COb4HR6","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/12\/espeluznante-intentan-asesinar-a-una-testigo-del-fraude-electoral-en-michigan-y-el-intento-de-asesinato-es-grabado-por-las-camaras-de-seguridad-de-su-domicilio\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/12\/espelu\u2026","indices":[147,170]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/badEjpwvOZ","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/lidia-falcon-perseguida-por-oponerse-a-la-ley-trans-20201215?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/lidia\u2026","indices":[52,75]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339313844787798016,"id_str":"1339313844787798016","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYy2IlW4AAyz-C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYy2IlW4AAyz-C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yznct08TUZ","display_url":"pic.twitter.com\/yznct08TUZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1339313851297361925\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mVZPVU58OB","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/vidas-dignas-de-ser-vividas-y-perversidad-de-la-eutanasia-por-julio-ariza-20201216?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/vidas\u2026","indices":[75,98]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PnFl289V95","expanded_url":"https:\/\/infovaticana.com\/2020\/12\/16\/la-sangre-de-san-jenaro-no-se-ha-licuado\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"infovaticana.com\/2020\/12\/16\/la-\u2026","indices":[41,64]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sYbmbtyfUw","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/victimas-de-anticorrupcion-ii-por-xavier-horcajo-20201216?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/victi\u2026","indices":[50,73]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6FxmBwS8K","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/sanchez-felicita-las-fiestas-del-afecto-casado-tanto-le-cuesta-felicitar-la-navidad-20201216?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/sanch\u2026","indices":[89,112]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FactaNverba1","name":"Facta Non Verba","id":1155529785348624385,"id_str":"1155529785348624385","indices":[0,13]}],"urls":[]}}}