{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1339284838520643584,"1":1339284833344909320,"2":1339250106734960648,"3":1339250100770643973,"4":1339250094894419968,"5":1339231812023799809,"6":1339203971907530752,"7":1339199788290609153,"8":1339126184131616768,"9":1339126177869537280},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":":white_heavy_check_mark: #Prawda\n\nZgodnie z danymi w Rejestrze Stanu Cywilnego w pa\u017adzierniku 2020 zmar\u0142o 49 314 os\u00f3b. W analogicznym okresie rok wcze\u015bniej odnotowano 34 178 zgon\u00f3w. R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy pa\u017adziernikiem 2020 a pa\u017adziernikiem 2019 to 15 134 zgon\u00f3w.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/wzgLMAwZxu\n\n#FactCheck https:\/\/t.co\/35peJMGgcc","1":"O ile os\u00f3b wi\u0119cej zmar\u0142o w pa\u017adzierniku 2020 roku wzgl\u0119dem pa\u017adziernika 2019 roku? @MKierwinski  z @Platforma_org wypowiedzia\u0142 si\u0119 na ten temat w @tvp_info.\n\n:white_heavy_check_mark: #Prawda\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/wzgLMAwZxu\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FakeNews #FactCheck https:\/\/t.co\/F032gxeMjP","2":":cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nLiderem pod tym wzgl\u0119dem okaza\u0142y si\u0119 Czechy z wynikiem 2,9 proc. \u015arednia unijna wynios\u0142a 7,6 proc.\nNa Litwie w pa\u017adzierniku stopa bezrobocia w tym kraju by\u0142a znacz\u0105co wy\u017csza i wynios\u0142a 10,4 proc.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/ICNjcfWnso\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 https:\/\/t.co\/A2Qu2inCsF","3":":cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nZgodnie z danymi @EU_Eurostat dotycz\u0105cymi bezrobocia wyr\u00f3wnanego sezonowo w pa\u017adzierniku w Polsce stopa bezrobocia wynios\u0142a 3,5 proc., co by\u0142o drugim najni\u017cszym wynikiem w UE.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/ICNjcfWnso\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/LWeA1hzHTn","4":"W czasie programu \"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\" w @PolsatNewsPL, @LukaszSchreiber stwierdzi\u0142, jakoby Polska, zaraz obok Litwy, mia\u0142a najni\u017csz\u0105 liczb\u0119 os\u00f3b bezrobotnych w Unii Europejskiej.\n\n:cross_mark: #Fa\u0142sz \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/ICNjcfWnso\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/k25YzjqCXU","5":"Jutro w po\u0142udnie koniecznie w\u0142\u0105czcie @radiokampus: @rogalewiczmik na \u017cywo opowie o naszej fact-checkingowej pracy w Stowarzyszeniu Demagog :winking_face: https:\/\/t.co\/mG2THovcZy","6":"W ramach fina\u0142u konkursu #PopularyzatorNauki o naszej pracy pisz\u0105 w @naukawpolsce - gor\u0105co polecamy ca\u0142y wywiad:red_heart_selector: https:\/\/t.co\/fEpAiUOchP","7":"@KamilSikora @naukawpolsce Dzi\u0119ki Kamil, trzymaj kciuki!","8":"(2\/2)\n:check_mark:#Prawda\n\nW najnowszym badaniu @IBRiS_PL policj\u0119 zaufaniem darzy 44,1 proc. pytanych. W tym samym badaniu z wrze\u015bnia 2017 by\u0142o to 64,2 proc. - spadek zaufania w ci\u0105gu 3 lat to 20,1 p.p.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/KkXBGocsXo\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck https:\/\/t.co\/tZdJyyJZrX","9":"(1\/2)\n:check_mark:#Prawda\n\nPodczas @tvn24rozmowa z @KonradPiasecki, @LeszekMiller powiedzia\u0142, \u017ce w ci\u0105gu ostatnich trzech lat zaufanie do policji spad\u0142o o 20 p.p. - taki wynik mo\u017cna zauwa\u017cy\u0107 w ostatnim sonda\u017cu @IBRiS_PL.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/KkXBGocsXo\n#PolitycyPodKontrol\u0105 https:\/\/t.co\/LBrIRhdK8k"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-12-16 19:02:42","1":"2020-12-16 19:02:41","2":"2020-12-16 16:44:42","3":"2020-12-16 16:44:40","4":"2020-12-16 16:44:39","5":"2020-12-16 15:32:00","6":"2020-12-16 13:41:22","7":"2020-12-16 13:24:45","8":"2020-12-16 08:32:16","9":"2020-12-16 08:32:15"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":1,"3":1,"4":3,"5":1,"6":2,"7":0,"8":1,"9":3},"favorite_count":{"0":2,"1":9,"2":3,"3":3,"4":14,"5":8,"6":5,"7":3,"8":3,"9":11},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[2,9]},{"text":"FactCheck","indices":[263,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzgLMAwZxu","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/o-ile-osob-wiecej-zmarlo-w-pazdzierniku-2020-roku-wzgledem-pazdziernika-2019-roku\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/o-i\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1339284817662386178,"id_str":"1339284817662386178","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYYciHXIAImKCg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYYciHXIAImKCg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/35peJMGgcc","display_url":"pic.twitter.com\/35peJMGgcc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339284838520643584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[160,167]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[215,235]},{"text":"FakeNews","indices":[236,245]},{"text":"FactCheck","indices":[246,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MKierwinski","name":"Marcin Kierwi\u0144ski","id":308367619,"id_str":"308367619","indices":[83,95]},{"screen_name":"Platforma_org","name":"PlatformaObywatelska","id":53003895,"id_str":"53003895","indices":[99,113]},{"screen_name":"tvp_info","name":"tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[146,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzgLMAwZxu","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/o-ile-osob-wiecej-zmarlo-w-pazdzierniku-2020-roku-wzgledem-pazdziernika-2019-roku\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/o-i\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1339284576850628611,"id_str":"1339284576850628611","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYYOhBXUAMjOK3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYYOhBXUAMjOK3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F032gxeMjP","display_url":"pic.twitter.com\/F032gxeMjP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339284833344909320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[2,8]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[254,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICNjcfWnso","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-polska-ma-obecnie-najnizsza-liczbe-bezrobotnych\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1339249791100973056,"id_str":"1339249791100973056","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX4luAW8AA8JIu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX4luAW8AA8JIu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A2Qu2inCsF","display_url":"pic.twitter.com\/A2Qu2inCsF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339250106734960648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[2,8]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[216,236]},{"text":"FactCheck","indices":[237,247]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[248,269]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EU_Eurostat","name":"EU_Eurostat","id":300868924,"id_str":"300868924","indices":[28,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICNjcfWnso","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-polska-ma-obecnie-najnizsza-liczbe-bezrobotnych\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1339245988368801792,"id_str":"1339245988368801792","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX1IXuW4AAM-mU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX1IXuW4AAM-mU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LWeA1hzHTn","display_url":"pic.twitter.com\/LWeA1hzHTn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339250100770643973\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[178,184]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[233,253]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[254,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolsatNewsPL","name":"PolsatNews.pl","id":2383788666,"id_str":"2383788666","indices":[36,49]},{"screen_name":"LukaszSchreiber","name":"\u0141ukasz Schreiber","id":4199460070,"id_str":"4199460070","indices":[51,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICNjcfWnso","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-polska-ma-obecnie-najnizsza-liczbe-bezrobotnych\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1339245585438740483,"id_str":"1339245585438740483","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX0w6sWEAMRQEG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX0w6sWEAMRQEG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k25YzjqCXU","display_url":"pic.twitter.com\/k25YzjqCXU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339250094894419968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radiokampus","name":"Radio Kampus 97,1 FM","id":47939704,"id_str":"47939704","indices":[37,49]},{"screen_name":"rogalewiczmik","name":"Mikolaj Rogalewicz","id":835609762234568713,"id_str":"835609762234568713","indices":[51,65]}],"urls":[],"media":[{"id":1339211479283879940,"id_str":"1339211479283879940","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXVvrXXUAQ0f-5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXVvrXXUAQ0f-5.png","url":"https:\/\/t.co\/mG2THovcZy","display_url":"pic.twitter.com\/mG2THovcZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339231812023799809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"PopularyzatorNauki","indices":[25,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"naukawpolsce","name":"Nauka w Polsce","id":250086348,"id_str":"250086348","indices":[68,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEpAiUOchP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/naukawpolsce\/status\/1339194821144096768","display_url":"twitter.com\/naukawpolsce\/s\u2026","indices":[114,137]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KamilSikora","name":"Kamil Sikora","id":360696983,"id_str":"360696983","indices":[0,12]},{"screen_name":"naukawpolsce","name":"Nauka w Polsce","id":250086348,"id_str":"250086348","indices":[13,26]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[239,259]},{"text":"FactCheck","indices":[260,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IBRiS_PL","name":"IBRiS","id":68667197,"id_str":"68667197","indices":[38,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KkXBGocsXo","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/7vOng","display_url":"bityl.pl\/7vOng","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1339125489022201858,"id_str":"1339125489022201858","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWHiYrW8AIhfta.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWHiYrW8AIhfta.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tZdJyyJZrX","display_url":"pic.twitter.com\/tZdJyyJZrX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339126184131616768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[257,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24rozmowa","name":"Rozmowa Piaseckiego","id":2803183338,"id_str":"2803183338","indices":[25,38]},{"screen_name":"KonradPiasecki","name":"Konrad_Piasecki","id":69513730,"id_str":"69513730","indices":[41,56]},{"screen_name":"LeszekMiller","name":"Leszek Miller","id":897947522,"id_str":"897947522","indices":[58,71]},{"screen_name":"IBRiS_PL","name":"IBRiS","id":68667197,"id_str":"68667197","indices":[200,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KkXBGocsXo","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/7vOng","display_url":"bityl.pl\/7vOng","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1339124820299177984,"id_str":"1339124820299177984","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWG7dfXYAAW0mH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWG7dfXYAAW0mH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LBrIRhdK8k","display_url":"pic.twitter.com\/LBrIRhdK8k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1339126177869537280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}}}