{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya","13":"doctor_papaya","14":"doctor_papaya","15":"doctor_papaya","16":"doctor_papaya","17":"doctor_papaya","18":"doctor_papaya","19":"doctor_papaya","20":"doctor_papaya","21":"doctor_papaya","22":"doctor_papaya","23":"doctor_papaya","24":"doctor_papaya","25":"doctor_papaya","26":"doctor_papaya","27":"doctor_papaya","28":"doctor_papaya","29":"doctor_papaya","30":"doctor_papaya","31":"doctor_papaya","32":"doctor_papaya","33":"doctor_papaya","34":"doctor_papaya","35":"doctor_papaya","36":"doctor_papaya","37":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1339359112824545283,"1":1339357802901475328,"2":1339355652079165445,"3":1339329485154512899,"4":1339318728253730818,"5":1339313028370755586,"6":1339312999509716995,"7":1339309100375699458,"8":1339308279558774784,"9":1339307033623982081,"10":1339305858195476480,"11":1339297725758771206,"12":1339296258633166854,"13":1339274156836331522,"14":1339271491100286977,"15":1339267929943240705,"16":1339267684324823049,"17":1339252589653880832,"18":1339233143006564363,"19":1339164848383516672,"20":1339164042443841537,"21":1339159690371018752,"22":1339158447561039872,"23":1339156627937779712,"24":1339153462299422721,"25":1339151285761810432,"26":1339149335615959041,"27":1339145725758894083,"28":1339144637534113792,"29":1339143021657530370,"30":1339131582364475393,"31":1339130971988385793,"32":1339128852585603075,"33":1339119006230392840,"34":1339118004559286272,"35":1339116597802315777,"36":1339115281474576384,"37":1339114915890561024},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false},"text":{"0":"Solo soy un loco cascarrabias , nost\u00e1lgico de mis conquistas de los 70, harto de no poder volver a piropear a una mujer y escondido entre pergaminos, ba\u00fales de cuero ro\u00eddo, utensilios obsoletos in\u00fatiles y un p\u00f3ster en blanco y negro de la copa del General\u00edsimo del 64.","1":"Parecen los papeles de un viejo loco","2":"Con una calculadora y matem\u00e1ticas de 5\u00b0, utilizando la propia curva y las propias cifras d contagios oficiales, se desmontan las cifras de muertes.\nSon todas CON y no POR. Por \"Covid\" en Espa\u00f1a est\u00e1n muriendo al d\u00eda unas 16,no 400.\nO sea,las d siempre x gripes y catarros.","3":"Acabo de desmontar la farsa \u00edntegramente con una serie de operaciones matem\u00e1ticas cogiendo los datos oficiales, que son un puro invento.\nLo dif\u00edcil va a ser explicarlas.","4":"@QuimTorraiPla Pero si los est\u00e1is matando vosotros los pol\u00edticos y vuestros m\u00e9dicos de cabecera, idiota","5":"@QuimTorraiPla Jajajajaja","6":"Ojo con el tarado del noreste. https:\/\/t.co\/zjGlPMELVs","7":"@AquAhora1 Jajajaja\nLa farsa es descomunal","8":"Este tipo es un tarado c\u00f3vico de primera categor\u00eda.\nJajaja\nEnci\u00e9rrate toda la vida en tu puta cueva, grilladito.\nQuote Tweet https:\/\/t.co\/s4YXJvgXJk","9":"Saludad a nuestro amigo si quer\u00e9is... https:\/\/t.co\/lilUJRzOgM","10":"El 16 de abril. Rememoremos la farsa.\nMirad el parip\u00e9.\nEstaban colapsados si. Haciendo el teatrillo y los tik toks.\nCaballo de Troya, el cronista audiovisual de la farsa Covid. https:\/\/t.co\/eQNw3SuBiE","11":"@vodafone_es Iros a tomar por culo","12":"Cuando en marzo los covidianos cre\u00edan q en 15 d\u00edas se acabar\u00eda,me llamaban conspiranoico por decir q nunca.\n\n-Cuando me vacune, se acabar\u00e1?\n-No. Porque no estar\u00e1 todo el mundo vacunado.\n-Y cuando ya lo est\u00e9 todo el mundo?\n-Tampoco. Porque se habr\u00e1n caducado tus anticuerpos.","13":"Cuando se quede PiltrafIlla en su casa y los tontos de las TV.","14":"https:\/\/t.co\/v1kFdija15\n\nPonte la mascarilla, PiltrafIlla.\n\nQu\u00e9date en casa t\u00fa","15":"@RealZaragoza @RSGimnastica @CAFragancias @cervezasambar @caixabank @WilliamHill @adidas_ES Esta alineaci\u00f3n de suplentes evidencia que la alineaci\u00f3n la hace Cuartero. Porque Jim lleva aqu\u00ed 3 duas. Vamos, que Jim es otro t\u00edtere de la directiva","16":"@RealZaragoza @RSGimnastica @CAFragancias @cervezasambar @caixabank @WilliamHill @adidas_ES Esta Alineaci\u00f3n no le gana ni al Calamocha","17":"@outside57577028 Ni a\u00fan pagandome","18":"@Pedro44261461 Y t\u00fa me preguntas que es un mam\u00f3n?\nMam\u00f3n, eres t\u00fa, Fernando Sim\u00f3n.\n\nJajaja","19":"Resulta sorprendente que el 99,999% de los abonados a Movistar Plus y Netflix en 2019 sigan abonados en 2020.\n\nPero no hubo una pandemia que asol\u00f3 al mundo?","20":"\"1er caso\" en Espa\u00f1a es el 31E. Nos encierran el 15M. 44 d\u00edas d vieja normalidad.\nBares,conciertos,discotecas, estadios d f\u00fatbol...\nEl 15M \"Covid\" solo hab\u00eda matado en residencias. A nadie d los apelmazados en esos sitios.\nQue hoy siguen vivos.\nEstadios,pubs,etc, siguen cerrados.","21":"\"La vir\u00f3loga insiste en que cualquier acto en interior es mucho m\u00e1s contagioso que la acumulaci\u00f3n de gente al aire libre\".\n\nPor eso en locales de radios y plat\u00f3s de tv todos pueden estar sin bozal, y t\u00fa no puedes hacer una excursi\u00f3n a la monta\u00f1a de la provincia anexa a la tuya.","22":"Tienes una hostia como un pan de hogaza.\nEl enfermero Zoquete\u00c1ngel dice q \"Les damos igual\"\nSi les damos igual xqu\u00e9 nos \"tratan d salvar\" con una vacuna?\nPor qu\u00e9 bendices las medidas,la nueva normalidad y la vacuna de a los q \"les damos igual\"?\nY ponte la mascarilla, inconsciente https:\/\/t.co\/Jo987Y3ORH","23":"Yo creo que el enfermero Jorge \u00c1ngel solo hace v\u00eddeos para que yo compruebe y certifique su severo retraso mental.\n\nClaro que no va ning\u00fan chip en esa vacuna, pedazo de tontito. https:\/\/t.co\/P3UcuKGEYb","24":"@DrWhiteWar @manuel00930919 Neumon\u00eda en enero del 2019? No puede ser. Si son nuevas desde marzo del 2020.","25":"Joder con la experta de cabecera de la Junta Covid...\nNo es una farsa planeada,no...\nEl d\u00eda que te mueras, bailar\u00e9 un tema de Jason Derulo y beber\u00e9 por primera vez ese refresco de amanerados llamado Gin T\u00f3nic, bruja.\n\nhttps:\/\/t.co\/Hl812urIQe","26":"Xq no hay autopsias?.\nSe demostrar\u00edan las causas d las muertes atribu\u00eddas al Covid.\nSe demostrar\u00eda q el 100% murieron d otra cosa,y por tanto \"Con\" y no \"Por\" Covid*\n\n*Covid,seg\u00fan el reactivo empleado en el test d turno.\n*La mayor\u00eda d los muertos no tienen ni el test.Puro invento","27":"@clcristinaines Jajaja\nNo hay tweet del doctor papaya sin elegancia, ni sin su dosis de repugnancia.","28":"A d\u00eda de hoy,el 90% de los contagios q se producen en Espa\u00f1a son bactericidas,debido al oligofr\u00e9nico uso de ese trapo infecto. El 10% restante viral, mezcla d gripes,rinovirus, coronavirus y adenovirus d siempre\n\nSe llama Covid a lo q se quiere,cuando se quiere y d\u00f3nde se quiere.","29":"No hay eunuco covidiota sin su bozal de bacterias contagiador, ni vividor follador sin su barriga con flotador . https:\/\/t.co\/POy5BpqBZP","30":"Una forma de confesar la verdad: Covid es la unificaci\u00f3n de todos los pat\u00f3genos respiratorios cuando les apetezca y lo dicen en nuestra puta cara.\n\nLa gente no cumple las medidas y se contagia de Covid, pero milagrosamente no se contagia de los dem\u00e1s pat\u00f3genos, pq s\u00ed las cumple!","31":"\"Los expertos achacan este descenso a las medidas de prevenci\u00f3n contra el Covid\". \n\nLas medidas erradican los contagios d todos los virus, menos de \"este\", que, parad\u00f3jicamente, tiene olas por culpa dq la gente no cumple LAS MEDIDAS!\nContradicci\u00f3n TOP\nhttps:\/\/t.co\/dKKxGJco1R","32":"Socialdemocracia comunista= Ultracapitalismo de Estado globalista. \nAmigos para siempre. Agenda progresista neoliberal 2030. Fin de la libertad, de la humanidad y de la familia.","33":"https:\/\/t.co\/O4GbTNYTV1\n\nY esta mujer, todav\u00eda defiende a los borregos paranoicos que la acosan por no llevar ese trapo infecto en el hocico.","34":"Muchos borregos se creen el falso virus, pero no se atreven a vacunarse.\nPiensan q algo mal intencionado puede haber en una vacuna \"hecha\" en 8 meses...\nPues,panda gilipollas,pensad entonces q el virus en s\u00ed pueda ser una mentira,atontaos. Eso no? \"Ha muerto mucha gente\"...","35":"Pero no os dais cuenta, panda de chapuceros, que hab\u00e9is organizado una farsa v\u00edrica deplorable y que ni siquiera los covidianos cr\u00e9dulos de vuestra farsa, se atreven a vacunarse?\nAh, que tambi\u00e9n pretendi\u00e1is que esto fuera as\u00ed para tener la excusa de alargar la mentira a\u00f1os. Ok","36":"Desalojan 300 personas de una boda en Sevilla.\n\nEstaba quem\u00e1ndose el edificio o algo?","37":"Los de las batas, q llevan toda la vida restando importancia a los virus y pat\u00f3genos pq est\u00e1n hartos de atender pacientes acatarrados, de repente dan p\u00e1bulo a la leyenda de uno nuevo letal para hacerse los h\u00e9roes, v\u00edctimas y chantajear a la sociedad.\nSois una panda de enfermos."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false},"created_at":{"0":"2020-12-16 23:57:51","1":"2020-12-16 23:52:38","2":"2020-12-16 23:44:06","3":"2020-12-16 22:00:07","4":"2020-12-16 21:17:22","5":"2020-12-16 20:54:43","6":"2020-12-16 20:54:36","7":"2020-12-16 20:39:07","8":"2020-12-16 20:35:51","9":"2020-12-16 20:30:54","10":"2020-12-16 20:26:14","11":"2020-12-16 19:53:55","12":"2020-12-16 19:48:05","13":"2020-12-16 18:20:16","14":"2020-12-16 18:09:40","15":"2020-12-16 17:55:31","16":"2020-12-16 17:54:32","17":"2020-12-16 16:54:34","18":"2020-12-16 15:37:17","19":"2020-12-16 11:05:54","20":"2020-12-16 11:02:42","21":"2020-12-16 10:45:25","22":"2020-12-16 10:40:28","23":"2020-12-16 10:33:15","24":"2020-12-16 10:20:40","25":"2020-12-16 10:12:01","26":"2020-12-16 10:04:16","27":"2020-12-16 09:49:55","28":"2020-12-16 09:45:36","29":"2020-12-16 09:39:11","30":"2020-12-16 08:53:43","31":"2020-12-16 08:51:18","32":"2020-12-16 08:42:52","33":"2020-12-16 08:03:45","34":"2020-12-16 07:59:46","35":"2020-12-16 07:54:11","36":"2020-12-16 07:48:57","37":"2020-12-16 07:47:30"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":36,"3":13,"4":0,"5":0,"6":6,"7":0,"8":8,"9":2,"10":30,"11":0,"12":31,"13":2,"14":22,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":20,"20":23,"21":43,"22":18,"23":2,"24":0,"25":4,"26":20,"27":0,"28":70,"29":4,"30":21,"31":48,"32":10,"33":1,"34":39,"35":19,"36":7,"37":33},"favorite_count":{"0":27,"1":15,"2":111,"3":67,"4":16,"5":13,"6":28,"7":19,"8":48,"9":24,"10":59,"11":0,"12":105,"13":22,"14":66,"15":0,"16":0,"17":3,"18":1,"19":104,"20":59,"21":114,"22":64,"23":35,"24":11,"25":20,"26":54,"27":2,"28":147,"29":42,"30":61,"31":91,"32":26,"33":7,"34":136,"35":66,"36":62,"37":137},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuimTorraiPla","name":"Quim Torra i Pla","id":4703390322,"id_str":"4703390322","indices":[0,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuimTorraiPla","name":"Quim Torra i Pla","id":4703390322,"id_str":"4703390322","indices":[0,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zjGlPMELVs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuimTorraiPla\/status\/1339274321441804292","display_url":"twitter.com\/QuimTorraiPla\/\u2026","indices":[31,54]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[0,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s4YXJvgXJk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IVANSARNAGO\/status\/1339301942737186825","display_url":"twitter.com\/IVANSARNAGO\/st\u2026","indices":[125,148]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lilUJRzOgM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IVANSARNAGO\/status\/1339306566642765826","display_url":"twitter.com\/IVANSARNAGO\/st\u2026","indices":[38,61]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339305788192550913,"id_str":"1339305788192550913","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339305788192550913\/pu\/img\/k6uVxpH8s359TBuM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339305788192550913\/pu\/img\/k6uVxpH8s359TBuM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eQNw3SuBiE","display_url":"pic.twitter.com\/eQNw3SuBiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1339305858195476480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":304,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":304,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":304,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vodafone_es","name":"Vodafone Espa\u00f1a \ud83c\udf84","id":18939115,"id_str":"18939115","indices":[0,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v1kFdija15","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elconfidencial\/status\/1339267600459714563?s=08","display_url":"twitter.com\/elconfidencial\u2026","indices":[0,23]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealZaragoza","name":"Real Zaragoza","id":480382619,"id_str":"480382619","indices":[0,13]},{"screen_name":"RSGimnastica","name":"R.S. Gimn\u00e1stica de Torrelavega","id":2622945808,"id_str":"2622945808","indices":[14,27]},{"screen_name":"CAFragancias","name":"Caravan Fragancias","id":2383534604,"id_str":"2383534604","indices":[28,41]},{"screen_name":"cervezasambar","name":"Cervezas Ambar","id":18940932,"id_str":"18940932","indices":[42,56]},{"screen_name":"caixabank","name":"CaixaBank","id":270429778,"id_str":"270429778","indices":[57,67]},{"screen_name":"WilliamHill","name":"William Hill","id":16667278,"id_str":"16667278","indices":[68,80]},{"screen_name":"adidas_ES","name":"adidas_ES","id":313245901,"id_str":"313245901","indices":[81,91]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealZaragoza","name":"Real Zaragoza","id":480382619,"id_str":"480382619","indices":[0,13]},{"screen_name":"RSGimnastica","name":"R.S. Gimn\u00e1stica de Torrelavega","id":2622945808,"id_str":"2622945808","indices":[14,27]},{"screen_name":"CAFragancias","name":"Caravan Fragancias","id":2383534604,"id_str":"2383534604","indices":[28,41]},{"screen_name":"cervezasambar","name":"Cervezas Ambar","id":18940932,"id_str":"18940932","indices":[42,56]},{"screen_name":"caixabank","name":"CaixaBank","id":270429778,"id_str":"270429778","indices":[57,67]},{"screen_name":"WilliamHill","name":"William Hill","id":16667278,"id_str":"16667278","indices":[68,80]},{"screen_name":"adidas_ES","name":"adidas_ES","id":313245901,"id_str":"313245901","indices":[81,91]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"outside57577028","name":"Viva Cristo Rey","id":970215304398884864,"id_str":"970215304398884864","indices":[0,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pedro44261461","name":"FRENANDO A SIMON","id":1320412611964522500,"id_str":"1320412611964522500","indices":[0,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339158315637542913,"id_str":"1339158315637542913","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339158315637542913\/pu\/img\/NYu2lPqzaJFhs52W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339158315637542913\/pu\/img\/NYu2lPqzaJFhs52W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jo987Y3ORH","display_url":"pic.twitter.com\/Jo987Y3ORH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1339158447561039872\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339156564045934592,"id_str":"1339156564045934592","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339156564045934592\/pu\/img\/X4dGXZV-_9tXZ8oP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339156564045934592\/pu\/img\/X4dGXZV-_9tXZ8oP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P3UcuKGEYb","display_url":"pic.twitter.com\/P3UcuKGEYb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1339156627937779712\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrWhiteWar","name":"DrWhite II","id":1256207499256107009,"id_str":"1256207499256107009","indices":[0,11]},{"screen_name":"manuel00930919","name":"STOP R78\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":1042536191223123973,"id_str":"1042536191223123973","indices":[12,27]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hl812urIQe","expanded_url":"https:\/\/www.telecinco.es\/informativos\/sociedad\/val-padres-acumulad-comida-no-salir-casa_18_3059445043.html","display_url":"telecinco.es\/informativos\/s\u2026","indices":[218,241]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clcristinaines","name":"CLow","id":302250571,"id_str":"302250571","indices":[0,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339142983774572545,"id_str":"1339142983774572545","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWXcttXEAEmiuT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWXcttXEAEmiuT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/POy5BpqBZP","display_url":"pic.twitter.com\/POy5BpqBZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1339143021657530370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":618,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":410,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":618,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dKKxGJco1R","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-15\/los-virus-respiratorios-se-esfuman-en-pandemia.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[252,275]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4GbTNYTV1","expanded_url":"https:\/\/amp.heraldo.es\/noticias\/aragon\/2020\/06\/24\/los-que-no-podemos-llevar-mascarilla-estamos-en-un-limbo-1382006.html","display_url":"amp.heraldo.es\/noticias\/arago\u2026","indices":[0,23]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}