{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1339352607488417792,"1":1339344320554541058,"2":1339325495733870594,"3":1339324598685474817,"4":1339323307032711168,"5":1339314227643899915,"6":1339312178697023488,"7":1339301354725117956,"8":1339301178618892296,"9":1339300777072930823,"10":1339300483387826176,"11":1339300175727243265,"12":1339300002741547011,"13":1339299699384324110,"14":1339299482228428802,"15":1339299230880587782,"16":1339298734857924613,"17":1339298491064061960,"18":1339298159776968713,"19":1339297684243542017,"20":1339297384153686021,"21":1339297048491855872,"22":1339296625118879746,"23":1339296403038892039,"24":1339295831732740106,"25":1339290316088729603,"26":1339279802063335425,"27":1339271449215983619,"28":1339265839460216836,"29":1339257029974700036,"30":1339256804690309120,"31":1339256175318224900,"32":1339256116358901766,"33":1339255846753202177,"34":1339255258040635393,"35":1339254557591937024,"36":1339254248203227139,"37":1339254024596574212,"38":1339253966631284745,"39":1339253701006028801,"40":1339252991740829696,"41":1339252436549165056,"42":1339251590948065282,"43":1339251086629216261,"44":1339250426840018945,"45":1339248658240458752,"46":1339247689930846209,"47":1339227239267897350,"48":1339219098295799808,"49":1339216522321989632,"50":1339213625987375106,"51":1339213624641015810,"52":1339195056494931969,"53":1339195055286984705,"54":1339186011851657218,"55":1339184371337748481,"56":1339173426670391302,"57":1339163360324067329,"58":1339031008864243712,"59":1339004815913922560},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false},"text":{"0":"El alcalde de Valledupar, Mello Castro (del @partidodelaucol y del cuestionado clan Gnecco), ayud\u00f3 a nombrar en la gerencia de la empresa operadora del Mercado P\u00fablico de esa ciudad a quien en enero hab\u00eda demandado su elecci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/KmjU6ajrK2","1":"Mientras en San Andr\u00e9s y Providencia a\u00fan no se recuperan de la devastaci\u00f3n del hurac\u00e1n Iota, y sufren las consecuencias de la pandemia, el poder local entra en crisis. https:\/\/t.co\/gszUXLTOeE","2":"#Opini\u00f3n | \"Se debe buscar pol\u00edticas diferentes para responder a las preocupaciones de los informales y los beneficiarios de subsidios por la pandemia. Es m\u00e1s importante la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica que los subsidios.\" : @OskarNupia #Blogoeconom\u00eda https:\/\/t.co\/lziaG3f7L9","3":"Es TT @MiguelUribeT, exconcejal del @PartidoLiberal, exsecretario de Gobierno de @EnriquePenalosa y excandidato a la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 porque firm\u00f3 un contrato con el @inst_humboldt, que hace investigaciones sobre medio ambiente. \n\nLes dejamos su perfil: https:\/\/t.co\/A8w0OdtRAW https:\/\/t.co\/GS8C1Vf5zw","4":"#ElPa\u00edsEnVivo\n \n(Borramos el trino anterior por un error en la informaci\u00f3n): \n\nEl exministro de @MinAmbienteCo @ricardolozanop ser\u00e1 C\u00f3nsul General de Colombia en Londres. \n\nhttps:\/\/t.co\/RS25lvVMcR","5":"El alcalde de Valledupar, @MelloCastroG, ayud\u00f3 a nombrar al gerente de Mercaupar @tonypintocer, quien en enero hab\u00eda demandado su elecci\u00f3n ante el Tribunal Administrativo del Cesar.  https:\/\/t.co\/KmjU6ajrK2","6":"#ContadorDeUCI\n\nAs\u00ed est\u00e1n las Unidades de Cuidados Intensivos en los departamentos que reportan m\u00e1s ocupaci\u00f3n de cara a la Navidad. https:\/\/t.co\/48yLEtbLIY","7":".@QuinteroCalle termina su primer a\u00f1o de mandato con 67% de popularidad (seg\u00fan Gallup).\n \nAc\u00e1 pueden leer la historia completa:\n\nhttps:\/\/t.co\/FgxmpO4pIb","8":"Varios funcionarios vienen de pol\u00edticos tradicionales:\n \n:right_arrow_selector:El Secretario de Hacienda, @oscarhurtadop, tiene carrera como congresista del @PartidoLiberal.\n \n:right_arrow_selector:El director del @Areametropol, @jdpalacioc, es hijo del pol\u00edtico tradicional conservador \u00d3scar Iv\u00e1n Palacio. https:\/\/t.co\/Zp21d5Iw9d","9":"El alcalde @QuinteroCalle tambi\u00e9n es cercano a @RICOGabriel, excandidato a la Alcald\u00eda en f\u00f3rmula con @Luis_Perez_G.\n \n:right_arrow_selector:Rico estuvo en empalme de Quintero.\n \n:right_arrow_selector:El exsecretario de campa\u00f1a de Rico, @AlejandroAriasG, es Secretario de Desarrollo Econ\u00f3mico de Quintero. https:\/\/t.co\/Vj8oxRJsYl","10":"Varios cercanos de @QuinteroCalle vienen de trabajar con @Luis_Perez_G, pol\u00edtico cuestionado en Antioquia.\n \n:right_arrow_selector:@CarlosMarioMont, Secretario de Gesti\u00f3n Territorial.\n \n:right_arrow_selector:@YOMARBENITEZ1, subsecretario de Espacio P\u00fablico.\n \n:right_arrow_selector:El hermano del alcalde, Miguel Quintero. https:\/\/t.co\/VzAVcyjXa4","11":"Por el lado de la promesa de independencia, @QuinteroCalle ha sido cuestionado por algunos nombramientos y v\u00ednculos con pol\u00edticos tradicionales.\n \nVeamos:","12":":keycap_digit_one:El Gobierno apoy\u00f3 que Hidroituango empiece a operar con 2 turbinas en 2022 (en lugar de 6). Esto salv\u00f3 al proyecto de pagar multas.\n \n:keycap_digit_two:@IvanDuque firm\u00f3 el convenio para que el Gobierno ponga $2,4 billones para el Metro de la 80, el mayor resultado de @QuinteroCalle este a\u00f1o.","13":"Aunque el @CeDemocratico est\u00e1 oficialmente en oposici\u00f3n contra @QuinteroCalle, el alcalde tiene buena relaci\u00f3n con el presidente @IvanDuque.\n \nDos muestras de esto:","14":":keycap_digit_three:La revocatoria no tiene figuras muy visibles. Opositores como @AlfredoRamosM y @JDValde nos dijeron que no se unir\u00e1n.\n \nLos l\u00edderes son exediles, un candidato quemado al concejo del @CeDemocratico y algunos empresarios.\n \nhttps:\/\/t.co\/tHwyYVCy1j","15":":keycap_digit_two:En esta historia hablamos de la veedur\u00eda @TodosXMedellin.\n \nHay cercanos al uribismo y al fajardismo, pero su mayor marca es empresarial. Para 2021 tiene un presupuesto de $1.400 millones que pondr\u00e1n @Proantioquia1,@CamaraMedellin y @ANDI_Colombia.\n \nhttps:\/\/t.co\/YoIPaRFsSR","16":"La nueva junta de @EPMestamosahi ha demostrado estar alineada con @QuinteroCalle.\n \nEn solo cinco d\u00edas aprobaron el reclamo contra los contratistas de Hidroituango, que implic\u00f3 el estudio de un texto de cerca de 400 p\u00e1ginas.","17":":keycap_digit_one:Con el cambio de junta hubo un revolc\u00f3n en @EPMestamosahi. \n \nAunque los empresarios no tomaban las decisiones, s\u00ed sol\u00edan llevarse bien con los directivos.\n \nLos nombrados por @QuinteroCalle, en cambio, les incomodaron. En esta historia contamos m\u00e1s:\n \nhttps:\/\/t.co\/LapCSd6Gfw","18":"Con el reclamo de @QuinteroCalle a los contratistas estall\u00f3 una crisis en Medell\u00edn:\n \n:keycap_digit_one:Renunci\u00f3 la junta de @EPMestamosahi, que aleg\u00f3 no ser consultada.\n \n:keycap_digit_two:Se cre\u00f3 la veedur\u00eda ciudadana @TodosXMedellin para vigilar a EPM.\n \n:keycap_digit_three:Surgieron movimientos revocatorios.","19":"La ruptura total fue en agosto. @QuinteroCalle anunci\u00f3 que les reclamar\u00eda a los contratistas de Hidroituango $9,9 billones.\n \nEntre ellos hay varias empresas del entorno empresarial antioque\u00f1o:\n \n:right_arrow_selector:Conconcreto, una de las constructoras.\n \n:right_arrow_selector:Integral, una de las dise\u00f1adoras.","20":"Ya como alcalde los empresarios le pasaron a @QuinteroCalle una lista de nombres para elegir al gerente de EPM, pero los descart\u00f3 y eligi\u00f3 a \u00c1lvaro Guillermo Rend\u00f3n a quien conoci\u00f3 cuando empez\u00f3 en pol\u00edtica en el @soyconservador.\n \nhttps:\/\/t.co\/nVNmYZ9lLg","21":"Vamos punto por punto.\n \nDesde antes de ser candidato, @QuinteroCalle se hizo visible por sus cr\u00edticas al manejo de @EPMestamosahi e Hidroituango.\n \nEn 2018 les entreg\u00f3 a los directivos un queso \"porque se nota que tienen hambre y quieren comerse a EPM\".\n \nhttps:\/\/t.co\/TqY4sRueEV","22":"Luego de un a\u00f1o, ambas apuestas han sido puestas a prueba:\n \n:keycap_digit_one:Hidroituango ha estado en el centro de la agenda de @QuinteroCalle y lo puso a pelear con el empresariado paisa\n \n:keycap_digit_two:Su independencia ha sido cuestionada por los puestos que les ha dado a pol\u00edticos tradicionales.","23":".@QuinteroCalle gan\u00f3 la alcald\u00eda de Medell\u00edn con dos apuestas principales:\n \n:keycap_digit_one: Salvar Hidroituango, una causa que lo hizo visible desde antes de ser candidato como uno de los mayores cr\u00edticos de la crisis de la megaobra en 2018.\n \n:keycap_digit_two: Gobernar sin jefes ni partidos pol\u00edticos.","24":".@QuinteroCalle, el candidato con la bandera de independiente que derrot\u00f3 al uribismo en Medell\u00edn, termina su primer a\u00f1o de gobierno marcado por su pelea con los empresarios paisas y por los cuestionamientos a su bandera de independencia.\n \nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/JgEewKfItA","25":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl Senado ya aprob\u00f3 el 90 por ciento del C\u00f3digo Electoral. \n\nhttps:\/\/t.co\/fyP7HHns6c","26":"#ElPa\u00edsEnVivo Las vacunas de 10 millones de colombianos podr\u00edan estar en riesgo por la supuesta desfinanciaci\u00f3n del programa Covax.\nhttps:\/\/t.co\/rdKHHoyjt7","27":"#ElPa\u00edsEnVivo Denuncian presencia de los Rastrojos en zona rural de C\u00facuta. \n\nhttps:\/\/t.co\/bDsaTfhgCK","28":"Aunque el Gobierno de @IvanDuque ha llevado obras y recursos a las zonas m\u00e1s golpeadas por el conflicto, en las comunidades se sienten frustrados.\n\nLa raz\u00f3n es que la participaci\u00f3n que tuvieron en un principio se ha ido perdiendo. Ac\u00e1 les contamos por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/TbIc7vSUfu","29":"Para conocer m\u00e1s sobre el legado de Julia Miranda y la pelea que se abri\u00f3 por su reemplazo, @orlandomolano71, lea aqu\u00ed la historia completa: \nhttps:\/\/t.co\/vkU89kHJFu","30":"@milbarras Tienes raz\u00f3n, muchas gracias por se\u00f1alarlo. Ya lo cambiamos en la historia para que refleje la gr\u00e1fica.","31":"As\u00ed lo contamos en esta historia:  https:\/\/t.co\/3Bjbg8rH6W","32":"El cambio en la direcci\u00f3n de @ParquesNaturales reafirma la ambivalencia de @IvanDuque frente a lo ambiental.\n \nPor un lado ampl\u00eda la ambici\u00f3n en lo internacional (reducir en 51% emisiones de efecto invernadero en 2030) pero al tiempo deja morir el Acuerdo de Escaz\u00fa en el Congreso","33":":keycap_3: Julia Miranda medi\u00f3 entre los intereses de ambientalistas duros y quienes buscan r\u00e9ditos econ\u00f3micos en \u00e1reas conservadas.\n \n:A_button_(blood_type)_selector:Defendi\u00f3 la construcci\u00f3n de una subestaci\u00f3n naval en Gorgona.\n \n:B_button_(blood_type)_selector:Restringi\u00f3 el ecoturismo en el Tayrona, que le gener\u00f3 cr\u00edticas de @AlvaroUribeVel.","34":":keycap_2: Con Julia Miranda Colombia pas\u00f3 de 2 millones de hect\u00e1reas protegidas en 2004 a 31 millones en 2020. Representan el 15,17% del territorio nacional. https:\/\/t.co\/mtM7dkzOGC","35":"La direcci\u00f3n de @ParquesColombia de Julia Miranda se destac\u00f3 por:\n \n:keycap_1: Negociar aumentos presupuestales para la unidad.\n \nPas\u00f3 de 14 mil millones de pesos cuando ella entr\u00f3 en 2004 a 120 mil millones este 2020.","36":".@orlandomolano71 debe mantener el car\u00e1cter t\u00e9cnico de Julia Miranda en tres gobiernos: @AlvaroUribeVel, @JuanManSantos e @IvanDuque.\n \n\u201cElla tuvo la habilidad pol\u00edtica de buscar una ventana de oportunidad con cada presidente para ampliar los parques\u201d, dice @manuel_rodb. https:\/\/t.co\/f7bWE0Kr5m","37":"#ElPa\u00edsEnVivo @CorteSupremaJ le niega la casa por c\u00e1rcel a @eduardopulgard. \n\nhttps:\/\/t.co\/9An7U7i7t7","38":"#Opini\u00f3n | \"La Revoluci\u00f3n Bolivariana nunca ha tenido ni un \u00e1pice de vocaci\u00f3n democr\u00e1tica, lo que hemos visto en estas dos d\u00e9cadas no ha sido m\u00e1s que el desenmascaramiento de un autoritarismo.\" : @NastassjaRojas #RedVenezuela https:\/\/t.co\/SuAaBu110B","39":"Tras pasar por el @IDRD, @orlandomolano71 es reconocido como un funcionario ejecutor.\n \nSon\u00f3 para ser secretario de Gobierno de @EnriquePenalosa (tambi\u00e9n ten\u00eda buena relaci\u00f3n con concejales) y director del IDU de @claudialopez.\n \nPero no es claro por qu\u00e9 va a @ParquesColombia.","40":"Un dato: con el nombramiento de @OrlandoMolano71 en la Direcci\u00f3n de @ParquesNaturales llega al gobierno de @IvanDuque el sexto funcionario de alto perfil que viene de trabajar en la administraci\u00f3n de @EnriquePenalosa: https:\/\/t.co\/yPqdB7PqiA","41":".@Orlandomolano71 trabaj\u00f3 moviendo gente en todas las campa\u00f1as de @EnriquePenalosa desde 1997; as\u00ed que cuando \u00e9ste finalmente gan\u00f3 la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, lo nombr\u00f3 su director del @IDRD en 2016.\n \nPor eso, ante las cr\u00edticas Pe\u00f1alosa sali\u00f3 a defenderlo:\nhttps:\/\/t.co\/nyOU9UKB49","42":"\u00bfQui\u00e9n es @Orlandomolano71?\n \nArquitecto de la @ULaGranColombia con formaci\u00f3n en gerencia de construcciones de la U. Polit\u00e9cnica de Catalu\u00f1a.\n \nConoci\u00f3 a @EnriquePenalosa cuando \u00e9ste dio una charla a esa universidad, donde Molano era l\u00edder estudiantil.\n \nEs pe\u00f1alosista purasangre","43":"Otros expertos como @ditrujil defienden el car\u00e1cter t\u00e9cnico de @ParquesColombia y llaman a que la sociedad civil se una para que el nuevo nombramiento siga esta l\u00ednea: https:\/\/t.co\/YodfhfqQS6","44":"Por eso, el nombramiento de @Orlandomolano71 como Director de @ParquesColombia provoc\u00f3 la salida de @manuel_rodb y @GIAndradeP del Grupo de Expertos en Biodiversidad y \u00c1reas Protegidas que asesora al gobierno de @IvanDuque en esas pol\u00edticas: https:\/\/t.co\/xtYZXDirxu","45":"El perfil de @Orlandomolano71 es extra\u00f1o para la Direcci\u00f3n de @ParquesColombia porque no tiene experiencia en el sector ambiental.\n \nCuando Julia Miranda asumi\u00f3 el cargo en 2004 s\u00ed la ten\u00eda, mientras que \u00e9l es un arquitecto que viene de ser director del @IDRD de @EnriquePenalosa","46":"El MinAmbiente @CarlosECorreaE le acept\u00f3 la renuncia a Julia Miranda, que dirigi\u00f3 @ParquesColombia 16 a\u00f1os.\n \nComo no es clara la raz\u00f3n y nombrar\u00e1 a @Orlandomolano71, que no tiene experiencia en el tema, ambientalistas temen que cambie el \u00e9nfasis t\u00e9cnico de la entidad.\n\nHilo:thread: https:\/\/t.co\/tztJR9iMfa","47":"#ElPa\u00edsEnVivo Gobierno piensa en extras para pasar C\u00f3digo Electoral. https:\/\/t.co\/91r3R6Nkr7","48":"#Opini\u00f3n | \"La @UNHumanRights llam\u00f3 al Gobierno Nacional a tomar medidas para detener la violencia, record\u00e1ndole al Estado de Colombia que es su deber la protecci\u00f3n integral de los derechos humanos.\" : @JFCaicedolvarez #RedPaz https:\/\/t.co\/CGbzv8sLqY","49":"@Hollmanibanezp Muchas gracias por comentar. Ya vamos a incluir su versi\u00f3n y a dejar m\u00e1s claro que qui\u00e9n habla de dilaci\u00f3n es la magistrada en la respuesta a la tutela.","50":"Tambi\u00e9n aprovech\u00f3 ese espacio para elogiar los 12 a\u00f1os de Administraci\u00f3n Char en Barranquilla. Lo hizo d\u00edas despu\u00e9s de que las cabezas del clan visitaran a @AlvaroUribeVel en el Ub\u00e9rrimo para hablar de una posible alianza en 2022. https:\/\/t.co\/pXNARClXH0","51":"#ElPa\u00edsEnVivo El presidente @IvanDuque anunci\u00f3 que la meta que tiene su Gobierno es empezar a vacunar entre enero y febrero, a pesar de que todav\u00eda no se conocen acuerdos con alguna farmac\u00e9utica.\n\nhttps:\/\/t.co\/hJCOlhDJVt","52":"Molano es ya el sexto exfuncionario de @EnriquePenalosa en llegar al Gobierno de @IvanDuque. Ac\u00e1 les contamos qui\u00e9nes son los otros.\nhttps:\/\/t.co\/yPqdB7PqiA","53":"#ElPa\u00edsEnVivo El exalcalde @EnriquePenalosa sale en defensa de Orlando Molano, el nuevo director de Parques Naturales.\n\nhttps:\/\/t.co\/PT1rcC1ztf","54":"En medio de sus facetas confrontacional y de repartidor de puestos, @QuinteroCalle se ha destacado tambi\u00e9n como un alcalde experto en no pasar inadvertido, que convirti\u00f3 su Twitter en una fuente de titulares que cada tanto lo ponen en la agenda nacional.\nhttps:\/\/t.co\/p8eOH67Oq5","55":"#ElPa\u00edsEnVivo Excombatientes de @PartidoFARC en el Cesar denuncian olvido estatal.\n\nhttps:\/\/t.co\/RqMpU3lLoZ","56":"La decisi\u00f3n de @CarlosECorreaE de pedir la renuncia a la directora de @ParquesColombia, Julia Miranda, levant\u00f3 ampolla entre ambientalistas, quienes argumentan que su reemplazo, no tiene la experiencia laboral o acad\u00e9mica que s\u00ed tuvo su antecesora: https:\/\/t.co\/vkU89kZkx2","57":"El @consejodeestado puede resolver hoy, en un mismo fallo, 12 demandas de diferentes sectores pol\u00edticos que dicen que en las elecciones de 2018 hubo un fraude electr\u00f3nico sistem\u00e1tico.\n\nLa composici\u00f3n del Senado podr\u00eda cambiar mucho a favor de la oposici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/NMH8qxJTGv","58":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n\u00a0#EnVivo\u00a0https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/i4Nz0bTCtE","59":"Se cumple el primer a\u00f1o de @QuinteroCalle y su bandera de\n\n:right_arrow_selector:Independiente est\u00e1 en entredicho por los puestos que les ha dado a pol\u00edticos tradicionales.\n\n:right_arrow_selector:Hidroituango ha desencadenado una crisis de poder sin precedentes en Medell\u00edn.\n\nhttps:\/\/t.co\/p8eOH67Oq5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true},"created_at":{"0":"2020-12-16 23:32:00","1":"2020-12-16 22:59:04","2":"2020-12-16 21:44:16","3":"2020-12-16 21:40:42","4":"2020-12-16 21:35:34","5":"2020-12-16 20:59:29","6":"2020-12-16 20:51:21","7":"2020-12-16 20:08:20","8":"2020-12-16 20:07:38","9":"2020-12-16 20:06:02","10":"2020-12-16 20:04:52","11":"2020-12-16 20:03:39","12":"2020-12-16 20:02:58","13":"2020-12-16 20:01:45","14":"2020-12-16 20:00:54","15":"2020-12-16 19:59:54","16":"2020-12-16 19:57:56","17":"2020-12-16 19:56:57","18":"2020-12-16 19:55:38","19":"2020-12-16 19:53:45","20":"2020-12-16 19:52:33","21":"2020-12-16 19:51:13","22":"2020-12-16 19:49:33","23":"2020-12-16 19:48:40","24":"2020-12-16 19:46:23","25":"2020-12-16 19:24:28","26":"2020-12-16 18:42:42","27":"2020-12-16 18:09:30","28":"2020-12-16 17:47:13","29":"2020-12-16 17:12:12","30":"2020-12-16 17:11:19","31":"2020-12-16 17:08:49","32":"2020-12-16 17:08:34","33":"2020-12-16 17:07:30","34":"2020-12-16 17:05:10","35":"2020-12-16 17:02:23","36":"2020-12-16 17:01:09","37":"2020-12-16 17:00:16","38":"2020-12-16 17:00:02","39":"2020-12-16 16:58:59","40":"2020-12-16 16:56:10","41":"2020-12-16 16:53:57","42":"2020-12-16 16:50:36","43":"2020-12-16 16:48:35","44":"2020-12-16 16:45:58","45":"2020-12-16 16:38:56","46":"2020-12-16 16:35:05","47":"2020-12-16 15:13:50","48":"2020-12-16 14:41:29","49":"2020-12-16 14:31:15","50":"2020-12-16 14:19:44","51":"2020-12-16 14:19:44","52":"2020-12-16 13:05:57","53":"2020-12-16 13:05:56","54":"2020-12-16 12:30:00","55":"2020-12-16 12:23:29","56":"2020-12-16 11:40:00","57":"2020-12-16 11:00:00","58":"2020-12-16 02:14:05","59":"2020-12-16 00:30:00"},"retweet_count":{"0":3,"1":5,"2":3,"3":8,"4":0,"5":2,"6":7,"7":2,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":2,"19":2,"20":1,"21":1,"22":2,"23":0,"24":10,"25":1,"26":2,"27":4,"28":3,"29":5,"30":0,"31":3,"32":2,"33":2,"34":10,"35":6,"36":1,"37":2,"38":1,"39":1,"40":6,"41":1,"42":1,"43":4,"44":7,"45":8,"46":104,"47":1,"48":4,"49":0,"50":2,"51":2,"52":2,"53":1,"54":0,"55":4,"56":18,"57":3,"58":2,"59":2},"favorite_count":{"0":0,"1":5,"2":1,"3":12,"4":4,"5":3,"6":16,"7":6,"8":2,"9":2,"10":3,"11":4,"12":3,"13":2,"14":3,"15":2,"16":3,"17":4,"18":4,"19":9,"20":5,"21":4,"22":6,"23":7,"24":48,"25":4,"26":7,"27":4,"28":8,"29":23,"30":1,"31":13,"32":22,"33":19,"34":47,"35":20,"36":16,"37":9,"38":2,"39":13,"40":24,"41":15,"42":17,"43":26,"44":28,"45":38,"46":205,"47":3,"48":5,"49":1,"50":6,"51":4,"52":6,"53":7,"54":2,"55":9,"56":36,"57":12,"58":7,"59":6},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[44,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmjU6ajrK2","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/alcalde-valledupar-le-dio-puesto-quien-lo-demando-electoralmente-79541","display_url":"lasillavacia.com\/alcalde-valled\u2026","indices":[229,252]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gszUXLTOeE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/puja-entre-poder-charista-san-andres-y-gobernador-encargado-se-volteo-79552","display_url":"lasillavacia.com\/puja-entre-pod\u2026","indices":[168,191]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Blogoeconom\u00eda","indices":[230,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OskarNupia","name":"Oskar Nupia","id":2742772939,"id_str":"2742772939","indices":[218,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lziaG3f7L9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/blogoeconomia\/preocupaciones-economicas-cuarentena-y-aprobacion-del-gobierno-77456","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/bl\u2026","indices":[245,268]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelUribeT","name":"Miguel Uribe Turbay","id":163341528,"id_str":"163341528","indices":[6,19]},{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[36,51]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[81,97]},{"screen_name":"inst_humboldt","name":"Instituto Humboldt","id":78442816,"id_str":"78442816","indices":[168,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8w0OdtRAW","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nx5JNy","display_url":"bit.ly\/3nx5JNy","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1339324461510782980,"id_str":"1339324461510782980","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpY8gG9XcAQsbLE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpY8gG9XcAQsbLE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GS8C1Vf5zw","display_url":"pic.twitter.com\/GS8C1Vf5zw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339324598685474817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":844,"h":475,"resize":"fit"},"large":{"w":844,"h":475,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinAmbienteCo","name":"Minambiente Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":131273553,"id_str":"131273553","indices":[96,110]},{"screen_name":"ricardolozanop","name":"Ricardo Jos\u00e9 Lozano","id":1563657512,"id_str":"1563657512","indices":[111,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RS25lvVMcR","expanded_url":"http:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231096","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231096","indices":[173,196]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MelloCastroG","name":"Mello Castro","id":300927351,"id_str":"300927351","indices":[26,39]},{"screen_name":"tonypintocer","name":"tony pinto cerchiaro","id":595601635,"id_str":"595601635","indices":[81,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmjU6ajrK2","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/alcalde-valledupar-le-dio-puesto-quien-lo-demando-electoralmente-79541","display_url":"lasillavacia.com\/alcalde-valled\u2026","indices":[183,206]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ContadorDeUCI","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339311293342298117,"id_str":"1339311293342298117","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYwhntWMAUapvr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYwhntWMAUapvr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/48yLEtbLIY","display_url":"pic.twitter.com\/48yLEtbLIY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339312178697023488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[1,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FgxmpO4pIb","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/primer-ano-quintero-entre-pelea-los-empresarios-y-los-juegos-politicos-79535","display_url":"lasillavacia.com\/primer-ano-qui\u2026","indices":[129,152]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oscarhurtadop","name":"Oscar Hurtado Perez","id":143684254,"id_str":"143684254","indices":[86,100]},{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[137,152]},{"screen_name":"Areametropol","name":"\u00c1rea Metropolitana del Valle de Aburr\u00e1","id":176862219,"id_str":"176862219","indices":[174,187]},{"screen_name":"jdpalacioc","name":"Juan David Palacio C","id":1258483171,"id_str":"1258483171","indices":[189,200]}],"urls":[],"media":[{"id":1339300969159536644,"id_str":"1339300969159536644","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYnIrIXMAQzSqw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYnIrIXMAQzSqw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zp21d5Iw9d","display_url":"pic.twitter.com\/Zp21d5Iw9d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339301178618892296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[11,25]},{"screen_name":"RICOGabriel","name":"Gabriel Jaime Rico","id":125749584,"id_str":"125749584","indices":[47,59]},{"screen_name":"Luis_Perez_G","name":"Luis P\u00e9rez Guti\u00e9rrez","id":190334558,"id_str":"190334558","indices":[102,115]},{"screen_name":"AlejandroAriasG","name":"Alejandro Arias Garc\u00eda","id":191187381,"id_str":"191187381","indices":[197,213]}],"urls":[],"media":[{"id":1339300624798785538,"id_str":"1339300624798785538","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYm0oSXIAIXzbl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYm0oSXIAIXzbl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vj8oxRJsYl","display_url":"pic.twitter.com\/Vj8oxRJsYl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339300777072930823\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[19,33]},{"screen_name":"Luis_Perez_G","name":"Luis P\u00e9rez Guti\u00e9rrez","id":190334558,"id_str":"190334558","indices":[57,70]},{"screen_name":"CarlosMarioMont","name":"Carlos Mario Montoya","id":47642916,"id_str":"47642916","indices":[111,127]},{"screen_name":"YOMARBENITEZ1","name":"Yomar Benitez","id":218236780,"id_str":"218236780","indices":[168,182]}],"urls":[],"media":[{"id":1339300294723837954,"id_str":"1339300294723837954","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYmhaqXIAINKc9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYmhaqXIAINKc9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VzAVcyjXa4","display_url":"pic.twitter.com\/VzAVcyjXa4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339300483387826176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[44,58]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[138,148]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[254,268]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[10,24]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[63,77]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[129,139]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfredoRamosM","name":"Alfredo Ramos","id":50494032,"id_str":"50494032","indices":[64,78]},{"screen_name":"JDValde","name":"Juan David Valderrama","id":223691577,"id_str":"223691577","indices":[81,89]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[184,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tHwyYVCy1j","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/propio-quintero-le-pone-megafono-su-revocatoria-78816","display_url":"lasillavacia.com\/propio-quinter\u2026","indices":[224,247]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TodosXMedellin","name":"TodosporMedellin","id":1296251149432086529,"id_str":"1296251149432086529","indices":[43,58]},{"screen_name":"Proantioquia1","name":"Proantioquia","id":1413921576,"id_str":"1413921576","indices":[202,216]},{"screen_name":"CamaraMedellin","name":"C\u00e1mara Medell\u00edn","id":248844817,"id_str":"248844817","indices":[217,232]},{"screen_name":"ANDI_Colombia","name":"ANDI","id":266893089,"id_str":"266893089","indices":[235,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YoIPaRFsSR","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/veeduria-epm-empresarios-chocan-quintero-como-antes-luis-perez-78645","display_url":"lasillavacia.com\/veeduria-epm-e\u2026","indices":[253,276]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPMestamosahi","name":"EPM estamos ah\u00ed","id":45383275,"id_str":"45383275","indices":[18,32]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[66,80]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPMestamosahi","name":"EPM estamos ah\u00ed","id":45383275,"id_str":"45383275","indices":[45,59]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[178,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LapCSd6Gfw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/quintero-patea-establecimiento-paisa-y-da-poder-sus-amigos-78411","display_url":"lasillavacia.com\/quintero-patea\u2026","indices":[255,278]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[18,32]},{"screen_name":"EPMestamosahi","name":"EPM estamos ah\u00ed","id":45383275,"id_str":"45383275","indices":[109,123]},{"screen_name":"TodosXMedellin","name":"TodosporMedellin","id":1296251149432086529,"id_str":"1296251149432086529","indices":[188,203]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[32,46]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[45,59]},{"screen_name":"soyconservador","name":"Partido Conservador","id":285180126,"id_str":"285180126","indices":[213,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVNmYZ9lLg","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/nombramiento-tensiona-mas-relacion-entre-alcalde-medellin-y-gea-75234","display_url":"lasillavacia.com\/nombramiento-t\u2026","indices":[232,255]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[55,69]},{"screen_name":"EPMestamosahi","name":"EPM estamos ah\u00ed","id":45383275,"id_str":"45383275","indices":[116,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TqY4sRueEV","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tIK17xONp-Q","display_url":"youtube.com\/watch?v=tIK17x\u2026","indices":[257,280]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[115,129]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[1,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[1,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1339295778871926788,"id_str":"1339295778871926788","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYiajzXYAQGghd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYiajzXYAQGghd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JgEewKfItA","display_url":"pic.twitter.com\/JgEewKfItA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339295831732740106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fyP7HHns6c","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231094","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231094","indices":[77,100]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdKHHoyjt7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231093","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231093","indices":[132,155]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDsaTfhgCK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231092","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231092","indices":[78,101]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[22,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TbIc7vSUfu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-si-entrega-obras-las-zonas-focalizadas-acuerdo-no-poder-79547","display_url":"lasillavacia.com\/duque-si-entre\u2026","indices":[257,280]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[92,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkU89kHJFu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/salida-miranda-queda-vilo-bastion-tecnico-conservacion-79542","display_url":"lasillavacia.com\/salida-miranda\u2026","indices":[142,165]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"milbarras","name":"Vaca","id":50397305,"id_str":"50397305","indices":[0,10]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Bjbg8rH6W","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-dice-apoya-escazu-mira-impavido-mientras-su-coalicion-lo-hunde-79120","display_url":"lasillavacia.com\/duque-dice-apo\u2026","indices":[35,58]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[75,85]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[262,277]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339255227191582726,"id_str":"1339255227191582726","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX9iJBW4AYeh_n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX9iJBW4AYeh_n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mtM7dkzOGC","display_url":"pic.twitter.com\/mtM7dkzOGC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339255258040635393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":1690,"h":808,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ParquesColombia","name":"Parques Nacionales","id":91383477,"id_str":"91383477","indices":[16,32]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[1,17]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[88,103]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[105,119]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[122,132]},{"screen_name":"manuel_rodb","name":"Manuel Rodr\u00edguez B.","id":705484506,"id_str":"705484506","indices":[258,270]}],"urls":[],"media":[{"id":1339254241848930305,"id_str":"1339254241848930305","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpX8oyVXMAEK_RM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpX8oyVXMAEK_RM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f7bWE0Kr5m","display_url":"pic.twitter.com\/f7bWE0Kr5m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339254248203227139\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":268,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":268,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":268,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[14,28]},{"screen_name":"eduardopulgard","name":"Eduardo pulgar","id":2992402829,"id_str":"2992402829","indices":[59,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9An7U7i7t7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231091","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231091","indices":[78,101]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVenezuela","indices":[212,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NastassjaRojas","name":"Nastassja Rojas Silva","id":266153052,"id_str":"266153052","indices":[196,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SuAaBu110B","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/21-anos-de-la-instauracion-del-autoritarismo-bolivariano-77455","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[226,249]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IDRD","name":"\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5 Recreaci\u00f3n y Deporte","id":148334426,"id_str":"148334426","indices":[18,23]},{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[25,41]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[128,144]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[213,226]},{"screen_name":"ParquesColombia","name":"Parques Nacionales","id":91383477,"id_str":"91383477","indices":[260,276]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[32,48]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[107,117]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[200,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPqdB7PqiA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/penalosismo-cantera-tecnocratica-duque-78847","display_url":"lasillavacia.com\/penalosismo-ca\u2026","indices":[218,241]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[1,17]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[66,82]},{"screen_name":"IDRD","name":"\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5 Recreaci\u00f3n y Deporte","id":148334426,"id_str":"148334426","indices":[180,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nyOU9UKB49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EnriquePenalosa\/status\/1339184899710971907","display_url":"twitter.com\/EnriquePenalos\u2026","indices":[253,276]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[10,26]},{"screen_name":"ULaGranColombia","name":"U La Gran Colombia","id":47955172,"id_str":"47955172","indices":[47,63]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[154,170]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ditrujil","name":"Diana Trujillo","id":586132141,"id_str":"586132141","indices":[20,29]},{"screen_name":"ParquesColombia","name":"Parques Nacionales","id":91383477,"id_str":"91383477","indices":[63,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YodfhfqQS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ditrujil\/status\/1339212163064455169","display_url":"twitter.com\/ditrujil\/statu\u2026","indices":[168,191]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[28,44]},{"screen_name":"ParquesColombia","name":"Parques Nacionales","id":91383477,"id_str":"91383477","indices":[62,78]},{"screen_name":"manuel_rodb","name":"Manuel Rodr\u00edguez B.","id":705484506,"id_str":"705484506","indices":[100,112]},{"screen_name":"GIAndradeP","name":"German I. ANDRADE","id":80391585,"id_str":"80391585","indices":[115,126]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[212,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtYZXDirxu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/manuel_rodb\/status\/1339188231938727936","display_url":"twitter.com\/manuel_rodb\/st\u2026","indices":[242,265]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[13,29]},{"screen_name":"ParquesColombia","name":"Parques Nacionales","id":91383477,"id_str":"91383477","indices":[62,78]},{"screen_name":"IDRD","name":"\ud83d\udfe8\ud83d\udfe5 Recreaci\u00f3n y Deporte","id":148334426,"id_str":"148334426","indices":[254,259]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[263,279]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosECorreaE","name":"Carlos Eduardo Correa","id":266296328,"id_str":"266296328","indices":[15,30]},{"screen_name":"ParquesColombia","name":"Parques Nacionales","id":91383477,"id_str":"91383477","indices":[82,98]},{"screen_name":"Orlandomolano71","name":"Orlando Molano P\u00e9rez","id":474403175,"id_str":"474403175","indices":[149,165]}],"urls":[],"media":[{"id":1339247517599469570,"id_str":"1339247517599469570","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX2hYjXEAIuNNu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX2hYjXEAIuNNu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tztJR9iMfa","display_url":"pic.twitter.com\/tztJR9iMfa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339247689930846209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91r3R6Nkr7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231089","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231089","indices":[69,92]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[219,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNHumanRights","name":"UN Human Rights","id":69231187,"id_str":"69231187","indices":[15,29]},{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[202,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CGbzv8sLqY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/onu-pide-colombia-proteger-excombatientes-liderazgos-y-comunidades-77454","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[227,250]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hollmanibanezp","name":"Hollman Ib\u00e1\u00f1ez Parra","id":134524583,"id_str":"134524583","indices":[0,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[156,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXNARClXH0","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-char-visitaron-uribe-uberrimo-hablar-aliarse-2022-79529","display_url":"lasillavacia.com\/los-char-visit\u2026","indices":[231,254]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[28,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJCOlhDJVt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231088","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231088","indices":[197,220]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[39,55]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[81,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPqdB7PqiA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/penalosismo-cantera-tecnocratica-duque-78847","display_url":"lasillavacia.com\/penalosismo-ca\u2026","indices":[133,156]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[27,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PT1rcC1ztf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231086","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231086","indices":[120,143]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[68,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8eOH67Oq5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/primer-ano-quintero-entre-pelea-los-empresarios-y-repartija-puestos-79535","display_url":"lasillavacia.com\/primer-ano-qui\u2026","indices":[255,278]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[32,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RqMpU3lLoZ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231085","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231085","indices":[84,107]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosECorreaE","name":"Carlos Eduardo Correa","id":266296328,"id_str":"266296328","indices":[15,30]},{"screen_name":"ParquesColombia","name":"Parques Nacionales","id":91383477,"id_str":"91383477","indices":[70,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkU89kZkx2","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/salida-miranda-queda-vilo-bastion-tecnico-conservacion-79542","display_url":"lasillavacia.com\/salida-miranda\u2026","indices":[249,272]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consejodeestado","name":"Consejo de Estado","id":190713465,"id_str":"190713465","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMH8qxJTGv","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/senado-podria-cambiar-radicalmente-si-se-confirma-fraude-electoral-79526","display_url":"lasillavacia.com\/senado-podria-\u2026","indices":[257,280]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1339030751199817728,"id_str":"1339030751199817728","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUxX6yW8AAFODr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpUxX6yW8AAFODr.png","url":"https:\/\/t.co\/i4Nz0bTCtE","display_url":"pic.twitter.com\/i4Nz0bTCtE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339031008864243712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[27,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8eOH67Oq5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/primer-ano-quintero-entre-pelea-los-empresarios-y-repartija-puestos-79535","display_url":"lasillavacia.com\/primer-ano-qui\u2026","indices":[236,259]}]}}}