{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1339323486381158401,"1":1339323157270982658,"2":1339318664307372032,"3":1339316215106461696,"4":1339315138990632960,"5":1339314447760961539,"6":1339314095615512582,"7":1339313126659993612,"8":1339312951409381379,"9":1339305123680542725,"10":1339304331804372995,"11":1339301485717426177,"12":1339290303317078031,"13":1339284305193930757,"14":1339244526574202882,"15":1339244342498766849},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false},"text":{"0":"@ldpsincomplejos Es inconstitucional. Pero ya sabemos del respeto que le profesa esta panda a la CE.","1":"\u00bfPero estos t\u00edos de qu\u00e9 van? https:\/\/t.co\/kZefQpW1tc","2":"Macarena es una leona. Le insultan tambi\u00e9n a ella y me defiende a mi. No sab\u00e9is la suerte de luchar a su lado. \n\nLa diferencia entre los progres y nosotros es que realmente dar\u00edamos la vida por lo que defendemos, sin pesta\u00f1ear. Y eso les aterra.\n\n#SoloQuedaVox https:\/\/t.co\/DsHUHvH1Cs","3":"Leo \"El equipo de Calvi\u00f1o alerta de la 'argentinizaci\u00f3n' a la que Podemos lleva al pa\u00eds\".\n\nNo es \"argentinizaci\u00f3n\", Argentina es un pa\u00eds maravilloso. Es Peronizaci\u00f3n.  Y no es Podemos, no. Es el gobierno de coalici\u00f3n. Podemos no hace nada que no apruebe S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/GmJQgors0d","4":":United_States::Spain: 1. \"The Hispanic Heritage and contribution to the American Independence\", es uno de nuestros mapas favoritos sobre el legado hispano en Norteam\u00e9rica. Lo compartimos con vosotros en el aniversario del inicio de la Guerra de Independencia estadounidense, y os contamos... https:\/\/t.co\/xKHYu3Tsga","5":"Traduzco: Limitar las funciones del CGPJ hasta que ellos tengan mayor\u00eda y lo controlen https:\/\/t.co\/wqHWMQikTK","6":"El Supremo ultima su decisi\u00f3n sobre las querellas por la covid contra el Gobierno, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/PntLy1tJKs v\u00eda @libertaddigital","7":"El 40% de los ancianos de la residencia de Tremp han fallecido https:\/\/t.co\/mZVrLFaWVa","8":".@ldpsincomplejos Se adivina el deseo de Podemos de diferenciarse de un PSOE que, por mucho que trate de podemizarse, no va a ser como el original. Podemos siempre puede radicalizarse un poquito m\u00e1s.","9":"Encuesta Sigma Dos para Castilla y Le\u00f3n :castle::lion_face: (16D)\n\nEl PP :droplet: sube y podr\u00eda mantener su mayor\u00eda con Ciudadanos :tangerine:, que baja.\n\nFuerte subida de Vox :broccoli:.\n\nhttps:\/\/t.co\/atHlERRuqn https:\/\/t.co\/agxtoObi9H","10":"#ElectoPanel Auton\u00f3mico (15D): Vox :broccoli: irrumpe en el Parlamento canario :Canary_Islands:.\n\nLa izquierda :red_circle: desciende en apoyos, pero podr\u00eda seguir gobernando con el apoyo de partidos regionalistas (:coconut::banana::tomato:).\n\nhttps:\/\/t.co\/zLE8Mr4Nra https:\/\/t.co\/JAiw8L29Z1","11":":studio_microphone_selector:\u00a1Vamos ya con la tertulia #LaNochedeDieter ! Con @ldpsincomplejos , @isanseba y @JuanPPolvorinos \nEsc\u00fachala EN DIRECTO:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY","12":"Ayer noche, conduciendo, vi a una chica haciendo autostop en una curva. Llov\u00eda. Par\u00e9. La chica subi\u00f3 atr\u00e1s y me explic\u00f3 que ven\u00eda de una reuni\u00f3n de no s\u00e9 qu\u00e9 Comit\u00e9 de Expertos. Callamos. Cuando volv\u00ed a mirar atr\u00e1s, el asiento estaba vac\u00edo :face_screaming_in_fear:@carmenporter_ https:\/\/t.co\/n5gtoTayR5","13":"Conecten la radio. Empieza @lanochededieter","14":"@F_Armengol proh\u00edbe las actividades extraescolares para contener el coronavirus excepto \u201clos talleres en lengua catalana\u201d. \nEn catal\u00e1n no te contagias. https:\/\/t.co\/m80t8EkjZO","15":"Imprescindible art\u00edculo de @pfbarbadillo:\n\n\"Los plazos se agotan y Trump se queda sin tiempo\" https:\/\/t.co\/ZMNfh6YIO7 a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-12-16 21:36:17","1":"2020-12-16 21:34:58","2":"2020-12-16 21:17:07","3":"2020-12-16 21:07:23","4":"2020-12-16 21:03:07","5":"2020-12-16 21:00:22","6":"2020-12-16 20:58:58","7":"2020-12-16 20:55:07","8":"2020-12-16 20:54:25","9":"2020-12-16 20:23:19","10":"2020-12-16 20:20:10","11":"2020-12-16 20:08:51","12":"2020-12-16 19:24:25","13":"2020-12-16 19:00:35","14":"2020-12-16 16:22:31","15":"2020-12-16 16:21:47"},"retweet_count":{"0":32,"1":1096,"2":288,"3":2037,"4":225,"5":45,"6":27,"7":43,"8":30,"9":37,"10":139,"11":18,"12":280,"13":71,"14":113,"15":30},"favorite_count":{"0":0,"1":3253,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":508,"14":0,"15":87},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZefQpW1tc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1339292177554354178","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[29,52]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HNorteamerica","name":"Historia de Norteam\u00e9rica","id":1270689112207613954,"id_str":"1270689112207613954","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_cecae","name":"Cecae \u0646","id":426072382,"id_str":"426072382","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wqHWMQikTK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1339312302420586507","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[99,122]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mari_Celi23","name":"Araceli","id":956912991244570624,"id_str":"956912991244570624","indices":[3,15]},{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[104,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PntLy1tJKs","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-12-16\/supremo-ultima-decision-querellas-covid-contra-gobierno-6691045\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[116,139]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mZVrLFaWVa","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/sociedad\/20201216\/ancianos-muertos-residencia-tremp-11403558","display_url":"elperiodico.com\/es\/sociedad\/20\u2026","indices":[77,100]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[22,38]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"electo_mania","name":"EM - electomania.es","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"ElectoPanel","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"electo_mania","name":"EM - electomania.es","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"LaNochedeDieter","indices":[49,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[72,88]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[91,100]},{"screen_name":"JuanPPolvorinos","name":"Juan PabloPolvorinos","id":257057088,"id_str":"257057088","indices":[103,119]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kirghisz","name":"\u00c1lex N. Lachhein \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2440921090,"id_str":"2440921090","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[27,43]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[3,17]},{"screen_name":"F_Armengol","name":"Francina Armengol","id":466593375,"id_str":"466593375","indices":[19,30]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[27,40]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[130,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZMNfh6YIO7","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/pedro-fernandez-barbadillo\/los-plazos-se-agotan-y-trump-se-queda-sin-tiempo-6690752\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/pedro-\u2026","indices":[94,117]}]}}}