{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1339332223124733952,"1":1339325678186065922,"2":1339325329454882817,"3":1339318209338601473,"4":1339316516551073798,"5":1339315475575148552,"6":1339308210738647045,"7":1339303479370723329,"8":1339301520765054979,"9":1339288741383385097,"10":1339264388830797824,"11":1339262505940611078},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"text":{"0":"9 hechos respaldados con datos, en muchos casos de los propios CDC que pintan una imagen muy diferente del miedo y el pavor que se inculcan sin descanso en los cerebros de ciudadanos desprevenidos por la supuesta pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/nnScKD8MNd","1":"@Viskastikigera @Angelisimo2 Lo malo de eso modelo es que si te dan un susto terminas con los calcetines en el culo.","2":"@Angelisimo2 @Viskastikigera Igual de tontos somos...","3":"@TherGa33 @Elinsurrecto1 He terminado unos d\u00edas de curro duro... estoy feliz y con la lengua fuera.","4":"@TherGa33 @Elinsurrecto1 \u00bfEs una propuesta? https:\/\/t.co\/wZlh5gn4Kv","5":"@Angelisimo2 @Viskastikigera \u00bfVenden calcetines para pies sin dedos?","6":"@pedraken Y que quieres si Angelisimo y Kemala proyectaron a la tortilla con cebolla como la verdadera Spanish Omelette. Alta traici\u00f3n para Angelisimo. https:\/\/t.co\/pzNBHMcrI1","7":"@Angelisimo2 Lo dice tuiter, y la secta. Magufo. https:\/\/t.co\/udw79LuQVp","8":"El Dr. Manuel Aparicio, presidente COMUSAV) present\u00f3 los resultados del primer estudio in vivo del di\u00f3xido de cloro, llevado a cabo en la Universidad de Quer\u00e9taro. \n\nLos resultados son espectaculares.\n\nEstudio publicado en bioRxiv: https:\/\/t.co\/P1QqMdgyTQ\nhttps:\/\/t.co\/1IeZatHLJc","9":"@Elinsurrecto1 @TherGa33 No entiendo como se pueden hacer tales afirmaciones y subirlas a internet... me apasiona el ser humano y su complejidad.","10":"@st3_cecilia Me niego a afirmarlo, me parece demasiado demoniaco, pero parece que encaja Cecilia.","11":"Las Vacunas de ARN nos pueden modificar gen\u00e9ticamente:\n\n1. Modificaci\u00f3n de las c\u00e9lulas som\u00e1ticas, en particular las c\u00e9lulas madre.\n2. Esto generara problemas autoinmunes.\n3. Posibilidad de transferencia de la modificaci\u00f3n gen\u00e9tica al (\u00f3vulo y esperma). \nhttps:\/\/t.co\/pFQ1EklLkE"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-12-16 22:11:00","1":"2020-12-16 21:44:59","2":"2020-12-16 21:43:36","3":"2020-12-16 21:15:19","4":"2020-12-16 21:08:35","5":"2020-12-16 21:04:27","6":"2020-12-16 20:35:35","7":"2020-12-16 20:16:47","8":"2020-12-16 20:09:00","9":"2020-12-16 19:18:13","10":"2020-12-16 17:41:27","11":"2020-12-16 17:33:58"},"retweet_count":{"0":45,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":1,"8":62,"9":0,"10":1,"11":171},"favorite_count":{"0":66,"1":2,"2":2,"3":0,"4":1,"5":1,"6":1,"7":2,"8":102,"9":4,"10":0,"11":218},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nnScKD8MNd","expanded_url":"https:\/\/medicosporlaverdad.es\/nueve-hechos-acerca-del-covid-19-una-pandemia-de-alarmismo-e-ignorancia\/","display_url":"medicosporlaverdad.es\/nueve-hechos-a\u2026","indices":[223,246]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Viskastikigera","name":"Egle","id":3384783663,"id_str":"3384783663","indices":[0,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"Viskastikigera","name":"Egle","id":3384783663,"id_str":"3384783663","indices":[13,28]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]},{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[10,24]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]},{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[10,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1339316456228605959,"id_str":"1339316456228605959","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpY1OI9XUAcSil6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpY1OI9XUAcSil6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZlh5gn4Kv","display_url":"pic.twitter.com\/wZlh5gn4Kv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1339316516551073798\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"large":{"w":1342,"h":914,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":817,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]},{"screen_name":"Viskastikigera","name":"Egle","id":3384783663,"id_str":"3384783663","indices":[13,28]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedraken","name":"Don sin Din,Cojones en Latin.","id":539100313,"id_str":"539100313","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1339308169990901762,"id_str":"1339308169990901762","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYtr0UWEAI_D1R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYtr0UWEAI_D1R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pzNBHMcrI1","display_url":"pic.twitter.com\/pzNBHMcrI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1339308210738647045\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":740,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":419,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":742,"h":1203,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1339303468000038912,"id_str":"1339303468000038912","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYpaICXUAAbLyw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYpaICXUAAbLyw.png","url":"https:\/\/t.co\/udw79LuQVp","display_url":"pic.twitter.com\/udw79LuQVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1339303479370723329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":474,"h":266,"resize":"fit"},"small":{"w":474,"h":266,"resize":"fit"},"large":{"w":474,"h":266,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P1QqMdgyTQ","expanded_url":"https:\/\/www.biorxiv.org\/content\/10.1101\/2020.10.13.336768v3","display_url":"biorxiv.org\/content\/10.110\u2026","indices":[232,255]},{"url":"https:\/\/t.co\/1IeZatHLJc","expanded_url":"https:\/\/www.mentealternativa.com\/resultados-del-primer-estudio-in-vivo-del-dioxido-de-cloro-por-la-universidad-de-queretaro\/","display_url":"mentealternativa.com\/resultados-del\u2026","indices":[256,279]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[0,14]},{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[15,24]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"st3_cecilia","name":"@st3_cecilia","id":1187096868599357442,"id_str":"1187096868599357442","indices":[0,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pFQ1EklLkE","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/las-vacunas-de-arn-nos-pueden-modificar-geneticamente\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/las-vacunas-de\u2026","indices":[254,277]}]}}}