{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware","24":"papayaykware","25":"papayaykware","26":"papayaykware","27":"papayaykware","28":"papayaykware","29":"papayaykware","30":"papayaykware","31":"papayaykware","32":"papayaykware","33":"papayaykware","34":"papayaykware","35":"papayaykware","36":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1339334645889052675,"1":1339333446930485250,"2":1339333098237014016,"3":1339331968262156291,"4":1339326636177690629,"5":1339325697421160448,"6":1339306834079981576,"7":1339303154438070273,"8":1339299627074527235,"9":1339297724517257217,"10":1339291423418568705,"11":1339288722139983881,"12":1339288004695896066,"13":1339287314502217730,"14":1339285743492083713,"15":1339284982225915910,"16":1339283949185605639,"17":1339283855707082752,"18":1339282625576505344,"19":1339278814279585801,"20":1339274630234828807,"21":1339274239728361474,"22":1339274209600671745,"23":1339273468345507845,"24":1339273146663399424,"25":1339271166083674121,"26":1339269520066744320,"27":1339269429448876032,"28":1339266064237162498,"29":1339264252952137728,"30":1339252516933038080,"31":1339249174823440384,"32":1339247927185862657,"33":1339244647491768322,"34":1339244391412723713,"35":1339237924328648706,"36":1339228841156415488},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true},"text":{"0":"Rand Paul uno de los l\u00edderes libertarios anuncia tambi\u00e9n investigaciones y afirma que hay fraude del grande  https:\/\/t.co\/ix8wlrV72A","1":"Estos son los datos que capta la app de Facebook para iOS, seg\u00fan revela la App Store de Apple. No parecen pocos https:\/\/t.co\/RosOIX3XS2","2":"Empiezan los juicios https:\/\/t.co\/aHHSUM3LA8","3":"Julian Assange\nTenemos que celebrar a los que revelan la verdad y denunciar a los que envenenan nuestra. https:\/\/t.co\/U7GoIVR7wz","4":"Sanitario de Alaska se pone el pinchazo y recibe una reacci\u00f3n adversa @FLMIRONES :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/vdvv5YGltZ","5":"Recogidos a 22 marroquies a 8 millas...en Arguineguin...est\u00e1n bien y llevan el movil con bater\u00eda...id buscando chalet o algo que est\u00e9 bien","6":"Casi 203.000 visitas en dos d\u00edas, el nuevo video de YouTube del pediatra Eugen Janzen de Bad Salzuflen tiene una gran demanda debido a la informaci\u00f3n explosiva. Se trata del deber de la m\u00e1scara para los ni\u00f1os. En su video el pediatra promete lanzar una \"bomba\" y est\u00e1 considerando","7":"El Dr. Manuel Aparicio, presidente COMUSAV) present\u00f3 los resultados del primer estudio in vivo del di\u00f3xido de cloro, llevado a cabo en la Universidad de Quer\u00e9taro. \n\nLos resultados son espectaculares.\n\nEstudio publicado en bioRxiv: https:\/\/t.co\/P1QqMdgyTQ\nhttps:\/\/t.co\/1IeZatHLJc","8":"Cuando el d\u00eda 1 de Enero empiece el cierre masivo de Empresas, seguid aplaudiendo. Las pocas que van a facturar en Enero ser\u00e1n las Gestor\u00edas.\nGuardar el tuit.\nFeliz Navidad :Christmas_tree::wrapped_gift: \nEspa\u00f1a el pa\u00eds del conformismo...","9":"La organizaci\u00f3n de George Soros se re\u00fane con el CGPJ para cambiar las leyes en Espa\u00f1a.\n\nhttps:\/\/t.co\/I6TUQEfK8l https:\/\/t.co\/qYAgpZyXkZ","10":"@papayaykware No, pero buscar\u00e9. \nVi el siguiente y me parece que aporta evidencia de un virus potenciado para atacar al proceso de divisi\u00f3n celular asociado a reproducci\u00f3n y a fijaci\u00f3n de embri\u00f3n en placenta. Sacar conclusiones \nhttps:\/\/t.co\/U3uUn1GKgw","11":"@thecliniccl Las cifras son mentiras. Es la influenza. #Plandemia #QuitaTuBozal https:\/\/t.co\/ZqWdl4Iiib","12":"Es un crak el que haya escrito esto....... jajajajaaaa https:\/\/t.co\/7h7sMBkLRA","13":":red_circle:Antes los cuentos empezaban con:\n \"\u00c9rase una vez...\"\n\n:green_circle:Ahora empiezan con:\n\"Seg\u00fan un estudio...\"","14":"Vaya vaya la doctora Albarrac\u00edn acaba de comentar que el tema del aceite de colza fue motivada en un pesticida.. otro mini punto","15":"8 de cada 10 aut\u00f3nomos factura menos que hace un a\u00f1o y 400.000 de ellos estudian cerrar su negocio despu\u00e9s de Navidad\nhttps:\/\/t.co\/9oYRwkZZLj\nEste es el virus:backhand_index_pointing_up:","16":"#MIRONEWS Estamos venciendo y necesitan APRETAR.  Han visto que tras la Navidad puede ser tarde porque cada semana sube un punto la RESISTENCIA al Caldo Pfizer. La gente deja de obedecer, no es tonta. Los m\u00e9dicos hablan. Se filtran las verdades. No pueden. Un aullido.","17":"Quienes hayan escuchado a la catedr\u00e1tica Mart\u00ednez Albarrac\u00edn sobre la vacuna g\u00e9nica, bienvenidos a la realidad","18":"Marzo: todo ir\u00e1 bien \/ Diciembre: en venta.\n\n@Carlistas @gpropagandaCTC @gundisalvus_gy @AhoraInformac @JavierGarisoain @gonzo_blogger https:\/\/t.co\/DIW4fRuQ7H","19":"RESURGENTE 2020:\nhttps:\/\/t.co\/aDxqRwnw38.                                 NOTICI\u00d3N: INFORME DE HORROR DE LA PROPIA EMPRESA BIONTECH, FABRICANTE DE LA VACUNA mRNA PARA LA COVID-19. Mantente alejado de las vacunas: \"En su informe trimestral del 30 de septiembre de 2020, la compa\u00f1\u00eda","20":"El \u00faltimo programa de dab saldr\u00e1 esta noche en https:\/\/t.co\/ynolGul4FA, la despedida despues de siete temporadas, en la misma l\u00ednea. Gracias a todos por estar ah\u00ed, eskerrik asko danoi hor egoteagatik","21":"Zapeando me encuentro al Friker Jim\u00e9nez. Habla de las \"chekas digitales\". Me parece que se refiere a quienes se burlan de \u00e9l y de su programa de expertos sobre el Covid19.","22":"El Pleno del Congreso aprobar\u00e1 este jueves la ley de eutanasia, tras lo que se remitir\u00e1 al Senado para continuar su tramitaci\u00f3n parlamentaria https:\/\/t.co\/apRVHdmyWo","23":"Counterpropaganda:\nPa\u00edses Bajos impone un cierre total, con protestas de fondo durante el discurso del primer ministro\n\nhttps:\/\/t.co\/ZO28Tmner3","24":"La Corte Penal Internacional de La Haya ha rechazado los llamamientos para que se investiguen las acciones de China en relaci\u00f3n con el presunto genocidio y los cr\u00edmenes contra los uigures en la regi\u00f3n de los uigures de Xinjiang. \n\nDebido a que las presuntas violaciones ocurrieron","25":"HUELE muy mal esto de que todos los estados de la UE quieran vacunar a la vez a los ciudadanos. Y les gustar\u00eda que fuese antes de Navidad.\n\nVon der Leyen llama a los Estados a empezar a vacunar \"el mismo d\u00eda\" porque ser\u00eda \"una muestra de unidad\"\nhttps:\/\/t.co\/t1jTEKovM1","26":"\"Vaya esc\u00e1ndalo ayer con la confesi\u00f3n de Patrick Byrne de haber sobornado a Hillary Clinton con 18 millones de d\u00f3lares procedentes de Turqu\u00eda y otros 20 millones de d\u00f3lares procedentes de OTRO PA\u00cdS, \u00bfeh? \u00bfQue no, compa\u00f1eres periodistes? \u00bfCompa\u00f1eres? \u00a1\u00bfCOMPA\u00d1ERES?!\" https:\/\/t.co\/GdYWxIjC01","27":"Nos dijeron que no est\u00e1bamos preparados para conocer qui\u00e9nes hicieron el 11M. Ya lo estamos.\n\u00bfQui\u00e9nes fueron?","28":":backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: OLVIDATE DE GOOGLE TRANSLATOR PARA SIEMPRE.\nTe presentamos la plataforma web de traducci\u00f3n operada por una inteligencia artificial (DeepLearning). \nYa puedes prescindir de Google translate. A partir de ahora puedes realizar traducciones usando esta herramienta web basada en","29":"Presentamos 2 entrevistas y un an\u00e1lisis del astr\u00f3logo Robert Martinez. Espectaculares sus aportes y su visi\u00f3n de conjunto sobre muchos de los eventos que est\u00e1n ocurriendo en 2020, y sus perspectivas para el 2021 desde el punto de vista astrol\u00f3gico. \n\nhttps:\/\/t.co\/2SnHxYYhw4","30":"Julian Assange: Los medios deber\u00edan de desaparecer. https:\/\/t.co\/hthW4ZgIic","31":"El director del Instituto de Econom\u00eda Mundial (IW), Michael H\u00fcther, ha pedido medidas m\u00e1s duras contra las personas que acepten voluntariamente hacer da\u00f1o a otros en la pandemia de Corona. Escribi\u00f3 en el Handelsblatt:\n\"Por lo tanto, debe examinarse si los rechazadores de la https:\/\/t.co\/nUjMvtzG2H","32":"Glutamato y GABA (o causas y soluciones a tus problemas de ansiedad)\n\nEn nuestro cerebro existen 2 neurotransmisores principales que modulan tus estados de \u00e1nimo. \n\n1. Glutamato \n2. GABA\n\nSus funciones son sencillas:\n\nEl glutamato desencadena la excitacion en tus neuronas a","33":"Buena pregunta, aunque la mayor\u00eda sean de izquierdas tambi\u00e9n algunos hay de derechas. https:\/\/t.co\/BovUBV69Rg","34":"Hace algunos meses la Sra. D\u00edaz Ayuso dijo que en la Comunidad de Madrid no exist\u00eda el adoctrinamiento escolar... https:\/\/t.co\/dBMELBaXYI","35":"Noticias rafapal:\n:United_States: \u201cHay evidencia de fraude\u201d: Arizona auditar\u00e1 todas las m\u00e1quinas de Dominion en el condado de Maricopa :United_States:\n\nLejos de dar por terminado el proceso electoral de EE. UU.,  sigue la incansable labor por la transparencia electoral, y as\u00ed, el presidente del Comit\u00e9","36":"Philip Klein, exfiscal general de Kansas Vamos a celebrar una conferencia de prensa nacional ma\u00f1ana para publicar 1 informe innovador q expone un aparato de dinero negro de 10 organizaciones  financiadas por cinco fundaciones cuya intenci\u00f3n era socavar el sistema electoral https:\/\/t.co\/x7iSwKiIi5"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false},"created_at":{"0":"2020-12-16 22:20:37","1":"2020-12-16 22:15:52","2":"2020-12-16 22:14:28","3":"2020-12-16 22:09:59","4":"2020-12-16 21:48:48","5":"2020-12-16 21:45:04","6":"2020-12-16 20:30:07","7":"2020-12-16 20:15:29","8":"2020-12-16 20:01:28","9":"2020-12-16 19:53:55","10":"2020-12-16 19:28:52","11":"2020-12-16 19:18:08","12":"2020-12-16 19:15:17","13":"2020-12-16 19:12:33","14":"2020-12-16 19:06:18","15":"2020-12-16 19:03:17","16":"2020-12-16 18:59:10","17":"2020-12-16 18:58:48","18":"2020-12-16 18:53:55","19":"2020-12-16 18:38:46","20":"2020-12-16 18:22:09","21":"2020-12-16 18:20:35","22":"2020-12-16 18:20:28","23":"2020-12-16 18:17:32","24":"2020-12-16 18:16:15","25":"2020-12-16 18:08:23","26":"2020-12-16 18:01:50","27":"2020-12-16 18:01:29","28":"2020-12-16 17:48:06","29":"2020-12-16 17:40:54","30":"2020-12-16 16:54:16","31":"2020-12-16 16:40:59","32":"2020-12-16 16:36:02","33":"2020-12-16 16:23:00","34":"2020-12-16 16:21:59","35":"2020-12-16 15:56:17","36":"2020-12-16 15:20:12"},"retweet_count":{"0":31,"1":124,"2":1,"3":25,"4":52,"5":142,"6":31,"7":62,"8":9,"9":6,"10":2,"11":5,"12":53,"13":52,"14":4,"15":3,"16":269,"17":3,"18":16,"19":5,"20":16,"21":6,"22":0,"23":1,"24":0,"25":4,"26":1655,"27":455,"28":3,"29":2,"30":154,"31":5,"32":6,"33":0,"34":6,"35":6,"36":172},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":5,"3":0,"4":0,"5":0,"6":52,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":8,"15":2,"16":0,"17":10,"18":0,"19":4,"20":0,"21":0,"22":0,"23":2,"24":1,"25":2,"26":0,"27":0,"28":16,"29":7,"30":0,"31":7,"32":13,"33":0,"34":0,"35":23,"36":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0360IQ\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fbracero1964","name":"Francisco Bracero","id":127971944,"id_str":"127971944","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aHHSUM3LA8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HowardSteen4\/status\/1339282976320991233","display_url":"twitter.com\/HowardSteen4\/s\u2026","indices":[21,44]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseA53075900","name":"PILAR","id":1304853366896459777,"id_str":"1304853366896459777","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0360IQ\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdvv5YGltZ","expanded_url":"https:\/\/www.foxnews.com\/health\/alaska-health-care-worker-suffers-adverse-reaction-after-covid-19-vaccine","display_url":"foxnews.com\/health\/alaska-\u2026","indices":[101,124]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"R_Pinault","name":"Richard Pinault \ud83c\udf0f \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2","id":948661366407221248,"id_str":"948661366407221248","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Blas_de_Lezox","name":"BlasdeLezox","id":1206263365682765824,"id_str":"1206263365682765824","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I6TUQEfK8l","expanded_url":"https:\/\/www.anticorrupcion.eu\/news\/la-organizacion-de-soros-se-reune-con-el-cgpj-para-cambiar-las-leyes-en-espana\/","display_url":"anticorrupcion.eu\/news\/la-organi\u2026","indices":[107,130]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ortvd6","name":"D Ortiz","id":1285770226156687362,"id_str":"1285770226156687362","indices":[3,10]},{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[12,25]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[67,77]},{"text":"QuitaTuBozal","indices":[78,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QBozal","name":"QuitaTuBozal","id":1320401947137015808,"id_str":"1320401947137015808","indices":[3,10]},{"screen_name":"thecliniccl","name":"The Clinic","id":86958006,"id_str":"86958006","indices":[12,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1339287652080685056,"id_str":"1339287652080685056","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYbBhJWEAATtIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYbBhJWEAATtIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZqWdl4Iiib","display_url":"pic.twitter.com\/ZqWdl4Iiib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QBozal\/status\/1339287670179106816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1378,"h":976,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":482,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":850,"resize":"fit"}},"source_status_id":1339287670179106816,"source_status_id_str":"1339287670179106816","source_user_id":1320401947137015808,"source_user_id_str":"1320401947137015808"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1339256670623571970,"id_str":"1339256670623571970","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX-2KOXIAIpJg0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX-2KOXIAIpJg0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7h7sMBkLRA","display_url":"pic.twitter.com\/7h7sMBkLRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virgineke\/status\/1339256675807735809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":713,"h":731,"resize":"fit"},"medium":{"w":713,"h":731,"resize":"fit"},"small":{"w":663,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1339256675807735809,"source_status_id_str":"1339256675807735809","source_user_id":989933238582902784,"source_user_id_str":"989933238582902784"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9oYRwkZZLj","expanded_url":"https:\/\/www.lapoliticaonline.es\/nota\/86298-las-autonomos-advierten-que-no-podran-readmitir-a-los-trabajadores-tras-los-erte\/","display_url":"lapoliticaonline.es\/nota\/86298-las\u2026","indices":[118,141]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristoferPonsRo","name":"Cristofer Pons R","id":1107962600913059840,"id_str":"1107962600913059840","indices":[3,19]},{"screen_name":"Carlistas","name":"Carlistas","id":73076641,"id_str":"73076641","indices":[66,76]},{"screen_name":"gpropagandaCTC","name":"Grupos de Propaganda - CTC","id":1177458342819594241,"id_str":"1177458342819594241","indices":[77,92]},{"screen_name":"gundisalvus_gy","name":"GonzaloGY \u0646","id":2303599272,"id_str":"2303599272","indices":[93,108]},{"screen_name":"AhoraInformac","name":"Ahora Informaci\u00f3n","id":924178808,"id_str":"924178808","indices":[109,123]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDxqRwnw38","expanded_url":"https:\/\/www.sec.gov\/Archives\/edgar\/data\/1776985\/000156459020053062\/bntx-ex991_6.htm","display_url":"sec.gov\/Archives\/edgar\u2026","indices":[17,40]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BabylonDab","name":"Desmontando Babylon","id":2597079943,"id_str":"2597079943","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ynolGul4FA","expanded_url":"http:\/\/archive.org","display_url":"archive.org","indices":[63,86]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apRVHdmyWo","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-pleno-congreso-aprobara-semana-ley-eutanasia-20201215131745.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[142,165]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZO28Tmner3","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/75595-Paises-Bajos-impone-un-cierre-total-con-protestas-de-fondo-durante-el-discurso-del-primer-ministro","display_url":"es.sott.net\/article\/75595-\u2026","indices":[120,143]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1jTEKovM1","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4513495\/0\/ue-von-der-leyen-vacunas-covid-mismo-dia-estados-miembros\/?autoref=true","display_url":"20minutos.es\/noticia\/451349\u2026","indices":[246,269]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carisimolider","name":"Money for Nothing","id":3030988839,"id_str":"3030988839","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TesisSin","name":"Elcano\/Lezo, necesitamos gente as\u00ed","id":1167080429524017152,"id_str":"1167080429524017152","indices":[3,12]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2SnHxYYhw4","expanded_url":"https:\/\/elinvestigador.org\/videos-de-robert-martinez-entrevistas-al-astrologo-sobre-el-fin-de-las-elites-y-analisis-del-2021\/","display_url":"elinvestigador.org\/videos-de-robe\u2026","indices":[251,274]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseA53075900","name":"PILAR","id":1304853366896459777,"id_str":"1304853366896459777","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1339166652299173888,"id_str":"1339166652299173888","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339166652299173888\/pu\/img\/bRwlsQgggIcv8GUc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339166652299173888\/pu\/img\/bRwlsQgggIcv8GUc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hthW4ZgIic","display_url":"pic.twitter.com\/hthW4ZgIic","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseA53075900\/status\/1339166807693946880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"}},"source_status_id":1339166807693946880,"source_status_id_str":"1339166807693946880","source_user_id":1304853366896459777,"source_user_id_str":"1304853366896459777"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339249171585523719,"id_str":"1339249171585523719","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX4BqIXYAc46qs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX4BqIXYAc46qs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nUjMvtzG2H","display_url":"pic.twitter.com\/nUjMvtzG2H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1339249174823440384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BovUBV69Rg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACTBrigitte\/status\/1339021562909954048","display_url":"twitter.com\/ACTBrigitte\/st\u2026","indices":[86,109]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseA53075900","name":"PILAR","id":1304853366896459777,"id_str":"1304853366896459777","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}