{"screen_name":{"0":"PorunChileDigno","1":"PorunChileDigno","2":"PorunChileDigno","3":"PorunChileDigno","4":"PorunChileDigno"},"tweet_id":{"0":1339309251232198677,"1":1339267143523856385,"2":1339197484460027904,"3":1339174433848692738,"4":1339173697538625537},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"NOS VAMOS A LA MONEDA\n18 Hrs. Palacio de La Moneda @VivaChileTV @Eduardo_V2017 @AbogadosVerdad @medinalorca @MxVChile @medicos_chile @Nuremberg2020 @MSP_Central https:\/\/t.co\/qrdtWRQDX8","1":"Despierten al resto, esa es tu tarea. Nos vemos a las 18 Hrs en La Moneda. #ChileDigno https:\/\/t.co\/0aaohim4Gd","2":"La Famosa Vacuna trae material ARN que modificar\u00e1 tu ADN. Te lo dicen en la cara pero tu a\u00fan crees que es Conspiraci\u00f3n. Chip mediante nanotecnolog\u00eda. Muchos morir\u00e1n. @Ejercito_Chile @FACh_Chile @Carabdechile @Armada_Chile @escsuboficiales OJO PATRIA. https:\/\/t.co\/bz0yHsIyW0","3":"\u00bfHablemos de Salud? @HospitalDigital No te Vacunes, alimentate bien, Alcaliniza tu organismo, fortalece el Sistema Inmunol\u00f3gico, Come Frutas y Verduras, conoce el dioxido de cloro,  Biomagnetismo, Acupuntura, practica deportes. ESO ES SALUD. https:\/\/t.co\/xxDL2ylXDf","4":"Y el @Ejercito_Chile a\u00fan no se da cuenta que nos est\u00e1n instalando una  dictadura en la cual ellos ser\u00e1n los primeros inoculados con vacunas que buscan modificar el organismo con Material Gen\u00e9tico ARN? \u00bfTienen Inteligencia o esta de adorno? DESPIERTEN MUCHACHOS."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-12-16 20:39:43","1":"2020-12-16 17:52:24","2":"2020-12-16 13:15:36","3":"2020-12-16 11:44:00","4":"2020-12-16 11:41:04"},"retweet_count":{"0":12,"1":7,"2":74,"3":6,"4":18},"favorite_count":{"0":29,"1":13,"2":71,"3":10,"4":38},"user_location":{"0":"Santiago, Chile","1":"Santiago, Chile","2":"Santiago, Chile","3":"Santiago, Chile","4":"Santiago, Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","1":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","2":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","3":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","4":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VivaChileTV","name":"Viva Chile!","id":2199772964,"id_str":"2199772964","indices":[51,63]},{"screen_name":"Eduardo_V2017","name":"Eduardo Vivanco\ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":905038609333538820,"id_str":"905038609333538820","indices":[64,78]},{"screen_name":"AbogadosVerdad","name":"Abogados por la verdad Chile","id":1304917072930050048,"id_str":"1304917072930050048","indices":[79,94]},{"screen_name":"medinalorca","name":"MEDINA LORCA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":350723074,"id_str":"350723074","indices":[95,107]},{"screen_name":"MxVChile","name":"MedicosporlaverdadCHILE","id":1289706655316410368,"id_str":"1289706655316410368","indices":[108,117]},{"screen_name":"medicos_chile","name":"M\u00e9dicos Por La Libertad Chile","id":1330916158871117824,"id_str":"1330916158871117824","indices":[118,132]},{"screen_name":"Nuremberg2020","name":"Unidos por la Verdad Chile","id":1279100155959140353,"id_str":"1279100155959140353","indices":[133,147]},{"screen_name":"MSP_Central","name":"Movimiento Social Patriota","id":807397791211393024,"id_str":"807397791211393024","indices":[148,160]}],"urls":[],"media":[{"id":1339308899606913025,"id_str":"1339308899606913025","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYuWSWW4AEoPh-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYuWSWW4AEoPh-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qrdtWRQDX8","display_url":"pic.twitter.com\/qrdtWRQDX8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1339309251232198677\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ChileDigno","indices":[75,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339267136787804161,"id_str":"1339267136787804161","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYIXXuXcAEZ58F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYIXXuXcAEZ58F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0aaohim4Gd","display_url":"pic.twitter.com\/0aaohim4Gd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1339267143523856385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":535,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":654,"h":832,"resize":"fit"},"medium":{"w":654,"h":832,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ejercito_Chile","name":"Ej\u00e9rcito de Chile","id":105197626,"id_str":"105197626","indices":[166,181]},{"screen_name":"FACh_Chile","name":"Fuerza A\u00e9rea de Chile","id":550949402,"id_str":"550949402","indices":[182,193]},{"screen_name":"Carabdechile","name":"Carabineros de Chile","id":118784585,"id_str":"118784585","indices":[194,207]},{"screen_name":"Armada_Chile","name":"Armada de Chile","id":295894175,"id_str":"295894175","indices":[208,221]},{"screen_name":"escsuboficiales","name":"escuelasuboficiales","id":1074170850,"id_str":"1074170850","indices":[222,238]}],"urls":[],"media":[{"id":1339197385952669697,"id_str":"1339197385952669697","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339197385952669697\/pu\/img\/y2g1QUGh0pO1aTVc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339197385952669697\/pu\/img\/y2g1QUGh0pO1aTVc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bz0yHsIyW0","display_url":"pic.twitter.com\/bz0yHsIyW0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1339197484460027904\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HospitalDigital","name":"Hospital Digital","id":1064902977213865986,"id_str":"1064902977213865986","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xxDL2ylXDf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HospitalDigital\/status\/1338873718454571009","display_url":"twitter.com\/HospitalDigita\u2026","indices":[242,265]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ejercito_Chile","name":"Ej\u00e9rcito de Chile","id":105197626,"id_str":"105197626","indices":[5,20]}],"urls":[]}}}