{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1339324422071570433,"1":1339319388479115264,"2":1339314360167129090,"3":1339309322455687177,"4":1339304289106157568,"5":1339299257518612481,"6":1339294222839656452,"7":1339289189720977409,"8":1339286037521117184,"9":1339285784281616384,"10":1339284158846173184,"11":1339279524643696645,"12":1339279149496758277,"13":1339279123101798400,"14":1339274341331177476,"15":1339274090255937537,"16":1339273339232260101,"17":1339269252663152643,"18":1339269063286124544,"19":1339268085811961859,"20":1339265388635435012,"21":1339264023867633665,"22":1339263979781283840,"23":1339258990920810498,"24":1339258762113277960,"25":1339255413997522947,"26":1339255119364427779,"27":1339253966018912263,"28":1339248924410916867,"29":1339245657987670024,"30":1339243891174879237,"31":1339239667741450241,"32":1339239255193899011,"33":1339238865761148928,"34":1339233824849326080,"35":1339233690870804482,"36":1339228791583944707,"37":1339228463702675456,"38":1339223769903149059,"39":1339219392563998722,"40":1339218725346701312,"41":1339215879293251586,"42":1339214536839139330,"43":1339213692253085698,"44":1339208658836541443,"45":1339207426055221250,"46":1339205081900732422,"47":1339204535802351616,"48":1339203625738891268,"49":1339201305957502984,"50":1339200194441830402,"51":1339198593027121158,"52":1339193567013695488,"53":1339189542981677060,"54":1339188604581634049,"55":1339188526320033794,"56":1339186004461297665,"57":1339183493096624128,"58":1339179361887526912,"59":1339178459906547714,"60":1339175063816458241,"61":1339174598693236738,"62":1339173426855088128,"63":1339168393723850754,"64":1339167053115240450,"65":1339163361674661893,"66":1339159065298087938,"67":1339158327159382016,"68":1339153294329974785,"69":1339151666466213889,"70":1339149478989860866,"71":1339148268098478080,"72":1339143227568427010,"73":1339140946798256129,"74":1339138194542002181,"75":1339133538080354306,"76":1339133164384444416,"77":1339132240115216385,"78":1339128689175433221,"79":1339127851065413632,"80":1339125612645134336,"81":1339120261073866752,"82":1339118065028620292,"83":1339110512034861058,"84":1339102965332910080},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false},"text":{"0":"#EnPortada:newspaper: | La #hiperpotasemia impacta las :hospital: hospitalizaciones y visitas a urgencias\n\nhttps:\/\/t.co\/xwYLZR2QlJ","1":"#EnPortada:newspaper: | #Catalu\u00f1a har\u00e1 un cribado masivo en las escuelas a la vuelta de :Christmas_tree: Navidad\n\n:backhand_index_pointing_right: Se realizar\u00e1n test de automuestra a todos los trabajadores durante las primeras tres semanas de enero\n\nInforma @fdez_enriquez :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Yu4WV5sDe4","2":"#EnPortada:newspaper: | #Madrid anuncia que quiere hacer test #Covid tambi\u00e9n en :tooth: cl\u00ednicas de dentistas\n\n:right_arrow_selector: Ayuso tambi\u00e9n ha anunciado el endurecimiento de las restricciones de cara a Navidad\n\nV\u00eda @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/fuTn0WzjQ6","3":"#EnPortada :newspaper:| Reforma del Estatuto Marco para acabar con la eventualidad en #sanidad\n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/0OKv7Iw8n3","4":"#EnPortada:newspaper: | As\u00ed es el plan de #Madrid para seleccionar farmacias que har\u00e1n test #Covid\n\nInforma @juanmaefe :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/EY3KUFIk3G","5":"#EnPortada:newspaper: | Sanidad (@sanidadgob) abre la posibilidad de :cross_mark: prohibir viajes por Navidad y reducir aforos\n\nLo cuentan @J_Mediavilla &amp; @juanmaefe :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1QDtYhFOvw","6":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Tecartus :right_arrow_selector: autorizaci\u00f3n condicional de la UE en linfoma de c\u00e9lulas del manto \n\nhttps:\/\/t.co\/hG8fsMGaG3","7":"#CastillayLe\u00f3n | :black_circle: Muere Eduardo Criado, \u00faltimo gerente de #Atenci\u00f3nPrimaria de El Bierzo\n\nSe hab\u00eda reincorporado al trabajo en tiempos de #pandemia tras su jubilaci\u00f3n hace dos a\u00f1os \n\nhttps:\/\/t.co\/AyGKLkx0fS","8":"#Madrid| El nuevo Instituto de Medicina Legal \"es un orgullo para Espa\u00f1a y Europa\" https:\/\/t.co\/SNYXeyVVQU","9":"#SanidadHoy| Salvador Illa: \"Nunca dije que se empezar\u00eda a vacunar de la Covid-19 el 4 de enero\" #Covid19 https:\/\/t.co\/TYzAjOlwLA","10":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| El \u00e1rea de Sanidad de @CSIFnacional cambia de manos \n\nhttps:\/\/t.co\/xFQeCuhC2J","11":"#MedicinaInterna \"Ninguna gu\u00eda recomienda el consumo de alcohol, aunque sea moderado\" https:\/\/t.co\/J4jH4lYHC7","12":"Covid: \"La tercera ola ya se vive en las UCI de varias autonom\u00edas\" https:\/\/t.co\/mAehE5Qu5D","13":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | La #hiperpotasemia impacta las hospitalizaciones :hospital: y visitas a urgencias\n\nhttps:\/\/t.co\/xwYLZR2QlJ","14":"#Covid19 Unanimidad para que los m\u00e9dicos no receten test de autodiagn\u00f3stico https:\/\/t.co\/QtmMsvRXpq Informa @JesusArroyoD","15":"#Medicina | Jubilaci\u00f3n m\u00e9dica :right_arrow_selector: el c\u00f3mputo a 35 a\u00f1os recorta una de cada 4 pensiones\n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9VTmcA6ntT","16":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Gilead y Galapagos firman un nuevo acuerdo de comercializaci\u00f3n de Jyseleca https:\/\/t.co\/cTO18V0S7e","17":"#DIRECTO | Los pacientes con #coronavirus tienen :keycap_5: veces m\u00e1s riesgo de muerte que aquellos con #gripe\n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/r0rOG2mn2b","18":":round_pushpin: #Madrid anuncia que quiere hacer test Covid tambi\u00e9n en cl\u00ednicas de dentistas. \n\n:right_arrow_selector: Isabel D\u00edaz Ayuso, tambi\u00e9n ha anunciado el endurecimiento de las restricciones de cara a #Navidad. \n\nInforma @J_Mediavilla \n\nhttps:\/\/t.co\/fuTn0WzjQ6","19":"#Covid Los term\u00f3metros de infrarrojos no sirven para detectar e contagio https:\/\/t.co\/RktzTh6chN","20":"#SanidadHoy| Espa\u00f1a supera los 200 casos de incidencia y suma 11.078 contagios por #Covid19 https:\/\/t.co\/jEXGIHlnaB","21":"#Medicina | :right_arrow_selector: Trabajo multidisciplinar para salvar el brazo de un polic\u00eda en la Unidad de Nervio Perif\u00e9rico del :hospital: Hospital de Getafe\n\nhttps:\/\/t.co\/uhk4nNbXrS","22":"#DIRECTO | Sanidad suma 11.078 nuevos casos de #coronavirus y 195 muertos\n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","23":"#LaRevista | Canad\u00e1 describe todos los efectos secundarios de la #vacuna :syringe: Covid de Pfizer.\n\nPor @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Itd3DdBm4o","24":"#Arag\u00f3n| HLA Montpellier apoya 'Di Capacidad', una campa\u00f1a en pro de la diversidad  https:\/\/t.co\/LE9UFN3GAJ","25":"#V\u00edrico | Desprecio racista a una #MIR :speaking_head_selector: \"Si eres \u00e1rabe no te alquilo el piso\"\n\nhttps:\/\/t.co\/4qpRShiHpt","26":"#DIRECTO | Los contagios de #coronavirus en #Extremadura siguen al alza y vuelven a superar los 300 diarios   \n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","27":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Ja\u00e9n \n\nPuedes mandar tus propias palabras AQU\u00cd https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/F6FqyOe9CR","28":"#Enfermer\u00eda | Las sociedades cient\u00edficas explican al @CGEnfermeria la necesidad de cr\u00edticos y urgencias, que \"ya tienen cuerpo doctrinal\" :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/unNFMUAgy2","29":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid notifica 2.452 casos nuevos de #coronavirus, 930 de las \u00faltimas 24 horas, y 14 fallecidos\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/cvudcBo7Bb","30":"#Covid19 | Mapa interactivo con todas las restricciones por comunidad aut\u00f3noma :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/oRf9yoMPim","31":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Cantabria suma :keycap_4: fallecidos y :keycap_8::keycap_4: casos nuevos de #coronavirus, aunque bajan los :hospital: hospitalizados\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/IAhC1FZaUG","32":"#CastillayLe\u00f3n | :wilted_flower: Muere Eduardo Criado, \u00faltimo gerente de #Atenci\u00f3nPrimaria de El Bierzo\n\nhttps:\/\/t.co\/AyGKLkx0fS","33":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector:| La impresi\u00f3n del examen #MIR ser\u00e1 casi 140.000 euros m\u00e1s barato \n\nhttps:\/\/t.co\/lZqHsaj6iW","34":"#EnPortada :newspaper: | Cr\u00edticos y urgencias, las dos nuevas propuestas de especialidad #enfermera\n\nhttps:\/\/t.co\/unNFMURRpA","35":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | La #hiperpotasemia impacta las hospitalizaciones :hospital: y visitas a urgencias\n\nhttps:\/\/t.co\/xwYLZRkrKj","36":"#EnPortada :newspaper: | Brendan Capell, director general del grupo en Espa\u00f1a (@GenesisCareES), analiza el trabajo ante el #Covid19 y su futuro en nuestro pa\u00eds :speaking_head_selector: \"GenesisCare ha mantenido el tratamiento de todos sus pacientes en Espa\u00f1a\"\n\nPor @juanmaefe :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/OpEuR6PzEk","37":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Murcia registra :keycap_6: fallecidos por coronavirus y :keycap_1::keycap_6::keycap_8: nuevos casos en las \u00faltimas 24 horas \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/MXSGw28QEE","38":"#EnPortada :newspaper: | Catalu\u00f1a har\u00e1 pruebas para detectar contagios de #Covid19 en residencias antes y despu\u00e9s de :Christmas_tree: #Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/AJ7WUgqBJO","39":"#DIRECTO | @COFMadrid considera \"acertada\" la decisi\u00f3n de permitir a las farmacias hacer test de ant\u00edgenos de #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","40":"#EnPortada :newspaper: | El presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, no descarta nuevas medidas para evitar una tercera ola :speaking_head_selector: \"Si hay que endurecer los planes de :Christmas_tree: #Navidad, se propondr\u00e1\"\n\nPor @ccristobalg :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/f6eYcrrVSn","41":"#Madrid anuncia que quiere hacer test Covid tambi\u00e9n en cl\u00ednicas de dentistas https:\/\/t.co\/fuTn0WzjQ6","42":"Consulta aqu\u00ed las limitaciones y restricciones derivadas del control del Covid-19 en cada comunidad aut\u00f3noma \n\nhttps:\/\/t.co\/oRf9yoMPim","43":"#EnPortada :newspaper: | @AEMPSGOB :right_arrow_selector: nuevo modelo de comunicaci\u00f3n para comercializar productos sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/8kHXCbuqcV","44":"#EnPortada :newspaper: | @fenin_es presenta su estudio \u2018Tecnolog\u00eda sanitaria en el entorno #Covid19, puesta en valor de un sector esencial\u2019 :speaking_head_selector: \"El Covid es una oportunidad para reindustrializar Espa\u00f1a sanitariamente\"\n\nLo cuenta @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/6Z83mKtKNB","45":"#DIRECTO | Sanidad y las CCAA aprobar\u00e1n un documento :page_facing_up: para frenar la fatiga pand\u00e9mica  \n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/yB66arvE2W","46":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: Sanidad abre la posibilidad de prohibir :no_entry: viajes por #Navidad y reducir aforos \n\n:page_facing_up: @redaccionmedica accede al documento donde el Ministerio plantea un aumento de las restricciones \n\nhttps:\/\/t.co\/1QDtYhFOvw https:\/\/t.co\/QM88Tqkr1B","47":"Canad\u00e1 describe todos los efectos secundarios de la #vacuna Covid de Pfizer https:\/\/t.co\/Itd3DdjLcQ","48":"#EnPortada :newspaper: | El Gobierno ha trasladado a los sindicatos su intenci\u00f3n de modificar la normativa para mejorar la pol\u00edtica de RRHH y acabar con la eventualidad en #sanidad :exclamation_mark:\n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/0OKv7IewYt","49":"#DIRECTO | :green_circle: Luz verde a 2 millones m\u00e1s en #Madrid para el tratamiento y la prevenci\u00f3n de #coronavirus en la sanidad  \n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/eGe5oUM4dS","50":"#Madrid| La Jim\u00e9nez D\u00edaz renueva su Departamento de Medicina y Cirug\u00eda Experimental https:\/\/t.co\/BwQN2e0uDm","51":"#EnPortada :newspaper: | Este es el plan de #Madrid para seleccionar farmacias que har\u00e1n test Covid :backhand_index_pointing_down:\n\nInforma @juanmaefe\n\nhttps:\/\/t.co\/EY3KUFIk3G","52":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FINfuOAF3j https:\/\/t.co\/dyJ7Qjqpev","53":"#DIRECTO | Pediatras (@aepediatria) aconsejan no compartir platos y no chocar copas en Navidad :clinking_glasses:\n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/Y7KqWEusT3","54":"#MinisteriodeSanidad | Aemps: nuevo modelo de comunicaci\u00f3n para comercializar productos sanitarios https:\/\/t.co\/8kHXCbM1Bv","55":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | :white_heavy_check_mark: Certificado CE al test cuantitativo de anticuerpos #Covid de @AbbottGlobal \n\nhttps:\/\/t.co\/67jZ0utKW8","56":"#Pol\u00edticaSanitaria | Reforma del Estatuto Marco para acabar con la eventualidad en sanidad\n\nhttps:\/\/t.co\/0OKv7Iw8n3","57":"#Madrid | Javier Segovia :right_arrow_selector: \u00fanico aspirante a jefe de Cardiolog\u00eda del Puerta de Hierro :hospital:\n\n:backhand_index_pointing_right: Tambi\u00e9n hay un \u00fanico candidato para jefe de Nefrolog\u00eda del Gregorio Mara\u00f1\u00f3n y de Medicina Intensiva del Reina Sof\u00eda \n\nhttps:\/\/t.co\/BCHjH4vHHt","58":"DOCUMENTO| Plan de #Madrid para seleccionar farmacias que har\u00e1n test #Covid19. Informa @juanmaefe https:\/\/t.co\/EY3KUFqJc8","59":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/eHeUcecX7J https:\/\/t.co\/NkHlBHdKrD","60":"#MedicinaDeFamilia Covid | Las consecuencias del aislamiento ser\u00e1n m\u00e1s graves en ancianos https:\/\/t.co\/VfBPVl22or","61":"#DIRECTO | #Navarra registra :keycap_9::keycap_2: casos de #coronavirus en el \u00faltimo d\u00eda y la positividad se sit\u00faa en el 5% \n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/CpqFSwBu3B","62":"#Medicina | :repeat_button: Trabajo multidisciplinar para salvar el brazo de un polic\u00eda en el Hospital de Getafe :hospital:\n\nhttps:\/\/t.co\/uhk4nNbXrS","63":"#Enfermer\u00eda | :speaking_head_selector: \"La ley de ratios enfermeros es justa, necesaria y beneficia al paciente\" \n\n:right_arrow_selector: Para @Sindicato_SATSE la toma en consideraci\u00f3n del Congreso de esta norma tiene como objetivo reforzar el sistema sanitario  \n\nhttps:\/\/t.co\/vA6vy1WXW5","64":"#DIRECTO | El Gobierno brit\u00e1nico eleva al m\u00e1ximo el #confinamiento en Londres por el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/8m6rWxGv5F","65":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Pontevedra por su dedicaci\u00f3n y valent\u00eda. \n\nPuedes mandar tus propias palabras AQU\u00cd https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/CEoUuHNmZf","66":"\"El #Covid es una oportunidad para reindustrializar Espa\u00f1a sanitariamente\" https:\/\/t.co\/6Z83mKc9W3","67":":right_arrow_selector: @sanidadgob autoriza a :round_pushpin: #Madrid a realizar test de ant\u00edgenos en farmacias  \n\n:backhand_index_pointing_right: El objetivo de la CCAA es hacer cribados masivos en poblaciones de alta incidencia acumulada con ayuda de las farmacias \n\nhttps:\/\/t.co\/nZ9ZDkM2s1","68":"#SanidadPrivada | Brendan Capell, director general de @GenesisCareES, analiza el trabajo ante el #Covid19 y su futuro en nuestro pa\u00eds :speaking_head_selector: \"GenesisCare ha mantenido el tratamiento de todos sus pacientes en Espa\u00f1a\"\n\nPor @juanmaefe \n\nhttps:\/\/t.co\/OpEuR6xYfK","69":"#DIRECTO | :warning_selector: La #OMS avisa de que Europa est\u00e1 en \"alto riesgo\" de una tercera ola de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/ncSoUgtdxc","70":"Getafe: trabajo multidisciplinar para salvar el brazo de un polic\u00eda https:\/\/t.co\/uhk4nNbXrS","71":"#SanidadHoy | El presidente del Gobierno no descarta :cross_mark: nuevas medidas para evitar una tercera ola :speaking_head_selector: \u201cSi hay que endurecer los planes de #Navidad, se propondr\u00e1\u201d\n\nPor @ccristobalg :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/f6eYcrrVSn","72":"#Catalu\u00f1a limita el precio de la PCR a :keycap_7::keycap_5: euros dentro del CatSalut\n\nInforma @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/7qCi6ODzJc","73":"#DIRECTO | El Interterritorial debate hoy si se adelanta la vacunaci\u00f3n Covid :syringe: en Espa\u00f1a a diciembre \n\nhttps:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr https:\/\/t.co\/f5cYNohBtt","74":"Nuevo test #Covid19 'made in Spain' :backhand_index_pointing_right:  Investigadores de la Polit\u00e9cnica de Valencia han creado un sistema biosensor que analiza muestras de suero o saliva en 30 minutos y por dos euros\n\nhttps:\/\/t.co\/lbueblf4qa","75":"#DIRECTO | La OMS ha pedido a China y Rusia que le d\u00e9 acceso a los datos de sus #vacunas :syringe: del #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/P3wRxHrXJ6 https:\/\/t.co\/vfWDaowbaf","76":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/CMLhSBx9It https:\/\/t.co\/cogSCqUUs1","77":"#DIRECTO | #Alemania cierra :locked_with_key: desde hoy todos los comercios no esenciales por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/P3wRxHrXJ6 https:\/\/t.co\/kXqcQVnvJs","78":"#DIRECTO | Euskadi espera recibir 20.000 #vacunas :syringe: contra el #coronavirus a lo largo del mes de enero :calendar:\n\nhttps:\/\/t.co\/WzM2il7Qux","79":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/WzM2il7Qux","80":":right_arrow_selector: Espa\u00f1a est\u00e1 a un paso de fijar el primer ratio #enfermera por #paciente de Europa. \n\nInforma @ipnova :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/96RwYMb3hG","81":"#SanidadPrivada\"@GenesisCareES ha mantenido el tratamiento de todos sus pacientes en Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/OpEuR6PzEk","82":"#Neurolog\u00eda | El consumo moderado de caf\u00e9 :hot_beverage: reduce el riesgo de padecer deterioro cognitivo\n\nhttps:\/\/t.co\/XAS8xomczM","83":"#StopBulos :no_entry: | Los intensivistas desmienten los #bulos m\u00e1s destacados que relacionan la vacuna de la gripe y el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/K0LON0Bk4n","84":"#SanidadHoy | Uno de cada 10 espa\u00f1oles se ha contagiado de #coronavirus, seg\u00fan la cuarta ola del estudio de seroprevalencia ENE-COVID\n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rh7rmQKdF7"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false},"created_at":{"0":"2020-12-16 21:40:00","1":"2020-12-16 21:20:00","2":"2020-12-16 21:00:01","3":"2020-12-16 20:40:00","4":"2020-12-16 20:20:00","5":"2020-12-16 20:00:00","6":"2020-12-16 19:40:00","7":"2020-12-16 19:20:00","8":"2020-12-16 19:07:28","9":"2020-12-16 19:06:28","10":"2020-12-16 19:00:00","11":"2020-12-16 18:41:35","12":"2020-12-16 18:40:06","13":"2020-12-16 18:40:00","14":"2020-12-16 18:21:00","15":"2020-12-16 18:20:00","16":"2020-12-16 18:17:01","17":"2020-12-16 18:00:46","18":"2020-12-16 18:00:01","19":"2020-12-16 17:56:08","20":"2020-12-16 17:45:25","21":"2020-12-16 17:40:00","22":"2020-12-16 17:39:49","23":"2020-12-16 17:20:00","24":"2020-12-16 17:19:05","25":"2020-12-16 17:05:47","26":"2020-12-16 17:04:37","27":"2020-12-16 17:00:02","28":"2020-12-16 16:40:00","29":"2020-12-16 16:27:01","30":"2020-12-16 16:20:00","31":"2020-12-16 16:03:13","32":"2020-12-16 16:01:34","33":"2020-12-16 16:00:02","34":"2020-12-16 15:40:00","35":"2020-12-16 15:39:28","36":"2020-12-16 15:20:00","37":"2020-12-16 15:18:42","38":"2020-12-16 15:00:02","39":"2020-12-16 14:42:39","40":"2020-12-16 14:40:00","41":"2020-12-16 14:28:41","42":"2020-12-16 14:23:21","43":"2020-12-16 14:20:00","44":"2020-12-16 14:00:00","45":"2020-12-16 13:55:06","46":"2020-12-16 13:45:47","47":"2020-12-16 13:43:37","48":"2020-12-16 13:40:00","49":"2020-12-16 13:30:47","50":"2020-12-16 13:26:22","51":"2020-12-16 13:20:00","52":"2020-12-16 13:00:02","53":"2020-12-16 12:44:02","54":"2020-12-16 12:40:18","55":"2020-12-16 12:40:00","56":"2020-12-16 12:29:58","57":"2020-12-16 12:20:00","58":"2020-12-16 12:03:35","59":"2020-12-16 12:00:00","60":"2020-12-16 11:46:30","61":"2020-12-16 11:44:39","62":"2020-12-16 11:40:00","63":"2020-12-16 11:20:00","64":"2020-12-16 11:14:40","65":"2020-12-16 11:00:00","66":"2020-12-16 10:42:56","67":"2020-12-16 10:40:00","68":"2020-12-16 10:20:00","69":"2020-12-16 10:13:32","70":"2020-12-16 10:04:50","71":"2020-12-16 10:00:01","72":"2020-12-16 09:40:00","73":"2020-12-16 09:30:56","74":"2020-12-16 09:20:00","75":"2020-12-16 09:01:30","76":"2020-12-16 09:00:00","77":"2020-12-16 08:56:20","78":"2020-12-16 08:42:13","79":"2020-12-16 08:38:54","80":"2020-12-16 08:30:00","81":"2020-12-16 08:08:44","82":"2020-12-16 08:00:00","83":"2020-12-16 07:30:00","84":"2020-12-16 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":4,"15":0,"16":0,"17":4,"18":0,"19":1,"20":0,"21":0,"22":0,"23":4,"24":0,"25":1,"26":1,"27":0,"28":1,"29":1,"30":5,"31":0,"32":0,"33":0,"34":2,"35":0,"36":1,"37":2,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":2,"45":0,"46":4,"47":2,"48":1,"49":0,"50":1,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":1,"61":1,"62":5,"63":8,"64":0,"65":1,"66":0,"67":1,"68":1,"69":5,"70":1,"71":0,"72":1,"73":0,"74":5,"75":2,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":1,"83":0,"84":2},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":2,"4":0,"5":0,"6":1,"7":2,"8":1,"9":2,"10":0,"11":0,"12":0,"13":3,"14":4,"15":1,"16":0,"17":4,"18":2,"19":2,"20":0,"21":2,"22":0,"23":7,"24":1,"25":4,"26":0,"27":1,"28":2,"29":1,"30":0,"31":0,"32":1,"33":4,"34":4,"35":1,"36":2,"37":0,"38":0,"39":1,"40":1,"41":1,"42":0,"43":1,"44":3,"45":0,"46":1,"47":1,"48":0,"49":1,"50":0,"51":0,"52":0,"53":1,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":1,"61":0,"62":9,"63":19,"64":1,"65":2,"66":1,"67":0,"68":1,"69":6,"70":0,"71":0,"72":6,"73":1,"74":10,"75":2,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":1,"82":1,"83":1,"84":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"hiperpotasemia","indices":[17,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xwYLZR2QlJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-hiperpotasemia-impacta-las-hospitalizaciones-y-visitas-a-urgencias-2665","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[88,111]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[202,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yu4WV5sDe4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-hara-un-cribado-masivo-en-las-escuelas-a-la-vuelta-de-navidad-1562","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[221,244]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[14,21]},{"text":"Covid","indices":[52,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[187,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuTn0WzjQ6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-test-covid-clinicas-dentistas-2700","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[205,228]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanidad","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[90,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OKv7Iw8n3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/reforma-estatuto-marco-acabar-eventualidad-sanidad-3558","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[110,133]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[32,39]},{"text":"Covid","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[98,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY3KUFIk3G","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/documento-plan-madrid-seleccionar-farmacias-test-covid-6720","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[113,136]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[23,34]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[118,131]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[138,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QDtYhFOvw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/sanidad-posibilidad-prohibir-viajes-navidad-reducir-aforos-cenas-nochebuena-nochevieja-5168","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[153,176]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hG8fsMGaG3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/tecartus-autorizacion-condicional-de-la-ue-en-linfoma-de-celulas-del-manto-9091","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[105,128]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[59,76]},{"text":"pandemia","indices":[139,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AyGKLkx0fS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/muere-eduardo-criado-ultimo-gerente--atencion-primaria-bierzo-3078","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[184,207]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNYXeyVVQU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/nuevo-instituto-medicina-legal-orgullo-espana-europa--1994","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[83,106]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[97,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYzAjOlwLA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/illa-nunca-dije-que-se-empezaria-vacunar-covid-enero-1304","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[106,129]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIFnacional","name":"CSIF Nacional","id":606132473,"id_str":"606132473","indices":[37,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xFQeCuhC2J","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-area-de-sanidad-de-csif-cambia-de-manos-9446","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-are\u2026","indices":[69,92]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4jH4lYHC7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/-ninguna-guia-recomienda-el-consumo-de-alcohol-aunque-sea-moderado--4613","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[86,109]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAehE5Qu5D","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-tercera-ola-se-vive-uci-comunidades-autonomas-5585","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[67,90]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"hiperpotasemia","indices":[30,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xwYLZR2QlJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-hiperpotasemia-impacta-las-hospitalizaciones-y-visitas-a-urgencias-2665","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtmMsvRXpq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/unanimidad-medicos-no-receten-test-covid-autodiagnostico-6928","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[91,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9VTmcA6ntT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/jubilacion-medica-computo-35-anos-recorta-una-de-cada-4-pensiones-1367","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[111,134]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cTO18V0S7e","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/gilead-galapagos-firman-nuevo-acuerdo-comercializacion-jyseleca-3123","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[29,41]},{"text":"gripe","indices":[97,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1339269238410907649,"id_str":"1339269238410907649","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYKRs4XEAEa9JN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpYKRs4XEAEa9JN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r0rOG2mn2b","display_url":"pic.twitter.com\/r0rOG2mn2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339269252663152643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[2,9]},{"text":"Navidad","indices":[174,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[194,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuTn0WzjQ6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-test-covid-clinicas-dentistas-2700","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[210,233]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RktzTh6chN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-termometro-infrarrojos-no-sirven-detectar-contagio-8326","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[73,96]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jEXGIHlnaB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-espana-supera-200-casos-incidencia-suma-11078-contagios-1662","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[92,115]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhk4nNbXrS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/getafe-trabajo-multidisciplinar-para-salvar-el-brazo-de-un-policia-1053","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[135,158]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[47,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[75,98]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[65,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[97,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Itd3DdBm4o","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/vacuna-covid-pfizer-todos-efectos-secundarios-canada-8215","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[115,138]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LE9UFN3GAJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/aragon\/-hla-montpellier-apoya-di-capacidad-campana-pro-diversidad-5999","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ara\u2026","indices":[84,107]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"MIR","indices":[34,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qpRShiHpt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/desprecio-racista-mir-si-eres-arabe-no-te-alquilo-el-piso-1552","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[81,104]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[28,40]},{"text":"Extremadura","indices":[44,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[112,135]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[111,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1339148704595537923,"id_str":"1339148704595537923","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWcptbXcAM16JS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWcptbXcAM16JS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F6FqyOe9CR","display_url":"pic.twitter.com\/F6FqyOe9CR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339253966018912263\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unNFMUAgy2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/criticos-y-urgencias-las-dos-nuevas-propuestas-de-especialidad-enfermera--8598","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[141,164]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]},{"text":"coronavirus","indices":[52,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1339245637657878528,"id_str":"1339245637657878528","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX0z9OW4AAm4do.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpX0z9OW4AAm4do.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvudcBo7Bb","display_url":"pic.twitter.com\/cvudcBo7Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339245657987670024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":486,"resize":"fit"},"medium":{"w":1176,"h":840,"resize":"fit"},"large":{"w":1176,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oRf9yoMPim","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/covid-consulta-mapa-interactivo-restricciones-comunidad-4214","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[82,105]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[13,23]},{"text":"coronavirus","indices":[69,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1339239640147095555,"id_str":"1339239640147095555","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXvW2wW8AMKMvY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXvW2wW8AMKMvY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IAhC1FZaUG","display_url":"pic.twitter.com\/IAhC1FZaUG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339239667741450241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1886,"h":874,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":556,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[59,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AyGKLkx0fS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/muere-eduardo-criado-ultimo-gerente--atencion-primaria-bierzo-3078","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[91,114]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[39,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZqHsaj6iW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/la-impresion-del-examen-mir-sera-casi-140-000-euros-mas-barato-4085","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/la-imp\u2026","indices":[81,104]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"enfermera","indices":[79,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unNFMURRpA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/criticos-y-urgencias-las-dos-nuevas-propuestas-de-especialidad-enfermera--8598","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[91,114]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"hiperpotasemia","indices":[30,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xwYLZRkrKj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/la-hiperpotasemia-impacta-las-hospitalizaciones-y-visitas-a-urgencias-2665","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GenesisCareES","name":"GenesisCare Espa\u00f1a","id":4046759656,"id_str":"4046759656","indices":[69,83]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[233,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpEuR6PzEk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/genesiscare-ha-mantenido-el-tratamiento-de-todos-sus-pacientes-en-espana--6598","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[249,272]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Murcia","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1339228398019891201,"id_str":"1339228398019891201","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXlIekXUAEKgvp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXlIekXUAEKgvp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MXSGw28QEE","display_url":"pic.twitter.com\/MXSGw28QEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339228463702675456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[64,72]},{"text":"Navidad","indices":[109,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJ7WUgqBJO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-hara-pruebas-covid-19-residencias-antes-despues-navidad-4418","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[119,142]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COFMadrid","name":"COF Madrid","id":863676390,"id_str":"863676390","indices":[11,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[128,151]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Navidad","indices":[154,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccristobalg","name":"Carlos Crist\u00f3bal","id":253333680,"id_str":"253333680","indices":[183,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f6eYcrrVSn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-sanchez-endurecer-planes-navidad-propondra--5574","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[200,223]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuTn0WzjQ6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-test-covid-clinicas-dentistas-2700","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[77,100]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oRf9yoMPim","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/covid-consulta-mapa-interactivo-restricciones-comunidad-4214","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[111,134]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8kHXCbuqcV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/aemps-nuevo-modelo-comunicacion-comercializar-productos-sanitarios-8326","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[98,121]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[15,24]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[218,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Z83mKtKNB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/covid-oportunidad-reindustrializar-espana-sanitariamente--8160","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[233,256]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1339207403414425600,"id_str":"1339207403414425600","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXSCbkXEAAaC-g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXSCbkXEAAaC-g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yB66arvE2W","display_url":"pic.twitter.com\/yB66arvE2W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339207426055221250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Navidad","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[97,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QDtYhFOvw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/sanidad-posibilidad-prohibir-viajes-navidad-reducir-aforos-cenas-nochebuena-nochevieja-5168","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1339205054985891842,"id_str":"1339205054985891842","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpXP5u_XcAI515X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpXP5u_XcAI515X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QM88Tqkr1B","display_url":"pic.twitter.com\/QM88Tqkr1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339205081900732422\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[52,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Itd3DdjLcQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/vacuna-covid-pfizer-todos-efectos-secundarios-canada-8215","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[76,99]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanidad","indices":[162,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[178,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OKv7IewYt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/reforma-estatuto-marco-acabar-eventualidad-sanidad-3558","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[198,221]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[43,50]},{"text":"coronavirus","indices":[90,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1339201294645473280,"id_str":"1339201294645473280","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXMe2oWMAALhQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXMe2oWMAALhQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eGe5oUM4dS","display_url":"pic.twitter.com\/eGe5oUM4dS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339201305957502984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1170,"h":658,"resize":"fit"},"medium":{"w":1170,"h":658,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwQN2e0uDm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/la-jimenez-diaz-renueva-su-departamento-de-medicina-y-cirugia-experimental-4944","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[84,107]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[101,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY3KUFIk3G","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/documento-plan-madrid-seleccionar-farmacias-test-covid-6720","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[113,136]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FINfuOAF3j","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/redaccionmedica\/","display_url":"instagram.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1339189960470130700,"id_str":"1339189960470130700","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpXCLHiXcAw2D4b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpXCLHiXcAw2D4b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dyJ7Qjqpev","display_url":"pic.twitter.com\/dyJ7Qjqpev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339193567013695488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aepediatria","name":"AEP","id":72827339,"id_str":"72827339","indices":[22,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1339189527785725952,"id_str":"1339189527785725952","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXBx7qXYAAllMR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXBx7qXYAAllMR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y7KqWEusT3","display_url":"pic.twitter.com\/Y7KqWEusT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339189542981677060\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1349,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":448,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":790,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"MinisteriodeSanidad","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8kHXCbM1Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/aemps-nuevo-modelo-comunicacion-comercializar-productos-sanitarios-8326","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[99,122]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"Covid","indices":[76,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AbbottGlobal","name":"Abbott","id":1934702336,"id_str":"1934702336","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/67jZ0utKW8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/certificado-ce-al-test-cuantitativo-de-anticuerpos-covid-de-abbott-7590","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[102,125]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OKv7Iw8n3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/reforma-estatuto-marco-acabar-eventualidad-sanidad-3558","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[92,115]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BCHjH4vHHt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/javier-segovia-unico-aspirante-a-jefe-de-cardiologia-del-puerta-de-hierro-6724","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[210,233]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[19,26]},{"text":"Covid19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[87,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY3KUFqJc8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/documento-plan-madrid-seleccionar-farmacias-test-covid-6720","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[98,121]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHeUcecX7J","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/350IrXX","display_url":"buff.ly\/350IrXX","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1339171012341080069,"id_str":"1339171012341080069","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpWw8MQXIAUTQaH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpWw8MQXIAUTQaH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NkHlBHdKrD","display_url":"pic.twitter.com\/NkHlBHdKrD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339178459906547714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"MedicinaDeFamilia","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VfBPVl22or","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-ancianos-aislamiento-consecuencias-mas-graves-4911","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[90,113]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[11,19]},{"text":"coronavirus","indices":[45,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1339174588773765122,"id_str":"1339174588773765122","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpW0MXgXEAIDe8w.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpW0MXgXEAIDe8w.png","url":"https:\/\/t.co\/CpqFSwBu3B","display_url":"pic.twitter.com\/CpqFSwBu3B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339174598693236738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":670,"h":665,"resize":"fit"},"medium":{"w":670,"h":665,"resize":"fit"},"large":{"w":670,"h":665,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhk4nNbXrS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/getafe-trabajo-multidisciplinar-para-salvar-el-brazo-de-un-policia-1053","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[102,125]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[101,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vA6vy1WXW5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/ley-ratios-enfermeros-justa-necesaria-y-beneficia-paciente-6715","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[223,246]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"confinamiento","indices":[52,66]},{"text":"coronavirus","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1339167004029300736,"id_str":"1339167004029300736","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWtS4IXMAAKJfp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWtS4IXMAAKJfp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8m6rWxGv5F","display_url":"pic.twitter.com\/8m6rWxGv5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339167053115240450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1206,"h":678,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Pontevedra","indices":[111,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1339144608362737664,"id_str":"1339144608362737664","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWY7RxXMAAG-R3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWY7RxXMAAG-R3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CEoUuHNmZf","display_url":"pic.twitter.com\/CEoUuHNmZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339163361674661893\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[4,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Z83mKc9W3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/covid-oportunidad-reindustrializar-espana-sanitariamente--8160","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[75,98]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[28,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nZ9ZDkM2s1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-sanidad-autoriza-madrid-test-antigenos-farmacias-9710","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[205,228]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[97,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GenesisCareES","name":"GenesisCare Espa\u00f1a","id":4046759656,"id_str":"4046759656","indices":[54,68]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[217,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpEuR6xYfK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/genesiscare-ha-mantenido-el-tratamiento-de-todos-sus-pacientes-en-espana--6598","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[230,253]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"OMS","indices":[17,21]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1339151652264308736,"id_str":"1339151652264308736","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWfVSWXcAA_otx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWfVSWXcAA_otx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ncSoUgtdxc","display_url":"pic.twitter.com\/ncSoUgtdxc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339151666466213889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhk4nNbXrS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/getafe-trabajo-multidisciplinar-para-salvar-el-brazo-de-un-policia-1053","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[68,91]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Navidad","indices":[137,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccristobalg","name":"Carlos Crist\u00f3bal","id":253333680,"id_str":"253333680","indices":[166,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f6eYcrrVSn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-sanchez-endurecer-planes-navidad-propondra--5574","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[183,206]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[81,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qCi6ODzJc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-limita-el-precio-de-la-pcr-a-75-euros-dentro-del-catsalut-7349","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[100,123]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFNU0hWtEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34e9DmE","display_url":"bit.ly\/34e9DmE","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1339140939965747201,"id_str":"1339140939965747201","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWVlv7XUAEne9O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWVlv7XUAEne9O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f5cYNohBtt","display_url":"pic.twitter.com\/f5cYNohBtt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339140946798256129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbueblf4qa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/nuevo-test-covid-19-made-in-spain-en-30-minutos-y-por-dos-euros-1175","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[186,209]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[80,88]},{"text":"coronavirus","indices":[95,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P3wRxHrXJ6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mp0ttC","display_url":"bit.ly\/3mp0ttC","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1339133497764696064,"id_str":"1339133497764696064","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWO0jkXUAAVetU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWO0jkXUAAVetU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfWDaowbaf","display_url":"pic.twitter.com\/vfWDaowbaf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339133538080354306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMLhSBx9It","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IXmbny","display_url":"bit.ly\/2IXmbny","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1338901617366736896,"id_str":"1338901617366736896","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpS77VxXIAAmSM6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpS77VxXIAAmSM6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cogSCqUUs1","display_url":"pic.twitter.com\/cogSCqUUs1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339133164384444416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Alemania","indices":[11,20]},{"text":"coronavirus","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P3wRxHrXJ6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mp0ttC","display_url":"bit.ly\/3mp0ttC","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1339132226697633792,"id_str":"1339132226697633792","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWNqkeXIAABH0k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpWNqkeXIAABH0k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kXqcQVnvJs","display_url":"pic.twitter.com\/kXqcQVnvJs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1339132240115216385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":760,"h":467,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":418,"resize":"fit"},"large":{"w":760,"h":467,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[41,49]},{"text":"coronavirus","indices":[62,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WzM2il7Qux","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201216","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[106,129]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WzM2il7Qux","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201216","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[64,87]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"enfermera","indices":[50,60]},{"text":"paciente","indices":[65,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[96,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96RwYMb3hG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/espana-fijar-primer-ratio-enfermera-paciente-europa-5564","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[109,132]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GenesisCareES","name":"GenesisCare Espa\u00f1a","id":4046759656,"id_str":"4046759656","indices":[16,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpEuR6PzEk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/genesiscare-ha-mantenido-el-tratamiento-de-todos-sus-pacientes-en-espana--6598","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[93,116]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAS8xomczM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/cafe-deterioro-cognitivo-consumo-moderado-reduce-riesgo-7493","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[93,116]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"StopBulos","indices":[0,10]},{"text":"bulos","indices":[48,54]},{"text":"Covid19","indices":[112,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0LON0Bk4n","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/bulos-covid-19-vacuna-gripe-no-provoca-mas-contagios-2213","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[122,145]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[59,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[139,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rh7rmQKdF7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/uno-cada-10-espanoles-contagiado-covid-mitad-segunda-ola-5591","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[157,180]}]}}}