{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1326190587712823296,"1":1326190122069610497,"2":1326141895483944961,"3":1326130963483680769},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":":world_map: Actualizamos mapa con la tasa de casos de #coronavirus en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:backhand_index_pointing_right: 529 municipios en riesgo extremo, uno menos que ayer\n:backhand_index_pointing_right: La tasa sube en 194 localidades y baja en 252\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/vzpiJCsICU https:\/\/t.co\/m3gJfSuCJu","1":":small_orange_diamond:Baja la tasa de casos de #coronavirus en #Andaluc\u00eda \n\n:small_orange_diamond:Todas las provincias registran descensos menos #Almer\u00eda #C\u00e1diz y #M\u00e1laga\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/vzpiJCsICU https:\/\/t.co\/s2pKsNqciH","2":"El consejero de @saludand indica que la provincia de #Granada es la que tiene una mayor ocupaci\u00f3n de camas hospitalarias en #Andaluc\u00eda por pacientes #Covid19 \n\n:pushpin:57,2% :backhand_index_pointing_right: Ocupaci\u00f3n camas UCI\n:pushpin:44,8% :backhand_index_pointing_right: Ocupaci\u00f3n total camas hospitalarias","3":":hospital: 10\/11: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda\n\nTotal: 3.478 (+143)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 3.018 (+140)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 460 (+3) https:\/\/t.co\/N3owPCjWEM"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-11-10 15:50:50","1":"2020-11-10 15:48:59","2":"2020-11-10 12:37:21","3":"2020-11-10 11:53:54"},"retweet_count":{"0":2,"1":3,"2":2,"3":3},"favorite_count":{"0":3,"1":8,"2":4,"3":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[44,56]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[78,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vzpiJCsICU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32yqAY2","display_url":"bit.ly\/32yqAY2","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1326190472054837248,"id_str":"1326190472054837248","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeTNTdWEAAySpX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeTNTdWEAAySpX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3gJfSuCJu","display_url":"pic.twitter.com\/m3gJfSuCJu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1326190587712823296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[26,38]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[42,52]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[103,111]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[112,118]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[121,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vzpiJCsICU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32yqAY2","display_url":"bit.ly\/32yqAY2","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1326189986081878019,"id_str":"1326189986081878019","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeSxBEXMAMwvKe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeSxBEXMAMwvKe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s2pKsNqciH","display_url":"pic.twitter.com\/s2pKsNqciH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1326190122069610497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Granada","indices":[53,61]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[124,134]},{"text":"Covid19","indices":[149,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[16,25]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[24,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[36,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326130622860058624,"id_str":"1326130622860058624","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emdcxn1XYAAj6F0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emdcxn1XYAAj6F0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N3owPCjWEM","display_url":"pic.twitter.com\/N3owPCjWEM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1326130963483680769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}