{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21","29":"CarmCerb21","30":"CarmCerb21","31":"CarmCerb21","32":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1326312446324248577,"1":1326307230057164800,"2":1326302281340432385,"3":1326285589180796932,"4":1326285211349479429,"5":1326284183388512257,"6":1326284026282450951,"7":1326283960742187019,"8":1326283761839972353,"9":1326283549759123459,"10":1326283501189160965,"11":1326187561748996102,"12":1326187315924905987,"13":1326187076782616576,"14":1326187012378996737,"15":1326186063828750337,"16":1326185894378942468,"17":1326185496788299776,"18":1326185416882581504,"19":1326185211000918022,"20":1326184801964060680,"21":1326181092878114817,"22":1326179258436362241,"23":1326157285777960963,"24":1326157122460127232,"25":1326155892123955200,"26":1326131897467023362,"27":1326130874312744960,"28":1325956250052472833,"29":1325956189046386688,"30":1325955857457311747,"31":1325953562887802881,"32":1325951408487751681},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true},"text":{"0":"\u00bfSe Filtr\u00f3 El Plan De Reinicio Global De Canad\u00e1?\n\nCanada\u2019s Global Reset plan leaked? \u2013 Free North News https:\/\/t.co\/0EkdOpG0jW","1":"Los GLOBALISTAS y sus vacunas... https:\/\/t.co\/3mnYQgy2sY https:\/\/t.co\/v87vrm4kqZ","2":"Gran hilo, por desgracia vamos cumpliendo los pasos del gran reseteo mundial, que nos lleva hacia un estado totalitario, el NOM, teor\u00edas conspiranoicas???? https:\/\/t.co\/FQJfPez2NB","3":"Los mismos fondos de inversi\u00f3n presentes en el Foro Econ\u00f3mico Mundial, organismo que en Octubre del 2019 simul\u00f3 una pandemia de coronavirus y que en el 2021 quiere \"reiniciar el mundo\" seg\u00fan su criterio debido a la pandemia de coronavirus.\n\n2+2 sigue siendo 4 https:\/\/t.co\/3tTegggJK2","4":"Ayer varios Espa\u00f1oles dieron su opini\u00f3n sobre los que les preocupa y est\u00e1n padeciendo con todo lo que  nos est\u00e1 pasando.\nEl lunes que viene daremos voz a m\u00e1s Espa\u00f1oles.\nQuien quiera participar que env\u00ede un correo electr\u00f3nico a:\nucclibre@gmail.com\n\nhttps:\/\/t.co\/909OerQCNN","5":"Por la primera vez, un peri\u00f3dico de prensa oficial se atreve a declarar que la PANDEMIA ES UNA TROLA\n\nUn peque\u00f1o paso hacia la VERDAD \nEsto se agradece mucho :folded_hands:\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/WTpJtGGyi1","6":"VIDEO: Los planes de George Soros para el mundo con su sirviente Biden  https:\/\/t.co\/euAEtvGR2C","7":"Video  diferente sobre el mismo tema de la vacuna de Pfizer con la que nos manipulan todos los medios.\nOs dejo el enlace:\nhttps:\/\/t.co\/16u8Zt0Ds6","8":"\u00bfQui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de Pfizer, la gran farmac\u00e9utica que nos vender\u00e1 la vacuna? Los fondos de inversion de siempre, como dice la noticia, son accionistas de TODAS las grandes multinacionales farmac\u00e9uticas: Astrazeneca, Moderna, Pfizer...ellos siempre ganan\n\nhttps:\/\/t.co\/bsVqcijUVe","9":"Los Centros de Detecci\u00f3n de Enfermedades de EEUU, los CDC reconocen en una publicaci\u00f3n que no tienen muestras del Covid-19 aislado: es decir, que no lo tienen. (Lo que tienen es su -supuesta- transcripci\u00f3n del ARN). \nhttps:\/\/t.co\/xHjPZ958kR","10":"\u00a1\u00a1Rabinos Conmocionados por Se\u00f1al que Anuncia la llegada del ''Mes\u00edas'\u2019 -\nhttps:\/\/t.co\/yRMmyBrjPD","11":"El Gobierno de S\u00e1nchez valora obligar a los espa\u00f1oles a vacunarse contra el coronavirus | Altavoz de Sucesos https:\/\/t.co\/5LkhmA46bY","12":"Protestas en Paris. \n\nEn los centros educativos el virus no contagia??? Y en los bares y restaurantes si??? https:\/\/t.co\/r2mD4T7ZTp","13":"Las otras muertes del covid: Mi padre ten\u00eda c\u00e1ncer y le dijeron que cambiase el colch\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/r3AUmobI4n","14":"Un comando del ej\u00e9rcito de EEUU incauta los ordenadores que convirtieron miles de votos republicanos en dem\u00f3cratas con un software localizado en Frankfurt\n\nhttps:\/\/t.co\/sD2Aui9V48","15":"China toma la delantera en la implantaci\u00f3n de su moneda digital. No se pierdan la actualidad de la digitalizaci\u00f3n monetaria. Un mont\u00f3n de cosas est\u00e1n pasando en la trastienda de las elecciones en EEUU.\n\nhttps:\/\/t.co\/8LyepQ5YIC","16":"Alemania tambi\u00e9n da un paso atr\u00e1s con Huawei.. b\u00e1sicamente porque le estar\u00edas entregando el sector estrat\u00e9gico m\u00e1s importante de cualquier pais, las telecomunicaciones, a China...\nY aqui en Espa\u00f1a \u2014\u2014 HUIDA HACIA ADELANTE...\n\nhttps:\/\/t.co\/FR5iOyEixd","17":"Despu\u00e9s de demostrarse que el sistema inform\u00e1tico le rob\u00f3 votos, un candidato republicano de Michigan recupera su esca\u00f1o frente a los dem\u00f3cratas. (Lo cual prueba el fraude en ese estado). \nhttps:\/\/t.co\/2Qvv9KGiPp","18":"@JavierVillamor Cat\u00f3licos franceses se reunieron ilegalmente frente a la catedral de Saint-Louis en Versalles para una celebraci\u00f3n espont\u00e1nea, todas las iglesias fueron cerradas por el gobierno\n\nAhora asisten en su mayor\u00eda a misa clandestina, con sacerdotes resistentes en lugares ocultos https:\/\/t.co\/RF3acvKld7","19":"@JavierVillamor Toleramos todo... https:\/\/t.co\/w5yHbnM1Nx","20":"@CarmCerb21 Robert Kennedy Jr. expone el plan macabro de Bill Gates ante vacunas para el Covid-19\n https:\/\/t.co\/BHXDdHU1rA","21":"Cat\u00f3licos franceses se reunieron ilegalmente frente a la catedral de Saint-Louis en Versalles para una celebraci\u00f3n espont\u00e1nea, todas las iglesias fueron cerradas por el gobierno\n\nAhora asisten en su mayor\u00eda a misa clandestina, con sacerdotes resistentes en lugares ocultos https:\/\/t.co\/ZOmDntzmA5","22":"Y seguimos con la miserable INGENIER\u00cdA SOCIAL para lavar el cerebro a la poblaci\u00f3n. \n\nAqu\u00ed os dejamos el art\u00edculo completo. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/csLVcHX2UU","23":"Feij\u00f3o abre el mel\u00f3n de la vacunaci\u00f3n obligatoria https:\/\/t.co\/miC2278muR","24":"La ONU admite que una vacuna de Bill Gates est\u00e1 provocando un brote de poliomielitis en \u00c1frica | https:\/\/t.co\/4FbcFnW8Mh","25":"Los Democratas....escuchar\u00e1n a los \"expertos\" si esta vez los expertos concluyen que los datos demuestran que las elecciones fueron fraudulentas?? https:\/\/t.co\/aAfUyspRUU","26":"Las banderas arrugadas significan traici\u00f3n.... https:\/\/t.co\/368y3VhoXO","27":"Nueva avalancha en Canarias este fin de semana: 49 pateras y 2000 inmigrantes https:\/\/t.co\/t54BO0mfUr\n\nA partir de ahora esto es lo que nos espera... https:\/\/t.co\/pDDtbc8G97","28":"Este es la segunda parte que explica lo que ning\u00fan medio comunista o progre quiere publicar. Ay\u00fadenme para que m\u00e1s personas lo puedan ve lo he subtitulado al espa\u00f1ol. https:\/\/t.co\/liEdhnSJZL","29":"ATENCION | Usted quiere entender c\u00f3mo existe evidencia verificable que las elecciones de EE.UU. son un fraude. Aqu\u00ed te dejo este video para que lo puedan ver antes que twitter lo vuelva a censurar. Lo he subtitulado al espa\u00f1ol para mayor comodidad. Me ayudan a compartir  1 parte. https:\/\/t.co\/gmCtCmCnfs","30":"No es que Trump va a ganar, no. Es que va a ganar por paliza. https:\/\/t.co\/7Ac3rkVZQY","31":"Medios manipuladores @realDonaldTrump les tiene un mensaje\n\nhttps:\/\/t.co\/kCDR0WOzzD","32":"@CarmCerb21 @CarmenTome4 :loudspeaker::loudspeaker::United_States::United_States:  MAS EVIDENCIAS DE FRAUDE :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::United_States::United_States:\n\n\"El presidente sigue siendo Trump, y el est\u00e1 a cargo de esta naci\u00f3n\". Sidney Powell, ex fiscal general de EE. UU.\" \n\n#Elecciones #EleccionesUSA #EleccionesEEUU2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/y4zrTRT45m"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false},"created_at":{"0":"2020-11-10 23:55:03","1":"2020-11-10 23:34:19","2":"2020-11-10 23:14:40","3":"2020-11-10 22:08:20","4":"2020-11-10 22:06:50","5":"2020-11-10 22:02:45","6":"2020-11-10 22:02:07","7":"2020-11-10 22:01:52","8":"2020-11-10 22:01:04","9":"2020-11-10 22:00:14","10":"2020-11-10 22:00:02","11":"2020-11-10 15:38:48","12":"2020-11-10 15:37:50","13":"2020-11-10 15:36:53","14":"2020-11-10 15:36:37","15":"2020-11-10 15:32:51","16":"2020-11-10 15:32:11","17":"2020-11-10 15:30:36","18":"2020-11-10 15:30:17","19":"2020-11-10 15:29:28","20":"2020-11-10 15:27:50","21":"2020-11-10 15:13:06","22":"2020-11-10 15:05:49","23":"2020-11-10 13:38:30","24":"2020-11-10 13:37:51","25":"2020-11-10 13:32:58","26":"2020-11-10 11:57:37","27":"2020-11-10 11:53:33","28":"2020-11-10 00:19:39","29":"2020-11-10 00:19:25","30":"2020-11-10 00:18:06","31":"2020-11-10 00:08:59","32":"2020-11-10 00:00:25"},"retweet_count":{"0":31,"1":28,"2":35,"3":9,"4":45,"5":117,"6":5,"7":1,"8":52,"9":14,"10":4,"11":24,"12":18,"13":28,"14":21,"15":20,"16":20,"17":28,"18":10,"19":3,"20":24,"21":96,"22":41,"23":30,"24":95,"25":5,"26":78,"27":21,"28":1811,"29":3702,"30":342,"31":160,"32":8},"favorite_count":{"0":42,"1":0,"2":64,"3":0,"4":0,"5":194,"6":5,"7":2,"8":55,"9":22,"10":13,"11":43,"12":46,"13":20,"14":32,"15":23,"16":28,"17":27,"18":10,"19":6,"20":0,"21":174,"22":64,"23":44,"24":111,"25":0,"26":173,"27":19,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","29":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","30":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","31":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","32":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0EkdOpG0jW","expanded_url":"https:\/\/freenorth.news\/2020\/10\/14\/canadas-global-reset-plan-leaked\/","display_url":"freenorth.news\/2020\/10\/14\/can\u2026","indices":[103,126]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DamianAldeta","name":"Dami\u00e1n","id":130383923,"id_str":"130383923","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQJfPez2NB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jbconmiel\/status\/1324419844322807808","display_url":"twitter.com\/jbconmiel\/stat\u2026","indices":[156,179]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EvidenciaCorona","name":"Realista Indignado","id":1245541546482679809,"id_str":"1245541546482679809","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UnCiudadanoCua8","name":"Un Ciudadano Cualquiera","id":1251910643411804160,"id_str":"1251910643411804160","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WTpJtGGyi1","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/opinion\/2020\/11\/07\/pandemia-trola\/0003_202011G7P17992.htm#comments","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/opinio\u2026","indices":[175,198]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/euAEtvGR2C","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/NXQHmXpIhRY","display_url":"youtu.be\/NXQHmXpIhRY","indices":[72,95]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16u8Zt0Ds6","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCHW_zn-nX5nvMjEA6mtNZ1A","display_url":"youtube.com\/channel\/UCHW_z\u2026","indices":[122,145]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bsVqcijUVe","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/galicia.economiadigital.es\/directivos-y-empresas\/grandes-accionistas-de-pharma-mar-se-forran-con-la-vacuna-de-pfizer_20105539_102_amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/galicia.\u2026","indices":[256,279]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHjPZ958kR","expanded_url":"https:\/\/thewashingtonstandard.com\/cdc-documents-no-quantified-virus-isolates-of-the-2019-ncov-are-currently-available\/","display_url":"thewashingtonstandard.com\/cdc-documents-\u2026","indices":[217,240]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yRMmyBrjPD","expanded_url":"http:\/\/misteriosresueltos.com\/rabinos-conmocionados-por-senal-que-anuncia-la-llegada-del-mesias\/","display_url":"misteriosresueltos.com\/rabinos-conmoc\u2026","indices":[74,97]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5LkhmA46bY","expanded_url":"https:\/\/altavozdesucesos.es\/el-gobierno-de-sanchez-valora-obligar-a-los-espanoles-a-vacunarse-contra-el-coronavirus\/amp\/","display_url":"altavozdesucesos.es\/el-gobierno-de\u2026","indices":[109,132]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326187286636224515,"id_str":"1326187286636224515","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326187286636224515\/pu\/img\/mEYynhlK3DIF33Py.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326187286636224515\/pu\/img\/mEYynhlK3DIF33Py.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r2mD4T7ZTp","display_url":"pic.twitter.com\/r2mD4T7ZTp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326187315924905987\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r3AUmobI4n","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-11-10\/cancer-covid-padre-fallecido-sanidad_2818732\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[88,111]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sD2Aui9V48","expanded_url":"https:\/\/www.alertadigital.com\/2020\/11\/09\/golpe-maestro-de-trump-un-comando-del-ejercito-norteamericano-incauta-los-ordenadores-que-convirtieron-miles-de-votos-republicanos-en-democratas-con-un-software-localizado-en-frankfurt\/","display_url":"alertadigital.com\/2020\/11\/09\/gol\u2026","indices":[156,179]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8LyepQ5YIC","expanded_url":"https:\/\/es.beincrypto.com\/yuan-digital-china-registra-300-millones-transacciones\/","display_url":"es.beincrypto.com\/yuan-digital-c\u2026","indices":[203,226]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FR5iOyEixd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3petqLG","display_url":"bit.ly\/3petqLG","indices":[225,248]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Qvv9KGiPp","expanded_url":"https:\/\/www.infowars.com\/posts\/republican-goes-from-losing-re-election-to-winning-it-after-technical-glitch\/","display_url":"infowars.com\/posts\/republic\u2026","indices":[189,212]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1326185383357505536,"id_str":"1326185383357505536","indices":[289,312],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326185383357505536\/pu\/img\/_odujbkFAIHZHdCC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326185383357505536\/pu\/img\/_odujbkFAIHZHdCC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RF3acvKld7","display_url":"pic.twitter.com\/RF3acvKld7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326185416882581504\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1326185146849128451,"id_str":"1326185146849128451","indices":[34,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326185146849128451\/pu\/img\/AUzts1zs62iUSKeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326185146849128451\/pu\/img\/AUzts1zs62iUSKeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w5yHbnM1Nx","display_url":"pic.twitter.com\/w5yHbnM1Nx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326185211000918022\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":334,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":416,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luedualma","name":"Luis Alvarez","id":555690631,"id_str":"555690631","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BHXDdHU1rA","expanded_url":"https:\/\/www.lapatilla.com\/2020\/04\/16\/robert-kennedy-jr-expone-el-plan-macabro-de-bill-gates-ante-vacunas-para-el-covid-19\/","display_url":"lapatilla.com\/2020\/04\/16\/rob\u2026","indices":[114,137]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326181058115727362,"id_str":"1326181058115727362","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326181058115727362\/pu\/img\/4it_rkum4LOac_iq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326181058115727362\/pu\/img\/4it_rkum4LOac_iq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZOmDntzmA5","display_url":"pic.twitter.com\/ZOmDntzmA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326181092878114817\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csLVcHX2UU","expanded_url":"https:\/\/www.cadena100.es\/programas\/buenos-dias-javi-y-mar\/noticias\/teoria-que-demuestra-por-que-somos-mas-guapos-con-mascarilla-20201109_983982","display_url":"cadena100.es\/programas\/buen\u2026","indices":[132,155]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/miC2278muR","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/galicia\/2020-11-10\/feijoo-vacunacion-obligatoria_2825292\/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=BotoneraWeb","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/galicia\u2026","indices":[50,73]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4FbcFnW8Mh","expanded_url":"http:\/\/euskalnews.com\/2020\/09\/la-onu-admite-que-una-vacuna-de-bill-gates-esta-provocando-un-brote-de-poliomielitis-en-africa\/","display_url":"euskalnews.com\/2020\/09\/la-onu\u2026","indices":[97,120]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ymus2020","name":"Guerra Digital","id":1281179061600092161,"id_str":"1281179061600092161","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326131891636985857,"id_str":"1326131891636985857","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emdd7eZW4AE-gua.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emdd7eZW4AE-gua.jpg","url":"https:\/\/t.co\/368y3VhoXO","display_url":"pic.twitter.com\/368y3VhoXO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326131897467023362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":622,"h":595,"resize":"fit"},"large":{"w":622,"h":595,"resize":"fit"},"medium":{"w":622,"h":595,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t54BO0mfUr","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/nueva-avalancha-en-canarias-este-fin-de-semana-49-pateras-y-2000-inmigrantes-20201110?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/nueva\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1326130813843476481,"id_str":"1326130813843476481","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326130813843476481\/pu\/img\/bGqpOcML6bZhqEq8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326130813843476481\/pu\/img\/bGqpOcML6bZhqEq8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pDDtbc8G97","display_url":"pic.twitter.com\/pDDtbc8G97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1326130874312744960\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":334,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":416,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaihenH","name":"Maihen","id":1610496259,"id_str":"1610496259","indices":[3,11]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaihenH","name":"Maihen","id":1610496259,"id_str":"1610496259","indices":[3,11]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"garciabanchs","name":"\u00c1ngel Garc\u00eda Banchs","id":92376011,"id_str":"92376011","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TDN_NOTICIAS","name":"TDN\u00ae #DrainTheSwamp\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1195348350620622850,"id_str":"1195348350620622850","indices":[3,16]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[39,55]}],"urls":[],"media":[{"id":1325872988651196416,"id_str":"1325872988651196416","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325872988651196416\/pu\/img\/tnAFU6fl6rchdIzV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325872988651196416\/pu\/img\/tnAFU6fl6rchdIzV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kCDR0WOzzD","display_url":"pic.twitter.com\/kCDR0WOzzD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chilemasdigno\/status\/1325873710201442308\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325873710201442308,"source_status_id_str":"1325873710201442308","source_user_id":68263929,"source_user_id_str":"68263929"}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NuttingPablo","name":"NuttingPablo","id":1245473802907193349,"id_str":"1245473802907193349","indices":[3,16]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[18,29]},{"screen_name":"CarmenTome4","name":"Carmen Tom\u00e9","id":1277662121359220736,"id_str":"1277662121359220736","indices":[30,42]}],"urls":[]}}}