{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado","18":"Chequeado","19":"Chequeado","20":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1326302127468195840,"1":1326301115047141376,"2":1326301110638927872,"3":1326286018874642434,"4":1326270912522579969,"5":1326263587657175042,"6":1326255821530017792,"7":1326240727467167745,"8":1326233498068410371,"9":1326225620842508289,"10":1326210512779087872,"11":1326195431324471301,"12":1326180330282356743,"13":1326165237599494144,"14":1326150116898693120,"15":1326142259755180034,"16":1326135028842160131,"17":1326119918505349120,"18":1325968922999451651,"19":1325965756715163648,"20":1325953820158021637},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"[NUEVO] Vacuna del coronavirus: cu\u00e1les son las principales desinformaciones que circulan en redes.\n\nEn esta primera entrega, se aporta evidencia que demuestra por qu\u00e9 las publicaciones que circulan son falsas.\n\n:fountain_pen_selector: Por Delfina Corti y Luc\u00eda Gardel.\nhttps:\/\/t.co\/zNSkJ6EKFR","1":"\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con la gente en situaci\u00f3n de calle en la Ciudad de Buenos Aires durante la cuarentena?\n\n:red_circle: Mir\u00e1 toda la info ac\u00e1: https:\/\/t.co\/B0qepZSXWr.\n\nPor Domitila Diez. https:\/\/t.co\/9Zg6atrlj4","2":"\u00bfCu\u00e1ntos estudiantes dejar\u00edan la escuela en la Argentina a causa del coronavirus? :books::laptop_computer:\n\nLos datos en esta nota :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/nu1TOxp5Yk","3":"#Presupuesto2021 | \u00bfC\u00f3mo se divide el gasto? \u00bfQu\u00e9 ministerios ser\u00e1n los m\u00e1s beneficiados y cu\u00e1les los m\u00e1s perjudicados?\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 los datos en esta nota: https:\/\/t.co\/bm7mt5IzNY\n\nPor @martoslip. https:\/\/t.co\/VYS2HECs3X","4":"\u00bfQu\u00e9 es un acuerdo de facilidades extendidas con el FMI?\n\n:backhand_index_pointing_down: Te lo contamos en este #explicador: https:\/\/t.co\/TleNmsVsX2","5":"Actualizaci\u00f3n I Deuda con el FMI: cu\u00e1nto se le debe y c\u00f3mo podr\u00eda ser el nuevo acuerdo.\n\n:dollar_banknote: Mir\u00e1 todos los datos en esta nota: https:\/\/t.co\/uIvcxTvgF9","6":"\u00a1Aprovech\u00e1 el \u00faltimo mes de clases! :laptop_computer::books: Desde #ChequeadoEducaci\u00f3n estamos dando charlas participativas para escuelas secundarias.\n\nMir\u00e1 toda la info ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\n:high_voltage: Inscribite en https:\/\/t.co\/4kVfPw2NUB https:\/\/t.co\/vlOb4rYcuJ","7":"Cu\u00e1les son y en qu\u00e9 estado est\u00e1n las #vacunas que negocia el Gobierno.\n\n:microscope: Hay avances en distintos acuerdos con Pfizer, AstraZeneca, Janssen y el laboratorio de la vacuna Sputnik V, pero a\u00fan no se han firmado.\n\nPor @FlorBallarino.\nhttps:\/\/t.co\/unC69C2YW2","8":"Actualizaci\u00f3n I Preguntas y respuestas sobre la ley para que el Estado argentino compre vacunas contra el nuevo coronavirus.\n\n:backhand_index_pointing_down: Te lo cuenta en este #Explicador Juan Jos\u00e9 Dom\u00ednguez:\nhttps:\/\/t.co\/ORooIQ5feo https:\/\/t.co\/oqTUOz7H8f","9":"#PostCOVID | Qu\u00e9 cuidados m\u00e9dicos se recomiendan para los pacientes recuperados.\n\n:magnifying_glass_tilted_right:  Mir\u00e1 toda la info ac\u00e1: https:\/\/t.co\/84cBEYuc3I.\n\nPor @martinezluciap. https:\/\/t.co\/qcRBy1DeZB","10":"En lo que va del a\u00f1o el Estado nacional distribuy\u00f3 7 millones menos de preservativos que en 2019.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 toda la info sobre el tema en esta nota de @olisohr.\n\nhttps:\/\/t.co\/SS2qEvKUYZ.","11":"Negri: \u201cEn el Presupuesto 2021 para la lucha contra el fuego todos los gastos se reducen a la mitad\u201d. :right_arrow_selector: Es #VERDADERO. \n\nMir\u00e1 todos los #datos en este chequeo de Jos\u00e9 Gim\u00e9nez:\nhttps:\/\/t.co\/JJceiO2Y4X","12":"Kicillof: \u201cSe estima en 2 millones de personas las que tienen problemas habitacionales en la Provincia\u201d. :right_arrow_selector: #VERDADERO.\n\n:fountain_pen_selector: Seg\u00fan datos oficiales y alternativos, el d\u00e9ficit alcanza a m\u00e1s de esa cifra.\n\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez y Luc\u00eda Gardel.\nhttps:\/\/t.co\/QQ5DBEfEF1","13":"C\u00f3mo lleg\u00f3 y qu\u00e9 grupos difundieron en la Argentina la #falsa teor\u00eda que vincula al #coronavirus con el #5G, una tecnolog\u00eda que no se usa en el pa\u00eds :satellite_antenna::cross_mark::backhand_index_pointing_down: .\nhttps:\/\/t.co\/TdSCskAdM1","14":"Actualizaci\u00f3n | Qu\u00e9 requisitos pide cada provincia para ingresar a su territorio.\n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 todos los #datos en este #explicador de @martinezluciap.\n#DatosCoronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/jKhInTp79R","15":"Alberto Fern\u00e1ndez y la cuarentena: cu\u00e1les fueron algunos de sus incumplimientos al aislamiento y al distanciamiento social\n\n:pushpin: En Jujuy, el Presidente no respet\u00f3 las medidas de prevenci\u00f3n. Lo hizo en, al menos, otras 5 oportunidades\n\n:fountain_pen_selector: Por @matydisanti\nhttps:\/\/t.co\/1O09l4CECJ","16":"S\u00f3lo el 55% de las hogares urbanos de la Argentina tienen agua corriente, gas de red y cloacas.\n\n:bar_chart: Todos los #datos ac\u00e1:\nhttps:\/\/t.co\/GjVLtD13n0","17":"No, el #coronavirus no se cura con nebulizaciones, remedios caseros y paracetamol, tal como afirma esta desinformaci\u00f3n compartida m\u00e1s de 12 mil veces en redes :backhand_index_pointing_right::mobile_phone:.\n\nPor Delfina Corti para el proyecto #RedDES.\nhttps:\/\/t.co\/jO7IWGUOZ2","18":"Prat Gay:\u200c \u201cEn 9 meses los precios de los alimentos ya aumentaron m\u00e1s que durante todo 2016\u201d\u200c. :right_arrow_selector: Es #FALSO.\n\nEl rubro de alimentos y bebidas aument\u00f3 un 26,5% hasta septiembre de 2020, una inflaci\u00f3n menor a la de 2016.\n\nPor Santiago Lilo.\nhttps:\/\/t.co\/lklXVW6ADi","19":"\u00bfQu\u00e9 es un acuerdo de facilidades extendidas con el FMI?\n\n:books: Te lo contamos en este #explicador:\nhttps:\/\/t.co\/TleNmsVsX2","20":"Massa: \u201cTenemos a $20 mil de diferencia la l\u00ednea de pobreza del que paga Ganancias\u201d :right_arrow_selector: Es #ENGA\u00d1OSO.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Los datos existen, pero Massa compar\u00f3 una canasta para 4 personas con el m\u00ednimo no imponible de una pareja con un hijo.\n\nPor Santiago Lilo.\nhttps:\/\/t.co\/4CXgfu56MD"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true},"created_at":{"0":"2020-11-10 23:14:03","1":"2020-11-10 23:10:01","2":"2020-11-10 23:10:00","3":"2020-11-10 22:10:02","4":"2020-11-10 21:10:01","5":"2020-11-10 20:40:54","6":"2020-11-10 20:10:03","7":"2020-11-10 19:10:04","8":"2020-11-10 18:41:20","9":"2020-11-10 18:10:02","10":"2020-11-10 17:10:00","11":"2020-11-10 16:10:05","12":"2020-11-10 15:10:04","13":"2020-11-10 14:10:06","14":"2020-11-10 13:10:01","15":"2020-11-10 12:38:47","16":"2020-11-10 12:10:03","17":"2020-11-10 11:10:01","18":"2020-11-10 01:10:01","19":"2020-11-10 00:57:26","20":"2020-11-10 00:10:00"},"retweet_count":{"0":22,"1":2,"2":3,"3":5,"4":1,"5":5,"6":2,"7":3,"8":5,"9":3,"10":8,"11":30,"12":4,"13":4,"14":5,"15":13,"16":10,"17":43,"18":220,"19":5,"20":6},"favorite_count":{"0":42,"1":3,"2":3,"3":8,"4":8,"5":9,"6":3,"7":14,"8":7,"9":9,"10":24,"11":77,"12":34,"13":7,"14":10,"15":77,"16":37,"17":148,"18":643,"19":10,"20":32},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina","18":"Argentina","19":"Argentina","20":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","10":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","11":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","12":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","13":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","14":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","15":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","16":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","17":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","18":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","19":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","20":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNSkJ6EKFR","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/vacuna-del-coronavirus-cuales-son-las-principales-desinformaciones-que-circulan-en-redes-sociales-i\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[248,271]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0qepZSXWr","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-paso-con-la-gente-en-situacion-de-calle-en-la-ciudad-de-buenos-aires-durante-la-cuarentena\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1326301113583333377,"id_str":"1326301113583333377","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf31fRW8AEXtRv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emf31fRW8AEXtRv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Zg6atrlj4","display_url":"pic.twitter.com\/9Zg6atrlj4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1326301115047141376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":556,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":295,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":521,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nu1TOxp5Yk","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/cuantos-estudiantes-dejarian-la-escuela-en-la-argentina-a-causa-del-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/c\u2026","indices":[112,135]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Presupuesto2021","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[181,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bm7mt5IzNY","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/presupuesto-2021-que-ministerios-seran-los-mas-beneficiados-y-cuales-los-mas-perjudicados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1326286017356312577,"id_str":"1326286017356312577","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfqGxcXMAEE5Ly.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfqGxcXMAEE5Ly.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VYS2HECs3X","display_url":"pic.twitter.com\/VYS2HECs3X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1326286018874642434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":902,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":902,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[83,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TleNmsVsX2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/que-es-un-acuerdo-de-facilidades-extendidas-con-el-fmi\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/q\u2026","indices":[96,119]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uIvcxTvgF9","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/deuda-con-el-fmi-cuanto-se-le-debe-y-como-podria-ser-el-nuevo-acuerdo\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[126,149]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ChequeadoEducaci\u00f3n","indices":[45,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kVfPw2NUB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/aulachequeado","display_url":"bit.ly\/aulachequeado","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1326255819286044680,"id_str":"1326255819286044680","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfOpA3W4AgNNVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmfOpA3W4AgNNVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vlOb4rYcuJ","display_url":"pic.twitter.com\/vlOb4rYcuJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1326255821530017792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[37,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[215,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unC69C2YW2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cuales-son-y-en-que-estado-estan-las-vacunas-que-negocia-el-gobierno\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[231,254]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Explicador","indices":[149,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ORooIQ5feo","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/preguntas-y-respuestas-sobre-la-ley-para-que-el-estado-argentino-compre-vacunas-contra-el-nuevo-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1326233496474574849,"id_str":"1326233496474574849","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme6Vp6XYAEZ4oq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme6Vp6XYAEZ4oq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oqTUOz7H8f","display_url":"pic.twitter.com\/oqTUOz7H8f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1326233498068410371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1277,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":516,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"PostCOVID","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[138,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84cBEYuc3I","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/post-covid-que-cuidados-medicos-se-recomiendan-para-los-pacientes-recuperados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1326225619328360448,"id_str":"1326225619328360448","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmezLJQW4AATFyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmezLJQW4AATFyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcRBy1DeZB","display_url":"pic.twitter.com\/qcRBy1DeZB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1326225620842508289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olisohr","name":"Olivia Sohr","id":111102947,"id_str":"111102947","indices":[149,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SS2qEvKUYZ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/en-lo-que-va-del-ano-el-estado-nacional-distribuyo-7-millones-menos-de-preservativos-que-en-2019\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[160,183]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[108,118]},{"text":"datos","indices":[137,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JJceiO2Y4X","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/negri-en-el-presupuesto-2021-para-la-lucha-contra-el-fuego-todos-los-gastos-se-reducen-a-la-mitad\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[177,200]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[108,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QQ5DBEfEF1","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/kicillof-se-estima-en-2-millones-de-personas-las-que-tiene-problemas-habitacionales-en-la-provincia\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[235,258]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"falsa","indices":[55,61]},{"text":"coronavirus","indices":[84,96]},{"text":"5G","indices":[104,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdSCskAdM1","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-llego-y-que-grupos-difundieron-en-la-argentina-la-falsa-teoria-que-vincula-al-coronavirus-con-el-5g\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[155,178]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[100,106]},{"text":"explicador","indices":[115,126]},{"text":"DatosCoronavirus","indices":[147,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[130,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jKhInTp79R","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-que-requisitos-pide-cada-provincia-para-ingresar-a-su-territorio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[166,189]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matydisanti","name":"Mat\u00edas Di Santi","id":208187704,"id_str":"208187704","indices":[240,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1O09l4CECJ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/alberto-fernandez-y-la-cuarentena-cuales-fueron-algunos-de-sus-incumplimientos-al-aislamiento-y-al-distanciamiento-social\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[253,276]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[109,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GjVLtD13n0","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/solo-el-55-de-las-hogares-urbanos-de-la-argentina-tienen-agua-corriente-gas-de-red-y-cloacas\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/s\u2026","indices":[121,144]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"RedDES","indices":[199,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jO7IWGUOZ2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-el-coronavirus-no-se-cura-con-nebulizaciones-remedios-caseros-y-paracetamol\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[208,231]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[101,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lklXVW6ADi","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/prat-gay%e2%80%8c-en-9-meses-los-precios-de-los-alimentos-ya-aumentaron-mas-que-durante-todo-el-2016%e2%80%8c-%e2%80%8c\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[239,262]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[83,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TleNmsVsX2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/que-es-un-acuerdo-de-facilidades-extendidas-con-el-fmi\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/q\u2026","indices":[96,119]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ENGA\u00d1OSO","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4CXgfu56MD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/massa%e2%80%8c-tenemos-a-20-mil-de-diferencia-la-linea-de-pobreza-del-que-paga-impuesto-a-las-ganancias\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[244,267]}]}}}