{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico","16":"diariomedico","17":"diariomedico","18":"diariomedico","19":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1326296074705887232,"1":1326265875675013120,"2":1326265875624648704,"3":1326250776491036673,"4":1326250776142905344,"5":1326235676593934336,"6":1326230391821307905,"7":1326220577141628928,"8":1326215801725198336,"9":1326205389868838915,"10":1326190378630963200,"11":1326175278960275459,"12":1326145089073258497,"13":1326129990484824067,"14":1326114888603799553,"15":1326099793693773825,"16":1326084693847126016,"17":1326069592888913920,"18":1326054493792972800,"19":1326042031811137536},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"text":{"0":"Innovaci\u00f3n en oncolog\u00eda: f\u00e1rmacos degradadores. @CristinaMayorRuiz se incorpora al @IRBBarcelona para desarrollar una novedosa estrategia que ha conseguido eliminar prote\u00ednas hasta ahora inalcanzables https:\/\/t.co\/2PMagHXU9l","1":"La Fundaci\u00f3n @idisalud busca apoyos en pro de una Sanidad del Futuro que integre mejor la atenci\u00f3n p\u00fablica y privada y cuide las necesidades laborales de los profesionales https:\/\/t.co\/YUBaYBVqxB","2":"Los cirujanos comienza hoy su congreso nacional virtual. Las innovaciones que se implantan a\u00f1o tras a\u00f1o tienen una m\u00e1xima: conseguir la total seguridad para el paciente, seg\u00fan Salvador Morales, pr\u00f3ximo presidente de la @aecirujanos https:\/\/t.co\/kqEq4nqy9f Informa @alilo1920 https:\/\/t.co\/0L4GYjf8JR","3":".@SATSE_Cy denuncia que en Valladolid ya hay76 contagiados en los centros de Servicios Sociales sin organizaci\u00f3n de plantillas covid de enfermer\u00eda. https:\/\/t.co\/TLXzJRmt11 https:\/\/t.co\/5Cpqk9cC5S","4":"#Covid19 @salvadorilla, ministro de @sanidadgob, anuncia que est\u00e1 a punto de firmar un contrato con @pfizer_spain y otras compa\u00f1\u00edas, y garantiza 20 millones de dosis de vacuna para comienzos de 2021 https:\/\/t.co\/a4t91F6asa https:\/\/t.co\/vsH9WEWbNk","5":"El TSJ de Castilla y Le\u00f3n no ratifica la decisi\u00f3n de la Junta de suspender las visitas en las residencias de mayores https:\/\/t.co\/2SvKWJI4aa https:\/\/t.co\/D4ZiWwUhSa","6":"#COVID19 | Sanidad registra el r\u00e9cord de muertos de la segunda ola con 411 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas https:\/\/t.co\/x1h4gopUja","7":"#COVID19 I Sanitarios andaluces: exhaustos, sin relevos... y ahora en guerra contra @saludand Por @frangoiri @smandaluz @FSSCCOOAND @CSIFAndalucia @UGT_Andalucia @cesm_sindicatos https:\/\/t.co\/sbWdHKPw9t https:\/\/t.co\/09UzgBJZp8","8":"#Covid-19 | Un anticuerpo moclonal de @LillyES, primer compuesto desarrollado espec\u00edficamente frente al coronavirus que recibe la aprobaci\u00f3n regulatoria en Estados Unidos https:\/\/t.co\/c3jK6dDhiV","9":"Vicen\u00e7 Mart\u00ednez, nuevo director general de Ordenaci\u00f3n Profesional de @sanidadgob https:\/\/t.co\/eWV97Tyl7Y https:\/\/t.co\/8DgwdH2srN","10":".@ACISEinfermeria escribe una carta a @salutcat en la que explica que no posible una adecuada extracci\u00f3n, manipulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de las PCR si los estudiantes de la ESO se autorrealizan la prueba sin enfermeras. https:\/\/t.co\/28BgbaNDzk @AceesEnfermeria Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/l4DyVypBFD","11":"Itziar Larizgoitia, nueva directora de Salud P\u00fablica del Pa\u00eds Vasco @Irekia https:\/\/t.co\/27GKL6gT8w https:\/\/t.co\/KTm6yDy55G","12":"#Covid19 | @GVAsanitat aprueba en solitario medidas extraordinarias en materia de personal ante el coronavirus https:\/\/t.co\/DwgILUqcWh https:\/\/t.co\/vVYVWcAHAl","13":"Identifican nuevos marcadores de la prote\u00edna tau en Alzheimer. Los hallazgos del Barcelona\u03b2eta Brain Research Center, centro de investigaci\u00f3n de la @fpmaragall , abren la puerta a desarrollar nuevas formas de detectar la fase precl\u00ednica de la enfermedad. https:\/\/t.co\/2jBBkLoIO2 https:\/\/t.co\/699gV3Lw9h","14":"De mayor a menor riesgo: los cuatro grupos fenot\u00edpicos de la #COVID19, seg\u00fan un estudio de @Sociedad_SEMI. Te lo contamos https:\/\/t.co\/Yl2RAca9GD https:\/\/t.co\/4F3rqqJQ3d","15":"#Admirables | Mar\u00eda Cruz Mart\u00edn Delgado @MCMartinDelgado, presidenta de la  @Fepimcti  y expresidenta de la @semicyuc : \"Los sanitarios no hemos tenido tiempo de recuperarnos para esta segunda ola\" https:\/\/t.co\/4NfdpIzFx9 https:\/\/t.co\/vXMn1Bg5Pd","16":"\u00bfLo has visto? La compa\u00f1\u00eda @pfizer_spain afirma que su vacuna contra la #COVID19 es eficaz al 90% seg\u00fan los primeros resultados parciales de su ensayo en fase III https:\/\/t.co\/8jrlWhdypp https:\/\/t.co\/NZNI6dX4m1","17":"#AutocuidadoDM | Consejos asequibles para cuidar la salud vascular de las piernas https:\/\/t.co\/V9sIfJdxTg https:\/\/t.co\/cSmWPIdtMH","18":"Jos\u00e9 Carlos G\u00f3mez Villamandos, presidente de @CrueUniversidad: \"Cuando parec\u00eda que la Universidad sal\u00eda de la UCI, hemos vuelto a ella de cabeza\" https:\/\/t.co\/botqQloC2V https:\/\/t.co\/7q6MwX9KFy","19":"#COVID19 | El test r\u00e1pido para SARS-CoV-2 es m\u00e1s eficaz con cargas virales altas https:\/\/t.co\/Z5VXl3AWS5 https:\/\/t.co\/0LhFQChfVq"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"created_at":{"0":"2020-11-10 22:50:00","1":"2020-11-10 20:50:00","2":"2020-11-10 20:50:00","3":"2020-11-10 19:50:00","4":"2020-11-10 19:50:00","5":"2020-11-10 18:50:00","6":"2020-11-10 18:29:00","7":"2020-11-10 17:50:00","8":"2020-11-10 17:31:01","9":"2020-11-10 16:49:39","10":"2020-11-10 15:50:00","11":"2020-11-10 14:50:00","12":"2020-11-10 12:50:02","13":"2020-11-10 11:50:02","14":"2020-11-10 10:50:02","15":"2020-11-10 09:50:03","16":"2020-11-10 08:50:03","17":"2020-11-10 07:50:02","18":"2020-11-10 06:50:02","19":"2020-11-10 06:00:31"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":0,"5":0,"6":2,"7":1,"8":2,"9":1,"10":2,"11":0,"12":0,"13":3,"14":2,"15":3,"16":0,"17":1,"18":0,"19":2},"favorite_count":{"0":8,"1":4,"2":4,"3":0,"4":2,"5":0,"6":0,"7":1,"8":4,"9":5,"10":1,"11":0,"12":0,"13":7,"14":4,"15":6,"16":6,"17":0,"18":0,"19":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","16":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","17":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","18":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","19":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IRBBarcelona","name":"IRB Barcelona","id":492118148,"id_str":"492118148","indices":[83,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2PMagHXU9l","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eIV0vP","display_url":"bit.ly\/3eIV0vP","indices":[201,224]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idisalud","name":"Fundaci\u00f3n IDIS","id":467571978,"id_str":"467571978","indices":[13,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUBaYBVqxB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38AEQ6J","display_url":"bit.ly\/38AEQ6J","indices":[172,195]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aecirujanos","name":"aecirujanos","id":358018669,"id_str":"358018669","indices":[219,231]},{"screen_name":"alilo1920","name":"RAQUEL SERRANO","id":840646062440345600,"id_str":"840646062440345600","indices":[264,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kqEq4nqy9f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35hHYCe","display_url":"bit.ly\/35hHYCe","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1326183683959775232,"id_str":"1326183683959775232","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeNCL1XYAAEfup.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeNCL1XYAAEfup.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0L4GYjf8JR","display_url":"pic.twitter.com\/0L4GYjf8JR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326265875624648704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TLXzJRmt11","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36qyd4d","display_url":"bit.ly\/36qyd4d","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1326183508163825665,"id_str":"1326183508163825665","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeM388WEAETq_P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeM388WEAETq_P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Cpqk9cC5S","display_url":"pic.twitter.com\/5Cpqk9cC5S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326250776491036673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[9,22]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[36,47]},{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[100,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a4t91F6asa","expanded_url":"https:\/\/www.diariomedico.com\/farmacia\/politica\/illa-anuncia-20-millones-de-dosis-de-vacuna-covid-para-espana-comienzos-de-2021.html","display_url":"diariomedico.com\/farmacia\/polit\u2026","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1326185412231094281,"id_str":"1326185412231094281","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeOmyJW4AkWYhK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeOmyJW4AkWYhK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vsH9WEWbNk","display_url":"pic.twitter.com\/vsH9WEWbNk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326250776142905344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2SvKWJI4aa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35h5qzK","display_url":"bit.ly\/35h5qzK","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1326181604201549833,"id_str":"1326181604201549833","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeLJIIXUAkKlm_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeLJIIXUAkKlm_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D4ZiWwUhSa","display_url":"pic.twitter.com\/D4ZiWwUhSa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326235676593934336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1h4gopUja","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38r1wWR","display_url":"bit.ly\/38r1wWR","indices":[110,133]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[84,93]},{"screen_name":"frangoiri","name":"Francisco Goiri","id":116472975,"id_str":"116472975","indices":[98,108]},{"screen_name":"smandaluz","name":"Sindicato M\u00e9dico","id":102990268,"id_str":"102990268","indices":[109,119]},{"screen_name":"FSSCCOOAND","name":"FSS-CCOO Andaluc\u00eda","id":1376693906,"id_str":"1376693906","indices":[120,131]},{"screen_name":"CSIFAndalucia","name":"CSIF Andaluc\u00eda","id":300212275,"id_str":"300212275","indices":[132,146]},{"screen_name":"UGT_Andalucia","name":"UGT Andalucia","id":31439102,"id_str":"31439102","indices":[147,161]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[162,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbWdHKPw9t","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iev53n","display_url":"bit.ly\/2Iev53n","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326183337082417152,"id_str":"1326183337082417152","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeMt_nW8AA16zv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeMt_nW8AA16zv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09UzgBJZp8","display_url":"pic.twitter.com\/09UzgBJZp8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326220577141628928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LillyES","name":"Lilly Espa\u00f1a","id":3415641651,"id_str":"3415641651","indices":[38,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3jK6dDhiV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3neqRHs","display_url":"bit.ly\/3neqRHs","indices":[171,194]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[69,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWV97Tyl7Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eP3eSX","display_url":"bit.ly\/3eP3eSX","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326205346566860802,"id_str":"1326205346566860802","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmegvHVXcAIwnNx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmegvHVXcAIwnNx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8DgwdH2srN","display_url":"pic.twitter.com\/8DgwdH2srN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326205389868838915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACISEinfermeria","name":"ACISEinfermeria","id":4164632183,"id_str":"4164632183","indices":[1,17]},{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[38,47]},{"screen_name":"AceesEnfermeria","name":"ACEESEnfermer\u00eda","id":1204126024000327680,"id_str":"1204126024000327680","indices":[236,252]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[257,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28BgbaNDzk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pn3wFN","display_url":"bit.ly\/3pn3wFN","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1326180079194484736,"id_str":"1326180079194484736","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeJwXCWMAAHr-P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeJwXCWMAAHr-P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l4DyVypBFD","display_url":"pic.twitter.com\/l4DyVypBFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326190378630963200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Irekia","name":"Irekia-GobiernoVasco","id":73089796,"id_str":"73089796","indices":[68,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/27GKL6gT8w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35e9fFK","display_url":"bit.ly\/35e9fFK","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1326173975337168902,"id_str":"1326173975337168902","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeENEZW8AYMFft.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeENEZW8AYMFft.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KTm6yDy55G","display_url":"pic.twitter.com\/KTm6yDy55G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326175278960275459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":614,"h":346,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":346,"resize":"fit"},"medium":{"w":614,"h":346,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DwgILUqcWh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nbzenj","display_url":"bit.ly\/3nbzenj","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1326145087429107713,"id_str":"1326145087429107713","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emdp7kjXYAEEqNp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emdp7kjXYAEEqNp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vVYVWcAHAl","display_url":"pic.twitter.com\/vVYVWcAHAl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326145089073258497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fpmaragall","name":"Fundaci\u00f3n Pasqual Maragall","id":219289844,"id_str":"219289844","indices":[148,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2jBBkLoIO2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kaM8Qr","display_url":"bit.ly\/3kaM8Qr","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1326129988551254016,"id_str":"1326129988551254016","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdcMs2XIAATqKe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdcMs2XIAATqKe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/699gV3Lw9h","display_url":"pic.twitter.com\/699gV3Lw9h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326129990484824067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[91,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yl2RAca9GD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nb066Q","display_url":"bit.ly\/3nb066Q","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1326114886783471616,"id_str":"1326114886783471616","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdOdqYWEAAEWy5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdOdqYWEAAEWy5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4F3rqqJQ3d","display_url":"pic.twitter.com\/4F3rqqJQ3d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326114888603799553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCMartinDelgado","name":"MC Mart\u00edn Delgado","id":557179914,"id_str":"557179914","indices":[40,56]},{"screen_name":"Fepimcti","name":"Fepimcti","id":538147097,"id_str":"538147097","indices":[76,85]},{"screen_name":"semicyuc","name":"SEMICYUC","id":313841484,"id_str":"313841484","indices":[108,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4NfdpIzFx9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GK7MgP","display_url":"bit.ly\/2GK7MgP","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1326099791214997505,"id_str":"1326099791214997505","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdAu_AW8AECyp9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdAu_AW8AECyp9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vXMn1Bg5Pd","display_url":"pic.twitter.com\/vXMn1Bg5Pd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326099793693773825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[27,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jrlWhdypp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38owvme","display_url":"bit.ly\/38owvme","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1326084692303638529,"id_str":"1326084692303638529","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmczAHLXcAEeCOt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmczAHLXcAEeCOt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NZNI6dX4m1","display_url":"pic.twitter.com\/NZNI6dX4m1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326084693847126016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"AutocuidadoDM","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V9sIfJdxTg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2AibN91","display_url":"bit.ly\/2AibN91","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1326069591483838464,"id_str":"1326069591483838464","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmclRIPXcAAnoOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmclRIPXcAAnoOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cSmWPIdtMH","display_url":"pic.twitter.com\/cSmWPIdtMH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326069592888913920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrueUniversidad","name":"Crue Universidades","id":473884335,"id_str":"473884335","indices":[45,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/botqQloC2V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34ZMFAw","display_url":"bit.ly\/34ZMFAw","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1326054492425629697,"id_str":"1326054492425629697","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmcXiP3XMAEgS-Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmcXiP3XMAEgS-Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7q6MwX9KFy","display_url":"pic.twitter.com\/7q6MwX9KFy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326054493792972800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z5VXl3AWS5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3livwrm","display_url":"bit.ly\/3livwrm","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1326042030271844356,"id_str":"1326042030271844356","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmcMM2uXUAQFqhJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmcMM2uXUAQFqhJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0LhFQChfVq","display_url":"pic.twitter.com\/0LhFQChfVq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1326042031811137536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}}}