{"screen_name":{"0":"dogrulukpayicom","1":"dogrulukpayicom","2":"dogrulukpayicom"},"tweet_id":{"0":1326248929911058451,"1":1326144697765654532,"2":1326041899711541248},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"T\u00fcrkiye'de ekonomiden sorumlu bakanlar\u0131n karnesini inceledik :backhand_index_pointing_down:\n\n:link: https:\/\/t.co\/58pZNnSUWn https:\/\/t.co\/xlYlzz34TA","1":":black_medium-small_square: World Prison Brief (WPB) verilerine g\u00f6re T\u00fcrkiye d\u00fcnyada cezaevi n\u00fcfusu en fazla olan 7. \u00fclke. \n\n:black_medium-small_square: 100 bin ki\u015fi ba\u015f\u0131na d\u00fc\u015fen cezaevi pop\u00fclasyonu ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda ise T\u00fcrkiye t\u00fcm \u00fclkeler i\u00e7erisinde 29. s\u0131rada.\n\n:link: https:\/\/t.co\/Q7x0GNrVy7 https:\/\/t.co\/V7E4NPAKPh","2":"\u00dclkemizin kurucusu Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc sayg\u0131, sevgi ve \u00f6zlemle an\u0131yoruz. #10Kas\u0131m https:\/\/t.co\/ojHG9yJrYJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-10 19:42:40","1":"2020-11-10 12:48:29","2":"2020-11-10 06:00:00"},"retweet_count":{"0":95,"1":7,"2":2},"favorite_count":{"0":457,"1":28,"2":143},"user_location":{"0":"T\u00fcrkiye","1":"T\u00fcrkiye","2":"T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","1":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","2":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58pZNnSUWn","expanded_url":"https:\/\/www.dogrulukpayi.com\/bulten\/turkiye-de-ekonomiden-sorumlu-bakanlarin-karnesi","display_url":"dogrulukpayi.com\/bulten\/turkiye\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1326248428586807298,"id_str":"1326248428586807298","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326248428586807298\/img\/IyPqxIHfCb8Jgg0h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326248428586807298\/img\/IyPqxIHfCb8Jgg0h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xlYlzz34TA","display_url":"pic.twitter.com\/xlYlzz34TA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1326248929911058451\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7x0GNrVy7","expanded_url":"https:\/\/www.dogrulukpayi.com\/bulten\/cezaevinde-bulunanlarin-sayisi-artmaya-devam-ediyor","display_url":"dogrulukpayi.com\/bulten\/cezaevi\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1326144689792299008,"id_str":"1326144689792299008","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdpkbPXMAA7oX4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdpkbPXMAA7oX4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V7E4NPAKPh","display_url":"pic.twitter.com\/V7E4NPAKPh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1326144697765654532\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":685,"resize":"fit"},"large":{"w":1542,"h":880,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"10Kas\u0131m","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325976766071136258,"id_str":"1325976766071136258","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmbQ1-oXYAISlXQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmbQ1-oXYAISlXQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojHG9yJrYJ","display_url":"pic.twitter.com\/ojHG9yJrYJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1326041899711541248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":685,"resize":"fit"},"large":{"w":1542,"h":880,"resize":"fit"}}}]}}}