{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1326204506640617475,"1":1326195411724480515,"2":1326172086453342208,"3":1326106072680198145,"4":1326095976751390720},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true},"text":{"0":":musical_score:\u00bfEl director de la Orquesta Nacional de Holanda hizo un alegato a favor del islam ante la reina Beatriz y los m\u00fasicos abandonaron el escenario como rechazo?\n\n:cross_mark:No. Fue un perturbado que se col\u00f3 en el escenario y los m\u00fasicos se fueron por seguridad.\n\nhttps:\/\/t.co\/bxTGRpfwEL","1":":magnifying_glass_tilted_right:\u00bfPor qu\u00e9 es importante vacunarse este a\u00f1o contra la gripe si lo que nos preocupa es el coronavirus?\n\nExpertos de @seepidemiologia  y @AEV_Vacunas\nte lo explican :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/FJG4xqAq9L\n\nhttps:\/\/t.co\/xvxQl0jg9u","2":":magnifying_glass_tilted_right:\u00bfEspa\u00f1a no ha bajado el IVA de las mascarillas porque un reglamento europeo lo proh\u00edbe, como afirmaba el Gobierno?\n\n:face_with_medical_mask:El Ejecutivo asegura este martes que trabaja para establecer un precio asequible de las mascarillas. \n\nhttps:\/\/t.co\/gCdVNUhRaC","3":":syringe:Crees que no hace falta vacunarse contra la gripe este a\u00f1o del coronavirus?\n\n:warning_selector:Al contrario, Es m\u00e1s importante que nunca.\n\nTe explicamos por qu\u00e9. :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\n@seepidemiologia @AEV_Vacunas https:\/\/t.co\/T17tLMpmde","4":"Facebook informa que a lo largo del fin de semana cerr\u00f3 varias p\u00e1ginas vinculadas a Steve Bannon, exasesor del presidente Donald Trump, por propagar informaci\u00f3n falsa acerca de las elecciones de EE.UU. y tratar de deslegitimar su resultado. \n\nhttps:\/\/t.co\/sbowquCz04"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-10 16:46:08","1":"2020-11-10 16:10:00","2":"2020-11-10 14:37:19","3":"2020-11-10 10:15:00","4":"2020-11-10 09:34:53"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":38},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":0,"4":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bxTGRpfwEL","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/el-director-de-la-orquesta-nacional-holanda-no-hizo-apologia-del-islam-ante-reina-beatriz\/50001435-4390840","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[250,273]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seepidemiologia","name":"SEE","id":475641052,"id_str":"475641052","indices":[114,130]},{"screen_name":"AEV_Vacunas","name":"Vacunas.org","id":298217417,"id_str":"298217417","indices":[134,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJG4xqAq9L","expanded_url":"https:\/\/youtube.com\/watch?v=msZlTNJoIuE","display_url":"youtube.com\/watch?v=msZlTN\u2026","indices":[166,189]},{"url":"https:\/\/t.co\/xvxQl0jg9u","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/por-que-vacunarse-contra-la-gripe-el-ano-de-covid-19\/50001435-4387680","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[191,214]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCdVNUhRaC","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/la-comision-europea-permite-reducir-el-iva-de-las-mascarillas-a-causa-pandemia\/50001435-4378062","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[221,244]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seepidemiologia","name":"SEE","id":475641052,"id_str":"475641052","indices":[151,167]},{"screen_name":"AEV_Vacunas","name":"Vacunas.org","id":298217417,"id_str":"298217417","indices":[168,180]}],"urls":[],"media":[{"id":1326093991302094848,"id_str":"1326093991302094848","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326093991302094848\/img\/G46PdCzANcLVC-48.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326093991302094848\/img\/G46PdCzANcLVC-48.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T17tLMpmde","display_url":"pic.twitter.com\/T17tLMpmde","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1326106072680198145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}