{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo","16":"elentirvigo","17":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1326309046635343878,"1":1326285742121824256,"2":1326272213893455874,"3":1326266673205272579,"4":1326266575536721920,"5":1326261674165350407,"6":1326194947234668546,"7":1326193004114272259,"8":1326165490398588939,"9":1326163165898551296,"10":1326130856436576256,"11":1326106963630059521,"12":1326106770457186304,"13":1326106703260250112,"14":1326105807696572416,"15":1326065735131598850,"16":1326047682301980676,"17":1325955278978887680},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":false},"text":{"0":"Yoli es una cubana en paro de Vallecas. Quiere para su hijo una educaci\u00f3n mejor que la que tuvo ella, porque entiende que es un ascensor social.\n\nYoli entiende mejor que nadie el valor de la libertad y el riesgo del adoctrinamiento.\n\nLuchamos por Yoli y por ti contra la #LeyCelaa https:\/\/t.co\/rzthdhXbIv","1":"Muchos medios de comunicaci\u00f3n est\u00e1n alentando algo muy peligroso en EEUU. \nLas consecuencias que puede tener dar por cerrado en falso el proceso electoral: https:\/\/t.co\/CmRVy40roG","2":"El genial v\u00eddeo de Moncho Borrajo sobre el pacto del PSOE y Podemos contra el espa\u00f1ol. \nEl humorista se\u00f1ala -con unas buenas dosis de \"sentidi\u00f1o\" y de retranca gallega- cu\u00e1l es el verdadero motivo de ese odio contra nuestra lengua com\u00fan: https:\/\/t.co\/jjQE8AI41j","3":"Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds cuyo idioma oficial es prohibido como lengua de escolarizaci\u00f3n en parte de su territorio. Lo llaman \"normalizaci\u00f3n\" pero es algo anormal en una democracia: as\u00ed se elige el idioma escolar en otros pa\u00edses.  #YoQuieroEnse\u00f1anzaEnEspa\u00f1ol https:\/\/t.co\/Pk7SGUhYyM","4":"\u00bfC\u00f3mo narices es posible que las funerarias lleven recontados 68.000 certificados de defunci\u00f3n de muertos por coronavirus, mientras que\n- el gobierno dice que son 39.000\n- las CCAA dicen que son 57.000?\n\nEs todo vergonzoso.\nhttps:\/\/t.co\/KZLQFbUQp3","5":"Hace un a\u00f1o, 38.119 votantes de mi amada Pontevedra nos dieron su voto: 38.119 gracias a cada uno. No pudimos ofrecerles un esca\u00f1o propio; pero, gracias a sus votos hoy hay 52 Diputados que nos representan a todos y les apoyan casi 4 millones de votos \u00a1GRACIAS!:Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/UTOSC09Glf","6":"No os enfad\u00e9is con los 'Colorados de Bolivia' y su Himno de Espa\u00f1a: as\u00ed tocan su propio himno. \nHa habido pol\u00e9mica por su desafinada interpretaci\u00f3n de nuestro Himno Nacional ante el Rey Felipe VI. Pod\u00e9is escuchar aqu\u00ed m\u00e1s piezas de su repertorio: \nhttps:\/\/t.co\/jw9Cdg9abA","7":"Una encuesta de La Raz\u00f3n indica que el PP pierde fuelle a favor de Vox tras la moci\u00f3n. \nVox sigue subiendo a pesar de tener a casi todos los medios en su contra. Adem\u00e1s, la bajada del PP y la subida de Vox son a\u00fan mayores si se ven los datos de agosto: https:\/\/t.co\/27SL37AhM9","8":"El PP y Cs provocan una ola de indignaci\u00f3n con una campa\u00f1a demonizando la paternidad. \nLa campa\u00f1a del Ayuntamiento de C\u00f3rdoba, con el lema \u00abDe mayor no quiero ser como mi pap\u00e1\u00bb, ha sido retirada tras una queja de Vox y una ola de cr\u00edticas en las redes: https:\/\/t.co\/KjlvIAlr6E","9":"Oye @pnique , s\u00e9 fuerte. \nhttps:\/\/t.co\/Y0eOWyaKgv https:\/\/t.co\/ebNyaOrGm5","10":"El emocionante homenaje de tres academias militares espa\u00f1olas a cuatro aviadores ca\u00eddos. \nLa Academia General del Aire, la Escuela Naval Militar y la Academia General Militar se unieron en un homenaje simult\u00e1neo diez minutos antes del Toque de Oraci\u00f3n: \nhttps:\/\/t.co\/89Mur26IqE","11":"Ok Diario afirma que Bush \u00absaca los colores a Trump\u00bb: a Eduardo Inda se le escapa algo. \nEl digital de Inda elogia a Bush por dar como ganador a Biden. \u00bfSe refiere al mismo George W. Bush que gan\u00f3 las elecciones de 2000 tras un mes de batalla judicial? \nhttps:\/\/t.co\/SdNBJLMURq","12":"\u201cEl vicepresidente de #Brasil :Brazil:, el general Mour\u00e3o, anunci\u00f3 que @jairbolsonaro  no felicitar\u00e1 al presidente de #EEUU hasta que el resultado sea certero\u201d https:\/\/t.co\/eYHCOnGf3d por @MamelaFialloFlo","13":"Mientras, CNN ya no concede Arizona a Biden. Y RealClearPolitics tampoco le concede Pennsylvania. Sin entrar en posibles fraudes, hay 4 estados en el aire, al no haber finalizado los recuentos: Arizona, Pennsylvania, Carolina del Norte y Georgia (Fuente imagen: RealClearPolitics) https:\/\/t.co\/sHZnY4adNJ https:\/\/t.co\/m4uy5xEfvj","14":"El gran paso hacia la vacuna lo han dado una gran empresa privada de EEUU que no quiso dinero p\u00fablico y una mediana empresa privada alemana que cotiza en bolsa. Capitalismo en estado puro, o poco menos. \nhttps:\/\/t.co\/wyu0kPF7Vh a trav\u00e9s de @libertaddigital","15":"Muchos medios de comunicaci\u00f3n est\u00e1n alentando algo muy peligroso en EEUU. \nLas consecuencias que puede tener dar por cerrado en falso el proceso electoral: https:\/\/t.co\/CmRVy40roG","16":"La inmersi\u00f3n obligatoria impuesta por el nacionalismo desde Pujol tiene consecuencias pedag\u00f3gicas\n\nMuchos ni\u00f1os peque\u00f1os castellanohablantes se sienten poco o nada integrados en la escuela en Catalu\u00f1a bajo un sistema en que su lengua es tratada como una lengua extranjera en clase https:\/\/t.co\/XQApUhqudE","17":"Espa\u00f1a registr\u00f3 en enero decenas de infectados por Covid cuando el Gobierno lo negaba. El mismo Gobierno de mentirosos que pretende vigilar los medios con la excusa de la \u201cdesinformaci\u00f3n\u201d. https:\/\/t.co\/BU8z0MF39x"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-11-10 23:41:33","1":"2020-11-10 22:08:56","2":"2020-11-10 21:15:11","3":"2020-11-10 20:53:10","4":"2020-11-10 20:52:47","5":"2020-11-10 20:33:18","6":"2020-11-10 16:08:09","7":"2020-11-10 16:00:26","8":"2020-11-10 14:11:06","9":"2020-11-10 14:01:52","10":"2020-11-10 11:53:29","11":"2020-11-10 10:18:32","12":"2020-11-10 10:17:46","13":"2020-11-10 10:17:30","14":"2020-11-10 10:13:57","15":"2020-11-10 07:34:43","16":"2020-11-10 06:22:58","17":"2020-11-10 00:15:48"},"retweet_count":{"0":1024,"1":93,"2":38,"3":371,"4":2072,"5":73,"6":23,"7":87,"8":162,"9":50,"10":13,"11":55,"12":147,"13":536,"14":64,"15":93,"16":124,"17":36},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":71,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":385,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":182,"16":0,"17":65},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","16":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","17":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","15":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","16":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","17":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jjQE8AI41j","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/10\/el-genial-video-de-moncho-borrajo-sobre-el-pacto-del-psoe-y-podemos-contra-el-espanol\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[238,261]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"budino_antonio","name":"Antonio Budi\u00f1o","id":1246864435806965760,"id_str":"1246864435806965760","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KjlvIAlr6E","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/10\/el-pp-y-cs-provocan-una-ola-de-indignacion-con-una-campana-demonizando-la-paternidad\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[253,276]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[20,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y0eOWyaKgv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-10\/udef-indentifica-echenique-apoderado-cuenta-bancaria-neurona-6679379\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1326163055701598213,"id_str":"1326163055701598213","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emd6RdlXIAUbjNm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emd6RdlXIAUbjNm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ebNyaOrGm5","display_url":"pic.twitter.com\/ebNyaOrGm5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Absolutexe\/status\/1326163063096086528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":690,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":690,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326163063096086528,"source_status_id_str":"1326163063096086528","source_user_id":219363505,"source_user_id_str":"219363505"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[40,47]},{"text":"EEUU","indices":[130,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanAmPost_es","name":"PanAm Post Espa\u00f1ol","id":2228816504,"id_str":"2228816504","indices":[3,16]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[83,97]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"christinalosada","name":"Cristina Losada \ud83d\udc1d","id":2300168790,"id_str":"2300168790","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CmRVy40roG","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/10\/muchos-medios-de-comunicacion-estan-alentando-algo-muy-peligroso-en-eeuu\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[156,179]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCivicaCatalana","name":"Convivencia C\u00edvica","id":318541441,"id_str":"318541441","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BU8z0MF39x","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-09\/espana-infectados-covid-coronavirus-enero-illa-6679196\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-09\/esp\u2026","indices":[189,212]}]}}}