{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1326285338877325312,"1":1326276266312560640,"2":1326275496271896577,"3":1326269698070241282,"4":1326266859151388673,"5":1326264243516223490,"6":1326262568487411713,"7":1326261396875726848,"8":1326259990676578305,"9":1326259166294511618,"10":1326258453904564226,"11":1326243783407710209,"12":1326243021227241473,"13":1326239062924152834,"14":1326238306783342597,"15":1326234824839995392,"16":1326232416906833920,"17":1326231602083590145,"18":1326226980942082048,"19":1326226773995040771,"20":1326224540448542720,"21":1326223533513564161,"22":1326213169971392514,"23":1326212552339107841,"24":1326212377654779905,"25":1326210716081250305,"26":1326208804065775616,"27":1326208728908099585,"28":1326208445889073153,"29":1326207063815548929,"30":1326169513109417984,"31":1326166214805250048,"32":1326165572745367555,"33":1326164668596023297,"34":1326164006718074880,"35":1326162347346579456,"36":1326161708457619456,"37":1326160982591348736,"38":1326153904422334465,"39":1326115915440721920,"40":1326056518358331392,"41":1326049347574902784,"42":1326046134645698560,"43":1326045387879297026},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false},"text":{"0":"@F_Sanchez_Drago \u00bfNo le parece curioso, Fernando, que ninguna mujer, anciano o ni\u00f1o necesite huir de esos pa\u00edses? \u00bfNo tendr\u00edan que ser ellos los primeros necesitados de refugio?\nTodo es una farsa, pero una farsa criminal que, por comparaci\u00f3n, va a dejar los a\u00f1os 476 y 1453 como fechas divertidas.","1":"@FrayJosepho en realidad quer\u00eda decir \"arrastr\u00e1s por los putos pelos\".","2":"La ha tra\u00eddo, pero no sabe d\u00f3nde la ha dejado. https:\/\/t.co\/VWJkMx8PSX","3":"Tremendo. Todav\u00eda no se ha proclamado su victoria, y Biden ya nos ha tra\u00eddo la vacuna contra el Covid-19.\n\nDemos gracias a Lo Espa\u00f1olo por su periodismo veraz. https:\/\/t.co\/liXGjvcv5I","4":"A LA PAZ, GUERRA\n\nhttps:\/\/t.co\/j1XUGkijea\n\nPinchen arriba, lean, y me dicen si s\u00ed o si no. https:\/\/t.co\/N0dECnOsSL","5":"Oigan qu\u00e9 bien lo explica el jefe de la mayor\u00eda del Senado. https:\/\/t.co\/0hbBQ9xqRB","6":"@FrayJosepho Fray, nos gustar\u00eda que no pusiera en duda la palabra de la vicepresidenta Calvo. Cuando dice arrastrar a ni\u00f1as, no se refiere en ning\u00fan momento al caso que estamos encubriendo en Baleares, para nada tiene que ver. Por favor, mida sus palabras si no quiere ser censurado. Gracias.","7":"\"ARRASTRAR\" a las ni\u00f1as y a las adolescentes a que hagan lo que no quieren hacer.\nSi lo digo yo, me llamar\u00edan de todo, y con raz\u00f3n. Pero lo dice la Calvorova. As\u00ed que es progresista y cojonud\u00edsimo. https:\/\/t.co\/iAQt2nOFRv","8":"@ch_vasques Bol\u00edvar fue un espa\u00f1ol. Un mal espa\u00f1ol, pero un espa\u00f1ol.","9":"@goslum No, como eran un pueblo progresista habr\u00edan descubierto los paneles solares y la energ\u00eda e\u00f3lica.","10":"Al-\u00c1ndalus no era \"un pueblo invasor\". Ni siquiera \"un pueblo\". Al-\u00c1ndalus es el nombre que le daban los \u00e1rabes invasores (estos s\u00ed fueron un pueblo invasor) a la pen\u00ednsula ib\u00e9rica. https:\/\/t.co\/CLbgIJCDNe","11":"Tremendo hilo de @SofiaaAller. https:\/\/t.co\/PvIPry5QrZ","12":"La chacha del PSOE diciendo que el se\u00f1orito lazi es muy bueno. https:\/\/t.co\/ienqjXPw8M","13":"Eso decimos todos... los que tenemos sentido com\u00fan https:\/\/t.co\/zhD2I1qNr3","14":"@yosoywsmith Epic\u00fareo deber\u00eda ser \"persona que disfruta voluptuosamente de la forma de jugar de Juan Antonio San Epifanio\".","15":"@yosoywsmith Ya veo, ya. Para este tipo, \"epic\u00fareo\" es que te guste el f\u00fatbol y nada m\u00e1s. Qu\u00e9 cosas.","16":"@borejuez @sanchezdelreal @MonsieurSansFoy Mesi\u00e9 es muy de medir penes a los postres.","17":"@yosoywsmith \u00bfC\u00f3mor?","18":"@MonsieurSansFoy Ni el 1% de los sincebollistas resiste una cata a ciegas.","19":"@MonsieurSansFoy Lo m\u00e1s chusco de los sincebollistas es que les pones una tortilla con cebolla sin dec\u00edrselo, se la papean, se relamen y ni se enteran.","20":"Bajar el IVA de las mascarillas, no, pero financiarle pel\u00edculas a Peeedrooo, claro que s\u00ed. https:\/\/t.co\/bbIaMrjPDt","21":"A LA PAZ, GUERRA\n\nhttps:\/\/t.co\/j1XUGkijea\n\nPinchen arriba, lean, y me dicen si s\u00ed o si no. https:\/\/t.co\/N0dECnOsSL","22":"@usuariogif @populares @CiudadanosCs Un perd\u00f3n light. No me vale. Y sin dimisi\u00f3n ni restituci\u00f3n de la pasta, mucho menos.","23":"No es s\u00f3lo que el gobierno se r\u00eda de ti con el IVA de las mascarillas, que tiene tela; es que el gobierno que dice querer combatir los bulos ha dado CUATRO VERSIONES DISTINTAS sobre el porqu\u00e9 de no bajar el IVA de las mascarillas. Primero que se persigan a s\u00ed mismos.","24":"@populares @CiudadanosCs Han retirado la campa\u00f1a, pero echo de menos: 1) que los responsables restituyan de su bolsillo el dinero gastado en la campa\u00f1a, 2) que dimitan, 3) que cierren el chiringuito y 4) que pidan perd\u00f3n. La 4 es por ellos, para su salud espiritual. Pol\u00edticamente bastan las 3 primeras.","25":"La gente va al paro, las empresas cierran, el gobierno no baja el IVA a las mascarillas..., pero ah\u00ed est\u00e1n los chiringuitos de g\u00e9nero, nacionales, auton\u00f3micos y municipales (este es municipal, regentado por @populares y @CiudadanosCs) a pleno rendimiento. Y encima, haciendo DA\u00d1O. https:\/\/t.co\/p7PNSypCqH","26":"QU\u00c9 BASURA INDECENTE, @populares, @CiudadanosCs. https:\/\/t.co\/98W3tT4tBg","27":"Ni\u00f1os, de mayores no se\u00e1is como los que han dise\u00f1ado ni como los que han autorizado esta campa\u00f1a. https:\/\/t.co\/Y9NTn9cphI","28":"Les dijeron que s\u00ed en abril. Nos toman por idiotas. https:\/\/t.co\/O5DPBr5Ol5","29":"Matt Ridley: \"Hay formas mucho menos costosas y m\u00e1s efectivas de lidiar con la pandemia\", por @diegodelacruz  https:\/\/t.co\/9FMGgDL7YE a trav\u00e9s de @libertaddigital","30":"Balones fuera. https:\/\/t.co\/8kynjRwBRj","31":"#YoQuieroSerComoMiPap\u00e1\n\nOjal\u00e1 llegase a ser en mi vida todo lo que ha sido y es mi padre. \n\nPP y C\u2019s demonizando la paternidad. Asco infinito. https:\/\/t.co\/KIRZ5gk6uY","32":"@FrayJosepho @miguelpr83 @libertaddigital Qui\u00e9n co\u00f1o es la UDEF","33":"La UDEF identifica a Echenique como apoderado de una cuenta bancaria que transfiri\u00f3 fondos a la consultora Neurona, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/ZMciXrY2hF a trav\u00e9s de @libertaddigital","34":"@FrayJosepho La Ministra muy cr\u00edtica con la medida. Y eso le honra. https:\/\/t.co\/e4piy1W4cT","35":"Madre m\u00eda, qu\u00e9 sablazos les mete este gobierno a los ricos. https:\/\/t.co\/RFSMhmo6DI","36":"Gabriel, se fuerte. https:\/\/t.co\/OKxIesYUlB","37":"\u00bfOriente sacudido por Trump?\n\n\u00bfLa gente de ABC es tonta o usan el clickbait como cabreador viral para hacer n\u00fameros? https:\/\/t.co\/3B2UYrT0gR","38":"Entre los dialectos del gallego, mi favorito es el gallego campe\u00f3n. https:\/\/t.co\/GyxIx2K5bL","39":"@eduardoslze @EugeniodOrs_ S\u00ed,  yo tambi\u00e9n soy muy de llamar merluzo. Y percebe.","40":"A LA PAZ, GUERRA\n\nhttps:\/\/t.co\/j1XUGkijea\n\nLean y d\u00edganme si no tengo raz\u00f3n. https:\/\/t.co\/gXMB0unJY8","41":"@VPanisse Lo que usted diga, c\u00f3mo no.","42":"@VPanisse Lo que se hace por conseguir un derecho que se te arrebata: todo lo que pueda, dentro de la ley.","43":"Aqu\u00ed este mendrugo, que ha nacido con dos idiomas, pero con las faltas de ortograf\u00eda incorporadas: en catal\u00e1n, \"m\u00e9s\" lleva tilde y \"tu\" no. https:\/\/t.co\/CzxUHvigSG"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true},"created_at":{"0":"2020-11-10 22:07:20","1":"2020-11-10 21:31:17","2":"2020-11-10 21:28:13","3":"2020-11-10 21:05:11","4":"2020-11-10 20:53:54","5":"2020-11-10 20:43:31","6":"2020-11-10 20:36:51","7":"2020-11-10 20:32:12","8":"2020-11-10 20:26:37","9":"2020-11-10 20:23:20","10":"2020-11-10 20:20:30","11":"2020-11-10 19:22:13","12":"2020-11-10 19:19:11","13":"2020-11-10 19:03:27","14":"2020-11-10 19:00:27","15":"2020-11-10 18:46:37","16":"2020-11-10 18:37:03","17":"2020-11-10 18:33:48","18":"2020-11-10 18:15:27","19":"2020-11-10 18:14:37","20":"2020-11-10 18:05:45","21":"2020-11-10 18:01:45","22":"2020-11-10 17:20:34","23":"2020-11-10 17:18:06","24":"2020-11-10 17:17:25","25":"2020-11-10 17:10:49","26":"2020-11-10 17:03:13","27":"2020-11-10 17:02:55","28":"2020-11-10 17:01:47","29":"2020-11-10 16:56:18","30":"2020-11-10 14:27:05","31":"2020-11-10 14:13:59","32":"2020-11-10 14:11:26","33":"2020-11-10 14:07:50","34":"2020-11-10 14:05:12","35":"2020-11-10 13:58:37","36":"2020-11-10 13:56:04","37":"2020-11-10 13:53:11","38":"2020-11-10 13:25:04","39":"2020-11-10 10:54:06","40":"2020-11-10 06:58:05","41":"2020-11-10 06:29:35","42":"2020-11-10 06:16:49","43":"2020-11-10 06:13:51"},"retweet_count":{"0":45,"1":4,"2":14,"3":691,"4":41,"5":2099,"6":31,"7":182,"8":0,"9":1,"10":102,"11":22,"12":112,"13":21,"14":0,"15":0,"16":1,"17":0,"18":2,"19":1,"20":823,"21":41,"22":0,"23":416,"24":123,"25":228,"26":195,"27":2874,"28":667,"29":13,"30":37,"31":1403,"32":3,"33":259,"34":7,"35":775,"36":107,"37":96,"38":26,"39":0,"40":18,"41":0,"42":0,"43":133},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":2307,"4":0,"5":0,"6":0,"7":502,"8":1,"9":7,"10":395,"11":63,"12":0,"13":0,"14":1,"15":0,"16":14,"17":0,"18":22,"19":24,"20":2103,"21":118,"22":12,"23":0,"24":534,"25":664,"26":0,"27":0,"28":0,"29":33,"30":204,"31":0,"32":0,"33":568,"34":0,"35":2487,"36":0,"37":0,"38":238,"39":3,"40":49,"41":0,"42":0,"43":833},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]},{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[16,32]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[3,17]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[19,31]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VWJkMx8PSX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1326269698070241282","display_url":"twitter.com\/FrayJosepho\/st\u2026","indices":[66,89]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326269293277949953,"id_str":"1326269293277949953","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfa5TZXMAEWMXO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfa5TZXMAEWMXO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/liXGjvcv5I","display_url":"pic.twitter.com\/liXGjvcv5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1326269698070241282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":551,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":683,"h":843,"resize":"fit"},"large":{"w":683,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1XUGkijea","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/a-la-paz-guerra-6679283\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1326223436004331521,"id_str":"1326223436004331521","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmexMDvWEAEE_X9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmexMDvWEAEE_X9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N0dECnOsSL","display_url":"pic.twitter.com\/N0dECnOsSL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1326223533513564161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326223533513564161,"source_status_id_str":"1326223533513564161","source_user_id":126465001,"source_user_id_str":"126465001"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1326202697192714240,"id_str":"1326202697192714240","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326202697192714240\/pu\/img\/69AuG7wVvob55Wu9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326202697192714240\/pu\/img\/69AuG7wVvob55Wu9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0hbBQ9xqRB","display_url":"pic.twitter.com\/0hbBQ9xqRB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1326202772228812803\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326202772228812803,"source_status_id_str":"1326202772228812803","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinVerdadGob","name":"Ministerio de la Verdad","id":1325038186423267328,"id_str":"1325038186423267328","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAQt2nOFRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/M_Presidencia\/status\/1326224327407243264","display_url":"twitter.com\/M_Presidencia\/\u2026","indices":[198,221]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ch_vasques","name":"CSB","id":1254056449925361676,"id_str":"1254056449925361676","indices":[0,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (\"Llibertat hostelers pol\u00edtics\")","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[0,7]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CLbgIJCDNe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Al_Fanar\/status\/1326250215012175872","display_url":"twitter.com\/Al_Fanar\/statu\u2026","indices":[182,205]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SofiaaAller","name":"\u26ab\ufe0fUltra Cersei Lannister\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":386711938,"id_str":"386711938","indices":[17,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvIPry5QrZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SofiaaAller\/status\/1326227794934845446","display_url":"twitter.com\/SofiaaAller\/st\u2026","indices":[31,54]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DolcaCatalunya","name":"Dol\u00e7a Catalunya","id":2157225504,"id_str":"2157225504","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ienqjXPw8M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOEdeSegovia\/status\/1326106939445678080","display_url":"twitter.com\/PSOEdeSegovia\/\u2026","indices":[83,106]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santaflow_fenix","name":"Santaflow \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Apaga la tv","id":100485425,"id_str":"100485425","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zhD2I1qNr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/roma_gallardo\/status\/1326238605463986178","display_url":"twitter.com\/roma_gallardo\/\u2026","indices":[72,95]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yosoywsmith","name":"Pablo Jouve","id":358046586,"id_str":"358046586","indices":[0,12]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yosoywsmith","name":"Pablo Jouve","id":358046586,"id_str":"358046586","indices":[0,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"borejuez","name":"Miguel","id":974350796673503233,"id_str":"974350796673503233","indices":[0,9]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[10,25]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[26,42]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yosoywsmith","name":"Pablo Jouve","id":358046586,"id_str":"358046586","indices":[0,12]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[0,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[0,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbIaMrjPDt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tribunadetoledo\/status\/1326214926365413381","display_url":"twitter.com\/tribunadetoled\u2026","indices":[91,114]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1XUGkijea","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/a-la-paz-guerra-6679283\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[18,41]}],"media":[{"id":1326223436004331521,"id_str":"1326223436004331521","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmexMDvWEAEE_X9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmexMDvWEAEE_X9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N0dECnOsSL","display_url":"pic.twitter.com\/N0dECnOsSL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1326223533513564161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"usuariogif","name":"gif","id":1301885547393282056,"id_str":"1301885547393282056","indices":[0,11]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[12,22]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[23,36]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[0,10]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[11,24]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[207,217]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[220,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7PNSypCqH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseramirezdel2\/status\/1326112113744605185","display_url":"twitter.com\/joseramirezdel\u2026","indices":[281,304]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[38,48]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[50,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98W3tT4tBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseramirezdel2\/status\/1326112113744605185","display_url":"twitter.com\/joseramirezdel\u2026","indices":[65,88]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O5DPBr5Ol5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/publico_es\/status\/1326172510598164484","display_url":"twitter.com\/publico_es\/sta\u2026","indices":[66,89]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[94,108]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[146,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9FMGgDL7YE","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-10\/matt-ridley-coronavirus-covid-19-confinamientos-6679153\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-10\/mat\u2026","indices":[110,133]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8kynjRwBRj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1326139191743434754","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[15,38]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"YoQuieroSerComoMiPap\u00e1","indices":[17,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"El Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[16,28]},{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[29,40]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[41,57]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[120,131]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[168,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZMciXrY2hF","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-10\/udef-indentifica-echenique-apoderado-cuenta-bancaria-neurona-6679379\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[132,155]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goslum","name":"goslum (\"Llibertat hostelers pol\u00edtics\")","id":769466948,"id_str":"769466948","indices":[3,10]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[12,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1326163616744300546,"id_str":"1326163616744300546","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326163616744300546\/pu\/img\/6v11VWry4eQ3GyBV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326163616744300546\/pu\/img\/6v11VWry4eQ3GyBV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e4piy1W4cT","display_url":"pic.twitter.com\/e4piy1W4cT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/goslum\/status\/1326163805492142080\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326163805492142080,"source_status_id_str":"1326163805492142080","source_user_id":769466948,"source_user_id_str":"769466948"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFSMhmo6DI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1326147258577006593","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[60,83]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1326127046859366400,"id_str":"1326127046859366400","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdZheMXIAAFvzA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmdZheMXIAAFvzA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OKxIesYUlB","display_url":"pic.twitter.com\/OKxIesYUlB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoSoyLaGente\/status\/1326127052664295427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":494,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":601,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":601,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326127052664295427,"source_status_id_str":"1326127052664295427","source_user_id":316370274,"source_user_id_str":"316370274"}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NachoRaggio","name":"Nacho Raggio","id":967375784687128576,"id_str":"967375784687128576","indices":[3,15]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GyxIx2K5bL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xoseek\/status\/1325887421729431554","display_url":"twitter.com\/xoseek\/status\/\u2026","indices":[68,91]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoslze","name":"Eduardo","id":516852448,"id_str":"516852448","indices":[0,12]},{"screen_name":"EugeniodOrs_","name":"Eugenio d'Ors","id":1057992745,"id_str":"1057992745","indices":[13,26]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1XUGkijea","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/a-la-paz-guerra-6679283\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[18,41]}],"media":[{"id":1326056475920371712,"id_str":"1326056475920371712","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmcZVs9XEAAikml.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmcZVs9XEAAikml.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gXMB0unJY8","display_url":"pic.twitter.com\/gXMB0unJY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1326056518358331392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":954,"h":636,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VPanisse","name":"Ventura Panisse","id":1053642283545968641,"id_str":"1053642283545968641","indices":[0,9]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VPanisse","name":"Ventura Panisse","id":1053642283545968641,"id_str":"1053642283545968641","indices":[0,9]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CzxUHvigSG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alexlavaquita\/status\/1326037202967654400","display_url":"twitter.com\/alexlavaquita\/\u2026","indices":[140,163]}]}}}