{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1326291041364840449,"1":1326278710228635648,"2":1326252627789832192,"3":1326226493563936769,"4":1326123179564261377,"5":1326122345313034243},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"#POL\u00cdGRAFOSIC | Reveja aqui o epis\u00f3dio do Pol\u00edgrafo SIC desta segunda-feira. https:\/\/t.co\/Sq4d2YCOVZ","1":"POL\u00cdGRAFONITFM :radio: Todas as quartas-feiras \u00e0s 10h, junte-se \u00e0 NiTfm para a hora do Pol\u00edgrafo. \n\n\n:white_heavy_check_mark: Gustavo Sampaio e Rui Barros conversaram sobre se o novo OE para 2021 duplica o or\u00e7amento da Presid\u00eancia e triplica o da AR. \n\n\n:cross_mark: Poder\u00e1 ouvir aqui:\nhttps:\/\/t.co\/oEOhPkmzOx","2":"Em publica\u00e7\u00e3o de 31\/out no Facebook alega-se que \"antes do 25 de abril havia mais hospitais e mais camas de hospital. (\u2026) Dos 634 hospitais que chegaram a existir j\u00e1 s\u00f3 h\u00e1 225! Havia 54.514 camas para as 38.165 atuais\". Confirma-se? Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/x8NbVXjmAU","3":"\"M\u00e9dicos j\u00e1 t\u00eam indica\u00e7\u00f5es sobre os doentes com Covid-19 que devem salvar\", destaca-se no t\u00edtulo de um artigo que est\u00e1 a ser difundido nas redes sociais. Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/qzX9YP6FXA","4":"Est\u00e1 a circular nas redes sociais uma publica\u00e7\u00e3o na qual se alega que \"caso tenha tido contacto com um caso Covid-19, tem de cumprir 14 dias de isolamento e n\u00e3o 10\". Verdade ou falsidade?\nhttps:\/\/t.co\/E5KTvkEN2i","5":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook destaca-se que \"Hospital de Braga vai despedir enfermeiros\", remetendo para um suposto comunicado da Ordem dos Enfermeiros. Verifica\u00e7\u00e3o de factos. https:\/\/t.co\/1E7cvjSXty"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-10 22:30:00","1":"2020-11-10 21:41:00","2":"2020-11-10 19:57:21","3":"2020-11-10 18:13:30","4":"2020-11-10 11:22:58","5":"2020-11-10 11:19:39"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":2,"4":1,"5":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":5,"3":1,"4":0,"5":0},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"POL\u00cdGRAFOSIC","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sq4d2YCOVZ","expanded_url":"http:\/\/videos.sapo.pt\/PVsmH5OAt4qAarRdO06l","display_url":"videos.sapo.pt\/PVsmH5OAt4qAar\u2026","indices":[77,100]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oEOhPkmzOx","expanded_url":"https:\/\/www.nitfm.pt\/programas\/poligrafo-nitfm\/oe2021-duplica-orcamento-da-presidencia-e-triplica-o-da-ar\/","display_url":"nitfm.pt\/programas\/poli\u2026","indices":[246,269]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x8NbVXjmAU","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/antes-do-25-de-abril-existiam-mais-hospitais-e-mais-camas-de-hospital-do-que-presentemente","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ant\u2026","indices":[256,279]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzX9YP6FXA","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/coronavirus-medicos-ja-tem-indicacoes-sobre-doentes-que-devem-salvar-em-caso-de-falta-de-meios","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cor\u2026","indices":[177,200]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E5KTvkEN2i","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/se-tiver-contacto-com-um-caso-covid-19-tera-que-cumprir-14-dias-de-isolamento","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/se-\u2026","indices":[188,211]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1E7cvjSXty","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/hospital-de-braga-esta-a-despedir-enfermeiros-durante-a-segunda-vaga-da-pandemia","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/hos\u2026","indices":[173,196]}]}}}