{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1326289285004267524,"1":1326286836415803392,"2":1326285510977970178,"3":1326273920715075593,"4":1326269201590464513,"5":1326264747738746880,"6":1326262580709613570,"7":1326262324483776520,"8":1326261283868569601,"9":1326258411005218816,"10":1326255185858007040,"11":1326217910499614721,"12":1326217265939841024,"13":1326202388856918017,"14":1326200796174802946,"15":1326200207617503239,"16":1326198993014185984,"17":1326196831638982656,"18":1326196563211915265,"19":1326195820891414534,"20":1326194625988730885,"21":1326193160100458498},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"text":{"0":"El proyecto DELIAN: democracia a trav\u00e9s de la tecnolog\u00eda\n\nCompromiso de\nProyecto DELIAN\n\nEnlace:\nhttps:\/\/t.co\/IuGuSzf8La\n\n:eyes: https:\/\/t.co\/EIkXukqZmX","1":"https:\/\/t.co\/nAIpbNMQ2A\n\nlas c\u00e9lulas \"crean prote\u00ednas del virus\".. as\u00ed SIEMPRE das positivo\n\nQuien puede ser tan tonto como para ponerse una vacuna de ARN dise\u00f1ada por los mismos que dicen que mas del 90% de tu ADN es Basura porque no tienen ni puta idea de para que sirve https:\/\/t.co\/zHlL3OmF2t","2":"https:\/\/t.co\/qU36GLhvAK:\nAsesor de Obama admite que Biden Ya Est\u00e1 Hablando con L\u00edderes Extranjeros: Violaci\u00f3n de la Ley Logan\nArt\u00edculo: https:\/\/t.co\/WyhjNuD5sK\n\nFiscal General Barr Autoriza a Fiscales de EEUU a Procesar Irregularidades en la Votaci\u00f3n.\nArt\u00edculo:","3":"Noticias rafapal:\nEl supuesto aumento de muertos en la \"segunda ola del Covid\" en toda Europa que con tanto bombo se pregona, se debe a una manipulaci\u00f3n muy sencilla. Han comenzado a contar los \"sospechosos\" como \"muertos por Covid\". As\u00ed de f\u00e1cil, de repente, aumentan las muertes","4":"RESURGENTE 2020:\nComunicado de prensa de United Health Professionals del 29 de octubre de 2020 \n\nA pesar de las advertencias de muchos profesores de medicina, de varios expertos y de muchos colectivos m\u00e9dicos o cient\u00edficos de todo el mundo (m\u00e9dicos y cient\u00edficos para la salud,","5":"Elite en CA\u00cdDA-\nDESPIERTA NEO, EST\u00c1S A TIEMPO!\nSobre lo que realmente est\u00e1 pasando en el plan de una agenda que lleva d\u00e9cadas de planeada qu\u00e9 se pretende con ello, su real fin\n\nAntes de continuar leyendo, tengo que advertirte que lo que vas a leer a continuaci\u00f3n puede hacer","6":"h\nttps:\/\/banned.video\/watch?id=5fa480cc65f2d419a08b54e2\n\nEn TVE van a anunciar la victoria de Biden, pero no os preocup\u00e9is: las papeletas con la marca de agua son la prueba incontestable del fraude electoral. Trump es ganador con amplio margen.","7":"Noticias rafapal:\nLa portavoz de la Casa Blanca proyecta que Trump vencer\u00e1 a Biden por 40.000 votos en Pensilvania\n\nLa portavoz de la Casa Blanca, Kayleigh McEnany, proyecta que el Presidente Donald Trump derrotar\u00e1 a su adversario Joe Biden por unos 40.000 votos en Pensilvania.","8":"RESURGENTE 2020:\nhttps:\/\/t.co\/gphmLGGUIk. El viernes 30 de octubre de 2020, el Bundestag se neg\u00f3 a crear una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre la pandemia de la corona. Rechaz\u00f3 una moci\u00f3n a tal efecto del Grupo de la ADA (19\/22832) por 519 votos contra 75 en una votaci\u00f3n nominal.","9":"\u00bfSe puede salvar a un mundo que no quiere reconocer que lo han enga\u00f1ado?\u00bfComprender\u00e1 la gente que la cuarentena no era para salvar sus vidas sino para arruinarlos, enga\u00f1arlos y quitarles su futuro?\u00bfSeguir\u00e1n creyendo que qued\u00e1ndose en su casa vivir\u00e1n mejor? Aqu\u00ed ten\u00e9is uno de mis","10":"Cuando a\u00fan se est\u00e1n contando votos, hay decenas de procesos abiertos despu\u00e9s de una lluvia de denuncias, y el Fiscal General de EEUU ha denunciado p\u00fablicamente el fraude electoral, el bobo de Biden ya se ha autoproclamado presidente. Como las TV se hacen eco de su victoria, todo","11":"LA SALUD EN TUS MANOS:\nEl banco de Santander esta ya siendo investigado por la CIA\nUna filtraci\u00f3n desvela que los mayores bancos del mundo han facilitado durante d\u00e9cadas el blanqueo de dinero negro https:\/\/t.co\/mdBQ6kqhuV\nLa CIA informa sobre el Banco Santander y el narcotr\u00e1fico","12":"CANAL 5 INFORMA:\nNOTICIAS EEUU \nSe han encontrado paquetes de correos provenientes de China llenos de votos para Biden \u00a1en un colegio electoral de Atlanta!.\n\nDiversas compa\u00f1\u00edas de an\u00e1lisis de datos confirman que es ESTADISTICAMENTE IMPOSIBLE que Biden haya sacado los resultados","13":"Videos De Juan De La Familia Lankamp:\nhttps:\/\/t.co\/gKnOwXtLwE\n\nhttps:\/\/t.co\/5Ft7FSJMgG","14":"Ultima predicci\u00f3n de Anonymous (conocido por predecir, entre otras cosas, que la actual jerarqu\u00eda cat\u00f3lica estar\u00eda llena de satanistas). https:\/\/t.co\/wXojnHRaMz","15":"Que los Medios hayan generado un odio profundo contra @realDonaldTrump - no me sorprende. Lo que s\u00ed me sorprende es la cantidad de gente que aprovech\u00f3 para poder \u201codiar\u201d con toda su alma, sinti\u00e9ndose justificada\u2026la insoportable ligereza del ser\u2026","16":"Si esta guerra que vivimos la ganan los partidarios del globalismo, nos dirigimos hacia un modelo de vida como el Chino, una sociedad hipervigilada donde los desobedientes son discriminados por ley Quieren una sociedad sin amor y nos domestican prohibi\u00e9ndonos reuniones familiares","17":"Problema-Reacci\u00f3n-Soluci\u00f3n, el producto que quieren vender arregla todos los problemas, tanto econ\u00f3micos como sanitarios. #Vacunas https:\/\/t.co\/70TE3WtE1K","18":"Pilar Baselga En Canal:\nSe filtra v\u00eddeo del entrenamiento para los agentes del partido dem\u00f3crata que Robaron las elecciones en Detroit \u00a1C\u00f3mo ser\u00e1 de definitivo este v\u00eddeo, que la fiscal general de Detroit ha amenazado con procesar a la periodista que ha filtrado esta informaci\u00f3n!","19":"NO ES ARGUMENTABLE SIEMPRE ES AS\u00cd SIEMPRE SON LOS MISMOS.\nhttps:\/\/t.co\/s3d3zHE2Jq.CES. \n\nEn el que ser\u00eda un fraude electoral a escala nacional sin precedentes en la historia estadounidense, se encontrar\u00eda implicado el esposo de la senadora dem\u00f3crata Dianne Feinstein, Richard https:\/\/t.co\/uMrRyUmPMn","20":"Un comando del ej\u00e9rcito de EEUU incauta los ordenadores que convirtieron miles de votos republicanos en dem\u00f3cratas con un software localizado en Frankfurt\n\nhttps:\/\/t.co\/CEvkMrkX1k","21":"Fase A -Antes de ser ministro dec\u00eda:\n\"Quien controla la comunicaci\u00f3n, controla el cerebro y, por tanto, controla el poder.\n...La clase pol\u00edtica es un mundo cerrado en s\u00ed mismo. Ese mundo no tiene aire.\n...Con Internet se han abierto las ventanas.\"\n\nFase B -Despu\u00e9s de ser ministro"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"created_at":{"0":"2020-11-10 22:23:01","1":"2020-11-10 22:13:17","2":"2020-11-10 22:08:01","3":"2020-11-10 21:21:58","4":"2020-11-10 21:03:13","5":"2020-11-10 20:45:31","6":"2020-11-10 20:36:54","7":"2020-11-10 20:35:53","8":"2020-11-10 20:31:45","9":"2020-11-10 20:20:20","10":"2020-11-10 20:07:31","11":"2020-11-10 17:39:24","12":"2020-11-10 17:36:50","13":"2020-11-10 16:37:43","14":"2020-11-10 16:31:24","15":"2020-11-10 16:29:03","16":"2020-11-10 16:24:14","17":"2020-11-10 16:15:38","18":"2020-11-10 16:14:34","19":"2020-11-10 16:11:37","20":"2020-11-10 16:06:52","21":"2020-11-10 16:01:03"},"retweet_count":{"0":1,"1":8,"2":3,"3":20,"4":7,"5":5,"6":1,"7":11,"8":2,"9":30,"10":5,"11":8,"12":15,"13":0,"14":33,"15":635,"16":27,"17":5,"18":6,"19":2,"20":7,"21":2},"favorite_count":{"0":2,"1":13,"2":9,"3":42,"4":10,"5":14,"6":6,"7":20,"8":2,"9":76,"10":19,"11":11,"12":31,"13":0,"14":0,"15":0,"16":69,"17":8,"18":11,"19":6,"20":9,"21":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IuGuSzf8La","expanded_url":"https:\/\/www.clintonfoundation.org\/clinton-global-initiative\/commitments\/delian-project-democracy-through-technology","display_url":"clintonfoundation.org\/clinton-global\u2026","indices":[97,120]},{"url":"https:\/\/t.co\/EIkXukqZmX","expanded_url":"http:\/\/t.me\/RebelionNOM","display_url":"t.me\/RebelionNOM","indices":[124,147]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nAIpbNMQ2A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1326092255346757632?s=09","display_url":"twitter.com\/LaVanguardia\/s\u2026","indices":[0,23]}],"media":[{"id":1326286832183750660,"id_str":"1326286832183750660","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfq2M6XMAQ0h0q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emfq2M6XMAQ0h0q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zHlL3OmF2t","display_url":"pic.twitter.com\/zHlL3OmF2t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1326286836415803392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":637,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":637,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":637,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qU36GLhvAK","expanded_url":"http:\/\/DivulgacionTotal.com","display_url":"DivulgacionTotal.com","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/WyhjNuD5sK","expanded_url":"https:\/\/divulgaciontotal.com\/w\/?p=13286","display_url":"divulgaciontotal.com\/w\/?p=13286","indices":[136,159]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gphmLGGUIk","expanded_url":"https:\/\/www.bundestag.de\/dokumente\/textarchiv\/2020\/kw44-de-untersuchungsausschuss-sars-cov-2-798196?fbclid=IwAR3J2LsDu4sX6e9lT2uSx0Yp_-8Q8Msku3kwezVjA4OVmgAWuxps8F8Kw6k","display_url":"bundestag.de\/dokumente\/text\u2026","indices":[17,40]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mdBQ6kqhuV","expanded_url":"https:\/\/www.businessinsider.es\/mayores-bancos-mundo-permitieron-blanqueo-dinero-negro-721231?utm_source=Twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=Botones_sociales","display_url":"businessinsider.es\/mayores-bancos\u2026","indices":[198,221]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gKnOwXtLwE","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/sevilla.abc.es\/sevilla\/sevi-esconde-excomisario-villarejo-sobre-caso-marta-castillo-201901231133_noticia_amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/sevilla.\u2026","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/5Ft7FSJMgG","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/sociedad\/2011-11-07\/las-conexiones-entre-la-defensa-del-caso-marta-y-el-psoe-andaluz-1276440601\/amp.html?__twitter_impression=true","display_url":"libertaddigital.com\/sociedad\/2011-\u2026","indices":[63,86]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloLucini3","name":"Pablo Lucini","id":1258094982667407361,"id_str":"1258094982667407361","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"omarbula","name":"O. Bula-Escobar","id":192538987,"id_str":"192538987","indices":[3,12]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[68,84]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Vacunas","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326196828694515714,"id_str":"1326196828694515714","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeY_TyWEAIAlmJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeY_TyWEAIAlmJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/70TE3WtE1K","display_url":"pic.twitter.com\/70TE3WtE1K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1326196831638982656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":989,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1054,"h":1279,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":560,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3d3zHE2Jq","expanded_url":"http:\/\/TO.DAS.Y.CA.DA.U.NA.DE.LAS.VE","display_url":"TO.DAS.Y.CA.DA.U.NA.DE.LAS.VE","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1326195751022718980,"id_str":"1326195751022718980","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeYAlJXcAQcFG8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeYAlJXcAQcFG8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uMrRyUmPMn","display_url":"pic.twitter.com\/uMrRyUmPMn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1326195820891414534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":701,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":397,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CEvkMrkX1k","expanded_url":"https:\/\/www.alertadigital.com\/2020\/11\/09\/golpe-maestro-de-trump-un-comando-del-ejercito-norteamericano-incauta-los-ordenadores-que-convirtieron-miles-de-votos-republicanos-en-democratas-con-un-software-localizado-en-frankfurt\/","display_url":"alertadigital.com\/2020\/11\/09\/gol\u2026","indices":[156,179]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}