{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote","15":"ProgreAzote","16":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1326313061335109638,"1":1326312030589100032,"2":1326311467277299713,"3":1326300663219965952,"4":1326298657180831744,"5":1326287193468514305,"6":1326225063612473349,"7":1326224010997362691,"8":1326170243803328513,"9":1326167827347337218,"10":1326165879550304256,"11":1326098844938084353,"12":1326085096957480960,"13":1326083798455476224,"14":1326083189786488834,"15":1326082135145533440,"16":1326081120010706945},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"Como nos toman el pelo en Espa\u00f1a con las putas mascarillas... 50 x 3.05\u20ac en Portugal.\n.\nPero claro, como era aquello.. \"lo pagar\u00e1n los ricos\"...\n\nAlgo que al ser obligatorio deber\u00eda proporcionarlo el Estado. https:\/\/t.co\/g2N2ijFpeU","1":"Desde luego,  si ha dicho esto ...es el p...amo !! https:\/\/t.co\/PxLFv5r4mk","2":"ABRE TU NEGOCIO!! ....\nCIUDADANO APOYA A LOS COMERCIANTES!! ...\nNO QUIEREN LIMOSNA, QUIEREN TRABAJAR!! https:\/\/t.co\/uAcLfmoDeD","3":"El supuesto aumento de muertos en la segunda ola del Covid en toda Europa que con tanto bombo se pregona, se debe a una manipulaci\u00f3n muy sencilla. Han comenzado a contar los sospechosos como muertos por Covid . As\u00ed de f\u00e1cil, aumentan las muertes . https:\/\/t.co\/H4za6IbR60","4":"Quieren solo multinacionales y franquicias ... los comercios y hosteleros  independientes os est\u00e1n eliminando , llevamos 8 meses ya , y no os enter\u00e1is. https:\/\/t.co\/vSy9H2IhNy","5":"Entonces no es necesario que lleves bozal y como t\u00fa el gran resto de la poblaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/PTbr3ZnW25","6":"En los pr\u00f3ximos dos meses ...\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/hx3dNh4dvL","7":"El equipo de Trump prepara las pruebas que revelan el fraude de personas muertas registradas en las votaciones\nhttps:\/\/t.co\/Xly1pe9tsY","8":"Que relaci\u00f3n hay entre la vacuna que dice Mortadelo que estar\u00e1 ya en Enero y la reelecci\u00f3n como presidente de EEUU de Donald Trump que tambi\u00e9n ser\u00e1 en Enero ?","9":"En el Hospital de Elda se acab\u00f3 la vida de un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os, dejando que muriera por peritonitis por tratarlo como Covid, con la tortura y agon\u00eda que supone, porque estaban centrados en... ensayar coreograf\u00edas:\n\nhttps:\/\/t.co\/TqtVbi26vu\n\nHospital General Universitario de Elda","10":"El banco de Santander esta ya siendo investigado por la CIA:\nUna filtraci\u00f3n desvela que los mayores bancos del mundo han facilitado durante d\u00e9cadas el blanqueo de dinero negro.\n\nhttps:\/\/t.co\/3KBYmwLIH9","11":"Que no os falte vuestro d\u00e9cimo este a\u00f1o ... https:\/\/t.co\/blqfXMX1H2","12":"Los medios de intoxicacion no solo son falsos sino corruptos ...\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9jfGGyhUI1","13":"Ya sabemos la causa de imponer restricciones en D.C:\n\nPartidarios de Trump preparan en Washington D.C una \"marcha del mill\u00f3n de hombres\".\n\nhttps:\/\/t.co\/amuabKIlOL","14":"SCYTL TAMBI\u00c9N ENTRENA EN EEUU A LOS TRABAJADORES ELECTORALES\n\nScytl ha brindado entrenamiento en l\u00ednea para trabajadores electorales en los Estados Unidos desde 2006.\n\nhttps:\/\/t.co\/YSTTobolRT\n\nhttps:\/\/t.co\/ZBGFFfOmrf","15":"https:\/\/t.co\/oVoPHNqOrn\n\nEl virus s\u00f3lo desaparece mientras la prensa dice que Biden es \"presidente proyectado\".\n\nUna vez que deja de ser \"presidente proyectado\", el virus vuelve.\n\nQu\u00e9 cosas , verdad ...","16":"Real Clear Politics deja de conceder a Joe Biden el t\u00edtulo de \"presidente proyectado\"\n\nhttps:\/\/t.co\/KbKTIlPvj1\n\n La \"presidencia\" de Biden ha durado menos que la Rep\u00fablica Catalana."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-11-10 23:57:30","1":"2020-11-10 23:53:24","2":"2020-11-10 23:51:10","3":"2020-11-10 23:08:14","4":"2020-11-10 23:00:15","5":"2020-11-10 22:14:42","6":"2020-11-10 18:07:49","7":"2020-11-10 18:03:38","8":"2020-11-10 14:29:59","9":"2020-11-10 14:20:23","10":"2020-11-10 14:12:39","11":"2020-11-10 09:46:17","12":"2020-11-10 08:51:39","13":"2020-11-10 08:46:29","14":"2020-11-10 08:44:04","15":"2020-11-10 08:39:53","16":"2020-11-10 08:35:51"},"retweet_count":{"0":4,"1":12,"2":28,"3":4,"4":62,"5":2,"6":29,"7":4,"8":5,"9":7,"10":9,"11":6,"12":2,"13":12,"14":2,"15":3,"16":6},"favorite_count":{"0":7,"1":59,"2":35,"3":13,"4":108,"5":17,"6":82,"7":16,"8":25,"9":16,"10":16,"11":24,"12":13,"13":32,"14":5,"15":9,"16":24},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326313053714079745,"id_str":"1326313053714079745","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgCsfuXYAEQpSV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgCsfuXYAEQpSV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g2N2ijFpeU","display_url":"pic.twitter.com\/g2N2ijFpeU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326313061335109638\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1440,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326312028391297025,"id_str":"1326312028391297025","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgBw0GXUAEGZ8n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgBw0GXUAEGZ8n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PxLFv5r4mk","display_url":"pic.twitter.com\/PxLFv5r4mk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326312030589100032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":610,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1203,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326311465343721472,"id_str":"1326311465343721472","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgBQClXIAAHza-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmgBQClXIAAHza-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uAcLfmoDeD","display_url":"pic.twitter.com\/uAcLfmoDeD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326311467277299713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":508,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4za6IbR60","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/ciencia\/20201104\/sanidad-criterio-recuento-incluira-muertos-covid-sospechosos\/533198169_0.html","display_url":"elespanol.com\/ciencia\/202011\u2026","indices":[248,271]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326298585097449476,"id_str":"1326298585097449476","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326298585097449476\/pu\/img\/6sqJp2ygjc6lkBns.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326298585097449476\/pu\/img\/6sqJp2ygjc6lkBns.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vSy9H2IhNy","display_url":"pic.twitter.com\/vSy9H2IhNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326298657180831744\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PTbr3ZnW25","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IdiazAyuso\/status\/1326094235330879489","display_url":"twitter.com\/IdiazAyuso\/sta\u2026","indices":[83,106]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326224955969826819,"id_str":"1326224955969826819","indices":[34,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326224955969826819\/pu\/img\/9CwRa4kirTUUIvGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326224955969826819\/pu\/img\/9CwRa4kirTUUIvGk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hx3dNh4dvL","display_url":"pic.twitter.com\/hx3dNh4dvL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326225063612473349\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xly1pe9tsY","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/america\/ee-uu\/el-equipo-de-trump-prepara-las-pruebas-que-revelan-el-fraude-de-personas-muertas-registradas-en-las-votaciones.html?t=wk8796ec","display_url":"bles.com\/america\/ee-uu\/\u2026","indices":[111,134]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TqtVbi26vu","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/wru2HFBN-uY","display_url":"youtu.be\/wru2HFBN-uY","indices":[213,236]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3KBYmwLIH9","expanded_url":"https:\/\/www.businessinsider.es\/mayores-bancos-mundo-permitieron-blanqueo-dinero-negro-721231?utm_source=Twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=Botones_sociales","display_url":"businessinsider.es\/mayores-bancos\u2026","indices":[178,201]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326098842912223233,"id_str":"1326098842912223233","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emc_3yTW8AEWZnP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emc_3yTW8AEWZnP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/blqfXMX1H2","display_url":"pic.twitter.com\/blqfXMX1H2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1326098844938084353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":740,"h":464,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":426,"resize":"fit"},"large":{"w":740,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jfGGyhUI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1320113214403809282","display_url":"twitter.com\/Manhattanplane\u2026","indices":[69,92]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amuabKIlOL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MilionMagaMarch","display_url":"twitter.com\/MilionMagaMarch","indices":[139,162]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YSTTobolRT","expanded_url":"https:\/\/www.scytl.com\/en\/election-training\/","display_url":"scytl.com\/en\/election-tr\u2026","indices":[168,191]},{"url":"https:\/\/t.co\/ZBGFFfOmrf","expanded_url":"https:\/\/scytl.us\/election-worker-training\/","display_url":"scytl.us\/election-worke\u2026","indices":[193,216]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oVoPHNqOrn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/disclosetv\/status\/1325910942589333510","display_url":"twitter.com\/disclosetv\/sta\u2026","indices":[0,23]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KbKTIlPvj1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/johncardillo\/status\/1325944488943104000","display_url":"twitter.com\/johncardillo\/s\u2026","indices":[87,110]}]}}}