{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona","8":"revisbarcelona","9":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1326311426064052228,"1":1326268396845977600,"2":1326253294768037889,"3":1326228892760367104,"4":1326225925453852676,"5":1326223223151845376,"6":1326220689913892864,"7":1326216009808814080,"8":1326215909443297284,"9":1326215383745921024},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true},"text":{"0":"A prop\u00f3sito de la nueva visita de FMI a la Argentina, el recuerdo del N\u00b0 171 de Revista Barcelona, del 9\/09\/2009.\n\nSuscribite a Barcelona Digital y acced\u00e9 a la colecci\u00f3n completa de la revista: https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr. https:\/\/t.co\/jiVwBH1w5t","1":"A prop\u00f3sito de la nueva visita de FMI a la Argentina, un recuerdo de Revista Barcelona.\n\nSuscribite a Barcelona Digital y acced\u00e9 a la colecci\u00f3n completa de la revista: https:\/\/t.co\/5E7318gQvZ. https:\/\/t.co\/w7xOdXEDyC","2":"Giles | En el FMI ignoran que el pr\u00e9stamo a la Argentina ser\u00e1 para financiar la Revoluci\u00f3n Socialista","3":"Aborto | Ahora dicen que el proyecto se demora porque \"el original se lo comi\u00f3 Dylan\" https:\/\/t.co\/deo5L77e0V","4":"Naaaa.. vieron la realidad supera la ficcion.. #AsiNoHayBarcelonaQueAguante https:\/\/t.co\/9D7chw3ACi","5":":Argentina: \u201c\u00a1Mueva la Patria! La \u00f3pera-cumbia argentina!\u201d llega a Spotify :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/4bOw5Uyp3p\n\nLas canciones originales del primer espect\u00e1culo musical de su g\u00e9nero, que repasa los grandes acontecimientos de la historia argentina seg\u00fan Revista Barcelona. @la_mueva :Argentina: https:\/\/t.co\/891XeVb7GZ","6":":Argentina:\u00bfQu\u00e9 fue \"\u00a1Mueva la Patria! La \u00f3pera cumbia argentina\"? :Argentina:\nAlgo as\u00ed...\n:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/StYLrRdtJI","7":"Escuche y suscr\u00edbase en su app de podcast preferida; de lo contrario, seguir\u00e1 siendo una persona que use los dedos para sumar sencillas cantidades. https:\/\/t.co\/XwmKWzzWa0","8":"\u00a1YA DISPONIBLE! :headphone: LAS MATEM\u00c1TICAS :abacus:\n\nHe aqu\u00ed el Tomo V de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: la primera serie original de @revistabarcelona y @termopodcast.\n\nhttps:\/\/t.co\/AOje7zTTzY","9":"Feliz d\u00eda. https:\/\/t.co\/KDL9d5KoLd"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-10 23:51:00","1":"2020-11-10 21:00:01","2":"2020-11-10 20:00:00","3":"2020-11-10 18:23:02","4":"2020-11-10 18:11:15","5":"2020-11-10 18:00:31","6":"2020-11-10 17:50:27","7":"2020-11-10 17:31:51","8":"2020-11-10 17:31:27","9":"2020-11-10 17:29:22"},"retweet_count":{"0":20,"1":12,"2":76,"3":76,"4":17,"5":3,"6":2,"7":3,"8":3,"9":95},"favorite_count":{"0":129,"1":51,"2":678,"3":933,"4":0,"5":27,"6":0,"7":13,"8":9,"9":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","8":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","9":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SuscribiteABarcelona","display_url":"bit.ly\/SuscribiteABar\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1326230543793532928,"id_str":"1326230543793532928","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme3pyUWMAAoV3e.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme3pyUWMAAoV3e.png","url":"https:\/\/t.co\/jiVwBH1w5t","display_url":"pic.twitter.com\/jiVwBH1w5t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326311426064052228\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":622,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":560,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":622,"h":755,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5E7318gQvZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SuscribiteABarcelona","display_url":"bit.ly\/SuscribiteABar\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1326229750369693701,"id_str":"1326229750369693701","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme27mlXMAUt09B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme27mlXMAUt09B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w7xOdXEDyC","display_url":"pic.twitter.com\/w7xOdXEDyC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326268396845977600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":804,"h":1049,"resize":"fit"},"small":{"w":521,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":804,"h":1049,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326227666442350592,"id_str":"1326227666442350592","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme1CTWXcAAIhL0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eme1CTWXcAAIhL0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/deo5L77e0V","display_url":"pic.twitter.com\/deo5L77e0V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326228892760367104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":970,"h":488,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":970,"h":488,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"AsiNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[60,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kikalys","name":"Kika","id":212674225,"id_str":"212674225","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9D7chw3ACi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Alex_tramp17\/status\/1325557687703252992","display_url":"twitter.com\/Alex_tramp17\/s\u2026","indices":[89,112]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"la_mueva","name":"Mueva la Patria","id":1316848128239296516,"id_str":"1316848128239296516","indices":[252,261]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bOw5Uyp3p","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/3kjBbMw","display_url":"spoti.fi\/3kjBbMw","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1326222233346379781,"id_str":"1326222233346379781","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmewGDfWEAUyhuz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmewGDfWEAUyhuz.png","url":"https:\/\/t.co\/891XeVb7GZ","display_url":"pic.twitter.com\/891XeVb7GZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326223223151845376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":426,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":426,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"la_mueva","name":"Mueva la Patria","id":1316848128239296516,"id_str":"1316848128239296516","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1325820600636624897,"id_str":"1325820600636624897","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325820600636624897\/pu\/img\/_O171fYgvrbaVoZ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325820600636624897\/pu\/img\/_O171fYgvrbaVoZ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/StYLrRdtJI","display_url":"pic.twitter.com\/StYLrRdtJI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_mueva\/status\/1325821182545899520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":596,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":596,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":596,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325821182545899520,"source_status_id_str":"1325821182545899520","source_user_id":1316848128239296516,"source_user_id_str":"1316848128239296516"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326215995418087424,"id_str":"1326215995418087424","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emeqa9ZWEAANzfJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emeqa9ZWEAANzfJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XwmKWzzWa0","display_url":"pic.twitter.com\/XwmKWzzWa0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1326216009808814080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[143,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOje7zTTzY","expanded_url":"http:\/\/spoti.fi\/36qpTkT","display_url":"spoti.fi\/36qpTkT","indices":[159,182]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tintadown","name":"Gustavo Sala","id":2751118122,"id_str":"2751118122","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1326208347738152964,"id_str":"1326208347738152964","indices":[26,49],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmejdzkXIAQuW8F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmejdzkXIAQuW8F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDL9d5KoLd","display_url":"pic.twitter.com\/KDL9d5KoLd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tintadown\/status\/1326208424410017794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1191,"resize":"fit"},"large":{"w":1211,"h":1202,"resize":"fit"}},"source_status_id":1326208424410017794,"source_status_id_str":"1326208424410017794","source_user_id":2751118122,"source_user_id_str":"2751118122"}]}}}