{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1326275318181752835,"1":1326232554542919687,"2":1326220244306825221,"3":1326216799197728770,"4":1326210644505407489,"5":1326201189755711491,"6":1326187021052899333,"7":1326179079280844800,"8":1326152355004477440,"9":1326138159764287491,"10":1326133623154683905,"11":1326090330488393728,"12":1326090052720582657,"13":1326072261623902208,"14":1326057251178622977},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false},"text":{"0":"Las vacunas salvan vidas. La ciencia y la industria farmac\u00e9utica est\u00e1n haciendo un esfuerzo impresionante para desarrollar la vacuna frente al #Covid, siempre con criterios de seguridad y eficiencia. \n#COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/ysjRrXaQhK https:\/\/t.co\/SaGwze5NXG","1":":video_camera:Fernando Sim\u00f3n analiza los resultados preliminares de la #VacunaCOVID que est\u00e1 desarrollando la farmac\u00e9utica Pfizer y la empresa de investigaci\u00f3n BioNTech \n\n:left_arrow_curving_right_selector:M\u00e1s informaci\u00f3n sobre los resultados\nhttps:\/\/t.co\/ruIspMuOFI https:\/\/t.co\/4nh5JhLbhi","2":":megaphone: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/e3mugaC2Pf\n\n:right_arrow_selector: Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/YqLVGTX0E5","3":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/z53Yf304Gf","4":":woman_scientist:BioNTech y Pfizer publican datos intermedios de eficacia de su vacuna contra la #COVID19\n\n:right_arrow_selector:Los datos preliminares del ensayo cl\u00ednico en fase III, todav\u00eda en curso, resultan prometedores con un 90% de eficacia vacunal\n\n:information_selector: M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/JvZxYGJUVY\n\n#VacunaCOVID https:\/\/t.co\/GmMyq52jMN","5":"El presidente del Gobierno, @sanchezcastejon, se re\u00fane esta tarde en La Moncloa con el Comit\u00e9 de Seguimiento del Coronavirus para analizar la evoluci\u00f3n de la pandemia en nuestro pa\u00eds. Asisten el ministro de @sanidadgob y la ministra de @territorialgob. https:\/\/t.co\/jYxuYDz1y9","6":":beer_mug:El #alcohol es la sustancia psicoactiva m\u00e1s consumida en Espa\u00f1a y contribuye al desarrollo de m\u00e1s de 200 problemas de salud y lesiones\n\n:spiral_calendar_selector:Este viernes organizamos el webinar de \"Actualizaci\u00f3n de los L\u00edmites de Consumo de Bajo Riesgo de Alcohol\"\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/XFFhavom2R https:\/\/t.co\/eiuuIsoneK","7":":rolled-up_newspaper_selector:Sanidad se refuerza con la incorporaci\u00f3n de Vicen\u00e7 Mart\u00ednez y Joan Ram\u00f3n Villalb\u00ed como director general de Ordenaci\u00f3n Profesional y delegado del @PNSDgob \n\nhttps:\/\/t.co\/6B5n0KAezJ","8":"@dyoldi2 Lo tienes ah\u00ed tambi\u00e9n :grinning_face_with_smiling_eyes:https:\/\/t.co\/cMAUr3Jagl","9":":blue_circle:BURBUJA :man_and_woman_holding_hands::adult:\u200d:manual_wheelchair::pregnant_woman::family_man_girl:\n\nCuando reduces contactos est\u00e1s contribuyendo a frenar la expansi\u00f3n de la #COVID19\n\n#CreaTuBurbuja y no te salgas de ella\n\n\u00a1Con tu ayuda saldremos de esta! https:\/\/t.co\/6QP7AGyRYL","10":"Las noticias sobre la vacuna frente a la COVID-19 son prometedoras, pero a\u00fan est\u00e1n en desarrollo cl\u00ednico. Mientras, Espa\u00f1a contin\u00faa trabajando con la UE para conseguir vacunas eficaces y seguras lo antes posible. Entrevista completa :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/HRUUPAk2Hg","11":"La emocionante reacci\u00f3n de una estrella del ballet espa\u00f1ola con alzh\u00e9imer al escuchar 'El lago de los cisnes' https:\/\/t.co\/ut3hUnPTVp v\u00eda @La_SER","12":":mobile_phone_with_arrow:La herramienta @AppRadarCovid es vital para frenar los contagios y detener el virus\n\n:check_mark:Ya est\u00e1 activada en todas las CC.AA. y es necesaria tu PARTICIPACI\u00d3N ACTIVA\n\nDescarga #RadarCOVID:right_arrow_curving_down_selector: \n\n:small_blue_diamond:iOS https:\/\/t.co\/ZY7QS1GWMN\n\n:small_blue_diamond:Android https:\/\/t.co\/QH0G0KxaNz\nhttps:\/\/t.co\/0ZaYhbFC4g https:\/\/t.co\/k6EsWOubLB","13":"Desde la campa\u00f1a \"Con las ITS, T\u00fa puedes\u2026\" Del Plan Nacional sobre el Sida y @sanidadgob nos dan a conocer datos como que el n\u00famero de #ITS diagnosticadas en #Espa\u00f1a contin\u00faan aumentando.\nUn diagn\u00f3stico precoz y un #tratamiento adecuado son fundamentales para hacerles frente. https:\/\/t.co\/8jMQE0iuKO","14":":hot_beverage:Buenos d\u00edas. Esta ma\u00f1ana el ministro de Sanidad @salvadorilla ser\u00e1 entrevistado en @tve_tve \n\n:alarm_clock:A partir de las 8.55h\n:television:Puedes seguirlo en directo aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/PPbwlckhQI https:\/\/t.co\/PqFp4mdpf0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-11-10 21:27:31","1":"2020-11-10 18:37:35","2":"2020-11-10 17:48:40","3":"2020-11-10 17:34:59","4":"2020-11-10 17:10:32","5":"2020-11-10 16:32:57","6":"2020-11-10 15:36:39","7":"2020-11-10 15:05:06","8":"2020-11-10 13:18:54","9":"2020-11-10 12:22:30","10":"2020-11-10 12:04:28","11":"2020-11-10 09:12:27","12":"2020-11-10 09:11:20","13":"2020-11-10 08:00:39","14":"2020-11-10 07:01:00"},"retweet_count":{"0":216,"1":34,"2":31,"3":23,"4":49,"5":107,"6":25,"7":16,"8":0,"9":189,"10":22,"11":49,"12":71,"13":15,"14":47},"favorite_count":{"0":0,"1":105,"2":33,"3":47,"4":108,"5":0,"6":49,"7":36,"8":2,"9":263,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":92},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"VacunaCOVID","indices":[58,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ruIspMuOFI","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5121","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1326230866675314689,"id_str":"1326230866675314689","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326230866675314689\/pu\/img\/RfIvnRsDZl1Uy5h6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326230866675314689\/pu\/img\/RfIvnRsDZl1Uy5h6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4nh5JhLbhi","display_url":"pic.twitter.com\/4nh5JhLbhi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326232554542919687\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3mugaC2Pf","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_247_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1326219735135084544,"id_str":"1326219735135084544","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emet0o7W4AAAmjd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emet0o7W4AAAmjd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YqLVGTX0E5","display_url":"pic.twitter.com\/YqLVGTX0E5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326220244306825221\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z53Yf304Gf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1MYGNmZYWEpKw","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[132,155]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[83,91]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[267,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JvZxYGJUVY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36knhoF","display_url":"bit.ly\/36knhoF","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1326209518385115136,"id_str":"1326209518385115136","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emekh8kWMAAapBE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emekh8kWMAAapBE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GmMyq52jMN","display_url":"pic.twitter.com\/GmMyq52jMN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326210644505407489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[48,64]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"alcohol","indices":[4,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XFFhavom2R","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36q6NuW","display_url":"bit.ly\/36q6NuW","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1326185605311631361,"id_str":"1326185605311631361","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeOyBbWEAE8LBU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmeOyBbWEAE8LBU.png","url":"https:\/\/t.co\/eiuuIsoneK","display_url":"pic.twitter.com\/eiuuIsoneK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326187021052899333\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":700,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PNSDgob","name":"Plan Nacional Sobre Drogas","id":4255613157,"id_str":"4255613157","indices":[147,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6B5n0KAezJ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5119","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[158,181]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dyoldi2","name":"Danii\ud83d\udd3b","id":1085996956541947905,"id_str":"1085996956541947905","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cMAUr3Jagl","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CHaTqcZqMWl\/?utm_source=ig_web_copy_link","display_url":"instagram.com\/p\/CHaTqcZqMWl\/\u2026","indices":[32,55]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[92,100]},{"text":"CreaTuBurbuja","indices":[102,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326133989309100032,"id_str":"1326133989309100032","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326133989309100032\/img\/rRRDVp35v9KLIUS4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326133989309100032\/img\/rRRDVp35v9KLIUS4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6QP7AGyRYL","display_url":"pic.twitter.com\/6QP7AGyRYL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326138159764287491\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CRE_Alzheimer","name":"CRE Alzheimer","id":179022803,"id_str":"179022803","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[36,50]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InfoVIHCruzRoja","name":"Info-Prevenci\u00f3n VIH\/ITS\/TBC","id":945728634,"id_str":"945728634","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[98,109]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[50,63]},{"screen_name":"tve_tve","name":"TVE","id":57986415,"id_str":"57986415","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PPbwlckhQI","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1325908265125941248,"id_str":"1325908265125941248","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325908265125941248\/pu\/img\/7nTxYcWOAz1EX-4_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325908265125941248\/pu\/img\/7nTxYcWOAz1EX-4_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PqFp4mdpf0","display_url":"pic.twitter.com\/PqFp4mdpf0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1326057251178622977\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}