{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1322309097832722433,"1":1322304480831033347,"2":1322301822355283968,"3":1322298606511136768,"4":1322295815340232707,"5":1322284339678400513,"6":1322278609193783302,"7":1322274083875311622,"8":1322247102576152578,"9":1322218785651281922,"10":1322189077001719808,"11":1322166846397841409,"12":1322123436194484226,"13":1322122140397817856,"14":1322121432743190529,"15":1322088348312342529,"16":1322086327815409664,"17":1322084911705194497},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false},"text":{"0":"La Libertad es un derecho, desde el primer sue\u00f1o, hasta el \u00faltimo suspiro . Bona nit.Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/1RUnVEOCAy","1":"Ja ja ja es lo \u00faltimo que me quedaba x leer ! https:\/\/t.co\/mRYyWqFa9d","2":"Hay que protestar, tomar las calles, hacer activismo en las redes contra este Gobierno, organizarse en grupos de acci\u00f3n. Hazlo por ti, por tus hijos, por los negocios quebrados, por los que han dejado en el paro, por los que piden en C\u00e1ritas... Ya basta. Reacciona.","3":"RECONQUISTANDO LAS CALLES ! EUROPA:European_Union:DESPIERTA ! :flexed_biceps::flexed_biceps: https:\/\/t.co\/X70RnvnwVA","4":"NO SRES ! OTRO , NO ! Contra el vicio de pedir , la virtud de no dar ! DESOBEDIENCIA :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/xb7BgfTiYL","5":"Esa mujer valiente ! :raising_hands::raising_hands: https:\/\/t.co\/PM2fP17Sgk","6":"Cientos ! Tenemos que ser todos ! https:\/\/t.co\/BLFYQUXHR2","7":"Desperta Catalunya! Despierta Espa\u00f1a ! :flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps::raising_hands::raising_hands::raising_hands: https:\/\/t.co\/NDwdVXylRV","8":"El Arzobispo Vigano alerta de la infiltraci\u00f3n de la #masoneria y del #NuevoOrdenMundial https:\/\/t.co\/rJ0BdYjQGh","9":"\u00a1CAER\u00c1N BARRERAS! \n\n\u2066@realDonaldTrump\u2069 present\u00f3 el que ser\u00e1 su \u201cplan del sue\u00f1o americano para la comunidad hispana\u201d\n\n#Trum2020  https:\/\/t.co\/kvV8DwyHVs","10":"La Estafa de la mascarilla https:\/\/t.co\/SsczuIRtjZ","11":"Chicos escuchar a esta enfermera, ponerlo 1h 43 min https:\/\/t.co\/H8g1cYXIvs","12":":red_circle: SORPRESA ! Confinados en Navidad https:\/\/t.co\/sIs8OdSxhn","13":"El coronavirus es un ensayo general para algo terrible JJ Ben\u00edtez https:\/\/t.co\/BheV89AVnl","14":"El que no nos tienen a nosotros !:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/a99fdtegR7","15":"Los sentenciados por los Principios de N\u00faremberg acabaron ahorcados\n\nhttps:\/\/t.co\/LSnK8pdFlE\n\nLa Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola NO podr\u00e1 protegeros.\n\nLOS C\u00d3MPLICES SOIS CARNE DE SOGA, AUNQUE NO LO SEP\u00c1IS.\n\nTODO LLEGA.","16":"La mayor Estafa sanitaria del siglo XXI https:\/\/t.co\/1gwG8O5qng","17":"Buenos d\u00edas :sun_selector: https:\/\/t.co\/dabJePkggf"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-10-30 22:47:10","1":"2020-10-30 22:28:50","2":"2020-10-30 22:18:16","3":"2020-10-30 22:05:29","4":"2020-10-30 21:54:24","5":"2020-10-30 21:08:48","6":"2020-10-30 20:46:01","7":"2020-10-30 20:28:02","8":"2020-10-30 18:40:50","9":"2020-10-30 16:48:18","10":"2020-10-30 14:50:15","11":"2020-10-30 13:21:55","12":"2020-10-30 10:29:25","13":"2020-10-30 10:24:16","14":"2020-10-30 10:21:28","15":"2020-10-30 08:10:00","16":"2020-10-30 08:01:58","17":"2020-10-30 07:56:20"},"retweet_count":{"0":3,"1":3,"2":473,"3":19,"4":32,"5":14,"6":44,"7":22,"8":4,"9":127,"10":8,"11":16,"12":3,"13":77,"14":4,"15":19,"16":19,"17":11},"favorite_count":{"0":32,"1":4,"2":0,"3":45,"4":88,"5":66,"6":124,"7":56,"8":10,"9":0,"10":11,"11":0,"12":5,"13":141,"14":5,"15":0,"16":32,"17":40},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322309093114187777,"id_str":"1322309093114187777","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnJHUJXEAE_-Nv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnJHUJXEAE_-Nv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1RUnVEOCAy","display_url":"pic.twitter.com\/1RUnVEOCAy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1322309097832722433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":950,"h":713,"resize":"fit"},"medium":{"w":950,"h":713,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRYyWqFa9d","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-30\/la-generalidad-exige-que-se-acredite-el-uso-del-catalan-para-dar-ayudas-por-la-pandemia-6676053\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[46,69]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X70RnvnwVA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lorenoeuro\/status\/1322264507687817217","display_url":"twitter.com\/lorenoeuro\/sta\u2026","indices":[51,74]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xb7BgfTiYL","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-gobierno-prepara-borrador-para-otro-confinamiento-casa-202010302037_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[87,110]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PM2fP17Sgk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fbdineiddjiffn\/status\/1322250501652729858","display_url":"twitter.com\/fbdineiddjiffn\u2026","indices":[24,47]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BLFYQUXHR2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revol_es\/status\/1322270409048379393","display_url":"twitter.com\/revol_es\/statu\u2026","indices":[34,57]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NDwdVXylRV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tito72835024\/status\/1322256228052049920","display_url":"twitter.com\/tito72835024\/s\u2026","indices":[46,69]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"masoneria","indices":[52,62]},{"text":"NuevoOrdenMundial","indices":[69,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJ0BdYjQGh","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/YldhnNGqYMkZuez","display_url":"superocho.org\/watch\/YldhnNGq\u2026","indices":[88,111]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[35,51]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsczuIRtjZ","expanded_url":"https:\/\/www.dsalud.com\/","display_url":"dsalud.com","indices":[27,50]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaRegue","name":"Sonia RG","id":973846285,"id_str":"973846285","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8g1cYXIvs","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FwSyenbtiOM","display_url":"youtu.be\/FwSyenbtiOM","indices":[68,91]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sIs8OdSxhn","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/5a4qRqFAINpnYIZ","display_url":"superocho.org\/watch\/5a4qRqFA\u2026","indices":[35,58]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BheV89AVnl","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/cultura\/2020-10-29\/jj-benitez-coronavirus-catastrofe-amarilla_2810255\/","display_url":"elconfidencial.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[66,89]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a99fdtegR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robindelespacio\/status\/1322114724008468480","display_url":"twitter.com\/robindelespaci\u2026","indices":[35,58]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSnK8pdFlE","expanded_url":"https:\/\/historia.nationalgeographic.com.es\/a\/final-juicios-nuremberg-contra-dirigentes-nazis_14755","display_url":"historia.nationalgeographic.com.es\/a\/final-juicio\u2026","indices":[86,109]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1gwG8O5qng","expanded_url":"https:\/\/www.dsalud.com\/reportaje\/un-millar-de-profesionales-denuncian-que-la-covid-19-es-la-mayor-estafa-sanitara-del-siglo-xxi\/","display_url":"dsalud.com\/reportaje\/un-m\u2026","indices":[40,63]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322084907296980993,"id_str":"1322084907296980993","indices":[15,38],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj9N-5XgAEEYk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj9N-5XgAEEYk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dabJePkggf","display_url":"pic.twitter.com\/dabJePkggf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1322084911705194497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":694,"h":517,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":507,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":517,"resize":"fit"}}}]}}}