{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2","35":"Angelisimo2","36":"Angelisimo2","37":"Angelisimo2","38":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1322326646674792448,"1":1322324287659888644,"2":1322324158756302854,"3":1322323662326894592,"4":1322323459939119104,"5":1322322592687161345,"6":1322319956495732738,"7":1322315443667898373,"8":1322314191101956096,"9":1322292710364094466,"10":1322292674653835266,"11":1322270312029949952,"12":1322261710070337536,"13":1322259433876054018,"14":1322255993196187648,"15":1322235072033001474,"16":1322234766758977536,"17":1322217751969148930,"18":1322215687985704960,"19":1322215163471290369,"20":1322214770045603840,"21":1322213668025782276,"22":1322213370536361985,"23":1322201977607114752,"24":1322198796466532352,"25":1322179373525569536,"26":1322168358410870786,"27":1322149413691760643,"28":1322138517619810305,"29":1322137919478517765,"30":1322083974257250305,"31":1322082792008765440,"32":1322081920382046208,"33":1322080009058717698,"34":1322078021264826368,"35":1321968626358984704,"36":1321967491682283527,"37":1321966804244320256,"38":1321965788744589313},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":true,"38":false},"text":{"0":"En Italia los hosteleros se han dejado la piel para defender su pan...\n\nMucha gente ha dejado su vida para qu\u00e9 el resto tuvi\u00e9ramos libertad...Ahora la libertad se pierde voluntariamente por miedo...\n\nQue pena!","1":"En Italia, los polic\u00edas se quitan el casco y se unen al pueblo.\n\nEn Espa\u00f1a, los mossos cargan como si no hubiera ma\u00f1ana, cuando no lo han hecho contra los independentistas.","2":"Y LA ASESINARON. \nNO AL NUEVO ORDEN MUNDIAL https:\/\/t.co\/yqf053JBDf","3":"Algunos me llaman radical por llamar a la rebeli\u00f3n e insumisi\u00f3n c\u00edvica contra este Gobierno criminal.\n\nDespu\u00e9s de esta noticia espero que se replanteen su postura.\n\nhttps:\/\/t.co\/LHiNqLaIIJ","4":":triangular_flag:IMPORTANTE:warning_selector:\n\nRoc\u00edo tiene 15 a\u00f1os y desapareci\u00f3 en #Galapagar #Madrid hace 96 horas.\n\nSi la has visto, por favor, ll\u00e1manos:telephone_receiver:: 091, 062, 112.\n\nTu RT:clockwise_vertical_arrows: no cuesta nada y puede ayudar a encontrarla:folded_hands: https:\/\/t.co\/Dw7zdo9gtP","5":"Tengo su partida de defunci\u00f3n https:\/\/t.co\/0OhU6Z8yXj","6":"Los pol\u00edticos hacen fiestas de 150 invitados\nLos sanitarios hacen tiktoks\nLos periodistas venden miedo\n\nMuchos piden ser arrestados en sus casas voluntariamente\n\nMuy pocos ven la locura pero son tachados de locos...\n\nRabia, impotencia....asco...","7":"Hacerlo viral por favor hay m\u00e1s video son unos 5 minutos o algo as\u00ed https:\/\/t.co\/tCRKrnD3ne","8":"Para m\u00ed lo blanco es blanco y nunca voy a decir que me parece negro.\n\nMi madre me est\u00e1 diciendo que vaya al psic\u00f3logo por decir de qu\u00e9 color verdadero son las cosas...\n\n:man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector:","9":"A este paso, hasta los Reyes Cat\u00f3licos van a dar positivo en Cobi.","10":"Mensaje para los afirmaci\u00f3nistas:\n\n Como nos vuelvan a confinar nos vamos a morir todos de hambre , el covid va a ser el menor de nuestros problemas.\n\n Ser idiota no te salvar\u00e1 del hambre","11":"La idea definitiva...\nhttps:\/\/t.co\/UvFyNJRfgP","12":"Que es esto? https:\/\/t.co\/EDYJmGuMsL","13":":cross_mark:Los verdaderos \"Negacionistas\", los que se re\u00fanen en grupos de 150 personas para celebrar lo que la prensa extranjera ha denominado: \"La fiesta libre de mascarillas\" :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/z0nGIwHfWx","14":"\u00a1 El virus debe ser nacionalista !\n\n\u00a1 Por eso nos cierran a cada uno en nuestra comunidad !","15":"Vamos a ver:\nsi cierro mi comunidad aut\u00f3noma porque est\u00e1 muy contagiada y la de al lado cierra porque est\u00e1 muy contagiada....\n\n\u00bf QUE CO\u00d1O GANAMOS A NIVEL PANDEMIAS?","16":"\u00bfQui\u00e9n opina que cerrar todas las comunidades aut\u00f3nomas de 1 en 1, para que no vayamos a la de al lado... es una gilipollez tan grande como pueda serlo el Comit\u00e9 de Expertos de S\u00e1nchez o el hospital de pandemias de Ayuso?","17":"Han cerrado la Comunidad Madrid para que lo vayamos a Castilla-La Mancha y Castilla-La Mancha para que no vengamos a Madrid.... yo te protejo a ti y t\u00fa me proteges a m\u00ed ...\n\nNo lo entiendes?","18":"El otro d\u00eda escuch\u00e9 que no nos dejan salir de nuestra comunidad para que no contagiemos a las dem\u00e1s comunidades.\n\nREFLEXION:\n\u00bfSi todas las comunidades est\u00e1n cerradas es para protegernos a unas de otras?","19":"Est\u00e1n diciendo que hay un despliegue policial para que no salgamos de nuestra comunidad.\n\n\u00bfSab\u00e9is a qu\u00e9 hora se van?","20":"Jajajajja Jajajajja https:\/\/t.co\/OiGXs0IW69","21":"El otro d\u00eda unos afirmaci\u00f3n est\u00e1s me acusaban de ser gracioso.\n\nY por mucho que intente demostrar cient\u00edficamente que no lo era, no les convenc\u00ed..\n\nEst\u00e1n como abducidos!","22":"De todas las prohibiciones, la que peor llevo es no poder comer Pangolin...\n\n\u00bfY vosotros?","23":"No s\u00e9 si os pasa pero cuando digo datos reales a familiares covidianos, se enfadan... conmigo en vez de con el sistema que ha creado \u00e9sto.","24":"Cre\u00e9is que lo de cerrar negocios y consigan que no tengamos para comer ....\n\n\u00bftiene que ver con el compromiso pol\u00edtico de acabar con la obesidad ?","25":"\u00a1Nunca pens\u00e9 que las ayudas prometidas a los aut\u00f3nomos consistir\u00edan en subirles la cuota mensual!","26":"\u00bfSab\u00e9is si el aumento de 3 \u20ac en la cuota de aut\u00f3nomos, es para pagar la subida de sueldo de los pol\u00edticos?","27":"Este a\u00f1o en Espa\u00f1a han muerto 350.000 personas, juntando todas las causas, 35.000 de ellas  con Covid.\n\nEs decir, el 90% de los fallecimientos en 2020 se han producido por causas distintas al Coronavirus.","28":"\u00bfOs siguen llamando terraplanistas, bebe lej\u00edas con gorro de plata o ya no?","29":"\u00bfCu\u00e1nto tiempo llevamos sin unas vacaciones normales?","30":"Est\u00e1n usando los datos para manipularte:\n\nLos contagios no paran de subir pero sin embargo las muertes no crecen ....","31":"Pat\u00e9tica la manipulaci\u00f3n emocional afirmaci\u00f3nista.\n\nTe dicen que no piensas en tus mayores, pero les dices que los confinamientos est\u00e1n matando de hambre a ni\u00f1os en el tercer mundo y te contestan que eso ha ocurrido siempre...","32":"Cada vez que se decreta un confinamiento, 800.000 de personas se van al paro...\n\nSin embargo el n\u00famero de contagios no mengua... seg\u00fan las Pcr... claro...","33":"\u00bf C\u00f3mo van a querer los afirmacionistas un debate p\u00fablico sobre el Covid, cuando sus argumentos \"cient\u00edficos\" son tan inconsistentes ?\n\nCuando las ideas no se pueden defender con la palabra, prefieren crnsurar las de los dem\u00e1s...","34":"@isma88biarritz @Marcus59770552 @Angelisimo2 Se lo creen de la misma manera que el chico de este video  cree que la carpeta es roja. No, yo no creo que se lo crean, por lo menos la mayor\u00eda. Otra cosa es que no tienen valor para decir lo que  piensan de esta farsa y ceden a lo que dicen en la TV. \nhttps:\/\/t.co\/woHKTxeqzX","35":"La verdad es que la mentira es tan descarada que me cuesta much\u00edsimo trabajo pensar que la mayor\u00eda de la gente se lo cree...\n\n\u00bf Se lo creen realmente o hay algo en su interior que les est\u00e1 diciendo que no y no lo escuchan?","36":"El youtuber mexicano Luisito comunica, destapa la mentira de la #Plandemia \nDifundan este video queridos amigos..!!! :folded_hands::folded_hands::folded_hands:\n@Dianasc47344743 @bivillamizar @AvengerActivist https:\/\/t.co\/qNUFssI3Zc","37":"\u00a1Parece mentira jugar con los sentimientos!\n\n\u00bfSaben cuanto pesa un cad\u00e1ver por peque\u00f1o que sea?\n\n\u00bfQu\u00e9 se trata de deducir de \u00e9sta imagen? https:\/\/t.co\/kSdTmJ0r7A","38":"Muy cierto ...en ausencia de pandemia restar\u00edan por morir 100.000 personas a\u00fan para acabar el a\u00f1o... https:\/\/t.co\/VSGntVmFWN"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false},"created_at":{"0":"2020-10-30 23:56:54","1":"2020-10-30 23:47:32","2":"2020-10-30 23:47:01","3":"2020-10-30 23:45:03","4":"2020-10-30 23:44:15","5":"2020-10-30 23:40:48","6":"2020-10-30 23:30:19","7":"2020-10-30 23:12:23","8":"2020-10-30 23:07:25","9":"2020-10-30 21:42:03","10":"2020-10-30 21:41:55","11":"2020-10-30 20:13:03","12":"2020-10-30 19:38:52","13":"2020-10-30 19:29:50","14":"2020-10-30 19:16:09","15":"2020-10-30 17:53:01","16":"2020-10-30 17:51:48","17":"2020-10-30 16:44:12","18":"2020-10-30 16:36:00","19":"2020-10-30 16:33:55","20":"2020-10-30 16:32:21","21":"2020-10-30 16:27:58","22":"2020-10-30 16:26:47","23":"2020-10-30 15:41:31","24":"2020-10-30 15:28:53","25":"2020-10-30 14:11:42","26":"2020-10-30 13:27:56","27":"2020-10-30 12:12:39","28":"2020-10-30 11:29:21","29":"2020-10-30 11:26:58","30":"2020-10-30 07:52:37","31":"2020-10-30 07:47:55","32":"2020-10-30 07:44:27","33":"2020-10-30 07:36:51","34":"2020-10-30 07:28:57","35":"2020-10-30 00:14:16","36":"2020-10-30 00:09:45","37":"2020-10-30 00:07:01","38":"2020-10-30 00:02:59"},"retweet_count":{"0":0,"1":77,"2":30,"3":158,"4":3742,"5":4,"6":30,"7":739,"8":3,"9":5,"10":29,"11":4,"12":36,"13":288,"14":3,"15":2,"16":10,"17":2,"18":12,"19":0,"20":6,"21":0,"22":9,"23":14,"24":9,"25":10,"26":11,"27":32,"28":12,"29":0,"30":9,"31":23,"32":7,"33":8,"34":1,"35":36,"36":33,"37":283,"38":4},"favorite_count":{"0":12,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":20,"6":78,"7":0,"8":52,"9":0,"10":110,"11":16,"12":76,"13":0,"14":27,"15":10,"16":36,"17":7,"18":38,"19":5,"20":0,"21":5,"22":94,"23":0,"24":57,"25":99,"26":70,"27":77,"28":97,"29":24,"30":40,"31":103,"32":27,"33":36,"34":0,"35":123,"36":0,"37":0,"38":14},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pedrosepulturas","name":"Lebrijana","id":1242528836065075200,"id_str":"1242528836065075200","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rocio77798436","name":"Rocio","id":1230560206435672070,"id_str":"1230560206435672070","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1322322137085083649,"id_str":"1322322137085083649","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322322137085083649\/pu\/img\/YRr1ofYKZFPqkyd3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322322137085083649\/pu\/img\/YRr1ofYKZFPqkyd3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yqf053JBDf","display_url":"pic.twitter.com\/yqf053JBDf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rocio77798436\/status\/1322322281901817858\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":192,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":192,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":192,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322322281901817858,"source_status_id_str":"1322322281901817858","source_user_id":1230560206435672070,"source_user_id_str":"1230560206435672070"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Galapagar","indices":[65,75]},{"text":"Madrid","indices":[76,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[3,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OhU6Z8yXj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1301604280928010248","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[30,53]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lamarlouse_","name":"\ud83d\udcda","id":3420230147,"id_str":"3420230147","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1322284450252804098,"id_str":"1322284450252804098","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322284450252804098\/pu\/img\/LsCXd1HiM5GOTAwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322284450252804098\/pu\/img\/LsCXd1HiM5GOTAwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tCRKrnD3ne","display_url":"pic.twitter.com\/tCRKrnD3ne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lamarlouse_\/status\/1322284607862132738\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":315,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":555,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":592,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322284607862132738,"source_status_id_str":"1322284607862132738","source_user_id":3420230147,"source_user_id_str":"3420230147"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvFyNJRfgP","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/noticias\/la-tecnologia-20-revoluciona-la-forma-de-protegerse-ante-el-coronavirus-mascarillas-y-pulseras-que-cambian-de-color-si-detectan-subidas-de-temperatura-corporal_202010285f9966419a1c4e00015b230b.html","display_url":"antena3.com\/programas\/espe\u2026","indices":[22,45]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDYJmGuMsL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eliezer99950105\/status\/1321904777480077320","display_url":"twitter.com\/Eliezer9995010\u2026","indices":[13,36]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sonia_riverogc","name":"Sonia Rivero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":453944182,"id_str":"453944182","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Misifu72","name":"Misifu","id":329995732,"id_str":"329995732","indices":[3,12]},{"screen_name":"isma88biarritz","name":"Ismourinhista","id":3198422439,"id_str":"3198422439","indices":[14,29]},{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[30,45]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[46,58]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[79,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JRFreeway","name":"Joan Rox","id":1277373740108648449,"id_str":"1277373740108648449","indices":[3,13]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Teofilo1952","name":"Te\u00f3filo Borrallo","id":216637968,"id_str":"216637968","indices":[3,15]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSGntVmFWN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TViciao\/status\/1321943404075515904","display_url":"twitter.com\/TViciao\/status\u2026","indices":[101,124]}]}}}