{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos","6":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1322291171763380225,"1":1322291046714384392,"2":1322290935280078850,"3":1322275276135477248,"4":1322235706148823040,"5":1322195791981797378,"6":1321965036286431232},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":":money_bag:E, embora o pa\u00eds asi\u00e1tico seja o maior comprador da soja brasileira, n\u00e3o h\u00e1 como atestar precisamente se todas essas aquisi\u00e7\u00f5es futuras foram efetuadas por chineses.","1":":tractor: A corrente, que ganha mais for\u00e7a no WhatsApp, desinforma ainda ao alegar que a China comprou toda a soja brasileira at\u00e9 2022. At\u00e9 o fim de agosto, apenas 3,5% da soja que ser\u00e1 colhida daqui a dois anos em Mato Grosso, maior produtor do pa\u00eds, estava vendida.","2":":factory: Um texto que circula nas redes sociais engana ao sustentar que a China tem o monop\u00f3lio do polietileno, uma resina pl\u00e1stica. Hoje, o pa\u00eds asi\u00e1tico \u00e9 respons\u00e1vel por 30% da produ\u00e7\u00e3o mundial de pl\u00e1sticos, incluindo o polietileno.","3":"NO AR. China n\u00e3o monopoliza resina pl\u00e1stica nem comprou a safra de soja do Brasil at\u00e9 2022. https:\/\/t.co\/qnayAxJBD6 https:\/\/t.co\/PPEQU9wTmR","4":":camera_with_flash: A imagem com Joe Biden foi feita durante uma reuni\u00e3o recente, n\u00e3o um com\u00edcio, que cumpriu as regras de distanciamento social. J\u00e1 a foto do com\u00edcio de Trump foi feita em junho de 2019. A compara\u00e7\u00e3o entre elas circula em posts no Facebook. https:\/\/t.co\/8ZLv7RNZPT","5":"NO AR. Posts usam foto pr\u00e9-pandemia para sugerir maior ades\u00e3o a com\u00edcios de Trump. https:\/\/t.co\/H0mKKUpCEh https:\/\/t.co\/xAt1Ip5Ltz","6":"O Aos Fatos est\u00e1 dedicado a acompanhar as campanhas municipais do Rio de Janeiro e de S\u00e3o Paulo para que voc\u00ea saiba o que \u00e9 verdade e o que n\u00e3o \u00e9 na corrida eleitoral. Apoie o nosso trabalho e valorize o que \u00e9 real:  https:\/\/t.co\/sAgPEmz2Ka https:\/\/t.co\/6iphbD1xaE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 21:35:56","1":"2020-10-30 21:35:27","2":"2020-10-30 21:35:00","3":"2020-10-30 20:32:47","4":"2020-10-30 17:55:32","5":"2020-10-30 15:16:56","6":"2020-10-30 00:00:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":5,"2":2,"3":23,"4":2,"5":11,"6":4},"favorite_count":{"0":14,"1":16,"2":10,"3":89,"4":24,"5":53,"6":17},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil","6":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","6":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnayAxJBD6","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/china-nao-monopoliza-resina-plastica-nem-comprou-safra-de-soja-do-brasil-ate-2022\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/china\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1322275266064977921,"id_str":"1322275266064977921","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmqWUkWkAE4vbo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmqWUkWkAE4vbo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPEQU9wTmR","display_url":"pic.twitter.com\/PPEQU9wTmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1322275276135477248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322235699475685376,"id_str":"1322235699475685376","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmGXPiWoAAXu85.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmGXPiWoAAXu85.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ZLv7RNZPT","display_url":"pic.twitter.com\/8ZLv7RNZPT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1322235706148823040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0mKKUpCEh","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/posts-usam-foto-pre-pandemia-para-sugerir-maior-adesao-comicios-de-trump\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/posts\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1322195755206119424,"id_str":"1322195755206119424","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElliCLiXEAA--8b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElliCLiXEAA--8b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xAt1Ip5Ltz","display_url":"pic.twitter.com\/xAt1Ip5Ltz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1322195791981797378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAgPEmz2Ka","expanded_url":"https:\/\/aosfatos.org\/mais\/","display_url":"aosfatos.org\/mais\/","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1320833669590884357,"id_str":"1320833669590884357","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSLOXNXIAU5_2S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElSLOXNXIAU5_2S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6iphbD1xaE","display_url":"pic.twitter.com\/6iphbD1xaE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1321965036286431232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}