{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado","18":"Chequeado","19":"Chequeado","20":"Chequeado","21":"Chequeado","22":"Chequeado","23":"Chequeado","24":"Chequeado","25":"Chequeado","26":"Chequeado","27":"Chequeado","28":"Chequeado","29":"Chequeado","30":"Chequeado","31":"Chequeado","32":"Chequeado","33":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1322314846277423104,"1":1322312647367397377,"2":1322311831575298048,"3":1322308674929545218,"4":1322307288720396288,"5":1322306148050100225,"6":1322304139897016327,"7":1322302570518466560,"8":1322299930120171521,"9":1322298461383987201,"10":1322296079874969602,"11":1322294500136488962,"12":1322293460276314116,"13":1322292023211237380,"14":1322291476747997191,"15":1322284645585723393,"16":1322269585471668231,"17":1322266695923343361,"18":1322266320025604096,"19":1322266113011572736,"20":1322265784299769857,"21":1322254446949224449,"22":1322242872771530752,"23":1322239365456797697,"24":1322227948783607810,"25":1322224355309461504,"26":1322194137244983297,"27":1322178966388678656,"28":1322163861248708609,"29":1322148769832599554,"30":1322133648968175618,"31":1321989186522677248,"32":1321982662152757255,"33":1321967557507768320},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"text":{"0":"Por qu\u00e9 usamos barbijos para prevenir el contagio de la COVID-19 y no lo hacemos para otras enfermedades.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 toda la informaci\u00f3n sobre este tema ac\u00e1: https:\/\/t.co\/0ZwzcgdbQY\n\nPor @HealthFeedback","1":"\u00a1Gracias enormes a toda nuestra comunidad de personas y organizaciones que nos ayudan desde 2010 a mejorar todos los d\u00edas! \u00a1Se viene mucho m\u00e1s Chequeado!","2":"En el video, con entrevista a @lauzommer por @Julyweich, pueden escuchar a @ertenembaum, @Mantzarlis, @melifurman, @sietecase, @halconada, @ctardaguila, @vikidonda, @cjimenezcruz, @iherco, @juanabalmedina @slospennato y @GugaLusto.  https:\/\/t.co\/3SbL690ca7","3":"Lo que acab\u00e1s de leer es apenas un resumen de lo hecho en esta primera d\u00e9cada de @Chequeado. \nAhora te invitamos a ver en este video nuestro evento virtual donde te contamos m\u00e1s de la mano de invitados qu\u00e9 te dicen qu\u00e9 significa Chequeado en su mundo. https:\/\/t.co\/3SbL690ca7","4":"Claro que con tropiezos en estos 10 a\u00f1os hay a\u00fan m\u00e1s cosas que nos enorgullecen: haber creado el m\u00e9todo de chequeo colectivo en vivo (que ahora se hace en todo el mundo) o haber armado el multipremiado #Reverso (el proyecto m\u00e1s grande del mundo contra desinformaci\u00f3n electoral).","5":"En 2020, y a pesar de la pandemia, nos animamos a seguir haciendo m\u00e1s con el impulso y los n\u00fameros de Desarrollo Institucional, ahora con la direcci\u00f3n de Andrea Manavella y el equipo conformado por @AnaValacco, @GiulianoDelle, @deboracalderon y @franCoresOller. :white_heavy_check_mark::writing_hand_selector::abacus:","6":"En 2019, creamos el Programa de Investigaci\u00f3n e Impacto, que coordina @AM_Riera y que, desde este a\u00f1o, forma parte de la direcci\u00f3n de Impacto y Nuevas Iniciativas a cargo de @olisohr. :white_heavy_check_mark::magnifying_glass_tilted_left::chart_increasing:","7":"Nuestra Redacci\u00f3n tambi\u00e9n fue creciendo cada a\u00f1o para poder hacer frente a nuevos retos, como el chequeo a desinformaciones virales desde 2014, y hoy, con el liderazgo de @matydisanti, la integran @FlorBallarino, @ManuelTarricone, @martinezluciap, @martoslip y @lugardel. :white_heavy_check_mark::spiral_notepad_selector::bar_chart:","8":"En 2016, impulsamos la creaci\u00f3n de la @factchecknet  (IFCN), que hoy es la mayor organizaci\u00f3n de chequeadores del mundo; y somos de las primeras organizaciones que cada a\u00f1o son evaluadas por expertos externos en el cumplimiento del C\u00f3digo de Principios. https:\/\/t.co\/M8cGeyjXdz","9":"Eso sucede con el equipo que con Pablo forman @gauyo (Innovaci\u00f3n), @svenditti (Comunicaci\u00f3n), @falconius, @joacosaralegui y Pilar Castro en desarrollo, @dianaagustinaf en redes sociales y @FeranMatias en la flamante \u00e1rea de video. \u00a1De varias maneras tambi\u00e9n es parte #Chequeabot! https:\/\/t.co\/MkQJejojNy","10":"En ese 2015 sumamos a @fernandezpm para crear el Programa de Innovaci\u00f3n que, sumando Comunicaci\u00f3n en 2020, se enfoca en mejorar la conversaci\u00f3n y relaci\u00f3n con nuestra audiencia experimentando con nuevos formatos, mejorar m\u00e9tricas, implementar tecnolog\u00eda e impulsar automatizaci\u00f3n.","11":"En 2014, tambi\u00e9n lanzamos #LatamChequea, una red para colaborar con chequeadores de toda la regi\u00f3n (que este a\u00f1o se uni\u00f3 contra la infodemia). En 2015, y tras haber sido finalistas dos a\u00f1os antes en la misma categor\u00eda, ganamos el #PremioGabo de Innovaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/EfwV3LP1K9","12":"En 2014, incorporando a @hachemerpert, formalizamos el Programa de Educaci\u00f3n que hoy lidera @MileRosenz en equipo con @niradinerstein y @ceciavazquez. As\u00ed fuimos pioneros en alfabetizar en medios y datos (#MediaLiteracy) a periodistas, docentes y j\u00f3venes. https:\/\/t.co\/BklTFUOhEA","13":"En 2012, con la incorporaci\u00f3n de @lauzommer, la iniciativa aceler\u00f3 su proceso de profesionalizaci\u00f3n con la creaci\u00f3n del m\u00e9todo para chequear a l\u00edderes y la puesta en marcha de un modelo de financiamiento diversificado y p\u00fablico que se mantienen hasta la actualidad.","14":"Este mes celebramos nuestros primeros 10 a\u00f1os: Chequeado est\u00e1 en l\u00ednea desde octubre de 2010. Con el impulso y compromiso de @olisohr y @matydisanti se convirti\u00f3 en la primera organizaci\u00f3n de fact-checking de Am\u00e9rica Latina y todo el hemisferio sur. https:\/\/t.co\/a4pIPjVcD6","15":"[NUEVO] No hay consenso cient\u00edfico para sostener que el coronavirus queda en el cuerpo y puede reactivarse.\n\n:microscope::microbe: Mir\u00e1 los detalles sobre el tema en esta nota.\nPor @lugardel.\nhttps:\/\/t.co\/u1sYT6Bfiq","16":"Hay cosas que no pasaron . No dejemos que vuelvan a pasar.\n\nEntr\u00e1 al #MuseoDeLaDesinformaci\u00f3n :backhand_index_pointing_down: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/M3ZQ2Ve1yF https:\/\/t.co\/QX6H5TYeqG","17":"Comuna 1: Constituci\u00f3n - Monserrat - Puerto Madero - Retiro - San Nicolas - San Telmo","18":"Este mapa refleja el hacinamiento cr\u00edtico, que se refiere los hogares con tres o m\u00e1s personas por habitaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/e0UVVxT6Ss","19":"Comuna 8: Villa Lugano - Villa Riachuelo - Villa Soldati","20":"#DataChequeado. El mapa refleja el nivel hacinamiento en la ciudad de Buenos Aires, que corresponde a los hogares en los que hay dos personas por cuarto. https:\/\/t.co\/UQP1CD5Thv","21":"Chile reformar\u00e1 su Constituci\u00f3n :Chile:: qu\u00e9 se vot\u00f3 y por qu\u00e9.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Todos los detalles sobre el tema en esta nota:\nhttps:\/\/t.co\/SXKaAOgTah","22":"[NUEVO] Preguntas y respuestas sobre el conflicto entre los Etchevehere por la estancia Casa Nueva.\n\n:fountain_pen_selector: Mir\u00e1 este #explicador de @ManuelTarricone:\nhttps:\/\/t.co\/lhHaHn8Edl","23":"Paso a paso: c\u00f3mo se registran los casos y las muertes por coronavirus en la Argentina.\n\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/aM3MELmTwe","24":"Hoy, a las 15, seminario web de la @opsoms para periodistas y comunicadores sobre c\u00f3mo cubrir historias sobre las vacunas contra la COVID-19 en forma responsable y basada en evidencia. Participa @FlorBallarino, editora de @chequeado. \n\nhttps:\/\/t.co\/7or5vtRuxI https:\/\/t.co\/g9dk44pd3d","25":"Circula una carta del Gobierno de la Ciudad. Es aut\u00e9ntica, pero se trata de una encuesta que termin\u00f3 el 18 de octubre. \n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:  Escuch\u00e1 en este #audio con toda la info verificada sobre el tema.\n\n\u00bfQuer\u00e9s recibirlo en tu :mobile_phone_with_arrow: ? Escribinos: https:\/\/t.co\/mCa3Fduz5g https:\/\/t.co\/ly1Pww7Acq","26":"La Argentina lleg\u00f3 a las 30 mil muertes por #coronavirus: c\u00f3mo avanz\u00f3 en el ranking desde que empez\u00f3 la pandemia\n\n:pushpin: Mir\u00e1 todos los #datos en esta nota: https:\/\/t.co\/aUCrNgaIea\n#Viz: @igncferreiro https:\/\/t.co\/Ese2HIUMyE","27":"Femicidios: una mujer menor de 20 a\u00f1os es asesinada cada 9,2 d\u00edas :warning_selector:.\n\nMir\u00e1 todos los datos en esta nota :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/rRCWvoHzhJ","28":"No es solo una cuesti\u00f3n de actitud: en la Semana Mundial de la Alfabetizaci\u00f3n Medi\u00e1tica e Informacional, reflexionamos sobre el aprendizaje y la ense\u00f1anza de habilidades de pensamiento cr\u00edtico. #SemanaMundialMIL  #GlobalMILWeek2020.   Nota completa:backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone::  \n\nhttps:\/\/t.co\/POk7vgPTAm https:\/\/t.co\/9yjsF5OxUg","29":"Las mujeres trans otra vez son las m\u00e1s afectadas por los cr\u00edmenes de odio.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Todos los datos sobre el tema en este #explicador de Imanol Subiela.\nhttps:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ","30":"Econom\u00eda y salud: falsa dicotom\u00eda o no, Argentina :Argentina: empeor\u00f3 en ambos campos.\n\n:pushpin: Mir\u00e1 este #explicador de Jorge Paz y @matydisanti:\nhttps:\/\/t.co\/I3FOMb5EC8","31":"[NUEVO] C\u00f3mo es, a qui\u00e9nes alcanza y qu\u00e9 puede hacerse con el subsidio de hasta $ 50 mil que cre\u00f3 la Provincia.\n\n:fountain_pen_selector: Te lo contamos en este #explicador de Jos\u00e9 Gim\u00e9nez:\nhttps:\/\/t.co\/Jbf3qYVt0r","32":"\u00bfTe lleg\u00f3 un audio, una imagen o un video y no sab\u00e9s si la info es #verdadera :white_heavy_check_mark: o #falsa :cross_mark:?\n\n:raised_hand: \u00a1No lo reenv\u00edes a tus contactos! Escribinos a nuestro WhatsApp y nosotros lo verificamos: :mobile_phone_with_arrow: +54 9 11-3679-0690 o https:\/\/t.co\/Bt1gcZLrIF https:\/\/t.co\/gcZaBeMF4z","33":"\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con la gente en situaci\u00f3n de calle en la Ciudad de Buenos Aires durante la cuarentena?\n\n:red_circle: Mir\u00e1 toda la info en esta nota de Domitila Diez.\nhttps:\/\/t.co\/B0qepZSXWr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 23:10:01","1":"2020-10-30 23:01:17","2":"2020-10-30 22:58:02","3":"2020-10-30 22:45:30","4":"2020-10-30 22:39:59","5":"2020-10-30 22:35:27","6":"2020-10-30 22:27:28","7":"2020-10-30 22:21:14","8":"2020-10-30 22:10:45","9":"2020-10-30 22:04:54","10":"2020-10-30 21:55:27","11":"2020-10-30 21:49:10","12":"2020-10-30 21:45:02","13":"2020-10-30 21:39:19","14":"2020-10-30 21:37:09","15":"2020-10-30 21:10:01","16":"2020-10-30 20:10:10","17":"2020-10-30 19:58:41","18":"2020-10-30 19:57:11","19":"2020-10-30 19:56:22","20":"2020-10-30 19:55:04","21":"2020-10-30 19:10:01","22":"2020-10-30 18:24:01","23":"2020-10-30 18:10:05","24":"2020-10-30 17:24:43","25":"2020-10-30 17:10:26","26":"2020-10-30 15:10:22","27":"2020-10-30 14:10:05","28":"2020-10-30 13:10:03","29":"2020-10-30 12:10:05","30":"2020-10-30 11:10:00","31":"2020-10-30 01:35:58","32":"2020-10-30 01:10:02","33":"2020-10-30 00:10:01"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":4,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":21,"15":3,"16":4,"17":0,"18":1,"19":0,"20":9,"21":3,"22":4,"23":4,"24":6,"25":7,"26":21,"27":19,"28":3,"29":7,"30":9,"31":26,"32":10,"33":8},"favorite_count":{"0":13,"1":14,"2":15,"3":8,"4":15,"5":10,"6":6,"7":11,"8":11,"9":10,"10":10,"11":15,"12":13,"13":12,"14":292,"15":19,"16":23,"17":3,"18":5,"19":0,"20":36,"21":12,"22":8,"23":6,"24":14,"25":23,"26":91,"27":16,"28":9,"29":29,"30":30,"31":46,"32":39,"33":10},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina","18":"Argentina","19":"Argentina","20":"Argentina","21":"Argentina","22":"Argentina","23":"Argentina","24":"Argentina","25":"Argentina","26":"Argentina","27":"Argentina","28":"Argentina","29":"Argentina","30":"Argentina","31":"Argentina","32":"Argentina","33":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","10":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","11":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","12":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","13":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","14":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","15":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","16":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","17":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","18":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","19":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","20":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","21":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","22":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","23":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","24":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","25":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","26":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","27":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","28":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","29":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","30":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","31":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","32":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","33":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HealthFeedback","name":"Health Feedback","id":1045255778138038273,"id_str":"1045255778138038273","indices":[184,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ZwzcgdbQY","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/por-que-usamos-barbijos-para-prevenir-el-contagio-de-la-covid-19-y-no-lo-hacemos-para-otras-enfermedades\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[155,178]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lauzommer","name":"Laura Zommer QUEDATE EN \ud83c\udfe0","id":804964764,"id_str":"804964764","indices":[30,40]},{"screen_name":"Julyweich","name":"julian weich","id":333573183,"id_str":"333573183","indices":[45,55]},{"screen_name":"ertenembaum","name":"Ernesto Tenembaum","id":148062771,"id_str":"148062771","indices":[75,87]},{"screen_name":"Mantzarlis","name":"Alexios","id":450074804,"id_str":"450074804","indices":[89,100]},{"screen_name":"melifurman","name":"Melina Furman","id":269346930,"id_str":"269346930","indices":[102,113]},{"screen_name":"Sietecase","name":"Reynaldo Sietecase","id":190037399,"id_str":"190037399","indices":[115,125]},{"screen_name":"halconada","name":"Hugo Alconada Mon","id":80396134,"id_str":"80396134","indices":[127,137]},{"screen_name":"ctardaguila","name":"Cristina Tard\u00e1guila","id":71306406,"id_str":"71306406","indices":[139,151]},{"screen_name":"vikidonda","name":"\ud83d\udc9a Victoria Donda Perez \ud83d\udc9a","id":179675345,"id_str":"179675345","indices":[153,163]},{"screen_name":"cjimenezcruz","name":"Clara Jim\u00e9nez Cruz","id":219344285,"id_str":"219344285","indices":[165,178]},{"screen_name":"iherco","name":"ines hercovich","id":158120749,"id_str":"158120749","indices":[180,187]},{"screen_name":"juanabalmedina","name":"Juan Abal Medina","id":148752676,"id_str":"148752676","indices":[189,204]},{"screen_name":"slospennato","name":"Silvia Lospennato","id":162181568,"id_str":"162181568","indices":[205,217]},{"screen_name":"GugaLusto","name":"Mart\u00edn Lousteau","id":141286250,"id_str":"141286250","indices":[220,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SbL690ca7","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9HVYTWx0PNI","display_url":"youtube.com\/watch?v=9HVYTW\u2026","indices":[233,256]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[81,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SbL690ca7","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9HVYTWx0PNI","display_url":"youtube.com\/watch?v=9HVYTW\u2026","indices":[252,275]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Reverso","indices":[202,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaValacco","name":"Ana Paula Valacco","id":50183427,"id_str":"50183427","indices":[198,209]},{"screen_name":"GiulianoDelle","name":"Giuliano Delle Chiaie","id":390443644,"id_str":"390443644","indices":[211,225]},{"screen_name":"DeboraCalderon","name":"Debora Calderon \ud83c\udf3a","id":46256728,"id_str":"46256728","indices":[227,242]},{"screen_name":"FranCoresOller","name":"Francisco CoresOller","id":131084745,"id_str":"131084745","indices":[245,260]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AM_Riera","name":"Ariel Riera","id":202782843,"id_str":"202782843","indices":[70,79]},{"screen_name":"olisohr","name":"Olivia Sohr","id":111102947,"id_str":"111102947","indices":[174,182]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matydisanti","name":"Mat\u00edas Di Santi","id":208187704,"id_str":"208187704","indices":[171,183]},{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[197,211]},{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[213,229]},{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[231,246]},{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[248,258]},{"screen_name":"lugardel","name":"Luc\u00eda Gardel","id":228742960,"id_str":"228742960","indices":[261,270]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"factchecknet","name":"International Fact-Checking Network","id":3780315496,"id_str":"3780315496","indices":[38,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M8cGeyjXdz","expanded_url":"https:\/\/ifcncodeofprinciples.poynter.org\/profile\/chequeado","display_url":"ifcncodeofprinciples.poynter.org\/profile\/cheque\u2026","indices":[254,277]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Chequeabot","indices":[267,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gauyo","name":"Ariel Tiferes","id":9976792,"id_str":"9976792","indices":[46,52]},{"screen_name":"svenditti","name":"Sandra Venditti","id":59249238,"id_str":"59249238","indices":[67,77]},{"screen_name":"falconius","name":"Mariano Falc\u00f3n","id":20927689,"id_str":"20927689","indices":[94,104]},{"screen_name":"JoacoSaralegui","name":"Joaco","id":711532628,"id_str":"711532628","indices":[106,121]},{"screen_name":"dianaagustinaf","name":"diana agustina fern\u00e1ndez","id":742374948153524224,"id_str":"742374948153524224","indices":[152,167]},{"screen_name":"FeranMatias","name":"Mati Fer\u00e1n \ud83d\ude80","id":1206615312944259072,"id_str":"1206615312944259072","indices":[188,200]}],"urls":[],"media":[{"id":1322297323926495232,"id_str":"1322297323926495232","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elm-aQgWoAAg23B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elm-aQgWoAAg23B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MkQJejojNy","display_url":"pic.twitter.com\/MkQJejojNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322298461383987201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernandezpm","name":"Pablo M. Fern\u00e1ndez","id":42923085,"id_str":"42923085","indices":[22,34]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"LatamChequea","indices":[26,39]},{"text":"PremioGabo","indices":[230,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EfwV3LP1K9","expanded_url":"http:\/\/chequeado.com\/latamcoronavirus","display_url":"chequeado.com\/latamcoronavir\u2026","indices":[257,280]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"MediaLiteracy","indices":[205,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hachemerpert","name":"Hache","id":142735653,"id_str":"142735653","indices":[24,37]},{"screen_name":"MileRosenz","name":"Milena Rosenzvit","id":802641288852017153,"id_str":"802641288852017153","indices":[92,103]},{"screen_name":"niradinerstein","name":"Nira","id":309948125,"id_str":"309948125","indices":[118,133]},{"screen_name":"ceciavazquez","name":"Ceci Vazquez","id":167824120,"id_str":"167824120","indices":[136,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BklTFUOhEA","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/educacion\/","display_url":"chequeado.com\/educacion\/","indices":[256,279]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lauzommer","name":"Laura Zommer QUEDATE EN \ud83c\udfe0","id":804964764,"id_str":"804964764","indices":[33,43]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olisohr","name":"Olivia Sohr","id":111102947,"id_str":"111102947","indices":[125,133]},{"screen_name":"matydisanti","name":"Mat\u00edas Di Santi","id":208187704,"id_str":"208187704","indices":[136,148]}],"urls":[],"media":[{"id":1322290997045452807,"id_str":"1322290997045452807","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm4p_CXYAcNxXP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm4p_CXYAcNxXP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a4pIPjVcD6","display_url":"pic.twitter.com\/a4pIPjVcD6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322291476747997191\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugardel","name":"Luc\u00eda Gardel","id":228742960,"id_str":"228742960","indices":[162,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u1sYT6Bfiq","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-hay-consenso-cientifico-para-sostener-que-el-coronavirus-queda-en-el-cuerpo-y-puede-reactivarse\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[173,196]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"MuseoDeLaDesinformaci\u00f3n","indices":[69,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3ZQ2Ve1yF","expanded_url":"https:\/\/www.chequeado.com\/museodeladesinformacion\/","display_url":"chequeado.com\/museodeladesin\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1322269547659931648,"id_str":"1322269547659931648","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322269547659931648\/pu\/img\/fvH1Ivq5QG_CQ2OT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322269547659931648\/pu\/img\/fvH1Ivq5QG_CQ2OT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QX6H5TYeqG","display_url":"pic.twitter.com\/QX6H5TYeqG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322269585471668231\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322266181110243329,"id_str":"1322266181110243329","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmiFgeWoAEluWH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmiFgeWoAEluWH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e0UVVxT6Ss","display_url":"pic.twitter.com\/e0UVVxT6Ss","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322266320025604096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"DataChequeado","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322265649935196163,"id_str":"1322265649935196163","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmhmlsWoAM41er.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmhmlsWoAM41er.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UQP1CD5Thv","display_url":"pic.twitter.com\/UQP1CD5Thv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322265784299769857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SXKaAOgTah","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/plebiscito-constitucional-en-chile-que-se-vota-y-por-que\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/p\u2026","indices":[109,132]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[114,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[129,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhHaHn8Edl","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/preguntas-y-respuestas-sobre-el-conflicto-entre-los-etchevehere-por-la-estancia-casa-nueva\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[147,170]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aM3MELmTwe","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-se-registran-los-casos-y-las-muertes-por-coronavirus-en-la-argentina\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[107,130]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[35,42]},{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[195,209]},{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[222,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7or5vtRuxI","expanded_url":"https:\/\/us02web.zoom.us\/webinar\/register\/WN_8qQs0V9gSlKrKe4owEWBuA?timezone_id=America%2FArgentina%2FBuenos_Aires","display_url":"us02web.zoom.us\/webinar\/regist\u2026","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1322227946959085568,"id_str":"1322227946959085568","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell_T_KXIAAN86T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell_T_KXIAAN86T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9dk44pd3d","display_url":"pic.twitter.com\/g9dk44pd3d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322227948783607810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"audio","indices":[141,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCa3Fduz5g","expanded_url":"http:\/\/chequeado.com\/audios","display_url":"chequeado.com\/audios","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1322224270991384578,"id_str":"1322224270991384578","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322224270991384578\/pu\/img\/LqYiMzT7fH_U1xez.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322224270991384578\/pu\/img\/LqYiMzT7fH_U1xez.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ly1Pww7Acq","display_url":"pic.twitter.com\/ly1Pww7Acq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322224355309461504\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":404,"h":718,"resize":"fit"},"medium":{"w":404,"h":718,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[44,56]},{"text":"datos","indices":[131,137]},{"text":"Viz","indices":[176,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"igncferreiro","name":"Ignacio Ferreiro","id":2223866479,"id_str":"2223866479","indices":[182,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aUCrNgaIea","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/la-argentina-llego-a-las-30-mil-muertes-por-coronavirus-como-avanzo-en-el-ranking-desde-que-empezo-la-pandemia\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/l\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1322194051525992448,"id_str":"1322194051525992448","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322194051525992448\/pu\/img\/ZYPbJaecd30erNFG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322194051525992448\/pu\/img\/ZYPbJaecd30erNFG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ese2HIUMyE","display_url":"pic.twitter.com\/Ese2HIUMyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322194137244983297\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRCWvoHzhJ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/femicidios-una-mujer-menor-de-20-anos-es-asesinada-cada-92-dias\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/f\u2026","indices":[108,131]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"SemanaMundialMIL","indices":[194,211]},{"text":"GlobalMILWeek2020","indices":[213,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/POk7vgPTAm","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/desconfiar-o-aprender-habilidades-de-pensamiento-critico\/","display_url":"chequeado.com\/desconfiar-o-a\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1322163856601395200,"id_str":"1322163856601395200","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllFBb-WMAAdU-y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllFBb-WMAAdU-y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9yjsF5OxUg","display_url":"pic.twitter.com\/9yjsF5OxUg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1322163861248708609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":954,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":559,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":317,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[116,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/las-mujeres-trans-otra-vez-son-las-mas-afectadas-por-los-crimenes-de-odio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[147,170]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[91,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matydisanti","name":"Mat\u00edas Di Santi","id":208187704,"id_str":"208187704","indices":[118,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3FOMb5EC8","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/economia-y-salud-falsa-dicotomia-o-no-argentina-empeoro-en-ambos-campos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[132,155]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[139,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jbf3qYVt0r","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-es-a-quienes-alcanza-y-que-puede-hacerse-con-el-subsidio-de-hasta-50-mil-que-creo-la-provincia\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[168,191]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"verdadera","indices":[67,77]},{"text":"falsa","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bt1gcZLrIF","expanded_url":"http:\/\/chequeado.com\/whatsapp","display_url":"chequeado.com\/whatsapp","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1321982660625997824,"id_str":"1321982660625997824","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EligOcXWoAAvzZ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EligOcXWoAAvzZ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gcZaBeMF4z","display_url":"pic.twitter.com\/gcZaBeMF4z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1321982662152757255\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":721,"h":721,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":721,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0qepZSXWr","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-paso-con-la-gente-en-situacion-de-calle-en-la-ciudad-de-buenos-aires-durante-la-cuarentena\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[149,172]}]}}}