{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL","10":"DemagogPL","11":"DemagogPL","12":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1322275772602716160,"1":1322273245488435201,"2":1322270933793558529,"3":1322270471618965505,"4":1322254888039075842,"5":1322254881021927426,"6":1322219462741864450,"7":1322160058222944257,"8":1322128196322664449,"9":1322122121133379585,"10":1322098113193148416,"11":1322098110831747072,"12":1322098107652427777},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"@WildPatryk @strajkkobiet Obecne protesty nale\u017cy zaliczy\u0107 do zgromadze\u0144 spontanicznych. Dok\u0142adnie taka sytuacja ma miejsce w przypadku manifestacji, kt\u00f3re formalnie nie zosta\u0142y zarejestrowane, nie posiadaj\u0105 przypisanych do nich organizator\u00f3w.\n\nPe\u0142ne uzasadnienie: \nhttps:\/\/t.co\/Krv4kEfQQy https:\/\/t.co\/rHhTPGiJay","1":"@kamiljabko1994 @strajkkobiet Odnosimy si\u0119 do s\u0142\u00f3w polityk\u00f3w.","2":"@vx771 @strajkkobiet Jerry, z formalnego punktu widzenia s\u0105 to zgromadzenia spontaniczne :man_shrugging_selector:","3":"@kamiljabko1994 @strajkkobiet Kamil, formalnie zgromadzenia te s\u0105 spontaniczne, nic nie poradzimy na to, \u017ce przepisy s\u0105 w tej kwestii jednoznaczne :)","4":":warning_selector: #Manipulacja\n\nZgodnie z aktualnym rozporz\u0105dzeniem ograniczenie liczby uczestnik\u00f3w do 5 os\u00f3b dotyczy tylko wydarze\u0144 maj\u0105cych organizatora, nie wydarze\u0144 spontanicznych. Takimi natomiast s\u0105 maj\u0105ce obecnie miejsce w ca\u0142ej Polsce protesty @strajkkobiet.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/g1BAnJgUIo https:\/\/t.co\/LqDwaNfSoF","5":"Czy stan epidemii zakazuje wszelkich zgromadze\u0144 powy\u017cej 5 os\u00f3b? Sprawdzili\u015bmy s\u0142owa prezesa @pisorgpl - Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. \n\n:warning_selector: #Manipulacja\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/g1BAnJgUIo\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #StrajkKobiet https:\/\/t.co\/JjTZARBqoa","6":"@strajkkobiet nie nawo\u0142uje na Twitterze do ataku na kibic\u00f3w.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\nJest to fa\u0142szywy tweet, kt\u00f3ry mo\u017ce powodowa\u0107 i eskalowa\u0107 akty przemocy. \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/JxGO5DpAcc\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #StrajkKobiet","7":"W sieci pojawi\u0142 si\u0119 kolejny #DeepFake, tym razem przedstawiaj\u0105cy Prezesa @pisorgpl nawo\u0142uj\u0105cego do wzi\u0119cia udzia\u0142u w demonstracjach. \n\nTo dosy\u0107 oczywista przer\u00f3bka, jednak rzeczywi\u015bcie z pewno\u015bci\u0105 niekt\u00f3rzy si\u0119 na ni\u0105 nabior\u0105. B\u0105d\u017acie czujni. https:\/\/t.co\/Wfbc2lAdwL","8":"@IzabelaSzewczy4 @JoankaSW @wiosnabiedronia @tvn24kawa Nie bardzo, tutaj dochodz\u0105 kwestie kryterium dochodowego, sytuacje, w kt\u00f3rych dodatek jest pobierany, poniewa\u017c drugi rodzic\/opiekun nie \u017cyje oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobierania dodatku przez kobiety i m\u0119\u017cczyzn.","9":"@xFish_ @JoankaSW @wiosnabiedronia @tvn24kawa @JacekWilkPL Raz jeste\u015bmy lewackimi manipulatorami, a zaraz tub\u0105 rz\u0105dow\u0105. Przyzwyczaili\u015bmy si\u0119 :) \n\nZach\u0119camy do przeczytania ca\u0142ych analiz, szczeg\u00f3lnie tej dotycz\u0105cej wypowiedzi @JacekWilkPL :) \n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/ac6xIfljaS https:\/\/t.co\/MB1U9SN0IG","10":"Wcze\u015bniej usuni\u0119to ponad 300 kont na FB oraz TT, r\u00f3wnie\u017c w zwi\u0105zku z przedwyborcz\u0105 dezinformacj\u0105. Z danych przekazanych przez serwisy wynika, \u017ce skasowane konta mog\u0142y s\u0142u\u017cy\u0107 do publikowania wykradzionych dokument\u00f3w.\n\nZapisz si\u0119 do newslettera\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj\n:heavy_minus_sign:\n:down_arrow:","11":"Zgodnie z informacjami przekazanymi przez Federalne Biuro \u015aledcze profile pochodzi\u0142y z Iranu. Twitter poinformowa\u0142 jednak, \u017ce konta te nie zd\u0105\u017cy\u0142y zebra\u0107 jeszcze zbyt du\u017cego audytorium pozwalaj\u0105cego w wi\u0119kszym stopniu wp\u0142ywa\u0107 na debat\u0119 publiczn\u0105.\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/dwj4Z8lnod\n:heavy_minus_sign:\n:down_arrow:","12":":e-mail: #INFOSKAN #1 [W\u0104TEK]\n\nPo debacie prezydenckiej w USA usuni\u0119to 130 kont na Twitterze\n\nDzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy Twittera z FBI z serwisu uda\u0142o si\u0119 usun\u0105\u0107 blisko 130 kont, kt\u00f3re skupia\u0142y si\u0119 na zak\u0142\u00f3caniu dyskusji internetowej wok\u00f3\u0142 debaty prezydenckiej Trump vs. Biden. \n\n:down_arrow: https:\/\/t.co\/WvD5ysAYth"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 20:34:45","1":"2020-10-30 20:24:43","2":"2020-10-30 20:15:31","3":"2020-10-30 20:13:41","4":"2020-10-30 19:11:46","5":"2020-10-30 19:11:44","6":"2020-10-30 16:51:00","7":"2020-10-30 12:54:57","8":"2020-10-30 10:48:20","9":"2020-10-30 10:24:12","10":"2020-10-30 08:48:48","11":"2020-10-30 08:48:47","12":"2020-10-30 08:48:46"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":2,"5":6,"6":10,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":2},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":15,"5":11,"6":10,"7":2,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":5},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska","10":"Polska","11":"Polska","12":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","10":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","11":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","12":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WildPatryk","name":"patryk wild","id":847779571,"id_str":"847779571","indices":[0,11]},{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[12,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Krv4kEfQQy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ejwdhG","display_url":"bit.ly\/3ejwdhG","indices":[265,288]}],"media":[{"id":1322275535070908418,"id_str":"1322275535070908418","indices":[289,312],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmql-sXUAI3Lzg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmql-sXUAI3Lzg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rHhTPGiJay","display_url":"pic.twitter.com\/rHhTPGiJay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1322275772602716160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1728,"h":1476,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":581,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1025,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kamiljabko1994","name":"Kamil","id":2722566914,"id_str":"2722566914","indices":[0,15]},{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[16,29]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vx771","name":"Jerry Xia","id":342878047,"id_str":"342878047","indices":[0,6]},{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[7,20]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kamiljabko1994","name":"Kamil","id":2722566914,"id_str":"2722566914","indices":[0,15]},{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[16,29]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Manipulacja","indices":[3,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[237,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1BAnJgUIo","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-stan-epidemii-zakazuje-wszelkich-zgromadzen-powyzej-5-osob\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1322254851066253314,"id_str":"1322254851066253314","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmXyAxXUAI-cSW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmXyAxXUAI-cSW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LqDwaNfSoF","display_url":"pic.twitter.com\/LqDwaNfSoF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1322254888039075842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Manipulacja","indices":[133,145]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[193,213]},{"text":"FactCheck","indices":[214,224]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[225,246]},{"text":"StrajkKobiet","indices":[247,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[92,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1BAnJgUIo","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-stan-epidemii-zakazuje-wszelkich-zgromadzen-powyzej-5-osob\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1322254374517747713,"id_str":"1322254374517747713","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmXWRfWMAETmHx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmXWRfWMAETmHx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JjTZARBqoa","display_url":"pic.twitter.com\/JjTZARBqoa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1322254881021927426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[63,72]},{"text":"FactCheck","indices":[194,204]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[205,226]},{"text":"StrajkKobiet","indices":[227,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxGO5DpAcc","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/strajk-kobiet-nie-nawoluje-na-twitterze-do-ataku-na-kibicow\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/stra\u2026","indices":[169,192]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"DeepFake","indices":[28,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[73,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wfbc2lAdwL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/p_terpilowski\/status\/1322153806147293189","display_url":"twitter.com\/p_terpilowski\/\u2026","indices":[243,266]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IzabelaSzewczy4","name":"Iza Szewczyk \ud83e\udd84","id":1059852736848642048,"id_str":"1059852736848642048","indices":[0,16]},{"screen_name":"JoankaSW","name":"J. Scheuring-Wielgus","id":2515851247,"id_str":"2515851247","indices":[17,26]},{"screen_name":"wiosnabiedronia","name":"Wiosna Biedronia","id":1086956832948662274,"id_str":"1086956832948662274","indices":[27,43]},{"screen_name":"tvn24kawa","name":"Kawa na \u0142aw\u0119 \u2615\ufe0f","id":3092847414,"id_str":"3092847414","indices":[44,54]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xFish_","name":"\ud835\udc7b\ud835\udc76\ud835\udc74 \u26bd\u2692\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddee","id":3944861301,"id_str":"3944861301","indices":[0,7]},{"screen_name":"JoankaSW","name":"J. Scheuring-Wielgus","id":2515851247,"id_str":"2515851247","indices":[8,17]},{"screen_name":"wiosnabiedronia","name":"Wiosna Biedronia","id":1086956832948662274,"id_str":"1086956832948662274","indices":[18,34]},{"screen_name":"tvn24kawa","name":"Kawa na \u0142aw\u0119 \u2615\ufe0f","id":3092847414,"id_str":"3092847414","indices":[35,45]},{"screen_name":"JacekWilkPL","name":"Jacek Wilk","id":2385179893,"id_str":"2385179893","indices":[46,58]},{"screen_name":"JacekWilkPL","name":"Jacek Wilk","id":2385179893,"id_str":"2385179893","indices":[225,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ac6xIfljaS","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jaki-odsetek-testow-rt-pcr-daje-nieprawidlowy-wynik\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jak\u2026","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1322122052690694145,"id_str":"1322122052690694145","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkfAIRW0AEhVX8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkfAIRW0AEhVX8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MB1U9SN0IG","display_url":"pic.twitter.com\/MB1U9SN0IG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1322122121133379585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":718,"resize":"fit"},"large":{"w":1854,"h":1110,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":407,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[245,268]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dwj4Z8lnod","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[249,272]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321912153004277765,"id_str":"1321912153004277765","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhgGXAXgAUlNUs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElhgGXAXgAUlNUs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WvD5ysAYth","display_url":"pic.twitter.com\/WvD5ysAYth","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1322098107652427777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}