{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya","13":"doctor_papaya","14":"doctor_papaya","15":"doctor_papaya","16":"doctor_papaya","17":"doctor_papaya","18":"doctor_papaya","19":"doctor_papaya","20":"doctor_papaya","21":"doctor_papaya","22":"doctor_papaya","23":"doctor_papaya","24":"doctor_papaya","25":"doctor_papaya","26":"doctor_papaya","27":"doctor_papaya","28":"doctor_papaya","29":"doctor_papaya","30":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1322303871880933380,"1":1322303315431038976,"2":1322300572578533376,"3":1322299591954468869,"4":1322299453701787649,"5":1322299108439314432,"6":1322297584363409413,"7":1322297135182827520,"8":1322295367757680642,"9":1322294549574799360,"10":1322293845720268800,"11":1322292497599598593,"12":1322291520553263112,"13":1322290828778344450,"14":1322290369032298502,"15":1322289574677225472,"16":1322288319636606979,"17":1322287307144257536,"18":1322286561883541505,"19":1322284928453718028,"20":1322283850177929217,"21":1322283437819047936,"22":1322278190870601728,"23":1322277825710346240,"24":1322277626032103429,"25":1322277273114955776,"26":1322276719072628736,"27":1322274034650910720,"28":1322273109421031424,"29":1322272701399138304,"30":1322272103022952449},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"text":{"0":"El Coronatimo ser\u00e1 una de esas \"patolog\u00edas\" que con una vacuna ya se acaba o como el timo de la gripe que hay q vacunarse cada a\u00f1o?","1":"\"Como la gente siga sin tener responsabilidad,suspender\u00e1n otro a\u00f1o los JJOO\" dice un juntaletras.\nA ver,subnormal, te est\u00e1n diciendo los pol\u00edticos y sus \"cient\u00edficos\" q esta farsa va a durar 2\/3 a\u00f1os.\nNo habr\u00e1 nada q no tenga una empresa detr\u00e1s pagando para q les dejen competir.","2":"Simplemente decir que he tirado mi n\u00famero de tel\u00e9fono a la basura para no ser controlado por Google y el gobierno.\nSolo me puedo conectar donde hay wifi.","3":"@RadioMARCA Hay un HDP llamado Vicente Ortega q trabaja en \n@RadioMARCA\n ,q un d\u00eda se va a comer mi papaya a 2 carrillos.\nEntrevista a un deportista y le dice:\n\"Como la gente siga sin tener responsabilidad, me parece que suspender\u00e1n otro a\u00f1o los JJOO y ser\u00e1 una pena\"","4":"@RadioMARCA @Marcador @AlexCorretja74 Hay un HDP llamado Vicente Ortega q trabaja en \n@RadioMARCA\n ,q un d\u00eda se va a comer mi papaya a 2 carrillos.\nEntrevista a un deportista y le dice:\n\"Como la gente siga sin tener responsabilidad, me parece que suspender\u00e1n otro a\u00f1o los JJOO y ser\u00e1 una pena\"","5":"Hay un HDP llamado Vicente Ortega q trabaja en @RadioMARCA ,q un d\u00eda se va a comer mi papaya a 2 carrillos.\nEntrevista a un deportista y le dice:\n\"Como la gente siga sin tener responsabilidad, me parece que suspender\u00e1n otro a\u00f1o los JJOO y ser\u00e1 una pena\"","6":"Si el Covid no fuera una farsa, la prensa se matar\u00eda por contactar conmigo o con otros de ustedes.","7":"De todos modos, es flipante como me est\u00e1 ninguneando la prensa, con toda la informaci\u00f3n de la que dispongo. Como se nota que no son periodistas, sino perros de la Junta Cov.\nEso s\u00ed, les faltan chonis y perroflautas negacionistas a los que entrevistar y poner en rid\u00edculo.","8":"Ma\u00f1ana seguir\u00e9 contando la historia del Doctor Papaya. Viene lo gordo y hay algo que no s\u00e9 si debo contar.\nTengo que consultar con mi equipo de asesoramiento legal.","9":"Y a partir de aqu\u00ed , viene lo gordo.\nAunque creo que a nadie le interesa mi historia.","10":"El 1agosto, recib\u00ed un mensaje privado en mi anterior cuenta (la que me suspendieron).\nDec\u00eda algo as\u00ed:\n\"100.000 euros y desapareces\"\nTen\u00eda que acudir a un pueblo de Cuenca (el famoso viaje donde me fui sin pagar de una gasolinera pq no me quisieron cobrar por no llevar mascarilla)","11":"All\u00ed estuve 7 d\u00edas. Malviviendo en un hostal. Una noche, me despert\u00e9 con una tar\u00e1ntula en el cuello y me volv\u00ed a Castell\u00f3n. Estaba sin casa y desesperado.","12":"El Doctor Papaya regres\u00f3 a Espa\u00f1a. Era mediados o finales de julio. Volv\u00ed a m\u00ed refugio y no vi nada extra\u00f1o. A\u00fan as\u00ed, cog\u00ed mis b\u00e1rtulos y me fui a Murcia.","13":"El caso es que, desde el 15 de junio, y durante todo el mes de julio, la Junta Covid me estuvo acechando, acosando y tendiendo trampas, y todas las fui esquivando.\nPero lleg\u00f3 un d\u00eda que...","14":"Como solo sab\u00e9is, los que me le\u00e9is desde el principio, fui aportando una serie de informaciones  y evidencias con las que yo, me convenc\u00ed por completo de la farsa Covid, y quise hacer part\u00edcipes a los dem\u00e1s.","15":"En ese momento, enterr\u00e9 a m\u00ed alter ego Pig Daddy King, y me fui unos d\u00edas a C\u00f3rcega a casa de una amiga. Desde ah\u00ed estuve casi un mes tuiteando.","16":"Unos d\u00edas despu\u00e9s del v\u00eddeo, encontr\u00e9 una cabeza de cochinillo en la puerta del refugio donde viv\u00eda, en el interior de la provincia de Castell\u00f3n. La cabeza de cochinillo estaba pinchada con un palo y una nota que dec\u00eda :\n\"A todo Pig Daddy King, le llega su Burguer King\"","17":"Bueno. Voy a ver si sigo un orden.\nComo dec\u00eda, a ra\u00edz del v\u00eddeo de Riz\u00f3fora, empec\u00e9 a notar cosas muy extra\u00f1as, tanto en mi vida real como en mi vida teatral.\nMuchas personas e instituciones, a las que yo llamo JuntaCovid, empezaron a revolotear por mi esfera.","18":"En primer lugar, debo confesar que , a pesar de mi chuler\u00eda y superioridad, en estos momentos me encuentro perdido, solo , desubicado y con mucho miedo.","19":"(Os pido, paciencia, porque esto va un poco para largo.\nPon\u00e9os las palomitas o lo que sea...)\nSi no quer\u00e9is leer la historia, no pasa nada...\nPero es una historia basada en hechos reales.\nLa historia del Doctor Papaya con la Junta Covidiana.","20":"(Hoy posiblemente decepcione a muchas personas, pero es hora de mostrarme plenamente sincero)\n...","21":"*Este hilo determina cual es la fiabilidad d la COVID:\n\nTras publicar el 14junio el v\u00eddeo de Riz\u00f3fora, M y M, la JuntaCov se puso en contacto virtual conmigo de distintas formas desesperadas:\n-Abogados \n-Polic\u00edas q dec\u00edan admirarme\n-Mujeres atractivas q me mandaban fotos en tanga","22":"En este pa\u00eds de aut\u00e9nticos analfabetos funcionales y retrasados mentales, decir cosas y perogrulladas de primero de la ESO, supone dar un m\u00e1ster en intelectualidad.","23":"@clcristinaines Me canso de decir perogrulladas de primero de la ESO","24":"@epsuperv Que coma papayas  y sea como yo.","25":"Los que teng\u00e1is herpes en los labios este a\u00f1o m\u00e1s que nunca, es por los hongos que se acumulan en el interior de los bozales y por tener el sistema inmunol\u00f3gico bajo. \n\nDe nada","26":"https:\/\/t.co\/W5SiECcOEA\n\nEsta vir\u00f3loga pagada, una de esas \"expertas\"del gobierno nos vuelve a decir en la cara q esto acabar\u00e1 cuando todo se digitalice (IA),nos vacunemos del timo, y las \"desigualdades se acaben \" (agenda 2030). Una farsa con objetivos. \n\nSolo para no retrasados","27":"Atenci\u00f3n a toda la Comunidad Twitter, sobre la #Covid #Covid19\n*A las 10 de la noche, para los que a\u00fan tengan dudas de la existencia de la Covid o no,  el Doctor Papaya revelar\u00e1 la verdad final.","28":"Lo dir\u00e9 a las 10 de la noche.\nDespu\u00e9s de consensuarlo con todo mi equipo de abogados, es hora de contar la verdad.","29":"Lo primero que tengo que decir es lo m\u00e1s importante, y despu\u00e9s dir\u00e9 lo menos importante, que explicar\u00e1 lo m\u00e1s importante.","30":"Buenas noches.\nTengo que confesar una informaci\u00f3n muy importante."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"created_at":{"0":"2020-10-30 22:26:24","1":"2020-10-30 22:24:12","2":"2020-10-30 22:13:18","3":"2020-10-30 22:09:24","4":"2020-10-30 22:08:51","5":"2020-10-30 22:07:29","6":"2020-10-30 22:01:25","7":"2020-10-30 21:59:38","8":"2020-10-30 21:52:37","9":"2020-10-30 21:49:22","10":"2020-10-30 21:46:34","11":"2020-10-30 21:41:13","12":"2020-10-30 21:37:20","13":"2020-10-30 21:34:35","14":"2020-10-30 21:32:45","15":"2020-10-30 21:29:36","16":"2020-10-30 21:24:36","17":"2020-10-30 21:20:35","18":"2020-10-30 21:17:37","19":"2020-10-30 21:11:08","20":"2020-10-30 21:06:51","21":"2020-10-30 21:05:13","22":"2020-10-30 20:44:22","23":"2020-10-30 20:42:55","24":"2020-10-30 20:42:07","25":"2020-10-30 20:40:43","26":"2020-10-30 20:38:31","27":"2020-10-30 20:27:51","28":"2020-10-30 20:24:10","29":"2020-10-30 20:22:33","30":"2020-10-30 20:20:10"},"retweet_count":{"0":19,"1":13,"2":5,"3":0,"4":0,"5":3,"6":10,"7":14,"8":7,"9":2,"10":4,"11":0,"12":0,"13":1,"14":1,"15":0,"16":1,"17":0,"18":2,"19":1,"20":0,"21":11,"22":5,"23":0,"24":0,"25":46,"26":78,"27":12,"28":3,"29":1,"30":11},"favorite_count":{"0":105,"1":78,"2":93,"3":1,"4":0,"5":69,"6":77,"7":104,"8":120,"9":66,"10":44,"11":33,"12":32,"13":33,"14":38,"15":36,"16":38,"17":41,"18":51,"19":48,"20":37,"21":93,"22":56,"23":7,"24":5,"25":171,"26":159,"27":97,"28":62,"29":40,"30":74},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioMARCA","name":"Radio MARCA","id":17798745,"id_str":"17798745","indices":[0,11]},{"screen_name":"RadioMARCA","name":"Radio MARCA","id":17798745,"id_str":"17798745","indices":[60,71]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioMARCA","name":"Radio MARCA","id":17798745,"id_str":"17798745","indices":[0,11]},{"screen_name":"Marcador","name":"Marcador Radio MARCA","id":602104050,"id_str":"602104050","indices":[12,21]},{"screen_name":"AlexCorretja74","name":"Alex Corretja","id":726543308,"id_str":"726543308","indices":[22,37]},{"screen_name":"RadioMARCA","name":"Radio MARCA","id":17798745,"id_str":"17798745","indices":[86,97]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioMARCA","name":"Radio MARCA","id":17798745,"id_str":"17798745","indices":[47,58]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clcristinaines","name":"CLow","id":302250571,"id_str":"302250571","indices":[0,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"epsuperv","name":"DEVOLVERME MI VIEJA NORMALIDAD!!!","id":841659725460692993,"id_str":"841659725460692993","indices":[0,9]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W5SiECcOEA","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/s\/as.com\/diarioas\/2020\/10\/29\/actualidad\/1603991795_820452.amp.html","display_url":"google.es\/amp\/s\/as.com\/d\u2026","indices":[0,23]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[47,53]},{"text":"Covid19","indices":[54,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}