{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1322315378131914755,"1":1322313075794550786,"2":1322309815272673282,"3":1322306826113863680,"4":1322303702967980032,"5":1322300645681078272,"6":1322297382403481605,"7":1322294250403409920,"8":1322291072953946112,"9":1322290458102583296,"10":1322290362166222848,"11":1322289527021621248,"12":1322289120367026182,"13":1322288897494233089,"14":1322288503250628609,"15":1322288047698956289,"16":1322287654986285057,"17":1322284519429447686,"18":1322281246500642816,"19":1322279147025108992,"20":1322279001063378947,"21":1322277955909935112,"22":1322274762882691086,"23":1322271753037619206,"24":1322269975902527488,"25":1322268963863187456,"26":1322265949043654658,"27":1322263745406619648,"28":1322263571707940867,"29":1322262984610222081,"30":1322260163051618306,"31":1322257196684582913,"32":1322254174193651713,"33":1322251151035797506,"34":1322247923065884672,"35":1322244532092784640,"36":1322244059268874240,"37":1322242369694113793,"38":1322240027552894978,"39":1322236622839140355,"40":1322235019713224704,"41":1322233158121775106,"42":1322233014663917569,"43":1322232059725778950,"44":1322228072788185088,"45":1322225019146113024,"46":1322222782109913090,"47":1322222288310276096,"48":1322221921887490049,"49":1322217063876886529,"50":1322214981241311234,"51":1322213765069348867,"52":1322210386473607171,"53":1322206736728674305,"54":1322202854090702848,"55":1322200839474335745,"56":1322199081373093889,"57":1322195304016277505,"58":1322191540710567937,"59":1322191498943889410,"60":1322191360011755521,"61":1322191153442205698,"62":1322187754550095872,"63":1322187410067914752,"64":1322184400080089091,"65":1322183979034943497,"66":1322180204287074310,"67":1322176429287768064,"68":1322173657377099781,"69":1322169540583870464,"70":1322168881927041024,"71":1322163178596372480,"72":1322162149549133825,"73":1322161332779687937,"74":1322160194336546819,"75":1322158933931368449,"76":1322157509784850435,"77":1322156089308270592,"78":1322155258920009728,"79":1322152844598874112,"80":1322150119769341956,"81":1322148654585700353,"82":1322145298479751169,"83":1322142958641184770,"84":1322139184170061824,"85":1322135409049194496,"86":1322133308130664448,"87":1322131634494279682,"88":1322127356006453248,"89":1322123581371768833,"90":1322123491945172992,"91":1322122903366881282,"92":1322119806414446592,"93":1322116701517991941,"94":1322116034275405824,"95":1322113146115543042,"96":1322112229500735489,"97":1322112013808685056,"98":1322111448357740545,"99":1322109232163028992,"100":1322107957224636416,"101":1322106533069656064,"102":1322105245938438144,"103":1322103648529371138,"104":1322103520196218880,"105":1322101315548438528,"106":1322099132618649601,"107":1322098153378766848,"108":1322097930673758208,"109":1322097398273970176,"110":1322094682890002433,"111":1322091856281427970,"112":1322088568085426176,"113":1322087196887834624,"114":1322086007223820289,"115":1322081876409012225,"116":1322078663282728960,"117":1322075856299241472,"118":1322073117699825664,"119":1322070877522055168,"120":1322069474413965312,"121":1322068353826066432,"122":1322055693000650759,"123":1322051481424592897,"124":1322047305923571713,"125":1322045506743341058,"126":1322037956627075074,"127":1322029264103968769,"128":1322025507718836226,"129":1322014600741740544,"130":1322007762839216133,"131":1321999736367403009,"132":1321993193521664005,"133":1321982548910759936,"134":1321980197432864768,"135":1321969837602648066},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":true,"61":true,"62":false,"63":true,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":false,"93":true,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":false,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":true,"107":true,"108":false,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":true,"124":true,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false},"text":{"0":"De aceptar el cargo, Rosa Icela Rodr\u00edguez se convertir\u00e1 en la primera mujer secretaria de Seguridad de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/BXdLoB7Oeo","1":"En esta esquina de 'Doralzuela', como se conoce popularmente a esta zona residencial acomodada de las afueras de Miami, apoyar la reelecci\u00f3n es votar por el cambio en Venezuela https:\/\/t.co\/zWJcBgKWPF","2":"Rafael estaba viendo la tele en su casa como un d\u00eda cualquiera. Son\u00f3 el timbre y, al abrir la puerta a su sobrino, este exclam\u00f3 \u2018tito, te est\u00e1 dando un ictus\u2019. Sin perder un instante, sac\u00f3 el m\u00f3vil y llam\u00f3 a los servicios de urgencias https:\/\/t.co\/tFBgBddmmN","3":"Las supernovas son importantes porque nos permiten medir las distancias m\u00e1s grandes. Gracias a su estudio se ha comprobado que la expansi\u00f3n del universo se est\u00e1 acelerando https:\/\/t.co\/vF6Po9zOcN","4":"Los pasajeros ya estaban a bordo cuando las mujeres adultas fueron obligadas a desembarcar sin m\u00e1s explicaciones. Les esperaba una ambulancia donde fueron sometidas a una exploraci\u00f3n vaginal. Algunas regresaron al avi\u00f3n llorando https:\/\/t.co\/gJg5mw78E1","5":"Cuando Gonzalo Crespo, de 62 a\u00f1os, se subi\u00f3 al tractor en su parcela del municipio de La Rambla (C\u00f3rdoba), no pod\u00eda imaginar que iba a ser el protagonista de un importante hallazgo arqueol\u00f3gico https:\/\/t.co\/fvkxAk28eh","6":"La entrada a Europa por Lampedusa del terrorista tunecino que mat\u00f3 a tres personas en Niza ha sacudido la pol\u00edtica italiana. Los principales partidos de la derecha han pedido al primer ministro que cierre los puertos a los migrantes https:\/\/t.co\/D2NKWL3VcG","7":"En v\u00edsperas del fin de semana del puente de Todos los Santos, los nuevos casos registrados han sumado 25.595 personas, la mayor cantidad de la pandemia https:\/\/t.co\/OLGLH6mS5b","8":"\"Primero Donald Trump anuncia que no se fiar\u00e1 de un resultado electoral adverso. Medio mundo se echa las manos a la cabeza ante la \u00faltima ocurrencia venenosa del presidente. Pero poco despu\u00e9s empiezan a aparecer unas cosas muy raras en las redes sociales\" https:\/\/t.co\/nSgyUfR97T","9":"[8\/8] Sigue aqu\u00ed la \u00faltima hora de las elecciones de Estados Unidos :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/jOd7Bt7Mwl","10":"[7\/8] Pero Donald Trump ha repetido decenas de veces que no se f\u00eda del resultado de las elecciones. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda entonces si pierde y no reconoce la derrota? https:\/\/t.co\/84jFMp4ouS","11":"[6\/8] Y \u00bfqui\u00e9n va ganando las elecciones? Los pron\u00f3sticos siguen augurando que Joe Biden es el candidato con m\u00e1s posibilidades de ser el pr\u00f3ximo presidente. En esta pieza actualizamos a diario qu\u00e9 dicen las encuestas https:\/\/t.co\/L3i1d7cofQ https:\/\/t.co\/8SMVRTnRGs","12":"[5\/8] Un voto que Biden intent\u00f3 movilizar el pasado jueves. \u201cEl presidente defiende a aut\u00f3cratas como Vlad\u00edmir Putin y Kim Jong-un en Corea del Norte (...) A Trump le encanta hablar, pero no le importan los cubanos y venezolanos\u201d \nhttps:\/\/t.co\/Mc8HAY3GfV","13":"[4\/8] Jorge Ramos define a Florida como el hogar de todos los exiliados de Am\u00e9rica Latina. En esta entrevista, el periodista mexicano cuenta que el voto hispano ser\u00e1 decisivo en los resultados https:\/\/t.co\/UXv2ed8g62 https:\/\/t.co\/jjUH3xmyol","14":"[3\/8] Una de las batallas m\u00e1s duras por la presidencia de Estados Unidos se libra en Florida. Es el Estado pendular por excelencia, marcado por el perfil cambiante de los votantes https:\/\/t.co\/m8glu3y6yS https:\/\/t.co\/HYyxxNzVZW","15":"[2\/8] La proximidad de los comicios tambi\u00e9n ha despertado el miedo. El empleado de una tienda de armas cuenta que las ventas se han disparado. \u00bfLas causas? \u201cLos disturbios raciales, la pandemia y el miedo a que estalle la violencia tras las elecciones\u201d\nhttps:\/\/t.co\/IqMbLD4P1P","16":"[1\/8] De costa a costa, las im\u00e1genes de largas colas de ciudadanos esperando para votar de forma anticipada se repiten por EE UU. A pocos d\u00edas de las elecciones, m\u00e1s de 80 millones de personas han depositado ya sus papeletas. Abrimos hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cAKirrOGAP https:\/\/t.co\/njFMBrvNni","17":"Entre banderas arco\u00edris, l\u00e1grimas y en uniforme, dos parejas militares homosexuales taiwanesas se han dado este viernes el \u201cs\u00ed quiero\u201d https:\/\/t.co\/RwuEUt99D8","18":"Un petrolero anclado frente al puerto de Hodeida, en la costa yemen\u00ed del mar Rojo, amenaza con desatar una cat\u00e1strofe medioambiental, sanitaria y econ\u00f3mica que afectar\u00eda a millones de personas en Yemen y otros pa\u00edses cercanos https:\/\/t.co\/Mb7illVpCB","19":"\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan la NASA, el CERN y el equipo de F1 de Mercedes? La COVID-19 les ha hecho confluir en un objetivo: dise\u00f1ar respiradores. Expertos de todos los campos trabajan contra el virus, el mayor esfuerzo de interdisciplinariedad de la historia. https:\/\/t.co\/B7gbPRo0ZM https:\/\/t.co\/EVUr1hRy98","20":"Ya son cinco los detenidos por los @mossos en las disturbios hoy en Barcelona tras una manifestaci\u00f3n en contra de las restricciones por el coronavirus https:\/\/t.co\/cXsFIBhsdi","21":"El ministro de Sanidad ha pedido tiempo para que las \u00faltimas medidas, como el toque de queda, surtan efecto https:\/\/t.co\/yqRzlQE4DM","22":"En la protesta se han reunido personas del sector de la restauraci\u00f3n, del mundo de la est\u00e9tica, de los gimnasios y del ocio nocturno, entre otros, afectados por el cierre decretado por la Generalitat. Los Mossos han detenido al menos a dos personas https:\/\/t.co\/YxCKn4LnlT","23":"Como sucedi\u00f3 con los gin-tonics, el verm\u00fa ha abandonado el imaginario com\u00fan ligado a tiempos pasados, a los domingos despu\u00e9s de misa y al humo de cuando a\u00fan se pod\u00eda fumar en los bares, para convertirse en una de las bebidas de moda https:\/\/t.co\/o2YOfAuASo","24":"Algunos lo sab\u00edan, pero en Guanajuato el miedo es grande. Karla Quintana: \u201cLa dimensi\u00f3n de la fosa en ese barrio de Guanajuato induce a pensar que enterraban peri\u00f3dicamente all\u00ed\u201d  https:\/\/t.co\/3oKXEDZw91 v\u00eda @elpaismexico","25":"Las im\u00e1genes del fuerte se\u00edsmo que ha sacudido la costa turca del Egeo https:\/\/t.co\/RMenmnWuU3 https:\/\/t.co\/Mwfjtb3Mue","26":"Uno de estos bocatas proviene de alg\u00fan territorio fronterizo entre Estados Unidos y M\u00e9xico. El otro, de las calles de cualquier ciudad india. Descubre c\u00f3mo se hacen estos dos monumentales sandwiches de pollo frito https:\/\/t.co\/fCAjpJ4Eh2","27":"Al menos dos detenidos por los @mossos, seg\u00fan fuentes policiales, por los altercados hoy en el centro en una manifestaci\u00f3n en contra de las restricciones https:\/\/t.co\/cXsFIBhsdi","28":"El presidente mexicano, @lopezobrador_, adelanta que le pedir\u00e1 a @rosaicela_, actualmente encargada de puertos y aduanas, que sea la pr\u00f3xima secretaria de Seguridad del pa\u00eds\n\nPor @eliascamhaji\nhttps:\/\/t.co\/5PYvnQiF2Q","29":"\u201cPor favor, dame la vuelta, me duele\u201d. \u201cTe quiero, gracias por cuidarme\u201d. \u00bfQui\u00e9n necesita decir estas frases? Todo paciente de ELA cuando pierde la voz. La aplicaci\u00f3n TALLK nace para devolv\u00e9rsela #Tecnologiaconprop\u00f3sito Patrocinado por @SamsungEspana https:\/\/t.co\/112xkpbZel","30":"Por primera vez desde la primavera, hay m\u00e1s pacientes covid que no covid ingresados en las unidades de cuidados intensivos: son 447 personas, el 52% de todos los hospitalizados en la UCI, que est\u00e1n al 85% de su capacidad https:\/\/t.co\/mYhiCaRLzg","31":"\u201cLa pol\u00edtica no para mientras estamos de permiso\u201c. Irene Montero ha respondido as\u00ed sobre Teresa Rodr\u00edguez, l\u00edder de Adelante Andaluc\u00eda, que ha sido apartada del grupo parlamentario estando de baja maternal https:\/\/t.co\/4SkMovYYZY","32":"M\u00e1s de seis millones de personas dejar\u00e1n de pagar los medicamentos que les receten. Se trata de los pensionistas con ingresos m\u00e1s bajos y los perceptores de la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica de la Seguridad Social por tener alg\u00fan hijo a su cargo https:\/\/t.co\/iDJAqBqXo3","33":"Nunca se hab\u00eda usado una bandera de Espa\u00f1a para iluminar las navidades madrile\u00f1as. Hasta ahora. Este a\u00f1o, el Ayuntamiento ha colocado una gigantesca en un puente de La Castellana https:\/\/t.co\/fhnhDij3ly","34":"Muy pocos bichos entraban a formar parte de la imaginaci\u00f3n colectiva con el mismo peso que Chewbacca, R2D2 o C3PO. Hasta que llegaron Baby Yoda y The Mandalorian, cuya segunda temporada arranc\u00f3 este viernes en Disney + https:\/\/t.co\/IPKBORQTAD","35":":television: TV en DIRECTO | Los ciudadanos de California votan anticipadamente en el estadio de los Dodgers, el primer recinto de baseball utilizado como colegio electoral https:\/\/t.co\/11aIQdNrYT https:\/\/t.co\/ruuYrFWB5E","36":"Las transformaciones en todos los \u00f3rdenes que han ocurrido en Espa\u00f1a y buena parte del mundo han sido documentadas por los fot\u00f3grafos de este peri\u00f3dico. 180 im\u00e1genes sintetizan 44 a\u00f1os del relato diario de la actualidad https:\/\/t.co\/zsJtZT3S7Z https:\/\/t.co\/yjms1YU6Gv","37":"DIRECTO | B\u00e9lgica cierra comercios no esenciales, escuelas, limita las reuniones y obliga al teletrabajo https:\/\/t.co\/oZbET2QNfg https:\/\/t.co\/SSEaDiHb6q","38":"M\u00faltiples hospitales en California, Nueva York y Oreg\u00f3n se enfrentan a una lucha contra dos tipos de virus, el ransomware y la covid-19 https:\/\/t.co\/NEt6fF2kRb","39":"Un fallo del Constitucional de Ucrania quita poder al principal \u00f3rgano anticorrupci\u00f3n. Tras la pol\u00e9mica, el presidente Zelenski busca destituir a sus jueces y afirma que el fallo, respuesta al recurso de diputados pro-rusos, \"amenaza la seguridad nacional\" https:\/\/t.co\/XMrcBOfB9q","40":":television: TV en DIRECTO | Sigue el mitin de Trump en Michigan https:\/\/t.co\/tKvGaPZ3Bo https:\/\/t.co\/nJF3YTLpPe","41":"Este viejo petrolero que amenaza el mar Rojo almacena 157.000 toneladas de petr\u00f3leo, cuatro veces m\u00e1s de lo que ten\u00eda el Exxon Vald\u00e9s https:\/\/t.co\/IylrBRZJHR","42":"En Lavapi\u00e9s, las zapatillas son s\u00e1ndwiches de un kilo hechos con rebanadas de pan gallego, lac\u00f3n y queso fundido. Tras 40 a\u00f1os detr\u00e1s de la barra, el due\u00f1o de la genuina taberna madrile\u00f1a que los serv\u00eda traspasa el negocio https:\/\/t.co\/bTAzOfEKPs https:\/\/t.co\/NfgT3IUFhU","43":"El a\u00f1o pasado, al due\u00f1o de la taberna de Lavapi\u00e9s le diagnosticaron amiloidosis y c\u00e1ncer de ri\u00f1\u00f3n. \u201cNo quer\u00eda cerrar, pero me dijeron que si no lo hac\u00eda no iba a durar nada. Todos los m\u00e9dicos que me han tratado son amigos m\u00edos, clientes de aqu\u00ed\u201d  https:\/\/t.co\/GK89Cmi3qR","44":"Las v\u00edctimas entraron sin saberlo en un contenedor lleno de fertilizante y casi sin ox\u00edgeno. Murieron por asfixia al poco de comenzar el viaje https:\/\/t.co\/34mMUbLzkp","45":"El Rey viajar\u00e1 a Bolivia para asistir a la toma de posesi\u00f3n del nuevo presidente del pa\u00eds, Luis Arce, cerrando as\u00ed la crisis diplom\u00e1tica bilateral que estall\u00f3 hace casi un a\u00f1o https:\/\/t.co\/l3GQDLzYlO","46":"AMPLIACI\u00d3N | Las muertes ascienden a 239 en el \u00faltimo d\u00eda, seg\u00fan los \u00faltimos datos oficiales https:\/\/t.co\/5AjQ0uViY9","47":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad comunica 25.595 contagios, nuevo m\u00e1ximo en un d\u00eda de toda la pandemia https:\/\/t.co\/oZbET2QNfg https:\/\/t.co\/0aER1hohqa","48":"Un dispositivo de 3.350 agentes de Polic\u00eda Nacional y Guardia Civil vigilar\u00e1n que en el puente de Todos los Santos no salga nadie de Madrid. Sin embargo, muchos lo han hecho ya https:\/\/t.co\/wXDlA1WEzd","49":"Nueva Zelanda permitir\u00e1 que un m\u00e9dico administre una droga letal a un adulto al que le queden m\u00e1ximo seis meses de vida y padezca una enfermedad terminal insufrible, siempre y cuando el paciente lo haya solicitado de forma consciente y voluntaria https:\/\/t.co\/2C54uZWr83","50":"Fotos: El ataque en una iglesia de Niza, en im\u00e1genes   https:\/\/t.co\/HtgX2CzL0B https:\/\/t.co\/f408wgaCKb","51":"\u201cLa gente se vuelve m\u00e1s supersticiosa en general durante una crisis econ\u00f3mica, ambiental o gubernamental. Si hacemos este peque\u00f1o gesto \u00bfpodremos mantener el destino de nuestro lado?\". Y aparecen los fantasmas https:\/\/t.co\/t2GJ4oBHFh","52":"El periodista Jorge Ramos, sobre Trump: \"\u00bfC\u00f3mo es posible que alguien que ha hecho comentarios racistas y sexistas, que se niega a condenar a grupos de supremacistas blancos, consiga el voto de un latino?\" https:\/\/t.co\/vn6ssqIagp","53":"Un fuerte terremoto ha sacudido este viernes la costa turca del mar Egeo y ha provocado al menos cuatro muertos y m\u00e1s de 120 heridos\nhttps:\/\/t.co\/DfkPd4QdJl","54":"Soledad Gallego-D\u00edaz presenta as\u00ed esta muestra: \u201cSon [fotograf\u00edas] incre\u00edbles, hermosas, a veces tristes o terribles, pero todas dan testimonio impecable de su \u00e9poca\u201d. 180 im\u00e1genes que relatan los 44 a\u00f1os de historia del peri\u00f3dico https:\/\/t.co\/zYVzXoo9Co","55":"Desde la Transici\u00f3n hasta la pandemia, el Museo Cristina Garc\u00eda Rodero, de Puertollano, acoge 180 im\u00e1genes de 20 reporteros gr\u00e1ficos en los 44 a\u00f1os de historia de @el_pais, por @manolomoralesr https:\/\/t.co\/K1ttgweNqi https:\/\/t.co\/2jbUQI8aon","56":"Michael Flor enferm\u00f3 de covid y pas\u00f3 62 d\u00edas en el hospital al borde de la muerte, pero sobrevivi\u00f3. Un mes despu\u00e9s, le lleg\u00f3 a casa una factura de 1,1 millones de d\u00f3lares. La pandemia ha acelerado las contradicciones de la sanidad en EE UU https:\/\/t.co\/UrJvhcBaNX","57":"\"Primero Donald Trump anuncia que no se fiar\u00e1 de un resultado electoral adverso. Medio mundo se echa las manos a la cabeza ante la \u00faltima ocurrencia venenosa del presidente. Pero poco despu\u00e9s empiezan a aparecer unas cosas muy raras en las redes sociales\" https:\/\/t.co\/61Uo7Sq6QU","58":"Primero fue un libro de Nick Hornby, luego se convirti\u00f3 en peli de culto con John Cusack a la cabeza, y ahora es una serie con Zo\u00eb Kravitz \u201cque destila amor y buen rollo\u201d. As\u00ed es #HighFidelity para @andresvelencoso.\nEn @TienesQueVerlo https:\/\/t.co\/UcJTHoq3q6","59":"\u00bfQu\u00e9 es una supernova? Pregunta una lectora de @materia_ciencia y responde Olga Zamora, investigadora de @twitamit_es  https:\/\/t.co\/jMmvGVGVIG","60":"El Rey viajar\u00e1 la semana pr\u00f3xima a #Bolivia (acompa\u00f1ado por la ministra de Exteriores @AranchaGlezLaya) a la toma de posesi\u00f3n del presidente Luis Arce, heredero de Evo Morales, cerrando la crisis diplom\u00e1tica abierta hace casi un a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/qzEOgcDGua","61":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |  L\u00f3pez Obrador propone a Rosa Icela Rodr\u00edguez como secretaria de Seguridad\n https:\/\/t.co\/KUCGymoFu8 https:\/\/t.co\/yXQzgSxf9x","62":"Un hombre y una mujer fueron asesinados en M\u00e9xico dos d\u00edas despu\u00e9s de que un bulo advirtiera en las redes sociales sobre unos secuestradores de ni\u00f1os. La fake news era de 2016 y ambos eran inocentes https:\/\/t.co\/XjwtSeUjYB","63":"No cierra Galicia, pero s\u00ed sus principales ciudades. Desde las 15.00 de hoy.\nEn @el_pais \nhttps:\/\/t.co\/wkmCHuK0fk","64":"\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 durante la hora y 20 minutos que dur\u00f3 la reuni\u00f3n? Esta es la reconstrucci\u00f3n de la \u2018cumbre de \u00c1vila\u2019 entre Castilla y Le\u00f3n, Madrid y Castilla-La Mancha https:\/\/t.co\/sxAvYaU4nr","65":"Buscador por calles | Esta es la situaci\u00f3n en las zonas b\u00e1sicas y en los municipios afectados por las restricciones en Madrid https:\/\/t.co\/xMDOJ6QwZk","66":"Audrey Hepburn se retir\u00f3 del cine antes de cumplir los 40 a\u00f1os. Michael Jordan abandon\u00f3 la NBA en la cima de su carrera, a los 30. No fueron los \u00fanicos. Repasamos las historias de celebridades que, agotados, aburridos o presionados, dejaron sus carreras https:\/\/t.co\/8tvo4ozol4","67":"De los 1.500 euros mensuales que ingresa la peluquera Monique Moreira da Silva, 1.200 van destinados al alquiler del local. 'A veces me pregunto para qu\u00e9 voy a abrir si no viene nadie'' https:\/\/t.co\/xSbqWvokgz","68":"El Senado mexicano denuncia el \"plagio\" de dise\u00f1os textiles de pueblos ind\u00edgenas para la colecci\u00f3n de invierno de la dise\u00f1adora francesa Isabel Marant. \"Ya lo ha hecho en otra ocasi\u00f3n\", acusa la senadora y cantante @SusanaHarp https:\/\/t.co\/rMpdS33jVB","69":"La ocupaci\u00f3n de las UCI Madrid ya est\u00e1 por encima del 35% https:\/\/t.co\/ONX7bXRhER","70":"Galicia cierra perimetralmente sus siete principales ciudades https:\/\/t.co\/UaEH8bnBmy","71":"Esta tarde recoge el Premio Nacional de Arquitectura \u00c1lvaro Siza, el primer arquitecto no espa\u00f1ol en recibirlo. Y lo entregar\u00e1 @sanchezcastejon, (tambi\u00e9n es la primera vez que el presidente del Gobierno entrega el galard\u00f3n). https:\/\/t.co\/H0QYTvPcWt","72":":television: TV en DIRECTO | Illa: \"Hay comunidades que han confinado no solo la comunidad, sino los municipios. Eso es muy potente. El estado de alarma nos permite tomar decisiones muy contundentes que van a permitir estabilizar, doblegar y mantener baja la curva\" https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV https:\/\/t.co\/oeQ2Y5y8e0","73":"El consejero \u00c1ngel Garrido se muestra muy cr\u00edtico con las decisiones de Ayuso: \"Decirle a un ciudadano hasta el viernes no s\u00e9 qu\u00e9, el martes otra cosa distinta, pero luego el viernes comenzar\u00e1 algo\u2026 Yo creo que confunde y no ayuda a combatir la pandemia\" https:\/\/t.co\/tAfhJzDYQY","74":"La ma\u00f1ana empez\u00f3 con una sonrisa de oreja a oreja en la Puerta del Sol. Es decir, que se avecinaba un terremoto. As\u00ed fue. Y casi a la misma hora. Fuerte divisi\u00f3n en el Ejecutivo de Ayuso: \u201cLas medidas confunden. Hay madrile\u00f1os que no saben qu\u00e9 hacer\u201d https:\/\/t.co\/5CHAk9WRzs","75":":television: TV en DIRECTO | Illa: \"Cada vez que nuestro pa\u00eds firme un contrato para la adquisici\u00f3n de vacunas, ustedes tendr\u00e1n todos los datos y todos los detalles. La idea es tener a disposici\u00f3n de los ciudadanos las mejores vacunas posibles\" https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV https:\/\/t.co\/emSYKmKrWz","76":":television: TV en DIRECTO | Illa aclara los la estrategia de compra de vacunas contra la covid https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV https:\/\/t.co\/fLoNNXjPYA","77":":television: TV en DIRECTO | Alfredo Gonz\u00e1lez anuncia la voluntad del Gobierno de lanzar un centro de salud virtual https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV https:\/\/t.co\/833nztLaSn","78":":television: TV en DIRECTO | Alfredo Gonz\u00e1lez: \"La salud digital tiene un inmenso potencial y representa una oportunidad econ\u00f3mica. Este presupuesto supone un gran salto cualitativo. Pasar de un presupuesto de 15,2 millones de euros a uno de 295,5 millones\" https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV https:\/\/t.co\/jvMbk1DZMq","79":":television: TV en DIRECTO | El presupuesto del Ministerio de Sanidad pasa de 327 millones a 3.421 millones de euros. El Gobierno invertir\u00e1 7.330 millones de euros para reforzar las pol\u00edticas sanitarias y 2.964 de los fondos europeos se gestionar\u00e1n desde Sanidad https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV https:\/\/t.co\/ezItJViSDo","80":":television: TV en DIRECTO | El ministro de Sanidad ofrece una rueda de prensa para presentar los presupuestos de Sanidad para 2021, en el Complejo de la Moncloa https:\/\/t.co\/J0BS6ku2OK https:\/\/t.co\/tRlpcbby9A","81":"El 90% de los catedr\u00e1ticos se van a jubilar en una d\u00e9cada y las universidades necesitan mantener a su plantilla en condiciones dignas. Hoy un tercio son profesores asociados con sueldos precarios. https:\/\/t.co\/wzWchA6iFW","82":":red_circle: \u00daLTIMA HORA |  El juez deja en libertad a los detenidos en la trama de desv\u00edo de fondos para el independentismo https:\/\/t.co\/c1m9tiFPTZ https:\/\/t.co\/GRK2TwAH7F","83":"A ra\u00edz de la anterior debacle econ\u00f3mica, esta peluquera estuvo a punto de tirar la toalla. Entonces consigui\u00f3 resistir, pero este mes el virus no le va a dejar ni 600 euros. ''He cerrado la ma\u00f1ana con 45,50'' https:\/\/t.co\/xSbqWvokgz","84":"\"Dijo Macron: 'Daremos a los profesores la autoridad y el lugar que les corresponden, los consideraremos como se merecen, los protegeremos en lo que haga falta\u201d. Esoagradecer\u00edan escuchar los colegas espa\u00f1oles de Samuel Paty\". Por Antonio Mu\u00f1oz Molina https:\/\/t.co\/6asbIJYFF9","85":"Anna Chlumsky se convirti\u00f3 en estrella con solo 11 a\u00f1os por su papel de Veda en el melodrama que coprotagoniz\u00f3 junto a Macaulay Culkin. Despu\u00e9s de desaparecer por completo de Hollywood, disfruta de una lenta, pero imparable, resurrecci\u00f3n profesional https:\/\/t.co\/wi3kIzENkg","86":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Xunta ordena el cierre perimetral de las siete grandes ciudades de Galicia https:\/\/t.co\/c1OKmDzK0e https:\/\/t.co\/UXvNf8vmdw","87":"Este es el lugar en que la \u00e9lite m\u00e1s absoluta se ha refugiado de la pandemia. Una pen\u00ednsula privada con dos hoteles de lujo y residencias accesibles solo a los m\u00e1s privilegiados en una de las costas m\u00e1s protegidas del litoral Pac\u00edfico mexicano https:\/\/t.co\/ofKHIdxGzl","88":"Zadie Smith: \u201cComparar el virus con una guerra es obsceno. Si algunos ganamos, significar\u00e1 que otros han perdido\u201d https:\/\/t.co\/XD0L9b1ZS8","89":"Fallecen cerca de 50 personas en aguas de Mauritania al quedar a la deriva el cayuco en el que viajaban rumbo a Canarias tras una aver\u00eda del motor https:\/\/t.co\/WuVLlPItlA","90":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El exministro Fern\u00e1ndez D\u00edaz declara que se enter\u00f3 del espionaje a B\u00e1rcenas por la prensa. Y el juez responde: \"Usted no se enteraba de nada\" https:\/\/t.co\/l9rZ8x8Hp1 https:\/\/t.co\/aSp0rsyIU7","91":"\u00daLTIMA HORA | Fern\u00e1ndez D\u00edaz niega la versi\u00f3n de su antiguo \u2018n\u00famero dos\u2019 y asegura que se enter\u00f3 de Kitchen por la prensa\nhttps:\/\/t.co\/cqcWXcFS81","92":"La noticia fue anunciada con un potente titular: \u201cDetectado un posible marcador de vida en Venus\u201d. En ese momento, muchos expertos se mostraron esc\u00e9pticos. Meses despu\u00e9s, la mayor\u00eda lo ve imposible https:\/\/t.co\/6iSowPOQh2","93":"Si se considera que la situaci\u00f3n est\u00e1 estable en una comunidad si su incidencia no var\u00eda en menos del 10% de un d\u00eda para otro, solo Madrid y Canarias lo est\u00e1n https:\/\/t.co\/wtKIS0YpHy","94":"\"Las \u00e9lites siguen masculinizadas hasta un nivel casi medieval, sin adaptarse, sin representar al mundo al que se dirigen. Los hombres deciden en el 82% de las instituciones culturales\". Por Berna Gonz\u00e1lez Harbour https:\/\/t.co\/Su2xxfU7z8","95":":television: TV en DIRECTO | Viceconsejero de Salud P\u00fablica de Madrid: \"La situaci\u00f3n de Espa\u00f1a no permite ni puentes, ni fiestas, ni reuniones, as\u00ed que el mensaje es: Tenemos que quedarnos en casa\" https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb https:\/\/t.co\/49CQlnNb3F","96":"La vi\u00f1eta de #ElRoto https:\/\/t.co\/82xIDbhLpP","97":"DIRECTO | Catalu\u00f1a registra 5.600 contagios m\u00e1s y pone en marcha el cierre perimetral de sus municipios https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb https:\/\/t.co\/cEqS1AwuRu","98":"Israel logra rebajar del 15% al 2% la tasa de positivos tras un mes de confinamiento extremo, cierres de locales comerciales, hosteler\u00eda y colegios https:\/\/t.co\/BazjzjlbXO","99":"\u201cLa gente a la que atendemos se qued\u00f3 sin nada. La polic\u00eda incluso les ha llegado a multar por estar en la calle, cuando no ten\u00edan ning\u00fan sitio al que ir\" https:\/\/t.co\/IcblYzNxyh","100":"La cadena de supermercados Walmart ha decidido retirar de sus estanter\u00edas las armas y la munici\u00f3n por el temor de posibles episodios de violencia y saqueos https:\/\/t.co\/dJfmm20TgB","101":"DIRECTO | La Comunidad de Madrid ampl\u00eda las restricciones de movilidad a tres nuevas zonas b\u00e1sicas de salud https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb https:\/\/t.co\/W4UP7fwL1Y","102":":television: TV en DIRECTO | Comparece en rueda de prensa el viceconsejero de Salud P\u00fablica y Plan COVID-19, Antonio Zapatero, y la directora general de Salud P\u00fablica, Elena Andradas https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb https:\/\/t.co\/kLx7pvFJXC","103":"Hoy, #ViernesViajero, paseamos por la bella ciudad siciliana de #Taormina de la mano de un selecto club de escritores; nos perdemos por caf\u00e9s, mezquitas y bazares de #ElCairo, y descubrimos las casas indianas de la villa asturiana de #Columbres https:\/\/t.co\/8KVB7Dr5Nh https:\/\/t.co\/iBak6HSL0e","104":"Grabados de 27.000 a\u00f1os prueban que las poblaciones de la \u00e9poca intercambiaban ideas, compart\u00edan expresiones gr\u00e1ficas y ten\u00edan temas de inspiraci\u00f3n recurrentes. \"Estos bisontes son una prueba de la que ser\u00eda una primera globalizaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/4Vz8VOx1F8","105":"Las v\u00edctimas hab\u00edan entrado en un contenedor con bolsas de fertilizantes apiladas, con solo 30 cent\u00edmetros de espacio libre hasta el techo. Pretend\u00edan llegar a Mil\u00e1n pero cuatro meses despu\u00e9s, sus cuerpos han sido hallados en Paraguay  https:\/\/t.co\/9yhqQpChP3","106":"Uno es m\u00e1s de EEUU y M\u00e9xico y el otro es m\u00e1s indio pero ambos est\u00e1n riqu\u00edsimos. \u00bfQu\u00e9 bocata de pollo frito vas a intentar hacer este fin de semana? https:\/\/t.co\/BnpOrmriH0 https:\/\/t.co\/2IqnWslVeL","107":"El cierre Madrid para este puente de Todos los Santos se har\u00e1 efectivo a medianoche. La comunidad quedar\u00e1 cerrada perimetralmente hasta las 00.00 del martes   https:\/\/t.co\/ED2uYNmYRT","108":"DIRECTO | La Generalitat pedir\u00e1 el confinamiento domiciliario al Gobierno si los datos no mejoran https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb https:\/\/t.co\/BAqYkeW83b","109":"El n\u00famero de aulas confinadas ha crecido en un mes un 126%, hasta alcanzar el mi\u00e9rcoles las 6.460. Catalu\u00f1a, el territorio m\u00e1s afectado, decidi\u00f3 ayer que las clases de Bachillerato y FP pasen a ser telem\u00e1ticas. https:\/\/t.co\/kUXxpF1AFu","110":"EDITORIAL | \"El laicismo franc\u00e9s, que protege tanto la pr\u00e1ctica de las religiones como el derecho a la cr\u00edtica, es una bandera que los europeos no podemos arriar para apaciguar a quienes pretenden sentirse ofendidos por unos dibujos\" https:\/\/t.co\/NzRm2DHCOj","111":"La declaraci\u00f3n del ex secretario de Estado fue clara. El exn\u00famero dos de Interior afirm\u00f3 que el exministro ten\u00eda constancia, pr\u00e1cticamente desde el inicio, de que hab\u00eda una operaci\u00f3n en marcha https:\/\/t.co\/WrgeN8aZja","112":"El alud jur\u00eddico-informativo le ha producido tal desgaste, que Ram\u00edrez ha apagado el interruptor de su atenci\u00f3n. \u201cHe desconectado. No quiero leer nada, no quiero saber. Me produce indiferencia. Me supera\u201d https:\/\/t.co\/WGx5JpzYMw","113":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | La econom\u00eda espa\u00f1ola logra un rebote trimestral sin precedentes del 16,7% https:\/\/t.co\/pA2I827IKp https:\/\/t.co\/c2nuB13bzt","114":"Entre seis y quince etarras presos, seg\u00fan si el c\u00f3mputo lo hace la plataforma de apoyo a los presos Etxerat o Instituciones Penitenciarias, sigue defendiendo el terrorismo como una v\u00eda v\u00e1lida para lograr la independencia del Pa\u00eds Vasco https:\/\/t.co\/pQf6knaUho","115":"\u2014\u00bfHablamos de acuerdo?\n\n\u2014Hablamos de acuerdo.\n\n\u2014Hablamos de acuerdo.\n\nEn mitad de la comparecencia con Castilla y Le\u00f3n y Castilla-La Mancha, Madrid requiebra. Habla Ayuso:\n\n\u2014Nosotros lo queremos hacer por d\u00edas https:\/\/t.co\/ZRKEeVxiRl","116":"El fin de ETA y la extinci\u00f3n de condenas deja el n\u00famero de reclusos de la banda en 197, el m\u00e1s bajo en cuatro decenios. De ellos, solo 15 cumplen condena en las tres c\u00e1rceles vascas o en la de Pamplona https:\/\/t.co\/ks3RBJe8fy","117":"Las comunidades se confinan perimetralmente: solo resisten abiertas Extremadura, Galicia y las islas https:\/\/t.co\/UNGW8Bd4wI","118":"Pese a la dureza de la decisi\u00f3n del nuevo confinamiento, que el Gobierno franc\u00e9s hab\u00eda tratado de evitar a toda costa, \u201cno hay otra soluci\u00f3n\u201d ante la r\u00e1pida y brutal expansi\u00f3n del virus, ha reiterado el primer ministro https:\/\/t.co\/UObFibf8Mv","119":"Los viajeros que visiten Canarias deber\u00e1n contar con un test PCR o una prueba de ant\u00edgenos negativa hecha con un m\u00e1ximo de 72 horas de antelaci\u00f3n. Sin ella, no ser\u00e1n admitidos en un hotel, apartamento o vivienda vacacional https:\/\/t.co\/AkwdUno2qu","120":"La abogada Edmunda Mart\u00ednez hizo una parada en San Nicol\u00e1s Buenos Aires, Puebla, y fue acusada por pobladores de querer secuestrar a un ni\u00f1o con la ayuda de Arturo Mart\u00ednez. Ambos fueron atados a un poste, los golpearon y les causaron la muerte https:\/\/t.co\/F7bwIZ3RnP","121":"El Banco de Espa\u00f1a se suma a los mensajes de alerta sobre el impacto en la econom\u00eda de la segunda ola de la pandemia que azota Europa https:\/\/t.co\/vb4S2rM0Nq","122":"\"NXIVM explot\u00f3 las aflicciones que estas diferencias crean en ricos mexicanos. Estos se culpan por no haber hecho ellos mismos su fortuna, por no poder expandirla, o por no quererla. Algunos cargan las culpas de sus padres o abuelos\". Por Viridiana R\u00edos https:\/\/t.co\/djOhITnfOU","123":"Javier Valdez: \u201cYo no tengo miedo, se\u00f1or presidente, porque no me pueden matar dos veces. Por eso vengo a hablar por las y los cientos de periodistas que fueron asesinados, desaparecidos y desplazados por realizar un periodismo \u00e9tico de investigaci\u00f3n\u201d \n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/7maPKsZw3l https:\/\/t.co\/FItUmSJymo","124":"La abogada Edmunda Mart\u00ednez hizo una parada en San Nicol\u00e1s de Buenos Aires, Puebla, y fue acusada por pobladores de querer secuestrar a un ni\u00f1o con la ayuda de Arturo Mart\u00ednez. Ambos fueron atados a un poste, los golpearon y les causaron la muerte \n https:\/\/t.co\/FYMvzvRHts","125":"El t\u00e9rmino 'crunch' se utiliza para referirse a las interminables jornadas laborales, de entre 50 a 100 horas semanales, que sufren algunos trabajadores para terminar los videojuegos a tiempo. Se trata de un mal bastante extendido en la industria https:\/\/t.co\/gx0NsyEv5I","126":"En esta lucha constante por preservar su h\u00e1bitat, hay un pueblo que se mantiene firme y desafiante frente al petr\u00f3leo: los waoranis. \u201c\u00bfC\u00f3mo queremos vivir dentro de 20 a\u00f1os? \u00bfVamos a seguir mendigando a las petroleras o no?\u201d https:\/\/t.co\/vq8ka5aFWS","127":"El reportero, asesinado en 2017, 'reaparece' en un v\u00eddeo para denunciar la escasa protecci\u00f3n, el abandono y falta de libertad que sufren los profesionales de la prensa en M\u00e9xico https:\/\/t.co\/iRL84r9UR8","128":"Despu\u00e9s de matar a la maestra y herir a otras seis personas, Jos\u00e9 \u00c1ngel se suicid\u00f3 con una de las dos armas que hab\u00eda conseguido en casa de sus abuelos. Nadie m\u00e1s que \u00e9l, que ten\u00eda 11 a\u00f1os, supo por qu\u00e9 lo hizo https:\/\/t.co\/Cqs54bh9O3","129":"El muro m\u00e1s eficaz que ha construido Donald Trump no es de cemento. Se trata de una implacable red de acciones ejecutivas, \u00f3rdenes administrativas y acuerdos con otros pa\u00edses obtenidos bajo amenaza que han conseguido frenar la inmigraci\u00f3n legal e ilegal https:\/\/t.co\/dpsoCdDCoz","130":"Jorge Ramos, sobre Trump: \"\u00bfC\u00f3mo es posible que alguien que ha hecho comentarios racistas y sexistas, que se niega a condenar a grupos de supremacistas blancos, consiga el voto de un latino? \" https:\/\/t.co\/bBRplu4uzx","131":"Al menos 59 cuerpos han sido hallados en varias fosas clandestinas en las afueras del municipio de Salvatierra, en Guanajuato. Este Estado mexicano vive desde hace dos a\u00f1os una guerra entre capos  https:\/\/t.co\/ulX3U3Hmj0","132":"Tres v\u00edctimas acusan al director de los Legionarios de Cristo de haberlas manipulado para encubrir sus casos y una de ellas asegura que la orden minti\u00f3 a la polic\u00eda para desalentar una investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/YGsgRYZlRl","133":"Este diplom\u00e1tico ha sido funcionario durante 23 de sus 44 a\u00f1os. Nadie sospechaba de \u00e9l hasta que una chica desnuda y desesperada pidi\u00f3 a gritos ayuda desde el balc\u00f3n. La polic\u00eda encontr\u00f3 all\u00ed 400 v\u00eddeos y fotos de presuntos abusos a al menos 23 mujeres https:\/\/t.co\/BGTrnV0VlR","134":"Los cempas\u00fachil que se venden normalmente proceden de semillas modificadas gen\u00e9ticamente para tener las flores m\u00e1s grandes y m\u00e1s brillantes. Pero tambi\u00e9n por eso se marchitan muy r\u00e1pido https:\/\/t.co\/6OBoKagiJm","135":"Donald Trump y su entorno buscan dar un giro a la campa\u00f1a con acusaciones de corrupci\u00f3n al candidato dem\u00f3crata, durante sus a\u00f1os de vicepresidente, a trav\u00e9s de una historia rodeada de controversia https:\/\/t.co\/kR0Czsohua"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 23:12:08","1":"2020-10-30 23:02:59","2":"2020-10-30 22:50:01","3":"2020-10-30 22:38:09","4":"2020-10-30 22:25:44","5":"2020-10-30 22:13:35","6":"2020-10-30 22:00:37","7":"2020-10-30 21:48:10","8":"2020-10-30 21:35:33","9":"2020-10-30 21:33:06","10":"2020-10-30 21:32:43","11":"2020-10-30 21:29:24","12":"2020-10-30 21:27:47","13":"2020-10-30 21:26:54","14":"2020-10-30 21:25:20","15":"2020-10-30 21:23:32","16":"2020-10-30 21:21:58","17":"2020-10-30 21:09:30","18":"2020-10-30 20:56:30","19":"2020-10-30 20:48:10","20":"2020-10-30 20:47:35","21":"2020-10-30 20:43:26","22":"2020-10-30 20:30:44","23":"2020-10-30 20:18:47","24":"2020-10-30 20:11:43","25":"2020-10-30 20:07:42","26":"2020-10-30 19:55:43","27":"2020-10-30 19:46:58","28":"2020-10-30 19:46:16","29":"2020-10-30 19:43:56","30":"2020-10-30 19:32:43","31":"2020-10-30 19:20:56","32":"2020-10-30 19:08:56","33":"2020-10-30 18:56:55","34":"2020-10-30 18:44:05","35":"2020-10-30 18:30:37","36":"2020-10-30 18:28:44","37":"2020-10-30 18:22:01","38":"2020-10-30 18:12:43","39":"2020-10-30 17:59:11","40":"2020-10-30 17:52:49","41":"2020-10-30 17:45:25","42":"2020-10-30 17:44:51","43":"2020-10-30 17:41:03","44":"2020-10-30 17:25:13","45":"2020-10-30 17:13:04","46":"2020-10-30 17:04:11","47":"2020-10-30 17:02:13","48":"2020-10-30 17:00:46","49":"2020-10-30 16:41:28","50":"2020-10-30 16:33:11","51":"2020-10-30 16:28:21","52":"2020-10-30 16:14:56","53":"2020-10-30 16:00:26","54":"2020-10-30 15:45:00","55":"2020-10-30 15:37:00","56":"2020-10-30 15:30:00","57":"2020-10-30 15:15:00","58":"2020-10-30 15:00:03","59":"2020-10-30 14:59:53","60":"2020-10-30 14:59:20","61":"2020-10-30 14:58:30","62":"2020-10-30 14:45:00","63":"2020-10-30 14:43:38","64":"2020-10-30 14:31:40","65":"2020-10-30 14:30:00","66":"2020-10-30 14:15:00","67":"2020-10-30 14:00:00","68":"2020-10-30 13:48:59","69":"2020-10-30 13:32:37","70":"2020-10-30 13:30:00","71":"2020-10-30 13:07:21","72":"2020-10-30 13:03:15","73":"2020-10-30 13:00:00","74":"2020-10-30 12:55:29","75":"2020-10-30 12:50:29","76":"2020-10-30 12:44:49","77":"2020-10-30 12:39:10","78":"2020-10-30 12:35:52","79":"2020-10-30 12:26:17","80":"2020-10-30 12:15:27","81":"2020-10-30 12:09:38","82":"2020-10-30 11:56:18","83":"2020-10-30 11:47:00","84":"2020-10-30 11:32:00","85":"2020-10-30 11:17:00","86":"2020-10-30 11:08:39","87":"2020-10-30 11:02:00","88":"2020-10-30 10:45:00","89":"2020-10-30 10:30:00","90":"2020-10-30 10:29:39","91":"2020-10-30 10:27:18","92":"2020-10-30 10:15:00","93":"2020-10-30 10:02:40","94":"2020-10-30 10:00:00","95":"2020-10-30 09:48:32","96":"2020-10-30 09:44:53","97":"2020-10-30 09:44:02","98":"2020-10-30 09:41:47","99":"2020-10-30 09:32:59","100":"2020-10-30 09:27:55","101":"2020-10-30 09:22:15","102":"2020-10-30 09:17:08","103":"2020-10-30 09:10:47","104":"2020-10-30 09:10:17","105":"2020-10-30 09:01:31","106":"2020-10-30 08:52:51","107":"2020-10-30 08:48:57","108":"2020-10-30 08:48:04","109":"2020-10-30 08:45:57","110":"2020-10-30 08:35:10","111":"2020-10-30 08:23:56","112":"2020-10-30 08:10:52","113":"2020-10-30 08:05:25","114":"2020-10-30 08:00:41","115":"2020-10-30 07:44:17","116":"2020-10-30 07:31:31","117":"2020-10-30 07:20:21","118":"2020-10-30 07:09:28","119":"2020-10-30 07:00:34","120":"2020-10-30 06:55:00","121":"2020-10-30 06:50:33","122":"2020-10-30 06:00:14","123":"2020-10-30 05:43:30","124":"2020-10-30 05:26:54","125":"2020-10-30 05:19:45","126":"2020-10-30 04:49:45","127":"2020-10-30 04:15:13","128":"2020-10-30 04:00:17","129":"2020-10-30 03:16:57","130":"2020-10-30 02:49:47","131":"2020-10-30 02:17:53","132":"2020-10-30 01:51:53","133":"2020-10-30 01:09:35","134":"2020-10-30 01:00:14","135":"2020-10-30 00:19:04"},"retweet_count":{"0":16,"1":16,"2":33,"3":45,"4":356,"5":128,"6":27,"7":18,"8":9,"9":3,"10":8,"11":7,"12":5,"13":2,"14":14,"15":11,"16":36,"17":77,"18":22,"19":38,"20":21,"21":21,"22":59,"23":19,"24":14,"25":61,"26":6,"27":14,"28":5,"29":24,"30":45,"31":9,"32":81,"33":404,"34":10,"35":12,"36":7,"37":331,"38":36,"39":14,"40":19,"41":18,"42":69,"43":12,"44":30,"45":14,"46":31,"47":320,"48":21,"49":277,"50":4,"51":11,"52":186,"53":22,"54":32,"55":15,"56":145,"57":11,"58":4,"59":10,"60":7,"61":21,"62":55,"63":10,"64":8,"65":5,"66":10,"67":12,"68":19,"69":51,"70":20,"71":14,"72":5,"73":18,"74":10,"75":13,"76":6,"77":8,"78":5,"79":93,"80":15,"81":24,"82":14,"83":13,"84":38,"85":11,"86":112,"87":17,"88":16,"89":185,"90":96,"91":7,"92":3,"93":7,"94":26,"95":15,"96":42,"97":18,"98":88,"99":7,"100":48,"101":6,"102":5,"103":9,"104":24,"105":13,"106":7,"107":10,"108":51,"109":10,"110":246,"111":16,"112":4,"113":416,"114":7,"115":18,"116":13,"117":18,"118":26,"119":44,"120":20,"121":28,"122":14,"123":25,"124":37,"125":15,"126":46,"127":19,"128":12,"129":18,"130":521,"131":20,"132":24,"133":83,"134":9,"135":11},"favorite_count":{"0":49,"1":39,"2":98,"3":175,"4":305,"5":667,"6":77,"7":35,"8":0,"9":7,"10":28,"11":23,"12":18,"13":14,"14":20,"15":22,"16":82,"17":806,"18":28,"19":0,"20":0,"21":90,"22":149,"23":131,"24":0,"25":138,"26":28,"27":0,"28":0,"29":114,"30":73,"31":27,"32":132,"33":2687,"34":97,"35":31,"36":50,"37":487,"38":55,"39":0,"40":40,"41":0,"42":0,"43":58,"44":40,"45":47,"46":56,"47":534,"48":40,"49":1477,"50":0,"51":52,"52":661,"53":56,"54":86,"55":0,"56":214,"57":40,"58":39,"59":0,"60":0,"61":0,"62":95,"63":0,"64":0,"65":21,"66":66,"67":58,"68":0,"69":0,"70":34,"71":0,"72":55,"73":51,"74":0,"75":56,"76":19,"77":18,"78":13,"79":295,"80":31,"81":0,"82":34,"83":43,"84":170,"85":67,"86":201,"87":55,"88":86,"89":285,"90":359,"91":0,"92":43,"93":0,"94":56,"95":46,"96":0,"97":52,"98":207,"99":0,"100":234,"101":20,"102":18,"103":0,"104":91,"105":26,"106":0,"107":0,"108":163,"109":0,"110":844,"111":30,"112":16,"113":1519,"114":9,"115":42,"116":17,"117":39,"118":42,"119":202,"120":20,"121":66,"122":30,"123":0,"124":0,"125":50,"126":150,"127":89,"128":63,"129":43,"130":2510,"131":70,"132":62,"133":141,"134":52,"135":48},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BXdLoB7Oeo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-30\/lopez-obrador-propone-a-rosa-icela-rodriguez-como-secretaria-de-seguridad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604079839","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[110,133]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zWJcBgKWPF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-30\/doralzuela-sede-del-antichavismo-que-cierra-filas-con-trump-en-miami.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604094620","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[177,200]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tFBgBddmmN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/no-estas-solo\/2020-10-30\/cuatro-de-cada-cinco-ictus-se-evitaria-con-habitos-saludables.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604095180","display_url":"elpais.com\/buenavida\/no-e\u2026","indices":[235,258]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vF6Po9zOcN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-30\/que-es-una-supernova.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604093639","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[172,195]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gJg5mw78E1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/30\/mundo_global\/1604086662_419733.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604093883","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[229,252]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fvkxAk28eh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-30\/un-agricultor-encuentra-en-cordoba-una-pieza-arqueologica-de-gran-valor.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604088046","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[194,217]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2NKWL3VcG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-30\/la-entrada-del-terrorista-de-niza-por-lampedusa-agita-la-politica-italiana.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604087841","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[233,256]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OLGLH6mS5b","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/los-diagnosticos-suben-en-25595-casos-nuevo-maximo-de-la-pandemia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604087963","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[152,175]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jOd7Bt7Mwl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-28\/la-ultima-hora-de-las-elecciones-en-estados-unidos-en-vivo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[70,93]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84jFMp4ouS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJKsi8","display_url":"bit.ly\/3kJKsi8","indices":[158,181]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L3i1d7cofQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ecUHJe","display_url":"bit.ly\/3ecUHJe","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1322289349900251136,"id_str":"1322289349900251136","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm3KG8WMAAlTJT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm3KG8WMAAlTJT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8SMVRTnRGs","display_url":"pic.twitter.com\/8SMVRTnRGs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322289527021621248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1363,"h":693,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":346,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":610,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mc8HAY3GfV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-30\/biden-en-florida-a-trump-le-encanta-hablar-pero-no-le-importan-los-cubanos-y-venezolanos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[231,254]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UXv2ed8g62","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37Ttla0","display_url":"bit.ly\/37Ttla0","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1322288600915025920,"id_str":"1322288600915025920","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm2egwWoAAynJ2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm2egwWoAAynJ2.png","url":"https:\/\/t.co\/jjUH3xmyol","display_url":"pic.twitter.com\/jjUH3xmyol","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322288897494233089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m8glu3y6yS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TEB1oe","display_url":"bit.ly\/2TEB1oe","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1322288196722581504,"id_str":"1322288196722581504","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm2G_BXYAAcUi2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm2G_BXYAAcUi2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HYyxxNzVZW","display_url":"pic.twitter.com\/HYyxxNzVZW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322288503250628609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":828,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":469,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1413,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IqMbLD4P1P","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-29\/una-pistola-por-si-acaso.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cAKirrOGAP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34HWu65","display_url":"bit.ly\/34HWu65","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1322287467203039233,"id_str":"1322287467203039233","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322287467203039233\/pu\/img\/H7RDGSYDctUQadaj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322287467203039233\/pu\/img\/H7RDGSYDctUQadaj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/njFMBrvNni","display_url":"pic.twitter.com\/njFMBrvNni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322287654986285057\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwuEUt99D8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/30\/mundo_global\/1604070006_093887.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604082687","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[135,158]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mb7illVpCB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-10-30\/un-viejo-petrolero-anclado-frente-a-las-costas-de-yemen-amenaza-el-mar-rojo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604077798","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[226,249]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaCarranco","name":"Rebeca Carranco","id":28364322,"id_str":"28364322","indices":[3,18]},{"screen_name":"mossos","name":"Mossos","id":110946158,"id_str":"110946158","indices":[55,62]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqRzlQE4DM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/illa-no-va-a-ser-necesario-llegar-a-los-confinamientos-domiciliarios.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604078254","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[108,131]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxCKn4LnlT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-30\/una-protesta-en-contra-de-las-medidas-por-la-covid-acaba-con-cargas-policiales-en-barcelona.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604087725","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[249,272]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o2YOfAuASo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-29\/vermu-de-aperitivo-dominguero-a-bebida-de-moda.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604076108","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[233,256]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenmoranb","name":"Carmen Mor\u00e1n","id":256470281,"id_str":"256470281","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMenmnWuU3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37XtGbU","display_url":"bit.ly\/37XtGbU","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1322268958616145920,"id_str":"1322268958616145920","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmknLfXUAAS18C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmknLfXUAAS18C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mwfjtb3Mue","display_url":"pic.twitter.com\/Mwfjtb3Mue","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322268963863187456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":980,"h":735,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":735,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCAjpJ4Eh2","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/10\/19\/receta\/1603126422_250633.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604068902","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[214,237]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebecaCarranco","name":"Rebeca Carranco","id":28364322,"id_str":"28364322","indices":[3,18]},{"screen_name":"mossos","name":"Mossos","id":110946158,"id_str":"110946158","indices":[51,58]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[44,58]},{"screen_name":"rosaicela_","name":"Rosa Icela Rodr\u00edguez","id":992240977,"id_str":"992240977","indices":[85,96]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"Tecnologiaconprop\u00f3sito","indices":[196,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SamsungEspana","name":"Samsung Espa\u00f1a","id":45579875,"id_str":"45579875","indices":[236,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/112xkpbZel","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-30\/la-tecnologia-que-da-voz-a-los-enfermos-de-ela-asi-nacio-tallk.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604084384","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[251,274]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mYhiCaRLzg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-30\/las-uci-de-cataluna-ya-tienen-mas-pacientes-covid-que-de-otras-patologias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604076920","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[221,244]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4SkMovYYZY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-30\/irene-montero-y-teresa-rodriguez-se-enzarzan-tras-la-expulsion-de-la-lider-de-adelante-andalucia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604076639","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[206,229]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iDJAqBqXo3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/seis-millones-de-personas-dejaran-de-pagar-los-medicamentos-que-les-receten.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604077093","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[236,259]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhnhDij3ly","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-30\/una-gigantesca-bandera-espanola-de-led-iluminara-la-navidad-en-madrid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604075979","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[179,202]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IPKBORQTAD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-30\/the-mandalorian-la-fuerza-acompana-a-baby-yoda.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604080512","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[219,242]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11aIQdNrYT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31XQLHD","display_url":"bit.ly\/31XQLHD","indices":[162,185]},{"url":"https:\/\/t.co\/ruuYrFWB5E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1ypJdwZzvNLGW","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[186,209]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zsJtZT3S7Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ebCxrf","display_url":"bit.ly\/3ebCxrf","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1322242972390428675,"id_str":"1322242972390428675","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElmM-lQWkAMkrFz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElmM-lQWkAMkrFz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yjms1YU6Gv","display_url":"pic.twitter.com\/yjms1YU6Gv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322244059268874240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":642,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":642,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":642,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZbET2QNfg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34E7T6S","display_url":"bit.ly\/34E7T6S","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SSEaDiHb6q","display_url":"pic.twitter.com\/SSEaDiHb6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322242369694113793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NEt6fF2kRb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-10-30\/quien-esta-detras-de-los-ataques-ciberneticos-a-los-hospitales-estadounidenses.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604078953","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[136,159]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mrsahuquillo","name":"\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc4e\u210e\ud835\udc62\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c","id":228197973,"id_str":"228197973","indices":[3,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tKvGaPZ3Bo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jQPmJ3","display_url":"bit.ly\/3jQPmJ3","indices":[54,77]},{"url":"https:\/\/t.co\/nJF3YTLpPe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1DXxyAqBVNZxM","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[78,101]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GK89Cmi3qR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-29\/las-ultimas-zapatillas-del-melos-es-muy-duro-irse-pero-no-queda-otro-remedio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604079074","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[247,270]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/34mMUbLzkp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-29\/siete-hombres-que-migraban-hacia-italia-aparecen-muertos-en-un-contenedor-en-paraguay.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604071337","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[143,166]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l3GQDLzYlO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-30\/el-rey-viajara-a-bolivia-para-la-toma-de-posesion-del-presidente-arce.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604071500","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[176,199]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AjQ0uViY9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/ultimas-noticias-del-coronavirus-y-el-estado-de-alarma-en-directo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[93,116]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZbET2QNfg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34E7T6S","display_url":"bit.ly\/34E7T6S","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0aER1hohqa","display_url":"pic.twitter.com\/0aER1hohqa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322222288310276096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wXDlA1WEzd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-30\/las-salidas-por-carretera-de-madrid-subieron-ayer-un-16-mientras-se-disparan-denuncias-en-el-limite-con-avila.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604070237","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[177,200]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2C54uZWr83","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/nueva-zelanda-se-convierte-en-el-primer-pais-que-legaliza-la-eutanasia-en-referendo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604068649","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[247,270]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HtgX2CzL0B","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HKdIad","display_url":"bit.ly\/2HKdIad","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1322085312005287936,"id_str":"1322085312005287936","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj9lijWMAAdXu5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj9lijWMAAdXu5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f408wgaCKb","display_url":"pic.twitter.com\/f408wgaCKb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_foto\/status\/1322206880396009480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322206880396009480,"source_status_id_str":"1322206880396009480","source_user_id":87820155,"source_user_id_str":"87820155"}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t2GJ4oBHFh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/babelia\/2020-10-29\/los-fantasmas-se-multiplican-con-la-pandemia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604068600","display_url":"elpais.com\/babelia\/2020-1\u2026","indices":[210,233]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vn6ssqIagp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-29\/jorge-ramos-la-gran-tragedia-es-que-la-mitad-de-los-latinos-en-ee-uu-no-va-a-votar.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604067679","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[206,229]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DfkPd4QdJl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-30\/un-terremoto-de-magnitud-68-sacude-la-costa-turca-del-mar-egeo-y-causa-al-menos-dos-muertos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604069676","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[133,156]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYVzXoo9Co","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-30\/la-vida-contada-por-los-fotografos-de-el-pais.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[231,254]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GorkaLejarcegi","name":"Gorka Lejarcegi","id":236327121,"id_str":"236327121","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UrJvhcBaNX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-28\/el-coronavirus-pone-al-limite-el-caotico-sistema-sanitario-de-estados-unidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[240,263]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61Uo7Sq6QU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-29\/la-construccion-de-la-mentira.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"HighFidelity","indices":[179,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresvelencoso","name":"Andres Velencoso","id":137143949,"id_str":"137143949","indices":[198,214]},{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[219,234]}],"urls":[],"media":[{"id":1322101432573698048,"id_str":"1322101432573698048","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkNJU2WMAEFNw4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkNJU2WMAEFNw4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UcJTHoq3q6","display_url":"pic.twitter.com\/UcJTHoq3q6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1322102793562398720\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322102793562398720,"source_status_id_str":"1322102793562398720","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]},{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[68,84]},{"screen_name":"twitamit_es","name":"AMIT","id":1485077618,"id_str":"1485077618","indices":[126,138]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"Bolivia","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]},{"screen_name":"AranchaGlezLaya","name":"Arancha Gonz\u00e1lez","id":970749338,"id_str":"970749338","indices":[107,123]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KUCGymoFu8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35LP0hH","display_url":"bit.ly\/35LP0hH","indices":[110,133]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjwtSeUjYB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-30\/el-linchamiento-de-edmunda-asesinada-a-palos-tras-ser-falsamente-acusada-de-robar-a-un-nino.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[199,222]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CaridadBermeo","name":"Caridad Bermeo","id":418243912,"id_str":"418243912","indices":[3,17]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[99,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkmCHuK0fk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/galicia-cierra-perimetralmente-sus-siete-principales-ciudades.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[109,132]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xMDOJ6QwZk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-09-22\/buscador-por-calles-averigue-la-incidencia-del-virus-en-su-zona-y-si-esta-afectada-por-las-restricciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[126,149]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8tvo4ozol4","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/personajes-cansados-triunfar-retiro\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[254,277]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xSbqWvokgz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/una-nueva-crisis-de-las-peluquerias-para-que-voy-a-abrir-si-no-viene-nadie.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[186,209]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONX7bXRhER","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-29\/los-casos-notificados-baten-su-record-y-llegan-a-los-23580-en-24-horas.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1604045465","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[78,101]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UaEH8bnBmy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/galicia-cierra-perimetralmente-sus-siete-principales-ciudades.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[62,85]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oIX3nZ","display_url":"bit.ly\/3oIX3nZ","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1322161857130496000,"id_str":"1322161857130496000","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322161857130496000\/img\/9nEC00-ZKxOsHgAO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322161857130496000\/img\/9nEC00-ZKxOsHgAO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oeQ2Y5y8e0","display_url":"pic.twitter.com\/oeQ2Y5y8e0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322162149549133825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tAfhJzDYQY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-30\/fuerte-division-en-el-gobierno-de-ayuso-las-medidas-confunden-hay-madrilenos-que-no-saben-que-hacer.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[255,278]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oIX3nZ","display_url":"bit.ly\/3oIX3nZ","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1322158670864502785,"id_str":"1322158670864502785","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322158670864502785\/img\/jrnajC-xb3UJebjx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322158670864502785\/img\/jrnajC-xb3UJebjx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/emSYKmKrWz","display_url":"pic.twitter.com\/emSYKmKrWz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322158933931368449\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oIX3nZ","display_url":"bit.ly\/3oIX3nZ","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1322157400476934144,"id_str":"1322157400476934144","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322157400476934144\/img\/I3dza7GUDeoH_iKa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322157400476934144\/img\/I3dza7GUDeoH_iKa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fLoNNXjPYA","display_url":"pic.twitter.com\/fLoNNXjPYA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322157509784850435\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oIX3nZ","display_url":"bit.ly\/3oIX3nZ","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1322156021972836352,"id_str":"1322156021972836352","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322156021972836352\/img\/wwFdf76935xkBHI7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322156021972836352\/img\/wwFdf76935xkBHI7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/833nztLaSn","display_url":"pic.twitter.com\/833nztLaSn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322156089308270592\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oIX3nZ","display_url":"bit.ly\/3oIX3nZ","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1322154724729131008,"id_str":"1322154724729131008","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322154724729131008\/img\/JMAPa9lhtQbxeawk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322154724729131008\/img\/JMAPa9lhtQbxeawk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jvMbk1DZMq","display_url":"pic.twitter.com\/jvMbk1DZMq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322155258920009728\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpGIiZ24eV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3oIX3nZ","display_url":"bit.ly\/3oIX3nZ","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1322152797417086976,"id_str":"1322152797417086976","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322152797417086976\/img\/WHufDu0ewzAk3A2I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322152797417086976\/img\/WHufDu0ewzAk3A2I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ezItJViSDo","display_url":"pic.twitter.com\/ezItJViSDo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322152844598874112\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J0BS6ku2OK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oIX3nZ","display_url":"bit.ly\/3oIX3nZ","indices":[151,174]},{"url":"https:\/\/t.co\/tRlpcbby9A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BdxYnqaAkQKX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[175,198]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c1m9tiFPTZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31Wg2Sa","display_url":"bit.ly\/31Wg2Sa","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GRK2TwAH7F","display_url":"pic.twitter.com\/GRK2TwAH7F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322145298479751169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xSbqWvokgz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/una-nueva-crisis-de-las-peluquerias-para-que-voy-a-abrir-si-no-viene-nadie.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[209,232]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6asbIJYFF9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/babelia\/2020-10-29\/profesor-de-instituto.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/babelia\/2020-1\u2026","indices":[251,274]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wi3kIzENkg","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/anna-chlumsky-que-fue-de-mi-chica-16-anos\/","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[250,273]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c1OKmDzK0e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e7AODw","display_url":"bit.ly\/3e7AODw","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UXvNf8vmdw","display_url":"pic.twitter.com\/UXvNf8vmdw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322133308130664448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ofKHIdxGzl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon-design\/living\/2020-10-29\/hotel.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon-design\/li\u2026","indices":[244,267]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XD0L9b1ZS8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-29\/zadie-smith-es-obsceno-comparar-el-virus-con-una-guerra.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[114,137]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuVLlPItlA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-30\/unos-50-inmigrantes-mueren-en-aguas-de-mauritania-tras-quedar-su-cayuco-a-la-deriva.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[147,170]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l9rZ8x8Hp1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oFmo2i","display_url":"bit.ly\/3oFmo2i","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aSp0rsyIU7","display_url":"pic.twitter.com\/aSp0rsyIU7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322123491945172992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6iSowPOQh2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-30\/la-vida-en-venus-se-tambalea.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[198,221]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Su2xxfU7z8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-29\/nosotras-leemos-ellos-mandan.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[214,237]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mzXRtx","display_url":"bit.ly\/3mzXRtx","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1322112779210297344,"id_str":"1322112779210297344","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322112779210297344\/img\/rRgsBYZ-HSLXMUSJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322112779210297344\/img\/rRgsBYZ-HSLXMUSJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/49CQlnNb3F","display_url":"pic.twitter.com\/49CQlnNb3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322113146115543042\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"ElRoto","indices":[33,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/82xIDbhLpP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-29\/el-roto.html?ssm=TW_CM_OP","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[41,64]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mzXRtx","display_url":"bit.ly\/3mzXRtx","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1322111946708180993,"id_str":"1322111946708180993","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322111946708180993\/pu\/img\/cQVZybm0_gH6fVT0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322111946708180993\/pu\/img\/cQVZybm0_gH6fVT0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEqS1AwuRu","display_url":"pic.twitter.com\/cEqS1AwuRu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322112013808685056\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BazjzjlbXO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-30\/la-via-israeli-para-frenar-la-pandemia-un-mes-de-confinamiento-extremo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604047682","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[148,171]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJfmm20TgB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-30\/walmart-retira-las-armas-y-las-municiones-de-sus-estanterias-por-temor-a-episodios-de-violencia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604045967","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[156,179]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mzXRtx","display_url":"bit.ly\/3mzXRtx","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1322106429168328704,"id_str":"1322106429168328704","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322106429168328704\/pu\/img\/KFylb0w79eUy5n07.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322106429168328704\/pu\/img\/KFylb0w79eUy5n07.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W4UP7fwL1Y","display_url":"pic.twitter.com\/W4UP7fwL1Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322106533069656064\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mzXRtx","display_url":"bit.ly\/3mzXRtx","indices":[172,195]},{"url":"https:\/\/t.co\/kLx7pvFJXC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BdGYnqalVAJX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[196,219]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"ViernesViajero","indices":[25,40]},{"text":"Taormina","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Vz8VOx1F8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-29\/grabados-de-bisontes-en-cuevas-espanolas-revelan-una-cultura-artistica-comun-en-la-antigua-europa.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604045616","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[235,258]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9yhqQpChP3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-29\/siete-hombres-que-migraban-hacia-italia-aparecen-muertos-en-un-contenedor-en-paraguay.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604045821","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[236,259]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U19VTuuPZb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mzXRtx","display_url":"bit.ly\/3mzXRtx","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1322097646958452736,"id_str":"1322097646958452736","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322097646958452736\/pu\/img\/jtVd3aZjTi61mLJD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322097646958452736\/pu\/img\/jtVd3aZjTi61mLJD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BAqYkeW83b","display_url":"pic.twitter.com\/BAqYkeW83b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322097930673758208\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzRm2DHCOj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-29\/ni-un-paso-atras.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604045386","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[234,257]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WrgeN8aZja","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-30\/fernandez-diaz-juega-sus-cartas-en-kitchen-tras-implicarle-su-ex-numero-dos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604042430","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[193,216]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGx5JpzYMw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-29\/en-caso-de-duda-llame-a-la-policia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604043076","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[205,228]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pA2I827IKp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mC51xy","display_url":"bit.ly\/3mC51xy","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2nuB13bzt","display_url":"pic.twitter.com\/c2nuB13bzt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1322087196887834624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pQf6knaUho","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-29\/el-acercamiento-de-presos-de-eta-bajo-presion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604042014","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[236,259]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRKEeVxiRl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-29\/hablamos-de-acuerdo-pregunto-manueco-hablamos-de-acuerdo-contesto-page-hablamos-de-acuerdo-cerro-ayuso.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604041373","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[210,233]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ks3RBJe8fy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-29\/el-goteo-de-excarcelaciones-reduce-la-cifra-de-presos-de-eta-a-su-minimo-en-41-anos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604041676","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[202,225]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UNGW8Bd4wI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-29\/madrid-cierra-hoy-abre-el-martes.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604041218","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[101,124]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UObFibf8Mv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-29\/francia-entra-en-su-segundo-confinamiento-porque-no-hay-otra-solucion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604041228","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[219,242]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkwdUno2qu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-29\/canarias-aprueba-el-decreto-ley-que-exige-un-test-negativo-a-los-turistas-que-visiten-las-islas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604003949","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[223,246]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7bwIZ3RnP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oFlv9R","display_url":"bit.ly\/3oFlv9R","indices":[245,268]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vb4S2rM0Nq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-29\/el-banco-de-espana-avisa-de-que-la-segunda-ola-de-la-pandemia-lastrara-la-recuperacion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604004034","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[134,157]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djOhITnfOU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/opinion\/2020-10-29\/lo-que-nxivm-nos-enseno-de-mexico.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603998571","display_url":"elpais.com\/mexico\/opinion\u2026","indices":[254,277]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gx0NsyEv5I","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/28\/articulo\/1603879761_128728.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604000059","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[247,270]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vq8ka5aFWS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-10-28\/waoranis-la-tribu-que-desafia-el-poder-del-petroleo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603998522","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[225,248]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iRL84r9UR8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-29\/el-periodista-javier-valdez-vuelve-de-entre-los-muertos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604001925","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[178,201]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cqs54bh9O3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-28\/solo-jose-angel-supo-por-que-mato.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604000753","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[211,234]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dpsoCdDCoz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-29\/los-muros-de-trump.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603992788","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[254,277]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bBRplu4uzx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-29\/jorge-ramos-la-gran-tragedia-es-que-la-mitad-de-los-latinos-en-ee-uu-no-va-a-votar.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603994814","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[193,216]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ulX3U3Hmj0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-29\/el-hallazgo-de-una-fosa-con-59-cuerpos-en-guanajuato-desnuda-nuevamente-la-salvaje-violencia-en-el-estado.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603993141","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[197,220]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YGsgRYZlRl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-29\/el-director-de-los-legionarios-de-cristo-acusado-de-encubrir-casos-de-abuso-y-acoso.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604001460","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[199,222]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BGTrnV0VlR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-28\/el-depredador-sexual-de-la-embajada-de-ee-uu-buscaba-a-sus-victimas-de-ciudad-de-mexico-por-tinder.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603999630","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[253,276]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OBoKagiJm","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/27\/mexico\/1603823679_681155.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1604000568","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[186,209]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kR0Czsohua","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-28\/joe-biden-su-hijo-hunter-y-un-e-mail-de-ucrania-las-claves-de-la-sorpresa-de-octubre-de-trump.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603992467","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[197,220]}]}}}