{"screen_name":{"0":"FoxMuld88326271","1":"FoxMuld88326271","2":"FoxMuld88326271","3":"FoxMuld88326271","4":"FoxMuld88326271","5":"FoxMuld88326271","6":"FoxMuld88326271","7":"FoxMuld88326271","8":"FoxMuld88326271","9":"FoxMuld88326271"},"tweet_id":{"0":1322271378645635072,"1":1322228531062034432,"2":1322224879798833155,"3":1322224564269711360,"4":1322224379451813888,"5":1322224279501611014,"6":1322223608274571265,"7":1322223415613366275,"8":1322223313125548032,"9":1322222092658552833},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false},"text":{"0":"Una amiga que acaba de llegar a Houston (USA) me dice que las urgencias de los veterinarios en la ciudad est\u00e1n colapsadas de animales enfermos (su perro tambi\u00e9n se ha muerto) de una extra\u00f1a enfermedad y tambi\u00e9n mirad lo que me dice en el WhatsApp... https:\/\/t.co\/okm2ybh7aq","1":"@LuisEspinosa215 El est\u00e1 a favor de los confinamientos, vacuna obligatoria, y no ha destapado nada amigo. Un abrazo amigo","2":"Ya hemos llegado al objetivo final. Primero en Galicia y luego el resto. Ahora si entiendo como se puede acabar en una guerra civil. https:\/\/t.co\/A9vOM73TQp","3":"\u201cNueva Zelanda anuncia campos de \u201ccuarentena\u201d para qui\u00e9nes rehusen realizarse test\u201d @FoxNews Si esta noticia no despierta a la mayor\u00eda, estamos condenados! #ConcentrationCamps #NewZealand #WeRDoomed #WakeUpWorld https:\/\/t.co\/94OfK7Liln","4":"El coronavirus es un ensayo general para algo terrible JJ Ben\u00edtez https:\/\/t.co\/BheV89AVnl","5":"No creo en la magia de Twitter y nunca he pedido nada por aqu\u00ed. Pero hoy voy a hacer una doble excepci\u00f3n: os pido que, por favor, le\u00e1is este manifiesto ciudadano sobre la independencia judicial y, si est\u00e1is de acuerdo con \u00e9l, firm\u00e9is en el enlace. Gracias.\nhttps:\/\/t.co\/RyLAM1VPfY https:\/\/t.co\/J1ZMrHsneZ","6":"Estoy MUY cansada. No encuentro NADA de trabajo, pero NADA DE NADA. Ni para limpiar me contratan. Y tengo unas ganas de llorar que no me aguanto y una ansiedad que cada vez que lo pienso me ahogo.","7":"En Londres los Musulmanes se Manifiestan ante la Embajada Francesa, en apoyo de sus cortadores de cabezas y contra Macron, ante la pasividad de la polic\u00eda.\nLos mismos polis que apalean a los ciudadanos cuando se Manifiestan contra el Encierro y nos llaman-tratan como terroristas. https:\/\/t.co\/8rRz1XuSd2","8":"Buenas amigos, en vista del panorama pol\u00edtico actual en nuestro pa\u00eds, me veo en la obligaci\u00f3n de desmontar el parip\u00e9 covidiano de IFEMA. \nParip\u00e9 que el gob. de la CAM utiliz\u00f3 para aparentar de cara al p\u00fablico que se estaban tomando medidas sanitarias adem\u00e1s de las restricciones. https:\/\/t.co\/00QLZPChis","9":"@uruguayfaco Muchas gracias"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-30 20:17:17","1":"2020-10-30 17:27:02","2":"2020-10-30 17:12:31","3":"2020-10-30 17:11:16","4":"2020-10-30 17:10:32","5":"2020-10-30 17:10:08","6":"2020-10-30 17:07:28","7":"2020-10-30 17:06:42","8":"2020-10-30 17:06:18","9":"2020-10-30 17:01:27"},"retweet_count":{"0":162,"1":0,"2":73,"3":294,"4":77,"5":2898,"6":5497,"7":63,"8":420,"9":0},"favorite_count":{"0":0,"1":2,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JL_MDesconocido","name":"Mundo Desconocido","id":1536167761,"id_str":"1536167761","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisEspinosa215","name":"Luis Espinosa 2 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe","id":1230841252415000577,"id_str":"1230841252415000577","indices":[0,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]},{"screen_name":"FoxNews","name":"Fox News","id":1367531,"id_str":"1367531","indices":[99,107]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BheV89AVnl","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/cultura\/2020-10-29\/jj-benitez-coronavirus-catastrofe-amarilla_2810255\/","display_url":"elconfidencial.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[81,104]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JudgeTheZipper","name":"Judge the Zipper \ud83d\udc9a\ud83d\udc99","id":726083197323321349,"id_str":"726083197323321349","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miss_Lawliet","name":"Srta. Lawliet","id":20916807,"id_str":"20916807","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tuiterosuspend5","name":"TuiteroSinBozal","id":1309933946512306182,"id_str":"1309933946512306182","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"uruguayfaco","name":"facundo gonzalez","id":1651255062,"id_str":"1651255062","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}