{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1322310571354673152,"1":1322305781610422272,"2":1322304875506683904,"3":1322303265124462592,"4":1322300496791654400,"5":1322297653993025542,"6":1322297228833292288,"7":1322294457019060226,"8":1322291492799631361,"9":1322280878337368065,"10":1322275834397339650,"11":1322275079573639176,"12":1322273059835924486,"13":1322262796449550336,"14":1322258753060831232,"15":1322257234894737410,"16":1322251632013381633,"17":1322246363065786371,"18":1322240853771984896,"19":1322238840552054784,"20":1322235542881394689,"21":1322233807357898752,"22":1322231290842763265,"23":1322229780876505088,"24":1322228270918590464,"25":1322226761329831936,"26":1322225250940055552,"27":1322225202621722627,"28":1322222743467794436,"29":1322222734919766018,"30":1322220217829744642,"31":1322219211486384128,"32":1322217701394272259,"33":1322217681362321408,"34":1322216979609067521,"35":1322214460891795470,"36":1322213219570733061,"37":1322206521305014272,"38":1322203614039990272,"39":1322203555638464519,"40":1322203488273780738,"41":1322203369440727046,"42":1322203285005238272,"43":1322172906017869824,"44":1322169382999646208,"45":1322166930615259142,"46":1322163846430285824,"47":1322161326798589952,"48":1322160831421947906,"49":1322159978698911749,"50":1322158813131145217,"51":1322156296733220866,"52":1322153780041846784,"53":1322151263509860359,"54":1322148243661299719,"55":1322146232274350081,"56":1322145266988974080,"57":1322143210487996418,"58":1322141197096419329,"59":1322138932289527810,"60":1322136918960857089,"61":1322133647307071488,"62":1322125244962869249,"63":1322123077660991489,"64":1322122722126794752,"65":1322121064873340929,"66":1322119051292782592,"67":1322117038316335104,"68":1322116240861777920,"69":1322115024563826689,"70":1322113011423698944,"71":1322111249723740160,"72":1322109236554452992,"73":1322107223250788352,"74":1322105461764771841,"75":1322103486092316672,"76":1322099925090398208,"77":1322097911912488960,"78":1322095898709626880,"79":1322093885380841474,"80":1322089858911805440,"81":1322088380339990528,"82":1322087845654192129,"83":1322087822711554048,"84":1322086825247363077,"85":1322086221607297029,"86":1322085412639281152,"87":1322084148958429184,"88":1322083682308509698,"89":1322082625318756352,"90":1322081844427456512,"91":1322081440495030273,"92":1322080564208308224,"93":1322080146740961280,"94":1322077944265744384,"95":1322077586281897985,"96":1322077333554106368,"97":1322077064485363712,"98":1322076581582589952,"99":1322076407321763841,"100":1322067712827412481,"101":1322065699511173126,"102":1322063686282989568,"103":1322061673067401216,"104":1322059732656508928,"105":1322054536849248256,"106":1322051103249354752,"107":1322049289644843009,"108":1322047328245682183},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false},"text":{"0":"Droit d'asile : l'Union europ\u00e9enne ouvre une proc\u00e9dure d'infraction contre la Hongrie\n\nhttps:\/\/t.co\/gFYBAWCkLF https:\/\/t.co\/LqmqR1XMDa","1":"La dette publique fran\u00e7aise d\u00e9sormais pr\u00e9vue \u00e0 119,8% du PIB en 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/BFPgnDxfxG https:\/\/t.co\/z0tE9HT0ei","2":"N\u00eemes : le procureur ouvre une enqu\u00eate apr\u00e8s la d\u00e9cision d'une superette d'interdire \"toute personne voil\u00e9e\" \u00e0 l'int\u00e9rieur du magasin\n\nhttps:\/\/t.co\/FRLDeV8dMi https:\/\/t.co\/msGwzseJRA","3":"\"Les restaurateurs doivent essayer d'aller chercher du chiffre d'affaires ailleurs\", conseille un un cabinet d'\u00e9tudes dans l'univers de la restauration\n\nhttps:\/\/t.co\/8V3u9tOPU8 https:\/\/t.co\/64iYR6FrAJ","4":"Renforcement de Sentinelle : \"C'est une des r\u00e9ponses \u00e0 cette menace qui est mont\u00e9e d'un cran\", apr\u00e8s l'attentat de Nice dit le syndicat des commissaires\n\nhttps:\/\/t.co\/nyruV2t7ia https:\/\/t.co\/HkhDanng0M","5":"Confinement : les marchands de jouets d\u00e9posent un recours contre les hypermarch\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/pATPc8jkmT https:\/\/t.co\/lPFmDgvDrM","6":"Les Etats-Unis passent le cap des 9 millions de cas de Covid-19 d\u00e9tect\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/DSYCWbjtLK https:\/\/t.co\/ZTbE4JYN3r","7":"Covid-19 : plus de 49 000 cas d\u00e9tect\u00e9s en 24 heures et 3 368 personnes en r\u00e9animation\n\nhttps:\/\/t.co\/TrGzy14LFE https:\/\/t.co\/4hwiMxDzeU","8":"\"Le port du masque n'est pas tr\u00e8s clair sur le territoire national\", il devrait \u00eatre \"obligatoire \u00e0 la sortie de son domicile\" dit Thierry Boutard, maire d'Amboise\n\nhttps:\/\/t.co\/wRIPz74I6P https:\/\/t.co\/yYOY1XJ7IX","9":"Attentat de la basilique de Nice : \"Nous sommes en guerre, parce qu'on nous fait la guerre\", d\u00e9clare Manuel Valls\n\nhttps:\/\/t.co\/Qqa17YJpgM https:\/\/t.co\/WOUYQc0o6X","10":"Belgique : un enseignant suspendu pour avoir montr\u00e9 une caricature de Mahomet\n\nhttps:\/\/t.co\/h4QswG97M5 https:\/\/t.co\/hr0fRcHzil","11":"INFO FRANCE INFO | Attentat \u00e0 la basilique de Nice : une deuxi\u00e8me personne plac\u00e9e en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/XaS9B7mjnS https:\/\/t.co\/snfqiDPhCS","12":"Caricatures : la libert\u00e9 d'expression \"n'est pas sans limites\", estime Justin Trudeau\n\nhttps:\/\/t.co\/TxtZIwmnfi https:\/\/t.co\/itDyGqtwR4","13":":yellow_circle: Ce nouveau confinement est source d'angoisse pour les \u00e9tudiants. Si certains vivent bien les cours \u00e0 distance, loin des universit\u00e9s, ceux qui sont en formation professionnelle craignent d'\u00eatre p\u00e9nalis\u00e9s. https:\/\/t.co\/7UXwGExKDq","14":"Confinement : le march\u00e9 de l'immobilier \"va se retrouver de nouveau \u00e0 l'arr\u00eat\", affirme la F\u00e9d\u00e9ration nationale de l'Immobilier\n\nhttps:\/\/t.co\/bdsErwKLiM https:\/\/t.co\/u8W2I55tuD","15":"Confinement : en r\u00e9ponse \u00e0 la col\u00e8re des libraires, les rayons livres des grandes surfaces seront temporairement ferm\u00e9s d\u00e8s vendredi soir\n\nhttps:\/\/t.co\/Rq7GdY5ECr https:\/\/t.co\/HsB5R6hsiW","16":"La librairie entre d\u00e9sarroi et r\u00e9sistance : r\u00e9cit de la premi\u00e8re journ\u00e9e de reconfinement\n\nhttps:\/\/t.co\/uvGYJ6Utra https:\/\/t.co\/Fs1YVtINmn","17":"Antoine Perrin, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Fehap (h\u00f4pitaux priv\u00e9s non commerciaux) : ''Dans les Ehpad, il y aura encore des morts''\n\nhttps:\/\/t.co\/CaPfekTE3Q https:\/\/t.co\/sWKsZ3YJIo","18":"DIRECT :red_circle: La Belgique se reconfine pour un mois.\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/IjQjfJrBZY https:\/\/t.co\/KkprRX8skQ","19":"Caricatures : nouvelles manifestations contre Emmanuel Macron et la France dans des pays du monde musulman\n\nhttps:\/\/t.co\/0y3g3MGkZl https:\/\/t.co\/yqNQH2hYJ8","20":"Une erreur s'est gliss\u00e9e dans les chiffres. Ce sont 3500 gendarmes r\u00e9servistes et 3500 gendarmes mobiles et CRS qui seront mobilis\u00e9s. Toutes nos excuses pour cette erreur.","21":"Les Ivoiriens naviguent entre peur et r\u00e9signation \u00e0 la veille de la pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/fYf3Wogsmx https:\/\/t.co\/8XmjGYBvwm","22":"Confinement : la Fnac ferme \"l'ensemble des rayons culture\" pour quinze jours\n\nhttps:\/\/t.co\/W4BRw42U25 https:\/\/t.co\/FRFlhKg1vN","23":"Londres supprime la Fashion Week masculine de janvier et repense enti\u00e8rement ce rendez-vous de la mode\n\nhttps:\/\/t.co\/sKdJ47lwRc https:\/\/t.co\/3JAcxieFJN","24":"Attentat \u00e0 la basilique Notre-Dame \u00e0 Nice : qui \u00e9tait Vincent Loqu\u00e8s, ce sacristain aim\u00e9 de tous assassin\u00e9 par un terroriste ?\n\nhttps:\/\/t.co\/9JS9Jttttm https:\/\/t.co\/1fDSIIGvW8","25":"Attentat \u00e0 Nice : \"On n'est pas form\u00e9s au spectacle de la mort\", d\u00e9clare le patron des policiers municipaux qui sont intervenus\n\nhttps:\/\/t.co\/iSRMmR9Vbj https:\/\/t.co\/BR6LTw6hvk","26":"Petits commerces ferm\u00e9s pendant le confinement : \"Un sentiment d'extr\u00eame injustice se manifeste aujourd'hui\"\n\nhttps:\/\/t.co\/CS8mt3jkbP https:\/\/t.co\/o7wimGSUfa","27":"#Covid19 : Le gouvernement souhaite descendre de 40 000 \u00e0 5 000 contaminations par jour d'ici le 1er d\u00e9cembre, un objectif devant lequel plusieurs experts restent sceptiques. Ils estiment qu'une prolongation du confinement sera d'ores et d\u00e9j\u00e0 n\u00e9cessaire.\n\nhttps:\/\/t.co\/S2FyPCgVd9 https:\/\/t.co\/svh4LYjEge","28":"Homme arm\u00e9 d'un couteau \u00e0 Lyon : une information judiciaire pour \"port d'arme prohib\u00e9e\" et \"menaces avec armes\" va \u00eatre ouverte\n\nhttps:\/\/t.co\/mAUrpmGk1w https:\/\/t.co\/u15h8KF8Pc","29":"Paris : ils volaient des coordonn\u00e9es de cartes bancaires pour s\u2019offrir des v\u00eatements et de la maroquinerie de luxe\n\nhttps:\/\/t.co\/WRFHZG4MHa https:\/\/t.co\/BYZnpEGYtr","30":"Confinement : le nouveau protocole sanitaire de Jean-Michel Blanquer dans les \u00e9coles ne l\u00e8ve pas les inqui\u00e9tudes du syndicat SNES-FSU\n\nhttps:\/\/t.co\/RFqU5gUN3m https:\/\/t.co\/iTTxajbsMk","31":"AUDIO :play_button: Micro externe, antivirus, m\u00e9ditation\u2026 Quelques conseils pour bien t\u00e9l\u00e9travailler avec les outils num\u00e9riques\n\nC'est dans Nouveau monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/td0lOpYg1Z https:\/\/t.co\/8BNyMO6gM8","32":"Turquie : au moins quatre morts et 120 bless\u00e9s apr\u00e8s un s\u00e9isme de magnitude 7 en mer Eg\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/HViFnhr3Oo https:\/\/t.co\/M7m6gKAqqQ","33":"Paris : un homme arm\u00e9 de couteaux fonce sur des policiers, la piste d'un d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9 privil\u00e9gi\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/ZxtSk0ENIN https:\/\/t.co\/xzBH0YxAOb","34":"DIRECT :red_circle: Attentat de Nice : le gouvernement annonce le rappel de 3 500 gendarmes r\u00e9servistes et la mobilisation de 3 500 policiers. \n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rX70SDEcmf https:\/\/t.co\/z93fnZIeS7","35":":high_voltage: Hommage \u00e0 Samuel Paty : la rentr\u00e9e de lundi se fera finalement \u00e0 l'heure habituelle, une minute de silence observ\u00e9e en classe\n\nhttps:\/\/t.co\/nZOFsqtJRu https:\/\/t.co\/nY2USLaBM2","36":"AUDIO :play_button: Confinement : le S\u00e9nat se rebiffe !\n\nC'est dans le Brief politique, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fwkKsOwamZ https:\/\/t.co\/H6YrrmLupc","37":"Retrouvez le billet sciences de @solennelehen sur le pangolin et le #COVID19 :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/yJBHACA1mh https:\/\/t.co\/QSNeUGv1XK","38":"Nous risquons de vivre d\u2019autres pand\u00e9mies \u00e0 l\u2019avenir, alertent des experts de l\u2019ONU. Avec le changement climatique et la destruction de la biodiversit\u00e9 par l\u2019homme, de nouveaux virus risquent d\u2019\u00e9merger. https:\/\/t.co\/2ekvLJ1TAV","39":"\"Tant qu\u2019on n\u2019aura pas la r\u00e9ponse, c\u2019est une hypoth\u00e8se parmi d\u2019autres\", selon Etienne Decroly, chercheur au CNRS. Pour conna\u00eetre la gen\u00e8se, il faut davantage collecter d\u2019\u00e9chantillons sur des animaux sauvages ou domestiques, car il est important de retrouver l\u2019origine de ce virus. https:\/\/t.co\/mbH1rgFF4g","40":"Comment le virus :microbe: a-t-il donc pu acqu\u00e9rir son potentiel \u00e9pid\u00e9mique, et au sein de quelle esp\u00e8ce ? Les scientifiques continuent leurs recherches, mais pour l\u2019instant, le foyer de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie reste un myst\u00e8re. Cela pourrait r\u00e9sulter d\u2019une erreur de laboratoire. https:\/\/t.co\/08xxGmfVMR","41":"Le g\u00e9nome du virus du Sras-CoV-2 est \u00e0 96% le m\u00eame que celui d\u2019une esp\u00e8ce de chauve-souris. Mais il n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 d\u00e9montr\u00e9 qu\u2019un coronavirus ait \u00e9t\u00e9 transmis directement par la chauve-souris \u00e0 l\u2019homme. C\u2019est l\u00e0 qu\u2019on a un peu trop vite accus\u00e9 le pangolin d\u2019\u00eatre l\u2019interm\u00e9diaire. https:\/\/t.co\/4Ik5n0cA4E","42":"Les chercheurs ont peut-\u00eatre accus\u00e9 un peu trop vite le pangolin d\u2019\u00eatre \u00e0 l\u2019origine de la pand\u00e9mie de Covid-19 qui a d\u00e9but\u00e9 \u00e0 Wuhan en Chine fin d\u00e9cembre 2019. Ce petit mammif\u00e8re \u00e0 \u00e9cailles est de plus en plus disculp\u00e9 par des \u00e9tudes scientifiques. \n \n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cnDjSDfxja","43":"DIRECT :red_circle: Attentat de Nice : le gouvernement annonce le rappel de 3 500 gendarmes r\u00e9servistes et la mobilisation de 3 500 policiers\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/rX70SDEcmf https:\/\/t.co\/YDYDjnCICS","44":"Covid-19 : le S\u00e9nat vote la prorogation de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire jusqu'au 31 janvier\n\nhttps:\/\/t.co\/qyWxWCrulj https:\/\/t.co\/5fEwAG04gc","45":"Attaque de Nice : \"C'est important que les Fran\u00e7ais de confession musulmane montrent leur solidarit\u00e9\", estime le pr\u00e9sident de l'Association pour l'islam de France\n\nhttps:\/\/t.co\/7o6HkSFKsX https:\/\/t.co\/jFL6SLU0lo","46":"AUDIO :play_button: Et si le pangolin n\u2019y \u00e9tait pour rien ?\n\nC'est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/yJBHACA1mh https:\/\/t.co\/HgM9iRMvCX","47":":speaking_head_selector: Le ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res, Jean-Yves Le Drian, assure que les alliances fran\u00e7aises \u00e0 l'\u00e9tranger \"seront particuli\u00e8rement surveill\u00e9es\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/gMjhkBaAJG https:\/\/t.co\/bM4wxlfj58","48":":speaking_head_selector: Le plan Vigipirate est renforc\u00e9 par la police, la gendarmerie et les arm\u00e9es. \"Nos militaires effectueront des patrouilles qui permettront de d\u00e9multiplier les lieux qui sont \u00e0 prot\u00e9ger\", indique Florence Parly, ministre des Arm\u00e9es\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/gMjhkBaAJG https:\/\/t.co\/SWxQbQsFcw","49":":speaking_head_selector: 3 500 gendarmes r\u00e9servistes seront rappel\u00e9s \u00e0 partir de lundi sur l'ensemble du territoire, annonce G\u00e9rald Darmanin. Mais aussi 3 500 policiers, issus des gendarmes et policiers mobiles. A Nice, 120 policiers seront envoy\u00e9s\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/gMjhkBaAJG https:\/\/t.co\/1AVUpk9R0y","50":"Librairies ferm\u00e9es pendant le confinement : \"Comment peut-on \u00e0 ce point n\u00e9gliger le livre ?\", s'indigne Daniel Picouly\n\nhttps:\/\/t.co\/2ryKSMavmd https:\/\/t.co\/bRdA7oIHdv","51":"Qualit\u00e9 de l'air : Bruxelles renvoie la France devant la justice de l'Union europ\u00e9enne\n\nhttps:\/\/t.co\/bNFhqCE11M https:\/\/t.co\/wkiD4IGtd4","52":"AUDIO :play_button: Confinement : l\u2019Etat d\u00e9pense sans compter pour soutenir l\u2019\u00e9conomie\n\nC'est dans le Brief \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/yldtrcd5Va https:\/\/t.co\/OPSKz0galL","53":"Confinement : les audiences vont continuer de se d\u00e9rouler \"normalement\" dans les tribunaux\n\nhttps:\/\/t.co\/DLLVHc8CMn https:\/\/t.co\/p3qRVl4sX9","54":"Confinement : le prix Goncourt report\u00e9 par \"solidarit\u00e9\" avec les librairies contraintes de fermer\n\nhttps:\/\/t.co\/W2oA5DuWiP https:\/\/t.co\/eCdQfHMbhs","55":":speaking_head_selector: Confinement : franceinfo r\u00e9pond \u00e0 vos questions \u00e0 la radio :radio: entre 13h10 et 14h #OnVousR\u00e9pond\n\n:face_with_medical_mask: Avec Anne-Claude Cr\u00e9mieux, professeure en maladies infectieuses, Camille Chaize, porte-parole du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et nos sp\u00e9cialistes :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/0naQZOGI72 https:\/\/t.co\/3kA28C7yHA","56":":backhand_index_pointing_right: Vacances de la Toussaint\n:backhand_index_pointing_right: D\u00e9m\u00e9nagement\n:backhand_index_pointing_right: Universit\u00e9s...\n\nVous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir interrog\u00e9s dans le live via #OnVousR\u00e9pond sur les modalit\u00e9s du #Confinement2.\n\nVoici quelques unes de nos r\u00e9ponses dans ce thread :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/JhinAvo8gU https:\/\/t.co\/0IXFNezMmn","57":"Bangladesh : un homme lynch\u00e9 par des centaines de personnes pour profanation du Coran\n\nhttps:\/\/t.co\/XAoEHkd2HC https:\/\/t.co\/Ucwo2RpzgJ","58":"AUDIO :play_button: Arup Senapati, le chirurgien indien dont les chor\u00e9graphies dans son service Covid-19 font danser les r\u00e9seaux sociaux\n\nC'est dans l'Etoile du jour, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/jMpod6CBNq https:\/\/t.co\/igkj4e7XVq","59":"\"L\u00e0, c'est vrai que \u00e7a commence \u00e0 faire beaucoup\" : l'\u00e9motion des Ni\u00e7ois apr\u00e8s l'attentat \u00e0 la basilique Notre-Dame\n\nhttps:\/\/t.co\/qdLYMxc0HQ https:\/\/t.co\/zOqufe5KlG","60":"\"Elle a travers\u00e9 la rue, pleine de sang\" : quatre ans apr\u00e8s, Nice \u00e0 nouveau frapp\u00e9e par le terrorisme\n\nhttps:\/\/t.co\/pbV55vBNQC https:\/\/t.co\/Yhfb64yQZ6","61":"AUDIO :play_button: Pour r\u00e9sister \u00e0 la crise, le gouvernement encourage le \"click and collect\"\n\nC'est dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/IhLL7BfyRB https:\/\/t.co\/ZsBlC7mQlg","62":"Librairies : \"Dans quinze jours, nous verrons s'il est possible d'adapter les dispositifs\", promet Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/CgugDZFJks https:\/\/t.co\/5lCkcukZ9M","63":"14 \u00e9trangers \"radicalis\u00e9s\" expuls\u00e9s de France depuis fin septembre selon G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/eZPd6zEBJx https:\/\/t.co\/o3J8TVrK6O","64":"AUDIO :play_button: Les entreprises ont-elles vraiment l\u2019obligation l\u00e9gale de passer en t\u00e9l\u00e9travail ?\n\nC'est dans C'est mon boulot, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/B1trcOF7D7 https:\/\/t.co\/QRKTm9pFOT","65":"Assassinat de Samuel Paty : la rentr\u00e9e d\u00e9cal\u00e9e d'un jour dans son coll\u00e8ge, une cellule psychologique maintenue\n\nhttps:\/\/t.co\/eKvLCtZsv3 https:\/\/t.co\/3lWw3zYeCQ","66":"Dijon : les forces de l'ordre interviennent avec des gaz lacrymog\u00e8nes contre une manifestation de Turcs\n\nhttps:\/\/t.co\/80HixDpkcS https:\/\/t.co\/b59iPuL3JW","67":"Covid-19 : formation de pr\u00e9leveurs, diffusion de tests antig\u00e9niques, Val\u00e9rie P\u00e9cresse veut \"gagner la bataille des tests\"\n\nhttps:\/\/t.co\/vuyDXRJqvu https:\/\/t.co\/0KFSS86Qly","68":"#Covid19 : Emmanuel Macron a dress\u00e9 un tableau noir de la situation mercredi pour justifier un nouveau confinement, \u00e9voquant notamment les seuils d\u2019alerte, les contaminations, ou encore le nombre de morts... \n\nFranceinfo passe ces chiffres en revue :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/kEfz5ny1d2 https:\/\/t.co\/01mp3AGGva","69":"Terrorisme : Val\u00e9rie P\u00e9cresse \"demande qu'on puisse utiliser l'intelligence artificielle pour la s\u00e9curisation des r\u00e9seaux de transports\"\n\nhttps:\/\/t.co\/iVGnHtxItf https:\/\/t.co\/09sHlTZ9JL","70":"Terrorisme : \"Je n'aime pas les caricatures\" de \"Charlie Hebdo\", \"mais je les d\u00e9fends\", d\u00e9clare Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/735q3tO7w3 https:\/\/t.co\/zcz6tHOku7","71":"Fnac-Darty va maintenir ses magasins ouverts pendant le reconfinement\n\nhttps:\/\/t.co\/uZQzKQM56G https:\/\/t.co\/47Qx4x8iMQ","72":"Attaque de Nice : Valerie P\u00e9cresse appelle \"tous nos compatriotes musulmans\" \u00e0 dire que \"ce n'est pas en leur nom\"\n\nhttps:\/\/t.co\/WK4AFs9ltw https:\/\/t.co\/gSdESCm8zM","73":":speaking_head_selector: Confinement : franceinfo r\u00e9pond \u00e0 vos questions \u00e0 la radio :radio: entre 13h10 et 14h\n\n:telephone_receiver: T\u00e9l\u00e9travail, \u00e9ducation, d\u00e9placements, sant\u00e9... Posez d\u00e8s maintenant vos questions au 01 56 40 41 11 mais aussi en utilisant le #OnVousRepond https:\/\/t.co\/BSINap4c8B","74":"Mark Zuckerberg, le patron de Facebook, craint des \u00e9meutes apr\u00e8s les \u00e9lections am\u00e9ricaines\n\nhttps:\/\/t.co\/WPppDiOv47 https:\/\/t.co\/zkzG9Oka4i","75":"Terrorisme : \"Toutes les r\u00e9flexions l\u00e9gislatives efficaces doivent \u00eatre sur la table\" mais \"dans le respect de l'Etat de droit\", insiste Marl\u00e8ne Schiappa\n\nhttps:\/\/t.co\/2168qcD8zu https:\/\/t.co\/93b7q6Kgi6","76":"Covid-19 : le Maroc prendra possession en d\u00e9cembre de 10 millions de doses du vaccin chinois Sinopharm\n\nhttps:\/\/t.co\/Ffy4FS6Ijw https:\/\/t.co\/7aa7pxZRtC","77":"Le gouvernement table d\u00e9sormais sur une r\u00e9cession de 11% en 2020, annonce Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/Vs1jvVNW1P https:\/\/t.co\/8Mr2DEPNvl","78":"Terrorisme : \"Je ferai en sorte qu'il n'y ait plus un euro qui puisse aller vers les associations qui soutiennent l'islam politique en France\", dit Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/tVCWAjYY0c https:\/\/t.co\/hB4tWw63QU","79":"Port du masque d\u00e8s 6 ans \u00e0 l'\u00e9cole : \"Une mesure importante \u00e0 prendre pour prot\u00e9ger les enseignants et les enfants\", estime la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise de p\u00e9diatrie\n\nhttps:\/\/t.co\/6cqI3GgGG5 https:\/\/t.co\/spnPrASSss","80":"Confinement : fermer les librairies, c'est nous \"priver du meilleur bataillon pour affronter l'obscurantisme\", plaide Fran\u00e7ois Busnel\n\nhttps:\/\/t.co\/0iXHcf57cr https:\/\/t.co\/XBvkixxnDs","81":":speaking_head_selector: \"J\u2019aurais aim\u00e9 que les librairies soient inscrites au rang des commerces essentiels, il y en a peut-\u00eatre d\u2019autres\", affirme Val\u00e9rie P\u00e9cresse\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/ZTOEUYfovr","82":"DIRECT :red_circle: Attentat de Nice : un homme de 47 ans, soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir \u00e9t\u00e9 en contact avec l'assaillant, a \u00e9t\u00e9 plac\u00e9 en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/rX70SDVNdN https:\/\/t.co\/RiCqQLNN0o","83":":speaking_head_selector: Transports en \u00cele-de-France : \"Les pass Navigo peuvent \u00eatre d\u00e9sactiv\u00e9s, il faut se rendre dans une gare avant demain\", explique Val\u00e9rie P\u00e9cresse\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/QpChw9sL5J","84":":speaking_head_selector: Transports en \u00cele-de-France : \"La semaine prochaine, nous maintiendrons int\u00e9gralement les transports mais nous ajusterons le service en fonction des besoins\", d\u00e9clare Val\u00e9rie P\u00e9cresse\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/dObMVx5qIZ","85":":speaking_head_selector: Confinement : \"Je suis favorable au maintien de l'ouverture des lyc\u00e9es parce que je ne peux pas accepter qu'il y ait une g\u00e9n\u00e9ration de jeunes sacrifi\u00e9e\", affirme Val\u00e9rie P\u00e9cresse. \"On va devoir faire du sur-mesure\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/oP14ddG2Mr","86":":speaking_head_selector: Confinement : \"Je crois que nous n'avions pas d'autre choix\", d\u00e9clare Val\u00e9rie P\u00e9cresse qui veut gagner \"la bataille des tests. Nous allons former des secouristes pour pouvoir pr\u00e9lever et d\u00e9ployer les tests antig\u00e9niques\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/5VsedFRvoA","87":":speaking_head_selector: Terrorisme : \"Il faudrait rendre obligatoire les polices municipales dans toutes les villes de plus de 10 000 habitants, et dans les zones les plus dangereuses, il faut une police municipale arm\u00e9e\", affirme Val\u00e9rie P\u00e9cresse\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/KfwoNUKGNP","88":":speaking_head_selector: Terrorisme : \"Je demande qu'on puisse utiliser l'intelligence artificielle pour la s\u00e9curisation des transports et qu'on cr\u00e9e un comit\u00e9 d'\u00e9thique pour d\u00e9battre de la reconnaissance des identit\u00e9s\", explique Val\u00e9rie P\u00e9cresse\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/drSS0PsBuY","89":":speaking_head_selector: Attentat \u00e0 Nice : \"Nous devons \u00eatre beaucoup plus fermes. Tous les \u00e9trangers qui aujourd'hui sont radicalis\u00e9s, fich\u00e9s par l'antiterrorisme, soient expuls\u00e9s de notre pays\", d\u00e9clare la pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/yYQa3D0ERq","90":":speaking_head_selector: Attentat \u00e0 Nice : \"Il faut reprendre d'une main de fer les sujets de l'immigration et de l'int\u00e9gration. On ne peut plus donner l'asile \u00e0 nos ennemis\", d\u00e9clare la pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/WrvnDPWZUc","91":":speaking_head_selector: Attentat \u00e0 Nice : \"Notre arsenal juridique n'est pas suffisant aujourd'hui pour faire face \u00e0 la gravit\u00e9 de la menace\", assure Val\u00e9rie P\u00e9cresse qui plaide pour l'inculpation pour intelligence avec l'ennemi\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/hvk1Hyy2yN","92":":speaking_head_selector: Attentat \u00e0 Nice : \"Nous gagnerons contre l'islamisme radical si tous nos compatriotes musulmans se l\u00e8vent \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s et d\u00e9clarent d'une voix extr\u00eamement forte que ce n'est pas en leur nom\", d\u00e9clare Val\u00e9rie P\u00e9cresse\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853dhlC https:\/\/t.co\/DS0NhfKPhq","93":":speaking_head_selector: \"La France a \u00e9t\u00e9 atteinte dans sa chair et elle a un genou \u00e0 terre\", r\u00e9agit Val\u00e9rie P\u00e9cresse, pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion \u00cele-de-France. \"On a trois chocs : un choc sanitaire, un choc social et celui du terrorisme islamiste\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/ImJ853uSKc https:\/\/t.co\/Wm9YVsrNgu","94":":right_arrow_selector: En 2016, le futur pr\u00e9sident am\u00e9ricain promettait que le charbon resterait roi dans cet Etat ouvrier. En r\u00e9alit\u00e9, le d\u00e9clin de l'\u00e9nergie fossile s'est acc\u00e9l\u00e9r\u00e9. Nous sommes all\u00e9s \u00e0 Conesville, o\u00f9 la fermeture de l'usine laisse place \u00e0 l'inqui\u00e9tude (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/ZeqVnJWEyv https:\/\/t.co\/QK1UUxx8T8","95":":right_arrow_selector: Attentat \u00e0 la basilique Notre-Dame \u00e0 Nice : \"L'islam, ce n'est pas \u00e7a, c'est un dieu d'amour\", a r\u00e9agi la s\u0153ur du p\u00e8re Hamel, assassin\u00e9 en 2016. Roseline Hamel avait dit avoir eu \"une pens\u00e9e pour [ses] fr\u00e8res musulmans\" (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/TDWCiofPTw https:\/\/t.co\/EO15fi33fZ","96":":right_arrow_selector: Vous \u00eates nombreux \u00e0 nous avoir interrog\u00e9s dans le live via #OnVousR\u00e9pond sur les modalit\u00e9s du nouveau confinement. Voici nos r\u00e9ponses (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/KVhDcfxZ23 https:\/\/t.co\/vt9BpydVwV","97":":right_arrow_selector: Les professionnels du secteur de l'h\u00f4tellerie-restauration, de la culture ou encore de l'\u00e9v\u00e9nementiel abordent ce reconfinement comme une v\u00e9ritable \u00e9preuve. Mais tous les secteurs subiront-ils de la m\u00eame mani\u00e8re les effets de cette mesure ? (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/BUhKRpmQEp https:\/\/t.co\/YelNfM59aB","98":":right_arrow_selector: \"J'ai \u00e9t\u00e9 faire tourner les petits commer\u00e7ants\" : de nombreuses personnes ont tenu \u00e0 profiter de la derni\u00e8re soir\u00e9e sans contraintes autres que le couvre-feu, avant de se confiner pour au moins quatre semaines (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/HowCMQPyYw https:\/\/t.co\/tU2gG9N6nY","99":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce vendredi matin :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/roCnaxK4Oa","100":"DIRECT :red_circle: Confinement : les Fran\u00e7ais appel\u00e9s \u00e0 rester chez eux pour au moins quatre semaines\n\nhttps:\/\/t.co\/IjQjfJrBZY https:\/\/t.co\/1qM6cikyDT","101":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Facebook, Google et Twitter ont-ils tir\u00e9 les le\u00e7ons de 2016 pour lutter contre la d\u00e9sinformation ?\n\nhttps:\/\/t.co\/H6spEmSUyx https:\/\/t.co\/UESzYDnN7D","102":"Covid-19 : quel impact aura le confinement sur les diff\u00e9rents secteurs de l'\u00e9conomie ?\n\nhttps:\/\/t.co\/BUhKRpmQEp https:\/\/t.co\/1HN8PaNg8h","103":"Covid-19 : les chiffres avanc\u00e9s par Emmanuel Macron pour justifier le confinement sont-ils exacts ?\n\nhttps:\/\/t.co\/vWW5OaYOP6 https:\/\/t.co\/7RU16du1iH","104":"Vacances de la Toussaint, d\u00e9m\u00e9nagement, universit\u00e9s, aide \u00e0 domicile... nos r\u00e9ponses \u00e0 10 questions sur le confinement pos\u00e9es dans #OnVousR\u00e9pond\n\nhttps:\/\/t.co\/KVhDcfxZ23 https:\/\/t.co\/XSSYEQwvFl","105":"Confinement : les libraires vont s'organiser pour de nouveau faire face \u00e0 Amazon\n\nhttps:\/\/t.co\/uysMMoqwxQ https:\/\/t.co\/6qaMpOSOj5","106":"\"J'ai \u00e9t\u00e9 faire tourner les petits commer\u00e7ants\" : avant le confinement, les Parisiens profitent d'une derni\u00e8re sortie\n\nhttps:\/\/t.co\/HowCMQPyYw https:\/\/t.co\/nBPYg2cgUm","107":"L'Union Europ\u00e9enne condamne les provocations \"inacceptables\" d'Ankara mais diff\u00e8re toute sanction \u00e0 d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/dXS4om9a1B https:\/\/t.co\/oitBHlRD8x","108":"\"Aucune de nos propositions n'a \u00e9t\u00e9 retenue\" : le S\u00e9nat refuse son soutien au gouvernement sur la crise sanitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/Xk14xpz7T5 https:\/\/t.co\/azJs8C3fdY"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 22:53:02","1":"2020-10-30 22:34:00","2":"2020-10-30 22:30:24","3":"2020-10-30 22:24:00","4":"2020-10-30 22:13:00","5":"2020-10-30 22:01:42","6":"2020-10-30 22:00:01","7":"2020-10-30 21:49:00","8":"2020-10-30 21:37:13","9":"2020-10-30 20:55:02","10":"2020-10-30 20:35:00","11":"2020-10-30 20:32:00","12":"2020-10-30 20:23:58","13":"2020-10-30 19:43:11","14":"2020-10-30 19:27:07","15":"2020-10-30 19:21:05","16":"2020-10-30 18:58:49","17":"2020-10-30 18:37:53","18":"2020-10-30 18:16:00","19":"2020-10-30 18:08:00","20":"2020-10-30 17:54:54","21":"2020-10-30 17:48:00","22":"2020-10-30 17:38:00","23":"2020-10-30 17:32:00","24":"2020-10-30 17:26:00","25":"2020-10-30 17:20:00","26":"2020-10-30 17:14:00","27":"2020-10-30 17:13:48","28":"2020-10-30 17:04:02","29":"2020-10-30 17:04:00","30":"2020-10-30 16:54:00","31":"2020-10-30 16:50:00","32":"2020-10-30 16:44:00","33":"2020-10-30 16:43:55","34":"2020-10-30 16:41:08","35":"2020-10-30 16:31:07","36":"2020-10-30 16:26:11","37":"2020-10-30 15:59:34","38":"2020-10-30 15:48:01","39":"2020-10-30 15:47:47","40":"2020-10-30 15:47:31","41":"2020-10-30 15:47:03","42":"2020-10-30 15:46:43","43":"2020-10-30 13:46:00","44":"2020-10-30 13:32:00","45":"2020-10-30 13:22:15","46":"2020-10-30 13:10:00","47":"2020-10-30 12:59:59","48":"2020-10-30 12:58:01","49":"2020-10-30 12:54:38","50":"2020-10-30 12:50:00","51":"2020-10-30 12:40:00","52":"2020-10-30 12:30:00","53":"2020-10-30 12:20:00","54":"2020-10-30 12:08:00","55":"2020-10-30 12:00:00","56":"2020-10-30 11:56:10","57":"2020-10-30 11:48:00","58":"2020-10-30 11:40:00","59":"2020-10-30 11:31:00","60":"2020-10-30 11:23:00","61":"2020-10-30 11:10:00","62":"2020-10-30 10:36:36","63":"2020-10-30 10:28:00","64":"2020-10-30 10:26:35","65":"2020-10-30 10:20:00","66":"2020-10-30 10:12:00","67":"2020-10-30 10:04:00","68":"2020-10-30 10:00:50","69":"2020-10-30 09:56:00","70":"2020-10-30 09:48:00","71":"2020-10-30 09:41:00","72":"2020-10-30 09:33:00","73":"2020-10-30 09:25:00","74":"2020-10-30 09:18:00","75":"2020-10-30 09:10:09","76":"2020-10-30 08:56:00","77":"2020-10-30 08:48:00","78":"2020-10-30 08:40:00","79":"2020-10-30 08:32:00","80":"2020-10-30 08:16:00","81":"2020-10-30 08:10:07","82":"2020-10-30 08:08:00","83":"2020-10-30 08:07:54","84":"2020-10-30 08:03:56","85":"2020-10-30 08:01:33","86":"2020-10-30 07:58:20","87":"2020-10-30 07:53:18","88":"2020-10-30 07:51:27","89":"2020-10-30 07:47:15","90":"2020-10-30 07:44:09","91":"2020-10-30 07:42:33","92":"2020-10-30 07:39:04","93":"2020-10-30 07:37:24","94":"2020-10-30 07:28:39","95":"2020-10-30 07:27:14","96":"2020-10-30 07:26:13","97":"2020-10-30 07:25:09","98":"2020-10-30 07:23:14","99":"2020-10-30 07:22:33","100":"2020-10-30 06:48:00","101":"2020-10-30 06:40:00","102":"2020-10-30 06:32:00","103":"2020-10-30 06:24:00","104":"2020-10-30 06:16:17","105":"2020-10-30 05:55:38","106":"2020-10-30 05:42:00","107":"2020-10-30 05:34:47","108":"2020-10-30 05:27:00"},"retweet_count":{"0":10,"1":27,"2":53,"3":11,"4":10,"5":27,"6":11,"7":42,"8":19,"9":27,"10":125,"11":10,"12":708,"13":23,"14":6,"15":32,"16":40,"17":6,"18":52,"19":25,"20":4,"21":5,"22":15,"23":6,"24":7,"25":13,"26":23,"27":63,"28":5,"29":17,"30":15,"31":3,"32":21,"33":29,"34":25,"35":69,"36":6,"37":2,"38":46,"39":17,"40":80,"41":28,"42":264,"43":16,"44":24,"45":24,"46":25,"47":2,"48":6,"49":15,"50":39,"51":21,"52":2,"53":7,"54":31,"55":2,"56":5,"57":41,"58":10,"59":5,"60":4,"61":4,"62":7,"63":10,"64":8,"65":9,"66":51,"67":2,"68":18,"69":8,"70":30,"71":36,"72":61,"73":7,"74":16,"75":24,"76":18,"77":4,"78":95,"79":51,"80":529,"81":5,"82":10,"83":3,"84":2,"85":4,"86":5,"87":14,"88":10,"89":16,"90":10,"91":8,"92":12,"93":34,"94":2,"95":16,"96":2,"97":1,"98":0,"99":3,"100":5,"101":4,"102":6,"103":17,"104":15,"105":178,"106":5,"107":43,"108":67},"favorite_count":{"0":46,"1":58,"2":137,"3":48,"4":55,"5":203,"6":37,"7":75,"8":131,"9":209,"10":249,"11":26,"12":2683,"13":0,"14":24,"15":136,"16":112,"17":6,"18":89,"19":63,"20":35,"21":15,"22":70,"23":20,"24":15,"25":59,"26":74,"27":0,"28":15,"29":24,"30":45,"31":12,"32":30,"33":41,"34":148,"35":134,"36":12,"37":16,"38":74,"39":42,"40":83,"41":61,"42":518,"43":46,"44":57,"45":133,"46":72,"47":22,"48":28,"49":44,"50":173,"51":49,"52":15,"53":25,"54":93,"55":7,"56":0,"57":42,"58":31,"59":36,"60":27,"61":12,"62":39,"63":97,"64":14,"65":41,"66":119,"67":17,"68":0,"69":41,"70":236,"71":138,"72":377,"73":13,"74":37,"75":72,"76":37,"77":17,"78":475,"79":128,"80":1592,"81":38,"82":14,"83":11,"84":12,"85":20,"86":10,"87":34,"88":15,"89":29,"90":25,"91":24,"92":49,"93":111,"94":11,"95":47,"96":7,"97":5,"98":8,"99":12,"100":19,"101":10,"102":9,"103":34,"104":26,"105":724,"106":53,"107":84,"108":183},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gFYBAWCkLF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/migrants\/droit-d-asile-l-union-europeenne-ouvre-une-procedure-d-infraction-contre-la-hongrie_4162463.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/m\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322310555135336448,"id_str":"1322310555135336448","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnKcamXYAAqslD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnKcamXYAAqslD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LqmqR1XMDa","display_url":"pic.twitter.com\/LqmqR1XMDa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322310571354673152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BFPgnDxfxG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/la-dette-publique-francaise-desormais-prevue-a-119-8-du-pib-en-2020_4162449.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1322298557001510912,"id_str":"1322298557001510912","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm_iCEWMAA1s3Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm_iCEWMAA1s3Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z0tE9HT0ei","display_url":"pic.twitter.com\/z0tE9HT0ei","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322305781610422272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRLDeV8dMi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/islamophobie\/nimes-le-procureur-ouvre-une-enquete-apres-la-decision-d-une-superette-d-interdire-toute-personne-voilee-a-l-interieur-du-magasin_4162451.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/islamo\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1322304844506505218,"id_str":"1322304844506505218","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnFQA2WoAI-Ixk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnFQA2WoAI-Ixk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/msGwzseJRA","display_url":"pic.twitter.com\/msGwzseJRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322304875506683904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8V3u9tOPU8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/les-restaurateurs-doivent-essayer-d-aller-chercher-du-chiffre-d-affaires-ailleurs-conseille-un-un-cabinet-d-etudes-dans-l-univers-de-la-restauration_4162429.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1322298252557979652,"id_str":"1322298252557979652","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm_QT7WkAQ0-rf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm_QT7WkAQ0-rf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/64iYR6FrAJ","display_url":"pic.twitter.com\/64iYR6FrAJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322303265124462592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nyruV2t7ia","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/renforcement-de-sentinelle-c-est-une-des-reponses-a-cette-menace-qui-est-montee-d-un-cran-apres-l-attentat-de-nice-dit-le-syndicat-des-commissaires_4162441.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1322297994444705793,"id_str":"1322297994444705793","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm_BSYWkAEzq4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm_BSYWkAEzq4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HkhDanng0M","display_url":"pic.twitter.com\/HkhDanng0M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322300496791654400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pATPc8jkmT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-marchands-de-jouets-deposent-un-recours-contre-les-hypermarches_4162407.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1322297639573032962,"id_str":"1322297639573032962","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm-soYWkAIntZG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm-soYWkAIntZG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lPFmDgvDrM","display_url":"pic.twitter.com\/lPFmDgvDrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322297653993025542\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DSYCWbjtLK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/les-etats-unis-passent-le-cap-des-9-millions-de-cas-de-covid-19-detectes_4162391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1322292274810802187,"id_str":"1322292274810802187","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm50XFXUAsRzaq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm50XFXUAsRzaq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZTbE4JYN3r","display_url":"pic.twitter.com\/ZTbE4JYN3r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322297228833292288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TrGzy14LFE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-plus-de-49-000-cas-detectes-en-24-heures-et-3-368-personnes-en-reanimation_4162373.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322291949756362758,"id_str":"1322291949756362758","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm5hcKWMAYeYwJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm5hcKWMAYeYwJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4hwiMxDzeU","display_url":"pic.twitter.com\/4hwiMxDzeU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322294457019060226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRIPz74I6P","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/le-port-du-masque-n-est-pas-tres-clair-sur-le-territoire-national-il-devrait-etre-obligatoire-a-la-sortie-de-son-domicile-dit-thierry-boutard-maire-d-amboise_4162399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1322291470762651650,"id_str":"1322291470762651650","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm5FjxWMAIItWu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm5FjxWMAIItWu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yYOY1XJ7IX","display_url":"pic.twitter.com\/yYOY1XJ7IX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322291492799631361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qqa17YJpgM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-de-la-basilique-de-nice-nous-sommes-en-guerre-parce-qu-on-nous-fait-la-guerre-declare-manuel-valls_4162379.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1322280856493449217,"id_str":"1322280856493449217","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmvbuiXYAEPXOp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmvbuiXYAEPXOp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WOUYQc0o6X","display_url":"pic.twitter.com\/WOUYQc0o6X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322280878337368065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4QswG97M5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/charlie-hebdo\/belgique-un-enseignant-suspendu-pour-avoir-montre-une-caricature-de-mahomet_4162353.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1322273398286880768,"id_str":"1322273398286880768","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmopmjWkAAH51b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmopmjWkAAH51b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hr0fRcHzil","display_url":"pic.twitter.com\/hr0fRcHzil","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322275834397339650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaS9B7mjnS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/info-france-info-attentat-a-la-basilique-de-nice-une-deuxieme-personne-placee-en-garde-a-vue_4162371.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1322273722061983744,"id_str":"1322273722061983744","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmo8ctWkAAQyPd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmo8ctWkAAQyPd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/snfqiDPhCS","display_url":"pic.twitter.com\/snfqiDPhCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322275079573639176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxtZIwmnfi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/charlie-hebdo\/caricatures-la-liberte-d-expression-a-ses-limites-estime-justin-trudeau_4162317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322273039539752963,"id_str":"1322273039539752963","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmoUuHX0AMIvCn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmoUuHX0AMIvCn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/itDyGqtwR4","display_url":"pic.twitter.com\/itDyGqtwR4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322273059835924486\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdsErwKLiM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-le-marche-de-l-immobilier-va-se-retrouver-de-nouveau-a-l-arret-affirme-la-federation-nationale-de-l-immobilier_4162283.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1322258717275021314,"id_str":"1322258717275021314","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmbTDhXYAIf1X3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmbTDhXYAIf1X3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u8W2I55tuD","display_url":"pic.twitter.com\/u8W2I55tuD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322258753060831232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rq7GdY5ECr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-en-reponse-a-la-colere-des-libraires-les-rayons-livres-des-grandes-surfaces-seront-temporairement-fermes-des-vendredi-soir_4162333.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1322257219434520577,"id_str":"1322257219434520577","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmZ73oXIAEoW0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmZ73oXIAEoW0F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HsB5R6hsiW","display_url":"pic.twitter.com\/HsB5R6hsiW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322257234894737410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uvGYJ6Utra","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/la-librairie-entre-desarroi-et-resistance-recit-de-la-premiere-journee-de-reconfinement_4162125.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1322251571892203520,"id_str":"1322251571892203520","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmUzI5WMAAu63E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmUzI5WMAAu63E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fs1YVtINmn","display_url":"pic.twitter.com\/Fs1YVtINmn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322251632013381633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CaPfekTE3Q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/antoine-perrin-directeur-general-de-la-fehap-hopitaux-prives-non-commerciaux-dans-les-ehpad-il-y-aura-encore-des-morts_4143783.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1322246345084854272,"id_str":"1322246345084854272","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmQC5hXYAA3Xi4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmQC5hXYAA3Xi4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sWKsZ3YJIo","display_url":"pic.twitter.com\/sWKsZ3YJIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322246363065786371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":572,"resize":"fit"},"large":{"w":1826,"h":870,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":324,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjQjfJrBZY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-les-francais-appeles-a-rester-chez-eux-pour-au-moins-quatre-semaines_4161691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1322236932185853958,"id_str":"1322236932185853958","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmHe_vXEAYfQDt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmHe_vXEAYfQDt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KkprRX8skQ","display_url":"pic.twitter.com\/KkprRX8skQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322240853771984896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0y3g3MGkZl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/charlie-hebdo\/en-images-caricatures-nouvelles-manifestations-contre-emmanuel-macron-et-la-france-dans-des-pays-du-monde-musulman_4161987.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1322230495531405313,"id_str":"1322230495531405313","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmBoVVWkAEpHT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmBoVVWkAEpHT4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yqNQH2hYJ8","display_url":"pic.twitter.com\/yqNQH2hYJ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322238840552054784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYf3Wogsmx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/cote-d-ivoire\/les-ivoiriens-naviguent-entre-peur-et-resignation-a-la-veille-de-la-presidentielle_4160595.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1322230178454609921,"id_str":"1322230178454609921","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmBV4IWoAE4zrU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmBV4IWoAE4zrU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XmjGYBvwm","display_url":"pic.twitter.com\/8XmjGYBvwm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322233807357898752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W4BRw42U25","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-la-fnac-ferme-l-ensemble-des-rayons-culture-pour-quinze-jours_4162243.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1322229779525980163,"id_str":"1322229779525980163","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmA-qAW0AMLDPj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmA-qAW0AMLDPj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FRFlhKg1vN","display_url":"pic.twitter.com\/FRFlhKg1vN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322231290842763265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKdJ47lwRc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/mode\/fashion-week\/londres-supprime-la-fashion-week-masculine-de-janvier-et-repense-entierement-ce-rendez-vous-de-la-mode_4162175.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/mode\/f\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1322222932354093056,"id_str":"1322222932354093056","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell6wGTXUAAJGCM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell6wGTXUAAJGCM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3JAcxieFJN","display_url":"pic.twitter.com\/3JAcxieFJN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322229780876505088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9JS9Jttttm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice-qui-etait-vincent-loques-un-sacristain-aime-de-tous-tue-dans-l-attaque_4162063.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1322218045897625600,"id_str":"1322218045897625600","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell2Tq1W0AA0bCY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell2Tq1W0AA0bCY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1fDSIIGvW8","display_url":"pic.twitter.com\/1fDSIIGvW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322228270918590464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSRMmR9Vbj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-a-nice-on-n-est-pas-formes-au-spectacle-de-la-mort-declare-le-patron-des-policiers-municipaux-qui-sont-intervenus_4162037.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1322217264888897537,"id_str":"1322217264888897537","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell1mNWXYAEC8st.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell1mNWXYAEC8st.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BR6LTw6hvk","display_url":"pic.twitter.com\/BR6LTw6hvk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322226761329831936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CS8mt3jkbP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/petits-commerces-fermes-pendant-le-confinement-un-sentiment-d-extreme-injustice-se-manifeste-aujourd-hui_4162041.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1322216134951788545,"id_str":"1322216134951788545","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell0kcAXYAE9Lwj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell0kcAXYAE9Lwj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o7wimGSUfa","display_url":"pic.twitter.com\/o7wimGSUfa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322225250940055552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAUrpmGk1w","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/lyon-un-homme-arme-d-un-couteau-interpelle-pres-de-la-gare-perrache_4160665.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1322222569995599874,"id_str":"1322222569995599874","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell6bAaXgAIVqAD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell6bAaXgAIVqAD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u15h8KF8Pc","display_url":"pic.twitter.com\/u15h8KF8Pc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322222743467794436\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WRFHZG4MHa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/paris-ils-volaient-des-coordonnees-de-cartes-bancaires-pour-soffrir-des-vetements-et-de-la-maroquinerie-de-luxe_4162069.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1322215866872832001,"id_str":"1322215866872832001","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell0U1VXIAECcXs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell0U1VXIAECcXs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BYZnpEGYtr","display_url":"pic.twitter.com\/BYZnpEGYtr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322222734919766018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFqU5gUN3m","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-le-nouveau-protocole-sanitaire-de-jean-michel-blanquer-dans-les-ecoles-ne-leve-pas-les-inquietudes-du-syndicat-snes-fsu_4162111.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1322215629110333442,"id_str":"1322215629110333442","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell0G_mXUAIo1uO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell0G_mXUAIo1uO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iTTxajbsMk","display_url":"pic.twitter.com\/iTTxajbsMk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322220217829744642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/td0lOpYg1Z","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/nouveau-monde-micro-externe-antivirus-meditation-quelques-conseils-pour-bien-teletravailler-avec-les-outils-numeriques_4143773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1322213353717145600,"id_str":"1322213353717145600","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllyCjGWoAANoNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllyCjGWoAANoNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8BNyMO6gM8","display_url":"pic.twitter.com\/8BNyMO6gM8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322219211486384128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HViFnhr3Oo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/grece\/seisme-en-mer-egee-au-moins-quatre-morts-et-120-blesses-en-turquie_4162055.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/grece\/se\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1322215286137905153,"id_str":"1322215286137905153","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllzzB7XYAEbspv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllzzB7XYAEbspv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M7m6gKAqqQ","display_url":"pic.twitter.com\/M7m6gKAqqQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322217701394272259\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZxtSk0ENIN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/paris-un-homme-arme-de-couteaux-fonce-sur-des-policiers-la-piste-d-un-desequilibre-privilegiee_4162151.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1322217662588530701,"id_str":"1322217662588530701","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell19W5WMA0KXs0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell19W5WMA0KXs0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xzBH0YxAOb","display_url":"pic.twitter.com\/xzBH0YxAOb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322217681362321408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rX70SDEcmf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-de-nice-un-homme-de-47-ans-soupconne-d-avoir-ete-en-contact-avec-l-assaillant-a-ete-place-en-garde-a-vue_4161735.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1322216644270264320,"id_str":"1322216644270264320","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell1CFXWkAANy51.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell1CFXWkAANy51.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z93fnZIeS7","display_url":"pic.twitter.com\/z93fnZIeS7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322216979609067521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nZOFsqtJRu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/hommage-a-samuel-paty-la-rentree-de-lundi-se-fera-finalement-a-l-heure-habituelle-une-minute-de-silence-observee-en-classe_4162181.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/hommag\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1322214435440701441,"id_str":"1322214435440701441","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllzBg1WMAE9vm8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllzBg1WMAE9vm8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nY2USLaBM2","display_url":"pic.twitter.com\/nY2USLaBM2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322214460891795470\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fwkKsOwamZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/confinement-le-senat-se-rebiffe_4143791.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1322213194350428160,"id_str":"1322213194350428160","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ellx5RaXgAAUO3w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ellx5RaXgAAUO3w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H6YrrmLupc","display_url":"pic.twitter.com\/H6YrrmLupc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322213219570733061\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solennelehen","name":"Solenne LE HEN","id":2906524967,"id_str":"2906524967","indices":[32,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJBHACA1mh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/et-si-le-pangolin-ny-etait-pour-rien_4143811.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1322206506113290241,"id_str":"1322206506113290241","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ellrz9yX0AESxYt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ellrz9yX0AESxYt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QSNeUGv1XK","display_url":"pic.twitter.com\/QSNeUGv1XK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322206521305014272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322203592816820225,"id_str":"1322203592816820225","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllpKY6XgAEzryL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllpKY6XgAEzryL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ekvLJ1TAV","display_url":"pic.twitter.com\/2ekvLJ1TAV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322203614039990272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322203539733647361,"id_str":"1322203539733647361","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllpHTKWkAEulHT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllpHTKWkAEulHT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mbH1rgFF4g","display_url":"pic.twitter.com\/mbH1rgFF4g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322203555638464519\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322203450998988802,"id_str":"1322203450998988802","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllpCImXIAIUsGA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllpCImXIAIUsGA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/08xxGmfVMR","display_url":"pic.twitter.com\/08xxGmfVMR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322203488273780738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322203349865930758,"id_str":"1322203349865930758","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ello8P2XIAYOGEA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ello8P2XIAYOGEA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Ik5n0cA4E","display_url":"pic.twitter.com\/4Ik5n0cA4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322203369440727046\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322203160572764160,"id_str":"1322203160572764160","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElloxOrWoAAmwPi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElloxOrWoAAmwPi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cnDjSDfxja","display_url":"pic.twitter.com\/cnDjSDfxja","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322203285005238272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rX70SDEcmf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-de-nice-un-homme-de-47-ans-soupconne-d-avoir-ete-en-contact-avec-l-assaillant-a-ete-place-en-garde-a-vue_4161735.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1322167926955380737,"id_str":"1322167926955380737","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EllIuXOXEAEkwh3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EllIuXOXEAEkwh3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YDYDjnCICS","display_url":"pic.twitter.com\/YDYDjnCICS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322172906017869824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qyWxWCrulj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-senat-vote-la-prorogation-de-l-etat-d-urgence-sanitaire-jusqu-au-31-janvier_4161993.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1322167100924977152,"id_str":"1322167100924977152","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllH-SBXYAAeawD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllH-SBXYAAeawD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5fEwAG04gc","display_url":"pic.twitter.com\/5fEwAG04gc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322169382999646208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7o6HkSFKsX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/attaque-de-nice-c-est-important-que-les-francais-de-confession-musulmane-montrent-leur-solidarite-estime-le-president-de-l-association-pour-l-islam-de-france_4161977.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1322166872398245891,"id_str":"1322166872398245891","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllHw-sWMAMbaGV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllHw-sWMAMbaGV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jFL6SLU0lo","display_url":"pic.twitter.com\/jFL6SLU0lo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322166930615259142\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJBHACA1mh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/et-si-le-pangolin-ny-etait-pour-rien_4143811.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1322123414027554816,"id_str":"1322123414027554816","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkgPXpW0AAIv-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkgPXpW0AAIv-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HgM9iRMvCX","display_url":"pic.twitter.com\/HgM9iRMvCX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322163846430285824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gMjhkBaAJG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1322161236348461058,"id_str":"1322161236348461058","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllCt18XIAAl6pR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllCt18XIAAl6pR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bM4wxlfj58","display_url":"pic.twitter.com\/bM4wxlfj58","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322161326798589952\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gMjhkBaAJG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1322160768129896450,"id_str":"1322160768129896450","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllCRAMX0AEwXTP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllCRAMX0AEwXTP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SWxQbQsFcw","display_url":"pic.twitter.com\/SWxQbQsFcw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322160831421947906\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gMjhkBaAJG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1322159914874216449,"id_str":"1322159914874216449","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllBfYMWkAE6UdK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllBfYMWkAE6UdK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1AVUpk9R0y","display_url":"pic.twitter.com\/1AVUpk9R0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322159978698911749\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ryKSMavmd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/librairies-fermees-pendant-le-confinement-comment-peut-on-a-ce-point-negliger-le-livre-s-indigne-daniel-picouly_4161973.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1322151661935173633,"id_str":"1322151661935173633","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk57nTWoAEYxiy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk57nTWoAEYxiy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bRdA7oIHdv","display_url":"pic.twitter.com\/bRdA7oIHdv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322158813131145217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNFhqCE11M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/environnement-et-sante\/qualite-de-l-air-bruxelles-renvoie-la-france-devant-la-justice-de-l-union-europeenne_4161969.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/environn\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1322151219247390727,"id_str":"1322151219247390727","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk5h2KXIAc8J6S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk5h2KXIAc8J6S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wkiD4IGtd4","display_url":"pic.twitter.com\/wkiD4IGtd4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322156296733220866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yldtrcd5Va","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-confinement-letat-depense-sans-compter-pour-soutenir-leconomie_4143805.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1322123223090270213,"id_str":"1322123223090270213","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkgEQWXEAUN1fe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkgEQWXEAUN1fe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OPSKz0galL","display_url":"pic.twitter.com\/OPSKz0galL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322153780041846784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLLVHc8CMn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-audiences-vont-continuer-de-se-derouler-normalement-dans-les-tribunaux_4161951.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1322147601102393344,"id_str":"1322147601102393344","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk2PPhX0AAfUcW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk2PPhX0AAfUcW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p3qRVl4sX9","display_url":"pic.twitter.com\/p3qRVl4sX9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322151263509860359\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2oA5DuWiP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/confinement-le-prix-goncourt-reporte-par-solidarite-avec-les-librairies-contraintes-de-fermer_4161813.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1322143791285997569,"id_str":"1322143791285997569","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkyxe2XEAEOpuJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkyxe2XEAEOpuJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eCdQfHMbhs","display_url":"pic.twitter.com\/eCdQfHMbhs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322148243661299719\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"OnVousR\u00e9pond","indices":[83,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0naQZOGI72","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/radio.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/radi\u2026","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1322130070610366464,"id_str":"1322130070610366464","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkmS1WX0AA8oID.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkmS1WX0AA8oID.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3kA28C7yHA","display_url":"pic.twitter.com\/3kA28C7yHA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322146232274350081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAoEHkd2HC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/bangladesh-un-homme-lynche-par-des-centaines-de-personnes-pour-profanation-du-coran_4161913.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322140194888437763,"id_str":"1322140194888437763","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkvgJOXUAM4Emk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkvgJOXUAM4Emk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ucwo2RpzgJ","display_url":"pic.twitter.com\/Ucwo2RpzgJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322143210487996418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMpod6CBNq","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/arup-senapati-le-chirurgien-indien-dont-les-choregraphies-dans-son-service-covid-19-font-danser-les-reseaux-sociaux_4143809.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1322123044152815616,"id_str":"1322123044152815616","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkf51wWMAAhDSd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkf51wWMAAhDSd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/igkj4e7XVq","display_url":"pic.twitter.com\/igkj4e7XVq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322141197096419329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":286,"h":161,"resize":"fit"},"large":{"w":286,"h":161,"resize":"fit"},"medium":{"w":286,"h":161,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdLYMxc0HQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/la-c-est-vrai-que-ca-commence-a-faire-beaucoup-l-emotion-des-nicois-apres-l-attentat-a-la-basilique-notre-dame_4161731.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1322135506696757250,"id_str":"1322135506696757250","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkrPQWXYAIG6bk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkrPQWXYAIG6bk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zOqufe5KlG","display_url":"pic.twitter.com\/zOqufe5KlG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322138932289527810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbV55vBNQC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/recit-elle-a-traverse-la-rue-pleine-de-sang-quatre-ans-apres-nice-a-nouveau-frappee-par-le-terrorisme_4161061.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1322135172461023233,"id_str":"1322135172461023233","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkq7zOW0AEBRTL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkq7zOW0AEBRTL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yhfb64yQZ6","display_url":"pic.twitter.com\/Yhfb64yQZ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322136918960857089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IhLL7BfyRB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-pour-resister-a-la-crise-le-gouvernement-encourage-le-click-and-collect_4143829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1322122856533233666,"id_str":"1322122856533233666","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkfu60WkAIlL6-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkfu60WkAIlL6-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZsBlC7mQlg","display_url":"pic.twitter.com\/ZsBlC7mQlg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322133647307071488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CgugDZFJks","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/librairies-dans-quinze-jours-nous-verrons-s-il-est-possible-d-adapter-les-dispositifs-promet-bruno-le-maire_4161837.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1322125223894913024,"id_str":"1322125223894913024","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkh4t7XEAAcu03.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkh4t7XEAAcu03.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5lCkcukZ9M","display_url":"pic.twitter.com\/5lCkcukZ9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322125244962869249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZPd6zEBJx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/14-etrangers-radicalises-expulses-de-france-depuis-fin-septembre-selon-gerald-darmanin_4161843.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1322121030811422721,"id_str":"1322121030811422721","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkeEpeWkAEnoBl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkeEpeWkAEnoBl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o3J8TVrK6O","display_url":"pic.twitter.com\/o3J8TVrK6O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322123077660991489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B1trcOF7D7","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/les-entreprises-ont-elles-vraiment-lobligation-legale-de-passer-en-teletravail_4143759.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1322122626014318592,"id_str":"1322122626014318592","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkfhgEXEAAFfBJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkfhgEXEAAFfBJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QRKTm9pFOT","display_url":"pic.twitter.com\/QRKTm9pFOT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322122722126794752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKvLCtZsv3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-la-rentree-decalee-d-un-jour-dans-son-college-une-cellule-psychologique-maintenue_4161815.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1322117698973814784,"id_str":"1322117698973814784","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkbCtaXUAAncnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkbCtaXUAAncnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3lWw3zYeCQ","display_url":"pic.twitter.com\/3lWw3zYeCQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322121064873340929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80HixDpkcS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/armenie\/genocide-armenien\/dijon-les-forces-de-l-ordre-interviennent-avec-des-gaz-lacrymogenes-contre-une-manifestation-de-turcs_4161839.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/armenie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1322115868285931521,"id_str":"1322115868285931521","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkZYJkXEAENjGD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkZYJkXEAENjGD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b59iPuL3JW","display_url":"pic.twitter.com\/b59iPuL3JW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322119051292782592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vuyDXRJqvu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-formation-des-preleveurs-diffusion-de-tests-antigeniques-valerie-pecresse-veut-gagner-la-bataille-des-tests_4161823.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1322115630124945409,"id_str":"1322115630124945409","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkZKSWW0AEZrFd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkZKSWW0AEZrFd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0KFSS86Qly","display_url":"pic.twitter.com\/0KFSS86Qly","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322117038316335104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iVGnHtxItf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/video-terrorisme-valerie-pecresse-demande-qu-on-puisse-utiliser-l-intelligence-artificielle-pour-la-securisation-des-reseaux-de-transports_4161797.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1322113720970084352,"id_str":"1322113720970084352","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkXbKMXgAA4C_4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkXbKMXgAA4C_4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09sHlTZ9JL","display_url":"pic.twitter.com\/09sHlTZ9JL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322115024563826689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/735q3tO7w3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/charlie-hebdo\/video-terrorisme-je-n-aime-pas-les-caricatures-de-charlie-hebdo-mais-je-les-defends-declare-bruno-le-maire_4161767.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1322110848370966528,"id_str":"1322110848370966528","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkUz87XgAAhhgI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkUz87XgAAhhgI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zcz6tHOku7","display_url":"pic.twitter.com\/zcz6tHOku7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322113011423698944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":908,"h":511,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":908,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uZQzKQM56G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/fnac-darty-va-maintenir-ses-magasins-ouverts-pendant-le-reconfinement_4161805.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1322108593689210880,"id_str":"1322108593689210880","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkSwtlWMAAE9p2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkSwtlWMAAE9p2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/47Qx4x8iMQ","display_url":"pic.twitter.com\/47Qx4x8iMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322111249723740160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WK4AFs9ltw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/video-attaque-de-nice-valerie-pecresse-appelle-tous-nos-compatriotes-musulmans-a-dire-que-ce-n-est-pas-en-leur-nom_4161773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1322108416589004800,"id_str":"1322108416589004800","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkSmZ1XgAAzxmb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkSmZ1XgAAzxmb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gSdESCm8zM","display_url":"pic.twitter.com\/gSdESCm8zM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322109236554452992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"OnVousRepond","indices":[213,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322105439350378497,"id_str":"1322105439350378497","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkP5GwXUAEjrs4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkP5GwXUAEjrs4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BSINap4c8B","display_url":"pic.twitter.com\/BSINap4c8B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322107223250788352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WPppDiOv47","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/facebook\/mark-zuckerberg-le-fondateur-de-facebook-craint-des-emeutes-apres-les-elections-americaines_4161781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1322103823272468480,"id_str":"1322103823272468480","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkObCZXYAA_p9p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkObCZXYAA_p9p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zkzG9Oka4i","display_url":"pic.twitter.com\/zkzG9Oka4i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322105461764771841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2168qcD8zu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/terrorisme-toutes-les-reflexions-legislatives-efficaces-doivent-etre-sur-la-table-mais-dans-le-respect-de-l-etat-de-droit-insiste-marlene-schiappa_4161777.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1322103434141704192,"id_str":"1322103434141704192","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkOEYxXIAAMCj4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkOEYxXIAAMCj4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/93b7q6Kgi6","display_url":"pic.twitter.com\/93b7q6Kgi6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322103486092316672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ffy4FS6Ijw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/covid-19-le-maroc-prendra-possession-en-decembre-de-10millions-de-doses-du-vaccin-chinois-sinopharm_4160493.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1322098333134036992,"id_str":"1322098333134036992","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkJbeCXIAAl0fD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkJbeCXIAAl0fD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7aa7pxZRtC","display_url":"pic.twitter.com\/7aa7pxZRtC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322099925090398208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vs1jvVNW1P","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/france-le-gouvernement-table-desormais-sur-une-recession-de-11-en-2020-annonce-le-maire_4161753.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1322089023289073665,"id_str":"1322089023289073665","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkA9kKWoAEvC-F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkA9kKWoAEvC-F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Mr2DEPNvl","display_url":"pic.twitter.com\/8Mr2DEPNvl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322097911912488960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tVCWAjYY0c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/video-terrorisme-je-ferai-en-sorte-qu-il-n-y-ait-plus-un-euro-qui-puisse-aller-vers-les-associations-qui-soutiennent-l-islam-politique-en-france-dit-bruno-le-maire_4161759.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1322093865743036416,"id_str":"1322093865743036416","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkFXbtWMAAi58X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkFXbtWMAAi58X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hB4tWw63QU","display_url":"pic.twitter.com\/hB4tWw63QU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322095898709626880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":811,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":811,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6cqI3GgGG5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/port-du-masque-des-6-ans-a-l-ecole-une-mesure-importante-a-prendre-pour-proteger-les-enseignants-et-les-enfants-estime-la-societe-francaise-de-pediatrie_4161697.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1322086860764663808,"id_str":"1322086860764663808","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-_sIW0AAb3Qz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-_sIW0AAb3Qz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/spnPrASSss","display_url":"pic.twitter.com\/spnPrASSss","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322093885380841474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0iXHcf57cr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-fermer-les-librairies-c-est-nous-priver-du-meilleur-bataillon-pour-affronter-l-obscurantisme-plaide-francois-busnel_4161733.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1322086671681261569,"id_str":"1322086671681261569","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-0rvXEAEd1xV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-0rvXEAEd1xV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XBvkixxnDs","display_url":"pic.twitter.com\/XBvkixxnDs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322089858911805440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1322088244822085632,"id_str":"1322088244822085632","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkAXzLWoAApKDG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkAXzLWoAApKDG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZTOEUYfovr","display_url":"pic.twitter.com\/ZTOEUYfovr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322088380339990528\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rX70SDVNdN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-de-nice-un-homme-de-47-ans-soupconne-d-avoir-ete-en-contact-avec-l-assaillant-a-ete-place-en-garde-a-vue_4161735.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1322086376729387008,"id_str":"1322086376729387008","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elj-jg9WoAAh1-F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elj-jg9WoAAh1-F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RiCqQLNN0o","display_url":"pic.twitter.com\/RiCqQLNN0o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322087845654192129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1322087759587266560,"id_str":"1322087759587266560","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj_3VnXUAESG3s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj_3VnXUAESG3s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QpChw9sL5J","display_url":"pic.twitter.com\/QpChw9sL5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322087822711554048\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1322086756917907456,"id_str":"1322086756917907456","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-9ShX0AAsY3h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-9ShX0AAsY3h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dObMVx5qIZ","display_url":"pic.twitter.com\/dObMVx5qIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322086825247363077\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1322086029759754240,"id_str":"1322086029759754240","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-aKGXIAA02E6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj-aKGXIAA02E6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oP14ddG2Mr","display_url":"pic.twitter.com\/oP14ddG2Mr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322086221607297029\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1322085250109968385,"id_str":"1322085250109968385","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj9rEfWoAE6_4n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj9rEfWoAE6_4n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5VsedFRvoA","display_url":"pic.twitter.com\/5VsedFRvoA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322085412639281152\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1322084106520449026,"id_str":"1322084106520449026","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj8hhZWMAA0hM9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj8hhZWMAA0hM9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KfwoNUKGNP","display_url":"pic.twitter.com\/KfwoNUKGNP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322084148958429184\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1322083550758424576,"id_str":"1322083550758424576","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj8GXEWkAMCfa8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj8GXEWkAMCfa8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/drSS0PsBuY","display_url":"pic.twitter.com\/drSS0PsBuY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322083682308509698\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1322082484314640384,"id_str":"1322082484314640384","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj7I0dXUAAkeQz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj7I0dXUAAkeQz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yYQa3D0ERq","display_url":"pic.twitter.com\/yYQa3D0ERq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322082625318756352\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1322081779088543744,"id_str":"1322081779088543744","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj6bXxXUAEpq2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj6bXxXUAEpq2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WrvnDPWZUc","display_url":"pic.twitter.com\/WrvnDPWZUc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322081844427456512\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1322081345464639494,"id_str":"1322081345464639494","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj6D25X0AAn3oR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj6D25X0AAn3oR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hvk1Hyy2yN","display_url":"pic.twitter.com\/hvk1Hyy2yN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322081440495030273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853dhlC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1322080522458308608,"id_str":"1322080522458308608","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj5Q0NWMAAxcMz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj5Q0NWMAAxcMz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DS0NhfKPhq","display_url":"pic.twitter.com\/DS0NhfKPhq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322080564208308224\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImJ853uSKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/322X0Kj","display_url":"bit.ly\/322X0Kj","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1322080080806510592,"id_str":"1322080080806510592","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj44jSWoAAaysN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj44jSWoAAaysN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wm9YVsrNgu","display_url":"pic.twitter.com\/Wm9YVsrNgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322080146740961280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZeqVnJWEyv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/reportage-on-va-devenir-un-village-fantome-dans-lohio-le-charbon-periclite-malgre-les-promesses-de-donald-trump_4156737.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1322077830591774721,"id_str":"1322077830591774721","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj2yEHXgAEcedT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj2yEHXgAEcedT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QK1UUxx8T8","display_url":"pic.twitter.com\/QK1UUxx8T8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322077944265744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDWCiofPTw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice-ce-sont-des-gens-qui-etaient-entres-pour-prier-ils-ne-faisaient-de-mal-a-personne-reagit-la-soeur-du-pere-hamel-assassine-en-2016_4161023.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1322077532808749057,"id_str":"1322077532808749057","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj2guyXIAEWrhi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj2guyXIAEWrhi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EO15fi33fZ","display_url":"pic.twitter.com\/EO15fi33fZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322077586281897985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"OnVousR\u00e9pond","indices":[63,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVhDcfxZ23","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/vacances-de-la-toussaint-demenagement-universites-aide-a-domicile-nos-reponses-a-10-questions-sur-le-confinement-posees-dans-onvousrepond_4160969.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1322077303992627201,"id_str":"1322077303992627201","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj2TaYWMAEzAtm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj2TaYWMAEzAtm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vt9BpydVwV","display_url":"pic.twitter.com\/vt9BpydVwV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322077333554106368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BUhKRpmQEp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-quel-impact-aura-le-confinement-sur-les-differents-secteurs-de-l-economie_4160653.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1322076958327529473,"id_str":"1322076958327529473","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj1_SrXYAEXa_n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj1_SrXYAEXa_n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YelNfM59aB","display_url":"pic.twitter.com\/YelNfM59aB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322077064485363712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HowCMQPyYw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/j-ai-ete-faire-tourner-les-petits-commercants-avant-le-confinement-les-parisiens-profitent-d-une-derniere-sortie_4161011.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1322076560720044032,"id_str":"1322076560720044032","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj1oJeWoAAuxm8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj1oJeWoAAuxm8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tU2gG9N6nY","display_url":"pic.twitter.com\/tU2gG9N6nY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322076581582589952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322076283350777856,"id_str":"1322076283350777856","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj1YAMXgAAXmFw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elj1YAMXgAAXmFw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/roCnaxK4Oa","display_url":"pic.twitter.com\/roCnaxK4Oa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322076407321763841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjQjfJrBZY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-les-francais-appeles-a-rester-chez-eux-pour-au-moins-quatre-semaines_4161691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1322065203979341824,"id_str":"1322065203979341824","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EljrTGUX0AADgAS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EljrTGUX0AADgAS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qM6cikyDT","display_url":"pic.twitter.com\/1qM6cikyDT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322067712827412481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H6spEmSUyx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/presidentielle-americaine-facebook-google-et-twitter-ont-ils-tire-les-lecons-de-2016-pour-lutter-contre-la-desinformation_4149495.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1322060220806406144,"id_str":"1322060220806406144","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmxCjXIAA8Azz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmxCjXIAA8Azz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UESzYDnN7D","display_url":"pic.twitter.com\/UESzYDnN7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322065699511173126\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BUhKRpmQEp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-quel-impact-aura-le-confinement-sur-les-differents-secteurs-de-l-economie_4160653.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1322060053629775873,"id_str":"1322060053629775873","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmnTxWMAEbLOm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmnTxWMAEbLOm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HN8PaNg8h","display_url":"pic.twitter.com\/1HN8PaNg8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322063686282989568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWW5OaYOP6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-les-chiffres-avances-par-emmanuel-macron-pour-justifier-le-confinement-sont-ils-exacts_4160779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1322059859983060992,"id_str":"1322059859983060992","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmcCYX0AAk5lZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmcCYX0AAk5lZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7RU16du1iH","display_url":"pic.twitter.com\/7RU16du1iH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322061673067401216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"OnVousR\u00e9pond","indices":[131,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVhDcfxZ23","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/vacances-de-la-toussaint-demenagement-universites-aide-a-domicile-nos-reponses-a-10-questions-sur-le-confinement-posees-dans-onvousrepond_4160969.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1322059724553113600,"id_str":"1322059724553113600","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmUJ3W0AAsd7b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljmUJ3W0AAsd7b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XSSYEQwvFl","display_url":"pic.twitter.com\/XSSYEQwvFl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322059732656508928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uysMMoqwxQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-libraires-vont-s-organiser-pour-de-nouveau-faire-face-a-amazon_4160967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1322054530461290497,"id_str":"1322054530461290497","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eljhl0XXUAEKTK7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eljhl0XXUAEKTK7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6qaMpOSOj5","display_url":"pic.twitter.com\/6qaMpOSOj5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322054536849248256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HowCMQPyYw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/j-ai-ete-faire-tourner-les-petits-commercants-avant-le-confinement-les-parisiens-profitent-d-une-derniere-sortie_4161011.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1322049506725253120,"id_str":"1322049506725253120","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljdBZfW0AALJr0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljdBZfW0AALJr0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nBPYg2cgUm","display_url":"pic.twitter.com\/nBPYg2cgUm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322051103249354752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dXS4om9a1B","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/allemagne\/l-union-europeenne-condamne-les-provocations-inacceptables-d-ankara-mais-differe-toute-sanction-a-decembre_4161687.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1322049270221078528,"id_str":"1322049270221078528","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljczocXgAA6Vs6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljczocXgAA6Vs6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oitBHlRD8x","display_url":"pic.twitter.com\/oitBHlRD8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322049289644843009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xk14xpz7T5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/aucune-de-nos-propositions-n-a-ete-retenue-le-senat-refuse-son-soutien-au-gouvernement-sur-la-crise-sanitaire_4160997.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1322047322008768512,"id_str":"1322047322008768512","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljbCOyW0AAYcjl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljbCOyW0AAYcjl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/azJs8C3fdY","display_url":"pic.twitter.com\/azJs8C3fdY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1322047328245682183\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}