{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1322314608229625857,"1":1322308810183221248,"2":1322308726779482117,"3":1322266053221715968,"4":1322264431846395904,"5":1322190554617335808,"6":1322189909575294978,"7":1322090830849519616,"8":1322089942009470977,"9":1322088624591147008,"10":1322083018828374017,"11":1322082259437035522,"12":1322081695479275522},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Dictadura constitucional https:\/\/t.co\/LfvIFl9hng v\u00eda @libertaddigital","1":"@AdrianBelaza Espa\u00f1a necesita urgentemente que se cree un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar al gobierno social-comunista de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias.\nhttps:\/\/t.co\/cYFZYsMprS https:\/\/t.co\/sUky9dGkMx","2":"@GregorioRCh Espa\u00f1a necesita urgentemente que se cree un \u00abBloque de Derechas\u00bb para poder derrotar al gobierno social-comunista de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias.\nhttps:\/\/t.co\/cYFZYsMprS https:\/\/t.co\/sUky9dGkMx","3":"En el documental de @NetflixES  \"El Dilema De Las Redes Sociales\", aparece la imagen de Pedro S\u00e1nchez y lo definen como la \"extrema izquierda populista en Espa\u00f1a\".  No me lo esperaba de Netflix, punto para ellos.","4":"\u00bfDonde est\u00e1n todos los ac\u00f3litos del Black Lives Matter arrodill\u00e1ndose y saliendo a las calles de todo el mundo por la decapitaci\u00f3n p\u00fablica de tres personas ayer en Francia?.\nEscondidos bajo el yugo de Soros y Biden. Hip\u00f3critas.","5":"El 30 de octubre del 2000 ( casi 25 a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Franco) Jos\u00e9 Francisco de Querol Magistrado del Tribunal Supremo, iba dentro de un coche con su ch\u00f3fer, Armando Medina y su escolta Jes\u00fas Escudero.:backhand_index_pointing_down:","6":"Tres asociaciones de jueces y dos de fiscales hemos redactado este manifiesto para pedir el apoyo ciudadano (+)\nhttps:\/\/t.co\/6LRYPeDgJI","7":"@consupermiso201 @RafadelaGuerra @vox_es @CiudadanosCs Pues, si no las expresas, ya que s\u00f3lo repites esl\u00f3ganes como un loro, no se puede pensar otra cosa de ti. Todos los mediocres de VOX hac\u00e9is igual, no dais argumentos. As\u00ed que para hacer propaganda, vender palabrer\u00eda hueca, b\u00fascate a otra persona y no me hagas perder m\u00e1s tiempo","8":"@torindelbosque @RafadelaGuerra @vox_es Abascal quer\u00eda exclusivamente hacer ruido, como hacen todos los representantes de VOX en las instituciones. Hay que ser fan\u00e1tico de cojones para considerar que ten\u00eda otro objetivo presentando una moci\u00f3n de censura, sin apoyos, sin proyecto de Gobierno y sin candidato alternativo","9":"8:30 a.m me ha parado la polic\u00eda de forma violenta por no llevar bozal, me iban a detener, no he podido oponer resistencia, les he tenido que ense\u00f1ar el informe m\u00e9dico de exenci\u00f3n, de verdad el peligro es un virus? Bienvenidos al futuro que nos espera.\n#NoAlBozal\n#Libertad","10":"@ingenius6 \u00bfTodav\u00eda no te has enterado de que el mal hacer, la negligencia, los desaciertos, la golfer\u00eda de los par\u00e1sitos que est\u00e1n en las instituciones, los pagamos los que pagamos impuestos?","11":"@consupermiso201 @RafadelaGuerra @vox_es @CiudadanosCs \u00bfIdeas? Dif\u00edcil es pensar que t\u00fa posees ideas, s\u00f3lo eres capaz de repetir esl\u00f3ganes al dictado de los oligarcas de VOX, tal como har\u00eda un loro...","12":"@torindelbosque @RafadelaGuerra @vox_es O se que, como la izquierda si tiene un proyecto (el de destruir Espa\u00f1a, aliada con el separatismo y los herederos de ETA) t\u00fa te conformas con que Abascal y compa\u00f1\u00eda hagan ruido, aunque carezcan de proyecto de Gobierno, tal como se ha comprobado en la fracasada moci\u00f3n de censura."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-10-30 23:09:04","1":"2020-10-30 22:46:02","2":"2020-10-30 22:45:42","3":"2020-10-30 19:56:08","4":"2020-10-30 19:49:41","5":"2020-10-30 14:56:07","6":"2020-10-30 14:53:34","7":"2020-10-30 08:19:51","8":"2020-10-30 08:16:20","9":"2020-10-30 08:11:05","10":"2020-10-30 07:48:49","11":"2020-10-30 07:45:48","12":"2020-10-30 07:43:33"},"retweet_count":{"0":7,"1":0,"2":1,"3":282,"4":338,"5":143,"6":168,"7":0,"8":0,"9":14,"10":0,"11":0,"12":0},"favorite_count":{"0":7,"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[53,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LfvIFl9hng","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/mikel-buesa\/dictadura-constitucional-6675788\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/mikel-\u2026","indices":[25,48]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cYFZYsMprS","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/espana-necesita-urgentemente-que-se-cree-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-al-gobierno-social-comunista-de-pedro-sanchez-y-pablo-iglesias\/","display_url":"voziberica.com\/espana-necesit\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1320346265180377088,"id_str":"1320346265180377088","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLP7sSXEAAXeOX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLP7sSXEAAXeOX.png","url":"https:\/\/t.co\/sUky9dGkMx","display_url":"pic.twitter.com\/sUky9dGkMx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1320346478867603456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320346478867603456,"source_status_id_str":"1320346478867603456","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cYFZYsMprS","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/espana-necesita-urgentemente-que-se-cree-un-bloque-de-derechas-para-poder-derrotar-al-gobierno-social-comunista-de-pedro-sanchez-y-pablo-iglesias\/","display_url":"voziberica.com\/espana-necesit\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1320346265180377088,"id_str":"1320346265180377088","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLP7sSXEAAXeOX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLP7sSXEAAXeOX.png","url":"https:\/\/t.co\/sUky9dGkMx","display_url":"pic.twitter.com\/sUky9dGkMx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1320346478867603456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320346478867603456,"source_status_id_str":"1320346478867603456","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]},{"screen_name":"NetflixES","name":"Netflix Espa\u00f1a","id":3143260474,"id_str":"3143260474","indices":[40,50]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"natalia_velilla","name":"Natalia Velilla \u2696\ufe0f\ud83d\udc9a #NoALaReformaCGPJ","id":1020750935906308098,"id_str":"1020750935906308098","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consupermiso201","name":"consupermiso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51","id":1103757114974105602,"id_str":"1103757114974105602","indices":[0,16]},{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[17,32]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[33,40]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[41,54]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"torindelbosque","name":"Hectorin del Bosque \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":548357865,"id_str":"548357865","indices":[0,15]},{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[16,31]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[32,39]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ingenius6","name":"F. M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udce3\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83d\udd8b\ufe0f\u2694\ufe0f\u2696\ufe0f\u271d\ufe0f","id":376399794,"id_str":"376399794","indices":[0,10]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consupermiso201","name":"consupermiso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51","id":1103757114974105602,"id_str":"1103757114974105602","indices":[0,16]},{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[17,32]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[33,40]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[41,54]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"torindelbosque","name":"Hectorin del Bosque \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":548357865,"id_str":"548357865","indices":[0,15]},{"screen_name":"RafadelaGuerra","name":"RAFAEL DE LA GUERRA, DOCTOR EN MEDICINA","id":825146148335865856,"id_str":"825146148335865856","indices":[16,31]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[32,39]}],"urls":[]}}}