{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral","64":"Newtral","65":"Newtral","66":"Newtral","67":"Newtral","68":"Newtral","69":"Newtral","70":"Newtral","71":"Newtral","72":"Newtral","73":"Newtral","74":"Newtral","75":"Newtral","76":"Newtral","77":"Newtral","78":"Newtral","79":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1322322224762814464,"1":1322312592531066885,"2":1322303470104383488,"3":1322294020303892482,"4":1322284799189422080,"5":1322278457057923072,"6":1322272782089072642,"7":1322265464781852679,"8":1322256955428212738,"9":1322249661571338243,"10":1322243793115095040,"11":1322243790854381568,"12":1322243789059166210,"13":1322243787423404032,"14":1322243785762418690,"15":1322241100560695296,"16":1322236986715971584,"17":1322234562290749445,"18":1322231506186735616,"19":1322228391207206913,"20":1322226700592316417,"21":1322226697035460609,"22":1322225950436843520,"23":1322219603284688897,"24":1322218244716060672,"25":1322218220326178816,"26":1322218180262199297,"27":1322218158141427719,"28":1322218132233138178,"29":1322218112004087809,"30":1322218082090291201,"31":1322218056572166145,"32":1322214358257147911,"33":1322211081071243269,"34":1322211078022062082,"35":1322208982812008449,"36":1322206250520743938,"37":1322200189080346627,"38":1322194141397295104,"39":1322189555651497989,"40":1322184093044477952,"41":1322174992658948104,"42":1322169338590306304,"43":1322169055613247499,"44":1322167710390738944,"45":1322167707710742529,"46":1322167705219272704,"47":1322167703327641601,"48":1322167701717110786,"49":1322166627694268422,"50":1322162724403634176,"51":1322153753827516416,"52":1322152108884373505,"53":1322149872389283841,"54":1322146068256141312,"55":1322140291105775616,"56":1322133843399397376,"57":1322132131003437056,"58":1322126681952444419,"59":1322125390769459200,"60":1322124235284877312,"61":1322119491950661634,"62":1322117949411512326,"63":1322115802854809601,"64":1322107697093890048,"65":1322099451805212677,"66":1322094308380577794,"67":1322093218868219906,"68":1322090884398305281,"69":1322085518205767680,"70":1322081881698013189,"71":1322078413641912320,"72":1322065583068893185,"73":1322058966499794944,"74":1322055183501807616,"75":1322047002432151552,"76":1322041671983505409,"77":1322009792802660358,"78":1321970791802642432,"79":1321965054129045504},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false},"text":{"0":"Seg\u00fan las proyecciones del Pew Research, el voto hispano alcanzar\u00e1 en las elecciones del 3 de noviembre los 32 millones de electores, una cifra r\u00e9cord con la que se convertir\u00e1 en la minor\u00eda de votantes m\u00e1s numerosa. | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/Uem4br7e0Q","1":"'Ciudadano Kane'; 'Trump, el aprendiz de presidente'; 'A la conquista del Congreso'... \n\nEn 'Plata o Plomo', @_anapastor_ y @radiocable analizan algunas series y pel\u00edculas que te ayudar\u00e1n de cara a las elecciones de EE.UU.\n\n#NewtralPodcast #Elecciones2020\n\nhttps:\/\/t.co\/y27HudVjOQ","2":":cross_mark::cross_mark: No, el polisorbato 80 de las vacunas no \u201caumenta el riesgo de muerte\u201d al entrar en contacto con el 5G.\n\nhttps:\/\/t.co\/64NjsVCzfa","3":"#MAPA | Los cierres perimetrales de las comunidades aut\u00f3nomas. \n\nConsulta la medida de tu comunidad en este mapa :backhand_index_pointing_down:  \n\n https:\/\/t.co\/71pLZWQIQJ https:\/\/t.co\/knnLbV5ECd","4":":mobile_phone_with_arrow: Con\u00e9ctate ya en #directo con Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) en nuestro #Twitch para comentar las posibilidades que tiene Donald Trump de seguir en la Casa Blanca.  \n\n#Elecciones2020 #EEUUDecide \n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/k7YYViHqjc https:\/\/t.co\/pbNMHequsy","5":":face_with_medical_mask: \u00bfAparecen en tus sue\u00f1os personas con mascarilla? \u00bfTe agobia ver multitudes en tus pesadillas? \n\nEstamos so\u00f1ando distinto con la pandemia y con m\u00e1s terrores. Y esto es lo que la psicolog\u00eda est\u00e1 descubriendo. \n\nhttps:\/\/t.co\/6YgJwvyxCC","6":"\u201cLlame usted ma\u00f1ana\u201d: burocracia frente a derechos.\n\nLa complejidad del lenguaje burocr\u00e1tico y de los conceptos administrativos dificultan el acceso a la hora de pedir una ayuda social.  \n\nhttps:\/\/t.co\/sFbu078Yt2","7":":question_mark: Nos pregunt\u00e1is si en estas im\u00e1genes de una boda que se comparte en redes sociales el futuro marido \"es un ni\u00f1o\". \n\nEsto es lo que hemos averiguado :writing_hand_medium-light_skin_tone: \n\n https:\/\/t.co\/ldKTYCwQoO","8":":Spain: Espa\u00f1a\n:France:  Francia\n:Italy:  Italia\n:Germany: Alemania \n:United_Kingdom: Reino Unido\n\nAs\u00ed son las restricciones frente al #Covid_19 en varios pa\u00edses europeos. \n\nhttps:\/\/t.co\/GkX8jjWGhi","9":":euro_banknote: La econom\u00eda espa\u00f1ola se ha disparado en una subida hist\u00f3rica el tercer trimestre. \n\nSin embargo, no recupera todo lo perdido por la pandemia y sigue cayendo respecto a 2019. \n\nTe contamos las claves para entender este dato :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/XBsgrAWcvB https:\/\/t.co\/QEr5TMK8A8","10":":pushpin: Asturias confirma un nuevo m\u00e1ximo de contagios diarios con 435 positivos y 10 fallecidos por #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","11":":pushpin:Extremadura notifica 572 nuevos positivos y 13 fallecidos por #Covid_19 en 24 horas \n\n:pushpin:Canarias reporta 112 nuevos positivos y 4 fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","12":":pushpin: La Comunidad Valenciana comunica 1.517 nuevos positivos y 9 fallecidos en 24 horas.\n\n:pushpin: Bajan los nuevos positivos en Cantabria a 179 y no se registra ning\u00fan fallecido.  \n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","13":":pushpin: Vuelven a subir los casos activos en Melilla, que comunica 84 nuevos contagios y un fallecimiento.\n\n:pushpin: Navarra da cuenta de 637 nuevos contagios y 4 fallecimientos m\u00e1s, y la tasa de positividad sube al 13,9%. \n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","14":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down:","15":"#EEUUDecide :ballot_box_with_ballot_selector::United_States: Gu\u00eda para no perderse las elecciones de Estados Unidos de la mano de @Nanisimo, @pronostika_ y el equipo de actualidad de @Newtral \n\nhttps:\/\/t.co\/cyqZ8QWeAK","16":"Desde Newtral hemos pedido el contrato firmado con Indra, la metodolog\u00eda y la documentaci\u00f3n de #RadarCOVID, nos lo han denegado. \n\nConsulta el documento con la respuesta :backhand_index_pointing_down: \n\n https:\/\/t.co\/s4R6cET0oE https:\/\/t.co\/yKgGwCzPQ2","17":":recycling_symbol_selector: Ciclo de vida de un residuo: \u00bfQu\u00e9 pasa cuando reciclamos un envase?\n\nhttps:\/\/t.co\/9XUtQsglzf \n\nTe lo explicamos en este v\u00eddeo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/00qvgz6Xvq","18":"Desde hoy #RadarCOVID es interoperable :mobile_phone_with_arrow:\n\n\u00bfQu\u00e9 significa y qu\u00e9 otras apps europeas ya lo son?\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/VMjQWDb906","19":"Las 7 preguntas clave de las #Elecciones2020 de EEUU entre Donald Trump y Joe Biden.\n\nEmilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) te lo explica en #S\u00f3loenAm\u00e9rica\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU https:\/\/t.co\/dNYCDZG9c9","20":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/3oLs4eo42n https:\/\/t.co\/uxetvbmLRG","21":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/3oLs4eo42n https:\/\/t.co\/N99eosz1FJ","22":"Sanidad notifica 25.595 nuevos casos de #Covid_19, de los que 9.723 se produjeron en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas ascienden a 857. \n\nhttps:\/\/t.co\/3oLs4eo42n https:\/\/t.co\/QWpG53cZcL","23":"Las ejecuciones de desahucios han continuado durante los meses de pandemia.\n\nTe lo contamos a trav\u00e9s de testimonios :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/rQvwr9mpVn","24":"\u00bfCu\u00e1ndo se sabr\u00e1 el ganador?\n\nResponde #NanisimoenNewtral\n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/ZEBVvR4lEc","25":"\u00bfQu\u00e9 problemas puede haber el 3N?\n\nResponde #NanisimoenNewtral\n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/USsJ2yJFS7","26":"\u00bfQui\u00e9n va ganando en los estados bisagra?\n\nResponde #NanisimoenNewtral\n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/A11otV4QGy","27":"\u00bfQu\u00e9 son los estados bisagra?\n\nResponde #NanisimoenNewtral\n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/9u305xio6E","28":"\u00bfC\u00f3mo se vota?\n\nResponde #NanisimoenNewtral\n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/pjG9vyEfU6","29":"\u00bfCu\u00e1ndo se vota?\n\nResponde #NanisimoenNewtral\n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/i13wFlSzlx","30":"\u00bfQu\u00e9 se vota en las elecciones de Estados Unidos?\n\nResponde #NanisimoenNewtral \n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n#EEUUDecide :United_States: https:\/\/t.co\/efAP92yAIK","31":"#Elecciones2020 en Estados Unidos :ballot_box_with_ballot_selector:\n\n@Nanisimo responde a las 7 preguntas clave sobre la cita electoral entre Donald Trump y Joe Biden.\n\nhttps:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU\n\n\u00a1Dentro hilo! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9S1aMVql35","32":"Desde @transparentia_ ponemos la lupa a una fuente de informaci\u00f3n para  todos: el Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE), que cuenta con un presupuesto de m\u00e1s de 176 millones de euros al a\u00f1o.\n\nTe contamos m\u00e1s porque #T\u00faLoPagas :backhand_index_pointing_down:\n \nhttps:\/\/t.co\/kgHntCMPvt","33":":keycap_1: #PreguntasyRespuestas sobre el estado de alarma.\nhttps:\/\/t.co\/rMpWjCqPer \n\n:keycap_2: Segunda ola de COVID19 en Espa\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2 \n\n:keycap_3: Restricciones en Europa por el COVID19.\nhttps:\/\/t.co\/pJxFUowt9L \n\n:keycap_4: \u2018Plata o Plomo\u2019 especial #EEUUDecide :United_States:\nhttps:\/\/t.co\/CIYzbV0grR","34":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora  :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/su5KSPnp0I","35":":pushpin: Madrid notifica 2.458 nuevos casos, de los cuales 1.244 se han producido en las \u00faltimas 24 horas.\n\n:pushpin: La Comunidad registra 42 fallecidos diarios, dos m\u00e1s que el d\u00eda anterior.\n\nhttps:\/\/t.co\/cQy0NF6tSR","36":"El origen del coronavirus es a\u00fan incierto. Pero las alternativas directamente inventadas son muchas m\u00e1s.  \n\nLas teor\u00edas paralelas del origen del #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/z5Y4QU2Zgr","37":"\u201cEl futuro lo veo muy bien, saldremos de esta. Seguro\u201d.\n\nRaimundo lo tiene claro y piensa en positivo. \n\nConoce c\u00f3mo se vive la pandemia en Navalcarnero (Madrid). \n\nhttps:\/\/t.co\/9Q1zBeOI8v https:\/\/t.co\/yLemhy6VS8","38":":cross_mark::cross_mark: Las falsedades del v\u00eddeo sobre las vacunas contra la gripe de Mart\u00ednez Albarrac\u00edn, integrante de \u201cM\u00e9dicos por la Verdad\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/kmbc8z2sWh","39":"#MAPA | Consulta la incidencia del coronavirus en la Comunidad de Madrid. \n\nBusca tu calle para saber c\u00f3mo est\u00e1 la situaci\u00f3n en tu zona y si te afectan las restricciones a la movilidad :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/vjNlg0lr9F","40":"\u00a1\u00a1It's the final countdown\u2026!!\n\n4 d\u00edas para las #Elecciones2020 de EE.UU :United_States::ballot_box_with_ballot: y hoy @Nanisimo estar\u00e1 en directo en nuestro #Twitch para comentar las posibilidades que tiene Donald Trump de seguir en la Casa Blanca.  \n\nNos vemos a las 22h aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/k7YYVipPrE https:\/\/t.co\/qwyfozzaD0","41":"En #FactFiction :magnifying_glass_tilted_right: te contamos el origen de #Clouds, la nueva pel\u00edcula musical de Disney+. \n\nUn \u2018biopic\u2019 sobre un joven diagnosticado de c\u00e1ncer que se hizo viral en Youtube con su m\u00fasica. \n\nhttps:\/\/t.co\/SHdXqHNZ1V","42":"Una vez m\u00e1s, una imagen manipulada vuelve a generar confusi\u00f3n en redes.\n\n:cross_mark::cross_mark: Es FALSO que la revista 'Time' publicase una portada de Donald Trump titulada ''Time to go''.\n\nTe lo explicamos en #TikTok :mobile_phone_with_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/otQ1UzPkeV","43":"El Gobierno niega a Newtral el acceso a la informaci\u00f3n sobre el contrato adjudicado a Indra para el desarrollo de #RadarCOVID por motivos de confidencialidad y compromiso de intereses econ\u00f3micos y comerciales. \n\nTe contamos m\u00e1s detalles :backhand_index_pointing_down: \n\n https:\/\/t.co\/LPSdzHPr5C","44":":pushpin: Baleares da cuenta de 217 nuevos contagios. El n\u00famero de hospitalizados se reduce en 12. \n\n:pushpin: Castilla y Le\u00f3n arranca el cierre perimetral con un reporte de 2.022 nuevos contagios, 156 altas y 27 fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fuR0zs","45":":pushpin: Murcia reporta 794 nuevos contagios y 6 muertes. Los casos en aislamiento domiciliario superan los 10.000.\n\n:pushpin: Andaluc\u00eda comunica m\u00e1s de 5.000 nuevos contagios por segundo d\u00eda consecutivo, adem\u00e1s de 39 fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","46":":pushpin: 68 nuevos positivos y 42 personas ingresadas por coronavirus en Ceuta. \n\n:pushpin: Euskadi informa de 1.221 nuevos contagios, mientras el grupo de edad con una tasa de incidencia m\u00e1s alta sigue siendo el de entre 19 y 39 a\u00f1os: 762,4\n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","47":":pushpin: Galicia comunica 696 nuevos contagios y los casos activos son 433 m\u00e1s que ayer: 8.363. \n\n:pushpin: La Rioja suma 56 nuevos casos activos y bajan las personas ingresadas por #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","48":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo de #datos.","49":"Est\u00e1 nuestro compa\u00f1ero @marioviciosa analizando en @DebatAlRojoVivo las \u00faltimas medidas en Espa\u00f1a y el mundo para frenar la pandemia de #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2 https:\/\/t.co\/pIyg1bZSak","50":":pushpin: La DGT prescinde, por el #cierreperimetral, del dispositivo especial para el puente de Todos los Santos.\n\nhttps:\/\/t.co\/mqSLQibJXA","51":":american_football: Salirse de la zona de confort puede cambiar una vida. \n\nMar\u00eda Losada (@mlosgif) lleg\u00f3 a un deporte como el rugby en el que encontr\u00f3 el sentimiento de pertenencia. \n\nTe contamos su historia en #MujeresenelDeporte\n\nhttps:\/\/t.co\/GjxShKmhIX","52":":cross_mark::cross_mark: No, este v\u00eddeo no es de Irene Montero saliendo de un restaurante en Segovia. \n\nhttps:\/\/t.co\/rNTt4tRiHZ","53":"La burbuja del alquiler a an\u00e1lisis con la periodista @albabbb en una semana marcada por cambios en la regulaci\u00f3n en Espa\u00f1a y otros pa\u00edses.\n\nEscucha \u201cQui\u00e9n Dice Qu\u00e9\u201d con @JacoPedraza y @MarinaMontalban en @Audible_Es \n\nhttps:\/\/t.co\/ZtTvCZBJWl https:\/\/t.co\/lqV4jnZZhG","54":":artist_palette: El arte rupestre descubierto recientemente en cuevas del norte de Espa\u00f1a concuerda perfectamente con un estilo que se cre\u00eda propio de cavernas francesas. Moradores peninsulares se dejaron influir, aparentemente, por sus vecinos.\n\nTe contamos m\u00e1s aqu\u00ed. \n\nhttps:\/\/t.co\/Qj3AIwhCI0","55":":snowflake_selector: Ya no nieva lo suficiente para reponer el hielo que se funde cada a\u00f1o.\n\nGroenlandia, a un paso de ser uno de los escenarios de 'no retorno' que proyecta la #emergenciaclim\u00e1tica para los pr\u00f3ximos a\u00f1os. \n\nhttps:\/\/t.co\/gx7q7WLzMw","56":":pushpin: Galicia cierra perimetralmente sus 7 grandes ciudades desde hoy a las 15.00h. \n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","57":"#PotenciaNewtral, con @Smartick | Dejaron el cole plantando un \u00e1rbol. Esperan poder volver a verlo en septiembre, junto a las decenas de peque\u00f1as acciones por el clima que en el d\u00eda a d\u00eda hay en este 'eco-legio'  \n\nhttps:\/\/t.co\/5Mui0qsujH","58":":red_circle:  La Comunidad de Madrid ampl\u00eda las restricciones de movimiento a 3 zonas b\u00e1sicas de salud m\u00e1s:\n\n:pushpin: Valle de la Oliva (Majadahonda).\n:pushpin: Doctor Tamames (Coslada).\n:pushpin: Barrio del Puerto (Coslada).\n\nhttps:\/\/t.co\/ehszbvRMaw","59":"#MAPA | Los cierres perimetrales de las comunidades aut\u00f3nomas. \n\nConsulta la medida de tu comunidad en este mapa :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/PHNBMCucTd","60":"\u00bfVida en Venus? Lo que la #fosfina nos dice realmente de este planeta\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/FRxdIXB3Vx","61":"Despliegue policial en la Comunidad de Madrid por el cierre durante el puente:\n\n:pushpin: 2.500 polic\u00edas nacionales.\n\n:pushpin: 850 guardias civiles.\n\n:pushpin: Efectivos de las distintas Polic\u00edas Locales.\n\nhttps:\/\/t.co\/52wTSQXw9o","62":":pushpin: Catalu\u00f1a rebasa las 14.000 muertes desde el inicio de la pandemia y notifica 5.597 nuevos casos.\n\nhttps:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","63":"\u00bfQu\u00e9 pasa en nariz y cerebro cuando hay #anosmia?\n\nAqu\u00ed te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/YjYlwZ22Xp","64":":magnifying_glass_tilted_right::ballot_box_with_ballot_selector: La invenci\u00f3n de la bombilla, el coronavirus, las pr\u00f3ximas elecciones\u2026 recopilamos algunos fact-checks de Joe Biden y Donald Trump antes de las pr\u00f3ximas #Elecciones2020. \n\nhttps:\/\/t.co\/1dZtK03hDL","65":":pushpin: El PIB del tercer trimestre de 2020 en Espa\u00f1a cae un 8,7% respecto al a\u00f1o pasado, y crece un 16,7% respecto al trimestre anterior.\n\nhttps:\/\/t.co\/vVapcBs4Hd","66":"Quien dice enero dice dentro de 4 d\u00edas :popcorn::smiling_face_with_sunglasses:\n\nPara calentar motores, escucha nuestro #NewtralPodcast aqu\u00ed: \n\nhttps:\/\/t.co\/oKFHOC0uad\n\n#LaCafeteraProrRoguemos https:\/\/t.co\/16dMiqCxju","67":"#NovedadesBOE | Ampliaci\u00f3n del plazo de cierre parcial de fronteras al 30 de noviembre.\n\nhttps:\/\/t.co\/vgvIpSJZj0 https:\/\/t.co\/PtWJ6vxZGR","68":"'Ciudadano Kane'; 'Trump, el aprendiz de presidente'; 'A la conquista del Congreso'... \u00danete a @_anapastor_ y @radiocable en 'Plata o Plomo' para descubrir algunas series y pel\u00edculas que te ayudar\u00e1n de cara a las elecciones estadounidenses. https:\/\/t.co\/iIKVeZcWdm","69":":euro_banknote: Santander es el municipio con m\u00e1s de 100.000 habitantes que destina mayor presupuesto relativo al transporte p\u00fablico: 134,27 euros por habitante. \n\nTe lo explicamos en @transparentia_ :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: \n\nhttps:\/\/t.co\/2v20kRinOq","70":":France: Francia da comienzo a su segundo confinamiento, que durar\u00e1 al menos un mes.\n\n:United_States: Estados Unidos supera los 90.000 contagios diarios por primera vez desde el inicio de la pandemia.\n\n:Italy: Italia: 217 muertos y casi 27.000 nuevos casos en 24 horas. https:\/\/t.co\/K0Xrs0Yo1N","71":":studio_microphone_selector: Hoy en 'Plata o Plomo: El mundo en series', @_anapastor_ y @radiocable repasan algunas series y pel\u00edculas para entender mejor la pol\u00edtica estadounidense que elige nuevo presidente el pr\u00f3ximo 3 de enero.\n\nhttps:\/\/t.co\/cNoZSFqSkO \n\n#EEUUDecide\n#NewtralPodcast https:\/\/t.co\/khvYVfKRK1","72":":page_facing_up:\u00bfC\u00f3mo punt\u00faa Espa\u00f1a en igualdad de g\u00e9nero en los diferentes \u00e1mbitos? \n\nUn informe de la Uni\u00f3n Europea pone nota a todos los Estados miembro.\n\nTe lo explicamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/qNkaEVspVZ","73":"A un paso de los derechos reproductivos de las mujeres con discapacidad.\n\n\u201cLa mayor\u00eda de mujeres a las que han esterilizado ni siquiera lo saben\u201d, apunta Marta Valencia, de @COCEMFE_\n\nhttps:\/\/t.co\/Bw3TjMmJfw","74":":video_camera::globe_showing_Europe-Africa: Disfruta en Filmin de 'Origen'.\n\nEl documental narra la historia de varios j\u00f3venes senegaleses que no se resignan a que la emigraci\u00f3n sea la \u00fanica salida. \n\nPuedes verlo aqu\u00ed  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/FNsDaPGlde https:\/\/t.co\/aCswdk2g0P","75":"\u00bfCu\u00e1nto puede durar la pr\u00f3rroga del estado de alarma? Ni la Constituci\u00f3n, ni la Ley Org\u00e1nica 4\/1981 ni la jurisprudencia del Constitucional establecen de forma expresa cu\u00e1nto se podr\u00eda extender. Te lo explicamos :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/3iKbsT3Mm0","76":":artist_palette: El arte rupestre descubierto recientemente en cuevas del norte de Espa\u00f1a concuerda perfectamente con un estilo que se cre\u00eda propio de cavernas francesas. Moradores peninsulares se dejaron influir, aparentemente, por sus vecinos.\n\nTe contamos m\u00e1s aqu\u00ed. \n\nhttps:\/\/t.co\/dkouDqCZiy","77":"Tenemos un servicio de verificaci\u00f3n de #WhatsApp.  \n\nSi te llega un mensaje que tiene pinta de ser un fake, nos lo env\u00edas y lo verificamos :magnifying_glass_tilted_right:\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/6A6FBaPUR7 https:\/\/t.co\/GcumNK2kRc","78":":warning_selector::mobile_phone_with_arrow: Alerta #phishing: cuidado con este correo en el que se hacen pasar por el ministerio de Sanidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/qkSfrlBZ5v","79":"Las 7 preguntas clave de las #Elecciones2020 de EEUU entre Donald Trump y Joe Biden.\n\nEmilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) te lo explica en #S\u00f3loenAm\u00e9rica\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU https:\/\/t.co\/udQvvsV1Ui"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 23:39:20","1":"2020-10-30 23:01:04","2":"2020-10-30 22:24:49","3":"2020-10-30 21:47:16","4":"2020-10-30 21:10:37","5":"2020-10-30 20:45:25","6":"2020-10-30 20:22:52","7":"2020-10-30 19:53:47","8":"2020-10-30 19:19:59","9":"2020-10-30 18:51:00","10":"2020-10-30 18:27:41","11":"2020-10-30 18:27:40","12":"2020-10-30 18:27:40","13":"2020-10-30 18:27:39","14":"2020-10-30 18:27:39","15":"2020-10-30 18:16:59","16":"2020-10-30 18:00:38","17":"2020-10-30 17:51:00","18":"2020-10-30 17:38:51","19":"2020-10-30 17:26:28","20":"2020-10-30 17:19:45","21":"2020-10-30 17:19:45","22":"2020-10-30 17:16:47","23":"2020-10-30 16:51:33","24":"2020-10-30 16:46:09","25":"2020-10-30 16:46:04","26":"2020-10-30 16:45:54","27":"2020-10-30 16:45:49","28":"2020-10-30 16:45:43","29":"2020-10-30 16:45:38","30":"2020-10-30 16:45:31","31":"2020-10-30 16:45:24","32":"2020-10-30 16:30:43","33":"2020-10-30 16:17:41","34":"2020-10-30 16:17:41","35":"2020-10-30 16:09:21","36":"2020-10-30 15:58:30","37":"2020-10-30 15:34:25","38":"2020-10-30 15:10:23","39":"2020-10-30 14:52:09","40":"2020-10-30 14:30:27","41":"2020-10-30 13:54:17","42":"2020-10-30 13:31:49","43":"2020-10-30 13:30:42","44":"2020-10-30 13:25:21","45":"2020-10-30 13:25:20","46":"2020-10-30 13:25:20","47":"2020-10-30 13:25:19","48":"2020-10-30 13:25:19","49":"2020-10-30 13:21:03","50":"2020-10-30 13:05:32","51":"2020-10-30 12:29:53","52":"2020-10-30 12:23:21","53":"2020-10-30 12:14:28","54":"2020-10-30 11:59:21","55":"2020-10-30 11:36:24","56":"2020-10-30 11:10:46","57":"2020-10-30 11:03:58","58":"2020-10-30 10:42:19","59":"2020-10-30 10:37:11","60":"2020-10-30 10:32:36","61":"2020-10-30 10:13:45","62":"2020-10-30 10:07:37","63":"2020-10-30 09:59:05","64":"2020-10-30 09:26:53","65":"2020-10-30 08:54:07","66":"2020-10-30 08:33:41","67":"2020-10-30 08:29:21","68":"2020-10-30 08:20:04","69":"2020-10-30 07:58:45","70":"2020-10-30 07:44:18","71":"2020-10-30 07:30:31","72":"2020-10-30 06:39:32","73":"2020-10-30 06:13:14","74":"2020-10-30 05:58:13","75":"2020-10-30 05:25:42","76":"2020-10-30 05:04:31","77":"2020-10-30 02:57:51","78":"2020-10-30 00:22:52","79":"2020-10-30 00:00:04"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":3,"3":8,"4":2,"5":4,"6":8,"7":3,"8":4,"9":4,"10":3,"11":2,"12":0,"13":0,"14":1,"15":12,"16":6,"17":4,"18":5,"19":2,"20":3,"21":5,"22":9,"23":4,"24":1,"25":1,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":4,"32":2,"33":1,"34":2,"35":6,"36":7,"37":5,"38":8,"39":7,"40":2,"41":2,"42":3,"43":43,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":3,"49":4,"50":2,"51":7,"52":10,"53":5,"54":4,"55":22,"56":8,"57":3,"58":5,"59":4,"60":2,"61":4,"62":3,"63":2,"64":2,"65":2,"66":4,"67":2,"68":2,"69":4,"70":8,"71":3,"72":5,"73":3,"74":5,"75":6,"76":4,"77":1,"78":2,"79":2},"favorite_count":{"0":4,"1":4,"2":5,"3":16,"4":1,"5":3,"6":13,"7":3,"8":3,"9":3,"10":3,"11":0,"12":0,"13":0,"14":1,"15":20,"16":7,"17":5,"18":5,"19":3,"20":4,"21":0,"22":4,"23":2,"24":1,"25":2,"26":1,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":2,"32":4,"33":0,"34":2,"35":6,"36":2,"37":17,"38":11,"39":3,"40":2,"41":5,"42":4,"43":47,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":3,"49":2,"50":3,"51":8,"52":16,"53":4,"54":7,"55":22,"56":7,"57":3,"58":4,"59":3,"60":1,"61":5,"62":2,"63":1,"64":1,"65":4,"66":4,"67":1,"68":3,"69":8,"70":8,"71":7,"72":7,"73":9,"74":15,"75":6,"76":12,"77":6,"78":4,"79":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","64":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","65":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","66":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","67":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","68":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","69":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","70":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","71":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","72":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","73":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","74":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","75":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","76":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","77":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","78":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","79":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[222,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uem4br7e0Q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-elecciones-eeuu-decide-voto-latino\/20201030\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604083950","display_url":"newtral.es\/pronostika-ele\u2026","indices":[235,258]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"NewtralPodcast","indices":[224,239]},{"text":"Elecciones2020","indices":[240,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[109,121]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[124,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y27HudVjOQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-echo-elecciones-eeuu\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604063404","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[257,280]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/64NjsVCzfa","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-polisorbato-80-vacunas-5g\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604062738","display_url":"newtral.es\/bulo-polisorba\u2026","indices":[107,130]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"MAPA","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/71pLZWQIQJ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-horario-toque-queda-comunidad-autonoma\/20201026\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604081425","display_url":"newtral.es\/mapa-horario-t\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1322294017527341064,"id_str":"1322294017527341064","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm7ZzNXYAg-1SS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elm7ZzNXYAg-1SS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/knnLbV5ECd","display_url":"pic.twitter.com\/knnLbV5ECd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322294020303892482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1068,"h":681,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1068,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"directo","indices":[18,26]},{"text":"Twitch","indices":[70,77]},{"text":"Elecciones2020","indices":[165,180]},{"text":"EEUUDecide","indices":[181,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[48,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k7YYViHqjc","expanded_url":"https:\/\/www.twitch.tv\/newtral_es","display_url":"twitch.tv\/newtral_es","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1322284774799659009,"id_str":"1322284774799659009","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322284774799659009\/pu\/img\/MryaKowfKOAL_30Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322284774799659009\/pu\/img\/MryaKowfKOAL_30Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pbNMHequsy","display_url":"pic.twitter.com\/pbNMHequsy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322284799189422080\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YgJwvyxCC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suenos-covid-pesadillas-mascarillas-coronavirus\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604081305","display_url":"newtral.es\/suenos-covid-p\u2026","indices":[211,234]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFbu078Yt2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pobreza-burocracia-ingreso-minimo-vital\/20200616\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604061394","display_url":"newtral.es\/pobreza-burocr\u2026","indices":[189,212]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldKTYCwQoO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-nino-boda-turca\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604081053","display_url":"newtral.es\/video-nino-bod\u2026","indices":[155,178]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[98,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GkX8jjWGhi","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-covid-alemania-francia-italia-portugal\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604079280","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[137,160]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XBsgrAWcvB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-respuestas-subida-pib-tercer-trimestre\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604081381","display_url":"newtral.es\/preguntas-resp\u2026","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1322249659260260353,"id_str":"1322249659260260353","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmTDzyW0AEIvcF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmTDzyW0AEIvcF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QEr5TMK8A8","display_url":"pic.twitter.com\/QEr5TMK8A8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322249661571338243\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":979,"h":607,"resize":"fit"},"medium":{"w":979,"h":607,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[95,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[107,130]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[143,166]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[173,196]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[212,235]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"EEUUDecide","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[86,95]},{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[97,109]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[139,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cyqZ8QWeAK","expanded_url":"http:\/\/especiales.newtral.es\/elecciones-estados-unidos-2020\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604070645","display_url":"especiales.newtral.es\/elecciones-est\u2026","indices":[150,173]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[95,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s4R6cET0oE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gobierno-rechaza-hacer-publico-contrato-radar-covid\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604080494","display_url":"newtral.es\/gobierno-recha\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1322236984367190016,"id_str":"1322236984367190016","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmHiCIXEAAzH0O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmHiCIXEAAzH0O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yKgGwCzPQ2","display_url":"pic.twitter.com\/yKgGwCzPQ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322236986715971584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":650,"h":312,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":312,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":312,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9XUtQsglzf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-ciclo-de-vida-de-un-residuo-que-pasa-cuando-reciclamos-un-envase\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/video-ciclo-de\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1321508309401247744,"id_str":"1321508309401247744","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321508309401247744\/img\/aWV-WcnYclMiypcW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321508309401247744\/img\/aWV-WcnYclMiypcW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/00qvgz6Xvq","display_url":"pic.twitter.com\/00qvgz6Xvq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322234562290749445\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[10,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VMjQWDb906","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/interoperabilidad-radar-covid-union-europea-comunidades\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604079555","display_url":"newtral.es\/interoperabili\u2026","indices":[115,138]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[29,44]},{"text":"S\u00f3loenAm\u00e9rica","indices":[131,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[103,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1322228382579437569,"id_str":"1322228382579437569","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322228382579437569\/pu\/img\/vciCsuvv0N86UigN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322228382579437569\/pu\/img\/vciCsuvv0N86UigN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dNYCDZG9c9","display_url":"pic.twitter.com\/dNYCDZG9c9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322228391207206913\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3oLs4eo42n","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-contagios-sanidad-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1322226408966496256,"id_str":"1322226408966496256","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell96dsWoAA5aLj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell96dsWoAA5aLj.png","url":"https:\/\/t.co\/uxetvbmLRG","display_url":"pic.twitter.com\/uxetvbmLRG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322226700592316417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":740,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":740,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3oLs4eo42n","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-contagios-sanidad-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1322226246017781761,"id_str":"1322226246017781761","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell9w-qWkAEatyN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell9w-qWkAEatyN.png","url":"https:\/\/t.co\/N99eosz1FJ","display_url":"pic.twitter.com\/N99eosz1FJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322226697035460609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":735,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3oLs4eo42n","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-contagios-sanidad-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1322225477977866240,"id_str":"1322225477977866240","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322225477977866240\/pu\/img\/05usW01qH72P-uEL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322225477977866240\/pu\/img\/05usW01qH72P-uEL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QWpG53cZcL","display_url":"pic.twitter.com\/QWpG53cZcL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322225950436843520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rQvwr9mpVn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/desahucios-coronavirus-covid-19-estado-alarma\/20200915\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604069594","display_url":"newtral.es\/desahucios-cor\u2026","indices":[120,143]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[39,57]},{"text":"EEUUDecide","indices":[92,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1322217416626155520,"id_str":"1322217416626155520","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217416626155520\/pu\/img\/JY5OSRhOu3jkSeDN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217416626155520\/pu\/img\/JY5OSRhOu3jkSeDN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZEBVvR4lEc","display_url":"pic.twitter.com\/ZEBVvR4lEc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218244716060672\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[44,62]},{"text":"EEUUDecide","indices":[97,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1322217286984437760,"id_str":"1322217286984437760","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217286984437760\/pu\/img\/cT5GbNiam-ho8n7F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217286984437760\/pu\/img\/cT5GbNiam-ho8n7F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USsJ2yJFS7","display_url":"pic.twitter.com\/USsJ2yJFS7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218220326178816\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[52,70]},{"text":"EEUUDecide","indices":[105,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1322217176015712256,"id_str":"1322217176015712256","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217176015712256\/pu\/img\/1p-_lLnQk8htfPIp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217176015712256\/pu\/img\/1p-_lLnQk8htfPIp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A11otV4QGy","display_url":"pic.twitter.com\/A11otV4QGy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218180262199297\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[40,58]},{"text":"EEUUDecide","indices":[93,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1322217077281837062,"id_str":"1322217077281837062","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217077281837062\/pu\/img\/_u7QiJAan-ss7lo1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322217077281837062\/pu\/img\/_u7QiJAan-ss7lo1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9u305xio6E","display_url":"pic.twitter.com\/9u305xio6E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218158141427719\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[25,43]},{"text":"EEUUDecide","indices":[78,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1322216995610386433,"id_str":"1322216995610386433","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322216995610386433\/pu\/img\/gJbuymHmdXexANBN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322216995610386433\/pu\/img\/gJbuymHmdXexANBN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pjG9vyEfU6","display_url":"pic.twitter.com\/pjG9vyEfU6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218132233138178\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[27,45]},{"text":"EEUUDecide","indices":[80,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1322216843101327360,"id_str":"1322216843101327360","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322216843101327360\/pu\/img\/eHfUPSv9WCHXXKpB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322216843101327360\/pu\/img\/eHfUPSv9WCHXXKpB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i13wFlSzlx","display_url":"pic.twitter.com\/i13wFlSzlx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218112004087809\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"NanisimoenNewtral","indices":[60,78]},{"text":"EEUUDecide","indices":[114,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1322216720635932673,"id_str":"1322216720635932673","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322216720635932673\/pu\/img\/01rgt5yGBs-f6a8v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322216720635932673\/pu\/img\/01rgt5yGBs-f6a8v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/efAP92yAIK","display_url":"pic.twitter.com\/efAP92yAIK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218082090291201\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[38,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1322216611445678081,"id_str":"1322216611445678081","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell1ALFXIAERBXq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell1ALFXIAERBXq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9S1aMVql35","display_url":"pic.twitter.com\/9S1aMVql35","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322218056572166145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"T\u00faLoPagas","indices":[217,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[6,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgHntCMPvt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/instituto-nacional-de-estadistica-que-hace-tu-lo-pagas-que-hace-el\/20201028\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049891","display_url":"newtral.es\/instituto-naci\u2026","indices":[232,255]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[4,25]},{"text":"EEUUDecide","indices":[242,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMpWjCqPer","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cuanto-dura-prorroga-estado-alarma\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cuanto-dura-pr\u2026","indices":[53,76]},{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[117,140]},{"url":"https:\/\/t.co\/pJxFUowt9L","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/restricciones-covid-alemania-francia-italia-portugal\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/restricciones-\u2026","indices":[187,210]},{"url":"https:\/\/t.co\/CIYzbV0grR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-echo-elecciones-eeuu\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[257,280]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1322210836140728321,"id_str":"1322210836140728321","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322210836140728321\/pu\/img\/PhZp0ttP7s4D8X-A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322210836140728321\/pu\/img\/PhZp0ttP7s4D8X-A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/su5KSPnp0I","display_url":"pic.twitter.com\/su5KSPnp0I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322211078022062082\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cQy0NF6tSR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604074185","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[178,201]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[145,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5Y4QU2Zgr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/murcielago-laboratorio-teorias-origen-coronavirus-sars-cov-2\/20200627\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049714","display_url":"newtral.es\/murcielago-lab\u2026","indices":[157,180]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Q1zBeOI8v","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-sesena-toledo-madrid-medidas-coronavirus\/20201025\/","display_url":"newtral.es\/video-sesena-t\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1322200140929781761,"id_str":"1322200140929781761","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322200140929781761\/pu\/img\/bqNFXGt84T4b6os5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322200140929781761\/pu\/img\/bqNFXGt84T4b6os5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yLemhy6VS8","display_url":"pic.twitter.com\/yLemhy6VS8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322200189080346627\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kmbc8z2sWh","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-vacunas-albarracin-gripe-medicos-verdad\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604062602","display_url":"newtral.es\/bulo-vacunas-a\u2026","indices":[126,149]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"MAPA","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vjNlg0lr9F","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-covid-coronavirus-madrid\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604059768","display_url":"newtral.es\/mapa-covid-cor\u2026","indices":[189,212]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[47,62]},{"text":"Twitch","indices":[121,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[82,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k7YYVipPrE","expanded_url":"https:\/\/www.twitch.tv\/newtral_es","display_url":"twitch.tv\/newtral_es","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1322184065559207939,"id_str":"1322184065559207939","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322184065559207939\/pu\/img\/yaxq3SH7cSgo34hU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322184065559207939\/pu\/img\/yaxq3SH7cSgo34hU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qwyfozzaD0","display_url":"pic.twitter.com\/qwyfozzaD0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322184093044477952\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"FactFiction","indices":[3,15]},{"text":"Clouds","indices":[43,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SHdXqHNZ1V","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-fiction-clouds-disney-historia-real\/20201025\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604057460","display_url":"newtral.es\/fact-fiction-c\u2026","indices":[189,212]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"TikTok","indices":[191,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/otQ1UzPkeV","expanded_url":"https:\/\/vm.tiktok.com\/ZSCXvSkv\/","display_url":"vm.tiktok.com\/ZSCXvSkv\/","indices":[202,225]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[114,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LPSdzHPr5C","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gobierno-rechaza-hacer-publico-contrato-radar-covid\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604064394","display_url":"newtral.es\/gobierno-recha\u2026","indices":[242,265]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fuR0zs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[210,233]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[216,239]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[228,251]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[167,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[180,203]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[136,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[23,36]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[51,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1322166603665051649,"id_str":"1322166603665051649","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllHhVlXEAElbZw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllHhVlXEAElbZw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pIyg1bZSak","display_url":"pic.twitter.com\/pIyg1bZSak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322166627694268422\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1424,"h":798,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"cierreperimetral","indices":[27,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mqSLQibJXA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604062461","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[108,131]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"MujeresenelDeporte","indices":[194,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mlosgif","name":"MARIA LOSADA","id":2819612405,"id_str":"2819612405","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GjxShKmhIX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/maria-losada-rugby-deporte-femenino\/20201018\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049688","display_url":"newtral.es\/maria-losada-r\u2026","indices":[215,238]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNTt4tRiHZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-video-montero-diaz-segovia-toledo\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049573","display_url":"newtral.es\/bulo-video-mon\u2026","indices":[82,105]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albabbb","name":"Alba Brualla","id":61455821,"id_str":"61455821","indices":[53,61]},{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[169,181]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[184,200]},{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[204,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtTvCZBJWl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1322149846346813442,"id_str":"1322149846346813442","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322149846346813442\/pu\/img\/Na0H_OPSWE29U1UI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322149846346813442\/pu\/img\/Na0H_OPSWE29U1UI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lqV4jnZZhG","display_url":"pic.twitter.com\/lqV4jnZZhG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322149872389283841\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qj3AIwhCI0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/arte-paleolitico-aitzbitarte-espana\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049662","display_url":"newtral.es\/arte-paleoliti\u2026","indices":[256,279]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"emergenciaclim\u00e1tica","indices":[159,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gx7q7WLzMw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hielo-groenlandia-punto-no-retorno\/20200820\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049738","display_url":"newtral.es\/hielo-groenlan\u2026","indices":[206,229]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[82,105]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"PotenciaNewtral","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Smartick","name":"Smartick","id":742024200278380544,"id_str":"742024200278380544","indices":[22,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Mui0qsujH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/eco-coles-futuro-planetario-sembrado-generacion-clima\/20200701\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049707","display_url":"newtral.es\/eco-coles-futu\u2026","indices":[215,238]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ehszbvRMaw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604054563","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[193,216]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"MAPA","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PHNBMCucTd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-horario-toque-queda-comunidad-autonoma\/20201026\/","display_url":"newtral.es\/mapa-horario-t\u2026","indices":[117,140]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"fosfina","indices":[26,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRxdIXB3Vx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/indicios-vida-venus-que-nos-dice-fosfina\/20200914\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604050081","display_url":"newtral.es\/indicios-vida-\u2026","indices":[91,114]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/52wTSQXw9o","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604052518","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[183,206]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kV85fv8BY2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[100,123]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"anosmia","indices":[40,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YjYlwZ22Xp","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-anosmia-perdida-olfato\/20200817\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604049696","display_url":"newtral.es\/coronavirus-an\u2026","indices":[77,100]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[156,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1dZtK03hDL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-check-campana-electoral-biden-trump\/20201027\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603799969","display_url":"newtral.es\/fact-check-cam\u2026","indices":[175,198]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vVapcBs4Hd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604047525","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[134,157]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"NewtralPodcast","indices":[82,97]},{"text":"LaCafeteraProrRoguemos","indices":[131,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oKFHOC0uad","expanded_url":"https:\/\/newtral.es\/firmas\/plata-o-plomo\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/plata-o\u2026","indices":[106,129]},{"url":"https:\/\/t.co\/16dMiqCxju","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322078413641912320","display_url":"twitter.com\/Newtral\/status\u2026","indices":[155,178]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vgvIpSJZj0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/novedades-boe-plazo-cierre-fronteras-ampliado\/20201030\/","display_url":"newtral.es\/novedades-boe-\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1322093210374709248,"id_str":"1322093210374709248","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322093210374709248\/pu\/img\/SE3-rhF9WtRDjWJG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322093210374709248\/pu\/img\/SE3-rhF9WtRDjWJG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PtWJ6vxZGR","display_url":"pic.twitter.com\/PtWJ6vxZGR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322093218868219906\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[95,107]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIKVeZcWdm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-echo-elecciones-eeuu\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604045140","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[241,264]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[170,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2v20kRinOq","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/presupuestos-municipales-transporte-publico\/20201029\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603983684","display_url":"newtral.es\/presupuestos-m\u2026","indices":[191,214]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0Xrs0Yo1N","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cierre-perimetral-segunda-ola-echo-coronavirus\/20201030\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604043551","display_url":"newtral.es\/cierre-perimet\u2026","indices":[246,269]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"EEUUDecide","indices":[233,244]},{"text":"NewtralPodcast","indices":[245,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[47,59]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[62,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNoZSFqSkO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/firmas\/plata-o-plomo\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/plata-o\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1322078405555347456,"id_str":"1322078405555347456","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322078405555347456\/pu\/img\/U91VJT5oBhMElFri.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322078405555347456\/pu\/img\/U91VJT5oBhMElFri.jpg","url":"https:\/\/t.co\/khvYVfKRK1","display_url":"pic.twitter.com\/khvYVfKRK1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322078413641912320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":258,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":258,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":258,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNkaEVspVZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/union-europea-desigualdad-genero-pandemia\/20201029\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603983628","display_url":"newtral.es\/union-europea-\u2026","indices":[162,185]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COCEMFE_","name":"COCEMFE","id":403341499,"id_str":"403341499","indices":[173,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bw3TjMmJfw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/erradicar-esterilizacion-forzada-mujeres-discapacidad\/20201028\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604016604","display_url":"newtral.es\/erradicar-este\u2026","indices":[184,207]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNsDaPGlde","expanded_url":"https:\/\/www.filmin.es\/pelicula\/origen","display_url":"filmin.es\/pelicula\/origen","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1322055181387898880,"id_str":"1322055181387898880","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljiLtQXIAAqfGg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljiLtQXIAAqfGg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aCswdk2g0P","display_url":"pic.twitter.com\/aCswdk2g0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322055183501807616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":680,"h":343,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":343,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":343,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3iKbsT3Mm0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cuanto-dura-prorroga-estado-alarma\/20201030\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604031993","display_url":"newtral.es\/cuanto-dura-pr\u2026","indices":[214,237]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkouDqCZiy","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/arte-paleolitico-aitzbitarte-espana\/20201029\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603983581","display_url":"newtral.es\/arte-paleoliti\u2026","indices":[256,279]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"WhatsApp","indices":[39,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6A6FBaPUR7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/whatsapp-servicio-verificacion-bulos\/","display_url":"newtral.es\/whatsapp-servi\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1322009784695037958,"id_str":"1322009784695037958","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322009784695037958\/pu\/img\/6I22Ow0i_bqkeCok.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322009784695037958\/pu\/img\/6I22Ow0i_bqkeCok.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GcumNK2kRc","display_url":"pic.twitter.com\/GcumNK2kRc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1322009792802660358\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"phishing","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qkSfrlBZ5v","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-correo-sanidad-phishing\/20201029\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603989509","display_url":"newtral.es\/bulo-correo-sa\u2026","indices":[102,125]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[29,44]},{"text":"S\u00f3loenAm\u00e9rica","indices":[131,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[103,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b8MiXh2mU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-clave-elecciones-trump-biden\/20201029\/","display_url":"newtral.es\/preguntas-clav\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1321965040728264706,"id_str":"1321965040728264706","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321965040728264706\/pu\/img\/gVpXKlcNnv8iRW9n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321965040728264706\/pu\/img\/gVpXKlcNnv8iRW9n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/udQvvsV1Ui","display_url":"pic.twitter.com\/udQvvsV1Ui","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1321965054129045504\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]}}}