{"screen_name":{"0":"ghosteverywhere","1":"tucuvir","2":"tucuvir","3":"Mr_N00b00dy","4":"cucuflito","5":"cucuflito","6":"cucuflito","7":"ragodiaz","8":"ragodiaz","9":"LaLolyLo"},"tweet_id":{"0":1322315123923558401,"1":1322314229307891716,"2":1322314092653236224,"3":1322221805789192192,"4":1322193267375702016,"5":1322189602736791552,"6":1322189528950403072,"7":1322051113537818624,"8":1322040293470793729,"9":1322032383638556672},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Lo de la vacuna obligatoria va a traer cola...muchos ni sab\u00edan lo que iban a votar hoy, cuando se enteren y que no cabe ninguna responsabilidad por los efectos secundarios y hasta mortales  los quiero ver #YoNoMeVacuno #Vacunaobligatoria #NoALaVacuna @PatoBullrich @osvaldobazan","1":"Lo de la vacuna obligatoria va a traer cola...muchos ni sab\u00edan lo que iban a votar hoy, cuando se enteren y que no cabe ninguna responsabilidad por los efectos secundarios y hasta mortales  los quiero ver #YoNoMeVacuno #Vacunaobligatoria #NoALaVacuna @PatoBullrich @osvaldobazan","2":"@AlvarodLamadrid @HCAQUILMES Igual (otro tema) lo de la vacuna obligatoria va a traer cola...muchos ni sab\u00edan lo que iban a votar hoy, cuando se enteren y que no cabe ninguna responsabilidad por los efectos secundarios y hasta mortales  los quiero ver #YoNoMeVacuno #Vacunaobligatoria #NoALaVacuna","3":"Si la vacuna de la gripe no cura la gripe, y adem\u00e1s empiezan a haber datos de que a m\u00e1s vacuna-gripe m\u00e1s muertes Covid19, esta noticia https:\/\/t.co\/tn5M2ra95X es igual a rebrote. \u00bfEstamos tontos o qu\u00e9? #NoALaVacuna #Plandemia #BlackMirror","4":"#NOALAVACUNA. Nuestros traidores representantes, votaron a favor de la obligatoriedad. La vacuna, punto final p el gran plan d exterminaci\u00f3n. Se juntan firmas, todos los S\u00e1bados desde las 16 hs en el obelisco, para DEROGAR LEY VAC. OBLIGAT.- Firm\u00e1 ya!!!! Adhesi\u00f3nlegislativa","5":"Protestas en Londres contra la #Plandemia. #NoALaVacuna https:\/\/t.co\/HEVnlEw86E","6":"gracias a todo el mundo latino\nItalia despierta\nSuerte \n#CoronaTimo #CoronaFarsa #Genocidio #RebroteTimo #NoAlConfinamiento #NoAlNuevoOrdenMundial #NoAlBozal #NoALaMascarillaObligatoria #NoALaVacuna #Pol\u00edticosAPrisi\u00f3n #SanitariosAsesinos #PeriodistasCobardes #COVID19 #CovidHoax","7":"La verdad oculta.\n\n#NoAlNuevoOrdenMundial \n#NoALaPlandemia \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal \n#NoALaOMS\n#NoAl5G https:\/\/t.co\/T3WmuaVH5j","8":"En esta #Plandemia hay un sinn\u00famero de contradicciones.\nPi\u00e9nsalo bien y date cuenta de toda esta mentira.\n\n#NoAlNuevoOrdenMundial \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal \n#NoAl5G \n\n@ANPNL05 https:\/\/t.co\/ZYU64vfmKI","9":"@mononafa Nos quieren avasallar, tendremos que salir a defendernos, manga de hdrmp no sirven m\u00e1s que para robar hijos de sat\u00e1n. #NoALaVacuna JAM\u00c1S !"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-30 23:11:07","1":"2020-10-30 23:07:34","2":"2020-10-30 23:07:01","3":"2020-10-30 17:00:18","4":"2020-10-30 15:06:54","5":"2020-10-30 14:52:21","6":"2020-10-30 14:52:03","7":"2020-10-30 05:42:02","8":"2020-10-30 04:59:02","9":"2020-10-30 04:27:37"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":1,"4":2,"5":3,"6":1,"7":0,"8":0,"9":0},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":2},"user_location":{"0":"argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"California USA","8":"California USA","9":"C\u00f3rdoba, Argentina"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":"http:\/\/t.co\/656rL35x7A"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tucuvir","name":"Solcito bien argento\ud83d\udca5\ud83d\udca5","id":276049816,"id_str":"276049816","indices":[3,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[205,218]},{"text":"Vacunaobligatoria","indices":[219,237]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[238,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatoBullrich","name":"Patricia Bullrich","id":54414081,"id_str":"54414081","indices":[251,264]},{"screen_name":"osvaldobazan","name":"OB","id":140856303,"id_str":"140856303","indices":[265,278]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[252,265]},{"text":"Vacunaobligatoria","indices":[266,284]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[285,297]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvarodLamadrid","name":"Alvaro de Lamadrid","id":158110001,"id_str":"158110001","indices":[0,16]},{"screen_name":"HCAQUILMES","name":"USD 190\u270c\u270c\u270c\u270c","id":247510438,"id_str":"247510438","indices":[17,28]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_N00b00dy","name":"\u2133\ud835\udcc7.\ud835\udca9\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcb9\ud835\udcce","id":1248410971313516544,"id_str":"1248410971313516544","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tiberio2020","name":"TIBERIO","id":1098350992456859649,"id_str":"1098350992456859649","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[47,57]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[59,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SrVanDoren","name":"V\u24b6n Doren","id":2426931277,"id_str":"2426931277","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1320461368299081729,"id_str":"1320461368299081729","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320461368299081729\/pu\/img\/5Qfx5AILwMlnLJfz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320461368299081729\/pu\/img\/5Qfx5AILwMlnLJfz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HEVnlEw86E","display_url":"pic.twitter.com\/HEVnlEw86E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SrVanDoren\/status\/1320461450163429376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":856,"h":482,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":856,"h":482,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320461450163429376,"source_status_id_str":"1320461450163429376","source_user_id":2426931277,"source_user_id_str":"2426931277"}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[70,81]},{"text":"CoronaFarsa","indices":[82,94]},{"text":"Genocidio","indices":[95,105]},{"text":"RebroteTimo","indices":[106,118]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[119,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"d_essere","name":"88Fieri d'essere italiani","id":4257129537,"id_str":"4257129537","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"NoAlNuevoOrdenMundial","indices":[19,41]},{"text":"NoALaPlandemia","indices":[43,58]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[60,72]},{"text":"NoAlBozal","indices":[74,84]},{"text":"NoALaOMS","indices":[86,95]},{"text":"NoAl5G","indices":[96,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322051111553884160,"id_str":"1322051111553884160","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eljeez8UYAAIC1V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eljeez8UYAAIC1V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T3WmuaVH5j","display_url":"pic.twitter.com\/T3WmuaVH5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ragodiaz\/status\/1322051113537818624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":807,"h":942,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":807,"h":942,"resize":"fit"},"small":{"w":583,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[8,18]},{"text":"NoAlNuevoOrdenMundial","indices":[107,129]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[131,143]},{"text":"NoAlBozal","indices":[145,155]},{"text":"NoAl5G","indices":[157,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANPNL05","name":"\ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\uddad\ud835\uddba\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddbd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":318868028,"id_str":"318868028","indices":[167,175]}],"urls":[],"media":[{"id":1322040291558223872,"id_str":"1322040291558223872","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljUpAUU8AAse2d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EljUpAUU8AAse2d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZYU64vfmKI","display_url":"pic.twitter.com\/ZYU64vfmKI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ragodiaz\/status\/1322040293470793729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":727,"resize":"fit"},"small":{"w":673,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":727,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[128,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mononafa","name":"Monona\ud83d\udd77","id":1187939650578636800,"id_str":"1187939650578636800","indices":[0,9]}],"urls":[]}}}