{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1322302258369884160,"1":1322292192346451969,"2":1322287159097856000,"3":1322282126767661056,"4":1322277092747141122,"5":1322272059871924225,"6":1322267027847880704,"7":1322261992997113856,"8":1322256959853285378,"9":1322251929179746304,"10":1322246893859164161,"11":1322241860442599424,"12":1322241650190622721,"13":1322236835158990848,"14":1322236124841082884,"15":1322233505309462529,"16":1322232624539119616,"17":1322232238919110659,"18":1322231794209447936,"19":1322231654937710592,"20":1322226761267060737,"21":1322222828746407936,"22":1322221735454871552,"23":1322212451505573888,"24":1322211661630103552,"25":1322211610451189761,"26":1322206636644052994,"27":1322201595229151234,"28":1322201229905272833,"29":1322200557629640705,"30":1322200269267062785,"31":1322196562378809352,"32":1322191532514967552,"33":1322188620904779776,"34":1322186495650750464,"35":1322185111421505536,"36":1322183371972349953,"37":1322182322901442560,"38":1322181462565728257,"39":1322181274191147009,"40":1322179669194690565,"41":1322178772980928512,"42":1322177575049961472,"43":1322176431552634882,"44":1322171545297559552,"45":1322171396047384576,"46":1322166556105854976,"47":1322166363318710273,"48":1322161336701374466,"49":1322160035586330625,"50":1322156296599146496,"51":1322154592608595969,"52":1322152562099978240,"53":1322151907180355590,"54":1322151263929311232,"55":1322147618428956672,"56":1322146235009126405,"57":1322141197184299008,"58":1322137974092500992,"59":1322137241616076800,"60":1322136164195803137,"61":1322135933660073992,"62":1322131260429533185,"63":1322131137968414721,"64":1322130393773068290,"65":1322129258756624385,"66":1322126097623011329,"67":1322124984282697734,"68":1322122704019951621,"69":1322121064546291712,"70":1322119395729149952,"71":1322118238969434112,"72":1322116035026194432,"73":1322114765578264576,"74":1322112677540483072,"75":1322111769595314176,"76":1322110998090817537,"77":1322110960170053632,"78":1322108849709633536,"79":1322106246078627841,"80":1322105965441896450,"81":1322105841940660232,"82":1322104809739223040,"83":1322102614423703552,"84":1322100446241169408,"85":1322096452731101184,"86":1322096377925611520,"87":1322095757772677120,"88":1322094223647100928,"89":1322093383297490944,"90":1322085835571953664,"91":1322070736425549825},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper: | La OMS (@WHO) avisa :warning_selector: de efectos secundarios graves a largo plazo del #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/RFH7ZzzW4h","1":"#EnPortada :newspaper: | \"El Libro Blanco del Smart Hospital es una gu\u00eda al hospital del ma\u00f1ana\" \n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @COIIM @AiiMadrid\n\nhttps:\/\/t.co\/xmds5AQ2zo","2":"#EnPortada :newspaper: | Salvador Illa respalda el modelo #Muface (@mufaceoficial) :speaking_head_selector: \"No es el momento de cambios ahora\"\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9tqvkP8eMh","3":"#EnPortada :newspaper: | El secretario general de @UniversidadGob avanza los cambios legislativos que abandera su ministerio :speaking_head_selector: \"Vamos a fijar criterios m\u00e1s exigentes para abrir una facultad de #Medicina\" \n\nV\u00eda @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/BbcjBEHhK0","4":"#EnPortada :newspaper: | Los contagios de #coronavirus marcan un nuevo m\u00e1ximo consecutivo diario (:keycap_2::keycap_5:.:keycap_5::keycap_9::keycap_5:) en Espa\u00f1a \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/T6qCsOzt7l","5":"#EnPortada :newspaper: | :keycap_5:.:keycap_1::keycap_8::keycap_6: sanitarios contagiados los \u00faltimos 14 d\u00edas. La mayor\u00eda contraen la enfermedad en centros de salud. \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/V6Z9UMajVz","6":"#MedicinaInterna | \n\"El SNS debe afrontar las demandas de los colectivos m\u00e1s vulnerables\"\n\nPor @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @Sociedad_SEMI @CarreteroJuani\n\nhttps:\/\/t.co\/1cv2LsJYbz","7":"#MedicinadeFamilia | Jos\u00e9 Polo Garc\u00eda, presidente de @SEMERGENap, hace un balance de #SEMERGEN20 :speaking_head_selector:\n\"Si el m\u00e9dico puede desarrollar su carrera en condiciones, no emigrar\u00e1\"\n\nPor @cagallegosj :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/kZ2KaqrQ4q","8":"#CNP2020 | #Eutanasia y enfermedad mental: \"Queremos encontrar un equilibrio\" \n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @SEPsiq @mmcarrasco1960\n\nhttps:\/\/t.co\/QbCYVxeS9g","9":"#SanidadHoy | La OMS (@WHO) culpa del descontrol del #coronavirus a la mala gesti\u00f3n de los casos leves \n\n:speaking_head_selector: \u201cUna gran proporci\u00f3n no se est\u00e1 aislando correctamente\u201d, se\u00f1ala el jefe de expertos Covid-19 de la instituci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/RdD3066hEi","10":"#Coronavirus :red_circle: | Los contagios marcan un nuevo m\u00e1ximo consecutivo diario (:keycap_2::keycap_5:.:keycap_5::keycap_9::keycap_5:) en Espa\u00f1a \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/T6qCsOR4vV","11":"#SanidadHoy | :right_arrow_selector: La tasa de exposici\u00f3n al #coronavirus es :keycap_6: veces mayor entre los ni\u00f1os\n\nhttps:\/\/t.co\/0hACNIfhXp","12":"#Coronavirus: Espa\u00f1a suma 5.186 sanitarios contagiados los \u00faltimos 14 d\u00edas https:\/\/t.co\/V6Z9UMajVz","13":"#SanidadHoy | :stop_sign: Emilio Bouza, presidente del nuevo comit\u00e9 cient\u00edfico #Covid19 del Icomem (@Icomem_Oficial)\n\nhttps:\/\/t.co\/GNpxX3wOaa","14":"#Dermatolog\u00eda Coronavirus s\u00edntomas: efectos en la piel de hasta 150 d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/Qil34MCcRi","15":"La OMS culpa del descontrol del Covid a la mala gesti\u00f3n de casos leves https:\/\/t.co\/RdD305OGMK","16":":keycap_3::keycap_7::keycap_7: personas han requerido ingreso en :hospital: UCI en la \u00faltima semana\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/6z0tBMXgSf","17":"Espa\u00f1a suma :keycap_2::keycap_3::keycap_9: fallecidos m\u00e1s por #coronavirus sumando un total de 35.878\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/i1dFdois03","18":"#Psiquiatr\u00eda | :white-haired_woman: Geriatr\u00eda y Oncolog\u00eda, especialidades con mayor tasa de suicidio en :round_pushpin:Espa\u00f1a\n\nLo cuenta @mariagsn :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/01m8Vtz0eh","19":"#SanidadHoy Coronavirus: la OMS avisa de efectos secundarios graves a largo plazo\n\nhttps:\/\/t.co\/RFH7ZzRxsR","20":"#ElBistur\u00ed | El inesperado aliado que ha encontrado Fernando Sim\u00f3n en el Congreso :classical_building_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/EmuZM6ffuZ","21":"\"Si el m\u00e9dico puede desarrollar su carrera en condiciones, no emigrar\u00e1\" #SEMERGEN20 https:\/\/t.co\/kZ2KaqrQ4q","22":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid\n\n\"Gracias y mil veces gracias por vuestro trabajo, nunca ser\u00e1 suficiente agradecimiento para la labor que realiz\u00e1is....\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/lrdJ3aue2s","23":"#DIRECTO | :round_pushpin: Castilla y Le\u00f3n registra 2.022 nuevos positivos de #coronavirus, hasta un total de 88.017 contagios \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/XnrETUeDMZ","24":"#Enfermer\u00eda | \"Soy enfermera y de la :syringe: #GripeYomeVacuno\": las :keycap_1::keycap_0: razones para inmunizarse\n\nhttps:\/\/t.co\/YtOneBcUX6","25":"#DIRECTO :play_button_selector: | Este v\u00eddeo de hospital @bambinogesu muestra c\u00f3mo se propaga el #coronavirus en salas cerradas\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/G6AljNRA7Z","26":"#SanidadHoy | :dollar_banknote: Inversi\u00f3n de 69,5 millones para el abordaje de pandemias con I+D+i\n\nhttps:\/\/t.co\/MuFoFOpeQb","27":"#SanidadPrivada | Illa (@salvadorilla) respalda el modelo Muface :speaking_head_selector: \"No es el momento de cambios ahora\"\n\nInforma @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9tqvkP8eMh","28":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Europa revisa aducanumab, de Biogen, para la enfermedad de Alzheimer \n\nhttps:\/\/t.co\/4kt7SdQITp","29":"#DIRECTO | Un informe advierte :warning_selector: de que las pandemias del futuro ser\u00e1n peores\n\nhttps:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","30":"#DIRECTO | :microscope: Estudio: transformar una de las prote\u00ednas del #coronavirus en nanopart\u00edculas podr\u00eda ser clave en la :syringe: #vacuna\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/uNjvUCWhEY","31":"#EnPortada :newspaper:| Lutathera, de Novartis (@NovartisSpain), vuelve a comercializarse en :round_pushpin: Espa\u00f1a en noviembre\n\nV\u00eda @clarahroman :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/nC5oJ6rrHi","32":"#EnPortada :newspaper:| \"Atender el #coronavirus :microbe: es agotador y no saber cu\u00e1ndo se ir\u00e1, desalentador\"\n\nhttps:\/\/t.co\/WJ24wEjhHq","33":"#COVID\u30fc19 M\u00e1s del 90% de los contagios producen anticuerpos neutralizantes https:\/\/t.co\/ruPkcqbybc","34":"#EnPortada :newspaper:| UCI colapsadas en diciembre :speaking_head_selector: \"La tendencia no permite otra fecha\"\n\n:backhand_index_pointing_right:Los pacientes #covid tienen ocupado el :keycap_2::keycap_5:% de las camas pero superan el :keycap_7::keycap_5:% en algunas unidades\n\nhttps:\/\/t.co\/mDcmv6nVbE","35":"#SanidadHoy Eutanasia: Nueva Zelanda, primer pa\u00eds en legalizarla por refer\u00e9ndum \n\nhttps:\/\/t.co\/vcj6RfNayG","36":"#DIRECTO | :round_pushpin:Murcia suma :keycap_6: fallecidos m\u00e1s y :keycap_7::keycap_9::keycap_4: casos nuevos por #coronavirus\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/o3tOy6VlaU","37":"#Tecnolog\u00edaSanitaria| Fenin (@fenin_es)  felicita a Jos\u00e9 Soto por su nuevo cargo como presidente de Sedisa https:\/\/t.co\/DkMHY0O7Y8","38":"#EnPortada :newspaper:| El Gobierno convoca la segunda mayor OPE para :woman_health_worker_selector: m\u00e9dicos de prisiones en :keycap_2::keycap_0::keycap_2::keycap_0:\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5bk9KzTcuW","39":"#Psicolog\u00eda| El BOE formaliza la atenci\u00f3n telef\u00f3nica psicol\u00f3gica a v\u00edctimas del #Covid19  https:\/\/t.co\/QTQ0Q1MYLE","40":"#Psiquiatr\u00eda Eutanasia y enfermedad mental: \"Queremos encontrar un equilibrio\" https:\/\/t.co\/QbCYVxeS9g","41":"#DIRECTO | La Justicia no ratifica las medidas preventivas de #Castillayleon para :round_pushpin:Ponferrada\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/CF8mWoJlU4","42":"PGE | \"Los 7.300 millones en sanidad cubren la factura creada por el Covid\" \n https:\/\/t.co\/DFbERkANiM","43":"#EnPortada :newspaper:| :round_pushpin: #Madrid aplica restricciones a :keycap_3: zonas b\u00e1sicas de salud m\u00e1s: :keycap_3::keycap_5: en total\n\nhttps:\/\/t.co\/Jd3iL1zhNc","44":"#DIRECTO | Ayuso niega que haya una \"guerra\" con el Gobierno por las medidas frente al #coronavirus\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/84NYMIudbX","45":"#EnPortada :newspaper:| Sanidad prev\u00e9 aumentar el n\u00famero de im\u00e1genes en los :memo:ex\u00e1menes #MIR y #EIR2021\n\nhttps:\/\/t.co\/f0buhZGdpW","46":"PGE: Un euro por espa\u00f1ol para mejorar los servicios de salud bucodental\n\nhttps:\/\/t.co\/Qh56ykE8MN","47":"#EnPortada :newspaper: | \"El Libro Blanco del Smart Hospital es una gu\u00eda al :hospital: hospital del ma\u00f1ana\"\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xmds5AQ2zo","48":"#EnPortada :newspaper:| Propuesta para que :woman_health_worker_selector: Primaria lidere la atenci\u00f3n en domicilios\n\nLo cuenta @CristinaAlcalaL :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Nkq1Ef9McL","49":"#DIRECTO | Emilio Bouza, presidente del nuevo comit\u00e9 cient\u00edfico #COVID19 del Icomem (@Icomem_Oficial)\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/LmhzEsAvP6","50":"#IngenieriaHospitalaria | \"El Libro Blanco del Smart Hospital es una gu\u00eda al :hospital: hospital del ma\u00f1ana\"\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xmds5AyrHQ","51":"#DIRECTO | :girl: \u00bfNi\u00f1os transmisores del #coronavirus?: suman :keycap_6: veces m\u00e1s casos de lo esperado\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/KQ4dVfTj0X","52":"\u00bfNi\u00f1os transmisores del #COVID__19 ? suman seis veces m\u00e1s casos de lo esperado https:\/\/t.co\/0hACNHXH5R","53":"#Madrid| Emilio Bouza, presidente del nuevo comit\u00e9 cient\u00edfico Covid-19 del @Icomem_Oficial #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/GNpxX3wOaa","54":"#MIR | Sanidad (@sanidadgob) prev\u00e9 aumentar el n\u00famero de im\u00e1genes en los :memo:ex\u00e1menes MIR y #EIR2021\n\n:backhand_index_pointing_right: El formato de examen mantendr\u00e1 el de :keycap_1::keycap_7::keycap_5: cuestiones, m\u00e1s diez de reserva, con 4 alternativas de respuesta\n\nhttps:\/\/t.co\/f0buhZGdpW","55":"#DIRECTO | Propuesta para que :woman_health_worker_selector:Primaria lidere la atenci\u00f3n en domicilios durante la crisis del #coronavirus :microbe:\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/LdZZykVCj5","56":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Lutathera, de Novartis (@NovartisSpain) vuelve a comercializarse en :round_pushpin:Espa\u00f1a en noviembre\n\nV\u00eda @clarahroman :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/nC5oJ6J35S","57":"#PoliticaSanitaria | :stop_sign: El Gobierno convoca la segunda mayor OPE para m\u00e9dicos de prisiones en :keycap_2::keycap_0::keycap_2::keycap_0:\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5bk9KzBB6m","58":"#Coronavirus :red_circle: | La :microscope: vir\u00f3loga Li-Meng Yan, exiliada en EEUU, acusa al gobierno chino de ocultar el #Covid19 y apunta a un supuesto v\u00ednculo con la OMS (@WHO) :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/VpL8Uq55ZA","59":":round_pushpin:#Cantabria suma :keycap_1::keycap_7::keycap_9: casos de #coronavirus y contiene la presi\u00f3n hospitalaria\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/zHMN1SYu8D","60":"#Covid19 | M\u00e9dicos intensivistas consideran que las :hospital: UCI estar\u00e1n colapsadas en diciembre :speaking_head_selector: \"La tendencia no permite otra fecha\"\n\nPor @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/mDcmv6FwAe","61":"#DIRECTO | :hot_beverage:La hosteler\u00eda pide a las comunidades ayudas compensatorias por las medidas restrictivas contra el #coronavirus \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/TPYElybKwN","62":"#DIRECTO | El #coronavirus :microbe: es m\u00e1s grave y mortal en pacientes con #c\u00e1ncer de la sangre activo\n\nhttps:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/TmWejoELiT","63":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid\n\n\"Muchas gracias, nunca voy a olvidar como me cuidasteis en el hospital...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/MfDLh24RYc","64":"#MedicinaInterna \"El SNS debe afrontar las demandas de los colectivos m\u00e1s vulnerables\" https:\/\/t.co\/1cv2Lt1zA9","65":"#DIRECTO | Catalu\u00f1a notifica casi 5.600 positivos y 30 muertos m\u00e1s por coronavirus en 24 horas\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/gNohwloL0h","66":":right_arrow_selector: La OMS no es partidaria de los confinamientos para hacer frente al #Covid19 a pesar del aumento de casos en Europa \n\nhttps:\/\/t.co\/1Z0IAuiNRN","67":"#DIRECTO | El Gobierno convoca la segunda mayor OPE para:man_health_worker_selector:m\u00e9dicos de prisiones en 2020\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/TsvK9q7dCW","68":"#DIRECTO | :United_States:Estados Unidos bate su r\u00e9cord diario de coronavirus con m\u00e1s de :keycap_8::keycap_8::keycap_0::keycap_0::keycap_0: casos nuevos de #coronavirus\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/VTqhzRf1JB","69":"#Coronavirus :red_circle: | Fernando Sim\u00f3n :speaking_head_selector: \"Un confinamiento muy corto no es suficiente\" \n\nLo cuenta @ipnova \n\nhttps:\/\/t.co\/cRS2oBIhEF","70":":backhand_index_pointing_down: Todav\u00eda puedes participar en nuestra #encuesta sobre la infecci\u00f3n voluntaria de #coronavirus para probrar la eficacia de una posible :syringe: #vacuna :backhand_index_pointing_down:\n\nY puedes leer la noticia que motiva esta pregunta AQU\u00cd :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/MgpYQdBgL1 https:\/\/t.co\/2VZtuZOGel","71":"Aumentan los casos activos de #coronavirus en :round_pushpin: Logro\u00f1o, Calahorra y Alfaro, y bajan en Arnedo (La Rioja) en las \u00faltimas 24 horas\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT https:\/\/t.co\/h6noOWbBNr","72":"#Entrevista :studio_microphone_selector: | Jos\u00e9 Soto, nuevo presidente de @SEDISA_NET, explica sus objetivos prioritarios :speaking_head_selector: \"Mi primera medida ser\u00e1 lograr el grado de Gesti\u00f3n Sanitaria\"\n\nV\u00eda @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/yzlTDzEaGO","73":"#LaRevista|  Vacunas 'a domicilio' y c\u00f3cteles de anticuerpos: los planes contra el #Covid19 :microbe: \n\nhttps:\/\/t.co\/afqlKlpVRx","74":"El viceconsejero de Salud P\u00fablica y Plan Covid-19 de la Comunidad de Madrid, Antonio Zapatero, ha defendido esta ma\u00f1ana la decisi\u00f3n de cerrar perimetralmente :round_pushpin: #Madrid por d\u00edas.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7 https:\/\/t.co\/iKDlKPYmqz","75":"#DIRECTO | Salvador Illa reconoce que la ciudadan\u00eda \"est\u00e1 cansada\" pero pide \"quedarse en casa\" este puente para controlar el #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/OTGEXYW2dN","76":"#Covid19 | Espa\u00f1a marca m\u00e1ximo de casos de #coronavirus en un d\u00eda (:keycap_2::keycap_3:.:keycap_5::keycap_8::keycap_0:) de toda la pandemia\n\nPor @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/jhhr4EnPCs","77":"#Vacunas 'a domicilio' y c\u00f3cteles de anticuerpos: los planes contra el #Covid19  https:\/\/t.co\/afqlKlpVRx","78":":megaphone: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed el nuevo n\u00famero de la Publicaci\u00f3n de #Farmacia hospitalaria!\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Echa un vistazo a todo el contenido y suscr\u00edbete para estar al d\u00eda de todas las novedades \n\nAQU\u00cd https:\/\/t.co\/PeNEIOlHKO https:\/\/t.co\/RDsiaHXmVh","79":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | :keycap_3: nuevas zonas b\u00e1sicas de salud con restricciones en #Madrid por el coronavirus\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7 https:\/\/t.co\/oagnl9JVRm","80":"#SanidadPrivada | 'No' de Salvador Illa a que #m\u00e9dicos y #enfermeros compatibilicen p\u00fablica y privada\n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/beuZjTZ3Qz","81":"#DIRECTO | Incidencia en :round_pushpin: #Madrid de 401 casos de #coronavirus por 100.000 habitantes\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7 https:\/\/t.co\/e2iwgMUuB0","82":"Lutathera, de @NovartisSpain, vuelve a comercializarse en Espa\u00f1a en noviembre https:\/\/t.co\/yYXdmwImTh Informaci\u00f3n de @clarahroman","83":"#Psiquiatr\u00eda | Geriatr\u00eda y Oncolog\u00eda, especialidades con mayor tasa de suicidio en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/01m8VthpmJ","84":"#Psiquiatr\u00eda | Geriatr\u00eda y Oncolog\u00eda, especialidades con mayor tasa de suicidio en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/0NI0hFRi5F","85":"#DIRECTO | Guillermo Fern\u00e1ndez Vara :speaking_head_selector: \u201cEl #coronavirus no viene de otras comunidades, nos estamos contagiando nosotros a nosotros mismos\u201d \n\nhttps:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7 https:\/\/t.co\/TrLzdmttbs","86":"#DIRECTO :syringe: | :keycap_10: vacunas frente al #coronavirus est\u00e1n ya ensayos cl\u00ednicos de fase III\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7 https:\/\/t.co\/h8lC06NsE7","87":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/sNT32byGMy","88":"#Covid UCI colapsadas en diciembre: \"La tendencia no permite otra fecha\" https:\/\/t.co\/mDcmv6nVbE","89":"#Enfermer\u00eda | Sanidad (@sanidadgob) aprueba la primera gu\u00eda para que Enfermer\u00eda prescriba :pill: medicamentos\n\nhttps:\/\/t.co\/yjdL90SPbg","90":"#Pol\u00edticaSanitaria | Estado de alarma :police_car_light: el Congreso aprueba por mayor\u00eda su pr\u00f3rroga hasta mayo\n\nhttps:\/\/t.co\/jox8p1gAZp","91":"#Pol\u00edticaSanitaria | La inmunidad cruzada con la :syringe: vacuna triple bacteriana para ni\u00f1os\n\n:backhand_index_pointing_right:La vacunaci\u00f3n en adultos con esta vacuna podr\u00eda mejorar su respuesta inmune al :microbe: virus\n\nhttps:\/\/t.co\/x7m95qmdIt"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false},"created_at":{"0":"2020-10-30 22:20:00","1":"2020-10-30 21:40:00","2":"2020-10-30 21:20:00","3":"2020-10-30 21:00:00","4":"2020-10-30 20:40:00","5":"2020-10-30 20:20:00","6":"2020-10-30 20:00:00","7":"2020-10-30 19:40:00","8":"2020-10-30 19:20:00","9":"2020-10-30 19:00:00","10":"2020-10-30 18:40:00","11":"2020-10-30 18:20:00","12":"2020-10-30 18:19:10","13":"2020-10-30 18:00:02","14":"2020-10-30 17:57:12","15":"2020-10-30 17:46:48","16":"2020-10-30 17:43:18","17":"2020-10-30 17:41:46","18":"2020-10-30 17:40:00","19":"2020-10-30 17:39:27","20":"2020-10-30 17:20:00","21":"2020-10-30 17:04:22","22":"2020-10-30 17:00:02","23":"2020-10-30 16:23:08","24":"2020-10-30 16:20:00","25":"2020-10-30 16:19:48","26":"2020-10-30 16:00:02","27":"2020-10-30 15:40:00","28":"2020-10-30 15:38:33","29":"2020-10-30 15:35:52","30":"2020-10-30 15:34:44","31":"2020-10-30 15:20:00","32":"2020-10-30 15:00:01","33":"2020-10-30 14:48:26","34":"2020-10-30 14:40:00","35":"2020-10-30 14:34:30","36":"2020-10-30 14:27:35","37":"2020-10-30 14:23:25","38":"2020-10-30 14:20:00","39":"2020-10-30 14:19:15","40":"2020-10-30 14:12:52","41":"2020-10-30 14:09:19","42":"2020-10-30 14:04:33","43":"2020-10-30 14:00:00","44":"2020-10-30 13:40:35","45":"2020-10-30 13:40:00","46":"2020-10-30 13:20:46","47":"2020-10-30 13:20:00","48":"2020-10-30 13:00:01","49":"2020-10-30 12:54:51","50":"2020-10-30 12:40:00","51":"2020-10-30 12:33:13","52":"2020-10-30 12:25:09","53":"2020-10-30 12:22:33","54":"2020-10-30 12:20:00","55":"2020-10-30 12:05:31","56":"2020-10-30 12:00:01","57":"2020-10-30 11:40:00","58":"2020-10-30 11:27:11","59":"2020-10-30 11:24:17","60":"2020-10-30 11:20:00","61":"2020-10-30 11:19:05","62":"2020-10-30 11:00:31","63":"2020-10-30 11:00:01","64":"2020-10-30 10:57:04","65":"2020-10-30 10:52:33","66":"2020-10-30 10:40:00","67":"2020-10-30 10:35:34","68":"2020-10-30 10:26:31","69":"2020-10-30 10:20:00","70":"2020-10-30 10:13:22","71":"2020-10-30 10:08:46","72":"2020-10-30 10:00:01","73":"2020-10-30 09:54:58","74":"2020-10-30 09:46:40","75":"2020-10-30 09:43:04","76":"2020-10-30 09:40:00","77":"2020-10-30 09:39:51","78":"2020-10-30 09:31:28","79":"2020-10-30 09:21:07","80":"2020-10-30 09:20:00","81":"2020-10-30 09:19:30","82":"2020-10-30 09:15:24","83":"2020-10-30 09:06:41","84":"2020-10-30 08:58:04","85":"2020-10-30 08:42:12","86":"2020-10-30 08:41:54","87":"2020-10-30 08:39:26","88":"2020-10-30 08:33:20","89":"2020-10-30 08:30:00","90":"2020-10-30 08:00:01","91":"2020-10-30 07:00:01"},"retweet_count":{"0":3,"1":0,"2":0,"3":1,"4":2,"5":6,"6":0,"7":0,"8":0,"9":2,"10":0,"11":0,"12":3,"13":4,"14":1,"15":0,"16":1,"17":2,"18":1,"19":2,"20":0,"21":5,"22":0,"23":0,"24":0,"25":3,"26":0,"27":1,"28":1,"29":0,"30":0,"31":0,"32":1,"33":1,"34":4,"35":9,"36":0,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":2,"43":0,"44":0,"45":2,"46":0,"47":0,"48":0,"49":2,"50":0,"51":2,"52":2,"53":0,"54":7,"55":0,"56":0,"57":1,"58":1,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":2,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":2,"77":3,"78":1,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":4,"84":1,"85":1,"86":1,"87":0,"88":0,"89":0,"90":1,"91":0},"favorite_count":{"0":2,"1":1,"2":1,"3":1,"4":0,"5":5,"6":1,"7":4,"8":3,"9":4,"10":1,"11":0,"12":1,"13":7,"14":1,"15":2,"16":1,"17":0,"18":3,"19":0,"20":0,"21":22,"22":1,"23":1,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":2,"29":2,"30":2,"31":0,"32":1,"33":1,"34":0,"35":27,"36":0,"37":0,"38":2,"39":5,"40":2,"41":0,"42":1,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":16,"50":2,"51":3,"52":1,"53":3,"54":9,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":1,"67":0,"68":1,"69":5,"70":0,"71":0,"72":0,"73":2,"74":1,"75":1,"76":2,"77":1,"78":0,"79":0,"80":2,"81":2,"82":0,"83":6,"84":4,"85":1,"86":1,"87":0,"88":0,"89":0,"90":2,"91":2},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[23,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFH7ZzzW4h","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-efectos-secundarios-graves-largo-plazo-oms-alerta-3615","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[101,124]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[93,108]},{"screen_name":"COIIM","name":"Ingenieros industriales Madrid","id":191416245,"id_str":"191416245","indices":[117,123]},{"screen_name":"AiiMadrid","name":"AIIM","id":1725124286,"id_str":"1725124286","indices":[124,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xmds5AQ2zo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/libro-blanco-smart-hospital-coiim-guia-hospital-del-manana-8997","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[136,159]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Muface","indices":[48,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mufaceoficial","name":"mufaceoficial","id":1240252832651018240,"id_str":"1240252832651018240","indices":[57,71]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[123,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9tqvkP8eMh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/muface-salvador-illa-pge-respalda-modelo--3431","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[141,164]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Medicina","indices":[184,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniversidadGob","name":"Ministerio de Universidades","id":1205464890158338049,"id_str":"1205464890158338049","indices":[40,55]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[201,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BbcjBEHhK0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/jose-manuel-pingarron-ministerio-universidades-entrevista-facultad-medicina--3309","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[219,242]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[32,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[122,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6qCsOzt7l","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-datos-record-contagios-consecutivos-6977","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[140,163]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[134,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V6Z9UMajVz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-sanitarios-contagiados-6068","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[152,175]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[95,106]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[115,129]},{"screen_name":"CarreteroJuani","name":"Juani Carretero Gomez #PonteLaMascarilla","id":742523377592586240,"id_str":"742523377592586240","indices":[130,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cv2LsJYbz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/-el-sns-debe-afrontar-las-demandas-de-los-colectivos-mas-vulnerables--1745","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[147,170]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"MedicinadeFamilia","indices":[0,18]},{"text":"SEMERGEN20","indices":[85,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN | #SEMERGEN20","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[53,64]},{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[177,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZ2KaqrQ4q","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/semergen-clausura-medicina-familiar-atencion-primaria-4959","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[194,217]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"CNP2020","indices":[0,8]},{"text":"Eutanasia","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[84,93]},{"screen_name":"SEPsiq","name":"SEPsiquiatr\u00eda","id":862209027387863040,"id_str":"862209027387863040","indices":[102,109]},{"screen_name":"MMCarrasco1960","name":"Manuel Martin Carrasco","id":1168827916324614145,"id_str":"1168827916324614145","indices":[110,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbCYVxeS9g","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/eutanasia-y-enfermedad-mental-queremos-encontrar-un-equilibrio--3419","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[127,150]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[53,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[22,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RdD3066hEi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-oms-descontrol-casos-leves-gestion-3555","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[221,244]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6qCsOR4vV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-datos-record-contagios-consecutivos-6977","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[126,149]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[42,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hACNIfhXp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-ninos-transmision-incidencia-contagios-estudio-4325","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V6Z9UMajVz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-sanitarios-contagiados-6068","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Icomem_Oficial","name":"ICOMEM","id":921390373,"id_str":"921390373","indices":[90,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GNpxX3wOaa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/emilio-bouza-presidente-nuevo-comite-cientifico-covid-19-colegio-medicos-3863","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[108,131]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qil34MCcRi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/coronavirus-sintomas-efectos-piel-duraderos-150-dias-8033","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[75,98]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RdD305OGMK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-oms-descontrol-casos-leves-gestion-3555","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[71,94]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1322232592377270272,"id_str":"1322232592377270272","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmDiYsXUAASk6g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmDiYsXUAASk6g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6z0tBMXgSf","display_url":"pic.twitter.com\/6z0tBMXgSf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322232624539119616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":632,"h":503,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":632,"h":503,"resize":"fit"},"large":{"w":632,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[41,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1322232134099214336,"id_str":"1322232134099214336","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmDHteXIAAd0LF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmDHteXIAAd0LF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i1dFdois03","display_url":"pic.twitter.com\/i1dFdois03","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322232238919110659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":774,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":774,"h":518,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[106,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01m8Vtz0eh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/geriatria-oncologia-especialidades-medicas-mayor-tasa-suicidio-espana-8626","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[120,143]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFH7ZzRxsR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-efectos-secundarios-graves-largo-plazo-oms-alerta-3615","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[83,106]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EmuZM6ffuZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-inesperado-aliado-que-ha-encontrado-fernando-simon-en-el-congreso-2549","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-ine\u2026","indices":[86,109]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SEMERGEN20","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZ2KaqrQ4q","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/semergen-clausura-medicina-familiar-atencion-primaria-4959","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[84,107]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1322104250483249153,"id_str":"1322104250483249153","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkOz54WkAET2v4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkOz54WkAET2v4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lrdJ3aue2s","display_url":"pic.twitter.com\/lrdJ3aue2s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322221735454871552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[64,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1322212431763066880,"id_str":"1322212431763066880","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllxM4jX0AAcsFe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllxM4jX0AAcsFe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XnrETUeDMZ","display_url":"pic.twitter.com\/XnrETUeDMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322212451505573888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1919,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"GripeYomeVacuno","indices":[39,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YtOneBcUX6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/soy-enfermera-y-de-la-gripeyomevacuno-las-10-razones-para-inmunizarse-4846","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[95,118]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bambinogesu","name":"Bambino Ges\u00f9","id":988532012,"id_str":"988532012","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1322211484378763264,"id_str":"1322211484378763264","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322211484378763264\/pu\/img\/HqjfCRA5RGpOrTjr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322211484378763264\/pu\/img\/HqjfCRA5RGpOrTjr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G6AljNRA7Z","display_url":"pic.twitter.com\/G6AljNRA7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322211610451189761\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MuFoFOpeQb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/inversion-70-millones-abordaje-pandemias-5232","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[84,107]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[24,37]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[113,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9tqvkP8eMh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/muface-salvador-illa-pge-respalda-modelo--3431","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[131,154]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kt7SdQITp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/europa-revisa-aducanumab-de-biogen-para-la-enfermedad-de-alzheimer-4340","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[94,117]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[80,103]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[59,71]},{"text":"vacuna","indices":[115,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1322200130448248832,"id_str":"1322200130448248832","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllmA2lX0AA-tBG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllmA2lX0AA-tBG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uNjvUCWhEY","display_url":"pic.twitter.com\/uNjvUCWhEY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322200269267062785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":420,"h":236,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":236,"resize":"fit"},"medium":{"w":420,"h":236,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NovartisSpain","name":"Novartis Spain","id":978653834947039232,"id_str":"978653834947039232","indices":[38,52]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[110,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nC5oJ6rrHi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/lutathera-de-novartis-vuelve-a-comercializarse-en-espana-en-noviembre-4437","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[127,150]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJ24wEjhHq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/coronavirus-agotador-inmunidad-hospital-Madrid-desalentador-2751","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[94,117]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ruPkcqbybc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/estudio-coronavirus-inmunidad-duracion-contagios-anticuerpos-neutralizantes-reinfeccion-5652","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"covid","indices":[98,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDcmv6nVbE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-colapso-uci-diciembre-intensiva-inercia-tendencia-6894","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[189,212]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vcj6RfNayG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/eutanasia-legalizacion-nueva-zelanda-primer-pais-referendum-4619","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[82,105]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322183357837565952,"id_str":"1322183357837565952","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllWwjvXYAA_-Yx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllWwjvXYAA_-Yx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o3tOy6VlaU","display_url":"pic.twitter.com\/o3tOy6VlaU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322183371972349953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[29,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DkMHY0O7Y8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-felicita-jose-soto-nuevo-cargo-presidente-sedisa-9271","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[107,130]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[113,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bk9KzTcuW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/empleo\/gobierno-ope-medicosprisiones-2020-2835","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/empl\u2026","indices":[131,154]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Psicolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTQ0Q1MYLE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/el-boe-formaliza-la-atencion-telefonica-psicologica-a-victimas-del-covid-9028","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[90,113]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbCYVxeS9g","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/eutanasia-y-enfermedad-mental-queremos-encontrar-un-equilibrio--3419","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[79,102]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Castillayleon","indices":[62,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1322178763258535938,"id_str":"1322178763258535938","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllSlHmXIAIbxmA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllSlHmXIAIbxmA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CF8mWoJlU4","display_url":"pic.twitter.com\/CF8mWoJlU4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322178772980928512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DFbERkANiM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-pge-salvador-illa-sanidad--8743","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[78,101]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jd3iL1zhNc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-restricciones-tres-zonas-mas-35-total-1816","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[96,119]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[87,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1322171502180126720,"id_str":"1322171502180126720","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllL-d-XUAAeJ6x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllL-d-XUAAeJ6x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/84NYMIudbX","display_url":"pic.twitter.com\/84NYMIudbX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322171545297559552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[76,80]},{"text":"EIR2021","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0buhZGdpW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/examen-mir-eir-2021-sanidad-imagenes-medicina-enfermeria--3735","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[93,116]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qh56ykE8MN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/pge-un-euro-por-espanol-para-mejorar-servicios-salud-bucodental-6075","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[73,96]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[94,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xmds5AQ2zo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/libro-blanco-smart-hospital-coiim-guia-hospital-del-manana-8997","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[114,137]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[91,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nkq1Ef9McL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-primaria-lidere-atencion-covid-19-domicilios-8190","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[112,135]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Icomem_Oficial","name":"ICOMEM","id":921390373,"id_str":"921390373","indices":[85,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1322159853519908865,"id_str":"1322159853519908865","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllBYbVWMAE-Ua2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllBYbVWMAE-Ua2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LmhzEsAvP6","display_url":"pic.twitter.com\/LmhzEsAvP6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322160035586330625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"IngenieriaHospitalaria","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[111,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xmds5AyrHQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/libro-blanco-smart-hospital-coiim-guia-hospital-del-manana-8997","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[131,154]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[37,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1322154571548995586,"id_str":"1322154571548995586","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk8k-dWMAIaVZm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk8k-dWMAIaVZm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KQ4dVfTj0X","display_url":"pic.twitter.com\/KQ4dVfTj0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322154592608595969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[24,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hACNHXH5R","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-ninos-transmision-incidencia-contagios-estudio-4325","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[79,102]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Icomem_Oficial","name":"ICOMEM","id":921390373,"id_str":"921390373","indices":[75,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GNpxX3wOaa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/emilio-bouza-presidente-nuevo-comite-cientifico-covid-19-colegio-medicos-3863","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[101,124]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]},{"text":"EIR2021","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[16,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0buhZGdpW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/examen-mir-eir-2021-sanidad-imagenes-medicina-enfermeria--3735","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[214,237]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1322147608291385344,"id_str":"1322147608291385344","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk2PqTXIAAalDk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elk2PqTXIAAalDk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LdZZykVCj5","display_url":"pic.twitter.com\/LdZZykVCj5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322147618428956672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NovartisSpain","name":"Novartis Spain","id":978653834947039232,"id_str":"978653834947039232","indices":[49,63]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[119,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nC5oJ6J35S","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/lutathera-de-novartis-vuelve-a-comercializarse-en-espana-en-noviembre-4437","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[136,159]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"PoliticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[117,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bk9KzBB6m","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/empleo\/gobierno-ope-medicosprisiones-2020-2835","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/empl\u2026","indices":[135,158]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Covid19","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[152,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VpL8Uq55ZA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-laboratorio-li-meng-yan-covid-relacion-oms-china-7548","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[161,184]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Cantabria","indices":[1,11]},{"text":"coronavirus","indices":[36,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322137226436816899,"id_str":"1322137226436816899","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkszW4WMAMjZpz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkszW4WMAMjZpz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zHMN1SYu8D","display_url":"pic.twitter.com\/zHMN1SYu8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322137241616076800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[135,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDcmv6FwAe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-colapso-uci-diciembre-intensiva-inercia-tendencia-6894","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[151,174]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1322135878978981888,"id_str":"1322135878978981888","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkrk7NXUAA5e0m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkrk7NXUAA5e0m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TPYElybKwN","display_url":"pic.twitter.com\/TPYElybKwN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322135933660073992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[14,26]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[68,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1322131228531843074,"id_str":"1322131228531843074","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElknWO8XYAI84Sq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElknWO8XYAI84Sq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TmWejoELiT","display_url":"pic.twitter.com\/TmWejoELiT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322131260429533185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1322102505749315584,"id_str":"1322102505749315584","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkNOWPXgAAF9Bd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkNOWPXgAAF9Bd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MfDLh24RYc","display_url":"pic.twitter.com\/MfDLh24RYc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322131137968414721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cv2Lt1zA9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/-el-sns-debe-afrontar-las-demandas-de-los-colectivos-mas-vulnerables--1745","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[87,110]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1322129241446776832,"id_str":"1322129241446776832","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElklikeXgAAJby6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElklikeXgAAJby6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gNohwloL0h","display_url":"pic.twitter.com\/gNohwloL0h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322129258756624385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":976,"h":595,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Z0IAuiNRN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/confinamientos-oms-no-es-partidaria-a-pesar-del-aumento-de-casos-en-europa-1178","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[120,143]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1322124952980672513,"id_str":"1322124952980672513","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkho8sX0AEkyfL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkho8sX0AEkyfL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsvK9q7dCW","display_url":"pic.twitter.com\/TsvK9q7dCW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322124984282697734\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[108,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1322122685825142784,"id_str":"1322122685825142784","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkfk-4X0AAFeJ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elkfk-4X0AAFeJ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VTqhzRf1JB","display_url":"pic.twitter.com\/VTqhzRf1JB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322122704019951621\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[93,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cRS2oBIhEF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/confinamiento-madrid-puente-coronavirus-simon-2207","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[103,126]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"encuesta","indices":[39,48]},{"text":"coronavirus","indices":[82,94]},{"text":"vacuna","indices":[137,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MgpYQdBgL1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37TUidv","display_url":"bit.ly\/37TUidv","indices":[205,228]},{"url":"https:\/\/t.co\/2VZtuZOGel","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1321815977009553408","display_url":"twitter.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[229,252]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[30,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuPJveSfrT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1322118223232458754,"id_str":"1322118223232458754","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkbhObXYAIb9hZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkbhObXYAIb9hZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h6noOWbBNr","display_url":"pic.twitter.com\/h6noOWbBNr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322118238969434112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[48,59]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[166,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yzlTDzEaGO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/jose-soto-sedisa-sera-grado-gestion-sanitaria-cantera-7286","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[183,206]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afqlKlpVRx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/coronavirus-vacunas-domicilio-coctel-anticuerpos-3423","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[96,119]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[160,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1322112652269813760,"id_str":"1322112652269813760","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkWc8-XgAAlzSq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkWc8-XgAAlzSq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iKDlKPYmqz","display_url":"pic.twitter.com\/iKDlKPYmqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322112677540483072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":607,"h":332,"resize":"fit"},"large":{"w":607,"h":332,"resize":"fit"},"medium":{"w":607,"h":332,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTGEXYW2dN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/salvadorilla\/status\/1322094496780345344","display_url":"twitter.com\/salvadorilla\/s\u2026","indices":[142,165]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[110,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhhr4EnPCs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-maximo-contagios-pandemia-muertes-casos-octubre-4110","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[127,150]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Vacunas","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[71,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afqlKlpVRx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/coronavirus-vacunas-domicilio-coctel-anticuerpos-3423","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[81,104]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[72,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Madrid","indices":[71,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1322106221940396032,"id_str":"1322106221940396032","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElkQmqIXUAAY7Z-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElkQmqIXUAAY7Z-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oagnl9JVRm","display_url":"pic.twitter.com\/oagnl9JVRm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322106246078627841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[46,54]},{"text":"enfermeros","indices":[57,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/beuZjTZ3Qz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/compatibilidad-sanidad-publica-y-privada-medicos-enfermeros-ministerio-sanidad-6911","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[125,148]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[27,34]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1322105808797290496,"id_str":"1322105808797290496","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkQOnDX0AAGkgE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkQOnDX0AAGkgE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e2iwgMUuB0","display_url":"pic.twitter.com\/e2iwgMUuB0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322105841940660232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1348,"h":756,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":673,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NovartisSpain","name":"Novartis Spain","id":978653834947039232,"id_str":"978653834947039232","indices":[14,28]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[117,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYXdmwImTh","expanded_url":"https:\/\/backend.redaccionmedica.net\/admin-v7\/previo-noticia-detalle\/lutathera-de-novartis-vuelve-a-comercializarse-en-espana-en-noviembre-4437","display_url":"backend.redaccionmedica.net\/admin-v7\/previ\u2026","indices":[78,101]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01m8VthpmJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/geriatria-oncologia-especialidades-medicas-mayor-tasa-suicidio-espana-8626","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[90,113]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NI0hFRi5F","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/geriatria-y-oncologia-especialidades-con-mayor-tasa-de-suicidio-en-espana-8626","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[90,113]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1322096414990700545,"id_str":"1322096414990700545","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkHr0ZWkAEwmkG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkHr0ZWkAEwmkG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TrLzdmttbs","display_url":"pic.twitter.com\/TrLzdmttbs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322096452731101184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[33,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbXaUoxfs7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Elxqr","display_url":"bit.ly\/34Elxqr","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1322096342882308097,"id_str":"1322096342882308097","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkHnnxX0AEEYiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkHnnxX0AEEYiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h8lC06NsE7","display_url":"pic.twitter.com\/h8lC06NsE7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1322096377925611520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":420,"h":236,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":236,"resize":"fit"},"medium":{"w":420,"h":236,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNT32byGMy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201030","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[64,87]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDcmv6nVbE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-colapso-uci-diciembre-intensiva-inercia-tendencia-6894","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[73,96]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjdL90SPbg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/prescripcion-enfermera-primera-guia-nacional-medicamentos-heridas-2883","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[106,129]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jox8p1gAZp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-estado-alarma-congreso-aprueba-mayoria-prorroga-mayo-3108","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[96,119]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x7m95qmdIt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-cruzada-vacuna-ninos-tetanos-difteria-tosferina-8256","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[177,200]}]}}}