{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona","8":"revisbarcelona","9":"revisbarcelona","10":"revisbarcelona","11":"revisbarcelona","12":"revisbarcelona","13":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1322322728616103937,"1":1322293654002765824,"2":1322293591818067968,"3":1322293575384768512,"4":1322293340361162753,"5":1322293316831088641,"6":1322265516296171520,"7":1322225523049844741,"8":1322214517015805953,"9":1322213168802942978,"10":1322213071864082432,"11":1322211604595957762,"12":1321988513764704256,"13":1321987308816654336},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false},"text":{"0":"Es el una recomendaci\u00f3n bastante desinteresada de Revista Barcelona. https:\/\/t.co\/YTVsVpxScS","1":"La soja no para de subir. Los muertos por covid, tampoco. https:\/\/t.co\/M6wuP4oxgh","2":"Supremo! https:\/\/t.co\/0WQi39INBx","3":"D\u00eda 209....todo bien https:\/\/t.co\/2Bku8dSVs5","4":"No todo son malas noticias.\nLa nueva edici\u00f3n de Revista Barcelona ya est\u00e1 en los kioscos y en https:\/\/t.co\/SKlnxGmucM https:\/\/t.co\/nFdN2Ez737","5":"Cumplea\u00f1os de Diego | Los no emotivos saludos de Macri, Sebreli, Daniel Cerrini, Ferro Viera, Coppola, Castrilli, Branco, Passarella, Codesal, La Enfermera Rubia de USA'94, el Fisco italiano y el fantasma de Havelange","6":"#Reformagr\u00f3polis As\u00ed es la contratapa del nuevo n\u00famero de Barcelona, que se consigue en kioscos y en https:\/\/t.co\/JhcJb88tpc https:\/\/t.co\/XYpjwsMQ9E","7":"El emotivo saludo de Leuco por los 60 a\u00f1os de Maradona: \"Atr\u00e1s de las tomas est\u00e1 Cristina\"","8":"m\u00e1gicos https:\/\/t.co\/tAPDzbbo4b","9":"Escuche y suscr\u00edbase en su app de podcast preferida a la primera serie original de @revistabarcelona y @termopodcast; de lo contrario, seguir\u00e1 deambulando en los oscuros rincones del analfabetismo. https:\/\/t.co\/P0dthyhjmM","10":"#BarcelonaPodcast :studio_microphone_selector: Si todav\u00eda no escuch\u00f3 el Tomo III de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: h\u00e1galo de inmediato y descubra de que usted habla especialmente mal: https:\/\/t.co\/qoqTjhv52f @TERMOpodcast https:\/\/t.co\/klbvFoUuVX","11":"El d\u00f3lar tranqui, los contagios tranqui, la propiedad privada tranqui. El nuevo n\u00famero de Barcelona trae calma: YA EST\u00c1 TODO BIEN.\n\nConseguilo en kioscos (s\u00ed, en eso que sol\u00eda llamarse papel) y en Barcelona Digital: https:\/\/t.co\/jM73x9NUaH https:\/\/t.co\/QqBxQkAyLj","12":"A las 18 anuncian que el impuesto a las grandes fortunas lo pagar\u00e1n las familias de Guernica.","13":"El d\u00f3lar tranqui, los contagios tranqui, la propiedad privada tranqui. El nuevo n\u00famero de Barcelona trae calma: YA EST\u00c1 TODO BIEN.\n\nConseguilo en kioscos (s\u00ed, en eso que sol\u00eda llamarse papel) y en Barcelona Digital: https:\/\/t.co\/jM73x9NUaH https:\/\/t.co\/QqBxQkAyLj"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 23:41:20","1":"2020-10-30 21:45:48","2":"2020-10-30 21:45:33","3":"2020-10-30 21:45:30","4":"2020-10-30 21:44:34","5":"2020-10-30 21:44:28","6":"2020-10-30 19:54:00","7":"2020-10-30 17:15:05","8":"2020-10-30 16:31:21","9":"2020-10-30 16:25:59","10":"2020-10-30 16:25:36","11":"2020-10-30 16:19:46","12":"2020-10-30 01:33:17","13":"2020-10-30 01:28:30"},"retweet_count":{"0":2,"1":3,"2":2,"3":4,"4":2,"5":11,"6":6,"7":202,"8":1,"9":0,"10":3,"11":66,"12":246,"13":66},"favorite_count":{"0":14,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":151,"6":26,"7":1947,"8":0,"9":6,"10":9,"11":0,"12":0,"13":362},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","8":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","9":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","10":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","11":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","12":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","13":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTVsVpxScS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fergerundio\/status\/1322318956154265600","display_url":"twitter.com\/fergerundio\/st\u2026","indices":[69,92]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ianayesa","name":"Ian Solo\ud83c\udf99\ufe0f","id":160401121,"id_str":"160401121","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M6wuP4oxgh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1321987308816654336","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[72,95]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesarpoOK","name":"C\u00e9sar","id":1311432287725199367,"id_str":"1311432287725199367","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0WQi39INBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1321987308816654336","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[24,47]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"furgoner","name":"furgoner","id":7688922,"id_str":"7688922","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Bku8dSVs5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1321987308816654336","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[35,58]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FerGerundio","name":"Fernando Sanchez","id":376476098,"id_str":"376476098","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SKlnxGmucM","expanded_url":"http:\/\/digital.revisbarcelona.com","display_url":"digital.revisbarcelona.com","indices":[111,134]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Reformagr\u00f3polis","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhcJb88tpc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/barcelona472","display_url":"bit.ly\/barcelona472","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1322214974769475585,"id_str":"1322214974769475585","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ellzg5_WMAERWZ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ellzg5_WMAERWZ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XYpjwsMQ9E","display_url":"pic.twitter.com\/XYpjwsMQ9E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1322265516296171520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1167,"resize":"fit"},"small":{"w":524,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":1167,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eolmos32","name":"Emi Olmos","id":74880790,"id_str":"74880790","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tAPDzbbo4b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1321987308816654336","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[22,45]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[103,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0dthyhjmM","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/show\/5aBxKFYpFi6STMsVKozL2Y","display_url":"open.spotify.com\/show\/5aBxKFYpF\u2026","indices":[198,221]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[187,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoqTjhv52f","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/2ZlyvMkCeP64sFZQBBv45B","display_url":"open.spotify.com\/episode\/2ZlyvM\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1322212646033174528,"id_str":"1322212646033174528","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322212646033174528\/pu\/img\/BapGQGRa9Eb1dhRr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322212646033174528\/pu\/img\/BapGQGRa9Eb1dhRr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/klbvFoUuVX","display_url":"pic.twitter.com\/klbvFoUuVX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1322213071864082432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuijoteConserva","name":"Mul\u00e1","id":252694813,"id_str":"252694813","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jM73x9NUaH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/barcelona472","display_url":"bit.ly\/barcelona472","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1321985861152608256,"id_str":"1321985861152608256","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElijIvQXEAAoMJL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElijIvQXEAAoMJL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqBxQkAyLj","display_url":"pic.twitter.com\/QqBxQkAyLj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1321987308816654336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":808,"h":1066,"resize":"fit"},"large":{"w":808,"h":1066,"resize":"fit"}}}]}}}