{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1322223263058219008,"1":1322182163962433537,"2":1322179569512828930,"3":1322178858444038144,"4":1322176857660395521,"5":1322175977821229058,"6":1322171920918417409,"7":1322168349619531777,"8":1322167710785175558,"9":1322146014501969920,"10":1322141771267276807,"11":1322139755165982722,"12":1322118548127297536,"13":1322116535192674306,"14":1322092706567475202},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true},"text":{"0":":loudspeaker:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/1J88nIVDW5\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:Informaci\u00f3n sobre el coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/niHS6WVOxl","1":":pushpin: Los PGE para 2021 multiplican por m\u00e1s de diez la dotaci\u00f3n del Ministerio de Sanidad\n\nSe trata de la mayor dotaci\u00f3n de la historia en pol\u00edticas p\u00fablicas de salud, pasando de 327 millones de los \u00faltimos presupuestos a m\u00e1s de 3.400 millones.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: https:\/\/t.co\/PZSLh9zLC5\n\n#PGE2021","2":"En total, los #PGE2021 destinan 7.330 millones de euros a reforzar la sanidad, incluyendo partidas de otros Ministerios, ha destacado el ministro @salvadorilla https:\/\/t.co\/Wg6Y1ipKay","3":"\"La salud digital y los sistemas de informaci\u00f3n tienen un inmenso potencial para mejorar la prevenci\u00f3n, el diagn\u00f3stico, el tratamiento, la vigilancia y la gesti\u00f3n de la salud\", ha destacado @alfgon30 #PGE2021 https:\/\/t.co\/79YNBiynnY","4":".@silvia_calzon ha detallado que el Proyecto de #PGE2021 \"va a permitir implementar varios proyectos en Atenci\u00f3n Primaria, adquisici\u00f3n de vacunas o stocks de medicamentos cr\u00edticos para el Dep\u00f3sito Estrat\u00e9gico de la AEMPS y la dotaci\u00f3n para el Fondo de Cohesi\u00f3n Sanitaria\". https:\/\/t.co\/7yx114vto0","5":"La secretaria de Estado de #Sanidad, @silvia_calzon, ha destacado que se trata de una inversi\u00f3n \"para afianzar la #SanidadP\u00fablica como servicio esencial del #EstadodeBienestar pero que tambi\u00e9n sea punta de lanza del desarrollo social de nuestro pa\u00eds\". #PGE2021 https:\/\/t.co\/QUxrgH8Dtv","6":":speaker_medium_volume: \"Es el momento de actualizar el #SNS e impulsar un cambio hacia un modelo m\u00e1s robusto, flexible y resiliente\"\n\n@salvadorilla ha detallado las partidas del Proyecto de #PGE2021, junto a la Secretaria de Estado #Sanidad, @silvia_calzon, y el secr. gral. #SaludDigital, @alfgon30","7":"\"Invertir en salud es una inversi\u00f3n, no un gasto\", ha destacado el ministro @salvadorilla #PGE2021 https:\/\/t.co\/b2gvIioOw4","8":":pushpin:El ministro @salvadorilla ha destacado que el Proyecto de #PGE2021 para #Sanidad persigue:\n\n:check_mark: Mejorar la cartera de servicios\n:check_mark: Mejorar la calidad asistencial \n:check_mark: Potenciar la gesti\u00f3n del #SNS bajo criterios de eficiencia, promoviendo un modelo preventivo y no solo curativo https:\/\/t.co\/9AMiOO7VQM","9":"EN DIRECTO. El ministro @salvadorilla presenta en rueda de prensa los #PGE2021 correspondientes a #Sanidad https:\/\/t.co\/ec41SV314i","10":":red_circle: EN DIRECTO. A las 13h., el ministro de @sanidadgob, @salvadorilla, explicar\u00e1 en rueda de prensa el Proyecto #PGE2021 correspondiente a #Sanidad https:\/\/t.co\/Oxl5BRBlYo","11":"La importancia de esas peque\u00f1as cosas que nos hacen felices y que necesitamos recuperar \n#COVID19 \nEste puente, #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/Z31Hx1FXjO","12":"Una de las claves para evitar la transmisi\u00f3n de la #COVID19 es la limpieza y #desinfecci\u00f3n frecuente de las superficies que m\u00e1s se tocan.\n\nEste es el listado de productos virucidas autorizados: \nhttps:\/\/t.co\/PlXsSoQwU4 https:\/\/t.co\/u9XMM819az","13":"10 consejos b\u00e1sicos para protegerte del #coronavirus en tu d\u00eda a d\u00eda y adem\u00e1s:\n\n:right_arrow_selector:Reduce el n\u00famero de personas con las que quedas\n\n:right_arrow_selector:Si tienes que realizar cuarentena c\u00famplela hasta el final aunque tu prueba haya salido negativa\n\n:right_arrow_selector: No saludes con abrazos ni besos https:\/\/t.co\/2hbTNWjyHF","14":"Llevamos ya 8 meses de pandemia. 8 meses de incertidumbre, dif\u00edciles para la ciudadan\u00eda. La @WHO lo ha llamado \"fatiga pand\u00e9mica\" y\u00a0esto nos coloca en una situaci\u00f3n de responsabilidad a todos, para unir esfuerzos y proteger la salud de la poblaci\u00f3n.\n\u00a0#EstadoDeAlarma\n#COVID19 https:\/\/t.co\/87GBQ9BZok"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 17:06:06","1":"2020-10-30 14:22:47","2":"2020-10-30 14:12:28","3":"2020-10-30 14:09:39","4":"2020-10-30 14:01:42","5":"2020-10-30 13:58:12","6":"2020-10-30 13:42:05","7":"2020-10-30 13:27:53","8":"2020-10-30 13:25:21","9":"2020-10-30 11:59:08","10":"2020-10-30 11:42:17","11":"2020-10-30 11:34:16","12":"2020-10-30 10:10:00","13":"2020-10-30 10:02:00","14":"2020-10-30 08:27:19"},"retweet_count":{"0":44,"1":35,"2":12,"3":13,"4":5,"5":4,"6":5,"7":10,"8":29,"9":24,"10":15,"11":37,"12":36,"13":124,"14":251},"favorite_count":{"0":50,"1":53,"2":17,"3":23,"4":13,"5":13,"6":17,"7":27,"8":70,"9":31,"10":27,"11":92,"12":42,"13":167,"14":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1J88nIVDW5","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_240_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[46,69]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1322223258180214786,"id_str":"1322223258180214786","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell7DEGXYAIZExt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ell7DEGXYAIZExt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/niHS6WVOxl","display_url":"pic.twitter.com\/niHS6WVOxl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322223263058219008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[269,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZSLh9zLC5","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5107","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[244,267]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[146,159]}],"urls":[],"media":[{"id":1322179515372707841,"id_str":"1322179515372707841","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllTQ5cWoAEJWXR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllTQ5cWoAEJWXR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wg6Y1ipKay","display_url":"pic.twitter.com\/Wg6Y1ipKay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322179569512828930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[200,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[190,199]}],"urls":[],"media":[{"id":1322178099556061184,"id_str":"1322178099556061184","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllR-fHXEAA6LwG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllR-fHXEAA6LwG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/79YNBiynnY","display_url":"pic.twitter.com\/79YNBiynnY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322178858444038144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[1,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1322176029797003264,"id_str":"1322176029797003264","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllQGAqWMAAqXuy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllQGAqWMAAqXuy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7yx114vto0","display_url":"pic.twitter.com\/7yx114vto0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322176857660395521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[27,35]},{"text":"SanidadP\u00fablica","indices":[114,129]},{"text":"EstadodeBienestar","indices":[157,175]},{"text":"PGE2021","indices":[252,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[37,51]}],"urls":[],"media":[{"id":1322172047108251651,"id_str":"1322172047108251651","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllMeL_WoAMhrqO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllMeL_WoAMhrqO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QUxrgH8Dtv","display_url":"pic.twitter.com\/QUxrgH8Dtv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322175977821229058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[34,38]},{"text":"PGE2021","indices":[169,177]},{"text":"Sanidad","indices":[211,219]},{"text":"SaludDigital","indices":[254,267]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[113,126]},{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[221,235]},{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[269,278]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[90,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[76,89]}],"urls":[],"media":[{"id":1322167988397711360,"id_str":"1322167988397711360","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllIx8HWoAA--rw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllIx8HWoAA--rw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b2gvIioOw4","display_url":"pic.twitter.com\/b2gvIioOw4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322168349619531777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[59,67]},{"text":"Sanidad","indices":[73,81]},{"text":"SNS","indices":[191,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[13,26]}],"urls":[],"media":[{"id":1322166202102435840,"id_str":"1322166202102435840","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllHJ9pX0AASC2X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllHJ9pX0AASC2X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9AMiOO7VQM","display_url":"pic.twitter.com\/9AMiOO7VQM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322167710785175558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[70,78]},{"text":"Sanidad","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[24,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ec41SV314i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1YqKDpZWyEoKV","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[107,130]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[110,118]},{"text":"Sanidad","indices":[137,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[41,52]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[54,67]}],"urls":[],"media":[{"id":1322140339348688896,"id_str":"1322140339348688896","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkvojYX0AAxLzY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElkvojYX0AAxLzY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oxl5BRBlYo","display_url":"pic.twitter.com\/Oxl5BRBlYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322141771267276807\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[89,97]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[112,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z31Hx1FXjO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/salvadorilla\/status\/1322138663875235843","display_url":"twitter.com\/salvadorilla\/s\u2026","indices":[127,150]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[51,59]},{"text":"desinfecci\u00f3n","indices":[77,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlXsSoQwU4","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Listado_virucidas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1296727124620054533,"id_str":"1296727124620054533","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1296727124620054533\/pu\/img\/GOGSZf-1HlmKXqfl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1296727124620054533\/pu\/img\/GOGSZf-1HlmKXqfl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u9XMM819az","display_url":"pic.twitter.com\/u9XMM819az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322118548127297536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[40,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1321067397214838784,"id_str":"1321067397214838784","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVfzGdXIAAtEPx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElVfzGdXIAAtEPx.png","url":"https:\/\/t.co\/2hbTNWjyHF","display_url":"pic.twitter.com\/2hbTNWjyHF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1322116535192674306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"medium":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]},{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[110,114]}],"urls":[]}}}