{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg","3":"teyitorg","4":"teyitorg","5":"teyitorg","6":"teyitorg","7":"teyitorg","8":"teyitorg","9":"teyitorg","10":"teyitorg","11":"teyitorg","12":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1322288645752193026,"1":1322279596902043651,"2":1322278758305402883,"3":1322260302164054019,"4":1322254445833523202,"5":1322248387144617984,"6":1322248221381562369,"7":1322221407758147584,"8":1322182673062912001,"9":1322162782461198337,"10":1322102294658297857,"11":1322101065018462208,"12":1322098849809338368},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"30 Ekim 2020 \u0130zmir depreminde Bayrakl\u0131 kaymakaml\u0131k binas\u0131 y\u0131k\u0131lmad\u0131. \n\nFoto\u011frafta yer alan bina Manavkuyu Mahallesi'nde bulunan ba\u015fka bir apartman.\n\nhttps:\/\/t.co\/mPb5vyT1UP","1":"Ge\u00e7mi\u015f olsun! #Deprem hakk\u0131nda yay\u0131lan foto\u011fraf ve bilgileri do\u011frulamadan payla\u015fmay\u0131n. \u015e\u00fcpheli oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri teyitlemek i\u00e7in bize iletebilirsiniz.","2":"\u0130zmir depreminden oldu\u011fu iddias\u0131yla payla\u015f\u0131lan foto\u011fraflardan ilki Ocak 2020 Elaz\u0131\u011f, ikincisi ise 1999 D\u00fczce depreminden sonra \u00e7ekilmi\u015f. https:\/\/t.co\/LN92MAxV5f","3":"L\u00fctfen \u00f6\u011frenin, tekrar edin, hat\u0131rlay\u0131n ve haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olun.\n\nDeprem sonras\u0131nda de\u011fil, \u00f6ncesinde...\n\nhttps:\/\/t.co\/HX0MFUMlxT","4":"Sosyal medyada yap\u0131lan payla\u015f\u0131mlarda yer alan k\u00f6pekler \u0130zmir ve 24 Ocak Elaz\u0131\u011f depremi sonras\u0131ndaki kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan de\u011fil.\n\nG\u00f6rseller foto\u011fraf\u00e7\u0131 Jaroslav Noska\u2019ya ait ve 2018 y\u0131l\u0131ndan bu yana internette. https:\/\/t.co\/tqiZV3rWmf","5":"@DersuUzala_ Merhaba, internetteki \u015f\u00fcpheli bilgileri inceleyen bir do\u011frulama platformuyuz.\n\nT\u00fcm incelemelerimizi kaynaklara dayand\u0131r\u0131p metodolojimize uygun yap\u0131yoruz. Ara\u015ft\u0131rma s\u00fcre\u00e7lerimize dair bilgilere sitemizden ula\u015fabilirsiniz. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/eBsYAAeMS5","6":"@asiyeyldrm9 Merhaba, internetteki \u015f\u00fcpheli bilgileri inceleyen bir do\u011frulama platformuyuz.\n\nT\u00fcm incelemelerimizi kaynaklara dayand\u0131rarak, metodolojimize uygun yap\u0131yoruz. Ara\u015ft\u0131rma s\u00fcre\u00e7lerimize dair bilgilere sitemizden ula\u015fabilirsiniz. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/eBsYAAeMS5","7":"Bayrakl\u0131\u2019daki K\u0131z\u0131lay kan merkezi binas\u0131 y\u0131k\u0131lmad\u0131.\n\nTeyit\u2019in ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 ve kan merkezinin depremden sonra \u00e7ekilen g\u00fcncel foto\u011fraflar\u0131ndan binan\u0131n y\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fclebiliyor. https:\/\/t.co\/HlLO9g6ctv","8":"T\u00fcm krizlerde oldu\u011fu gibi \u0130zmir'de meydana gelen #deprem sonras\u0131 yanl\u0131\u015f bilgi h\u0131zla yay\u0131larak krizi daha da b\u00fcy\u00fctebilir. \n\nHaz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z rehber do\u011fal afetler s\u0131ras\u0131nda yay\u0131lan yanl\u0131\u015f bilgilerden korunman\u0131za yard\u0131m edecek ipu\u00e7lar\u0131 sunuyor. \n\n:link: https:\/\/t.co\/lLwdETToHO https:\/\/t.co\/0VABjtZGtU","9":"Ge\u00e7mi\u015f olsun! #Deprem hakk\u0131nda yay\u0131lan foto\u011fraf ve bilgileri do\u011frulamadan payla\u015fmay\u0131n. \u015e\u00fcpheli oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri teyitlemek i\u00e7in bize iletebilirsiniz.","10":":soccer_ball: M\u00fcsl\u00fcman oyuncu Paul Pogba, Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron\u2019a tepki amac\u0131yla Fransa milli tak\u0131m\u0131ndan ayr\u0131lmad\u0131. Oyuncu haberleri yalanlad\u0131 ve halen tak\u0131m\u0131n bir par\u00e7as\u0131. https:\/\/t.co\/qYsVwRZXJN","11":"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcler M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n Paris\u2019teki \u00c9lys\u00e9e Saray\u0131 \u00f6n\u00fcnde ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi g\u00fcncel protesto g\u00f6sterilerinden de\u011fil.\n\nOcak 2020'de Hamburg\u2019da kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde, \u00c7in\u2019in Uygur T\u00fcrkleri ile ilgili politikalar\u0131n\u0131n protesto edildi\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. https:\/\/t.co\/s19tkBTSet","12":"@h33avci Merhaba, Bill and Melinda Gates Vakf\u0131'ndan fon ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bilgisi do\u011fru de\u011fil. Ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z t\u00fcm destekleri \u015feffaf\u00e7a sitemizde yay\u0131nl\u0131yoruz."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-10-30 21:25:54","1":"2020-10-30 20:49:57","2":"2020-10-30 20:46:37","3":"2020-10-30 19:33:17","4":"2020-10-30 19:10:00","5":"2020-10-30 18:45:56","6":"2020-10-30 18:45:16","7":"2020-10-30 16:58:43","8":"2020-10-30 14:24:48","9":"2020-10-30 13:05:46","10":"2020-10-30 09:05:25","11":"2020-10-30 09:00:32","12":"2020-10-30 08:51:43"},"retweet_count":{"0":41,"1":1094,"2":53,"3":247,"4":265,"5":0,"6":0,"7":119,"8":557,"9":1094,"10":34,"11":15,"12":1},"favorite_count":{"0":327,"1":0,"2":649,"3":0,"4":1748,"5":7,"6":0,"7":654,"8":1299,"9":4980,"10":307,"11":122,"12":1},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye","3":"Ankara, T\u00fcrkiye","4":"Ankara, T\u00fcrkiye","5":"Ankara, T\u00fcrkiye","6":"Ankara, T\u00fcrkiye","7":"Ankara, T\u00fcrkiye","8":"Ankara, T\u00fcrkiye","9":"Ankara, T\u00fcrkiye","10":"Ankara, T\u00fcrkiye","11":"Ankara, T\u00fcrkiye","12":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","3":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","4":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","5":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","6":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","7":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","8":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","9":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","10":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","11":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","12":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mPb5vyT1UP","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-fotografin-bayraklidaki-yikilan-kaymakamlik-binasini-gosterdigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-fotogra\u2026","indices":[149,172]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Deprem","indices":[28,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teyitorg","name":"Teyit","id":765187661996883968,"id_str":"765187661996883968","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LN92MAxV5f","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-fotograflarin-30-ekim-2020-izmir-depreminde-kaydedildigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-fotogra\u2026","indices":[137,160]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evrimagaci","name":"Evrim A\u011fac\u0131","id":262348793,"id_str":"262348793","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HX0MFUMlxT","expanded_url":"https:\/\/evrimagaci.org\/deprem-oncesi-esnasi-ve-sonrasinda-neler-yapilmali-374","display_url":"evrimagaci.org\/deprem-oncesi-\u2026","indices":[116,139]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tqiZV3rWmf","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/kopeklerin-fotograflarinin-elazig-depreminden-oldugu-iddiasi","display_url":"teyit.org\/kopeklerin-fot\u2026","indices":[213,236]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DersuUzala_","name":"Dersu Uzala","id":3436807001,"id_str":"3436807001","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eBsYAAeMS5","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/nedir","display_url":"teyit.org\/nedir","indices":[236,259]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asiyeyldrm9","name":"sevdenaz","id":484162471,"id_str":"484162471","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eBsYAAeMS5","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/nedir","display_url":"teyit.org\/nedir","indices":[239,262]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlLO9g6ctv","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-bayraklidaki-kizilay-kan-merkezinin-depremde-yikildigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-bayrakl\u2026","indices":[172,195]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"deprem","indices":[49,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lLwdETToHO","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/dogal-afetlerde-yanlis-bilgiden-korunmak-icin-ipuclari","display_url":"teyit.org\/dogal-afetlerd\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1322182421618565121,"id_str":"1322182421618565121","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllV6EDXIAEZ_Gl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EllV6EDXIAEZ_Gl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0VABjtZGtU","display_url":"pic.twitter.com\/0VABjtZGtU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/teyitorg\/status\/1322182673062912001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1191,"resize":"fit"},"large":{"w":842,"h":1191,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Deprem","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qYsVwRZXJN","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-paul-pogbanin-macronun-sozleri-uzerine-fransa-milli-takimindan-ayrildigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-paul-po\u2026","indices":[161,184]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s19tkBTSet","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-videonun-elysee-sarayi-onundeki-guncel-protestoyu-gosterdigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-videonu\u2026","indices":[241,264]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"h33avci","name":"avc\u0131","id":1364337120,"id_str":"1364337120","indices":[0,8]}],"urls":[]}}}