{"screen_name":{"0":"24h_tve","1":"24h_tve","2":"24h_tve","3":"24h_tve","4":"24h_tve","5":"24h_tve","6":"24h_tve","7":"24h_tve","8":"24h_tve","9":"24h_tve","10":"24h_tve","11":"24h_tve","12":"24h_tve","13":"24h_tve","14":"24h_tve","15":"24h_tve","16":"24h_tve","17":"24h_tve","18":"24h_tve","19":"24h_tve","20":"24h_tve","21":"24h_tve","22":"24h_tve","23":"24h_tve","24":"24h_tve","25":"24h_tve","26":"24h_tve","27":"24h_tve","28":"24h_tve","29":"24h_tve","30":"24h_tve","31":"24h_tve","32":"24h_tve","33":"24h_tve","34":"24h_tve","35":"24h_tve","36":"24h_tve","37":"24h_tve","38":"24h_tve","39":"24h_tve","40":"24h_tve","41":"24h_tve","42":"24h_tve","43":"24h_tve","44":"24h_tve","45":"24h_tve","46":"24h_tve","47":"24h_tve","48":"24h_tve","49":"24h_tve","50":"24h_tve","51":"24h_tve","52":"24h_tve","53":"24h_tve","54":"24h_tve","55":"24h_tve","56":"24h_tve","57":"24h_tve","58":"24h_tve","59":"24h_tve","60":"24h_tve","61":"24h_tve","62":"24h_tve","63":"24h_tve","64":"24h_tve","65":"24h_tve","66":"24h_tve","67":"24h_tve","68":"24h_tve","69":"24h_tve","70":"24h_tve","71":"24h_tve","72":"24h_tve","73":"24h_tve","74":"24h_tve","75":"24h_tve","76":"24h_tve","77":"24h_tve","78":"24h_tve","79":"24h_tve","80":"24h_tve","81":"24h_tve","82":"24h_tve","83":"24h_tve","84":"24h_tve","85":"24h_tve","86":"24h_tve","87":"24h_tve","88":"24h_tve","89":"24h_tve","90":"24h_tve","91":"24h_tve","92":"24h_tve","93":"24h_tve","94":"24h_tve","95":"24h_tve","96":"24h_tve","97":"24h_tve","98":"24h_tve","99":"24h_tve","100":"24h_tve","101":"24h_tve","102":"24h_tve","103":"24h_tve"},"tweet_id":{"0":1315411603999907845,"1":1315408153845157896,"2":1315404468008214528,"3":1315400644237422595,"4":1315397730743848960,"5":1315393647949602822,"6":1315389305108430849,"7":1315381877650448385,"8":1315379949960941573,"9":1315379012752027653,"10":1315375756785184768,"11":1315372898526388225,"12":1315370532808921094,"13":1315369613979455489,"14":1315367973578854401,"15":1315363745888194566,"16":1315362871170207744,"17":1315359307085549569,"18":1315357566512312321,"19":1315356740041486342,"20":1315355600751128579,"21":1315351724685746176,"22":1315347876529176578,"23":1315345196717158402,"24":1315341240397893635,"25":1315341001830129664,"26":1315336620242067457,"27":1315336413647450112,"28":1315334830083760130,"29":1315331052756402176,"30":1315328983471476736,"31":1315328030420733953,"32":1315326332901961734,"33":1315324354612297729,"34":1315323419408453635,"35":1315320508221710338,"36":1315319903780564992,"37":1315317520501485574,"38":1315314169185546240,"39":1315310061904949252,"40":1315306265195819010,"41":1315302468813811719,"42":1315298851662835713,"43":1315294936162590721,"44":1315292496025595904,"45":1315291063725121538,"46":1315288046338801664,"47":1315287001889939457,"48":1315283664536768512,"49":1315282969788141572,"50":1315282376675782656,"51":1315281240162013189,"52":1315279280327229442,"53":1315277999470673927,"54":1315277241685770241,"55":1315272185833877506,"56":1315271050226212864,"57":1315269641921593344,"58":1315269301503504389,"59":1315268919612133376,"60":1315268893900972033,"61":1315267173884088321,"62":1315264923660845057,"63":1315264820195844096,"64":1315263734051409920,"65":1315261184946458624,"66":1315257506491510784,"67":1315253436896686080,"68":1315252035714011143,"69":1315249319914737664,"70":1315247775936909313,"71":1315246624403267584,"72":1315246029411942404,"73":1315242918089830400,"74":1315241118183890946,"75":1315239060034723845,"76":1315238737199140867,"77":1315237951920648192,"78":1315235809923137547,"79":1315230935252688897,"80":1315228756781531136,"81":1315228418871635968,"82":1315226934717054976,"83":1315223480858636291,"84":1315219628914888705,"85":1315219368616366081,"86":1315218490295549952,"87":1315216411963293702,"88":1315214810397671424,"89":1315212111073730560,"90":1315208664463085569,"91":1315208467976724481,"92":1315204416883089408,"93":1315200870691278849,"94":1315200713719525376,"95":1315198637719334912,"96":1315196905065000960,"97":1315195667271290882,"98":1315193193839947788,"99":1315190572236275713,"100":1315189312628101120,"101":1315188070719926277,"102":1315186665699315712,"103":1315185703282774016},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":true,"87":false,"88":false,"89":false,"90":true,"91":false,"92":false,"93":true,"94":false,"95":true,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":false},"text":{"0":"El mapa mundial del coronavirus: m\u00e1s de 37,4 millones de casos y m\u00e1s de un mill\u00f3n de muertos en todo el mundo \n\nhttps:\/\/t.co\/3K3GBWaQzG https:\/\/t.co\/X3EGMOJKV8","1":"En el festival de Sitges hoy se ha presentado el \u00faltimo trabajo de Juanma Bajo Ulloa: Baby\n\n https:\/\/t.co\/xXmC1RaPhH","2":"Unas 40 personas, provistas de barras de metal y usando fuegos artificiales como morteros, intentaron asaltar una comisar\u00eda de polic\u00eda en el suburbio de Champigny\nhttps:\/\/t.co\/RVNS5Dg0dG","3":"La puesta en libertad del expresidente \u00c1lvaro Uribe divide a los colombianos\n\n:right_arrow: La decisi\u00f3n de la jueza que instruye si el exmandatario soborn\u00f3 a testigos pone fin a 66 d\u00edas de arresto domiciliario\n\n https:\/\/t.co\/IJn0Mxjvqj","4":"Los estudiantes de A Mari\u00f1a se echan a la calle para pedir \"un futuro\" para Alcoa\n\n https:\/\/t.co\/W6VME5uTSd","5":"El aumento del teletrabajo perjudica a varios sectores\n\nhttps:\/\/t.co\/ohBxIfPBBW","6":"En Extremadura preocupa la situaci\u00f3n de los embalses\n\n:right_arrow: El agua almacenada est\u00e1 un 30% por debajo de la media en la \u00faltima d\u00e9cada\n\n https:\/\/t.co\/aOwk6yrRsA","7":"El 10% de las personas que se han contagiado de coronavirus sigue teniendo s\u00edntomas meses despu\u00e9s aunque sus PCR sean negativas, se conoce como Covid persistente https:\/\/t.co\/zkXudIzzlm","8":":red_circle: \u00daLTIMA HORA\n\n:soccer_ball: El FC Barcelona gana la Champions de f\u00fatbol sala\n\n:VS_button: Los azulgranas se impusieron por 2-1 al Pozo Murcia en la final\n\n:heavy_plus_sign: M\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/98ulukFiHb https:\/\/t.co\/hH74EnzeH9","9":"Madrid, Castilla y Le\u00f3n y La Rioja, las regiones con las UCI m\u00e1s saturadas por el coronavirus en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/3uNk8Ag75h","10":"Se han puesto m\u00e1s de 500 multas por incumplir las medidas \n\nhttps:\/\/t.co\/Wf6phS2waG https:\/\/t.co\/KtRWhtNkVS","11":"Doce d\u00edas despu\u00e9s de conocerse su positivo en coronavirus, Donald Trump volver\u00e1 en unas horas a los m\u00edtines electorales | Informa @sara_rancano\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/dTOAn3ZGmc","12":"Los hosteleros de Madrid prev\u00e9n facturar un 25% m\u00e1s este puente \n\nhttps:\/\/t.co\/Wf6phS2waG https:\/\/t.co\/tziU7qhO3z","13":"Catalu\u00f1a registra 2.360 nuevos contagios y trece muertos en las \u00faltimas 24 horas y aumenta el riesgo de rebrote | Informa Sandra Sangerm\u00e1n\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/BpfrfnIBkS","14":"Comienza la segunda edici\u00f3n del @telediario_tve con el foco puesto en la victoria de Rafa Nadal en #RolandGarros y el aumento de las restricciones en distintos puntos de Espa\u00f1a  \n\nS\u00edguelo en directo :backhand_index_pointing_down:\n\n:television:https:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/fgvx9Aakga","15":"Sigue la charla en directo en @rne \n\nhttps:\/\/t.co\/SBGwDwbeSf https:\/\/t.co\/7Wx9BlOwPx","16":"La Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda (Aemet) prev\u00e9 una jornada que destacar\u00e1 por el notable descenso t\u00e9rmico en la Pen\u00ednsula y Baleares. https:\/\/t.co\/yAZ0kUAaGs","17":"El espa\u00f1ol Dani Sordo logra la victoria en Cerde\u00f1a\n\nEl piloto espa\u00f1ol vuelve a ganar este Rally, por delante de Thierry Neuville y el franc\u00e9s S\u00e9bastien Ogier\n\n https:\/\/t.co\/DBHgctCJJw","18":"Francia proh\u00edbe los certificados de virginidad e impone multas de 15.000 euros. Informa desde Par\u00eds @almuariza #igualdad\n#diainternacionaldelanina\nhttps:\/\/t.co\/QUzm8cRmeb v\u00eda @rtve","19":"Pol\u00edticos, periodistas y otras personalidades de nuestro pa\u00eds han querido mostrar su apoyo al rey a trav\u00e9s de un video publicado en Youtube \n\nhttps:\/\/t.co\/hOI55lrz3O","20":":camera_with_flash: La final Nadal-Djokovic de #RolandGarros, en cuatro im\u00e1genes \n\n:heavy_plus_sign: M\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/98ulukWTyJ https:\/\/t.co\/EjkTKSYKFw","21":"La teor\u00eda de la trasmisi\u00f3n por el aire del coronavirus gana peso entre los cient\u00edficos.\n\nhttps:\/\/t.co\/dyQeDbaHbo","22":"El 10% de los afectados por COVID sufre secuelas meses despu\u00e9s de pasar la enfermedad\n\nLos m\u00e9dicos han denominado a este fen\u00f3meno 'COVID persistente', pero a\u00fan se desconoce como y por qu\u00e9 ocurre. https:\/\/t.co\/PBswP4xwPa","23":"Roger Federer manda un mensaje de felicitaci\u00f3n a Nadal por su 13\u00ba #RolandGarros\n\nhttps:\/\/t.co\/lrXHg9wf06 https:\/\/t.co\/F0NQuNVPY5","24":":clapping_hands: Rafa Nadal vuelve a agotar los elogios tras conquistar su 13\u00ba #RolandGarros \n\n:mobile_phone_with_arrow: Pedro S\u00e1nchez, Gasol, Scariolo, el Madrid o la Casa Real han mandado sus felicitaciones al espa\u00f1ol\n\nhttps:\/\/t.co\/3FJ1JkaALN","25":"En Estados Unidos, Donald Trump ha celebrado su primer acto p\u00fablico despu\u00e9s de su regreso a la Casa Blanca. \n\nhttps:\/\/t.co\/xtrqLpYaLQ","26":":trophy: Nadal (20) iguala a Federer como el tenista con m\u00e1s Grand Slams\n\n:orange_circle: (2005, 2006, 2007, 2008, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2017, 2018, 2019, 2020)\n\n:United_States: (2010, 2013, 2017, 2019)\n\n:green_circle: (2008, 2010)\n\n:kangaroo: (2009)\n\n:heavy_plus_sign: M\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/98ulukWTyJ\n\nhttps:\/\/t.co\/zajqZ6eo8B","27":"Portugal alcanz\u00f3 el viernes su r\u00e9cord de contagios diarios, casi 1.400. El goteo de nuevos casos empieza a preocupar en los principales hospitales del pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/llo5pzXUGQ","28":"Tras un partido intenso contra Novak Djokovic, recuperamos las palabras de Rafa Nadal: \"Ganar en #RolandGarros es todo para m\u00ed\" https:\/\/t.co\/1SpsJbSguB","29":"Rafa Nadal ha escrito su nombre en #RolandGarros hasta en trece ocasiones\n\n:trophy: 2005\n:trophy: 2006\n:trophy: 2007\n:trophy: 2008\n:trophy: 2010\n:trophy: 2011\n:trophy: 2012\n:trophy: 2013\n:trophy: 2014\n:trophy: 2017\n:trophy: 2018\n:trophy: 2019\n:trophy: 2020\n\nCon el triunfo de hoy son 20 los Grand Slams del de Manacor\n\nhttps:\/\/t.co\/RKDqyE3cgE https:\/\/t.co\/5BUK25tiWE","30":":speaking_head: Rafa Nadal: \"Ganar aqu\u00ed es todo para m\u00ed\"\n\n:tennis: El tenista espa\u00f1ol se mostr\u00f3 agradecido tras lograr un nuevo #RolandGarros \n\nhttps:\/\/t.co\/f3SZ9f5DfG","31":"20 Grand Slams, 13 de ellos triunfos en #RolandGarros, y un partido para la historia\n\nEste es el resumen que han realizado los compa\u00f1eros de @rne\n\nhttps:\/\/t.co\/4qIbh3zX5m https:\/\/t.co\/QCui11HlQs","32":"Antes de lograr su victoria en #RolandGarros, Juan Carlos Soriano hablaba en @rne sobre la figura de Rafa Nadal, dejando claro que su fuerza va m\u00e1s all\u00e1 de lo deportivo\n\nhttps:\/\/t.co\/Ciuy2AkkV0","33":"\u00a1As\u00ed ha sonado la victoria de Rafa Nadal en @TABLERO_RNE de @rne!\n\nNuestro compa\u00f1ero @dediegoYpunto ha sido el encargado de poner voz a una victoria que pasa a formar parte de la historia \n\nhttps:\/\/t.co\/K9EJy0qXNK https:\/\/t.co\/qBRI1JmlDV","34":"Rafa Nadal ha escrito un nuevo cap\u00edtulo en su historia de leyenda con su 13\u00ba #RolandGarros\n\nUna victoria que supone igualar a Roger Federer con 20 Grand Slams.\n\nhttps:\/\/t.co\/X58kRO5ErF","35":"Nadal anula a Djokovic para lograr su 13\u00ba Roland Garros e igualar a Federer en Grand Slams\n\nEs el 13\u00ba t\u00edtulo en Par\u00eds para el balear y supone igualar a Roger Federer con 20 Grand Slams #RolandGarros\n\nhttps:\/\/t.co\/wmmLdFmccc\n\nhttps:\/\/t.co\/wmmLdFmccc https:\/\/t.co\/9hh0JXxOgQ","36":":trophy: Nadal anula a Djokovic para lograr su 13\u00ba #RolandGarros e igualar a Federer en Grand Slams\n\n:tennis: El espa\u00f1ol se impone en la final parisina por 6-0, 6-2 y 7-5 en dos horas y 40 minutos\n\n:fountain_pen: La cr\u00f3nica, por @oscarlopecanweb \n\nhttps:\/\/t.co\/zrwAVijCY9","37":"Navarra impone nuevas restricciones ante al aumento de casos\n\nDesde el martes se reducir\u00e1n los aforos en la hosteler\u00eda y deber\u00e1n cerrar a las 10 de la noche. Las reuniones se limitar\u00e1n a seis personas. https:\/\/t.co\/47xloN5R47","38":"Espa\u00f1a, el pa\u00eds de Europa con m\u00e1s contagios de coronavirus por cada mill\u00f3n de habitantes https:\/\/t.co\/jDP1N6h8TP","39":"Corea del Norte celebra el 75\u00ba aniversario del gobernante Partido de los Trabajadores de Corea con un gigantesco desfile que desaf\u00eda la pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/eVYAojCLTs","40":"El Mar Menor ,un a\u00f1o despu\u00e9s del episodio de anoxia: mejor situaci\u00f3n pero el mismo riesgo\n\nUna veintena de colectivos se van a concentrar hoy para pedir soluciones a las administraciones https:\/\/t.co\/UEgPBhhSRe","41":"Los candidatos a vicepresidente de EE.UU han ganado visibilidad ante las dudas sobre la salud de TRump y la edad de Biden. https:\/\/t.co\/DLoIkWQrma","42":"El dan\u00e9s Casper Pedersen se ha impuesto en la cl\u00e1sica francesa Par\u00eds Tours, al derrotar al sprint a su compa\u00f1ero de fuga, el franc\u00e9s Benoit Cosnefroy\nhttps:\/\/t.co\/iCaVF1sWBN","43":"Espa\u00f1a, el pa\u00eds de Europa con m\u00e1s contagios de coronavirus por cada mill\u00f3n de habitantes\n https:\/\/t.co\/u3GjBtfsf9","44":"Desde aqu\u00ed sali\u00f3 la primera expedici\u00f3n que hubo en el mundo para llevar la primera vacuna, la de la viruela, hacia Am\u00e9rica en #CRvirus hablamos de  la importancia de las vacunas frente a los virus. @CronicasTVE lo puedes ver ahora en el @24h_tve \"Virus: Amenaza permanente\":backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/rzK7dzrrtH","45":"Tienes una nueva oportunidad para ver el \u00faltimo trabajo de @CronicasTVE\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdzRMNS\n\nY si prefieres verlo m\u00e1s adelante, recuerda que lo tienes disponible en RTVE Noticias, nuestro canal de Youtube\n\nhttps:\/\/t.co\/cOjiJYtypz","46":":red_circle: \u00a1Saque directo de Nadal para ganar su servicio!\n\n:tennis: Primer set\n\n:keycap_digit_zero: :Serbia: Novak Djokovic\n:keycap_digit_four: :Spain: Rafael Nadal\n\n:keycap: #RolandGarros\n\n:laptop_computer: Sigue el duelo, aqu\u00ed :right_arrow: https:\/\/t.co\/QuieIALS9Z https:\/\/t.co\/kCLIWkrfbo","47":"La avioneta ha ca\u00eddo nada m\u00e1s despegar y se desconocen las causas del siniestro\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/TR2s3BwGSu","48":"Nuestros compa\u00f1eros de @deportes_rtve te acercan la \u00faltima hora del #RolandGarros \n\nhttps:\/\/t.co\/v4skziw5Vj\n\nY recuerda que en @TABLERO_RNE puedes escuchar la narraci\u00f3n de @dediegoYpunto\n\nhttps:\/\/t.co\/7rmm90XDAB https:\/\/t.co\/TsQrKmKjDX","49":"Contin\u00faan las protestas en San Cibrao por el cierre de la planta de Alcoa | Informa Orestes Curr\u00e1s (@RTVEGalicia)\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/ucsdHr8P4p","50":"En Portugal, en las dos \u00faltimas semanas ha habido un aumento en los ingresos hospitalarios de m\u00e1s del 40%\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/fYBG9bYakH","51":"Italia estudia aplicar nuevas medidas para frenar el aumento de casos de coronavirus | Lo cuenta @AlegriaBegoa \n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/p8AorJoiN1","52":"El secretario de Salud P\u00fablica de Catalu\u00f1a ha se\u00f1alado que si no se toman medidas, en dos semanas podr\u00edan estar en la misma situaci\u00f3n que Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/Wf6phS2waG https:\/\/t.co\/4vWYTsIu3M","53":"Navarra reduce al 30% el aforo en hosteler\u00eda, adelanta el cierre a las 22.00 horas y limita a seis personas las reuniones | Lo cuenta Loretxo I\u00f1arrea (@RTVENavarra)\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/lnu1va1S8c","54":"Puedes seguir el minuto a minuto de la jornada en nuestra web\n\nhttps:\/\/t.co\/DzgCWZ7d5c\n\nY en RTVE Noticias, nuestro canal de noticias en Youtube\n\nhttps:\/\/t.co\/VKTPvYCQ57 https:\/\/t.co\/DSBcHWIkI4","55":"En algunos tramos del Camino de Santiago se est\u00e1n haciendo intervenciones urban\u00edsticas que no siempre respetan la originalidad del trazado\n\nHoy, en @reportve, 'Por mal camino'\n\nhttps:\/\/t.co\/PpRY5tbRtT\nhttps:\/\/t.co\/jICD2LIbhw","56":"Desalojan una vivienda en Madrid en la que 80 personas participaban en fiesta\n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/vfMJrWpL1B","57":":red_circle: \u00daLTIMA HORA\n\n:cross_mark: Gerard Moreno y Diego Llorente ser\u00e1n baja para el partido de Espa\u00f1a contra Ucrania\n\n:face_with_head-bandage: El delantero y el defensa  acusan problemas musculares y no viajar\u00e1n a Kiev\n\n:heavy_plus_sign: M\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/98ulukFiHb https:\/\/t.co\/N5IIH7kojR","58":"Petrucci gana en Le Mans con M\u00e1rquez y Espargar\u00f3 acompa\u00f1\u00e1ndole en el podio\n\nFabio Quartararo termin\u00f3 noveno y sigue como l\u00edder del Mundial con 10 puntos de ventaja sobre Joan Mir\n\nhttps:\/\/t.co\/Ci6sAwBWEM","59":"El COVID-19 nos ha cambiado la vida, pero...\u00bfOs acord\u00e1is de otras pandemias como el \u00e9bola o el VIH? \u00bfC\u00f3mo se enfrentan los cient\u00edficos a los virus? :syringe::face_with_medical_mask:Las respuestas en #CRvirus a las 16,00h. en @24h_tve el programa @CronicasTVE emite \"Virus: Amenaza permanente\" https:\/\/t.co\/d874GL3ygz","60":"Al menos 628 municipios sufren confinamientos y restricciones para contener los brotes de COVID-19\n\nHay 40 localidades que est\u00e1n bajo confinamiento perimetral, lo que afecta a m\u00e1s de 5,5 millones de personas\n\nhttps:\/\/t.co\/FRnzKstHRD https:\/\/t.co\/5liNpTuzX0","61":":red_circle: Muere Francisco Javier Guerrero, exdirector general de Trabajo y Seguridad Social de la Junta de Andaluc\u00eda y uno de los principales imputados en la causa judicial sobre los ERE.\n\nInforma | Javier N\u00fa\u00f1ez (@RTVEAndalucia)\n\n:play_button: https:\/\/t.co\/wJd1IHykI5 https:\/\/t.co\/lUHdIcCi6g","62":"Europa roza los 100.000 nuevos casos diarios de coronavirus en las \u00faltimas 24 horas. Una cifra r\u00e9cord que sigue la pauta mundial, que supera los 36 millones y medio. \n\nhttps:\/\/t.co\/h00MP9RbEW","63":":trophy: \u00a1Victoria para Danilo Petrucci en Le Mans #MotoGP !\n\n:Spain: \u00c1lex M\u00e1rquez remont\u00f3 del 18\u00ba puesto para ser segundo y Pol Espargar\u00f3 acab\u00f3 tercero #FrenchGP\n\n:link: https:\/\/t.co\/KWFmvwikKR https:\/\/t.co\/DcDmcvEbwH","64":"La presidenta del Gobierno de Navarra, Mar\u00eda Chivite, ha anunciado una bater\u00eda de medidas para frenar el aumento de los contagios por coronavirus en la Comunidad foral | Informa Loretxo I\u00f1arrea\n\nhttps:\/\/t.co\/IrEk65OTVI https:\/\/t.co\/PnBinRI0ed","65":"Albert Arenas recupera el liderato de Moto3 tras su podio en Le Mans\n\nLa victoria fue para el italiano Vietti pero Arenas, tercero, supera en seis puntos a Ogura y se pone l\u00edder \n\n https:\/\/t.co\/VNahuF8UXH","66":":red_circle: Muere Francisco Javier Guerrero, principal imputado en el caso de los ERE https:\/\/t.co\/BrVViwGun1","67":"Bajo el lema, \u201cMi voz, nuestro futuro en com\u00fan\u201d, la ONU dedica este 11 de octubre a las ni\u00f1as. \n\nLa pandemia hace a las menores m\u00e1s vulnerables a todo tipo de abusos en el mundo #D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/zMwnH48ZNg","68":"Los grandes proyectos de Cantabria, pueden encajar en las directrices de la Uni\u00f3n Europea. Lo asegura en RNE la doctora en Econom\u00eda y profesora de la Universidad de Cantabria Ana Mar\u00eda Carrera. Entrevista \u00edntegra a las 13:30 en @rne @radio5_rne https:\/\/t.co\/mYzJ5mGG8K","69":"Catalu\u00f1a notifica 2.300 contagios y 13 muertos en las \u00faltimas horas. El secretario de Saludo catal\u00e1n ha se\u00f1alado que se tomar\u00e1n nuevas medidas para reducir la movilidad | Informa Sandra Sangerm\u00e1n\n\nhttps:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y https:\/\/t.co\/3s2YfA1h8j","70":"El alcalde de Madrid exige al Gobierno \"el mismo trato para Madrid que para el resto de Espa\u00f1a\" | Informa @asieranzo\n\nhttps:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y https:\/\/t.co\/wYQRvuItym","71":"Navarra reduce al 30% el aforo en hosteler\u00eda, adelanta el cierre a las 22.00 horas y limita a seis personas las reuniones https:\/\/t.co\/iT9fOOrui5","72":":flexed_biceps: \u00a1\u00daltimo calentamiento de Rafa Nadal antes de la final de #RolandGarros!\n\n:tennis: Recuerda que puedes seguir el partido, en directo, aqu\u00ed  :backhand_index_pointing_down:\n\n:link: https:\/\/t.co\/QuieIAugLp\n\n:video_camera:: @rnadalacademy\n\nhttps:\/\/t.co\/um3ImD7oF2","73":"J. L. Mart\u00ednez Almeida: \"El Gobierno no ha puesto el mismo empe\u00f1o y la misma intensidad en se\u00f1alar a unas CC.AA que a otras [...] Alguna responsabilidad tendr\u00e1 el Gobierno cuando fuimos el peor pa\u00eds en la primera ola y cuando somos el peor en la segunda\"\n\nhttps:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y https:\/\/t.co\/xs5z08DBgd","74":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez Almeida ha indicado que pedir\u00e1 al presidente del Gobierno que decaiga el estado de alarma en cuanto se dejen de cumplir cualquiera de las condiciones impuestas por Sanidad\n\n\"El trato tiene que ser igual para todos\", ha se\u00f1alado.\n\nhttps:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y https:\/\/t.co\/1DauucbBhc","75":"Ayuso acusa al Gobierno de S\u00e1nchez de \"autoritario\" y de ser \"campe\u00f3n\" en el \"r\u00e1nking de las mentiras\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xi6DF9cnxE","76":"Jos\u00e9 Lu\u00eds Mart\u00ednez Almeida, alcalde de Madrid: \"Hubo una cierta desproporci\u00f3n en el n\u00famero de agentes y que los madrile\u00f1os salieran [...] Entiendo las cautelas, no voy a criticar al Gobierno, pero no eran necesarios\"\n\nhttps:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y https:\/\/t.co\/uqTbKF6HlP","77":"Mar\u00eda Chivite, presidenta de Navarra, repasa las nuevas restricciones:\n\n:black_small_square: Reducci\u00f3n del aforo al 30% en hosteler\u00eda y restauraci\u00f3n\n:black_small_square: Cierre de todos los locales a las 22.00h\n:black_small_square: Reuniones de m\u00e1ximo 6 personas \n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/mQ8hMTExdZ","78":":red_circle: Mar\u00eda Chivite, presidenta de Navarra: \"Tenemos que dar un paso m\u00e1s, est\u00e1 claro que los datos no est\u00e1n bien [...] El planteamiento es establecer un freno notable a toda la actividad no imprescindible durante los pr\u00f3ximos 14 d\u00edas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/fS4bvYkWU3","79":"El presidente de Estados Unidos, en su primer acto p\u00fablico desde la Casa Blanca, ha acusado a su rival en la carrera presidencial, Joe Biden, de traicionar a afroamericanos y latinos. https:\/\/t.co\/gQl2xzbFHt","80":"Nuestros centros territoriales te acercan la \u00faltima hora de esta pandemia\n\nPuedes seguir al centro de tu regi\u00f3n en esta lista\n\nhttps:\/\/t.co\/PFqKFGFfE5 https:\/\/t.co\/rlYuNDwokN","81":"Son muchas las teor\u00edas sobre qui\u00e9n fue el primero en llegar al continente americano.\n\nMa\u00f1ana, en RTVE Noticias, profundizamos en este tema con 'Historias y leyendas sobre qui\u00e9n lleg\u00f3 primero a Am\u00e9rica\", un trabajo de @PaxAlarcon y Gonzalo Delgado\n\nhttps:\/\/t.co\/7j3nYZ3CJn https:\/\/t.co\/8EX0md9Ynx","82":"Las bajas laborales por COVID-19 se duplican desde julio, hasta un total de 1,6 millones https:\/\/t.co\/xVGiVF0JhK","83":"Los tres puntos y el liderato, lo positivo de un partido fr\u00edo; las claves del Espa\u00f1a 1-0 Suiza https:\/\/t.co\/TzyvI6nDpu","84":"Catalu\u00f1a registra 2.360 contagios y 13 muertos por COVID en \u00faltimas 24 horas\n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/Gu6tbhHjvc","85":"El Gobierno de Madrid exige el levantamiento \"cuanto antes\" del estado de alarma\n\nIsabel D\u00edaz Ayuso ha exigido su levantamiento y lo califica de \"aut\u00e9ntico atropello a los madrile\u00f1os\". https:\/\/t.co\/F4t8EjZGwD","86":"Los trabajadores de Alcoa San Cibrao inician una marcha contra el despido de m\u00e1s de 500 personas tras el fracaso de la venta de la f\u00e1brica.\n\n:black_small_square: Est\u00e1 respaldada por la comunidad educativa.\n\nInforma | @Cruzparlam (@RTVEGalicia)\n\n:play_button: https:\/\/t.co\/wJd1IHykI5 https:\/\/t.co\/rukeOrRVid","87":"Navarra anunciar\u00e1 hoy nuevas medidas tras sumar un r\u00e9cord de contagios diarios\n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/t8adp8OYma","88":"La Casa Blanca, escenario del primer mitin de Trump tras ser hospitalizado\n\nhttps:\/\/t.co\/dnMKo2HDmh","89":"A cierre de septiembre, hay un total acumulado de 1,6 millones de bajas por la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/W5q64IY51j https:\/\/t.co\/Frag4UAiIt","90":"Los tres puntos y el liderato, lo positivo de un partido fr\u00edo; las claves del Espa\u00f1a 1-0 Suiza\n\nLa selecci\u00f3n espa\u00f1ola no mejor\u00f3 su imagen en la victoria por la m\u00ednima en casa ante los helv\u00e9ticos | Lo cuenta @oscarlopecanweb \n\nhttps:\/\/t.co\/hTANbJBhch","91":"S\u00f3lo dos de cada cinco ni\u00f1as completan la educaci\u00f3n secundaria en el mundo\n\nEl abandono escolar es solo una de las amenazas a las que se enfrentan ni\u00f1as y adolescentes de todo el planeta. Lo cuentan en @rne en el #D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a\n\n https:\/\/t.co\/tzVxEAq15j","92":"Djokovic, preparado para impedir que Nadal iguale al rey de los Grand Slam\n\nEl serbio quiere frenar la gran racha de Rafa en Roland Garros donde lleva 12 triunfos en 12 finales. Ser\u00e1 el partido 56 entre ambos | Los detalles, con @mjcaleya en @deportes_rtve https:\/\/t.co\/tvJFyIJ06H","93":"El coronavirus pone en jaque la educaci\u00f3n y la seguridad de millones de ni\u00f1as en todo el mundo\n\nGran parte de las ni\u00f1as que han dejado la escuela por el coronavirus no terminar\u00e1n los estudios | Lo cuenta Yolanda Sobero  #D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/MiqcfCA6fF","94":"'Las venas de Am\u00e9rica Latina' siguen abiertas (cincuenta a\u00f1os despu\u00e9s de Galeano)\n\nLa explotaci\u00f3n de las riquezas amaz\u00f3nicas provoca que la deforestaci\u00f3n avance a un 54 % m\u00e1s r\u00e1pido que el a\u00f1o pasado | Un trabajo de @VictorGGuerrero\n\n https:\/\/t.co\/mENmzFeTvS","95":"El Gobierno de Madrid exige el levantamiento \"cuanto antes\" del estado de alarma por la mejor\u00eda de los datos de la comunidad. \n\nSu presidenta, Isabel D\u00edaz Ayuso, se\u00f1ala que la incidencia acumulada est\u00e1 por debajo de los 500 casos.\n\n:studio_microphone: Luis de Benito\n\nhttps:\/\/t.co\/pPDI51DB3k","96":"Mikel Merino ha destacado la dificultad que encontr\u00f3 la selecci\u00f3n espa\u00f1ola para derrotar por la m\u00ednima a Suiza (1-0) y admiti\u00f3 que les falt\u00f3 \"paciencia\" en los \u00faltimos metros para firmar un triunfo mayor. https:\/\/t.co\/QThbhUFRGR","97":"Los anticuerpos del coronavirus pueden durar al menos tres meses, seg\u00fan un estudio publicado en la revista cient\u00edfica 'Science Immunology' \n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/T8eit7hIVZ","98":"Hoy es el #D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a. Una jornada en la que, entre otras cosas, se pone el foco en que la desigualdad de g\u00e9nero tambi\u00e9n perjudica a las m\u00e1s peque\u00f1as\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/fIPpacvIM5","99":"Iberostar Tenerife mantiene a cero al Fuenlabrada para seguir invicto \n\nEl equipo canario sigue imparable y derrota 91-87 al Fuenlabrada\n\nhttps:\/\/t.co\/gDEkfBLEpQ","100":"Bolsonaro vuelve a minimizar la gravedad de la pandemia cuando Brasil supera los 150.000 muertos https:\/\/t.co\/n1y8wz2YuN","101":"Los viajes en tren en Madrid bajan casi un 70% respecto al anterior puente del Pilar. https:\/\/t.co\/VtaD6DWlQA","102":":radio: \u00bfEres de las personas que madrugan los fines de semana? Nosotros tambi\u00e9n. A esta hora en @rne te avanzamos las noticias m\u00e1s importantes del d\u00eda.:backhand_index_pointing_down:\n\n:mantelpiece_clock: 09:05\n:studio_microphone: @radio5_rne\n:red_circle: DIRECTO :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mNazUhjHry https:\/\/t.co\/UYkUBMefvu","103":"Trump ya no representa \"un riesgo de contagio de COVID-19 para otras personas\", seg\u00fan su m\u00e9dico https:\/\/t.co\/McQ4DvUw8N"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true},"created_at":{"0":"2020-10-11 21:59:00","1":"2020-10-11 21:45:17","2":"2020-10-11 21:30:38","3":"2020-10-11 21:15:27","4":"2020-10-11 21:03:52","5":"2020-10-11 20:47:39","6":"2020-10-11 20:30:23","7":"2020-10-11 20:00:52","8":"2020-10-11 19:53:13","9":"2020-10-11 19:49:29","10":"2020-10-11 19:36:33","11":"2020-10-11 19:25:12","12":"2020-10-11 19:15:48","13":"2020-10-11 19:12:09","14":"2020-10-11 19:05:37","15":"2020-10-11 18:48:49","16":"2020-10-11 18:45:21","17":"2020-10-11 18:31:11","18":"2020-10-11 18:24:16","19":"2020-10-11 18:20:59","20":"2020-10-11 18:16:28","21":"2020-10-11 18:01:03","22":"2020-10-11 17:45:46","23":"2020-10-11 17:35:07","24":"2020-10-11 17:19:24","25":"2020-10-11 17:18:27","26":"2020-10-11 17:01:02","27":"2020-10-11 17:00:13","28":"2020-10-11 16:53:55","29":"2020-10-11 16:38:55","30":"2020-10-11 16:30:41","31":"2020-10-11 16:26:54","32":"2020-10-11 16:20:10","33":"2020-10-11 16:12:18","34":"2020-10-11 16:08:35","35":"2020-10-11 15:57:01","36":"2020-10-11 15:54:37","37":"2020-10-11 15:45:08","38":"2020-10-11 15:31:49","39":"2020-10-11 15:15:30","40":"2020-10-11 15:00:25","41":"2020-10-11 14:45:20","42":"2020-10-11 14:30:57","43":"2020-10-11 14:15:24","44":"2020-10-11 14:05:42","45":"2020-10-11 14:00:01","46":"2020-10-11 13:48:01","47":"2020-10-11 13:43:52","48":"2020-10-11 13:30:37","49":"2020-10-11 13:27:51","50":"2020-10-11 13:25:30","51":"2020-10-11 13:20:59","52":"2020-10-11 13:13:11","53":"2020-10-11 13:08:06","54":"2020-10-11 13:05:05","55":"2020-10-11 12:45:00","56":"2020-10-11 12:40:29","57":"2020-10-11 12:34:53","58":"2020-10-11 12:33:32","59":"2020-10-11 12:32:01","60":"2020-10-11 12:31:55","61":"2020-10-11 12:25:05","62":"2020-10-11 12:16:08","63":"2020-10-11 12:15:44","64":"2020-10-11 12:11:25","65":"2020-10-11 12:01:17","66":"2020-10-11 11:46:40","67":"2020-10-11 11:30:30","68":"2020-10-11 11:24:56","69":"2020-10-11 11:14:08","70":"2020-10-11 11:08:00","71":"2020-10-11 11:03:26","72":"2020-10-11 11:01:04","73":"2020-10-11 10:48:42","74":"2020-10-11 10:41:33","75":"2020-10-11 10:33:22","76":"2020-10-11 10:32:05","77":"2020-10-11 10:28:58","78":"2020-10-11 10:20:27","79":"2020-10-11 10:01:05","80":"2020-10-11 09:52:26","81":"2020-10-11 09:51:05","82":"2020-10-11 09:45:11","83":"2020-10-11 09:31:28","84":"2020-10-11 09:16:09","85":"2020-10-11 09:15:07","86":"2020-10-11 09:11:38","87":"2020-10-11 09:03:22","88":"2020-10-11 08:57:00","89":"2020-10-11 08:46:17","90":"2020-10-11 08:32:35","91":"2020-10-11 08:31:48","92":"2020-10-11 08:15:42","93":"2020-10-11 08:01:37","94":"2020-10-11 08:01:00","95":"2020-10-11 07:52:45","96":"2020-10-11 07:45:52","97":"2020-10-11 07:40:56","98":"2020-10-11 07:31:07","99":"2020-10-11 07:20:42","100":"2020-10-11 07:15:41","101":"2020-10-11 07:10:45","102":"2020-10-11 07:05:10","103":"2020-10-11 07:01:21"},"retweet_count":{"0":25,"1":3,"2":11,"3":1,"4":2,"5":3,"6":4,"7":169,"8":6,"9":9,"10":3,"11":2,"12":5,"13":15,"14":0,"15":5,"16":1,"17":5,"18":9,"19":24,"20":3,"21":10,"22":14,"23":6,"24":8,"25":1,"26":6,"27":2,"28":10,"29":79,"30":23,"31":8,"32":7,"33":7,"34":41,"35":29,"36":38,"37":2,"38":5,"39":8,"40":7,"41":2,"42":1,"43":17,"44":8,"45":1,"46":4,"47":0,"48":1,"49":4,"50":6,"51":6,"52":12,"53":8,"54":0,"55":5,"56":10,"57":5,"58":1,"59":11,"60":11,"61":6,"62":5,"63":2,"64":2,"65":3,"66":20,"67":1,"68":2,"69":6,"70":3,"71":4,"72":8,"73":17,"74":5,"75":16,"76":3,"77":17,"78":14,"79":4,"80":1,"81":6,"82":2,"83":1,"84":8,"85":3,"86":4,"87":7,"88":1,"89":5,"90":5,"91":9,"92":1,"93":10,"94":14,"95":4,"96":0,"97":9,"98":28,"99":0,"100":3,"101":3,"102":1,"103":2},"favorite_count":{"0":41,"1":12,"2":10,"3":4,"4":10,"5":11,"6":11,"7":154,"8":0,"9":18,"10":4,"11":0,"12":16,"13":0,"14":9,"15":0,"16":4,"17":19,"18":0,"19":80,"20":0,"21":17,"22":12,"23":49,"24":0,"25":4,"26":0,"27":2,"28":67,"29":0,"30":0,"31":47,"32":44,"33":61,"34":0,"35":165,"36":0,"37":11,"38":4,"39":29,"40":7,"41":1,"42":2,"43":11,"44":0,"45":1,"46":0,"47":6,"48":7,"49":0,"50":3,"51":0,"52":17,"53":0,"54":8,"55":5,"56":18,"57":0,"58":0,"59":0,"60":10,"61":0,"62":3,"63":0,"64":7,"65":3,"66":22,"67":3,"68":0,"69":8,"70":13,"71":2,"72":0,"73":39,"74":12,"75":0,"76":7,"77":15,"78":24,"79":14,"80":3,"81":0,"82":3,"83":1,"84":0,"85":15,"86":0,"87":6,"88":2,"89":2,"90":0,"91":8,"92":12,"93":0,"94":11,"95":0,"96":1,"97":10,"98":43,"99":1,"100":11,"101":4,"102":0,"103":5},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","1":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","2":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","3":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","4":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","5":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","6":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","7":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","8":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","9":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","10":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","11":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","12":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","13":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","14":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","15":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","16":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","17":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","18":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","19":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","20":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","21":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","22":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","23":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","24":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","25":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","26":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","27":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","28":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","29":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","30":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","31":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","32":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","33":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","34":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","35":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","36":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","37":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","38":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","39":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","40":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","41":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","42":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","43":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","44":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","45":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","46":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","47":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","48":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","49":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","50":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","51":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","52":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","53":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","54":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","55":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","56":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","57":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","58":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","59":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","60":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","61":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","62":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","63":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","64":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","65":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","66":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","67":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","68":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","69":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","70":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","71":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","72":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","73":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","74":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","75":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","76":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","77":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","78":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","79":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","80":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","81":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","82":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","83":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","84":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","85":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","86":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","87":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","88":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","89":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","90":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","91":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","92":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","93":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","94":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","95":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","96":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","97":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","98":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","99":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","100":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","101":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","102":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","103":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3K3GBWaQzG","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/1998143\/","display_url":"rtve.es\/n\/1998143\/","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1315372647555969025,"id_str":"1315372647555969025","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEkdCzWsAEGd9_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEkdCzWsAEGd9_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X3EGMOJKV8","display_url":"pic.twitter.com\/X3EGMOJKV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315411603999907845\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":880,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":498,"resize":"fit"},"large":{"w":1734,"h":1271,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXmC1RaPhH","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/baby-festival-sitges\/5681960\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602448581","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[93,116]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVNS5Dg0dG","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/asalto-contra-comisaria-policia-paris-fuegos-artificiales\/5681938\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602447689","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[163,186]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJn0Mxjvqj","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/puesta-libertad-del-expresidente-alvaro-uribe-divide-colombianos\/5681917\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602448128","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[200,223]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6VME5uTSd","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/estudiantes-marina-se-echan-calle-para-pedir-futuro-para-alcoa\/5681833\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602450232","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[84,107]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohBxIfPBBW","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5681959","display_url":"rtve.es\/v\/5681959","indices":[56,79]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOwk6yrRsA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/extremadura-preocupa-situacion-embalses\/5681850\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602447256","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[132,155]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zkXudIzzlm","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/covid-persistente-sintomas-duran-meses-pcr-negativas\/5681958\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602446315","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[162,185]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3uNk8Ag75h","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/ocupacion-camas-covid-19-hospitales-espanoles\/2042349.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602445769","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[104,127]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wf6phS2waG","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[60,83]},{"url":"https:\/\/t.co\/KtRWhtNkVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1315375217557069825","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[84,107]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wf6phS2waG","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[66,89]},{"url":"https:\/\/t.co\/tziU7qhO3z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1315370091303890945","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[90,113]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[32,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[203,226]},{"url":"https:\/\/t.co\/fgvx9Aakga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1315367367413829634","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[227,250]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[40,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBGwDwbeSf","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/radio\/radio-nacional\/directo\/","display_url":"rtve.es\/radio\/radio-na\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/7Wx9BlOwPx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TABLERO_RNE\/status\/1315363053110800384","display_url":"twitter.com\/TABLERO_RNE\/st\u2026","indices":[71,94]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yAZ0kUAaGs","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/el-tiempo\/chubascos-fuertes-baleares-litoral-catalan\/5681880\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602441920","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[135,158]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBHgctCJJw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201011\/espanol-dani-sordo-logra-victoria-cerdena\/2044284.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602440978","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[160,183]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"igualdad","indices":[130,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todxsporigual","name":"TodxsPorIgual","id":1101528002083594241,"id_str":"1101528002083594241","indices":[3,17]},{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[119,129]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOI55lrz3O","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/noticias-24-horas\/cerca-200-personalidades-apoyan-rey-video\/5681875\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602440459","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[142,165]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[48,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98ulukWTyJ","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/deportes\/","display_url":"rtve.es\/deportes\/","indices":[106,129]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dyQeDbaHbo","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/teoria-trasmision-aire-del-coronavirus-gana-peso-entre-cientificos\/5681834\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602439136","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[89,112]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBswP4xwPa","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/10-afectados-covid-sufre-secuelas-meses-despues-pasar-enfermedad\/5681847\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602438345","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[196,219]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[66,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrXHg9wf06","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2044291","display_url":"rtve.es\/n\/2044291","indices":[81,104]},{"url":"https:\/\/t.co\/F0NQuNVPY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/deportes_rtve\/status\/1315343519956045825","display_url":"twitter.com\/deportes_rtve\/\u2026","indices":[105,128]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[83,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtrqLpYaLQ","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bZUTDHlsElo&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602436706","display_url":"youtube.com\/watch?v=bZUTDH\u2026","indices":[110,133]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llo5pzXUGQ","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZUlaX2wPLu4&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602435254","display_url":"youtube.com\/watch?v=ZUlaX2\u2026","indices":[158,181]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[97,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1SpsJbSguB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201011\/nadal-ganar-aqui-significa-todo-para\/2044321.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602435235","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[128,151]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[45,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[126,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[40,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[141,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qIbh3zX5m","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/a\/5681865","display_url":"rtve.es\/a\/5681865","indices":[147,170]},{"url":"https:\/\/t.co\/QCui11HlQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rne\/status\/1315326877213634561","display_url":"twitter.com\/rne\/status\/131\u2026","indices":[171,194]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[31,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[77,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ciuy2AkkV0","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/14-horas-fin-de-semana\/firma-juan-carlos-soriano-rafa-nadal-figura-trasciende-deporte\/5681796\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602433209","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[170,193]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TABLERO_RNE","name":"Tablero Deportivo RNE","id":195362600,"id_str":"195362600","indices":[44,56]},{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[60,64]},{"screen_name":"dediegoYpunto","name":"Javier de Diego","id":236559483,"id_str":"236559483","indices":[85,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9EJy0qXNK","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/deportes","display_url":"rtve.es\/deportes","indices":[190,213]},{"url":"https:\/\/t.co\/qBRI1JmlDV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TABLERO_RNE\/status\/1315323712418217985","display_url":"twitter.com\/TABLERO_RNE\/st\u2026","indices":[214,237]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[87,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[185,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmmLdFmccc","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2044286","display_url":"rtve.es\/n\/2044286","indices":[200,223]},{"url":"https:\/\/t.co\/wmmLdFmccc","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2044286","display_url":"rtve.es\/n\/2044286","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1315320488848220161,"id_str":"1315320488848220161","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD1BAeXYAEHXyd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD1BAeXYAEHXyd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9hh0JXxOgQ","display_url":"pic.twitter.com\/9hh0JXxOgQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315320508221710338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":718,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":407,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1226,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[63,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/47xloN5R47","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/navarra-impone-restricciones-ante-aumento-casos\/5681827\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602430977","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[202,225]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDP1N6h8TP","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uJanGvFZG9M&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602430309","display_url":"youtube.com\/watch?v=uJanGv\u2026","indices":[89,112]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVYAojCLTs","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/corea-del-norte-celebra-75-aniversario-del-partido-gobernante-gigantesco-desfile\/5681846\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602428856","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[147,170]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEgPBhhSRe","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/14-horas-fin-de-semana\/mar-menor-ano-despues-episodio-anoxia-situacion-mejor-podria-volver-ocurrir\/5681845\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602428178","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[187,210]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLoIkWQrma","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/kamala-harris-mike-pence-asi-son-canditatos-vicepresente-estados-unidos\/5681844\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602427424","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[123,146]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCaVF1sWBN","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/ciclismo\/casper-pedersen-gana-paris-tours\/5681820\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602426543","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[150,173]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u3GjBtfsf9","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/espana-pais-europa-mas-contagios-coronavirus-cada-millon-habitantes\/5681840\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602425538","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[90,113]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CronicasTVE","name":"Cr\u00f3nicas","id":1044892184732946432,"id_str":"1044892184732946432","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CronicasTVE","name":"Cr\u00f3nicas","id":1044892184732946432,"id_str":"1044892184732946432","indices":[59,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdzRMNS","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[73,96]},{"url":"https:\/\/t.co\/cOjiJYtypz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1UuFkRgH-ps&ab_channel=RTVENoticias","display_url":"youtube.com\/watch?v=1UuFkR\u2026","indices":[211,234]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[81,104]},{"url":"https:\/\/t.co\/TR2s3BwGSu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1315286488670769156","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[105,128]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[68,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[23,37]},{"screen_name":"TABLERO_RNE","name":"Tablero Deportivo RNE","id":195362600,"id_str":"195362600","indices":[127,139]},{"screen_name":"dediegoYpunto","name":"Javier de Diego","id":236559483,"id_str":"236559483","indices":[172,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4skziw5Vj","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/tenis\/roland-garros\/en-vivo\/fases-finales\/novak_djokovic-rafael_nadal\/2020\/rd","display_url":"rtve.es\/deportes\/tenis\u2026","indices":[84,107]},{"url":"https:\/\/t.co\/7rmm90XDAB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/radio\/radio-nacional\/directo\/","display_url":"rtve.es\/radio\/radio-na\u2026","indices":[188,211]},{"url":"https:\/\/t.co\/TsQrKmKjDX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/deportes_rtve\/status\/1315282983285387264","display_url":"twitter.com\/deportes_rtve\/\u2026","indices":[212,235]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]},{"screen_name":"RTVEGalicia","name":"RTVEGalicia","id":1485584467,"id_str":"1485584467","indices":[120,132]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[107,130]},{"url":"https:\/\/t.co\/fYBG9bYakH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1315281901565943809","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[131,154]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]},{"screen_name":"AlegriaBegoa","name":"bego\u00f1a alegria","id":1198902541,"id_str":"1198902541","indices":[117,130]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wf6phS2waG","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[146,169]},{"url":"https:\/\/t.co\/4vWYTsIu3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1315278916496633856","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[170,193]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DzgCWZ7d5c","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2043347","display_url":"rtve.es\/n\/2043347","indices":[63,86]},{"url":"https:\/\/t.co\/VKTPvYCQ57","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/c\/rtvenoticias","display_url":"youtube.com\/c\/rtvenoticias","indices":[146,169]},{"url":"https:\/\/t.co\/DSBcHWIkI4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1315277011573772294","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[170,193]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"reportve","name":"Repor TVE (canal 24h)","id":44618578,"id_str":"44618578","indices":[148,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PpRY5tbRtT","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/repor\/repor-mal-camino-avance\/5677303\/","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1313059826830897152,"id_str":"1313059826830897152","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313059826830897152\/pu\/img\/biv62rB3YT4_hCGl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313059826830897152\/pu\/img\/biv62rB3YT4_hCGl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jICD2LIbhw","display_url":"pic.twitter.com\/jICD2LIbhw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/reportve\/status\/1313060118540562433\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313060118540562433,"source_status_id_str":"1313060118540562433","source_user_id":44618578,"source_user_id_str":"44618578"}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfMJrWpL1B","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602419761","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[98,121]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CronicasTVE","name":"Cr\u00f3nicas","id":1044892184732946432,"id_str":"1044892184732946432","indices":[3,15]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRnzKstHRD","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/mapa-confinamientos-espana-coronavirus-restricciones\/2041269.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602419420","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1315268882316353541,"id_str":"1315268882316353541","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkDGFHKXYAUP5D6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkDGFHKXYAUP5D6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5liNpTuzX0","display_url":"pic.twitter.com\/5liNpTuzX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315268893900972033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1320,"h":816,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":742,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h00MP9RbEW","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pMZ6PmaH5g0&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602418568","display_url":"youtube.com\/watch?v=pMZ6Pm\u2026","indices":[168,191]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"MotoGP","indices":[63,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IrEk65OTVI","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2044261","display_url":"rtve.es\/n\/2044261","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1315263341254729728,"id_str":"1315263341254729728","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315263341254729728\/img\/oLmN6oiUGbAoyeWk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315263341254729728\/img\/oLmN6oiUGbAoyeWk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PnBinRI0ed","display_url":"pic.twitter.com\/PnBinRI0ed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315263734051409920\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VNahuF8UXH","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201011\/cronica-carreras-motogp-del-gp-francia\/2044281.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602417676","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[181,204]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BrVViwGun1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/muere-francisco-javier-guerrero-principal-imputado-caso-ere\/2044300.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602416799","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[76,99]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a","indices":[178,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMwnH48ZNg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=97kmKh6Wlmw&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602415298","display_url":"youtube.com\/watch?v=97kmKh\u2026","indices":[205,228]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVECantabria","name":"RTVECantabria","id":1485192834,"id_str":"1485192834","indices":[3,17]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1315248972559126528,"id_str":"1315248972559126528","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315248972559126528\/img\/4sNtP9L82KcXjOyB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315248972559126528\/img\/4sNtP9L82KcXjOyB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3s2YfA1h8j","display_url":"pic.twitter.com\/3s2YfA1h8j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315249319914737664\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asieranzo","name":"Asier Anzola","id":594752111,"id_str":"594752111","indices":[106,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1315247466141282304,"id_str":"1315247466141282304","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315247466141282304\/img\/StOtnXGttXBsaj9I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315247466141282304\/img\/StOtnXGttXBsaj9I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wYQRvuItym","display_url":"pic.twitter.com\/wYQRvuItym","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315247775936909313\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iT9fOOrui5","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/navarra-limita-aforo-hosteleria-30-cierra-locales-2200-horas\/2044261.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602414205","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[122,145]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[78,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1315242189564207104,"id_str":"1315242189564207104","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315242189564207104\/img\/ZXNyLcaLD7fykJq3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315242189564207104\/img\/ZXNyLcaLD7fykJq3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xs5z08DBgd","display_url":"pic.twitter.com\/xs5z08DBgd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315242918089830400\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1315240654654500864,"id_str":"1315240654654500864","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315240654654500864\/img\/gt_R-1LpFgcHMct1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315240654654500864\/img\/gt_R-1LpFgcHMct1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1DauucbBhc","display_url":"pic.twitter.com\/1DauucbBhc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315241118183890946\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xi6DF9cnxE","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/ayuso-acusa-gobierno-sanchez-autoritario\/2044260.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602412357","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[114,137]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MMTX6yjX4y","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1315237879153528832,"id_str":"1315237879153528832","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315237879153528832\/img\/jzjo5jpav9LxdOeX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315237879153528832\/img\/jzjo5jpav9LxdOeX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uqTbKF6HlP","display_url":"pic.twitter.com\/uqTbKF6HlP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315238737199140867\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1315236469036912640,"id_str":"1315236469036912640","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315236469036912640\/img\/jIuqtc5GPyuFvHE0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315236469036912640\/img\/jIuqtc5GPyuFvHE0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mQ8hMTExdZ","display_url":"pic.twitter.com\/mQ8hMTExdZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315237951920648192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1315235116013154305,"id_str":"1315235116013154305","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315235116013154305\/img\/WAoUuigt3rO-P5eP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315235116013154305\/img\/WAoUuigt3rO-P5eP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fS4bvYkWU3","display_url":"pic.twitter.com\/fS4bvYkWU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315235809923137547\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gQl2xzbFHt","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/noticias-24-horas\/medico-trump-asegura-ya-no-representa-riesgo-contagio\/5681710\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602410362","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[184,207]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PFqKFGFfE5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1132604210359558144","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/113260\u2026","indices":[127,150]},{"url":"https:\/\/t.co\/rlYuNDwokN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTVECantabria\/status\/1315226997518299136","display_url":"twitter.com\/RTVECantabria\/\u2026","indices":[151,174]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xVGiVF0JhK","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/bajas-laborales-covid-19-se-han-duplicado-desde-julio\/2044199.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602409374","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[89,112]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TzyvI6nDpu","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201011\/espana-suiza-analisis\/2044239.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602408687","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[95,118]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gu6tbhHjvc","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602407671","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[107,130]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F4t8EjZGwD","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/espana-a-las-8-fin-de-semana\/gobierno-madrid-exige-levantamiento-cuanto-antes-estado-alarma\/5681664\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602407706","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[185,208]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t8adp8OYma","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602407001","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[99,122]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dnMKo2HDmh","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/espana-a-las-8-fin-de-semana\/casa-blanca-escenario-primer-mitin-trump-tras-hospitalizado\/5681548\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602406620","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[76,99]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W5q64IY51j","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/bajas-laborales-covid-19-se-han-duplicado-desde-julio\/2044199.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[89,112]},{"url":"https:\/\/t.co\/Frag4UAiIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1315211933667209217","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[113,136]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a","indices":[213,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[202,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tzVxEAq15j","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/espana-a-las-8-fin-de-semana\/solo-dos-cada-cinco-ninas-completan-educacion-secundaria-mundo\/5681688\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602405107","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[241,264]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjcaleya","name":"MARIA JOSE CALEYA","id":259760316,"id_str":"259760316","indices":[229,238]},{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[242,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tvJFyIJ06H","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201011\/djokovic-quiere-impedir-nadal-iguale-rey-grand-slam\/2044224.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602403741","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[257,280]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VictorGGuerrero","name":"V\u00edctor Garc\u00eda Guerrero","id":542791126,"id_str":"542791126","indices":[216,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mENmzFeTvS","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/venas-america-latina-siguen-abiertas-cincuenta-anos-despues-galeano\/2044096.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602401930","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[235,258]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QThbhUFRGR","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/espana-suiza-mikel-merino-entrevista\/5681614\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602401263","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[205,228]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T8eit7hIVZ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602401119","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[160,183]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalDeLaNi\u00f1a","indices":[10,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1315192237748150274,"id_str":"1315192237748150274","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315192237748150274\/img\/NICdnI2qZY0RfWE2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1315192237748150274\/img\/NICdnI2qZY0RfWE2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fIPpacvIM5","display_url":"pic.twitter.com\/fIPpacvIM5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1315193193839947788\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gDEkfBLEpQ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201010\/liga-endesa-baloncesto-jornada-5\/2044194.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602400099","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[138,161]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n1y8wz2YuN","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/bolsonaro-vuelve-minimizar-gravedad-pandemia-cuando-brasil-supera-150000-muertos\/2044195.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602400068","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[97,120]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VtaD6DWlQA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/noticias-24-horas\/viajes-tren-madrid-bajan-casi-70-respecto-anterior-puente-del-pilar\/5681680\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602400053","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[86,109]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVEcyl","name":"RTVECastillayLeon","id":1479726145,"id_str":"1479726145","indices":[3,11]},{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[104,108]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/McQ4DvUw8N","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201011\/trump-ya-no-representa-riesgo-contagio-covid-19-para-otras-personas-segun-su-medico\/2044196.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602399680","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[96,119]}]}}}