{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1315395937737506816,"1":1315354112557559810,"2":1315312266049445888,"3":1315311813177769990,"4":1315294392899567616,"5":1315282976763260933,"6":1315282539028844550,"7":1315246181057003524,"8":1315216266496561158,"9":1315214236088496129},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Quiz\u00e1s alg\u00fan d\u00eda encontremos el lugar donde los sue\u00f1os y la realidad coincidan... Bona nit. Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/C3rhKKK3Ue","1":"Estamos gobernados por personajes sin alma https:\/\/t.co\/1jT6dU5DZb","2":"Baia Baia...\nPues parece que la cosa de la plandemia no da para m\u00e1s y hay que abandonar el barco.\n\nhttps:\/\/t.co\/3qxt2qORCj","3":"EL HILO DE LA AGENDA 2030.\n\nEl arma definitiva del globalismo.\n\n17 puntos que esconden el control absoluto del ciudadano a manos de las mayores corporaciones y la \u00e9lite banquera.\n\nNing\u00fan refer\u00e9ndum en el mundo, sin embargo una obligaci\u00f3n para toda naci\u00f3n. \n\nEl verdadero NWO. https:\/\/t.co\/yZEy0AFCbG","4":"\"11\". \u00a1Han cantado \"11\", se\u00f1ores! \u00a13 veces! https:\/\/t.co\/mZGLxoBuen","5":"C\u00f3mo es el cronograma de aperturas que dise\u00f1\u00f3 Axel Kicillof para alcanzar la nueva normalidad en dos meses https:\/\/t.co\/VOU7rwKcbk","6":"Contaminaci\u00f3n ambiental y sus repercusiones en la salud https:\/\/t.co\/jxFnYMKVkz","7":"El arzobispo de  Nueva Orleans ordena quemar el altar https:\/\/t.co\/xfwFz8FWXs","8":"Cada d\u00eda es peor al anterior ...Voluntarios advierten que la vacuna de Moderna \u201cte dejar\u00e1 sin vida durante un d\u00eda \u201chttps:\/\/t.co\/ZyCkoe0I9R","9":"La locura colectiva ...pediatras recomiendan vacunar a los ni\u00f1os apartir  de los seis meses https:\/\/t.co\/2S0vzAUxj3"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 20:56:45","1":"2020-10-11 18:10:33","2":"2020-10-11 15:24:16","3":"2020-10-11 15:22:28","4":"2020-10-11 14:13:14","5":"2020-10-11 13:27:53","6":"2020-10-11 13:26:08","7":"2020-10-11 11:01:40","8":"2020-10-11 09:02:48","9":"2020-10-11 08:54:44"},"retweet_count":{"0":1,"1":57,"2":202,"3":514,"4":18,"5":0,"6":0,"7":11,"8":145,"9":82},"favorite_count":{"0":27,"1":101,"2":0,"3":0,"4":0,"5":4,"6":1,"7":22,"8":138,"9":110},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315395933090217984,"id_str":"1315395933090217984","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkE5ocLWAAAZdfZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkE5ocLWAAAZdfZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C3rhKKK3Ue","display_url":"pic.twitter.com\/C3rhKKK3Ue","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1315395937737506816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":323,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":323,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":323,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jT6dU5DZb","expanded_url":"https:\/\/www.farodevigo.es\/galicia\/2020\/10\/09\/xunta-propone-gobierno-vacunacion-obligatoria\/2351416.html","display_url":"farodevigo.es\/galicia\/2020\/1\u2026","indices":[43,66]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ogabel_","name":"\u0398\u011f\u03b1\u0e56\u0454\u0ec4\u00ae","id":1093180269459398657,"id_str":"1093180269459398657","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qxt2qORCj","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/mundo\/un-estudio-de-la-universidad-de-oxford-asegura-que-las-pcr-podria-detectar-virus-antiguos-y-dar-falsos-positivos-de-coronavirus_202009085f57a0ad3703420001dce65c.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[112,135]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVerdadAntes","name":"LaVerdadAntesQueLaPaz","id":522439994,"id_str":"522439994","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1315250580298895360,"id_str":"1315250580298895360","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkC1by1XkAAZKv1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkC1by1XkAAZKv1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mZGLxoBuen","display_url":"pic.twitter.com\/mZGLxoBuen","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVerdadAntes\/status\/1315250583117410308\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1075,"h":728,"resize":"fit"},"medium":{"w":1075,"h":728,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315250583117410308,"source_status_id_str":"1315250583117410308","source_user_id":522439994,"source_user_id_str":"522439994"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VOU7rwKcbk","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/politica\/2020\/10\/09\/como-es-el-cronograma-de-aperturas-que-diseno-axel-kicillof-para-alcanzar-la-nueva-normalidad-en-dos-meses\/","display_url":"infobae.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[107,130]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jxFnYMKVkz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/T4Ok-Z8pDSY","display_url":"youtu.be\/T4Ok-Z8pDSY","indices":[56,79]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xfwFz8FWXs","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/gonzoo\/noticia\/4413388\/0\/arzobispo-nueva-orleans-ordena-quemar-altar-cura-organizo-trio-dos-dominatrix\/","display_url":"20minutos.es\/gonzoo\/noticia\u2026","indices":[54,77]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZyCkoe0I9R","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201010\/483978670415\/vacuna-moderna-efectos-secundarios.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201010\/\u2026","indices":[115,138]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2S0vzAUxj3","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/vida-sana\/abci-pediatras-recomiendan-vacunar-gripe-ninos-desde-6-meses-202010100114_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/vida-s\u2026","indices":[92,115]}]}}}