{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21","29":"CarmCerb21","30":"CarmCerb21","31":"CarmCerb21","32":"CarmCerb21","33":"CarmCerb21","34":"CarmCerb21","35":"CarmCerb21","36":"CarmCerb21","37":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1315429508539916290,"1":1315404412471443459,"2":1315383756191129608,"3":1315380850750611457,"4":1315380659028979714,"5":1315377905212497922,"6":1315377715244130306,"7":1315377506342580225,"8":1315377445919485954,"9":1315377144617406464,"10":1315377038195404801,"11":1315377009103642624,"12":1315376219366580225,"13":1315376167478800386,"14":1315376104912359425,"15":1315375813055967234,"16":1315372138304593922,"17":1315353270181941250,"18":1315342281390653440,"19":1315335205335511040,"20":1315324991844618240,"21":1315324803352592386,"22":1315324761086492673,"23":1315324716727623680,"24":1315324417984081922,"25":1315324342306254853,"26":1315324179101736961,"27":1315323886830051329,"28":1315323759860031488,"29":1315323721528283138,"30":1315323678943477764,"31":1315323591207063553,"32":1315323200935464960,"33":1315323075005689857,"34":1315322359470002176,"35":1315321663135903744,"36":1315242435086372865,"37":1315096469138014208},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false},"text":{"0":"@CarmCerb21 @Rey_alexande03 \"Ente de Laboratorio\" financiado desde su (Matriz) por Soros Daddy. https:\/\/t.co\/nIslxSm6gn","1":"ALEGACIONES AL ANTEPROYECTO DE LEY DE TELECOMUNICACIONES \u2013 Plazo l\u00edmite: martes 13 Octubre a las 24h https:\/\/t.co\/BdX0I2EMuA","2":"Hoy es un mal d\u00eda, para separatistas, podemitas y odiadores de Espa\u00f1a:Spain: Don Rafael Nadal Pareda\nGrande de Espa\u00f1a:Spain:\n13 #RolandGarros \n#VivaEspana :Spain:\n#VivaRafaelNadal :trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy::trophy: https:\/\/t.co\/R2HZIqzKUd","3":"Y la borregada sigue obediente...:ewe::ewe::ewe: https:\/\/t.co\/Aaj76mTixZ","4":":police_car_light:VIOLENCIA POLICIAL EN LA DICTADURA ALEMANA:police_car_light:\n\nAntecedentes:\nEn la casa en llamas de al lado estaba el hijo de la v\u00edctima\nEl hombre no paraba de gritar \"hijo\" todo el tiempo.\n\nVideo actual de Krefeld, por favor distrib\u00fayalo.:pouting_face::pouting_face::pouting_face::collision::collision: https:\/\/t.co\/fZaR8mRg2T","5":"Otro dibujo animado hablando de los Illuminati y con todo tipo de simbologia, esta vez de forma muy descarada... \n\nProgramaci\u00f3n predictiva :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/TQdrpSuXMZ","6":"La polic\u00eda de Madrid intentando chantajear emocionalmente a los ciudadanos: https:\/\/t.co\/YpFRHd2UTx","7":"Los espa\u00f1oles comienzan a pedir al Rey que lidere un gobierno de transici\u00f3n que acabe con la dictadura de Pedro S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/8Rru36M3Br","8":"ROMA 10\/10\/2020 M\u00c1S DE 5 MIL PERSONAS PROTESTAN CONTRA LAS RESTRICCIONES ABUSIVAS https:\/\/t.co\/WJzb6JASmr","9":"COVID PERSISTENTE\nLa noticia surrealista del d\u00eda. https:\/\/t.co\/xuSUFpw5ca","10":"\u00c9lites europeas intensificando la fragmentaci\u00f3n: Peri\u00f3dico suizo plantea si Espa\u00f1a es un Estado fallido\n\nhttps:\/\/t.co\/841TPQpiiL","11":"EST\u00c1N HACIENDO TODO LO QUE PUEDEN PARA ESCLAVIZARNOS  https:\/\/t.co\/zFBOsDCx5s","12":"La hosteler\u00eda de Madrid confirma su ruina y exige retrasar el horario de cierre a medianoche https:\/\/t.co\/Xj5loWotG5 v\u00eda @ABC_Madrid","13":"El centro de Barcelona languidece sin turistas: \"Esto es una ruina\" https:\/\/t.co\/OgGX7gijzc v\u00eda @NiusDiario","14":"La ruina a la que S\u00e1nchez y sus restricciones llevan a Madrid https:\/\/t.co\/O8H2EEI8xL v\u00eda @libertaddigital","15":"S\u00e1nchez est\u00e1 fuera de control y de la Ley  https:\/\/t.co\/ybIsglAITP v\u00eda @libertaddigital","16":"@CarmCerb21 Este viejo maldito de kissinger!!! https:\/\/t.co\/TypQ4fvkzE","17":"Kissinger advierte que EE.UU. y China deben establecer l\u00edmites o el mundo se encontrar\u00e1 en una \"situaci\u00f3n similar a la Primera Guerra Mundial\"  \n\nhttps:\/\/t.co\/0iIn7axKNk","18":"El p...amo!!!! https:\/\/t.co\/d6kTGYIarr","19":":trophy::trophy:      :trophy::trophy::trophy::trophy:\n:trophy::trophy:  :trophy::trophy:       :trophy::trophy:\n:trophy::trophy:                  :trophy::trophy:\n:trophy::trophy:              :trophy::trophy:\n:trophy::trophy:          :trophy::trophy:\n:trophy::trophy:              :trophy::trophy:\n:trophy::trophy:                  :trophy::trophy:\n:trophy::trophy:  :trophy::trophy:       :trophy::trophy:\n:trophy::trophy:     :trophy::trophy::trophy::trophy:\n\n@RafaelNadal s'impose en finale contre Djokovic 6-0 6-2 7-5.\n\n#RolandGarros https:\/\/t.co\/OhmcZG8Qhv","20":"\"ALERTAR OJA : ESPA\u00d1A HA CA\u00cdDO\"\nhttps:\/\/t.co\/lG2t7q3BvN","21":"Otra bi\u00f3loga, Almudena Zaragoza, que da la cara para desenmascarar la farsa de la la Pandemia del Coronavirus. \nhttps:\/\/t.co\/srzPGrunv8","22":"El Tribunal Superior de Arag\u00f3n concluye que no se puede limitar la movilidad de ciudades que incluyen miles de personas sanas\nhttps:\/\/t.co\/scaALP5JCb","23":"Las pruebas de COVID-19 por PCR carecen de sentido desde el punto de vista cient\u00edfico https:\/\/t.co\/y9JMWGa2ei\nhttps:\/\/t.co\/i77cVb7Vub","24":"\u201cEl Gobierno utiliza la paralizaci\u00f3n del pa\u00eds para fines distintos de salvar del coronavirus\u201d, afirma Jos\u00e9 Luis Concepci\u00f3n Rodr\u00edguez, Presidente del Tribunal Superior de Justicia de Castilla y Le\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/NGGtADUbgd","25":"Lui Suria nos trae una serie de noticias muy interesantes sobre el estado actual de la computaci\u00f3n c\u00faantica en su blog personal de Youtube. LA GUERRA POR LA SUPREMAC\u00cdA CU\u00c1NTICA EST\u00c1 ABIERTA. \n https:\/\/t.co\/iSvfmP885L","26":"Keyser Report, sobre los DERECHOS DE LOS TELETRABAJADORES. Este nuevo paradigma del teletrabajo est\u00e1 abriendo nuevas e inimaginables conversaciones entre la patronal y los \"nuevos teletrabajadores\" a la pol\u00edtica de los pa\u00edses, sobre todo en Europa. \nhttps:\/\/t.co\/a7dR5WhoAO","27":"MARCHA PAC\u00cdFICA EN LONDRES ANTI-CONFINAMIENTO 10\/10\nhttps:\/\/t.co\/QWcYTNkrHC","28":"EXCELENTE ART\u00cdCULO. DE OBLIGADA LECTURA PRINCIPIANTES EN LAS CRIPTOMONEDAS. \nhttps:\/\/t.co\/zju84qY5vu","29":"EDWARD SNOWDEN: C\u00d3MO TE ESP\u00cdA TU TEL\u00c9FONO \n(Activar subt\u00edtulos en espa\u00f1ol). \nEl v\u00eddeo tiene 11 meses.. PERO NO PASA DE MODA. \n https:\/\/t.co\/Y4dvBjlcWT","30":"Ver \"VACUNAS PARA EL #COVID19 YA NO SIRVEN :white_heavy_check_mark: REGENERON para Todos\" en YouTube\nhttps:\/\/t.co\/835ngC9NLP","31":"\"La activista medioambiental\" sueca Greta Thunberg ha pedido el voto a favor del candidato dem\u00f3crata a la Casa Blanca, Joe Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/oz68YdiR0l","32":"EE.UU. acusa a Pek\u00edn de desplegar decenas de miles de tropas en la frontera con La India y alerta de la supuesta amenaza que representa China para la regi\u00f3n.","33":":France:M\u00e1s de 40 personas atacan una comisar\u00eda en Francia. \n\nhttps:\/\/t.co\/NiOs1eiGsY","34":"La basura medi\u00e1tica af\u00edn al r\u00e9gimen celebrando el confinamiento de los Madrile\u00f1os... https:\/\/t.co\/cHQ5pca7gr","35":"Podemos presiona al PSOE para legalizar la marihuana: 20 metros c\u00fabicos de autocultivo ser\u00e1 legal: https:\/\/t.co\/WaGbQv70Ka","36":"Los jesuitas son una orden mas\u00f3nica y militar a las ordenes de la Nobleza Romana. Los jesuitas son el mayor ejercito del Vaticano y el Vaticano es un  imperio y la mayor naci\u00f3n imperial de este mundo.                                          https:\/\/t.co\/ZVocYsN0mL","37":"@1sombreroblanco Gracias mi amor..."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 23:10:08","1":"2020-10-11 21:30:25","2":"2020-10-11 20:08:20","3":"2020-10-11 19:56:48","4":"2020-10-11 19:56:02","5":"2020-10-11 19:45:05","6":"2020-10-11 19:44:20","7":"2020-10-11 19:43:30","8":"2020-10-11 19:43:16","9":"2020-10-11 19:42:04","10":"2020-10-11 19:41:39","11":"2020-10-11 19:41:32","12":"2020-10-11 19:38:23","13":"2020-10-11 19:38:11","14":"2020-10-11 19:37:56","15":"2020-10-11 19:36:46","16":"2020-10-11 19:22:10","17":"2020-10-11 18:07:12","18":"2020-10-11 17:23:32","19":"2020-10-11 16:55:25","20":"2020-10-11 16:14:50","21":"2020-10-11 16:14:05","22":"2020-10-11 16:13:55","23":"2020-10-11 16:13:44","24":"2020-10-11 16:12:33","25":"2020-10-11 16:12:15","26":"2020-10-11 16:11:36","27":"2020-10-11 16:10:26","28":"2020-10-11 16:09:56","29":"2020-10-11 16:09:47","30":"2020-10-11 16:09:37","31":"2020-10-11 16:09:16","32":"2020-10-11 16:07:43","33":"2020-10-11 16:07:13","34":"2020-10-11 16:04:22","35":"2020-10-11 16:01:36","36":"2020-10-11 10:46:47","37":"2020-10-11 01:06:46"},"retweet_count":{"0":18,"1":4,"2":61,"3":24,"4":27,"5":31,"6":88,"7":4,"8":45,"9":34,"10":3,"11":3,"12":4,"13":3,"14":6,"15":5,"16":15,"17":32,"18":3,"19":9227,"20":1,"21":31,"22":69,"23":13,"24":40,"25":5,"26":2,"27":4,"28":4,"29":7,"30":8,"31":31,"32":22,"33":6,"34":191,"35":5,"36":28,"37":0},"favorite_count":{"0":0,"1":5,"2":0,"3":41,"4":25,"5":0,"6":133,"7":13,"8":74,"9":67,"10":4,"11":8,"12":6,"13":7,"14":9,"15":3,"16":0,"17":28,"18":15,"19":0,"20":1,"21":40,"22":91,"23":22,"24":42,"25":4,"26":2,"27":5,"28":8,"29":8,"30":7,"31":52,"32":37,"33":7,"34":0,"35":3,"36":34,"37":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","29":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","30":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","31":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","32":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","33":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","34":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","35":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","36":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","37":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstirpeDe","name":"Guacho\ud83c\udf72","id":1248456662903451649,"id_str":"1248456662903451649","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[15,26]},{"screen_name":"Rey_alexande03","name":"Renier Santana","id":529485655,"id_str":"529485655","indices":[27,42]}],"urls":[],"media":[{"id":1315418727400247302,"id_str":"1315418727400247302","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFOXPmWkAYVYWT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFOXPmWkAYVYWT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nIslxSm6gn","display_url":"pic.twitter.com\/nIslxSm6gn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EstirpeDe\/status\/1315418811743567872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315418811743567872,"source_status_id_str":"1315418811743567872","source_user_id":1248456662903451649,"source_user_id_str":"1248456662903451649"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdX0I2EMuA","expanded_url":"https:\/\/electroyquimicosensibles.org\/alegaciones-al-anteproyecto-de-ley-de-telecomunicaciones-plazo-limite-martes-13-octubre-a-las-24h\/","display_url":"electroyquimicosensibles.org\/alegaciones-al\u2026","indices":[101,124]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PERCA1961","name":"Jesusillo#\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51 antes JesusMgranada","id":1280180068485148672,"id_str":"1280180068485148672","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315380848527577096,"id_str":"1315380848527577096","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEr6ZzWkAg14tA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEr6ZzWkAg14tA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Aaj76mTixZ","display_url":"pic.twitter.com\/Aaj76mTixZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1315380850750611457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":604,"h":820,"resize":"fit"},"medium":{"w":604,"h":820,"resize":"fit"},"small":{"w":501,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315380556306186242,"id_str":"1315380556306186242","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315380556306186242\/pu\/img\/6AUlHQjIl4zJ3DEk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315380556306186242\/pu\/img\/6AUlHQjIl4zJ3DEk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fZaR8mRg2T","display_url":"pic.twitter.com\/fZaR8mRg2T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1315380659028979714\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FuckNOM_","name":"Manuel","id":1298912738790473729,"id_str":"1298912738790473729","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YpFRHd2UTx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WhiteDoktor\/status\/1314926180215271426\/video\/1","display_url":"twitter.com\/WhiteDoktor\/st\u2026","indices":[76,99]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Rru36M3Br","expanded_url":"http:\/\/ramblalibre.com\/2020\/10\/10\/el-lunes-las-1130-h-ante-el-palacio-real-concentracion-para-pedir-la-intervencion-del-rey\/#.X4G_mchk_3o.twitter","display_url":"ramblalibre.com\/2020\/10\/10\/el-\u2026","indices":[121,144]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315377367565688834,"id_str":"1315377367565688834","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315377367565688834\/pu\/img\/TVI59fOex9wJrk9e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315377367565688834\/pu\/img\/TVI59fOex9wJrk9e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WJzb6JASmr","display_url":"pic.twitter.com\/WJzb6JASmr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1315377445919485954\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315377033803902976,"id_str":"1315377033803902976","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315377033803902976\/pu\/img\/hFqC82WstO3mu5N-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315377033803902976\/pu\/img\/hFqC82WstO3mu5N-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xuSUFpw5ca","display_url":"pic.twitter.com\/xuSUFpw5ca","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1315377144617406464\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/841TPQpiiL","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74530-Elites-europeas-intensificando-la-fragmentacion-Periodico-suizo-plantea-si-Espana-es-un-Estado-fallido","display_url":"es.sott.net\/article\/74530-\u2026","indices":[105,128]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zFBOsDCx5s","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ur_KA25Hnrk","display_url":"youtu.be\/ur_KA25Hnrk","indices":[54,77]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_madrid","name":"abc_madrid","id":550254521,"id_str":"550254521","indices":[121,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xj5loWotG5","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/madrid\/abci-hosteleria-madrid-confirma-ruina-y-exige-retrasar-horario-cierre-medianoche-202010060055_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[93,116]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NiusDiario","name":"NIUS","id":1115538035167330304,"id_str":"1115538035167330304","indices":[96,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OgGX7gijzc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/consumo\/comercios-centro-barcelona-ruina-falta-turistas-coronavirus-cierre-50-por-ciento-asociacion-oberta-covid_18_3024270204.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/consu\u2026","indices":[68,91]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[90,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O8H2EEI8xL","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-01\/jose-maria-rotellar-coronavirus-ruina-pedro-sanchez-restricciones-madrid-ayuso-6664948\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-01\/jos\u2026","indices":[62,85]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[71,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybIsglAITP","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/federico-jimenez-losantos\/sanchez-esta-fuera-de-control-y-de-la-ley-6668760\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/federi\u2026","indices":[43,66]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola56952523","name":"Lola","id":1175623769555124230,"id_str":"1175623769555124230","indices":[3,16]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[18,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1315369839985385472,"id_str":"1315369839985385472","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEh5nyXYAAs9L9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEh5nyXYAAs9L9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TypQ4fvkzE","display_url":"pic.twitter.com\/TypQ4fvkzE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Lola56952523\/status\/1315369870729584642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1074,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":676,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1074,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315369870729584642,"source_status_id_str":"1315369870729584642","source_user_id":1175623769555124230,"source_user_id_str":"1175623769555124230"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0iIn7axKNk","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/369221-kissinger-eeuu-china-establecer-limites-primera-guerra-mundial","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/369\u2026","indices":[146,169]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6kTGYIarr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rolandgarros\/status\/1315319489525882885","display_url":"twitter.com\/rolandgarros\/s\u2026","indices":[15,38]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rolandgarros","name":"Roland-Garros","id":42220353,"id_str":"42220353","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lG2t7q3BvN","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/QbRdff_2qMg","display_url":"youtu.be\/QbRdff_2qMg","indices":[32,55]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/srzPGrunv8","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/yP8vva70_VQ","display_url":"youtu.be\/yP8vva70_VQ","indices":[112,135]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/scaALP5JCb","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-10-10\/tsj-rechaza-cerrar-ciudad-suspender-derechos-sin-alarma_2784435\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[126,149]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y9JMWGa2ei","expanded_url":"http:\/\/Sott.net","display_url":"Sott.net","indices":[86,109]},{"url":"https:\/\/t.co\/i77cVb7Vub","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74234-Las-pruebas-de-COVID-19-por-PCR-carecen-de-sentido-desde-el-punto-de-vista-cientifico","display_url":"es.sott.net\/article\/74234-\u2026","indices":[110,133]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGGtADUbgd","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/05\/14\/5ebd0e4521efa0aa6f8b45a2.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/05\u2026","indices":[198,221]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSvfmP885L","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/XRZMTSShwRs","display_url":"youtu.be\/XRZMTSShwRs","indices":[193,216]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a7dR5WhoAO","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oN_kCQk6rsw","display_url":"youtube.com\/watch?v=oN_kCQ\u2026","indices":[250,273]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QWcYTNkrHC","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/qNNB5WVngN8","display_url":"youtu.be\/qNNB5WVngN8","indices":[52,75]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zju84qY5vu","expanded_url":"https:\/\/estudiobitcoin.com\/como-ser-un-bitcoiner-soberano-y-anonimo\/","display_url":"estudiobitcoin.com\/como-ser-un-bi\u2026","indices":[77,100]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4dvBjlcWT","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VFns39RXPrU","display_url":"youtube.com\/watch?v=VFns39\u2026","indices":[127,150]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/835ngC9NLP","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/7Mx62tZDwS8","display_url":"youtu.be\/7Mx62tZDwS8","indices":[78,101]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oz68YdiR0l","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/elecciones-eeuu\/abci-greta-thunberg-pide-voto-para-biden-proximas-elecciones-estados-unidos-202010101729_noticia.html","display_url":"abc.es\/internacional\/\u2026","indices":[130,153]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NiOs1eiGsY","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/internacional\/noticia-mas-40-personas-atacan-madrugada-comisaria-norte-francia-20201011113239.html","display_url":"europapress.es\/internacional\/\u2026","indices":[56,79]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1314959711498797058,"id_str":"1314959711498797058","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314959711498797058\/pu\/img\/0pU3eqMbztymXDxJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314959711498797058\/pu\/img\/0pU3eqMbztymXDxJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cHQ5pca7gr","display_url":"pic.twitter.com\/cHQ5pca7gr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1314959890625040384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314959890625040384,"source_status_id_str":"1314959890625040384","source_user_id":702939405124816896,"source_user_id_str":"702939405124816896"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WaGbQv70Ka","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/marihuana-podemos-presiona-psoe-legalizar-marihuana-20-metros-cubicos-autocultivo-sera-legal-6260208","display_url":"okdiario.com\/espana\/marihua\u2026","indices":[99,122]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZVocYsN0mL","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wjJajZETM6A","display_url":"youtube.com\/watch?v=wjJajZ\u2026","indices":[242,265]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1sombreroblanco","name":"SOMBRERO BLANCO","id":1296371318791831552,"id_str":"1296371318791831552","indices":[0,16]}],"urls":[]}}}