{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1315439156756185089,"1":1315421634673729536,"2":1315412042367541248,"3":1315402223266955264,"4":1315384111817732096,"5":1315366772795682817,"6":1315345786096496641,"7":1315312452502982656,"8":1315302632047742977,"9":1315289309461839873,"10":1315285392816590848,"11":1315212542512431104,"12":1315177165655339008,"13":1315155603258572801,"14":1315114839610716161},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":true},"text":{"0":"Lee Keltner fue asesinado ayer en Denver frente a su hijo a plena luz del d\u00eda en la calle delante de un mont\u00f3n de gente. La escena fue grabada en m\u00f3vil. No ver\u00e1s esta impactante imagen en los medios espa\u00f1oles porque era simpatizante de Trump y esa vida para ellos no vale un duro. https:\/\/t.co\/CG5zDQJB08","1":":calendar: Hoy se cumplen 30 a\u00f1os del atentado en la discoteca Clangor de Santiago por parte del terrorismo nacionalista gallego.\nNuestro recuerdo y solidaridad a todos los heridos y a la estudiante cuya vida fue segada por culpa del fanatismo independentista\n:black_heart: La muerte no es el final https:\/\/t.co\/GCZq3VynsW","2":"Llevo meses recibiendo amenazas, pero nunca imagin\u00e9 que esto podr\u00eda ocurrirme alg\u00fan d\u00eda.\n\nEsta tarde he sido agredido cerca de mi domicilio por dos sujetos extranjeros, que despu\u00e9s de varios insultos, me han golpeado en la cabeza.\n\nNo me callar\u00e9is. \u00a1Sin miedo a nada ni a nadie! https:\/\/t.co\/Y6yONF1xI4","3":"Muy interesantes los datos que est\u00e1n dando en #CuartoMilenio sobre el problema racial en Estados Unidos, datos que no da casi ninguno de los grandes medios en Espa\u00f1a. Se agradece que se aporte toda la informaci\u00f3n sobre este asunto, y no s\u00f3lo la que los medios suelen dar.","4":"Largo Caballero: las frases antidemocr\u00e1ticas del l\u00edder extremista al que reivindica el PSOE. \nAmenaz\u00f3 con una \u00abguerra civil\u00bb si la derecha ganaba las elecciones de 1936. Pod\u00e9is leer aqu\u00ed citas suyas sacadas de 'El Socialista', peri\u00f3dico oficial del PSOE: \nhttps:\/\/t.co\/ONSjrHr1Q9","5":"Dos excelentes reportajes que muestran las bater\u00edas de artiller\u00eda de costa de Cartagena. \nUn recorrido con todo detalle por la historia y las caracter\u00edsticas de las defensas construidas desde el siglo XVIII para proteger el arsenal militar: \nhttps:\/\/t.co\/6Ympf1jsOG","6":"Hungr\u00eda: la izquierda apoya a un candidato antisemita del Jobbik que elogi\u00f3 a los nazis. \nEntre los partidos que apoyan al candidato filonazi est\u00e1 el MSZP, socio h\u00fangaro del PSOE. El mismo PSOE que llama \u00abfascista\u00bb a Vox por discrepar de la izquierda.  \nhttps:\/\/t.co\/pXiIcjzZUf","7":"En 12 d\u00edas se han suicidado tres polic\u00edas. \n\nLas FFyCCSS son el colectivo con mayor n\u00famero de suicidios de Espa\u00f1a. \n\nDesde @DathosBD se han dise\u00f1ado herramientas anal\u00edticas que podr\u00edan ayudarles \u00bfCre\u00e9is que le han interesado a alg\u00fan gobernante? #PuesEso https:\/\/t.co\/9JECTR2MqS","8":"#Cuba: simpatizantes del castrismo no dejan salir a mujer opositora de su casa. Vean lo que ocurre: :flushed_face: #DimeAlgo https:\/\/t.co\/9qPU1PuhGX","9":"Esta gr\u00e1fica doble hace que se te caiga el alma al suelo, dos veces.   Y s\u00ed, en estas ineficiencias est\u00e1 la base de los males que tenemos en tantos frentes.    \n\nFuente : Actualidad econ\u00f3mica. https:\/\/t.co\/p5evMHAAux","10":"Hoy #Sevilla se levanta iluminando con su luz las 56.000 banderas :Spain: en memoria de las v\u00edctimas. Desde ANVAC seguimos luchando contra el olvido..Dignidad y Justicia. :folded_hands_light_skin_tone: #NoSonCifrasSonPersonas #ANVAC https:\/\/t.co\/ZBwTOhvdav","11":"Cuando te digan que los gallegos son indecisos, acu\u00e9rdate de estos gallegos. \nUn repaso a los h\u00e9roes que honraron con su sacrificio esta bella tierra espa\u00f1ola que es Galicia: https:\/\/t.co\/8QWM2K4qur","12":"El PSOE condena una pintada en una estatua pero no las amenazas al juez del Caso Dina. \nEl juez ha sido amenazado de muerte tras pedir la imputaci\u00f3n de Pablo Iglesias. Por lo visto, el PSOE considera m\u00e1s grave una pintada en la estatua de Largo Caballero: \nhttps:\/\/t.co\/DWwQ5yLxJZ","13":"Largo Caballero: las frases antidemocr\u00e1ticas del l\u00edder extremista al que reivindica el PSOE. \nAmenaz\u00f3 con una \u00abguerra civil\u00bb si la derecha ganaba las elecciones de 1936. Pod\u00e9is leer aqu\u00ed citas suyas sacadas de 'El Socialista', peri\u00f3dico oficial del PSOE: \nhttps:\/\/t.co\/ONSjrHr1Q9","14":"Argumentos cient\u00edficos en contra del aborto https:\/\/t.co\/GUP4EWbDyU v\u00eda @ElentirVigo"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 23:48:29","1":"2020-10-11 22:38:51","2":"2020-10-11 22:00:44","3":"2020-10-11 21:21:43","4":"2020-10-11 20:09:45","5":"2020-10-11 19:00:51","6":"2020-10-11 17:37:28","7":"2020-10-11 15:25:00","8":"2020-10-11 14:45:59","9":"2020-10-11 13:53:02","10":"2020-10-11 13:37:29","11":"2020-10-11 08:48:00","12":"2020-10-11 06:27:25","13":"2020-10-11 05:01:44","14":"2020-10-11 02:19:46"},"retweet_count":{"0":5893,"1":497,"2":5745,"3":90,"4":518,"5":10,"6":344,"7":158,"8":8336,"9":232,"10":3052,"11":52,"12":216,"13":518,"14":35},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":215,"4":0,"5":0,"6":401,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":82,"12":0,"13":598,"14":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vox_LaCoruna_","name":"VOX La Coru\u00f1a","id":2394983211,"id_str":"2394983211","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"CuartoMilenio","indices":[46,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorandoinfo","name":"Explorando.info \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":969160944,"id_str":"969160944","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXiIcjzZUf","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/11\/hungria-la-izquierda-apoya-a-un-candidato-antisemita-del-jobbik-que-elogio-a-los-nazis\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[13,18]},{"text":"DimeAlgo","indices":[115,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yusnaby","name":"Yusnaby P\u00e9rez","id":38386328,"id_str":"38386328","indices":[3,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANVAC_","name":"Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas y Afectados por Coronavirus","id":1243202648637128706,"id_str":"1243202648637128706","indices":[3,10]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QWM2K4qur","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2017\/10\/11\/cuando-te-digan-que-los-gallegos-son-indecisos-acuerdate-de-estos-gallegos\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2017\/1\u2026","indices":[175,198]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONSjrHr1Q9","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/11\/largo-caballero-las-frases-antidemocraticas-del-lider-extremista-al-que-reivindica-el-psoe\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[256,279]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GUMER101","name":"GUMERSINDO FERN\u00c1NDEZ","id":729320054827962368,"id_str":"729320054827962368","indices":[3,12]},{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GUP4EWbDyU","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2016\/07\/19\/argumentos-cientificos-en-contra-del-aborto\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2016\/0\u2026","indices":[58,81]}]}}}