{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1315413114381381632,"1":1315410020486479872,"2":1315364040760324098,"3":1315361524345569280,"4":1315359324328337409,"5":1315336106708144128,"6":1315326104668958720,"7":1315321259165712384,"8":1315319992204824576,"9":1315317484686209025,"10":1315313710760628226,"11":1315311777878544384,"12":1315304629425647617,"13":1315298122185297920,"14":1315282251685470209,"15":1315281026525147143,"16":1315280099785269250,"17":1315278225258549249,"18":1315272940276142082,"19":1315270172207349762,"20":1315268776464715776,"21":1315264366099533826,"22":1315241986446819329,"23":1315238214408560640,"24":1315234437148286977,"25":1315230667299414019,"26":1315226133793710081,"27":1315216328295411712,"28":1315214558227623936,"29":1315209246011731968,"30":1315202979532738564,"31":1315199719233277956,"32":1315196688110415873,"33":1315194171653668869,"34":1315189779651342341,"35":1315180544423071745,"36":1315178637415649281,"37":1315172152648368128,"38":1315163720687980549,"39":1315161203983876097,"40":1315158668543963138,"41":1315144552500654081},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false},"text":{"0":"Le maire de Toulouse, Jean-Luc Moudenc, \"n'approuve pas\" la fermeture des bars pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/LssMCkKI60 https:\/\/t.co\/uDwRGikguX","1":"VIDEO :play_button: Attaque du commissariat de Champigny-sur-Marne : G\u00e9rald Darmanin veut interdire par une loi la vente au public des mortiers d'artifices\n\nhttps:\/\/t.co\/g2XYOWDiif https:\/\/t.co\/uQcCtouOCH","2":"Cluster chez des CRS d'Agen : \"les fonctionnaires ont le sentiment qu'on pr\u00e9f\u00e8re exposer leurs familles\", selon un syndicaliste\n\nhttps:\/\/t.co\/3lEKp1cBXk https:\/\/t.co\/Uj35HriPtM","3":"Covid-19 : 16 000 nouveaux cas positifs en 24 heures en France, le taux de positivit\u00e9 des tests d\u00e9passe les 11%\n\nhttps:\/\/t.co\/MMbjmGRzqW https:\/\/t.co\/YUJgt00olX","4":":high_voltage: Covid-19 : les agglom\u00e9rations de Montpellier et Toulouse passent en zone d'alerte maximale \u00e0 partir de mardi\n\nhttps:\/\/t.co\/IJs0lc4lo5 https:\/\/t.co\/PyuecErolJ","5":"Demain, le Premier ministre Jean Castex sera l'invit\u00e9 exceptionnel du \"8h30 franceinfo\". Le Premier ministre r\u00e9pondra aux questions de Marc Fauvelle et Salhia Brakhlia\n:right_arrow_selector: \u00e0 la radio :radio:\n:right_arrow_selector: \u00e0 la tv sur le canal 27 :television:\n\nUne \u00e9dition sp\u00e9ciale \u00e0 suivre de 8h30 \u00e0 9h30 sur #franceinfo https:\/\/t.co\/aLBPgp963e","6":"VIDEO :play_button: Le dossier Suez-Veolia \u00e9corne t-il l\u2019image d\u2019un Etat strat\u00e8ge ? Quels enjeux derri\u00e8re l'acte II du plan pauvret\u00e9 ? Regardez les d\u00e9bats de l'\u00e9co du dimanche 11 octobre https:\/\/t.co\/X6eVfzFnAn","7":"Le S\u00e9gur de la Sant\u00e9 ne suffit pas\", tacle le cardiologue Olivier Milleron\n\nhttps:\/\/t.co\/byqNhvIDdR https:\/\/t.co\/v7pGUmbJB2","8":":high_voltage: Roland-Garros : Rafael Nadal \u00e9crase Novak Djokovic en trois sets en finale (6-0, 6-2, 7-5) et triomphe pour la 13e fois sur la terre battue de la porte d'Auteuil\n\nhttps:\/\/t.co\/YWnc1kWPpp https:\/\/t.co\/yGXQpp1PLg","9":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : comment Donald Trump repart (d\u00e9j\u00e0) en campagne, en continuant de positiver \u00e0 propos du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/mpdNouYKiW https:\/\/t.co\/7CWl7m3tBs","10":"Un ferry fait finalement escale et d\u00e9barque ses passagers \u00e0 S\u00e8te malgr\u00e9 des suspicions de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/wRegf4hfYe https:\/\/t.co\/Msmlur3kcX","11":"Covid-19 : \"Il est absolument inadmissible que la deuxi\u00e8me vague nous trouve aussi d\u00e9munis\", juge Fran\u00e7ois-Xavier Bellamy\n\nhttps:\/\/t.co\/ExJ3ON27su https:\/\/t.co\/avSTRbNmoF","12":"Climat : le mouvement \u00e9cologiste Extinction Rebellion d\u00e9ploie une banderole sur la tour Eiffel\n\nhttps:\/\/t.co\/4Aw4Ccgk31 https:\/\/t.co\/0oTabPcEr5","13":"5G : \"Nous aurons un d\u00e9bat \u00e0 la M\u00e9tropole de Lille le 16 octobre\", d\u00e9clare l'adjoint \u00e0 la maire de Lille\n\nhttps:\/\/t.co\/RLzfzpMxsY https:\/\/t.co\/iitkRdH7fo","14":"Temp\u00eate Alex : 2 000 b\u00e2timents \u00e0 expertiser, selon le coordinateur de la \"cellule b\u00e2timentaire\" des Alpes-Maritimes\n\nhttps:\/\/t.co\/5FJijsbB4h https:\/\/t.co\/WQO9tcUfe0","15":"Paris : un individu interpell\u00e9 apr\u00e8s la d\u00e9couverte de croix gamm\u00e9es pr\u00e8s de la place de la Concorde\n\nhttps:\/\/t.co\/5DMj8YqC3E https:\/\/t.co\/nGzmkYUCbc","16":"DIRECT :red_circle: Roland-Garros : suivez et commentez avec nous la finale hommes entre les g\u00e9ants Rafael Nadal et Novak Djokovic #RG20\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/GeeUyKlZP5 https:\/\/t.co\/8AW545QLfx","17":"Malaise des infirmiers : \"Il faut revaloriser le m\u00e9tier, cr\u00e9er des passerelles et un avenir\", affirme l'Ordre national infirmier\n\nhttps:\/\/t.co\/lraxZoCtxj https:\/\/t.co\/TQk9IHDNvn","18":"Deploiement de la 5G : \"Il y a une forme de m\u00e9pris \u00e0 faire preuve d'une surdit\u00e9 d\u00e9mocratique\", d\u00e9plore l'association Agir pour l\u2019environnement\n\nhttps:\/\/t.co\/GyzaP7cZyv https:\/\/t.co\/Un8Lbv2TOR","19":"Un ferry mouille au large du port de S\u00e8te apr\u00e8s des suspicions de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/wRegf4hfYe https:\/\/t.co\/SLxnc45b9e","20":"La :France: n'est pas le seul pays d'Europe \u00e0 mettre en place de nouvelles restrictions pour endiguer la circulation du coronavirus, tout en m\u00e9nageant tant bien que mal l'activit\u00e9 \u00e9conomique. \n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pjpx0tjwVr https:\/\/t.co\/OrZ7ThAoKM","21":"Temp\u00eate Alex : plus d'un millier de pompiers toujours \u00e0 pied d'\u0153uvre pour retrouver les personnes disparues\n\nhttps:\/\/t.co\/TlT92JusAJ https:\/\/t.co\/eXHzXwsCz0","22":"VIDEO :play_button: N\u00e9gociations sur le Brexit : \"Nous ne c\u00e9derons pas au bluff ou \u00e0 l'intimidation\", assure le secr\u00e9taire d\u2019Etat aux Affaires europ\u00e9ennes\n\nhttps:\/\/t.co\/Aq9YQ3mOyH https:\/\/t.co\/TOPzpOcxQB","23":"Musique : la soprano canado-am\u00e9ricaine Erin Wall est morte \u00e0 44 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/qoRIJvDVuI https:\/\/t.co\/vdC34npz9H","24":"Une statue de l'explorateur Christophe Colomb retir\u00e9e \u00e0 Mexico pourrait ne pas \u00eatre remise en place apr\u00e8s restauration\n\nhttps:\/\/t.co\/gOuvk1B58p https:\/\/t.co\/lJaAOdDxTx","25":"Covid-19 : \"On a mal test\u00e9 parce qu'on trace mal et on isole peu\", estime Bernard Jomier, m\u00e9decin et s\u00e9nateur \u00e9cologiste\n\nhttps:\/\/t.co\/v44V3Ne4f1 https:\/\/t.co\/MZYUIwgp2G","26":"Commissariat attaqu\u00e9 \u00e0 Champigny-sur-Marne : \"les racailles n'ont plus peur de venir affronter les policiers\", d\u00e9plore le syndicat Alliance\n\nhttps:\/\/t.co\/NwYetHnjAC https:\/\/t.co\/9ptrid01ev","27":"Le changement climatique fournit les conditions propices \u00e0 une m\u00e9t\u00e9o instable.\n\nOn s'est concentr\u00e9 sur :keycap_3: indicateurs qui touchent des r\u00e9gions disparates de France m\u00e9tropolitaine : \n:sweat_droplets: les inondations\n:fire: les feux de for\u00eats \n:counterclockwise_arrows_button: les mouvements de terrain\n\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/5B6PRFosug","28":"\"Calamity\" : l'enfance de Calamity Jane dans un splendide dessin anim\u00e9 fran\u00e7ais\n\nhttps:\/\/t.co\/qJl8yOso2b https:\/\/t.co\/S6KM0TyDx0","29":"Covid-19 : Allemagne, Espagne, Royaume-Uni... Comment nos voisins europ\u00e9ens renforcent leurs mesures sanitaires contre l'\u00e9pid\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/op2IbdyGMu https:\/\/t.co\/QF0957qQpr","30":"Coronavirus : pr\u00e8s de 40 % d'infirmiers ont envie de changer de m\u00e9tier, selon un sondage\n\nhttps:\/\/t.co\/Wn9b45OOZx https:\/\/t.co\/mLIbV1WYRc","31":"Champigny-sur-Marne : un commissariat attaqu\u00e9 dans la nuit par une quarantaine de personnes\n\nhttps:\/\/t.co\/iQxHWm3jdc https:\/\/t.co\/wjp3amNaZH","32":"Roland-Garros : comment les papys du tennis font de la r\u00e9sistance\n\nhttps:\/\/t.co\/uOOzsvXe6l https:\/\/t.co\/VA3K84BOjO","33":"Du pape Fran\u00e7ois au prince William, une cinquantaine de personnalit\u00e9s lancent un appel pour r\u00e9soudre la crise climatique avant 2030\n\nhttps:\/\/t.co\/dZ2D3iFkIF https:\/\/t.co\/XsQa3QoeDF","34":"Haut-Karabakh : en plein cessez-le-feu, l'Azerba\u00efdjan accuse l'Arm\u00e9nie de bombardements nocturnes faisant sept morts\n\nhttps:\/\/t.co\/2dh7OGI1Wr https:\/\/t.co\/INfV8VeIjI","35":"Covid-19 en Europe : \"Il n'y a pas de coordination sur les crit\u00e8res pour circuler d'un pays \u00e0 l'autre\", explique Cl\u00e9ment Beaune, secr\u00e9taire d\u2019Etat aux Affaires europ\u00e9ennes. \"Je crois qu'on va mettre fin \u00e0 cela par l'harmonisation des crit\u00e8res dans les prochains jours\" https:\/\/t.co\/U20XUuRu2l","36":"La pression s'accentue pour demander la panth\u00e9onisation de Gis\u00e8le Halimi\n\nhttps:\/\/t.co\/xhaO8eXQJI https:\/\/t.co\/HP9jfAsJlm","37":"\"C'est un des joueurs les plus compliqu\u00e9s \u00e0 jouer\" : Rafael Nadal vise un 13e titre \u00e0 Roland-Garros avant sa finale face \u00e0 Novak Djokovic\n\nhttps:\/\/t.co\/7Kiby5FMSn https:\/\/t.co\/yhi5UAWVzR","38":"Coronavirus : Donald Trump n'est plus contagieux, annonce son m\u00e9decin\n\nhttps:\/\/t.co\/cwQUPWUV3G https:\/\/t.co\/Z3q6Cvb3ms","39":"\"Je suis tr\u00e8s content de remettre ce maillot\" : apr\u00e8s 16 mois sans s\u00e9lection, Paul Pogba de retour chez les Bleus\n\nhttps:\/\/t.co\/GqlPkaj8jL https:\/\/t.co\/wVtwb54diE","40":"CARTES. Quels sont les territoires de France m\u00e9tropolitaine les plus vuln\u00e9rables aux risques climatiques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/u9cJxxDz3N https:\/\/t.co\/a2n1dOqeQj","41":"\"J'ai senti un choc au niveau de la colonne vert\u00e9brale\" : des pilotes qui se sont \u00e9ject\u00e9s de leur avion de chasse raconte leur exp\u00e9rience\n\nhttps:\/\/t.co\/EhTsdevoy8 https:\/\/t.co\/xQC61tJRk9"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true},"created_at":{"0":"2020-10-11 22:05:00","1":"2020-10-11 21:52:42","2":"2020-10-11 18:50:00","3":"2020-10-11 18:40:00","4":"2020-10-11 18:31:15","5":"2020-10-11 16:59:00","6":"2020-10-11 16:19:15","7":"2020-10-11 16:00:00","8":"2020-10-11 15:54:58","9":"2020-10-11 15:45:00","10":"2020-10-11 15:30:00","11":"2020-10-11 15:22:19","12":"2020-10-11 14:53:55","13":"2020-10-11 14:28:04","14":"2020-10-11 13:25:00","15":"2020-10-11 13:20:08","16":"2020-10-11 13:16:27","17":"2020-10-11 13:09:00","18":"2020-10-11 12:48:00","19":"2020-10-11 12:37:00","20":"2020-10-11 12:31:27","21":"2020-10-11 12:13:55","22":"2020-10-11 10:45:00","23":"2020-10-11 10:30:00","24":"2020-10-11 10:15:00","25":"2020-10-11 10:00:01","26":"2020-10-11 09:42:00","27":"2020-10-11 09:03:02","28":"2020-10-11 08:56:00","29":"2020-10-11 08:34:54","30":"2020-10-11 08:10:00","31":"2020-10-11 07:57:02","32":"2020-10-11 07:45:00","33":"2020-10-11 07:35:00","34":"2020-10-11 07:17:33","35":"2020-10-11 06:40:51","36":"2020-10-11 06:33:16","37":"2020-10-11 06:07:30","38":"2020-10-11 05:34:00","39":"2020-10-11 05:24:00","40":"2020-10-11 05:13:55","41":"2020-10-11 04:17:50"},"retweet_count":{"0":48,"1":26,"2":25,"3":57,"4":71,"5":30,"6":4,"7":16,"8":18,"9":6,"10":66,"11":42,"12":127,"13":3,"14":10,"15":29,"16":7,"17":25,"18":14,"19":17,"20":21,"21":12,"22":16,"23":20,"24":15,"25":27,"26":35,"27":26,"28":22,"29":26,"30":170,"31":38,"32":9,"33":49,"34":9,"35":45,"36":82,"37":10,"38":7,"39":17,"40":19,"41":26},"favorite_count":{"0":124,"1":80,"2":17,"3":87,"4":59,"5":30,"6":4,"7":20,"8":79,"9":16,"10":44,"11":105,"12":513,"13":18,"14":14,"15":45,"16":16,"17":47,"18":30,"19":11,"20":0,"21":24,"22":16,"23":30,"24":23,"25":35,"26":102,"27":0,"28":82,"29":34,"30":262,"31":52,"32":28,"33":121,"34":11,"35":86,"36":252,"37":30,"38":26,"39":49,"40":15,"41":45},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LssMCkKI60","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/le-maire-de-toulouse-jean-luc-moudenc-n-approuve-pas-la-fermeture-des-bars-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4137743.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1315410164590292992,"id_str":"1315410164590292992","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFGk0pXsAAX4iI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFGk0pXsAAX4iI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDwRGikguX","display_url":"pic.twitter.com\/uDwRGikguX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315413114381381632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g2XYOWDiif","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/video-attaque-du-commissariat-de-champigny-sur-marne-gerald-darmanin-veut-interdire-par-une-loi-la-vente-au-public-des-mortiers-d-artifices_4137725.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1315409964974960642,"id_str":"1315409964974960642","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFGZNBXcAI1sC-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFGZNBXcAI1sC-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uQcCtouOCH","display_url":"pic.twitter.com\/uQcCtouOCH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315410020486479872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3lEKp1cBXk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/cluster-chez-des-crs-d-agen-les-fonctionnaires-ont-le-sentiment-qu-on-prefere-exposer-leurs-familles-selon-un-syndicaliste_4137669.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1315360917941628929,"id_str":"1315360917941628929","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEZySlXsAEy4Vn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEZySlXsAEy4Vn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uj35HriPtM","display_url":"pic.twitter.com\/Uj35HriPtM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315364040760324098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MMbjmGRzqW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-16-000-nouveaux-cas-positifs-en-24-heures-en-france-le-taux-de-positivite-des-tests-depasse-les-11_4137667.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1315360668208582659,"id_str":"1315360668208582659","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEZjwQX0AMNns6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEZjwQX0AMNns6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUJgt00olX","display_url":"pic.twitter.com\/YUJgt00olX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315361524345569280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJs0lc4lo5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-agglomerations-de-montpellier-et-toulouse-passent-en-zone-d-alerte-maximale-a-partir-de-mardi_4137673.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1315359066252771329,"id_str":"1315359066252771329","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEYGggWAAE2eQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEYGggWAAE2eQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PyuecErolJ","display_url":"pic.twitter.com\/PyuecErolJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315359324328337409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"franceinfo","indices":[263,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314624828436099075,"id_str":"1314624828436099075","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej58UPfXsAMaRXF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej58UPfXsAMaRXF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aLBPgp963e","display_url":"pic.twitter.com\/aLBPgp963e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315336106708144128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1904,"h":1071,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315326086998372353,"id_str":"1315326086998372353","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD6G3NXsAEBMc9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD6G3NXsAEBMc9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X6eVfzFnAn","display_url":"pic.twitter.com\/X6eVfzFnAn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315326104668958720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/byqNhvIDdR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/le-segur-de-la-sante-ne-suffit-pas-tacle-le-cardiologue-olivier-milleron_4137573.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1315313746047369218,"id_str":"1315313746047369218","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDu4hlXgAIYh-x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDu4hlXgAIYh-x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v7pGUmbJB2","display_url":"pic.twitter.com\/v7pGUmbJB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315321259165712384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YWnc1kWPpp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/roland-garros\/roland-garros-rafael-nadal-ecrase-novak-djokovic-en-trois-sets-en-finale-6-0-6-2-7-5-et-triomphe-pour-la-13e-fois-sur-la-terre-battue-de-la-porte-d-auteuil_4137581.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1315318926260174848,"id_str":"1315318926260174848","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDzmDYWAAA5XTp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDzmDYWAAA5XTp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yGXQpp1PLg","display_url":"pic.twitter.com\/yGXQpp1PLg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315319992204824576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpdNouYKiW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-comment-donald-trump-repart-deja-en-campagne-en-continuant-de-positiver-a-propos-du-covid-19_4137331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1315312946709508096,"id_str":"1315312946709508096","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDuJ_0XsAAnzdv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDuJ_0XsAAnzdv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7CWl7m3tBs","display_url":"pic.twitter.com\/7CWl7m3tBs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315317484686209025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRegf4hfYe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/un-ferry-mouille-au-large-du-port-de-sete-apres-des-suspicions-de-covid-19_4137443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1315313238150709249,"id_str":"1315313238150709249","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDua9hXgAEqnsq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDua9hXgAEqnsq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Msmlur3kcX","display_url":"pic.twitter.com\/Msmlur3kcX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315313710760628226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ExJ3ON27su","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-il-est-absolument-inadmissible-que-la-deuxieme-vague-nous-trouve-aussi-demunis-juge-francois-xavier-bellamy_4137525.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1315311741815980033,"id_str":"1315311741815980033","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDtD3PXgAEu_rc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDtD3PXgAEu_rc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/avSTRbNmoF","display_url":"pic.twitter.com\/avSTRbNmoF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315311777878544384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Aw4Ccgk31","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/climat-le-mouvement-ecologiste-extinction-rebellion-deploie-une-banderole-sur-la-tour-eiffel_4137559.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/c\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1315304617677336578,"id_str":"1315304617677336578","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDmlLwWsAIdSRN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDmlLwWsAIdSRN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0oTabPcEr5","display_url":"pic.twitter.com\/0oTabPcEr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315304629425647617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RLzfzpMxsY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/telephonie\/5g\/5g-nous-aurons-un-debat-a-la-metropole-de-lille-le-16-octobre-declare-l-adjoint-a-la-maire-de-lille_4137509.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/telep\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1315298092376379393,"id_str":"1315298092376379393","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDgpXHX0AE_CYs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDgpXHX0AE_CYs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iitkRdH7fo","display_url":"pic.twitter.com\/iitkRdH7fo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315298122185297920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FJijsbB4h","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/tempete-alex-2-000-batiments-a-expertiser-selon-le-coordinateur-de-la-cellule-batimentaire-des-alpes-maritimes_4137497.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1315280483325022208,"id_str":"1315280483325022208","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDQoYSXkAAZ-07.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDQoYSXkAAZ-07.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WQO9tcUfe0","display_url":"pic.twitter.com\/WQO9tcUfe0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315282251685470209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5DMj8YqC3E","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/paris-un-individu-interpelle-apres-la-decouverte-de-croix-gammees-sur-la-place-de-la-concorde_4137491.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1315280805283999744,"id_str":"1315280805283999744","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDQ7HrXsAA5uSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDQ7HrXsAA5uSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nGzmkYUCbc","display_url":"pic.twitter.com\/nGzmkYUCbc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315281026525147143\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"RG20","indices":[120,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GeeUyKlZP5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/roland-garros\/direct-roland-garros-suivez-la-finale-entre-les-geants-rafael-nadal-et-novak-djokovic_4137469.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1315279999713370119,"id_str":"1315279999713370119","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDQMOsXYAcMTTq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDQMOsXYAcMTTq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8AW545QLfx","display_url":"pic.twitter.com\/8AW545QLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315280099785269250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lraxZoCtxj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/malaise-des-infirmiers-il-faut-revaloriser-le-metier-creer-des-passerelles-et-un-avenir-affirme-l-ordre-national-infirmier_4137437.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1315265837700390912,"id_str":"1315265837700390912","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDDT5FWoAAgyEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDDT5FWoAAgyEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TQk9IHDNvn","display_url":"pic.twitter.com\/TQk9IHDNvn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315278225258549249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GyzaP7cZyv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/telephonie\/5g\/deploiement-de-la-5g-il-y-a-une-forme-de-mepris-a-faire-preuve-d-une-surdite-democratique-deplore-l-association-agir-pour-lenvironnement_4137459.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/telep\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1315265587099164677,"id_str":"1315265587099164677","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDDFThXYAUWTWM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDDFThXYAUWTWM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Un8Lbv2TOR","display_url":"pic.twitter.com\/Un8Lbv2TOR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315272940276142082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRegf4hfYe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/un-ferry-mouille-au-large-du-port-de-sete-apres-des-suspicions-de-covid-19_4137443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1315265262250340352,"id_str":"1315265262250340352","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDCyZXXsAAs0tI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDCyZXXsAAs0tI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SLxnc45b9e","display_url":"pic.twitter.com\/SLxnc45b9e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315270172207349762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TlT92JusAJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/tempete-alex-plus-d-un-millier-de-pompiers-toujours-a-pied-d-oeuvre-pour-retrouver-les-personnes-disparues_4137447.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1315264358893654020,"id_str":"1315264358893654020","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDB90GWkAQ8cLN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDB90GWkAQ8cLN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eXHzXwsCz0","display_url":"pic.twitter.com\/eXHzXwsCz0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315264366099533826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":384,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aq9YQ3mOyH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/video-negociations-sur-le-brexit-nous-ne-cederons-pas-au-bluff-ou-a-l-intimidation-assure-le-secretaire-detat-aux-affaires-europeennes_4137343.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1315240768483753985,"id_str":"1315240768483753985","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCsgq-WAAEnlfX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCsgq-WAAEnlfX.png","url":"https:\/\/t.co\/TOPzpOcxQB","display_url":"pic.twitter.com\/TOPzpOcxQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315241986446819329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":828,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":458,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoRIJvDVuI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/classique\/musique-la-soprano-canado-americaine-erin-wall-est-morte-a-44-ans_4137409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1315229804409618432,"id_str":"1315229804409618432","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCiienXgAAP6wT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCiienXgAAP6wT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vdC34npz9H","display_url":"pic.twitter.com\/vdC34npz9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315238214408560640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gOuvk1B58p","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/une-statue-de-l-explorateur-christophe-colomb-retiree-a-mexico-pourrait-ne-pas-etre-remise-en-place-apres-restauration_4137387.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1315226547792629760,"id_str":"1315226547792629760","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCfk6xX0AAwtLR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCfk6xX0AAwtLR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lJaAOdDxTx","display_url":"pic.twitter.com\/lJaAOdDxTx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315234437148286977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v44V3Ne4f1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-on-a-mal-teste-parce-qu-on-trace-mal-et-on-isole-peu-estime-bernard-jomier-medecin-et-senateur-ecologiste_4137379.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1315226316938137600,"id_str":"1315226316938137600","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCfXexX0AAq3eD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCfXexX0AAq3eD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MZYUIwgp2G","display_url":"pic.twitter.com\/MZYUIwgp2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315230667299414019\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwYetHnjAC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/commissariat-attaque-a-champigny-sur-marne-les-racailles-n-ont-plus-peur-de-venir-affronter-les-policiers-deplore-le-syndicat-alliance_4137393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1315226094530973696,"id_str":"1315226094530973696","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCfKiPX0AAXERd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCfKiPX0AAXERd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ptrid01ev","display_url":"pic.twitter.com\/9ptrid01ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315226133793710081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qJl8yOso2b","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/sorties-de-films\/calamity-l-enfance-de-calamity-jane-dans-un-splendide-dessin-anime-francais_4133345.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1315209643438866432,"id_str":"1315209643438866432","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCQM9JXgAABtnU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCQM9JXgAABtnU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S6KM0TyDx0","display_url":"pic.twitter.com\/S6KM0TyDx0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315214558227623936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":534,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":534,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":534,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/op2IbdyGMu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-allemagne-espagne-royaume-uni-comment-nos-voisins-europeens-renforcent-leurs-mesures-sanitaires-contre-l-epidemie_4136449.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1315209210074935296,"id_str":"1315209210074935296","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCPzuvWsAAM_li.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCPzuvWsAAM_li.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QF0957qQpr","display_url":"pic.twitter.com\/QF0957qQpr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315209246011731968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wn9b45OOZx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-pres-de-40-d-infirmiers-ont-envie-de-changer-de-metier-selon-un-sondage_4137335.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1315199871108907008,"id_str":"1315199871108907008","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCHUIYWAAAnCTh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCHUIYWAAAnCTh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mLIbV1WYRc","display_url":"pic.twitter.com\/mLIbV1WYRc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315202979532738564\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":574,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQxHWm3jdc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/champigny-sur-marne-un-commissariat-attaque-dans-la-nuit-par-une-quarantaine-de-personnes_4137345.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1315199709238222848,"id_str":"1315199709238222848","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCHKtXXYAAaEru.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCHKtXXYAAaEru.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wjp3amNaZH","display_url":"pic.twitter.com\/wjp3amNaZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315199719233277956\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOOzsvXe6l","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/roland-garros\/roland-garros-comment-les-papys-du-tennis-font-de-la-resistance_4120981.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1315190045041623040,"id_str":"1315190045041623040","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB-YLbWAAAjVzj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB-YLbWAAAjVzj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VA3K84BOjO","display_url":"pic.twitter.com\/VA3K84BOjO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315196688110415873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dZ2D3iFkIF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/du-pape-francois-au-prince-william-une-cinquantaine-de-personnalites-lancent-un-appel-pour-resoudre-la-crise-climatique-avant-2030_4137319.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/d\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1315189301139865603,"id_str":"1315189301139865603","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB9s4LWAAMgWdB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB9s4LWAAMgWdB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XsQa3QoeDF","display_url":"pic.twitter.com\/XsQa3QoeDF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315194171653668869\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2dh7OGI1Wr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/haut-karabakh-en-plein-cessez-le-feu-des-bombardements-armeniens-nocturnes-font-sept-morts-en-azerbaidjan_4137321.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1315189638060036097,"id_str":"1315189638060036097","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB-AfTX0AE6GxV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB-AfTX0AE6GxV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/INfV8VeIjI","display_url":"pic.twitter.com\/INfV8VeIjI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315189779651342341\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315180480359272448,"id_str":"1315180480359272448","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB1u2SX0AASWOf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB1u2SX0AASWOf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U20XUuRu2l","display_url":"pic.twitter.com\/U20XUuRu2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315180544423071745\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xhaO8eXQJI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/droits-des-femmes\/la-pression-s-accentue-pour-demander-la-pantheonisation-de-gisele-halimi_4136435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/droits\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1315178618084093955,"id_str":"1315178618084093955","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBz_CsXcAM0Kg4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBz_CsXcAM0Kg4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HP9jfAsJlm","display_url":"pic.twitter.com\/HP9jfAsJlm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315178637415649281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Kiby5FMSn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/roland-garros\/c-est-un-des-joueurs-les-plus-compliques-a-jouer-rafael-nadal-vise-un-13e-titre-a-roland-garros-avant-sa-finale-face-a-novak-djokovic_4137313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1315172113452617729,"id_str":"1315172113452617729","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBuEbDX0AEi7c_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBuEbDX0AEi7c_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yhi5UAWVzR","display_url":"pic.twitter.com\/yhi5UAWVzR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315172152648368128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cwQUPWUV3G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/coronavirus-donald-trump-n-est-plus-contagieux-annonce-son-medecin_4137307.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1315160562804953090,"id_str":"1315160562804953090","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBjkFiXkAI1INU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBjkFiXkAI1INU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z3q6Cvb3ms","display_url":"pic.twitter.com\/Z3q6Cvb3ms","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315163720687980549\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqlPkaj8jL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/je-suis-tres-content-de-remettre-ce-maillot-apres-16-mois-sans-selection-paul-pogba-de-retour-chez-les-bleus_4137305.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/je\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1315158879488049152,"id_str":"1315158879488049152","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBiCGsWAAAUa5W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBiCGsWAAAUa5W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wVtwb54diE","display_url":"pic.twitter.com\/wVtwb54diE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315161203983876097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u9cJxxDz3N","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/cartes-quels-sont-les-territoires-de-france-metropolitaine-les-plus-vulnerables-aux-risques-climatiques_4134741.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1315158646230331392,"id_str":"1315158646230331392","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBh0hvXsAApChf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBh0hvXsAApChf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a2n1dOqeQj","display_url":"pic.twitter.com\/a2n1dOqeQj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315158668543963138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhTsdevoy8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/j-ai-senti-un-choc-au-niveau-de-la-colonne-vertebrale-des-pilotes-qui-se-sont-ejectes-de-leur-avion-de-chasse-raconte-leur-experience_4136457.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1315144504442314755,"id_str":"1315144504442314755","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBU9XeXYAM4U33.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBU9XeXYAM4U33.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xQC61tJRk9","display_url":"pic.twitter.com\/xQC61tJRk9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1315144552500654081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}