{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica","13":"LaVozIberica","14":"LaVozIberica","15":"LaVozIberica","16":"LaVozIberica","17":"LaVozIberica","18":"LaVozIberica","19":"LaVozIberica","20":"LaVozIberica","21":"LaVozIberica","22":"LaVozIberica","23":"LaVozIberica","24":"LaVozIberica","25":"LaVozIberica","26":"LaVozIberica","27":"LaVozIberica","28":"LaVozIberica","29":"LaVozIberica","30":"LaVozIberica","31":"LaVozIberica","32":"LaVozIberica","33":"LaVozIberica","34":"LaVozIberica","35":"LaVozIberica","36":"LaVozIberica","37":"LaVozIberica","38":"LaVozIberica","39":"LaVozIberica","40":"LaVozIberica","41":"LaVozIberica","42":"LaVozIberica","43":"LaVozIberica","44":"LaVozIberica","45":"LaVozIberica","46":"LaVozIberica","47":"LaVozIberica","48":"LaVozIberica","49":"LaVozIberica","50":"LaVozIberica","51":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1315439461447106561,"1":1315414090999894016,"2":1315414013388390400,"3":1315413955045711872,"4":1315413907356487680,"5":1315413866772389891,"6":1315413813550870528,"7":1315413769988829185,"8":1315413704700309505,"9":1315413645816406019,"10":1315413589084250118,"11":1315413528665305089,"12":1315413445060292612,"13":1315413369403445252,"14":1315413303171178497,"15":1315413213379530753,"16":1315413160594210821,"17":1315413093363613697,"18":1315413012040355842,"19":1315412939420168195,"20":1315412888157384709,"21":1315412752052236291,"22":1315412665163014144,"23":1315411977259356161,"24":1315411596873695233,"25":1315410724022292486,"26":1315410429280227333,"27":1315410429024190467,"28":1315410428286173185,"29":1315410117286924288,"30":1315386517636997121,"31":1315346886937776128,"32":1315346514319941634,"33":1315346405112901634,"34":1315346354479263747,"35":1315346138317422592,"36":1315345925318029315,"37":1315345683348688897,"38":1315345512774725632,"39":1315344212695674887,"40":1315343605444288514,"41":1315341524964700161,"42":1315341028124131335,"43":1315315855476043777,"44":1315314272684081155,"45":1315312892846264323,"46":1315308116276379649,"47":1315307318901460993,"48":1315299690263478272,"49":1315283946440142850,"50":1315243296827084802,"51":1315193781667459072},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false},"text":{"0":"A tocar la nariz del rey\nhttps:\/\/t.co\/2lzsqPnvFS https:\/\/t.co\/mzQnwWKYjI","1":"@You0nlyLive 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","2":"@virgineke @realDonaldTrump 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","3":"@Jeremias_Navi @Tiemposalvaje @REGION_LEONESA 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","4":"@Tiemposalvaje 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","5":"@gonnassau 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","6":"@_ArturoVilla 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","7":"@DiosaMinervaSev @_ArturoVilla 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","8":"@LRsecreta 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","9":"@CayetanoElRey 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","10":"@europapress 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","11":"@DualbertoBrito @miguelpr83 @libertaddigital 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","12":"@nicolasbustosm 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","13":"@Jea60930295 @MRetacher 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","14":"@MRetacher 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","15":"@MurgaUSA @ingenius6 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","16":"@AlvaroJuer 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","17":"@Tipodeincog_gl 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","18":"@Mikesierraalfa2 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","19":"@ChovaresXP 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","20":"@PacoLuisA @EsojSabir 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","21":"@liusivaya 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","22":"@Isabelperezmoi1 @guardiacivil 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","23":"@Avellaneda1971 @A1099V @Eres_john_Doe Todo parip\u00e9, palabrer\u00eda para regalarle el o\u00eddo a gente ingenua, buenos espa\u00f1oles a los que se est\u00e1 enga\u00f1ando y creando falsas expectativas, pues, el \u00fanico objetivo de Abascal y sus secuaces es estar en las instituciones para \"colocarse\" y vivir de nuestros impuestos.","24":"@Avellaneda1971 @A1099V @Eres_john_Doe Todo es lo mismo: mucho ruido... y pocas nueces, es como el asunto de la \"moci\u00f3n de censura\": vender humo. No valdr\u00e1 para nada, pues no cuenta con apoyos. Cuando se presenta una moci\u00f3n de censura se hace con un programa alternativo y con un candidato a presidente del gobierno...","25":"@Avellaneda1971 @A1099V @Eres_john_Doe Insisto: s\u00e9 sobradamente qu\u00e9 se ha presentado y qu\u00e9 no. y todo lo que hasta ahora han hecho los jerifaltes de VOX, en el Congreso de los Diputados y en los parlamentos regionales en los que VOX est\u00e1 presente, son brindis al Sol, aparte de entrar en peleas est\u00e9riles con \"podemos\"","26":"@Isabelperezmoi1 \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","27":"@loboiberico1967 \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","28":"@HayQpensar \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","29":"@ROBERTOIDEAS @A1099V @Eres_john_Doe Desde siempre \u00bfQu\u00e9?","30":"@sanchezcasrejon \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","31":"@ibeliot @rociogrande1 @rolandgarros @RafaelNadal \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","32":"@ChanChave \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","33":"@ChanChave \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","34":"@NataliaArana19 @arturote8 @RafaelNadal \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","35":"@DualbertoBrito \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","36":"@NataliaArana19 @arturote8 \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","37":"@Carmensastre12 @10macaco10 \u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","38":"@Avellaneda1971 @A1099V @Eres_john_Doe Insisto: \u00bfD\u00f3nde y cu\u00e1ndo han hecho alguna propuesta legislativa o de derogaci\u00f3n de algo? Demuestras que est\u00e1s muy poquito informada, por no decir nada... y adem\u00e1s, eres de las personas que s\u00f3lo sabe repetir esl\u00f3ganes, consignas de tus amados oligarcas y caciques. palabrer\u00eda hueca","39":"@Avellaneda1971 @A1099V @Eres_john_Doe \u00bfD\u00f3nde y cu\u00e1ndo? VOX no ha presentado ning\u00fan proyecto de ley, ninguna iniciativa de tales asuntos, y tampoco ninguna propuesta de reforma de nada, insisto: NADA... VOX es pura palabrer\u00eda, ret\u00f3rica hueca,  una estafa ideol\u00f3gica y piramidal, un enga\u00f1abobos...","40":"Pero todav\u00eda no se dan cuenta de la tomadura de pelo de Vox?Ahora dice que reclamar\u00e1 al Constitucional, que resolver\u00e1 en cu\u00e1nto 6 a\u00f1os? Todos est\u00e1n recibiendo lo \"suyo\"y aqu\u00ed no se mueve ning\u00fan partido. La Mafia no perdona traidores ni a quien abandona..\nhttps:\/\/t.co\/N7rolanv1r","41":"\u00a1Aur, aur\u2026 desperta ferro! El almog\u00e1var Rafael Nadal ha vuelto a Ganar en Par\u00eds\u2026\nhttps:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","42":"@Avellaneda1971 @A1099V @Eres_john_Doe \u00bfEn qu\u00e9 te representan esa gente a la que t\u00fa has votado? Anda, cuenta, cuenta...","43":"@tseguralopez La ignorancia de la Mil\u00e1 es muy osada, y s\u00f3lo le permite decir tonter\u00edas.","44":"Podemos presiona al PSOE para legalizar la marihuana: 20 metros c\u00fabicos de autocultivo ser\u00e1 legal https:\/\/t.co\/ZJq17iY7P6","45":"@criiismtnez No eres m\u00e1s ignorante y analfabeta por falta de entrenamiento","46":"@A1099V @Eres_john_Doe \u00bfDesde cu\u00e1ndo los seguidores de VOX poseen argumentos? Tal como los de \"podemos\", solo saben repetir esl\u00f3ganes, consignas,... Y aplaudir a sus oligarcas... Y si los acorralas te acaban insultando, acosando, amenazando...","47":"El 40% de la c\u00fapula de Podemos ha tenido o tiene problemas con la Justicia https:\/\/t.co\/krlUIAUvi4","48":"\u00bfGanar\u00e1 el presidente Trump en noviembre?\nhttps:\/\/t.co\/FOEEIj99LT https:\/\/t.co\/giK2Iv9R0y","49":"@Air__Sev__T_9_ El problema es que, esta panda de ignorantes, analfabetos y v\u00edctimas de las \"leyes educativas progresistas\" no saben que Hitler y Mussolini eran socialistas.","50":"\u00bfQui\u00e9n es Dina Bousselham y qu\u00e9 vino a hacer a Espa\u00f1a?\nhttps:\/\/t.co\/EYlWypnNfS https:\/\/t.co\/5LRBqZ91C7","51":"As\u00ed hace las cuentas el economista S\u00e1nchez: el reparto del rescate europeo suma \u00a1el 101,1% de los fondos!: https:\/\/t.co\/EHT2IN9yqo"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 23:49:41","1":"2020-10-11 22:08:53","2":"2020-10-11 22:08:34","3":"2020-10-11 22:08:20","4":"2020-10-11 22:08:09","5":"2020-10-11 22:07:59","6":"2020-10-11 22:07:47","7":"2020-10-11 22:07:36","8":"2020-10-11 22:07:21","9":"2020-10-11 22:07:07","10":"2020-10-11 22:06:53","11":"2020-10-11 22:06:39","12":"2020-10-11 22:06:19","13":"2020-10-11 22:06:01","14":"2020-10-11 22:05:45","15":"2020-10-11 22:05:23","16":"2020-10-11 22:05:11","17":"2020-10-11 22:04:55","18":"2020-10-11 22:04:35","19":"2020-10-11 22:04:18","20":"2020-10-11 22:04:06","21":"2020-10-11 22:03:33","22":"2020-10-11 22:03:13","23":"2020-10-11 22:00:29","24":"2020-10-11 21:58:58","25":"2020-10-11 21:55:30","26":"2020-10-11 21:54:20","27":"2020-10-11 21:54:20","28":"2020-10-11 21:54:19","29":"2020-10-11 21:53:05","30":"2020-10-11 20:19:19","31":"2020-10-11 17:41:50","32":"2020-10-11 17:40:21","33":"2020-10-11 17:39:55","34":"2020-10-11 17:39:43","35":"2020-10-11 17:38:51","36":"2020-10-11 17:38:01","37":"2020-10-11 17:37:03","38":"2020-10-11 17:36:22","39":"2020-10-11 17:31:12","40":"2020-10-11 17:28:48","41":"2020-10-11 17:20:32","42":"2020-10-11 17:18:33","43":"2020-10-11 15:38:31","44":"2020-10-11 15:32:14","45":"2020-10-11 15:26:45","46":"2020-10-11 15:07:46","47":"2020-10-11 15:04:36","48":"2020-10-11 14:34:17","49":"2020-10-11 13:31:44","50":"2020-10-11 10:50:12","51":"2020-10-11 07:33:27"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":0,"19":3,"20":1,"21":2,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":1,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":1,"35":1,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":21,"41":2,"42":0,"43":0,"44":228,"45":1,"46":0,"47":1134,"48":2,"49":0,"50":8,"51":6},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":1,"6":0,"7":1,"8":1,"9":0,"10":0,"11":1,"12":1,"13":2,"14":2,"15":0,"16":0,"17":3,"18":4,"19":6,"20":1,"21":5,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":2,"29":0,"30":0,"31":3,"32":0,"33":0,"34":1,"35":1,"36":1,"37":1,"38":1,"39":0,"40":0,"41":6,"42":0,"43":1,"44":0,"45":1,"46":2,"47":0,"48":7,"49":2,"50":9,"51":10},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica","13":"#VozIberica","14":"#VozIberica","15":"#VozIberica","16":"#VozIberica","17":"#VozIberica","18":"#VozIberica","19":"#VozIberica","20":"#VozIberica","21":"#VozIberica","22":"#VozIberica","23":"#VozIberica","24":"#VozIberica","25":"#VozIberica","26":"#VozIberica","27":"#VozIberica","28":"#VozIberica","29":"#VozIberica","30":"#VozIberica","31":"#VozIberica","32":"#VozIberica","33":"#VozIberica","34":"#VozIberica","35":"#VozIberica","36":"#VozIberica","37":"#VozIberica","38":"#VozIberica","39":"#VozIberica","40":"#VozIberica","41":"#VozIberica","42":"#VozIberica","43":"#VozIberica","44":"#VozIberica","45":"#VozIberica","46":"#VozIberica","47":"#VozIberica","48":"#VozIberica","49":"#VozIberica","50":"#VozIberica","51":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","13":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","14":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","15":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","16":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","17":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","18":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","19":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","20":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","21":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","22":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","23":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","24":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","25":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","26":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","27":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","28":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","29":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","30":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","31":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","32":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","33":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","34":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","35":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","36":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","37":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","38":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","39":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","40":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","41":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","42":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","43":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","44":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","45":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","46":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","47":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","48":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","49":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","50":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","51":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lzsqPnvFS","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/a-tocar-la-nariz-del-rey\/","display_url":"voziberica.com\/a-tocar-la-nar\u2026","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1315439240776495104,"id_str":"1315439240776495104","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFhBR4XsAA0Iqe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFhBR4XsAA0Iqe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mzQnwWKYjI","display_url":"pic.twitter.com\/mzQnwWKYjI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315439461447106561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1088,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1450,"h":1600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":616,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"You0nlyLive","name":"YouOnlyLiveOnce \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1158010906590289920,"id_str":"1158010906590289920","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[118,141]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[0,10]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[11,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[133,156]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jeremias_Navi","name":"Rafael \u05e8\u05e4\u05d0\u05dc \ud83d\udc51\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcda\u0646","id":2400673484,"id_str":"2400673484","indices":[0,14]},{"screen_name":"Tiemposalvaje","name":"Tiempos Salvajes","id":1083789225965879296,"id_str":"1083789225965879296","indices":[15,29]},{"screen_name":"REGION_LEONESA","name":"Espa\u00f1ol y Leon\u00e9s","id":1347742724,"id_str":"1347742724","indices":[30,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[151,174]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tiemposalvaje","name":"Tiempos Salvajes","id":1083789225965879296,"id_str":"1083789225965879296","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[120,143]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[116,139]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_ArturoVilla","name":"Arturo Villa (NUEVA CUENTA)","id":775682192,"id_str":"775682192","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[119,142]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[0,16]},{"screen_name":"_ArturoVilla","name":"Arturo Villa (NUEVA CUENTA)","id":775682192,"id_str":"775682192","indices":[17,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[136,159]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[116,139]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CayetanoElRey","name":"\"EL REY\" CAYETANO","id":1180187111238098945,"id_str":"1180187111238098945","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[120,143]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[118,141]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DualbertoBrito","name":"Dualberto Brito #ProLife","id":1966124636,"id_str":"1966124636","indices":[0,15]},{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[16,27]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[28,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[150,173]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolasbustosm","name":"Nicolas Bustos\ud83c\udf80\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c#ponsatimiserable","id":564545744,"id_str":"564545744","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[121,144]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jea60930295","name":"Joaqu\u00edn Echeverr\u00eda Alonso","id":876201961179279360,"id_str":"876201961179279360","indices":[0,12]},{"screen_name":"MRetacher","name":"Marga Retacher","id":1118901114030759938,"id_str":"1118901114030759938","indices":[13,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[129,152]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MRetacher","name":"Marga Retacher","id":1118901114030759938,"id_str":"1118901114030759938","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[116,139]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MurgaUSA","name":"ManuelMurga\ud83d\udda4","id":4394766320,"id_str":"4394766320","indices":[0,9]},{"screen_name":"ingenius6","name":"F. M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udce3\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83d\udd8b\ufe0f\u2694\ufe0f\u2696\ufe0f\u271d\ufe0f","id":376399794,"id_str":"376399794","indices":[10,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[126,149]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroJuer","name":"Alvaro Kantamelade. #SanchezDimisi\u00f3n. \ud83d\udc9a","id":303131300,"id_str":"303131300","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[117,140]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tipodeincog_gl","name":"Tipo de inc\u00f3gnito","id":1294666926258565123,"id_str":"1294666926258565123","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[121,144]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mikesierraalfa2","name":"Marta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udda4","id":2922107104,"id_str":"2922107104","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[122,145]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChovaresXP","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82","id":1297779653856419841,"id_str":"1297779653856419841","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[117,140]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PacoLuisA","name":"Francisco Amador","id":1288177350,"id_str":"1288177350","indices":[0,10]},{"screen_name":"EsojSabir","name":"Esoj Sabir","id":373861879,"id_str":"373861879","indices":[11,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[127,150]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"liusivaya","name":"liusivaya","id":1261211932272594944,"id_str":"1261211932272594944","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[116,139]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Isabelperezmoi1","name":"Isabelperezmo\u00f1ino\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76","id":1138024185148641280,"id_str":"1138024185148641280","indices":[0,16]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[17,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe92RK4sk0","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[136,159]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Avellaneda1971","name":"LeticiaAS","id":961699934352310272,"id_str":"961699934352310272","indices":[0,15]},{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[16,23]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[24,38]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Avellaneda1971","name":"LeticiaAS","id":961699934352310272,"id_str":"961699934352310272","indices":[0,15]},{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[16,23]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[24,38]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Avellaneda1971","name":"LeticiaAS","id":961699934352310272,"id_str":"961699934352310272","indices":[0,15]},{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[16,23]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[24,38]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Isabelperezmoi1","name":"Isabelperezmo\u00f1ino\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76","id":1138024185148641280,"id_str":"1138024185148641280","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1315341490214838276,"id_str":"1315341490214838276","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","url":"https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","display_url":"pic.twitter.com\/XT16lS7K4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315341524964700161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1315341524964700161,"source_status_id_str":"1315341524964700161","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loboiberico1967","name":"SantiLeon1967","id":90920210,"id_str":"90920210","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1315341490214838276,"id_str":"1315341490214838276","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","url":"https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","display_url":"pic.twitter.com\/XT16lS7K4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315341524964700161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1315341524964700161,"source_status_id_str":"1315341524964700161","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HayQpensar","name":"\ud83c\udd82\ud83c\udd81. \ud83c\udd81\ud83c\udd70\u00fa\ud83c\udd7b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1172061043276832769,"id_str":"1172061043276832769","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1315341490214838276,"id_str":"1315341490214838276","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","url":"https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","display_url":"pic.twitter.com\/XT16lS7K4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315341524964700161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1315341524964700161,"source_status_id_str":"1315341524964700161","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ROBERTOIDEAS","name":"ROBERTO JOSE PEROZO","id":216761790,"id_str":"216761790","indices":[0,13]},{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[14,21]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[22,36]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcasrejon","name":"Pedro S\u00e1nchez, Presidente del Gobierno ___ PARODIA","id":1067492518344966144,"id_str":"1067492518344966144","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1315341490214838276,"id_str":"1315341490214838276","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","url":"https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","display_url":"pic.twitter.com\/XT16lS7K4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315341524964700161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1315341524964700161,"source_status_id_str":"1315341524964700161","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ibeliot","name":"I\u00f1aki Belio","id":278592693,"id_str":"278592693","indices":[0,8]},{"screen_name":"rociogrande1","name":"RocioGrande","id":1272133746,"id_str":"1272133746","indices":[9,22]},{"screen_name":"rolandgarros","name":"Roland-Garros","id":42220353,"id_str":"42220353","indices":[23,36]},{"screen_name":"RafaelNadal","name":"Rafa Nadal","id":344634424,"id_str":"344634424","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[131,154]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanChave","name":"observando el cambio","id":1219395349,"id_str":"1219395349","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[92,115]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanChave","name":"observando el cambio","id":1219395349,"id_str":"1219395349","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[92,115]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NataliaArana19","name":"Natalia Arana","id":875046468670894084,"id_str":"875046468670894084","indices":[0,15]},{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[16,26]},{"screen_name":"RafaelNadal","name":"Rafa Nadal","id":344634424,"id_str":"344634424","indices":[27,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[121,144]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DualbertoBrito","name":"Dualberto Brito #ProLife","id":1966124636,"id_str":"1966124636","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[97,120]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NataliaArana19","name":"Natalia Arana","id":875046468670894084,"id_str":"875046468670894084","indices":[0,15]},{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[16,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[108,131]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carmensastre12","name":"Carmen Sastre","id":1036524824594718720,"id_str":"1036524824594718720","indices":[0,15]},{"screen_name":"10macaco10","name":"macaco \ud83d\udc9a\ud83c\udf0d\ud83c\udf05","id":2598052488,"id_str":"2598052488","indices":[16,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[109,132]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Avellaneda1971","name":"LeticiaAS","id":961699934352310272,"id_str":"961699934352310272","indices":[0,15]},{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[16,23]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[24,38]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Avellaneda1971","name":"LeticiaAS","id":961699934352310272,"id_str":"961699934352310272","indices":[0,15]},{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[16,23]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[24,38]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osiers59","name":"Osiers","id":918433993846083585,"id_str":"918433993846083585","indices":[3,12]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cNsSLj2bm","expanded_url":"https:\/\/voziberica.com\/aur-aur-desperta-ferro-el-almogavar-rafael-nadal-ha-vuelto-a-ganar-en-paris\/","display_url":"voziberica.com\/aur-aur-desper\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1315341490214838276,"id_str":"1315341490214838276","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIHcqWoAQzzTb.png","url":"https:\/\/t.co\/XT16lS7K4E","display_url":"pic.twitter.com\/XT16lS7K4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315341524964700161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Avellaneda1971","name":"LeticiaAS","id":961699934352310272,"id_str":"961699934352310272","indices":[0,15]},{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[16,23]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[24,38]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tseguralopez","name":"To\u00f1i Segura","id":133809213,"id_str":"133809213","indices":[0,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZJq17iY7P6","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/marihuana-podemos-presiona-psoe-legalizar-marihuana-20-metros-cubicos-autocultivo-sera-legal-6260208?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602408516","display_url":"okdiario.com\/espana\/marihua\u2026","indices":[115,138]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"criiismtnez","name":"cristi","id":1061637683372589056,"id_str":"1061637683372589056","indices":[0,12]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A1099V","name":"Antonio V.","id":1212368283657068544,"id_str":"1212368283657068544","indices":[0,7]},{"screen_name":"Eres_john_Doe","name":"Momo NO SE VACUNA..","id":1253742698256891904,"id_str":"1253742698256891904","indices":[8,22]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krlUIAUvi4","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/40-cupula-podemos-tenido-o-tiene-problemas-justicia-6254208?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602420105","display_url":"okdiario.com\/espana\/40-cupu\u2026","indices":[92,115]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOEEIj99LT","expanded_url":"http:\/\/voziberica.com\/ganara-el-presidente-trump-en-noviembre\/","display_url":"voziberica.com\/ganara-el-pres\u2026","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1315299652934262784,"id_str":"1315299652934262784","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDiEMpXYAA7uLL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDiEMpXYAA7uLL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/giK2Iv9R0y","display_url":"pic.twitter.com\/giK2Iv9R0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315299690263478272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":530,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":530,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EYlWypnNfS","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/quien-es-dina-bousselham-y-que-vino-a-hacer-a-espana\/","display_url":"voziberica.com\/quien-es-dina-\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1315243282096586764,"id_str":"1315243282096586764","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCuy-6WAAwYvw5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCuy-6WAAwYvw5.png","url":"https:\/\/t.co\/5LRBqZ91C7","display_url":"pic.twitter.com\/5LRBqZ91C7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315243296827084802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EHT2IN9yqo","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/asi-hace-cuentas-economista-sanchez-reparto-del-rescate-europeo-suma-1011-fondos-6264020","display_url":"okdiario.com\/espana\/asi-hac\u2026","indices":[107,130]}]}}}