{"screen_name":{"0":"LaVozdelBecario","1":"LaVozdelBecario","2":"LaVozdelBecario","3":"LaVozdelBecario","4":"LaVozdelBecario"},"tweet_id":{"0":1315424572594937857,"1":1315383714243903494,"2":1315364238442082308,"3":1315356965040726016,"4":1315345669188616193},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false},"text":{"0":"@LaVozdelBecario Lo intentar\u00e9.","1":"La organizaci\u00f3n de Roland Garros comienza a plantar hierba para el a\u00f1o que viene\nhttps:\/\/t.co\/hGE3zfqFKQ https:\/\/t.co\/uLzRv9ONGV","2":"\u00a1Viva el rey! https:\/\/t.co\/X1ldUdAZGA","3":"Os presentamos a #pepecespedes un c\u00f3mico de Almer\u00eda espectacular y participa en el especial de comedia espa\u00f1ola en @PrimeVideoES\n\nMonologamia REC - Edici\u00f3n Mediterr\u00e1nea\n\nEcha un vistazo ahora en Prime Video :down_arrow_selector::down_arrow_selector::down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SF9yyTwfnI https:\/\/t.co\/pd9UT5sS0e","4":"Rafa Nadal pide a Roland Garros que el a\u00f1o que viene juegue alguien bueno\nhttps:\/\/t.co\/L6kFj4omCJ https:\/\/t.co\/DVDLV3Bayr"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 22:50:32","1":"2020-10-11 20:08:10","2":"2020-10-11 18:50:47","3":"2020-10-11 18:21:53","4":"2020-10-11 17:37:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":9,"2":47,"3":4,"4":7},"favorite_count":{"0":0,"1":27,"2":0,"3":0,"4":75},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","1":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","2":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","3":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV","4":"https:\/\/t.co\/YJU1PebFhV"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MAPGascon","name":"Miguel A. Palomar","id":241560253,"id_str":"241560253","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaVozdelBecario","name":"La Voz del Becario","id":797987419064848384,"id_str":"797987419064848384","indices":[15,31]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hGE3zfqFKQ","expanded_url":"https:\/\/lavozdelbecario.es\/los-organizadores-de-roland-garros-anuncian-que-el-ano-que-viene-plantaran-hierba\/?twitter","display_url":"lavozdelbecario.es\/los-organizado\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1315383708946440192,"id_str":"1315383708946440192","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEug5sWoAAsixP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEug5sWoAAsixP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uLzRv9ONGV","display_url":"pic.twitter.com\/uLzRv9ONGV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1315383714243903494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabrica_comedia","name":"La F\u00e1brica de la Comedia","id":2421049452,"id_str":"2421049452","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1310889468027637761,"id_str":"1310889468027637761","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310889468027637761\/pu\/img\/pquUnPo0c4SoTskz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310889468027637761\/pu\/img\/pquUnPo0c4SoTskz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X1ldUdAZGA","display_url":"pic.twitter.com\/X1ldUdAZGA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fabrica_comedia\/status\/1310889544875683841\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1310889544875683841,"source_status_id_str":"1310889544875683841","source_user_id":2421049452,"source_user_id_str":"2421049452"}]},"3":{"hashtags":[{"text":"pepecespedes","indices":[36,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monologamiaCo","name":"monologamia","id":897790285790543872,"id_str":"897790285790543872","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L6kFj4omCJ","expanded_url":"https:\/\/lavozdelbecario.es\/rafa-nadal-pide-roland-garros-que-el-ano-que-viene-juegue-alguien-bueno\/?twitter","display_url":"lavozdelbecario.es\/rafa-nadal-pid\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1315345618399834113,"id_str":"1315345618399834113","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEL3vWWsAEVItz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEL3vWWsAEVItz.png","url":"https:\/\/t.co\/DVDLV3Bayr","display_url":"pic.twitter.com\/DVDLV3Bayr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozdelBecario\/status\/1315345669188616193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}