{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos","35":"ldpsincomplejos","36":"ldpsincomplejos","37":"ldpsincomplejos","38":"ldpsincomplejos","39":"ldpsincomplejos","40":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1315382737591840774,"1":1315382658600513538,"2":1315365246618546177,"3":1315362406076502018,"4":1315362317270503425,"5":1315355889772171264,"6":1315307740697440261,"7":1315302277461278720,"8":1315301048047865857,"9":1315300560485191680,"10":1315296420203724800,"11":1315241016727920641,"12":1315240467374772225,"13":1315239745522331649,"14":1315233631992832005,"15":1315233428212654080,"16":1315228820627128320,"17":1315228226046832640,"18":1315215182805831682,"19":1315214657934757889,"20":1315205368444747776,"21":1315200996600098817,"22":1315200284222779392,"23":1315198205278248962,"24":1315196879232172032,"25":1315193191952453634,"26":1315189369762918400,"27":1315186838232092674,"28":1315185587524194304,"29":1315184793534058496,"30":1315184647320502277,"31":1315183114612887553,"32":1315182949747359744,"33":1315179855630262279,"34":1315170647287435266,"35":1315170619877621760,"36":1315154658130788353,"37":1315151047598518272,"38":1315149859222159366,"39":1315141900937166854,"40":1315139866976563200},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":true,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false},"text":{"0":"\u00a1Visto por ah\u00ed! \u00a1Qu\u00e9 bueno! https:\/\/t.co\/1hyQhVO3Uo","1":"Lee Keltner fue asesinado ayer en Denver frente a su hijo a plena luz del d\u00eda en la calle delante de un mont\u00f3n de gente. La escena fue grabada en m\u00f3vil. No ver\u00e1s esta impactante imagen en los medios espa\u00f1oles porque era simpatizante de Trump y esa vida para ellos no vale un duro. https:\/\/t.co\/CG5zDQJB08","2":":red_circle:Ma\u00f1ana 12 de Octubre en mi condici\u00f3n de diputado de @VOX_Congreso estar\u00e9 a las 12,30 en el monumento a Col\u00f3n en nuestraBarcelona junto a @Igarrigavaz @Jorgebuxade @JGarrigaDomenec y miles de compatriotas catalanes. Por la HISPANIDAD, ESPA\u00d1A:Spain: Y contra este gobierno negligente. https:\/\/t.co\/lwzIbuzMEE","3":"No es de otro planeta, es Espa\u00f1ol, aunque te fastidie. Viva Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles de bien. https:\/\/t.co\/lmO9uVqpIv","4":"Hay 'Russiagate'... y el malo no es Trump https:\/\/t.co\/T4OR5JuZ03 v\u00eda @libertaddigital","5":"Portugal 20 mascarillas 1,7\u20ac.\nEspa\u00f1a 1 mascarilla 0.95.\nQuien se lleva la diferencia? https:\/\/t.co\/4E8n9DbEJp","6":"Yo estas cosas un poco las disfruto. https:\/\/t.co\/sBHUc43DBY","7":"1) UN TRUCO MUY SENCILLO PARA HACER COCOCHAS DE BACALAO AL PIL PIIL\nHoy me he hecho unas cocochas al pil pil en veinte minutos de forma muy sencilla. El truco est\u00e1 en separar el proceso de hacer las cocochas del proceso de hacer el pil pil.\nhttps:\/\/t.co\/IeCjfrNtic","8":"El que avisa no es traidor. Aqu\u00ed las cocochitas de bacalao al pil pil. https:\/\/t.co\/gv8fEjRyxr","9":"@ldpsincomplejos Bah, no me da usted envidia :rolling_on_the_floor_laughing:\nAh\u00ed va mi proyecto de chipirones en su tinta :face_savoring_food:\nCon su sofrito de ajito y cebolla y su arroz blanco con un chorro de Brandy de Jerez, jejeje https:\/\/t.co\/j4rTMirhok","10":"@mavilaes @Jhon28086638 @PabloFuente @ldpsincomplejos @jljcolorado Te dejo el enlace al audio, por si lo quier\u00e9s escuchar: https:\/\/t.co\/SSw4vRri18","11":"@ldpsincomplejos Yo como no es lunes voy hacer tataki de salm\u00f3n. Ma\u00f1ana toca carne:winking_face:","12":"@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio \u00bfEs una pregunta ret\u00f3rica? :thinking_face:","13":"Este hilo completo. https:\/\/t.co\/dJqFo2QS5y","14":"@ldpsincomplejos Se admiten tuppers a la sede de @esRadio y @libertaddigital, gracias.","15":"Mucho m\u00e1s interesantes para todo que las tontas, d\u00f3nde va a parar. https:\/\/t.co\/kYXzcHsS9l","16":"\u00bfPero no dicen que las aulas son el sitio m\u00e1s seguro del mundo mundial? \u00a1Qui\u00e9n lo podr\u00eda haber sospechado! https:\/\/t.co\/mwnTFRszsj","17":"Hoy voy a hacer cocochas de bacalao al pil pil. Primer aviso","18":"Vaya. Que todo salga bien, don Javier. https:\/\/t.co\/txpPtTfX8h","19":"El art\u00edculo de Federico de hoy: https:\/\/t.co\/qbLAT2LGlG","20":"Escuchando a @ldpsincomplejos en su programa #SinComplejos en @esRadio\nEn la tertulia est\u00e1n:\n@jaimeberenguer\n@carloscuestaEM @AsisTimermans\n\nMa\u00f1ana ser\u00e1 el #DiaDeLaHispanidad por eso hablar\u00e1 con @HispanicCouncil\n\nhttps:\/\/t.co\/ZWg1tNN7Yj https:\/\/t.co\/SAtUQTN3aT","21":"Yo quer\u00eda dar UN MENSAJE en @sincomplejos__ de @ldpsincomplejos y el mism\u00edsimo @ldpsincomplejos me ha cortado para dar paso a la publicidad.\nPUES QUIERO DAR MI MENSAJE.\nHe dicho. https:\/\/t.co\/YayJnUD00E","22":"@ldpsincomplejos Asturias es el para\u00edso de la propaganda y la manipulaci\u00f3n de cifras: el d\u00eda 6 de octubre nos dec\u00edan que el virus estaba bajo control en los geri\u00e1tricos, 3 d\u00edas despu\u00e9s que hay 67 contagios en 6 residencias y al d\u00eda siguiente (ayer 10\/10) que ya eran 58 las residencias afectadas. https:\/\/t.co\/sP928HeC0O","23":"Hoy #Sevilla se levanta iluminando con su luz las 56.000 banderas :Spain: en memoria de las v\u00edctimas. Desde ANVAC seguimos luchando contra el olvido..Dignidad y Justicia. :folded_hands_light_skin_tone: #NoSonCifrasSonPersonas #ANVAC https:\/\/t.co\/ZBwTOhvdav","24":"@pfbarbadillo @sincomplejos__ @ldpsincomplejos Esa no me la pierdo. Barbadillo y D. Luis juntos en una entrevista. Promete.","25":"Pues mire, si me hubiera preguntado Vd. hace un a\u00f1o, habr\u00eda condenado argumentadamente el ataque a esa estatua. Tras ver a todo un gobierno desenterrar una momia de hace d\u00e9cadas y negarse a entregarla a su familia, algo propio de \u00e9pocas medievales, ya no me quedan argumentos:frowning_face_selector: https:\/\/t.co\/ahd2jxL24B","26":"@ldpsincomplejos Acme rules . Curioso que *acme* venga del griego \" lo mejor \"cuando el producto es malo o es mal usado siempre en las historietas","27":"Madrid, Valencia, Sevilla... Decenas de miles de banderas espa\u00f1olas siguen recordando a las v\u00edctimas de coronavirus por toda Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/76zxx522d9","28":"Es llamativo que el Huffington Post no caiga en que TODA Espa\u00f1a est\u00e1 por encima de los 35-50 casos por 100.000 habitantes. De acuerdo a ese criterio, el Gobierno deber\u00eda haber confinado a la fuerza a todas las comunidades y no s\u00f3lo a la de Madrid. https:\/\/t.co\/9rAvmgLI4F","29":"12 de Octubre.\n\nLejos del ruido de los hombres,\nNos une el sol, el mar y la serenidad.\nPor ello no hay mejor d\u00eda para celebrar la Hispanidad.\nAdem\u00e1s, como decimos en B\u00e9lgica:\nVivan el Rey, la Ley y la Libertad.\n\nGracias, Espa\u00f1a por acoger a mi familia desde 1969. https:\/\/t.co\/5Un1cy5cEF","30":"Largo Caballero: las frases antidemocr\u00e1ticas del l\u00edder extremista al que reivindica el PSOE.\n\nhttps:\/\/t.co\/ITl15pvx1l a trav\u00e9s de @ElentirVigo","31":"Muchas gracias a @ldpsincomplejos por mencionar mi libro y anunciar que me entrevistar\u00e1 en @sincomplejos__ en los pr\u00f3ximos d\u00edas. https:\/\/t.co\/pDtbJdCoSU","32":"@ldpsincomplejos En los d\u00edas de estr\u00e9s escucho Finlandia. El Cisne de Tuonela es terap\u00e9utico para m\u00ed, me deja como un flan. Adoro a Sibelius.","33":"Muy buenos d\u00edas.\n\nMe he despertado escuchando este bello Andantino de Sibelius interpretado por la Filarm\u00f3nica de Berl\u00edn. Espero que os guste cuanto a mi.\n\nPasad un bonito domingo.\n\nSymphony 3 part 2 :   Andantino -  BPO \/ Kamu https:\/\/t.co\/Gc7m95EGg0 v\u00eda @ldpsincomplejos","34":":bar_chart:#TuitEncuesta de @ldpsincomplejos, sobre el #coronavirus: \n\n:backhand_index_pointing_right:\u00bfCree Vd. que el gobierno nacional y los gobiernos auton\u00f3micos tienen controlada la pandemia en Espa\u00f1a?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:\u00a1An\u00edmese a participar en #SinComplejos, de @esradio!\n\n#COVID #EstadoDeAlarma","35":":smiling_face_with_sunglasses: \u00a1Buenos d\u00edas! #FelizDomingo\n\n:mantelpiece_clock:A las 8.00 horas empieza @ldpsincomplejos su programa en @esRadio, con:\n:black_small_square: @jaimeberenguer\n:black_small_square: @carloscuestaEM\n:black_small_square: @AsisTimermans\n\n:Ceuta_&_Melilla: Y en la v\u00edspera del #DiaDeLaHispanidad, contaremos con @HispanicCouncil\n\n:radio:#SinComplejos: https:\/\/t.co\/qmXKCDYNXP https:\/\/t.co\/7NTZ3aOwo8","36":"Largo Caballero fue un canalla: abogaba por la dictadura del proletariado y dio un golpe de estado contra la Rep\u00fablica en 1934. \u00bfDefiende Vd. a golpistas, don Jos\u00e9 Luis? https:\/\/t.co\/4sCRHHzMU9","37":"Recu\u00e9rdenme que se lo diga a Teresa Rodr\u00edguez. Como dijo que eran \"sus ni\u00f1os\", algo tendr\u00e1 que hacer #iron\u00edaon\nhttps:\/\/t.co\/CeFU2wN5Gf","38":"Me acabo de descargar la \u00faltima actualizaci\u00f3n del Ultrafast Trol Blocker de ACME. Detecta autom\u00e1ticamente palabras clave como \"bozal\" o \"plandemia\" y bloquea al trol en cuesti\u00f3n de milisegundos. Una gozada, oiga.","39":"1) Algunas noticias que nos deja el d\u00eda:\nNavarra bate su r\u00e9cord de contagios diarios y el gobierno regional pide a los ciudadanos que se autoconfinen.\nhttps:\/\/t.co\/U1OZhzC9PG","40":"Anda, pero si tambi\u00e9n me ha bloqueado Adriana Lastra, jajaja. Actualizando lista:\n\u25baIgnacio Escolar\n\u25baRahola\n\u25baSala i Martin\n\u25baRosa M\u00aa Artal\n\u25baBeatriz Taleg\u00f3n\n\u25baPuigdemont\n\u25baFernando Berl\u00edn\n\u25baAntonio Maestre\n\u25baPablo Iglesias\n\u25baSusana D\u00edaz\n\u25baRosa Villacast\u00edn\n\u25baAdriana Lastra"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true},"created_at":{"0":"2020-10-11 20:04:17","1":"2020-10-11 20:03:59","2":"2020-10-11 18:54:47","3":"2020-10-11 18:43:30","4":"2020-10-11 18:43:09","5":"2020-10-11 18:17:36","6":"2020-10-11 15:06:17","7":"2020-10-11 14:44:34","8":"2020-10-11 14:39:41","9":"2020-10-11 14:37:45","10":"2020-10-11 14:21:18","11":"2020-10-11 10:41:09","12":"2020-10-11 10:38:58","13":"2020-10-11 10:36:05","14":"2020-10-11 10:11:48","15":"2020-10-11 10:10:59","16":"2020-10-11 09:52:41","17":"2020-10-11 09:50:19","18":"2020-10-11 08:58:29","19":"2020-10-11 08:56:24","20":"2020-10-11 08:19:29","21":"2020-10-11 08:02:07","22":"2020-10-11 07:59:17","23":"2020-10-11 07:51:01","24":"2020-10-11 07:45:45","25":"2020-10-11 07:31:06","26":"2020-10-11 07:15:55","27":"2020-10-11 07:05:51","28":"2020-10-11 07:00:53","29":"2020-10-11 06:57:44","30":"2020-10-11 06:57:09","31":"2020-10-11 06:51:04","32":"2020-10-11 06:50:24","33":"2020-10-11 06:38:07","34":"2020-10-11 06:01:31","35":"2020-10-11 06:01:25","36":"2020-10-11 04:57:59","37":"2020-10-11 04:43:38","38":"2020-10-11 04:38:55","39":"2020-10-11 04:07:17","40":"2020-10-11 03:59:13"},"retweet_count":{"0":4839,"1":6606,"2":115,"3":438,"4":115,"5":2729,"6":40,"7":39,"8":53,"9":6,"10":9,"11":14,"12":4,"13":85,"14":5,"15":33,"16":98,"17":183,"18":16,"19":179,"20":4,"21":16,"22":75,"23":3072,"24":3,"25":162,"26":6,"27":348,"28":310,"29":39,"30":207,"31":67,"32":6,"33":18,"34":194,"35":47,"36":2056,"37":85,"38":31,"39":149,"40":752},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":211,"8":1017,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":253,"16":205,"17":1529,"18":133,"19":415,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":544,"26":0,"27":1015,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":4675,"37":208,"38":185,"39":256,"40":3481},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","35":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","36":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","37":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","38":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","39":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","40":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1315373219415810051,"id_str":"1315373219415810051","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEk-VJXYAMFOGi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEk-VJXYAMFOGi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1hyQhVO3Uo","display_url":"pic.twitter.com\/1hyQhVO3Uo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosadiezglez\/status\/1315373220799959041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":609,"h":761,"resize":"fit"},"large":{"w":609,"h":761,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315373220799959041,"source_status_id_str":"1315373220799959041","source_user_id":3018165370,"source_user_id_str":"3018165370"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanjoAizcorbe","name":"Juan Jos\u00e9 Aizcorbe Torra","id":2832034762,"id_str":"2832034762","indices":[3,18]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[73,86]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elisa_GzMartin","name":"Elisa","id":1214142412412473344,"id_str":"1214142412412473344","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lmO9uVqpIv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1315323601306804225","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[112,135]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manelok","name":"Jos\u00e9 Manuel","id":66015169,"id_str":"66015169","indices":[3,11]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[83,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T4OR5JuZ03","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/jorge-soley\/hay-russiagate-y-el-malo-no-es-trump-6668049\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/jorge-\u2026","indices":[55,78]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturogaseoso","name":"Arturo Remis\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":801879388933472256,"id_str":"801879388933472256","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1315237264507760640,"id_str":"1315237264507760640","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315237264507760640\/pu\/img\/92N3T-0C44oHMmQs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315237264507760640\/pu\/img\/92N3T-0C44oHMmQs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4E8n9DbEJp","display_url":"pic.twitter.com\/4E8n9DbEJp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arturogaseoso\/status\/1315237343394062337\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315237343394062337,"source_status_id_str":"1315237343394062337","source_user_id":801879388933472256,"source_user_id_str":"801879388933472256"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"izzygirl86","name":"Izzy","id":148065345,"id_str":"148065345","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBHUc43DBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/smoda\/status\/1314845876485939201","display_url":"twitter.com\/smoda\/status\/1\u2026","indices":[53,76]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IeCjfrNtic","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1315301048047865857","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[241,264]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315300986009849858,"id_str":"1315300986009849858","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDjRyvWkAIUhQR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDjRyvWkAIUhQR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gv8fEjRyxr","display_url":"pic.twitter.com\/gv8fEjRyxr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1315301048047865857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1500,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"euricocampano","name":"Eurico Campano","id":554287579,"id_str":"554287579","indices":[3,17]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[19,35]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yesicasc","name":"Y\u00e9sica S\u00e1nchez","id":280621830,"id_str":"280621830","indices":[3,12]},{"screen_name":"mavilaes","name":"miguel avila","id":503318180,"id_str":"503318180","indices":[14,23]},{"screen_name":"Jhon28086638","name":"Jhon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1244869410826997767,"id_str":"1244869410826997767","indices":[24,37]},{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[38,50]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[51,67]},{"screen_name":"jljcolorado","name":"Jose-Luis Jimenez","id":56768709,"id_str":"56768709","indices":[68,80]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elisa_GzMartin","name":"Elisa","id":1214142412412473344,"id_str":"1214142412412473344","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[20,36]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaviSantamarta","name":"Javier Santamarta del Pozo","id":255652146,"id_str":"255652146","indices":[3,18]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[20,35]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[36,52]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[53,61]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJqFo2QS5y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dario_Madrid_F\/status\/1315222400519331840","display_url":"twitter.com\/Dario_Madrid_F\u2026","indices":[39,62]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kelurobles","name":"Kelu Robles","id":251815768,"id_str":"251815768","indices":[3,14]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[16,32]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[65,73]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[76,92]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYXzcHsS9l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LobsangSherabmf\/status\/1315233202403864576","display_url":"twitter.com\/LobsangSherabm\u2026","indices":[67,90]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mwnTFRszsj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elperiodico\/status\/1315218261479510016","display_url":"twitter.com\/elperiodico\/st\u2026","indices":[107,130]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txpPtTfX8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JavierJesparza\/status\/1315213693974700032","display_url":"twitter.com\/JavierJesparza\u2026","indices":[39,62]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qbLAT2LGlG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1315184123300978688","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[32,55]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CasGot2","name":"Cristina CP","id":1244650497082118146,"id_str":"1244650497082118146","indices":[3,11]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[26,42]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[75,83]},{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[106,121]},{"screen_name":"carloscuestaEM","name":"Carlos Cuesta","id":106467821,"id_str":"106467821","indices":[122,137]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[47,62]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[66,82]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[98,114]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuillerCil","name":"Guiller \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u2708\ufe0f","id":436040716,"id_str":"436040716","indices":[3,14]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[16,32]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANVAC_","name":"Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas y Afectados por Coronavirus","id":1243202648637128706,"id_str":"1243202648637128706","indices":[3,10]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroJuer","name":"Alvaro Kantamelade. #SanchezDimisi\u00f3n. \ud83d\udc9a","id":303131300,"id_str":"303131300","indices":[3,14]},{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[16,29]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[30,45]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[46,62]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ahd2jxL24B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertomorenof\/status\/1315190877615255552","display_url":"twitter.com\/albertomorenof\u2026","indices":[278,301]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dave73es","name":"dave73es","id":712751937976995840,"id_str":"712751937976995840","indices":[3,12]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[14,30]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/76zxx522d9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sevillaclick\/status\/1315186008166748160","display_url":"twitter.com\/sevillaclick\/s\u2026","indices":[133,156]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xdehennin","name":"Xavier de Hennin","id":284486461,"id_str":"284486461","indices":[3,13]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ITl15pvx1l","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/11\/largo-caballero-las-frases-antidemocraticas-del-lider-extremista-al-que-reivindica-el-psoe\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[108,131]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[35,51]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[109,124]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anairichard","name":"Ana Richard","id":323446005,"id_str":"323446005","indices":[3,15]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[17,33]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PostigoElena","name":"Elena Postigo","id":439243467,"id_str":"439243467","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[21,34]},{"text":"coronavirus","indices":[65,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[38,54]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"FelizDomingo","indices":[36,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[77,93]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[109,117]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4sCRHHzMU9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abalosmeco\/status\/1314894908738670592","display_url":"twitter.com\/abalosmeco\/sta\u2026","indices":[170,193]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"iron\u00edaon","indices":[101,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CeFU2wN5Gf","expanded_url":"https:\/\/www.canarias7.es\/sociedad\/canarias-llama-solidaridad-20201010225454-nt.html","display_url":"canarias7.es\/sociedad\/canar\u2026","indices":[111,134]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1OZhzC9PG","expanded_url":"https:\/\/www.diariodenavarra.es\/noticias\/navarra\/2020\/10\/10\/el-gobierno-navarra-recomienda-reducir-minimo-interrelacion-social-movilidad-704476-300.html","display_url":"diariodenavarra.es\/noticias\/navar\u2026","indices":[151,174]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}