{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1315373044597129220,"1":1315371990094614529,"2":1315324959842078720,"3":1315317483843317762,"4":1315255567418564609,"5":1315252627588997120,"6":1315237104402612229,"7":1315224770103762945},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"La OMS advierte contra los cierres de COVID-19 debido al da\u00f1o econ\u00f3mico.\nhttps:\/\/t.co\/buVKcpjI5S","1":"El Dr. David Nabarro, enviado especial de la OMS sobre Covid-19: \"Realmente hacemos un llamamiento a todos los l\u00edderes mundiales: dejen de usar el bloqueo como su principal m\u00e9todo de control\".\n\nV\u00eddeo completo: https:\/\/t.co\/e6Axbi0yB1\nRT @spectator https:\/\/t.co\/mAfkgHKMEP","2":"@helvetico2 Terminan el art\u00edculo diciendo que es un avioneta cartografiando... es un art\u00edculo trampa. :grinning_face_with_sweat:","3":"El World Bank Group es el banco de desarrollo m\u00e1s grande y conocido del mundo. \n\nEn su \u00faltimo estudio estima que este a\u00f1o, las medidas por el COVID empujen a 115 millones de personas a la pobreza extrema y en el 2021 a 150 millones m\u00e1s. \nhttps:\/\/t.co\/1dqDIa8Nm3","4":"ESTO DICEN LAS TELEVISIONES ALEMANAS DEL COVID.\nTODA ESPA\u00d1A deber\u00eda escuchar esto. https:\/\/t.co\/XP8Ftkcztl","5":"@gonzo_blogger Es de pel\u00edcula de terror.","6":"El profesor Jay Bhattacharya (Stanford) de la declaraci\u00f3n de Barrington, la cual congrega ya a 25.000 m\u00e9dicos, alerta que habr\u00e1 millones de muertes por desatenci\u00f3n m\u00e9dica y hambre. \"El aumento de los contagios no nos dice nada\"\nhttps:\/\/t.co\/MgwVQxyCZH","7":"El Dr. David Nabarro, enviado especial de la OMS sobre Covid-19: \"Realmente hacemos un llamamiento a todos los l\u00edderes mundiales: dejen de usar el bloqueo como su principal m\u00e9todo de control\".\n\nV\u00eddeo completo: https:\/\/t.co\/e6Axbi0yB1\nRT @spectator https:\/\/t.co\/mAfkgHKMEP"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 19:25:46","1":"2020-10-11 19:21:35","2":"2020-10-11 16:14:42","3":"2020-10-11 15:45:00","4":"2020-10-11 11:38:58","5":"2020-10-11 11:27:17","6":"2020-10-11 10:25:36","7":"2020-10-11 09:36:35"},"retweet_count":{"0":28,"1":77,"2":1,"3":33,"4":411,"5":0,"6":112,"7":77},"favorite_count":{"0":29,"1":0,"2":8,"3":36,"4":0,"5":12,"6":129,"7":81},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/buVKcpjI5S","expanded_url":"https:\/\/nypost.com\/2020\/10\/11\/who-warns-against-covid-19-lockdowns-due-to-economic-damage\/","display_url":"nypost.com\/2020\/10\/11\/who\u2026","indices":[73,96]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[0,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1dqDIa8Nm3","expanded_url":"https:\/\/www.worldbank.org\/en\/news\/press-release\/2020\/10\/07\/covid-19-to-add-as-many-as-150-million-extreme-poor-by-2021","display_url":"worldbank.org\/en\/news\/press-\u2026","indices":[238,261]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1314983431646916608,"id_str":"1314983431646916608","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314983431646916608\/pu\/img\/95uM4qUKjVJmD4kT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314983431646916608\/pu\/img\/95uM4qUKjVJmD4kT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XP8Ftkcztl","display_url":"pic.twitter.com\/XP8Ftkcztl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314983988646367232\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1010,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1010,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314983988646367232,"source_status_id_str":"1314983988646367232","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[0,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MgwVQxyCZH","expanded_url":"https:\/\/www.mentealternativa.com\/profesor-de-medicina-de-standford-habla-sobre-la-gran-declaracion-de-barrington-contra-el-confinamiento\/","display_url":"mentealternativa.com\/profesor-de-me\u2026","indices":[228,251]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"spectator","name":"The Spectator","id":16683666,"id_str":"16683666","indices":[237,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e6Axbi0yB1","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x8oH7cBxgwE&feature=youtu.be&t=915","display_url":"youtube.com\/watch?v=x8oH7c\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1315224367178174464,"id_str":"1315224367178174464","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315224367178174464\/pu\/img\/-hCHXPtyYf4HeTLW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315224367178174464\/pu\/img\/-hCHXPtyYf4HeTLW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mAfkgHKMEP","display_url":"pic.twitter.com\/mAfkgHKMEP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1315224770103762945\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":576,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":576,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":576,"h":360,"resize":"fit"}}}]}}}