{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1315361108530737152,"1":1315204487984943106,"2":1315204045544488960,"3":1315203516651188224,"4":1315202741837455362,"5":1315200530046685184},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":":warning_selector:EN DIRECTO \n:police_car_light:\u00daNETE al PROGRAMA PROTESTA contra la CENSURA en REDES SOCIALES con @javiernegre10 @CristinaSegui_ @Pereira_Hugo_ @MurcianoUn @infovloggerYT  y muchos m\u00e1s!\n\n:speaking_head:HABLAN sus V\u00cdCTIMAS\n\n:nine_o\u2019clock:20:30\n\n#StopCensura \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/N6DyAHKcec https:\/\/t.co\/CWCfkBcEN1","1":"Inda anuncia una demanda contra El Plural de Ang\u00e9lica Rubio por sumarse a la campa\u00f1a de odio podemita contra Okdiario... tracatraca\n\nhttps:\/\/t.co\/YR0vqRBQZS","2":"Mercedes Mil\u00e1, \u00bfpara cu\u00e1ndo va a ser tu nominaci\u00f3n como ministra de S\u00e1nchez? Mayor baboseo en menos tiempo es imposible \n\nhttps:\/\/t.co\/Jg0bgJ2pxO","3":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida coge por la pechera al sollozante Jos\u00e9 Luis \u00c1balos con las pintadas a la estatua de Largo Caballero y le recuerda que poco parece lamentarse por la quema de fotos del rey Felipe VI \n\nhttps:\/\/t.co\/K25u9Ubkyt","4":"Salvador Illa us\u00f3 datos desactualizados para provocar el decreto del estado de alarma en Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/QIK5k0tIYH","5":"Eduardo Inda tiene claro qui\u00e9n va a terminar con la carrera pol\u00edtica de Pablo Iglesias \n\nttps:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201011\/eduardo-inda-odio-inda-mato-tridelincuente-iglesias-noticia-689404378747\/"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-11 18:38:21","1":"2020-10-11 08:15:59","2":"2020-10-11 08:14:14","3":"2020-10-11 08:12:08","4":"2020-10-11 08:09:03","5":"2020-10-11 08:00:16"},"retweet_count":{"0":70,"1":21,"2":14,"3":40,"4":19,"5":21},"favorite_count":{"0":0,"1":38,"2":39,"3":77,"4":18,"5":37},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[103,117]},{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[118,133]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YR0vqRBQZS","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201011\/eduardo-inda-hiela-sangre-angelica-rubio-mostrando-demanda-empapelara-plural-noticia-689404378752\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[133,156]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jg0bgJ2pxO","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201011\/mercedes-mila-nominada-formar-parte-gobierno-sanchez-hemos-tenido-suerte-ministros-noticia-689404378725\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[122,145]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K25u9Ubkyt","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201011\/almeida-sopapea-abalos-irritado-vandalizacion-estatua-caballero-le-he-visto-molesto-quema-fotos-rey-noticia-689404378708\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[210,233]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QIK5k0tIYH","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201011\/metedura-pata-salvador-illa-precipito-alarma-madrid-baso-tasas-contagio-desactualizadas-noticia-689404378701\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[97,120]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}