{"screen_name":{"0":"no_es_como_cree","1":"Karate_Samurai1","2":"carmengloriay","3":"Karate_Samurai1","4":"Karate_Samurai1","5":"ElPuebloPty","6":"PorunPanammejo1","7":"ygorayeb","8":"Marionchy","9":"Andresgpty","10":"mundo_viperino","11":"oscaraguilar194"},"tweet_id":{"0":1315441876221284352,"1":1315441472704053254,"2":1315441302524358657,"3":1315441154750636032,"4":1315441093165580290,"5":1315440459087568897,"6":1315439568041259008,"7":1315439114947362816,"8":1315438924102328320,"9":1315438806095540226,"10":1315438485000552448,"11":1315438099330076672},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true},"text":{"0":"La vacuna contra la COVID fueron las manifestaciones.\n#Plandemia\n#Coronatimo\n#Cualpandemia \nCual pandemia? https:\/\/t.co\/adBqL6KSvt","1":"#ElMedioEsElMensaje\n#Pseudoperiodistas \n#LaTVChilenaNoExiste\n#PlanDemia \n#Rechazo \nMentirosos contumaces\n#ElPulitzerTampoco #LaVerdadEsUnaSola\n:camera_with_flash:la Realidad no se Interpreta https:\/\/t.co\/hsX2qptFrN https:\/\/t.co\/aFKPAojb0o","2":"Todo el mundo deber\u00eda escuchar esto #Plandemia https:\/\/t.co\/hyvoi7HYJk","3":"EL MIEDO LO UTILIZAN PARA CONTROLARTE \n#ElPulitzerTampoco \nEs q' somos #Apruebonaos :confounded_face:\n#PlanDemia #Bilderberg un a\u00f1o de 14 a\u00f1os-es lo q' hemos perdido en este a\u00f1o sab\u00e1tico \nCelebraci\u00f3n denomina #Pseudoperiodistas al 18O \n#Rechazo #NoMasOnu\n#LaVerdadEsUnaSola https:\/\/t.co\/G1HVMMx6oj","4":"@melnicksergio @anamesiac ..y como olvidar a @pepe_auth otro q' bien baila\n#PlanDemia RECHAZO #Bilderberg #MansoYMesura #LaVerdadEsUnaSola https:\/\/t.co\/DcEsIxRaNl","5":"El Sr. @NitoCortizo NO puede estar AMENAZANDO a todo un #PUEBLO que esta SUMERGIDA en una #CRISIS orquestada por los Sres. #GENOCIDAS @BillGates @georgesoros y #\u00c9LITESINTERNACIONALES qui\u00e9nes estan imponiendo una #PLANDEMIA. @elpueblopty @PorunPanammejo1 @jnimorrell @jledezmah26 https:\/\/t.co\/bPi9TWCioA","6":"El Sr. @NitoCortizo NO puede estar AMENAZANDO a todo un #PUEBLO que esta SUMERGIDA en una #CRISIS orquestada por los Sres. #GENOCIDAS @BillGates @georgesoros y #\u00c9LITESINTERNACIONALES qui\u00e9nes estan imponiendo una #PLANDEMIA. @elpueblopty @PorunPanammejo1 @jnimorrell @jledezmah26 https:\/\/t.co\/bPi9TWCioA","7":"Todo el mundo deber\u00eda escuchar esto #Plandemia https:\/\/t.co\/hyvoi7HYJk","8":"Todo el mundo deber\u00eda escuchar esto #Plandemia https:\/\/t.co\/hyvoi7HYJk","9":"El Sr. @NitoCortizo NO puede estar AMENAZANDO a todo un #PUEBLO que esta SUMERGIDA en una #CRISIS orquestada por los Sres. #GENOCIDAS @BillGates @georgesoros y #\u00c9LITESINTERNACIONALES qui\u00e9nes estan imponiendo una #PLANDEMIA. @elpueblopty @PorunPanammejo1 @jnimorrell @jledezmah26 https:\/\/t.co\/bPi9TWCioA","10":"#TerrorismoInformativo girando el relato poco a poco, no os hag\u00e1is ilusiones: hasta el 31 de Octubre que es la fecha l\u00edmite para \"recolectar\" PCR, test, positivos, ingresos UCI y muertes, no parar\u00e1 la histeria colectiva inducida de esta #Plandemia \n#Covid_19 \n:man_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/SbCxAe61K6","11":"Todo el mundo deber\u00eda escuchar esto #Plandemia https:\/\/t.co\/hyvoi7HYJk"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 23:59:17","1":"2020-10-11 23:57:41","2":"2020-10-11 23:57:00","3":"2020-10-11 23:56:25","4":"2020-10-11 23:56:10","5":"2020-10-11 23:53:39","6":"2020-10-11 23:50:07","7":"2020-10-11 23:48:19","8":"2020-10-11 23:47:33","9":"2020-10-11 23:47:05","10":"2020-10-11 23:45:49","11":"2020-10-11 23:44:17"},"retweet_count":{"0":6,"1":10,"2":56,"3":8,"4":10,"5":2,"6":2,"7":56,"8":56,"9":2,"10":2,"11":56},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":4,"10":0,"11":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"Las Condes, Chile","3":"","4":"","5":"Panam\u00e1","6":"","7":"Santiago, Chile","8":"Vi\u00f1a del Mar","9":"Panama","10":"En un #MundoViperino","11":"Planeta Tierra"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":"https:\/\/t.co\/XMuFK0N0Lb","9":"https:\/\/t.co\/3wZygTTXZN","10":"https:\/\/t.co\/8jTTGFBbdm","11":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[72,82]},{"text":"Coronatimo","indices":[83,94]},{"text":"Cualpandemia","indices":[95,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HickenVargas","name":"Cata VHicken","id":1256815834904887296,"id_str":"1256815834904887296","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElMedioEsElMensaje","indices":[16,35]},{"text":"Pseudoperiodistas","indices":[36,54]},{"text":"LaTVChilenaNoExiste","indices":[56,76]},{"text":"PlanDemia","indices":[77,87]},{"text":"Rechazo","indices":[89,97]},{"text":"ElPulitzerTampoco","indices":[121,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bullboss63","name":"Juan Soto Ferrari","id":346074726,"id_str":"346074726","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[51,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"ElPulitzerTampoco","indices":[55,73]},{"text":"Apruebonaos","indices":[87,99]},{"text":"PlanDemia","indices":[102,112]},{"text":"Bilderberg","indices":[113,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bullboss63","name":"Juan Soto Ferrari","id":346074726,"id_str":"346074726","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"PlanDemia","indices":[91,101]},{"text":"Bilderberg","indices":[110,121]},{"text":"MansoYMesura","indices":[122,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bullboss63","name":"Juan Soto Ferrari","id":346074726,"id_str":"346074726","indices":[3,14]},{"screen_name":"melnicksergio","name":"Sergio I. Melnick","id":622098575,"id_str":"622098575","indices":[16,30]},{"screen_name":"anamesiac","name":"AMC : KAST PRESIDENTE","id":2800258861,"id_str":"2800258861","indices":[31,41]},{"screen_name":"pepe_auth","name":"Pepe Auth","id":155978526,"id_str":"155978526","indices":[61,71]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"PUEBLO","indices":[72,79]},{"text":"CRISIS","indices":[106,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Andresgpty","name":"Andr\u00e9s Graphic Productions","id":1253741680454402053,"id_str":"1253741680454402053","indices":[3,14]},{"screen_name":"NitoCortizo","name":"Nito Cortizo","id":389084055,"id_str":"389084055","indices":[23,35]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"PUEBLO","indices":[72,79]},{"text":"CRISIS","indices":[106,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Andresgpty","name":"Andr\u00e9s Graphic Productions","id":1253741680454402053,"id_str":"1253741680454402053","indices":[3,14]},{"screen_name":"NitoCortizo","name":"Nito Cortizo","id":389084055,"id_str":"389084055","indices":[23,35]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[51,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[51,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"PUEBLO","indices":[56,63]},{"text":"CRISIS","indices":[90,97]},{"text":"GENOCIDAS","indices":[123,133]},{"text":"\u00c9LITESINTERNACIONALES","indices":[160,182]},{"text":"PLANDEMIA","indices":[212,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NitoCortizo","name":"Nito Cortizo","id":389084055,"id_str":"389084055","indices":[7,19]},{"screen_name":"BillGates","name":"Bill Gates","id":50393960,"id_str":"50393960","indices":[134,144]},{"screen_name":"georgesoros","name":"George Soros","id":23125257,"id_str":"23125257","indices":[145,157]},{"screen_name":"ElPuebloPty","name":"edunar54 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6","id":3111445731,"id_str":"3111445731","indices":[224,236]},{"screen_name":"PorunPanammejo1","name":"Por un Panam\u00e1 mejor","id":1252275746732756992,"id_str":"1252275746732756992","indices":[237,253]},{"screen_name":"jnimorrell","name":"\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc08\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e \ud835\udc0c\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25","id":2837034145,"id_str":"2837034145","indices":[254,265]},{"screen_name":"jledezmah26","name":"Jessica Ledezma \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 (Jess) \u00ae\ufe0f","id":1168955445580615680,"id_str":"1168955445580615680","indices":[266,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPi9TWCioA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/radiopanama\/status\/1315427458645192704","display_url":"twitter.com\/radiopanama\/st\u2026","indices":[279,302]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"TerrorismoInformativo","indices":[21,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esloque11809067","name":"Espa\u00f1ol Canario \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\udde8","id":1206980897330860032,"id_str":"1206980897330860032","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[51,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}