{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote","15":"ProgreAzote","16":"ProgreAzote","17":"ProgreAzote","18":"ProgreAzote","19":"ProgreAzote","20":"ProgreAzote","21":"ProgreAzote","22":"ProgreAzote","23":"ProgreAzote","24":"ProgreAzote","25":"ProgreAzote","26":"ProgreAzote","27":"ProgreAzote","28":"ProgreAzote","29":"ProgreAzote","30":"ProgreAzote","31":"ProgreAzote","32":"ProgreAzote","33":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1315420049096798209,"1":1315419690655797248,"2":1315419002274041857,"3":1315417405846323203,"4":1315415992328245250,"5":1315414730203373568,"6":1315413121972961280,"7":1315409643053756416,"8":1315408931875942400,"9":1315407420940849152,"10":1315406174188171265,"11":1315401950125580294,"12":1315397154664521729,"13":1315393375412117504,"14":1315389651692158976,"15":1315388844481474561,"16":1315378492419252225,"17":1315371467190697984,"18":1315364046598746113,"19":1315362409436139523,"20":1315325415414788099,"21":1315307084901232641,"22":1315305929701810176,"23":1315304515185369089,"24":1315303490076454914,"25":1315301410481803269,"26":1315294253493489664,"27":1315292400743591936,"28":1315290058803613696,"29":1315287047544938497,"30":1315222685098663938,"31":1315215862425694208,"32":1315208782897713153,"33":1315206374129885185},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"text":{"0":"Es la especie humana una especie de est\u00fapidos incapaces de ver m\u00e1s all\u00e1 de lo que le ponen frente a su cara ?.\u00a0\nLev\u00e1ntate y piensa o muy, muy pronto, ser\u00e1 demasiado tarde, estimado borrego. https:\/\/t.co\/m17fgkGk6K","1":"Tan idiotas somos que estar\u00e1n destruy\u00e9ndonos y deshumaniz\u00e1ndonos y seguiremos creyendo en su miedo ? https:\/\/t.co\/gHoC5sKHLl","2":"\u00bfC\u00f3mo es posible que la gran mayor\u00eda de personas sigan creyendo en los medios de comunicaci\u00f3n al servicio de los amos del dinero, los mismos que buscan nuestro sometimiento y nuestra destrucci\u00f3n?.","3":"Por eso hay tanta prisa, y por eso hay tanto miedo que difundir. La vacuna ser\u00e1 el Caballo de Troya que abrir\u00e1 las puertas de nuestro organismo al nuevo supervirus que\u00a0pronostica Bill Gates\u00a0que llegar\u00e1 en unos a\u00f1os.","4":"\"Maldita sea! Hagan que todos voten por Biden\"\ndeclar\u00f3 la activista que NO DEFIENDE INTERESES PRIVADOS.\nhttps:\/\/t.co\/hK3WlPPkpG","5":"Eminentes especialistas de todo el mundo descartan\u00a0que el Covid-19 sea el causante principal de la muerte de los fallecidos oficialmente por covid-19. Incluso\u00a0se han inflado\u00a0las cifras de portadores del Covid-19 deliberadamente desde los gobiernos. https:\/\/t.co\/bF5Ma4eCVJ","6":"Esto no puede ser cierto ... obligados a jugar con bozal .\nhttps:\/\/t.co\/3nC7viOaHf","7":"No importa si tienes gripe, conjuntivitis, o est\u00e1s sano. Cualquiera, enfermo o no, puede dar positivo a una determinada secuencia de genes amplificada. Y los genes amplificados no contagian. Porque eso, y no otra cosa, son los PCR, detectores de secuencias de genes .","8":"El contagiado no es m\u00e1s que una persona sana o con otras patolog\u00edas o enfermedades, que da positivo a una determinada secuencia de genes previamente definida por la \u00e9lite, no hay vueltas , es un plan redise\u00f1ado al igual que sus datos.","9":"La guerra de la \u00e9lite contra el pueblo utiliza a los mass media intoxicadores como uno de sus principales brazos ejecutores. \u00c9stos se encargan de propagar el terror con \u201clas cifras de contagiados\u201d constantemente como si de partes de guerra se tratasen.","10":"Es muy curioso que Kary Mullis ,\nel inventor de los PCR\u00a0muriera  repentinamente de una \u201cneumon\u00eda\u201d\u00a0en pleno verano, cuatro meses antes del inicio de la plandemia , muy curioso si.\nhttps:\/\/t.co\/UAPsCnk5G6","11":"Las gradas a reventar de gente ...y esta ni se inmuta , sigue a lo suyo. https:\/\/t.co\/2tgCQEwVwp","12":"Se les ha ido un poco la mano ... y todav\u00eda dicen que son estelas de aviones comerciales , los mismo que se han tragado el virus claro.... https:\/\/t.co\/fBl8QWrBnD","13":"En coche y con bozal ... anda que estos tambi\u00e9n prometen https:\/\/t.co\/51fhfo4D5J","14":"Mercedes Mil\u00e1 dice no saber qui\u00e9n es el doctor Pedro Cavadas, pero asegura que s\u00f3lo por su aspecto no le gusta nada. https:\/\/t.co\/QQVzkkRIMZ","15":"Pero que le ha pasado al doctor Gayolas :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\nhttps:\/\/t.co\/QH2MdDxmef","16":"Al la Izquierda el Hiyab musulman .....\nA la derecha , el Covidiano https:\/\/t.co\/5itK47GZzs","17":"No quedan ministros ni gente de la terrorvision en Madrid este Puente , solo borregos sumisos y obedientes https:\/\/t.co\/jF0Kx7IpdQ","18":"La \u00faltima vez que se le\u00eda en la prensa extranjera lo de un brusco y precipitado \u201cestado fallido\u201d fue con Libia tras los hechos que derivaron de la Primavera \u00c1rabe y la ca\u00edda de Muamar el Gadafi (2010)... \nhttps:\/\/t.co\/4NvNMlfp6i","19":"El candidato a la presidencia de EEUU Sleepy Joe tiene un tira y afloja con la mascarilla, se la toca m\u00e1s que cualquier ni\u00f1o de 6 a\u00f1os .. https:\/\/t.co\/SXTGlZZsE5","20":"La verdadera enfermedad ha sido arruinar los pa\u00edses para establecer un reseteo econ\u00f3mico . https:\/\/t.co\/jOtV2LxmQJ","21":"Esta es la nueva tiran\u00eda autoritaria del covid-19 y se est\u00e1 implementando en este mismo momento, justo frente a t\u00ed ....\nya se anuncian segundas olas de bloqueos y restricci\u00f3n de libertades  y nadie se resiste ...","22":"Los borregos se alinear\u00e1n y no se resistir\u00e1n mientras mueren en nombre del control de la poblaci\u00f3n mundial. Cualquiera lo suficientemente est\u00fapido como para aceptar el bozal , los encierros y el ser vacunado,  es demasiado est\u00fapido para representar el futuro de la humanidad","23":"Lo que est\u00e1mos viendo aqu\u00ed ya es un sistema de puntuaci\u00f3n de cr\u00e9dito social justo frente a nuestros ojos.\n\n\u00bfNo quieres llevar bozal ? Est\u00e1s despedido de tu trabajo.\n\n\u00bf No quieres bozal ? Se te prohibir\u00e1 ingresar a cualquier comercio y comprar alimentos por ti mismo.","24":"Promover\u00e1n las vacunas obligatorias, pero no como imposici\u00f3n gubernamental porque NO pueden sino que CASTIGAR\u00c1N a quienes rechacen cumplir con sus mandatos, haciendo su vida imposible . \nSaben que imponiendolas ser\u00edan juzgados.\nMismo modos operandum que con los bozales.","25":"El New England Journal of Medicine , el mismo panfleto pseudo-cient\u00edfico que con fraudes protege los intereses de las farmac\u00e9uticas, ahora\u00a0dice los seres humanos deben ser obligados a recibir vacunas, incluso contra su voluntad.\nFascismo sanitario.\nhttps:\/\/t.co\/J6GixF0HKY","26":"Tu cuerpo\nTu casa \nTu familia \nTu libre circulaci\u00f3n \nSon tu propiedad privada ... NO dejes que nadie las toque.","27":"Para esto quer\u00edan confinar a los Madrile\u00f1os....fumigaci\u00f3n de metales pesados y asi dan positivos en PCR tambi\u00e9n a  cualquiera de los 7 coronavirus....\nhttps:\/\/t.co\/N0wwPkCG9m","28":"SOBERBIA a la par que EST\u00daPIDA\n ...con ustedes, Mercedes Mil\u00e1 . https:\/\/t.co\/04GMEB8feQ","29":"No le  tengo miedo a ning\u00fan virus fantasma \nNo le tengo miedo a ninguna  enfermedad \nNi siquiera tengo miedo a la represi\u00f3n del Estado\nPero SI me da p\u00e1nico como est\u00e1 reaccionando esta sociedad.","30":"Y T\u00da eres una SINVERGUENZA ...\nhttps:\/\/t.co\/PrhEt7DtqC","31":"Distr\u00e1elos , dales pan y circo ...pues aqu\u00ed los payasos del REGIMEN dando a sus borregos circo. https:\/\/t.co\/wNq3VDKouL","32":"Todav\u00eda no os enterais de que va esto ... el virus ya lo han metido en la sociedad,  es la neurosis y la psicosis , los han vuelto enfermos mentales , paranoicos , har\u00e1n cualquier cosa para que no los pongas en peligro. \n\nCreo que no asumis lo que est\u00e1 pasando , es el problema .","33":"Cuando por culpa de la ineptitud  mental de muchos , tengas que encerrarte,  axfisiarte y vacunarte ...o quiz\u00e1s irte del pa\u00eds , les convences con estas palabras. https:\/\/t.co\/wx4ILSI8Cp"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 22:32:33","1":"2020-10-11 22:31:08","2":"2020-10-11 22:28:24","3":"2020-10-11 22:22:03","4":"2020-10-11 22:16:26","5":"2020-10-11 22:11:25","6":"2020-10-11 22:05:02","7":"2020-10-11 21:51:12","8":"2020-10-11 21:48:23","9":"2020-10-11 21:42:22","10":"2020-10-11 21:37:25","11":"2020-10-11 21:20:38","12":"2020-10-11 21:01:35","13":"2020-10-11 20:46:34","14":"2020-10-11 20:31:46","15":"2020-10-11 20:28:33","16":"2020-10-11 19:47:25","17":"2020-10-11 19:19:30","18":"2020-10-11 18:50:01","19":"2020-10-11 18:43:31","20":"2020-10-11 16:16:31","21":"2020-10-11 15:03:40","22":"2020-10-11 14:59:05","23":"2020-10-11 14:53:28","24":"2020-10-11 14:49:23","25":"2020-10-11 14:41:08","26":"2020-10-11 14:12:41","27":"2020-10-11 14:05:19","28":"2020-10-11 13:56:01","29":"2020-10-11 13:44:03","30":"2020-10-11 09:28:18","31":"2020-10-11 09:01:11","32":"2020-10-11 08:33:03","33":"2020-10-11 08:23:29"},"retweet_count":{"0":16,"1":6,"2":9,"3":14,"4":12,"5":13,"6":8,"7":25,"8":10,"9":7,"10":56,"11":0,"12":74,"13":3,"14":3,"15":9,"16":20,"17":7,"18":14,"19":3,"20":8,"21":5,"22":9,"23":14,"24":33,"25":2,"26":9,"27":48,"28":6,"29":25,"30":8,"31":19,"32":25,"33":2},"favorite_count":{"0":28,"1":11,"2":26,"3":34,"4":35,"5":14,"6":21,"7":46,"8":27,"9":15,"10":94,"11":5,"12":128,"13":19,"14":10,"15":13,"16":38,"17":17,"18":19,"19":8,"20":17,"21":12,"22":23,"23":40,"24":58,"25":4,"26":32,"27":80,"28":19,"29":109,"30":40,"31":39,"32":50,"33":6},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315420046706040832,"id_str":"1315420046706040832","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFPkCZXYAATyng.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFPkCZXYAATyng.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m17fgkGk6K","display_url":"pic.twitter.com\/m17fgkGk6K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315420049096798209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":516,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":516,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":516,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315419688042668033,"id_str":"1315419688042668033","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFPPKRWoAE2p-O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFPPKRWoAE2p-O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gHoC5sKHLl","display_url":"pic.twitter.com\/gHoC5sKHLl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315419690655797248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1089,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1089,"resize":"fit"},"small":{"w":674,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hK3WlPPkpG","expanded_url":"https:\/\/www.msn.com\/es-mx\/noticias\/elecciones-eeuu\/%C2%A1maldita-sea-hagan-que-todos-voten-por-biden-pide-greta-thunberg\/ar-BB19TCoF?li=AAggxAT","display_url":"msn.com\/es-mx\/noticias\u2026","indices":[104,127]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315414727611371521,"id_str":"1315414727611371521","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFKubOX0AE2Ulg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFKubOX0AE2Ulg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bF5Ma4eCVJ","display_url":"pic.twitter.com\/bF5Ma4eCVJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315414730203373568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":399,"h":341,"resize":"fit"},"medium":{"w":399,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":399,"h":341,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nC7viOaHf","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/balonmano\/liga-asobal\/2020\/10\/10\/5f820800fdddff402c8b456f.html","display_url":"elmundo.es\/deportes\/balon\u2026","indices":[59,82]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UAPsCnk5G6","expanded_url":"https:\/\/www.genengnews.com\/news\/nobel-laureate-and-pcr-inventor-kary-mullis-dies\/","display_url":"genengnews.com\/news\/nobel-lau\u2026","indices":[179,202]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2tgCQEwVwp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IdiazAyuso\/status\/1315359956770709504","display_url":"twitter.com\/IdiazAyuso\/sta\u2026","indices":[73,96]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315397152563232768,"id_str":"1315397152563232768","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkE6vbEXgAAhm3-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkE6vbEXgAAhm3-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fBl8QWrBnD","display_url":"pic.twitter.com\/fBl8QWrBnD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315397154664521729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/51fhfo4D5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/monasterioR\/status\/1315373592025149440","display_url":"twitter.com\/monasterioR\/st\u2026","indices":[57,80]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315389641252577287,"id_str":"1315389641252577287","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEz6NQWoAcRB5d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEz6NQWoAcRB5d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QQVzkkRIMZ","display_url":"pic.twitter.com\/QQVzkkRIMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315389651692158976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":624,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QH2MdDxmef","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/programas\/fin-de-semana\/noticias\/iker-jimenez-aclara-misteriosa-desaparicion-del-doctor-gaona-estado-angustiado-20201010_937961","display_url":"cope.es\/programas\/fin-\u2026","indices":[44,67]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315378490229784577,"id_str":"1315378490229784577","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEpxIdWAAEwB2j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEpxIdWAAEwB2j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5itK47GZzs","display_url":"pic.twitter.com\/5itK47GZzs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315378492419252225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":306,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1075,"h":483,"resize":"fit"},"large":{"w":1075,"h":483,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315371464753807360,"id_str":"1315371464753807360","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEjYMhWAAAP315.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEjYMhWAAAP315.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jF0Kx7IpdQ","display_url":"pic.twitter.com\/jF0Kx7IpdQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315371467190697984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1011,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":573,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1282,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4NvNMlfp6i","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/economia\/abci-prensa-mundial-comienza-espana-como-estado-fallido-202010111719_noticia.html?ref=http%3A%2F%2Fm.facebook.com%2F","display_url":"abc.es\/economia\/abci-\u2026","indices":[205,228]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315362365957910528,"id_str":"1315362365957910528","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315362365957910528\/pu\/img\/wJiFx9bm0IDqyOkM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315362365957910528\/pu\/img\/wJiFx9bm0IDqyOkM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SXTGlZZsE5","display_url":"pic.twitter.com\/SXTGlZZsE5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315362409436139523\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315325412038316032,"id_str":"1315325412038316032","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD5fkyWkAA5Wgt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD5fkyWkAA5Wgt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jOtV2LxmQJ","display_url":"pic.twitter.com\/jOtV2LxmQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315325415414788099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":393,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1867,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J6GixF0HKY","expanded_url":"https:\/\/www.nejm.org\/doi\/full\/10.1056\/NEJMp2020926","display_url":"nejm.org\/doi\/full\/10.10\u2026","indices":[249,272]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0wwPkCG9m","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/369227-enigmatico-vuelo-avion-madrid-inquietar-usuarios","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/369\u2026","indices":[151,174]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315289889496236032,"id_str":"1315289889496236032","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315289889496236032\/pu\/img\/KqyUItAuPH45jLUJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315289889496236032\/pu\/img\/KqyUItAuPH45jLUJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/04GMEB8feQ","display_url":"pic.twitter.com\/04GMEB8feQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315290058803613696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrhEt7DtqC","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/entrevistas\/scott-mila-mercedes-mila-fernando-simon-enorme-lujo.html??utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=publico","display_url":"publico.es\/entrevistas\/sc\u2026","indices":[31,54]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wNq3VDKouL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1314959890625040384","display_url":"twitter.com\/_nWorder\/statu\u2026","indices":[96,119]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wx4ILSI8Cp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Venusinaa2\/status\/1315185874020315136","display_url":"twitter.com\/Venusinaa2\/sta\u2026","indices":[162,185]}]}}}