{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1315396853026959360,"1":1315389209675431938,"2":1315381684993486853,"3":1315380901761572864,"4":1315374109568782339,"5":1315366586656739328,"6":1315360265995780096,"7":1315359031528222720,"8":1315354477797539840,"9":1315351598026153984,"10":1315350954535915522,"11":1315346147628773376,"12":1315345669704560644,"13":1315343959535882240,"14":1315339126535725057,"15":1315336496778563584,"16":1315332652879183872,"17":1315332583476133889,"18":1315328842567999490,"19":1315321409728638976,"20":1315319465224142850,"21":1315319299754651649,"22":1315313952868499457,"23":1315313834102525956,"24":1315306172346503175,"25":1315300663186911232,"26":1315298700776931329,"27":1315294667290836994,"28":1315292989707694081,"29":1315291066938142720,"30":1315283587302920196,"31":1315276087388237824,"32":1315270843509993473,"33":1315268418917011456,"34":1315267162827825152,"35":1315264658484461568,"36":1315264635616915457,"37":1315260889805795335,"38":1315253400406294530,"39":1315249536420331526,"40":1315245777082560512,"41":1315240310872641537,"42":1315238623113998338,"43":1315238233739948032,"44":1315230676828839936,"45":1315228994397065216,"46":1315223163794386944,"47":1315222243136471040,"48":1315215564000894982,"49":1315208045023068160,"50":1315202956216721408,"51":1315200463722237952,"52":1315192962381479943,"53":1315185401657790466,"54":1315177821023670273,"55":1315170354038439936},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"text":{"0":"#StopAgresiones :no_entry: Agresiones a sanitarios: :keycap_8::keycap_0: en :keycap_6: meses pese al confinamiento por el #Covid19. :right_arrow_selector: El 24% de ellas han sido f\u00edsicas y el 76% verbales \n\nhttps:\/\/t.co\/y5tN3fF2hs","1":"En @Virico_ | #Coronavirus: \"No saldremos m\u00e1s fuertes, solo saldremos menos\" :exclamation_mark:\n\nhttps:\/\/t.co\/ndWJtPLRrf","2":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Lee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. AQU\u00cd https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/O0tRXKaXEh","3":"#Enfermer\u00eda | :right_arrow_selector: La v\u00eda extraordinaria de #Enfermer\u00edaFamiliar se resuelve con examen online :laptop_computer: \n\n:black_small_square_selector: La fecha del examen se publicar\u00e1 en el Bolet\u00edn Oficial del Estado junto con el listado final de aspirantes. \n\nPor @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/O7xHPNKmcd","4":"#Enfermer\u00eda | El @CGEnfermeria denuncia que Sanidad no cuenta con ellos para hablar de #SaludMental :brain:\n\n:right_arrow_selector: La profesi\u00f3n recuerda que es fundamental en esta disciplina y que tienen una especialidad propia\n\nhttps:\/\/t.co\/lfoPTOsDFd","5":"#Medicina | El :keycap_8::keycap_6:% de los #m\u00e9dicos atendidos psicol\u00f3gicamente son :female_sign_selector: mujeres \n\nhttps:\/\/t.co\/xDgO1awX4s","6":"Nuevas medidas Covid-19 en Navarra :right_arrow_selector: reuniones de m\u00e1ximo de :keycap_6: personas, cierre de locales a las 22:00h y con una reducci\u00f3n de hasta el :keycap_3::keycap_0:% de aforo \n\nhttps:\/\/t.co\/Ga5Z4x6w0w","7":"#SanidadHoy | Luis Miguel Torres, candidato a la Presidencia de  SED (@sedolor) :speaking_head_selector: \"Una sociedad que no permite elecciones, tiene un grave problema\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xzrflSnDew","8":"En @Virico_ | O\u00eddo en el :hospital: hospital: \"Has roto tu compromiso con el centro al tener hijos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xeui8SMGlM","9":"#2MIR21 | :books: \u00bfEres #MIR, #EIR, #FIR... ? Te contamos las \u00faltimas noticias sobre la formaci\u00f3n sanitaria especializada a trav\u00e9s de este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/uaJOUlTpSu","10":"Covid-19 | #Mascarillas :face_with_medical_mask: de tela prohibidas :prohibited: en hospitales  :speaking_head_selector: \"No filtran igual\"\n\n:right_arrow_selector: Centros sanitarios de Pa\u00eds Vasco, Galicia y Valencia impiden entrar con ellas a pacientes con s\u00edntomas. \n\nV\u00eda @Sandra_mdq :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/pdnhtxWcF7","11":":right_arrow_selector: La v\u00eda extraordinaria de #Enfermer\u00edaFamiliar se resuelve con examen online :laptop_computer: \n\nPor @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/O7xHPNsLkF","12":"#SanidadHoy | Covid-19 anticuerpos :right_arrow_selector: Un nuevo estudio apunta a :keycap_3: meses de inmunidad tras haber pasado la enfermedad provocada por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/p7VjkJguvT","13":"#LeccionesCovid19 | \u00bfQu\u00e9 ha aprendido el sector sanitario ante la pandemia de #coronavirus? En @redaccionmedica entrevistamos :studio_microphone_selector: a los principales protagonistas en esta crisis para obtener sus evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI https:\/\/t.co\/54Bl4MMLiK","14":"En @Virico_ |  Los facultativos contin\u00faan encontrado incoherencias al Real Decreto Ley 29\/2020 \n\n:speaking_head_selector: \"Soy R2 y me siento una in\u00fatil; no veo buena idea trabajar sin formaci\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/fIiBP5FuHk","15":"Un :keycap_1::keycap_1:% de los estudiantes de #Medicina en Espa\u00f1a tienen ideas suicidas. As\u00ed se desprende un estudio de @_CEEM y @Sedem_ORG que analiza los signos de depresi\u00f3n, burnout, ansiedad y empat\u00eda https:\/\/t.co\/42CWE2hCBz por @JesusArroyoD https:\/\/t.co\/LilYCFXum7","16":"#DIRECTO |  Coronavirus en Extremadura: Badajoz suma 58 casos positivos y 24 pacientes ingresados en hospitales \n\nhttps:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","17":"#SanidadHoy | Los expertos descartan las 'olas' de #coronavirus y hablan de epidemia continua.  Adem\u00e1s, aseguran que ya no :cross_mark: se pueden analizar los contagios con una curva y un pico m\u00e1ximo como ocurri\u00f3 en marzo \n\nInforma @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/UuF5rWrddS","18":"#Cantabria | :right_arrow_selector: Miguel Mateo, nombrado nuevo subdirector general de Ordenaci\u00f3n Farmac\u00e9utica https:\/\/t.co\/ilo8HMgIJV por @J_Mediavilla https:\/\/t.co\/yz9MTlaso1","19":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"\u00a1Vuestra vocaci\u00f3n y generosidad, son un don!\" Palabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Asturias\n\nhttps:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/Oa8dGIT8X2","20":"#DIRECTO | Coronavirus en Canarias: aumentan en 126 los pacientes contagiados con Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","21":"O\u00eddo en el :hospital: hospital: \"Has roto tu compromiso con el centro al tener hijos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xeui8SMGlM","22":"#DIRECTO | Portugal :Portugal: vuelve a rebasar los 1.000 contagios de coronavirus diarios y registra 13 nuevos fallecidos\n\nhttps:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","23":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Ensayo :syringe: Vacuna #Covid19 :right_arrow_selector: Moderna ( @moderna_tx ) no recluta suficientes minor\u00edas \u00e9tnicas\n\nhttps:\/\/t.co\/XISFwjA1Ek","24":"#Covid19 | Salvador Illa (@salvadorilla) afirma que con una incidencia de 250 casos por cada 100.000 habitantes \u201chay que tomar medidas dr\u00e1sticas\". \n\n:speaking_head_selector: \"El Cisns ha acordado medidas extremas para doblegar la curva\" \n\nPor @ipnova\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mHPYvdh49r https:\/\/t.co\/TCffMCzoUD","25":"Covid-19 | #Mascarillas :face_with_medical_mask: de tela prohibidas :prohibited: en hospitales  :speaking_head_selector: \"No filtran igual\"\n\n:right_arrow_selector: Centros sanitarios de Pa\u00eds Vasco, Galicia y Valencia impiden entrar con ellas a pacientes con s\u00edntomas. \n\nLo cuenta @Sandra_mdq :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/pdnhtydO3H","26":"#SanidadHoy | Pedro S\u00e1nchez anuncia la reforma del modelo de contrataci\u00f3n de la #sanidadp\u00fablica  y adelanta que que van a \"eliminar todos los cuellos de botella y trabas administrativas\" con una modificaci\u00f3n \"hist\u00f3rica\" https:\/\/t.co\/GGFFpG1GMg v\u00eda @ipnova :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/PUvshAcEcb","27":"En @Virico_ | Spiriman :speaking_head_selector: \"El que se quiere curar de c\u00e1ncer se cura y el que no, se muere\"\n\nhttps:\/\/t.co\/88SwzLOAkF","28":"#DIRECTO | Coronavirus en Andaluc\u00eda: 1.327 nuevos positivos y 6 muertes \n\nhttps:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","29":":newspaper: Redacci\u00f3n M\u00e9dica ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\n:incoming_envelope: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s... \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/TpTFAR4n5T","30":"#Covid19 | El Gobierno (@desdelamoncloa) prev\u00e9 \"culminar\" la vacunaci\u00f3n :syringe: general frente al #coronavirus en 2021 https:\/\/t.co\/MACQkfIx3R por @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/eO46uZyPgp","31":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","32":":mobile_phone: Una tecnolog\u00eda permite detectar #Covid19 y otras patolog\u00edas solo con la voz\n\nhttps:\/\/t.co\/jECnoqJbAw","33":"#SanidadPrivada | :studio_microphone_selector: #Entrevista a I\u00f1aki Peralta (@IPeraltaSanitas), nuevo CEO de @sanitas :speaking_head_selector: \"La colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada salv\u00f3 vidas en la pandemia\" https:\/\/t.co\/bdd1A1dLGd Por @Borjanegrete :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/4CKiAVgyT9","34":"#DIRECTO | Coronavirus en Cantabria: disminuyen en :keycap_2: los pacientes hospitalizados y en :keycap_2::keycap_8: los casos activos \n\nhttps:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","35":"Nuevas medidas Covid-19 en Navarra :right_arrow_selector: reuniones de m\u00e1ximo de 6 personas, cierre de locales a las 22:00h y con una reducci\u00f3n de hasta el 30% de aforo \n\nhttps:\/\/t.co\/Ga5Z4x6w0w","36":"#SanidadHoy | Los expertos descartan las 'olas' de #coronavirus y hablan de epidemia continua. \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/UuF5rWIO5q","37":"#Madrid | Ruiz Escudero (@eruizescudero) avanza \"acciones espec\u00edficas\" en farmacias contra el #Covid19 durante el #Caf\u00e9RMEscudero https:\/\/t.co\/vDEsGuT7bk","38":"#Covid19 | La Comunidad de #Madrid y el Ministerio de Sanidad pactan reuniones t\u00e9cnicas de vigilancia diarias para hacer un seguimiento :magnifying_glass_tilted_right: continuo de la evoluci\u00f3n de la pandemia del #coronavirus. \n\nPor @J_Mediavilla \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/LJFKAFKbOA https:\/\/t.co\/ebc2BGt0qb","39":"#SanidadHoy | Un nuevo estudio apunta a :keycap_3: meses de inmunidad tras haber pasado la enfermedad provocada por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/p7VjkJy5nr","40":"#SanidadHoy | Los asesores de @sanidadgob dan a #Enfermer\u00eda los mandos de la :syringe: vacunaci\u00f3n del #Covid19 https:\/\/t.co\/yQ9VzUVetK por @Borjanegrete :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/SsKnYYj9Dj","41":"#DIRECTO | Coronavirus en Galicia: :keycap_3::keycap_1::keycap_3: nuevos contagios, un descenso respecto los \u00faltimos d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","42":"En @Virico_ | Una m\u00e9dico residente no ve con buenos ojos trabajar sin formaci\u00f3n #MIR :speaking_head_selector: \"Soy R2 y me siento una in\u00fatil; no veo buena idea trabajar sin formaci\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/fIiBP5FuHk","43":"#Entrevista al presidente saliente y entrante del @_CEEM para conocer al detalle sus impresiones en estas etapas. \n\n:speaking_head_selector: \"Los estudiantes tenemos que formarnos en #Medicina, no en #Covid19\"\n\nPor @JesusArroyoD \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/yxYuJZUKBm https:\/\/t.co\/JJ5KTY1pNu","44":":love_letter: Otro mensaje de agradecimiento desde el coraz\u00f3n a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid \n\nPuedes participar y enviar tus propias palabras haciendo clic en este enlace :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckoC0t https:\/\/t.co\/wndTo4u8RT","45":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector: | #Extremadura se prepara para tener una nueva facultad :books: de #Medicina\n\nhttps:\/\/t.co\/6Qcg8yJFnI","46":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/eHeUcecX7J https:\/\/t.co\/S1cZxikQIO","47":"#SanidadHoy | Covid19 anticuerpos :right_arrow_selector: un nuevo estudio apunta a :keycap_3: meses de inmunidad\n\nhttps:\/\/t.co\/p7VjkJguvT","48":"#SanidadHoy | Otras #enfermedades y tratamientos que generan p\u00e9rdida del gusto como el #Covid19 https:\/\/t.co\/oxvP5ykAaY","49":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | El #asma grave no controlada cuesta al sistema sanitario :keycap_8:.:keycap_5::keycap_5::keycap_3: \u20ac por paciente. @AstraZenecaES presenta su iniciativa \"Asma 360: Necesidad de una estrategia integral para el abordaje del asma\" por @MercedesRivera0 :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/Groo2Tyd2W","50":"#SanidadHoy | Los expertos descartan las 'olas' de #coronavirus y hablan de epidemia continua. \n\n:right_arrow_selector: Aseguran que ya no se pueden analizar los contagios con una curva y un pico m\u00e1ximo como ocurri\u00f3 en marzo. \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/UuF5rWrddS","51":"#Medicina | El :keycap_7::keycap_0:% de los #m\u00e9dicos extranjeros homologados no se ha colegiado. As\u00ed consta a la @OMC_Espana, que demanda mejoras laborales para que los profesionales no emigren a otros pa\u00edses  https:\/\/t.co\/sIDik3AJL2 por @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:","52":":movie_camera: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrarnos en nuestro canal de #Youtube. \u00a1No te pierdas toda la actualidad sanitaria y suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/60ixCcEM11 https:\/\/t.co\/mfD7fzqT0j","53":"#Enfermer\u00eda | :keycap_1: enfermera para :keycap_1::keycap_0::keycap_0: pacientes en las residencias durante la primera ola de #Covid19.  El @CGEnfermeria y @Sindicato_SATSE presentan un informa para analizar la situaci\u00f3n de los centros sociosanitarios https:\/\/t.co\/UszcpOqGG0 por @ipnova :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/lgdSyxsJTd","54":"#DerechoSanitario :balance_scale_selector: | La antig\u00fcedad no habilita al interino sanitario a ser funcionario sin #OPE https:\/\/t.co\/S32ZPlvlKl por @JesusArroyoD https:\/\/t.co\/Kd8s4cWK9y","55":":mobile_phone_with_arrow: Sigue la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/u7itJd9fAp"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 21:00:23","1":"2020-10-11 20:30:00","2":"2020-10-11 20:00:06","3":"2020-10-11 19:57:00","4":"2020-10-11 19:30:00","5":"2020-10-11 19:00:07","6":"2020-10-11 18:35:00","7":"2020-10-11 18:30:05","8":"2020-10-11 18:12:00","9":"2020-10-11 18:00:33","10":"2020-10-11 17:58:00","11":"2020-10-11 17:38:54","12":"2020-10-11 17:37:00","13":"2020-10-11 17:30:12","14":"2020-10-11 17:11:00","15":"2020-10-11 17:00:33","16":"2020-10-11 16:45:16","17":"2020-10-11 16:45:00","18":"2020-10-11 16:30:08","19":"2020-10-11 16:00:36","20":"2020-10-11 15:52:52","21":"2020-10-11 15:52:13","22":"2020-10-11 15:30:58","23":"2020-10-11 15:30:30","24":"2020-10-11 15:00:03","25":"2020-10-11 14:38:09","26":"2020-10-11 14:30:21","27":"2020-10-11 14:14:20","28":"2020-10-11 14:07:40","29":"2020-10-11 14:00:01","30":"2020-10-11 13:30:18","31":"2020-10-11 13:00:30","32":"2020-10-11 12:39:40","33":"2020-10-11 12:30:02","34":"2020-10-11 12:25:02","35":"2020-10-11 12:15:05","36":"2020-10-11 12:15:00","37":"2020-10-11 12:00:07","38":"2020-10-11 11:30:21","39":"2020-10-11 11:15:00","40":"2020-10-11 11:00:03","41":"2020-10-11 10:38:20","42":"2020-10-11 10:31:38","43":"2020-10-11 10:30:05","44":"2020-10-11 10:00:03","45":"2020-10-11 09:53:22","46":"2020-10-11 09:30:12","47":"2020-10-11 09:26:33","48":"2020-10-11 09:00:00","49":"2020-10-11 08:30:07","50":"2020-10-11 08:09:54","51":"2020-10-11 08:00:00","52":"2020-10-11 07:30:11","53":"2020-10-11 07:00:09","54":"2020-10-11 06:30:02","55":"2020-10-11 06:00:21"},"retweet_count":{"0":2,"1":3,"2":0,"3":0,"4":2,"5":1,"6":1,"7":0,"8":1,"9":0,"10":10,"11":0,"12":2,"13":1,"14":0,"15":2,"16":0,"17":5,"18":0,"19":1,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":2,"25":1,"26":4,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":2,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":2,"43":3,"44":0,"45":2,"46":0,"47":3,"48":0,"49":0,"50":12,"51":0,"52":0,"53":2,"54":1,"55":0},"favorite_count":{"0":1,"1":11,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":2,"9":0,"10":15,"11":1,"12":2,"13":3,"14":8,"15":4,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1,"20":1,"21":1,"22":1,"23":0,"24":3,"25":3,"26":11,"27":0,"28":0,"29":1,"30":0,"31":0,"32":3,"33":0,"34":0,"35":0,"36":4,"37":0,"38":1,"39":0,"40":0,"41":0,"42":3,"43":7,"44":1,"45":10,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":6,"51":0,"52":0,"53":3,"54":1,"55":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"StopAgresiones","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5tN3fF2hs","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34Jbuzp","display_url":"buff.ly\/34Jbuzp","indices":[158,181]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndWJtPLRrf","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lui97o","display_url":"buff.ly\/3lui97o","indices":[80,103]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1315381671341027328,"id_str":"1315381671341027328","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkEsqTBXcAAYZIh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkEsqTBXcAAYZIh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O0tRXKaXEh","display_url":"pic.twitter.com\/O0tRXKaXEh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315381684993486853\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Enfermer\u00edaFamiliar","indices":[42,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[213,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7xHPNKmcd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/via-extraordinaria-enfermeria-familiar-examen-online-1427","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[222,245]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"SaludMental","indices":[87,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[17,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lfoPTOsDFd","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3del54Y","display_url":"buff.ly\/3del54Y","indices":[204,227]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[30,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDgO1awX4s","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3iM1WbG","display_url":"buff.ly\/3iM1WbG","indices":[83,106]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ga5Z4x6w0w","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/medidas-covid-navarra-reuniones-6-personas-horario-locales-aforo-1521","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[157,180]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sedolor","name":"Sedolor \ud83d\ude37","id":1318670226,"id_str":"1318670226","indices":[70,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzrflSnDew","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jLAGvq","display_url":"buff.ly\/3jLAGvq","indices":[150,173]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xeui8SMGlM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-empleo-espana-mujeres-embarazo-precariedad-machismo-7740","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[92,115]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[0,7]},{"text":"MIR","indices":[18,22]},{"text":"EIR","indices":[24,28]},{"text":"FIR","indices":[30,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1315351590677737475,"id_str":"1315351590677737475","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkERTX0XcAMNUR9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkERTX0XcAMNUR9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uaJOUlTpSu","display_url":"pic.twitter.com\/uaJOUlTpSu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315351598026153984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Mascarillas","indices":[11,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandra_mdq","name":"Sandra mdq","id":87261636,"id_str":"87261636","indices":[198,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pdnhtxWcF7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-mascarillas-tela-caseras-prohibidas-hospitales-no-filtran-9622","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[214,237]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00edaFamiliar","indices":[28,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[86,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7xHPNsLkF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/via-extraordinaria-enfermeria-familiar-examen-online-1427","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[95,118]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[136,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7VjkJguvT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-anticuerpos-estudio-3-meses-inmunidad-1386","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[150,173]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/LeccionesCovid-19","display_url":"bit.ly\/LeccionesCovid\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1315343957744914433,"id_str":"1315343957744914433","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEKXE7XkAER_Au.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEKXE7XkAER_Au.jpg","url":"https:\/\/t.co\/54Bl4MMLiK","display_url":"pic.twitter.com\/54Bl4MMLiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315343959535882240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIiBP5FuHk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/mir-real-decreto-r2-inutil-trabajar-sin-formacion-3377","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[175,198]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[33,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[107,113]},{"screen_name":"Sedem_ORG","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Educaci\u00f3n M\u00e9dica","id":1192850749505638400,"id_str":"1192850749505638400","indices":[116,126]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[220,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42CWE2hCBz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33AX70Q","display_url":"buff.ly\/33AX70Q","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1315336495209877504,"id_str":"1315336495209877504","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEDks0XkAA7DQm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEDks0XkAA7DQm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LilYCFXum7","display_url":"pic.twitter.com\/LilYCFXum7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315336496778563584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201011","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[114,137]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[221,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuF5rWrddS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-expertos-descartan-olas-epidemia-continua-3646","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[233,256]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Cantabria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ilo8HMgIJV","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2SvMQwu","display_url":"buff.ly\/2SvMQwu","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1315328841032835072,"id_str":"1315328841032835072","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD8nKyWoAAgmZc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD8nKyWoAAgmZc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yz9MTlaso1","display_url":"pic.twitter.com\/yz9MTlaso1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315328842567999490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[149,157]},{"text":"Asturias","indices":[166,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1315321408147394560,"id_str":"1315321408147394560","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD12hIXkAABD4s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD12hIXkAABD4s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oa8dGIT8X2","display_url":"pic.twitter.com\/Oa8dGIT8X2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315321409728638976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201011","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[92,115]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xeui8SMGlM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-empleo-espana-mujeres-embarazo-precariedad-machismo-7740","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[78,101]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201011","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[116,139]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid19","indices":[41,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[63,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XISFwjA1Ek","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34x4Egf","display_url":"buff.ly\/34x4Egf","indices":[118,141]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[26,39]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[221,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mHPYvdh49r","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3d5z39i","display_url":"buff.ly\/3d5z39i","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1315306170882686976,"id_str":"1315306170882686976","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDn_l5XgAApWG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDn_l5XgAApWG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TCffMCzoUD","display_url":"pic.twitter.com\/TCffMCzoUD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315306172346503175\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Mascarillas","indices":[11,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandra_mdq","name":"Sandra mdq","id":87261636,"id_str":"87261636","indices":[204,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pdnhtydO3H","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-mascarillas-tela-caseras-prohibidas-hospitales-no-filtran-9622","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[220,243]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"sanidadp\u00fablica","indices":[80,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[248,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGFFpG1GMg","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lk6F6f","display_url":"buff.ly\/3lk6F6f","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1315298699350880256,"id_str":"1315298699350880256","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDhMsRXsAAvw1k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDhMsRXsAAvw1k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PUvshAcEcb","display_url":"pic.twitter.com\/PUvshAcEcb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315298700776931329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/88SwzLOAkF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/spiriman-mensaje-cancer-cura-muerte-6796","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[92,115]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201011","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[74,97]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1315291065671450624,"id_str":"1315291065671450624","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDaQWmXgAAYBk-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDaQWmXgAAYBk-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TpTFAR4n5T","display_url":"pic.twitter.com\/TpTFAR4n5T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315291066938142720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[92,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[24,39]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[141,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MACQkfIx3R","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3dhOQlH","display_url":"buff.ly\/3dhOQlH","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1315283585964871686,"id_str":"1315283585964871686","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDTc-hWkAYmPix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDTc-hWkAYmPix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eO46uZyPgp","display_url":"pic.twitter.com\/eO46uZyPgp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315283587302920196\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jECnoqJbAw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/tecnologia-detectar-covid-patologias-voz-4549","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[79,102]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Entrevista","indices":[21,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IPeraltaSanitas","name":"I\u00f1aki Peralta","id":715576218985373698,"id_str":"715576218985373698","indices":[50,66]},{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[82,90]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[183,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdd1A1dLGd","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lkIV1N","display_url":"buff.ly\/3lkIV1N","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1315268417541283840,"id_str":"1315268417541283840","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDFqDvWoAAYsy8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkDFqDvWoAAYsy8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4CKiAVgyT9","display_url":"pic.twitter.com\/4CKiAVgyT9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315268418917011456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201011","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[116,139]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ga5Z4x6w0w","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/medidas-covid-navarra-reuniones-6-personas-horario-locales-aforo-1521","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[151,174]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[101,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuF5rWIO5q","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-expertos-descartan-olas-epidemia-continua-3646","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[113,136]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[94,102]},{"text":"Caf\u00e9RMEscudero","indices":[114,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[25,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vDEsGuT7bk","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36BNkcH","display_url":"buff.ly\/36BNkcH","indices":[130,153]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[27,34]},{"text":"coronavirus","indices":[182,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[202,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LJFKAFKbOA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34ud1cA","display_url":"buff.ly\/34ud1cA","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1315253399139627008,"id_str":"1315253399139627008","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkC3_31XsAAxPlY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkC3_31XsAAxPlY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ebc2BGt0qb","display_url":"pic.twitter.com\/ebc2BGt0qb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315253400406294530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[112,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7VjkJy5nr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-anticuerpos-estudio-3-meses-inmunidad-1386","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[126,149]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[48,59]},{"text":"Covid19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[30,41]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[131,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQ9VzUVetK","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/30EbC22","display_url":"buff.ly\/30EbC22","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1315245775547441155,"id_str":"1315245775547441155","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCxEHvWoAMOiM2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCxEHvWoAMOiM2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SsKnYYj9Dj","display_url":"pic.twitter.com\/SsKnYYj9Dj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315245777082560512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJKUfj0ExI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201011","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[103,126]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[80,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIiBP5FuHk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/mir-real-decreto-r2-inutil-trabajar-sin-formacion-3377","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[163,186]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"Medicina","indices":[161,170]},{"text":"Covid19","indices":[178,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[50,56]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[193,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yxYuJZUKBm","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jEN0NO","display_url":"buff.ly\/3jEN0NO","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1315238232515317760,"id_str":"1315238232515317760","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCqNDwWkAAnlFz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCqNDwWkAAnlFz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JJ5KTY1pNu","display_url":"pic.twitter.com\/JJ5KTY1pNu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315238233739948032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[112,124]},{"text":"Madrid","indices":[133,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckoC0t","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1315230675092541443,"id_str":"1315230675092541443","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCjVKKWkAMX6-I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCjVKKWkAMX6-I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wndTo4u8RT","display_url":"pic.twitter.com\/wndTo4u8RT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315230676828839936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"Extremadura","indices":[16,28]},{"text":"Medicina","indices":[75,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Qcg8yJFnI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/extremadura-se-prepara-para-tener-una-nueva-facultad-de-medicina-5931","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/extrem\u2026","indices":[86,109]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHeUcecX7J","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/350IrXX","display_url":"buff.ly\/350IrXX","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1315223148330192896,"id_str":"1315223148330192896","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkCcfCyXkAAj_xB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkCcfCyXkAAj_xB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S1cZxikQIO","display_url":"pic.twitter.com\/S1cZxikQIO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315223163794386944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7VjkJguvT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-anticuerpos-estudio-3-meses-inmunidad-1386","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"enfermedades","indices":[20,33]},{"text":"Covid19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oxvP5ykAaY","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nnt5p3","display_url":"buff.ly\/3nnt5p3","indices":[96,119]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"asma","indices":[28,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[112,126]},{"screen_name":"MercedesRivera0","name":"Mercedes Rivera","id":417067212,"id_str":"417067212","indices":[229,245]}],"urls":[],"media":[{"id":1315208043668398080,"id_str":"1315208043668398080","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCOv1iXYAAYrDW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkCOv1iXYAAYrDW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Groo2Tyd2W","display_url":"pic.twitter.com\/Groo2Tyd2W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315208045023068160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuF5rWrddS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-expertos-descartan-olas-epidemia-continua-3646","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[224,247]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[30,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #AMMCordoba2020","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[99,110]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sIDik3AJL2","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GzfSbL","display_url":"buff.ly\/2GzfSbL","indices":[196,219]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Youtube","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ixCcEM11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2LcZz4x","display_url":"buff.ly\/2LcZz4x","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1315192951564369921,"id_str":"1315192951564369921","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkCBBXEXgAEDx_4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkCBBXEXgAEDx_4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mfD7fzqT0j","display_url":"pic.twitter.com\/mfD7fzqT0j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315192962381479943\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[112,125]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[128,144]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[252,259]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UszcpOqGG0","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34xY2hJ","display_url":"buff.ly\/34xY2hJ","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1315185400323899392,"id_str":"1315185400323899392","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB6J0gWAAAG21W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkB6J0gWAAAG21W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lgdSyxsJTd","display_url":"pic.twitter.com\/lgdSyxsJTd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315185401657790466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]},{"text":"OPE","indices":[93,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[126,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S32ZPlvlKl","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nihkQF","display_url":"buff.ly\/3nihkQF","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1315177819668983808,"id_str":"1315177819668983808","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBzQkXXsAAOvOv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkBzQkXXsAAOvOv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kd8s4cWK9y","display_url":"pic.twitter.com\/Kd8s4cWK9y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315177821023670273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[56,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1315170350615928835,"id_str":"1315170350615928835","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkBsdz-WoAMQqwg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkBsdz-WoAMQqwg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u7itJd9fAp","display_url":"pic.twitter.com\/u7itJd9fAp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315170354038439936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"}}}]}}}