{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1315307012390092800,"1":1315301595052154880,"2":1315203346769338373},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Bir TikTok kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131n Hatay\u2019daki yang\u0131n i\u00e7in kendi havuzundan su verdi\u011fi iddias\u0131yla payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 video 2019 y\u0131l\u0131ndan ve Avustralya\u2019dan.\n\nhttps:\/\/t.co\/leQFuihikW","1":"Hatay\u2019daki yang\u0131nlardan oldu\u011fu iddias\u0131yla payla\u015f\u0131lan tav\u015fan foto\u011fraf\u0131 2018 y\u0131l\u0131ndan. \n\nFoto\u011fraf Kaliforniya\u2019daki orman yang\u0131nlar\u0131 s\u0131ras\u0131nda \u00e7ekilmi\u015f.\n\nhttps:\/\/t.co\/lHoc9ORD4r","2":"Hatay\u2019daki yang\u0131n\u0131 ba\u015flatan kundaklamay\u0131 g\u00f6sterdi\u011fi iddias\u0131yla payla\u015f\u0131lan video eski tarihli.\n\nVideo Haziran ay\u0131nda \u0130dlib\u2019den oldu\u011fu bilgisi ile payla\u015f\u0131lm\u0131\u015f.\n\nhttps:\/\/t.co\/gK2Y0ehEYv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-11 15:03:23","1":"2020-10-11 14:41:52","2":"2020-10-11 08:11:27"},"retweet_count":{"0":69,"1":335,"2":2147},"favorite_count":{"0":410,"1":1417,"2":5308},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/leQFuihikW","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/hatay-yanginlari-sirasinda-havuzdan-su-dolduran-helikopteri-gosterdigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/hatay-yanginla\u2026","indices":[139,162]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lHoc9ORD4r","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/gorselin-hatay-yanginlarina-ait-oldugu-iddiasi","display_url":"teyit.org\/gorselin-hatay\u2026","indices":[151,174]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gK2Y0ehEYv","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/videonun-hataydaki-yangini-baslatan-kundaklamayi-gosterdigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/videonun-hatay\u2026","indices":[159,182]}]}}}