{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2","53":"velardedaoiz2","54":"velardedaoiz2","55":"velardedaoiz2","56":"velardedaoiz2","57":"velardedaoiz2","58":"velardedaoiz2","59":"velardedaoiz2","60":"velardedaoiz2","61":"velardedaoiz2","62":"velardedaoiz2","63":"velardedaoiz2","64":"velardedaoiz2","65":"velardedaoiz2","66":"velardedaoiz2","67":"velardedaoiz2","68":"velardedaoiz2","69":"velardedaoiz2","70":"velardedaoiz2","71":"velardedaoiz2","72":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1315402846423089153,"1":1315402191579090945,"2":1315399968627269632,"3":1315390584249634822,"4":1315390458659561472,"5":1315389361282854914,"6":1315389282039877632,"7":1315384825436688385,"8":1315383394918961153,"9":1315381127994015744,"10":1315378824599797760,"11":1315378297442885632,"12":1315377318148419585,"13":1315363293175918594,"14":1315362429627502595,"15":1315362331833098241,"16":1315362281534955521,"17":1315361731082948612,"18":1315361385551986689,"19":1315361158182907906,"20":1315360730254725121,"21":1315360453686710272,"22":1315360175952404480,"23":1315359889473101824,"24":1315358990428184576,"25":1315357547751243777,"26":1315344443545980929,"27":1315342871982153728,"28":1315342085474615296,"29":1315340786528129025,"30":1315340685445394436,"31":1315339204768006148,"32":1315336975558283264,"33":1315330735449026560,"34":1315322783367409666,"35":1315310700089217027,"36":1315310212782399488,"37":1315310171757989889,"38":1315307680014249986,"39":1315303563564847105,"40":1315302625563283457,"41":1315298958927900673,"42":1315297707565756417,"43":1315289405872111617,"44":1315289027948486657,"45":1315288535113633792,"46":1315286929055846400,"47":1315282755790548993,"48":1315274330692096004,"49":1315273380044713984,"50":1315254766398828545,"51":1315245292292378624,"52":1315245283815682048,"53":1315244381050417152,"54":1315244368299786240,"55":1315233298579300352,"56":1315232106373500930,"57":1315231726344564736,"58":1315226537298337792,"59":1315225889836154881,"60":1315224873757601792,"61":1315223215325605889,"62":1315223205804568576,"63":1315223195302068224,"64":1315219452779261955,"65":1315206886816444417,"66":1315206852494458880,"67":1315206482917552128,"68":1315198590319501312,"69":1315084979303518208,"70":1315083855142047745,"71":1315083250877038592,"72":1315081152441520128},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":true,"18":false,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":true,"48":false,"49":true,"50":false,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":false,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false},"text":{"0":"@VdeVendetta @Silvi_ta Falta un Ivan Redondo en China","1":"@araujo_ady @juanfont @Regoteos @zwkz A mi decidme a qu\u00e9 provincias puede ir cada cargo del estado para evitar problemas que no estoy al d\u00eda de las restricciones","2":"Cient\u00edficos critican en 'The Lancet' el caos de los datos de covid en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/whuz5aCs6d","3":"Hace dos d\u00edas el l\u00edder de @Podemos_CyL dec\u00eda en #Le\u00f3n que en #CastillayLe\u00f3n se hac\u00edan las cosas pensando en la salud de las personas y hoy se salta por partida doble el confinamiento de Le\u00f3n y Madrid.  \nTendr\u00e1s que dar explicaciones @_PabloFdez_ https:\/\/t.co\/HXLACUELDY","4":"Con estos bueyes tenemos que arar. https:\/\/t.co\/LAjmQRzs8v","5":"@velardedaoiz2 Hace a\u00f1os me toc\u00f3 participar en reuniones con asociaciones pro carril bici en Madrid. Cuando se sugiri\u00f3 que si quer\u00edan circular por ciudad se les deber\u00eda obligar a tener seguro a terceros como los coches, contestaron que no porque jam\u00e1s ning\u00fan ciclista hab\u00eda causado un accidente","6":"Lo mejor de todo es que es verdad :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: Para tu #Hackingtime @velardedaoiz2 https:\/\/t.co\/YnYdTPFdwl","7":"@velardedaoiz2 Las adopta el martes, sin prisa","8":"@velardedaoiz2 No lo adoptan hoy. Que yo sepa a mediados de septbre ya dijeron lo de 6 en la orden foral previa a \u00e9sta. Realmente s\u00f3lo cambia lo de los bares a las 10, lo dem\u00e1s ya se estaba haciendo, de hecho, no hay sensaci\u00f3n de mucho cambio. Adem\u00e1s todo el mundo se ha ido de puente x aqui :woman_shrugging_light_skin_tone:","9":"@velardedaoiz2 Y ojo, las medidas aprobadas hoy en Navarra entran en vigor... ya si eso, lo dejamos para el martes. Que nada le estropee el puente a la Txibite, el virus tendr\u00e1 que esperar https:\/\/t.co\/7q5NYHpFiE","10":"Por cierto, \u00bfhoy no vienen sesudos polit\u00f3logos de g\u00e9nero a explicarnos que las Comunidades gobernadas por mujeres lo hacen mucho mejor contra la pandemia?","11":"Tiene su gracia, cuando la Presidenta de Navarra se ha despachado con estas declaraciones, mientras la Comunidad que preside tiene una Incidencia Acumulada durante los \u00faltimos 7 d\u00edas doble que la de Madrid https:\/\/t.co\/pfmnZswZo5 https:\/\/t.co\/6wTsNqMJpQ","12":"Navarra adopta HOY la medida que adopt\u00f3 Madrid el 21 de septiembre de limitar las reuniones p\u00fablicas y privadas a un m\u00e1ximo de 6 personas :man_shrugging_selector:","13":"@MarqueSalamanca @velardedaoiz2 Eliminar el coche se traduce en la obligaci\u00f3n de dedicar gran parte de tu tiempo al transporte. Tiempo que le robas al ocio, la familia, el descanso, el sue\u00f1o. No estoy segura de que estar p\u00e9rdidas no son menos nocivas que la contaminaci\u00f3n.","14":"@velardedaoiz2 52% menos RESPECTO DE QUE? De la media? De los que van en coche? De los que beben vino? O de los que dicen los autores del estudio por sus cojones morenos? Y los SESGOS? Los de la bici, por pura fisiolog\u00eda, son mas j\u00f3venes que la media (y tienen menos cancer e infarto)","15":"@velardedaoiz2 Por qu\u00e9 siempre nos pasa lo mismo con Rafa?...siempre tenemos la sensaci\u00f3n de que esta vez ya no va a ganar...que ya es demasiado...que bastante nos ha dado...y va el cabr\u00f3n y le pasa por encima al serbio en menos de tres horas..Este t\u00edo es incre\u00edble.","16":"\u00c9L contra el eterno aspirante a \u00c9L. \n\nGood match","17":"En una exposici\u00f3n sobre transporte vi esta estad\u00edstica: Las part\u00edculas en el aire y los accidentes de tr\u00e1fico quitan unos 45 d\u00edas de vida. Habr\u00eda que acabar con el coche, \u00bfno?\n\nPero es que desde que se motorizara la sociedad, la esperanza de vida ha subido 90 d\u00edas.\n\nCada a\u00f1o. https:\/\/t.co\/MaDKZkfHKD","18":"Todo ventajas https:\/\/t.co\/X9JVxKAYuj","19":"@velardedaoiz2 Desde luego. Y de asfixia tambi\u00e9n. Se creen que todos somos tenemos las canillas (y todo lo dem\u00e1s) de mi querido Nadal. Sin contar el da\u00f1o por p\u00e9rdida de horas de descanso (en mi caso, si fuera capaz, que lo dudo, tendr\u00eda que decir adi\u00f3s a unas dos horas m\u00e1s de sue\u00f1o o de vida).","20":"@velardedaoiz2 \u00bfY los que viven a treinta km del trabajo, en Madrid? Cabe la posibilidad de que el 95% de \u00e9sos no lleguen a trabajar ning\u00fan d\u00eda.","21":"@velardedaoiz2 Tienen un 100% m\u00e1s de probabilidad de llegar oliendo a choto.","22":"@velardedaoiz2 La conclusi\u00f3n es que hay que hacer deporte, \u00bfno? Lo de ir en bici al trabajo es circunstancial.","23":"En 10 minutitos, a ver a mi ni\u00f1o","24":"\u00bfY en accidente de tr\u00e1fico? https:\/\/t.co\/Rq0t7T7GdM","25":"@velardedaoiz2 34 a\u00f1os -  119 a\u00f1os\n:thinking_face:","26":"No s\u00e9. Igual lo de que en el resto de capitales espa\u00f1olas se anden pidiendo desde apellidos, idiomas complementarios o afiliaciones sentimentales, tiene efectos de segunda ronda respecto de la competencia por el capital humano m\u00f3vil. \n\nDigo. https:\/\/t.co\/ltuHwItXaq","27":"Las jugadoras de Corinthians tocan la bocha cual picado en la playa https:\/\/t.co\/5v6VDuWA9s","28":"Muy bien Carlota Ciganda. Tiene potencial de ganadora de \u201cgrandes\u201d","29":"2008. NICOL\u00c1S ALMAGRO. BESTIAL  https:\/\/t.co\/gBczqte0Sn","30":"@velardedaoiz2 Cuanto se sabe el resultado es f\u00e1cil , ganar .\nAlmagro en 2008 , Nadal va a ganar hasta que tenga 65 a\u00f1os https:\/\/t.co\/UY2FYbu9VC","31":"Este personaje se queja hoy del tono https:\/\/t.co\/QcWB7PfPYZ","32":"Qu\u00e9 bonito y qu\u00e9 nobleza :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/bdg9XTfTke","33":"12+1 #RolandGarros Si era humanamente inalcanzable llegar a igualar los 6 de Bjorn Borg, imaginad 13. https:\/\/t.co\/hn2KUD5Yxa","34":"FSIE Discapacidad: I jornadas on line, compartiendo experiencias. Puedes apuntarte en https:\/\/t.co\/EdVvL4q3PU . #Alzheimer #xfragil #EnfermedadesRaras #saludmental  D\u00eda: Lunes 26 de octubre a las 18.00 horas por zoom. Te esperamos @fsie_nacional https:\/\/t.co\/xc9i6qa9RJ","35":"Interesante hilo... https:\/\/t.co\/caFxzJ3u6v","36":"@velardedaoiz2 Mirando los datos, la curva  de juegos ganados de Djokovic es claramente ascendente... cuidado","37":"Nos hace break seguro","38":"Nada que hacer","39":"Esto se pierde en 5 sets, pero qu\u00e9 grande es mi ni\u00f1o","40":"VAMOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOS","41":"VAMOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOS","42":"@RafaelNadal Es lo \u00fanico que @RafaelNadal ha dicho en su vida con lo que no estoy del todo de acuerdo.","43":"Agree. Pierde Rafa fijo. Pero le hamo https:\/\/t.co\/bD9LCsHyO9","44":"VAMOOOOOOOOOOOOOOOOOS","45":"@MiguelTheBearr @velardedaoiz2 Tambi\u00e9n en abierto por DMAX","46":"VAMOOOOOOOOOOOOOOOS","47":"Almeida entiende que S\u00e1nchez \u00abir\u00e1 corriendo a declarar el estado de alarma en Navarra\u00bb https:\/\/t.co\/bDboivIVE4","48":"No pens\u00e9 que recordar la cronolog\u00eda del COVID me llegara a causar malestar f\u00edsico, pero acab\u00e9 con cierto mal cuerpo tras esta charla con @ChapuApaolaza, @aparachiqui y Francisco Mercado, a cuenta del libro de este \u00faltimo \u201cPandemia de errores\u201d https:\/\/t.co\/Thpqmz3w7h","49":"Creo fundamental que cualquiera que se considere ciudadano informado dedique 2 horas a esto de @aparachiqui @velardedaoiz2 @ChapuApaolaza sobre c\u00f3mo el anumerismo, la ausencia de pensamiento cr\u00edtico e imposici\u00f3n de \u201crelato\u201d nos han tra\u00eddo a esta situaci\u00f3n https:\/\/t.co\/ndwLfIuUK9","50":"Varias razones::\n\n1. Desde el gobierno se lanz\u00f3 un mensaje: \u201chemos vencido al virus. Os animo a salir y perder el miedo\u201d. Eso, el confinamiento m\u00e1s largo y duro de occidente, y el mensaje de que la segunda ola ser\u00eda en oto\u00f1o\/invierno hizo que la gente se relajara https:\/\/t.co\/Dx1UbRvwIN","51":"Veo que el \"proc\u00e9s\" madrile\u00f1o sigue imparable. https:\/\/t.co\/nOWi5acqOm","52":"@JosudeMiguel1 Juliana se hace puros con el papel de estas entrevistas.","53":"2\/2 Adem\u00e1s, no es la Polic\u00eda Municipal de Almeida, como tampoco era la de Carmena. Es la Polic\u00eda Municipal de todos los madrile\u00f1os, unos magn\u00edficos profesionales que est\u00e1n haciendo un gran trabajo para ayudarnos a salir cuanto antes de la dif\u00edcil situaci\u00f3n que vivimos en Madrid","54":"1\/2 Hola @vox_es. Flaco favor hac\u00e9is a los madrile\u00f1os alimentando bulos con im\u00e1genes antiguas y sacadas de contexto. Es completamente falso que la Polic\u00eda Municipal impida a nadie ondear bandera de Espa\u00f1a, de la que estamos todos muy orgullosos, por cierto.","55":"Explicaci\u00f3n de porqu\u00e9 mentir\u00e1n cuando en 10-12 d\u00edas vendan que la mejor\u00eda de Madrid es por su Estado de Alarma. El descenso en contagios, hospitalizados y UCI vienen en tendencia positiva desde finales Sept. Los efectos de las medidas para bien o mal se ven a partir de 3 semanas. https:\/\/t.co\/nhCb8goNbQ","56":"Twitter se convierte en \"Polic\u00eda de la Verdad\". \n@velardedaoiz2 @loiscareaga @Luis_I_Gomez @ldpsincomplejos @AsisTimermans @jmguardia @jmlopezzafra @crpandemonium \n\nhttps:\/\/t.co\/HA2s51Zq1E","57":"@velardedaoiz2 @klopeckx Pues entre todos tenemos que esforzarnos para que @sanchezcastejon y @salvadorilla no nos cuelen esa idea. Porque los contagios vienen bajando desde mucho antes del estado de alarma","58":"Me pregunto cu\u00e1ntas de esas \u201cgripes\u201d eran COVID. A juzgar por la cantidad de infectados un mes despu\u00e9s, sospecho que muchas https:\/\/t.co\/sdp8ZVQD7R","59":"Hilo de @velardedaoiz2 sobre la importancia de reaccionar r\u00e1pido en esta pandemia. Los hospitalizados de hoy son los contagiados de hace 10 d\u00edas https:\/\/t.co\/nSuWSc3Y64","60":"@ElnAlfaro @velardedaoiz2 Destruir es f\u00e1cil: primer principio de la ingenier\u00eda y segundo de la termodin\u00e1mica.","61":"Llamamos intelectuales a los actores. Cient\u00edficos a los activistas. Categor\u00eda a las an\u00e9cdotas.\nConfundimos concepto y titular.\nVestimos a los ignorantes con el aura del poder. La democracia permite a cualquiera gobernar. Eso no quiere decir que sean capaces de hacerlo.","62":"Destruir es el recurso de los incapaces. El arma de los est\u00fapidos que desgracian a los dem\u00e1s sin conseguir nada a cambio. A veces da\u00f1\u00e1ndose a s\u00ed mismos. La ambici\u00f3n ciega de los tontos o los malvados.\nLa incapacidad de reconocer los propios l\u00edmites y los m\u00e9ritos ajenos.","63":"Dice Artadi: optan por la \"inteligencia\". Y he aqu\u00ed el origen de muchos de nuestros males: confundir la capacidad de destruir con alg\u00fan tipo de habilidad.\nElevar a los mediocres\n\"Ante eso ... optamos por la inteligencia...buscar las grietas que permitan hacer m\u00e1s d\u00e9bil al Estado\"","64":"@velardedaoiz2 Un hilo con 3 gr\u00e1ficos que muestra la actual mejora hospitalaria desde m\u00e1ximos:\nPara que pueda verlo m\u00e1s gente lo cuelgo aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/dXJJ3Do3mK","65":"@buceadorestadi3 @velardedaoiz2 @kikollan @DathosBD De acuerdo. Pero s\u00f3lo pregunto si los datos del 4O, en los que se ha basado el Gobierno para decretar el EdA, son datos de ese d\u00eda o son extrapolaciones de los del 2O. Gracias","66":"Estar\u00eda bien que alguien verificara si los datos del 4 de octubre, que era domingo, son datos de ese d\u00eda o son una extrapolaci\u00f3n de los del viernes 2\n\n\u00bf@velardedaoiz2 @kikollan @buceadorestadi3 @DathosBD ? https:\/\/t.co\/79BXsVwW5B","67":"En esta pandemia, todo lo que va a suceder durante las pr\u00f3ximas 2-3 semanas en los hospitales es ya imparable, para bien o para mal. Como digo siempre, el rel\u00e1mpago ha sucedido antes de que escuchemos el trueno. Y hoy seguimos viendo la luz de estrellas que ya no existen","68":"La escribi\u00f3 @Mercutio_M ayer, y no me pudo gustar m\u00e1s, ni puedo estar m\u00e1s de acuerdo https:\/\/t.co\/t6hw30tMuU","69":"JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA\n\nEcho de menos a Migueli y a L\u00f3pez L\u00f3pez https:\/\/t.co\/3ql2uSo7dL","70":"Que s\u00ed, que el Che ayer mismo; pero el Che o Largo Caballero son entelequias. Pablo Iglesias es vicepresidente del Gobierno actual. Quien ped\u00eda p\u00fablica y repetidamente guillotinas hace cuatro tuits no es una figura hist\u00f3rica. Es un vicepresidente del Gobierno en ejercicio.","71":"Al aire libre. Me parece hasta bien. La vida no vale la pena si es eternamente asustada y aburrida https:\/\/t.co\/QmCjwWkTwq","72":"\u201cEstamos igual\u201d\n\nLo del tri\u00e1ngulo rojo como identificador de analfabetos se valora poco https:\/\/t.co\/5BHJwQkUzP"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false},"created_at":{"0":"2020-10-11 21:24:12","1":"2020-10-11 21:21:36","2":"2020-10-11 21:12:46","3":"2020-10-11 20:35:28","4":"2020-10-11 20:34:58","5":"2020-10-11 20:30:37","6":"2020-10-11 20:30:18","7":"2020-10-11 20:12:35","8":"2020-10-11 20:06:54","9":"2020-10-11 19:57:54","10":"2020-10-11 19:48:44","11":"2020-10-11 19:46:39","12":"2020-10-11 19:42:45","13":"2020-10-11 18:47:02","14":"2020-10-11 18:43:36","15":"2020-10-11 18:43:12","16":"2020-10-11 18:43:00","17":"2020-10-11 18:40:49","18":"2020-10-11 18:39:27","19":"2020-10-11 18:38:32","20":"2020-10-11 18:36:50","21":"2020-10-11 18:35:45","22":"2020-10-11 18:34:38","23":"2020-10-11 18:33:30","24":"2020-10-11 18:29:56","25":"2020-10-11 18:24:12","26":"2020-10-11 17:32:07","27":"2020-10-11 17:25:53","28":"2020-10-11 17:22:45","29":"2020-10-11 17:17:36","30":"2020-10-11 17:17:11","31":"2020-10-11 17:11:18","32":"2020-10-11 17:02:27","33":"2020-10-11 16:37:39","34":"2020-10-11 16:06:03","35":"2020-10-11 15:18:02","36":"2020-10-11 15:16:06","37":"2020-10-11 15:15:56","38":"2020-10-11 15:06:02","39":"2020-10-11 14:49:41","40":"2020-10-11 14:45:57","41":"2020-10-11 14:31:23","42":"2020-10-11 14:26:25","43":"2020-10-11 13:53:25","44":"2020-10-11 13:51:55","45":"2020-10-11 13:49:58","46":"2020-10-11 13:43:35","47":"2020-10-11 13:27:00","48":"2020-10-11 12:53:31","49":"2020-10-11 12:49:45","50":"2020-10-11 11:35:47","51":"2020-10-11 10:58:08","52":"2020-10-11 10:58:06","53":"2020-10-11 10:54:31","54":"2020-10-11 10:54:28","55":"2020-10-11 10:10:28","56":"2020-10-11 10:05:44","57":"2020-10-11 10:04:14","58":"2020-10-11 09:43:36","59":"2020-10-11 09:41:02","60":"2020-10-11 09:37:00","61":"2020-10-11 09:30:24","62":"2020-10-11 09:30:22","63":"2020-10-11 09:30:20","64":"2020-10-11 09:15:27","65":"2020-10-11 08:25:31","66":"2020-10-11 08:25:23","67":"2020-10-11 08:23:55","68":"2020-10-11 07:52:33","69":"2020-10-11 00:21:06","70":"2020-10-11 00:16:38","71":"2020-10-11 00:14:14","72":"2020-10-11 00:05:54"},"retweet_count":{"0":5,"1":7,"2":121,"3":90,"4":92,"5":10,"6":16,"7":5,"8":7,"9":12,"10":54,"11":152,"12":438,"13":13,"14":6,"15":4,"16":2,"17":17,"18":0,"19":1,"20":2,"21":1,"22":2,"23":0,"24":11,"25":1,"26":51,"27":10251,"28":0,"29":72,"30":11,"31":365,"32":9,"33":12,"34":211,"35":4,"36":3,"37":0,"38":1,"39":0,"40":2,"41":3,"42":11,"43":2,"44":0,"45":1,"46":2,"47":657,"48":19,"49":10,"50":193,"51":44,"52":1,"53":113,"54":309,"55":26,"56":24,"57":5,"58":85,"59":9,"60":8,"61":58,"62":13,"63":26,"64":39,"65":1,"66":6,"67":542,"68":2,"69":0,"70":38,"71":22,"72":64},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":238,"11":236,"12":971,"13":0,"14":0,"15":0,"16":15,"17":0,"18":12,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":7,"24":73,"25":0,"26":0,"27":0,"28":6,"29":195,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":4,"38":15,"39":49,"40":60,"41":58,"42":0,"43":9,"44":37,"45":0,"46":42,"47":0,"48":46,"49":0,"50":333,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":240,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1057,"68":18,"69":7,"70":0,"71":109,"72":297},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmcordi","name":"Pepepe","id":123371489,"id_str":"123371489","indices":[3,11]},{"screen_name":"VdeVendetta","name":"PdePresidente","id":17884106,"id_str":"17884106","indices":[13,25]},{"screen_name":"Silvi_ta","name":"Silvi \ud83d\udc9a","id":41834556,"id_str":"41834556","indices":[26,35]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"huyelobo","name":"\ud83d\udc3a","id":147627379,"id_str":"147627379","indices":[3,12]},{"screen_name":"araujo_ady","name":"Gregory \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":435042938,"id_str":"435042938","indices":[14,25]},{"screen_name":"juanfont","name":"Juan Font Alonso","id":14344194,"id_str":"14344194","indices":[26,35]},{"screen_name":"Regoteos","name":"Rego \ud83c\udf46","id":27235266,"id_str":"27235266","indices":[36,45]},{"screen_name":"zwkz","name":"zwkz","id":275758660,"id_str":"275758660","indices":[46,51]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/whuz5aCs6d","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/coronavirus\/2020-10-10\/cientificos-the-lancet-critican-caos-datos-covid-espana_2784244\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/coronav\u2026","indices":[91,114]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Le\u00f3n","indices":[66,71]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[79,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PopularesCyL","name":"PP Castilla y Le\u00f3n","id":132613373,"id_str":"132613373","indices":[3,16]},{"screen_name":"Podemos_CyL","name":"Podemos CyL","id":3041105807,"id_str":"3041105807","indices":[44,56]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Goslar_Harz","name":"Pedro Ampudia","id":2344018476,"id_str":"2344018476","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1315325351669706754,"id_str":"1315325351669706754","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD5cD5WsAISg4P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD5cD5WsAISg4P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAjmQRzs8v","display_url":"pic.twitter.com\/LAjmQRzs8v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Goslar_Harz\/status\/1315325357210447873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1056,"h":1494,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315325357210447873,"source_status_id_str":"1315325357210447873","source_user_id":2344018476,"source_user_id_str":"2344018476"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaL_ML","name":"Marta","id":334264641,"id_str":"334264641","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Hackingtime","indices":[62,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaL_ML","name":"Marta","id":334264641,"id_str":"334264641","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[75,89]}],"urls":[],"media":[{"id":1315388908708847616,"id_str":"1315388908708847616","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEzPkUUYAAo3jy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEzPkUUYAAo3jy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YnYdTPFdwl","display_url":"pic.twitter.com\/YnYdTPFdwl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MartaL_ML\/status\/1315388911082823682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":840,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":397,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315388911082823682,"source_status_id_str":"1315388911082823682","source_user_id":334264641,"source_user_id_str":"334264641"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CdV_Navarra","name":"CdV - Navarra","id":4713731837,"id_str":"4713731837","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virasuro","name":":-(","id":27245038,"id_str":"27245038","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SingerBlind","name":"Blind_Singer","id":1252586698829189120,"id_str":"1252586698829189120","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfmnZswZo5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1315377318148419585","display_url":"twitter.com\/velardedaoiz2\/\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1315378287661789185,"id_str":"1315378287661789185","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEplV1XsAElyk3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEplV1XsAElyk3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6wTsNqMJpQ","display_url":"pic.twitter.com\/6wTsNqMJpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1315378297442885632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":232,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":409,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Beatriz02825984","name":"Beatriz S\u00e1nchez","id":1239626348886478848,"id_str":"1239626348886478848","indices":[3,19]},{"screen_name":"MarqueSalamanca","name":"Marqu\u00e9s de Salamanca","id":2764487940,"id_str":"2764487940","indices":[21,37]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[38,52]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariza_curro","name":"Curro Ariza","id":1249002563787264007,"id_str":"1249002563787264007","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarqueSalamanca","name":"Marqu\u00e9s de Salamanca","id":2764487940,"id_str":"2764487940","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9JVxKAYuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Peter_Cantropo\/status\/1315361066319319042","display_url":"twitter.com\/Peter_Cantropo\u2026","indices":[14,37]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Beatriz02825984","name":"Beatriz S\u00e1nchez","id":1239626348886478848,"id_str":"1239626348886478848","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"spainsystems","name":"Juan Luis Ruiz \ud83d\udda4","id":2557051080,"id_str":"2557051080","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DJ_AL10","name":"DJ_AL","id":1065918439,"id_str":"1065918439","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElbJoss","name":"Joss_elB","id":1182383489972408321,"id_str":"1182383489972408321","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rq0t7T7GdM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonsaenzdemiera\/status\/1315305128031858688","display_url":"twitter.com\/gonsaenzdemier\u2026","indices":[28,51]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ironianoexiste","name":"Pete BN","id":2245648737,"id_str":"2245648737","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aparachiqui","name":"Cosmic Barrilete 5G Eco Innovation Hub Next Gen UE","id":120227894,"id_str":"120227894","indices":[3,15]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarGallucci","name":"Martina Gallucci \ud83c\udfdf","id":779315762,"id_str":"779315762","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1313878412067590144,"id_str":"1313878412067590144","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313878412067590144\/img\/k_y34T5u8J8BHucn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313878412067590144\/img\/k_y34T5u8J8BHucn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5v6VDuWA9s","display_url":"pic.twitter.com\/5v6VDuWA9s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ESPNFC\/status\/1313878476114595840\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313878476114595840,"source_status_id_str":"1313878476114595840","source_user_id":18091004,"source_user_id_str":"18091004"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315340374668382208,"id_str":"1315340374668382208","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315340374668382208\/pu\/img\/SQJ4YiZoDsqFUNwi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315340374668382208\/pu\/img\/SQJ4YiZoDsqFUNwi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gBczqte0Sn","display_url":"pic.twitter.com\/gBczqte0Sn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeAblanu\/status\/1315340403349090304\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315340403349090304,"source_status_id_str":"1315340403349090304","source_user_id":1180965620776603650,"source_user_id_str":"1180965620776603650"}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeAblanu","name":"Laia De Ablanu","id":1180965620776603650,"id_str":"1180965620776603650","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aparachiqui","name":"Pedro Herrero","id":120227894,"id_str":"120227894","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ML1248","name":"Manuel Lavin - V.E.R.D.E.","id":417157224,"id_str":"417157224","indices":[3,10]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juapersan","name":"CCBaxter \ud83c\udf0d","id":338523684,"id_str":"338523684","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1315329574302093312,"id_str":"1315329574302093312","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD9R2bXkAA8iQA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD9R2bXkAA8iQA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hn2KUD5Yxa","display_url":"pic.twitter.com\/hn2KUD5Yxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juapersan\/status\/1315329577426857989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315329577426857989,"source_status_id_str":"1315329577426857989","source_user_id":338523684,"source_user_id_str":"338523684"}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Alzheimer","indices":[127,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JairoFSIE","name":"Jairo FSIE","id":981380000,"id_str":"981380000","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EdVvL4q3PU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lt4FZi","display_url":"bit.ly\/3lt4FZi","indices":[101,124]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WilfriCamacho","name":"Wilfrido Camacho","id":1477941744,"id_str":"1477941744","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sllromano","name":"Sergio Llorente","id":601130776,"id_str":"601130776","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"RafaelNadal","name":"Rafa Nadal","id":344634424,"id_str":"344634424","indices":[19,31]},{"screen_name":"RafaelNadal","name":"Rafa Nadal","id":344634424,"id_str":"344634424","indices":[48,60]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bD9LCsHyO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javi8g8\/status\/1315289204813950976","display_url":"twitter.com\/javi8g8\/status\u2026","indices":[38,61]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"taniahead12","name":"Tania Esteve Head","id":1188194027813982208,"id_str":"1188194027813982208","indices":[3,15]},{"screen_name":"MiguelTheBearr","name":"Miguel Angel","id":1250049104,"id_str":"1250049104","indices":[17,32]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[33,47]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDboivIVE4","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/7fgnn1","display_url":"ver.abc.es\/7fgnn1","indices":[99,122]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChapuApaolaza","name":"Chapu Apaolaza","id":6794952,"id_str":"6794952","indices":[137,151]},{"screen_name":"aparachiqui","name":"Cosmic Barrilete 5G Eco Innovation Hub Next Gen UE","id":120227894,"id_str":"120227894","indices":[153,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Thpqmz3w7h","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lzZNe5Qi9S4","display_url":"youtube.com\/watch?v=lzZNe5\u2026","indices":[243,266]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlgcarralon","name":"JL Garc\u00eda Carral\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":300521210,"id_str":"300521210","indices":[3,15]},{"screen_name":"aparachiqui","name":"Cosmic Barrilete 5G Eco Innovation Hub Next Gen UE","id":120227894,"id_str":"120227894","indices":[112,124]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[125,139]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dx1UbRvwIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fmcarreno\/status\/1315247072988233734","display_url":"twitter.com\/fmcarreno\/stat\u2026","indices":[264,287]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosudeMiguel1","name":"Josu de Miguel","id":1046773035859103745,"id_str":"1046773035859103745","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nOWi5acqOm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-10\/elsa-artadi-buscamos-las-grietas-para-hacer-mas-debil-al-estado.html?outputType=amp&autoplay=1&__twitter_impression=true&s=08","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[66,89]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kalakahua","name":"L'Inspecteur","id":54924043,"id_str":"54924043","indices":[3,13]},{"screen_name":"JosudeMiguel1","name":"Josu de Miguel","id":1046773035859103745,"id_str":"1046773035859103745","indices":[15,29]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InmaSanzO","name":"InmaSanzO","id":389603920,"id_str":"389603920","indices":[3,13]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InmaSanzO","name":"InmaSanzO","id":389603920,"id_str":"389603920","indices":[3,13]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[24,31]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felhdez","name":"Felipe","id":434361221,"id_str":"434361221","indices":[3,11]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HaddockAdhoc","name":"Haddock","id":268341434,"id_str":"268341434","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[67,81]},{"screen_name":"loiscareaga","name":"Lois Careaga","id":903327866,"id_str":"903327866","indices":[82,94]},{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[95,108]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[109,125]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cirineoXXI","name":"Apollo Creed","id":2722341553,"id_str":"2722341553","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]},{"screen_name":"klopeckx","name":"Omega man \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":4580093547,"id_str":"4580093547","indices":[31,40]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[91,107]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[110,123]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sdp8ZVQD7R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/atracurio2\/status\/1315224063833300992","display_url":"twitter.com\/atracurio2\/sta\u2026","indices":[124,147]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ealcainster","name":"Eduardo Alca\u00edn","id":385288227,"id_str":"385288227","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[25,39]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"qtyop","name":"qtyop","id":4601125455,"id_str":"4601125455","indices":[3,9]},{"screen_name":"ElnAlfaro","name":"Elena Alfaro\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":413295645,"id_str":"413295645","indices":[11,21]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[22,36]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElnAlfaro","name":"Elena Alfaro\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":413295645,"id_str":"413295645","indices":[3,13]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElnAlfaro","name":"Elena Alfaro\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":413295645,"id_str":"413295645","indices":[3,13]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElnAlfaro","name":"Elena Alfaro\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":413295645,"id_str":"413295645","indices":[3,13]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yomismolibre","name":"librepensandor","id":613657233,"id_str":"613657233","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioSH19","name":"Antonio SH","id":534453775,"id_str":"534453775","indices":[3,15]},{"screen_name":"buceadorestadi3","name":"buceadorestadi3","id":1257588390977044481,"id_str":"1257588390977044481","indices":[17,33]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[34,48]},{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[49,58]},{"screen_name":"DathosBD","name":"DATHOS Proyectos y Big Data","id":936308355420905472,"id_str":"936308355420905472","indices":[59,68]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioSH19","name":"Antonio SH","id":534453775,"id_str":"534453775","indices":[3,15]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mercutio_M","name":"Mercutio","id":300178269,"id_str":"300178269","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6hw30tMuU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MiguelMioCid\/status\/1315191275981803520","display_url":"twitter.com\/MiguelMioCid\/s\u2026","indices":[85,108]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ql2uSo7dL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ESPN_FDJ\/status\/1314957955716980736","display_url":"twitter.com\/ESPN_FDJ\/statu\u2026","indices":[64,87]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mercutio_M","name":"Mercutio","id":300178269,"id_str":"300178269","indices":[3,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QmCjwWkTwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Policia_Granada\/status\/1315075781400330241","display_url":"twitter.com\/Policia_Granad\u2026","indices":[99,122]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5BHJwQkUzP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InsurgentePetyr\/status\/1315037674680594435","display_url":"twitter.com\/InsurgentePety\u2026","indices":[88,111]}]}}}