{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2","35":"Angelisimo2","36":"Angelisimo2","37":"Angelisimo2","38":"Angelisimo2","39":"Angelisimo2","40":"Angelisimo2","41":"Angelisimo2","42":"Angelisimo2","43":"Angelisimo2","44":"Angelisimo2","45":"Angelisimo2","46":"Angelisimo2","47":"Angelisimo2","48":"Angelisimo2","49":"Angelisimo2","50":"Angelisimo2","51":"Angelisimo2","52":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1323411345056894976,"1":1323405777470693380,"2":1323404232456896514,"3":1323404034108215296,"4":1323403191317311490,"5":1323396603370229763,"6":1323389081330552834,"7":1323387789501673472,"8":1323387677132103680,"9":1323387585566265345,"10":1323387316312940545,"11":1323386761079361538,"12":1323383917362249729,"13":1323377595539402752,"14":1323375905180442627,"15":1323294510772834305,"16":1323290408168935425,"17":1323289436378042368,"18":1323287686153703425,"19":1323287122586095617,"20":1323285554469969922,"21":1323271748016611330,"22":1323271705306030080,"23":1323270282933686277,"24":1323266697575469056,"25":1323254364337852416,"26":1323251631429963777,"27":1323250295099559936,"28":1323248689641627649,"29":1323242789006692353,"30":1323235065455890433,"31":1323230901275414528,"32":1323223820967301120,"33":1323223005762326529,"34":1323215140301492228,"35":1323214734682935297,"36":1323208864712577025,"37":1323208840125521920,"38":1323208693064867840,"39":1323208392639393798,"40":1323208129459474432,"41":1323207633449476097,"42":1323207607885115401,"43":1323207130883760129,"44":1323206494515580929,"45":1323206249735925762,"46":1323205141906993152,"47":1323204835638939648,"48":1323203193124331521,"49":1323066251892166656,"50":1323066197487898624,"51":1323053773938253826,"52":1323052499079712768},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":false,"48":false,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true},"text":{"0":"Las 2 pandemias mas devastadoras de la historia:\n\nPESTE NEGRA:  Acab\u00f3 con el 33 % de la poblaci\u00f3n \n\nCOVID:               Acab\u00f3 con  el 0,014 % de la poblaci\u00f3n","1":"Que parte no se entiende:\nLa de que ha muerto un 0,07% de los espa\u00f1oles o la de que la media de edad ha sido de 86 a\u00f1os?","2":"Las manifestaciones violentas no nos representan.\nEso es lo que quieren los pol\u00edticos.\nNosotros somos la mayor\u00eda silenciosa.\nPero vamos a salir de modo pac\u00edfico  todos los domingos en toda Espa\u00f1a desde ya.\nRetwitead por favor hasta que os ardan las yemas de los dedos.\n#MRPEsaleYa https:\/\/t.co\/rFW4nAUohx","3":"En Italia abren sus negocios a pesar de las prohibiciones de apertura.\nSi en Espa\u00f1ist\u00e1n la gente no abre es porque no quiere. https:\/\/t.co\/izsdp0zEZM","4":"No hay una forma m\u00e1s r\u00e1pida de volver a la normalidad antigua que ejerciendo cada uno, en su entorno, SU LIBERTAD.\n\nAbre tu negocio, quema tu mascarilla  y abraza a los tuyos. En una semana te dar\u00e1s cuenta de que el \u00fanico peligro est\u00e1 en la tele y el congreso.","5":"Escuchad...:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/jY6AWOyxD6","6":"Unpopular opinion, el colapso sanitario no proviene de una ola sin freno de enfermos, es causa de un sistema sanitario y un protocolo incapaces, basado en unas cifras de dudosa veracidad.","7":"NO ha habido m\u00e1s muertes que otros a\u00f1os. Segun datos actualizados del Instituto Carlos III, todas las enfermedades de 2019 a 2020 han desaparecido entre un 20% y un 80%, sobre todo las enfermedades respiratorias, todas las han pasado a covid19 por medio de los timotest.","8":"A partir de ahora vamos a denunciar cada latrocinio de dinero p\u00fablico. \n\nEl dinero de todos hay que respetarlo siempre, pero en estos tiempos en los que la gente hace colas de centenares de metros en comedores sociales sin recursos esto es una afrenta. https:\/\/t.co\/7ZZHRReaAr","9":"En Enero de 2019 murieron 44 mil personas en Espa\u00f1a \n\nEn Marzo de 2018 murieron 36 mil personas ... \n\nEn 2020 van a morir menos personas al mes y al a\u00f1o que en 2018 2019 \n\nEn espa\u00f1a mueren una media de 30 mil personas al mes de media siempre \n\n#Plandemia \n\n\u00a1despierta!","10":"Vaya, vaya. Aqu\u00ed en Europa todav\u00eda hay gente sin miedo que no se esconde debajo de la cama cuando los gobiernos quieren asustarlo https:\/\/t.co\/yTiCUUoHIX","11":"@Angelisimo2 @PlvsVltra126_1 En Italia son m\u00e1s listos. \n\nhttps:\/\/t.co\/29g6ffOLlI","12":"@Angelisimo2 Yo creo q la pe\u00f1a est\u00e1 con las multas y no tanto el virus pq es llegar a la terraza y no les dura el bozal ni medio segundo","13":"Hay quien tiene miedo al covid y no teme al hambre, supongo que no creen que el hambre sea una amenaza real.\n\nA mi me pasa justo lo contrario....","14":"@Angelisimo2 ... diana! es exacto lo que pretenden, qui\u00e9n te lo dice tiene m\u00e1s de cuarenta a\u00f1os de profesi\u00f3n como m\u00e9dico-cirujano en sus espaldas! :Spain::crown::green_heart:","15":"\u00a1Tener miedo o preocupaci\u00f3n por un virus es leg\u00edtimo!\n\n\u00a1Dejar de vivir y encerrarse en casa es esquizofr\u00e9nico!","16":"@Angelisimo2 A mi me hac\u00edan retweet cada vez que escrib\u00eda jam\u00f3n ib\u00e9rico y Ummo. Y gripezinha. A ver ahora...","17":"\u00a1Ol\u00e9 los huevos toreros de los pol\u00edticos! q\n\nSe suben el sueldo mientras mandan a la  gente al comedor social...:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","18":"Hay que seguir confinando para evitar morir de Covid ... todo el mundo sabe que morir de hambre es mucho m\u00e1s divertido.\n\nPor cierto el hambre se lleva primero a los ni\u00f1os...","19":"Ok, de Marzo a Junio estuvimos confinados estrictos y luego todo el mundo mascarilla...\n\n\u00bf Sirvi\u00f3 para algo?...\n\nAparte de generar paro y pobreza...","20":"Beneficios sanitarios de los confinamientos:\n\n1. Sedentarismo y falta de ejercicio\n2. Ausencia de vitamina D (sol)\n3. Enfermedades mentales y suicidios\n4. Parques infantiles cerrados\n5. Pobreza y hambre en el mundo\n6. Abandono de mayores y enfermos.\n\n\u00bfEsto es lo que necesitamos?","21":"@Angelisimo2 Eso lo sabe perfectamente el Gobierno, que busca enfermar mental y f\u00edsicamente a los espa\u00f1oles, que van con el bozal en los ojos.","22":"@Angelisimo2 Pues claro que se dan cuenta, es parte del plan: m\u00e1s infartos, ictus, paradas cardio respiratorias, c\u00e1ncer...","23":"Salud es hacer ejercicio al aire libre.\n\n\u00bfLo sab\u00edas?","24":"Confinan a la poblaci\u00f3n:\n\nLa gente en casa deja de hacer ejercicio, no le da el sol convenientemente y se atiborran a reposteria.\n\n\u00bfLas autoridades sanitarias no se dan cuenta de esto? \n\n\u00bfTenemos que ser los tuiteros los que lo vemos?","25":"Esto de las restricciones de movilidad y los confinamientos yo no lo soporto ni 14 a\u00f1os m\u00e1s...\n\nComo mucho resistir\u00e9 sin protestar 12 o 13...pero eso como m\u00e1ximo yo creo que en 9 ya me habr\u00e9 hartado..","26":"Pod\u00e9is recomendarme alg\u00fan comedor social para despu\u00e9s del pr\u00f3ximo confinamiento....\n\nAlguno que se coma bien por favor..","27":"Con esto: @Newtral, @malditobulo, @Newtral_edu, @maldita_ciencia @maldita_es, y dem\u00e1s basura a sueldo de Soros y en manos de @_anapastor_ , te rebaten \"progres\" y \"covidianos\" hasta documentos oficiales... \"Los iteletuales son as\u00edn\"\n\nNo tiene desperdicio :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/hMyGAsxhxK","28":"@YPVAnon @AlroMoreira @Angelisimo2 Video completo en este enlace de Intagram:\nhttps:\/\/t.co\/Bdrhik7F7S","29":"Claro, si es que vivir en la calle y comer de la basura es MUCHO mejor que tener covid, d\u00f3nde va a parar! https:\/\/t.co\/QX1QxIiEN0","30":"Estuve mirando los telediarios, os hago un resumen:\n\nTVE: Vamos a morir todos\nTELE5: No vamos a quedar uno vivo\nANTENA3: Los muertos atascaran las calles\nLA SEXTA: La especie humana llega a su fin.\n\nLA REALIDAD: Ha muerto un 0,07% de los espa\u00f1oles, la media de edad 86 a\u00f1os","31":"\u00a1Un conejo en cautiverio vive el doble que en libertad!\n\n\u00bfSer\u00e1 lo mismo con el ser humano?\n\n\u00bfMerece la pena? https:\/\/t.co\/GWNNfRkHh3","32":"\u00a1Estoy a 2 confinamientos de empezar a protestar en Twitter!","33":"@Lingonju @Angelisimo2 Ansiedad,nerviosismo, falta de actividad, encierro entre 4 paredes, aunque comas\nLo mismo tu cuerpo gasta menos energ\u00eda por lo cual engordas, lo que se traduce en p\u00e9rdida de salud y bienestar f\u00edsico y mental, lo raro ser\u00eda lo contrario...","34":"\u00bfSab\u00e9is que hay muchos espa\u00f1oles que est\u00e1 perdiendo sus pisos por culpa de los confinamientos?\n\nLos desahucios se est\u00e1n multiplicando ya ocurri\u00f3 en la crisis del 2008, por cierto, much\u00edsimos de esos pisos desahuciados a los obreros terminaron en manos de fondos buitre.","35":"@kikofrankfurt @Angelisimo2 Pues aqu\u00ed en Catalu\u00f1a no es el caso, los bares llevan tres semanas cerrados, ya no hay extraescolares y los fines de semana no puedes salir de tu municipio, as\u00ed que es como estar confinado. Doy 15 d\u00edas para que sea estatal","36":"@Angelisimo2 Cuando las personas tienen ansiedad consume m\u00e1s comida basura","37":"@Angelisimo2 No se como llegas a la conclusi\u00f3n de la reposter\u00eda, ni que en el primer confinamiento se hubiera agotado la levadura de la mayor\u00eda de supermercados","38":"@Angelisimo2 Yo engorde casi 5 kg en el confinamiento y mis niveles de colesterol se dispararon :angry_face:","39":"\u00a1\u00a1Bella Italia!!\nDesobediencia Civil Total.\nLas 10 de la Noche y todo Abierto.\nProtesta inteligente, eficaz y bell\u00edsima. Sin Discusi\u00f3n ni Violencia porque el \nPUEBLO TIENE EL PODER y JODER, PODEMOS. \nS\u00d3LO HAY QUE QUERER y Z\u00c1S, VERLO HECHO. https:\/\/t.co\/W2BazZWx4A","40":"(hilo)\n:bell::bell:LOS CUERPOS DEBEN POSICIONARSE DEL LADO CORRECTO Y NO ES PRECISAMENTE DEL LADO DEL GOBIERNO :bell::bell:\nEste hombre, Rafa, lo deja bien claro:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/bmJ0moeyMw","41":":face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:. Re\u00edr por no llorar. https:\/\/t.co\/nfPUXu7PXZ","42":"\"Lo que las compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas no quieren que sepas acerca de las vacunas\" - por el Dr. Todd M. Elsner","43":"La deuda espa\u00f1ola al borde de caer al nivel de bono basura se dispara un 44% https:\/\/t.co\/umcgNVt9u6 a trav\u00e9s de @CincoDiascom","44":"@Angelisimo2 @lernestao Ayer en Barcelona la playa estaba llena de gente tomando el sol y escuche varias conversaciones sobre vitamina d. La gente se est\u00e1 dando cuenta de c\u00f3mo son las cosas.","45":"La web del ministerio de Sanidad hunde a Salvador Illa: \u201clos test no valen para nada\u201d https:\/\/t.co\/OvGmIGTp6r v\u00eda @Periodistadigit","46":"Despiertan poco a poco. Buena se\u00f1al. https:\/\/t.co\/QlNoFTTKCP","47":"La falta de vitamina D y la obesidad incrementan la gravedad de la enfermedad.\n\n\u00bfMeternos en casa no ser\u00e1 un agravante ?\n\nNos dar\u00e1n menos el sol ,haremos menos ejercicio f\u00edsico y a la gente le da por la reposter\u00eda.","48":"\u00bfPara cu\u00e1ndo la cadena perpet\u00faa a los que se juntan 7 en una fiesta?","49":"La informaci\u00f3n sobre la epidemia es una estafa social. \nUnas cuantas preguntas que merecen respuesta.\n\nMAGDALENA DEL AMO.\nhttps:\/\/t.co\/WFmmqBvfb5","50":"PETER HITCHENS: Los dictadores se han hecho con el control y ni siquiera nos dimos cuenta.\n\nLo m\u00e1s extra\u00f1o de la '#Plandemia' es q nadie sabr\u00eda que existe si el Gobierno y la prensa no buscaran constantemente aterrorizarnos hasta un estado de miedo servil.\nhttps:\/\/t.co\/o7oDcJlvqn","51":"@Angelisimo2 Yo me niego y no me resigno. \n\nhttps:\/\/t.co\/oipwFjitWN","52":"@Angelisimo2 Exasesor de Obama y de la OMS , no me merece ninguna credibilidad, est\u00e1n manejando la pandemia a base de encerrar a toda la poblaci\u00f3n , no moriremos de Cobid pero lo haremos de hambre y miseria. Esto es una locura."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false},"created_at":{"0":"2020-11-02 23:47:07","1":"2020-11-02 23:24:59","2":"2020-11-02 23:18:51","3":"2020-11-02 23:18:04","4":"2020-11-02 23:14:43","5":"2020-11-02 22:48:32","6":"2020-11-02 22:18:39","7":"2020-11-02 22:13:31","8":"2020-11-02 22:13:04","9":"2020-11-02 22:12:42","10":"2020-11-02 22:11:38","11":"2020-11-02 22:09:25","12":"2020-11-02 21:58:07","13":"2020-11-02 21:33:00","14":"2020-11-02 21:26:17","15":"2020-11-02 16:02:51","16":"2020-11-02 15:46:33","17":"2020-11-02 15:42:41","18":"2020-11-02 15:35:44","19":"2020-11-02 15:33:30","20":"2020-11-02 15:27:16","21":"2020-11-02 14:32:24","22":"2020-11-02 14:32:14","23":"2020-11-02 14:26:35","24":"2020-11-02 14:12:20","25":"2020-11-02 13:23:19","26":"2020-11-02 13:12:28","27":"2020-11-02 13:07:09","28":"2020-11-02 13:00:47","29":"2020-11-02 12:37:20","30":"2020-11-02 12:06:38","31":"2020-11-02 11:50:05","32":"2020-11-02 11:21:57","33":"2020-11-02 11:18:43","34":"2020-11-02 10:47:28","35":"2020-11-02 10:45:51","36":"2020-11-02 10:22:32","37":"2020-11-02 10:22:26","38":"2020-11-02 10:21:51","39":"2020-11-02 10:20:39","40":"2020-11-02 10:19:36","41":"2020-11-02 10:17:38","42":"2020-11-02 10:17:32","43":"2020-11-02 10:15:38","44":"2020-11-02 10:13:06","45":"2020-11-02 10:12:08","46":"2020-11-02 10:07:44","47":"2020-11-02 10:06:31","48":"2020-11-02 09:59:59","49":"2020-11-02 00:55:50","50":"2020-11-02 00:55:37","51":"2020-11-02 00:06:15","52":"2020-11-02 00:01:11"},"retweet_count":{"0":89,"1":42,"2":199,"3":78,"4":31,"5":6,"6":17,"7":28,"8":77,"9":65,"10":24,"11":8,"12":1,"13":18,"14":1,"15":32,"16":1,"17":7,"18":35,"19":40,"20":97,"21":1,"22":2,"23":24,"24":27,"25":3,"26":13,"27":59,"28":1,"29":2,"30":231,"31":3,"32":3,"33":1,"34":26,"35":1,"36":1,"37":1,"38":2,"39":199,"40":144,"41":2,"42":12,"43":65,"44":1,"45":13,"46":23,"47":30,"48":0,"49":134,"50":45,"51":3,"52":1},"favorite_count":{"0":197,"1":129,"2":0,"3":0,"4":0,"5":11,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":88,"14":0,"15":91,"16":0,"17":30,"18":56,"19":141,"20":172,"21":0,"22":0,"23":109,"24":103,"25":19,"26":62,"27":0,"28":0,"29":0,"30":424,"31":14,"32":38,"33":0,"34":61,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":125,"48":14,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoHayPandemia__","name":"Perro sin bozal de Espa\u00f1ist\u00e1n","id":1270411913843871746,"id_str":"1270411913843871746","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323395958458167297,"id_str":"1323395958458167297","indices":[15,38],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323395958458167297\/pu\/img\/5a5Ec14cTtrofYkG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323395958458167297\/pu\/img\/5a5Ec14cTtrofYkG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jY6AWOyxD6","display_url":"pic.twitter.com\/jY6AWOyxD6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1323396603370229763\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":384,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":308,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tepuy4","name":"El cuarto cuadrante.","id":1085611946618048512,"id_str":"1085611946618048512","indices":[3,10]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luislogroo2","name":"Luis_logro\u00f1o","id":1218903350848212992,"id_str":"1218903350848212992","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]},{"screen_name":"PlvsVltra126_1","name":"Plvs Vltra","id":1014541296332083201,"id_str":"1014541296332083201","indices":[30,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/29g6ffOLlI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1323190214412718080?s=19","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[74,97]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlos_sb87","name":"alfa 10","id":2809960564,"id_str":"2809960564","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Breixo20051","name":"Ricardo JM Hern\u00e1ndez","id":1263018134056906755,"id_str":"1263018134056906755","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaBola_Bulldogs","name":"LaBola Bulldogs \ud83c\uddf2\ud83c\udde9","id":1569992814,"id_str":"1569992814","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maraguem","name":"Mar Eme","id":293432915,"id_str":"293432915","indices":[3,12]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[14,26]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"donajimena17","name":"do\u00f1ajimena17","id":1212378611686072320,"id_str":"1212378611686072320","indices":[3,16]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[18,30]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[26,34]},{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[36,48]},{"screen_name":"Newtral_edu","name":"Newtral Educaci\u00f3n","id":1123297108038172672,"id_str":"1123297108038172672","indices":[50,62]},{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[64,80]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[81,92]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[3,16]},{"screen_name":"YPVAnon","name":"Y.P.V","id":1243059438082232322,"id_str":"1243059438082232322","indices":[18,26]},{"screen_name":"AlroMoreira","name":"Alberto Rodriguez","id":916363039435354113,"id_str":"916363039435354113","indices":[27,39]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[40,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bdrhik7F7S","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/CHAyLRjqN41\/?igshid=1rk6f2dbl1w0i","display_url":"instagram.com\/tv\/CHAyLRjqN41\u2026","indices":[96,119]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323230898846863365,"id_str":"1323230898846863365","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0PfeGWkAUwQ5E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0PfeGWkAUwQ5E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GWNNfRkHh3","display_url":"pic.twitter.com\/GWNNfRkHh3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1323230901275414528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1355,"h":872,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":772,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mantqiyaxauntar","name":"\u00d1oooos_tal","id":1148996599,"id_str":"1148996599","indices":[3,19]},{"screen_name":"Lingonju","name":"Pablo L. Gonzalez","id":1144442972,"id_str":"1144442972","indices":[21,30]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[31,43]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arananticovidi","name":"Arantxa Amores Casan","id":758411367875538944,"id_str":"758411367875538944","indices":[3,18]},{"screen_name":"kikofrankfurt","name":"kikoFrankfurt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4","id":1279457735755644929,"id_str":"1279457735755644929","indices":[20,34]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[35,47]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dulceverbo1","name":"Dulceverbo","id":1275294504317304832,"id_str":"1275294504317304832","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Koalita_fbr","name":"Gothel","id":4092422116,"id_str":"4092422116","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lingonju","name":"Pablo L. Gonzalez","id":1144442972,"id_str":"1144442972","indices":[3,12]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[14,26]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CAFSOLO2","name":"CAF\u00c9 SOLO","id":1130161438201438215,"id_str":"1130161438201438215","indices":[3,12]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[3,16]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LorenzoRamirez_","name":"Lorenzo Ram\u00edrez","id":288379697,"id_str":"288379697","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umcgNVt9u6","expanded_url":"https:\/\/cincodias.elpais.com\/cincodias\/2020\/10\/29\/mercados\/1603974816_164791.html?id_externo_rsoc=TW_CC","display_url":"cincodias.elpais.com\/cincodias\/2020\u2026","indices":[98,121]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BozalesAnti","name":"No a los Bozales y las PCR \u221e","id":1306347377968775170,"id_str":"1306347377968775170","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]},{"screen_name":"lernestao","name":"Ernesto asintom\u00e1tico","id":3207584500,"id_str":"3207584500","indices":[30,40]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jose96699703","name":"Josef 5.0 \ud83c\uddea\ud83c\udde6Q","id":1266413909919043584,"id_str":"1266413909919043584","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OvGmIGTp6r","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201102\/web-ministerio-sanidad-hunde-salvador-illa-test-valen-noticia-689404390174\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[104,127]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanguinisIus","name":"@COHEN-19\u274c\u2716\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d\ufe0f\u2692\ufe0f","id":958812240026701825,"id_str":"958812240026701825","indices":[3,16]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[20,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oipwFjitWN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VIPTonaldDrump\/status\/1322977542945624067?s=19","display_url":"twitter.com\/VIPTonaldDrump\u2026","indices":[64,87]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chy07241195","name":"Chy","id":1128791227405676544,"id_str":"1128791227405676544","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[]}}}