{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1323377876729794561,"1":1323239809352146945,"2":1323213153258381313,"3":1323203196039225344},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false},"text":{"0":"Wir freuen uns sehr, heute die vier Gewinner*innen unseres Recherchestipendiums f\u00fcr Journalist*innen mit Behinderung - mit dem Schwerpunkt \u201el\u00f6sungsorientierter Journalismus\u201d - bekannt zu geben:\n\nhttps:\/\/t.co\/LCdIE11rs9 https:\/\/t.co\/gEuKbIV8BJ","1":"Yeahh! Unser Investigativ-Team @correctiv_org w\u00e4chst. Ab heute verst\u00e4rkt die hervorragende @gabrielakeller als Investigativ-Reporterin unser B\u00fcro in Berlin. Ich freue mich sehr, auch weil wir in diesen Zeiten unsere investigative Arbeit st\u00e4rken! Willkommen, Gabriela! 1\/3","2":"Herzlich willkommen im Team @gabrielakeller :bouquet: #investigativ #Investigativjournalismus https:\/\/t.co\/ECXSef03Eo","3":"Unabh\u00e4ngigkeit und Selbstbestimmung: Jugendreporterin Ilayda Topcu will von der Aktivistin @DuezenTekkal wissen, wie sie ihr Leben selbstbestimmt gestalten konnte. Auch D\u00fczen hatte ihren schweren Weg. Im Gespr\u00e4ch erz\u00e4hlt sie, was sie dagegen getan hat. https:\/\/t.co\/ey2r5Jv4wO"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 21:34:07","1":"2020-11-02 12:25:29","2":"2020-11-02 10:39:34","3":"2020-11-02 10:00:00"},"retweet_count":{"0":19,"1":3,"2":4,"3":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":47,"3":8},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leidmedien","name":"Leidmedien.de","id":987339876,"id_str":"987339876","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"justus_vdaniels","name":"Justus von Daniels","id":3092691873,"id_str":"3092691873","indices":[3,19]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[52,66]},{"screen_name":"gabrielakeller","name":"gabriela keller","id":31460869,"id_str":"31460869","indices":[112,127]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"investigativ","indices":[46,59]},{"text":"Investigativjournalismus","indices":[60,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielakeller","name":"gabriela keller","id":31460869,"id_str":"31460869","indices":[28,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ECXSef03Eo","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/in-eigener-sache\/2020\/11\/02\/verstaerkung-fuer-das-investigativ-team\/","display_url":"correctiv.org\/in-eigener-sac\u2026","indices":[86,109]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DuezenTekkal","name":"D\u00fczen Tekkal","id":2803260811,"id_str":"2803260811","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ey2r5Jv4wO","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pHcNAPzaCf8&feature","display_url":"youtube.com\/watch?v=pHcNAP\u2026","indices":[253,276]}]}}}