{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL","10":"DemagogPL","11":"DemagogPL","12":"DemagogPL","13":"DemagogPL","14":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1323346562374946821,"1":1323341615390478340,"2":1323341613826002944,"3":1323336692942671873,"4":1323315999811244032,"5":1323315998037057537,"6":1323256884577656833,"7":1323236752010711041,"8":1323225271999352833,"9":1323225267016474624,"10":1323225261761069056,"11":1323225256455213059,"12":1323225250780372992,"13":1323225245545861121,"14":1323225240873422849},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"Przed Panem Bobrem ostrzegamy po raz kolejny... Ju\u017c nie wiemy, kt\u00f3ry to raz. \n\n:cross_mark: Uwa\u017cajcie na fa\u0142szywe konta podszywaj\u0105ce si\u0119 pod prawdziwe osoby, np. Takie jak @czlowiek_bobr. \n\n:white_heavy_check_mark: Prawdziwe konto Pani Marty Lempart to @martalempart \n\nTym razem ofiar\u0105 @tvp_info https:\/\/t.co\/KO55sytXnw","1":":cross_mark:#Fakenews\n\nCytat jest fa\u0142szywy. Boris Johnson, cho\u0107 jest znany w \u015bwiecie ze swoich eurosceptycznych pogl\u0105d\u00f3w, nigdy nie wypowiedzia\u0142 s\u0142\u00f3w przedstawionych na grafice.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/6NEPMZSlpB\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","2":"Na zmanipulowanej grafice, kt\u00f3ra kr\u0105\u017cy po internecie, widnieje Boris Johnson i jego rzekoma wypowied\u017a dotycz\u0105ca Polski.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/6NEPMZSlpB\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","3":"@ipp_instytut @K_Szpak @BartoszOleszko @MachowinaKuba @SendzimirPL @epforgpl @dyskursu No to \u017cyczymy co najmniej 100 lat! https:\/\/t.co\/F4dGwuom4M","4":":cross_mark: #FakeNews\n\nWi\u0119kszo\u015b\u0107 przepis\u00f3w, kt\u00f3re wzbudzi\u0142y zainteresowanie \u015brodowisk antyszczepionkowych w ostatnim czasie, pochodzi z 2008.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/ClJDWYs1CN\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","5":"W internecie pojawi\u0142y si\u0119 ostatnio teorie sugeruj\u0105ce, \u017ce pod przykrywk\u0105 medialnego szumu zwi\u0105zanego z @strajkkobiet i wyrokiem Trybuna\u0142u Konstytucyjnego zosta\u0142y zaostrzone przepisy dotycz\u0105ce szczepie\u0144.\n\n:cross_mark:#FakeNews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej: https:\/\/t.co\/ClJDWYs1CN\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","6":"@McGramat @Platforma_org @ipngovpl @JoankaSW @wiosnabiedronia Panie Michale je\u017celi przes\u0142ane \u017ar\u00f3d\u0142a b\u0119d\u0105 mia\u0142y wp\u0142yw na zmian\u0119 kategorii oceny na pewno to uwzgl\u0119dnimy. Mamy jasn\u0105 polityk\u0119 korekt. Prosimy o cierpliwo\u015b\u0107.","7":"@Kot_Behemot_PL @pisorgpl @szefernaker Z formalnego punktu widzenia nadal s\u0105 spontaniczne, nie s\u0105 zg\u0142aszane i rejestrowane. Zach\u0119camy do przeczytania pe\u0142nej analizy.","8":":cross_mark: Babcia na prote\u015bcie nie nawo\u0142uje do konfrontacji z Kaczy\u0144skim: https:\/\/t.co\/kHKDQPG9xR\n:cross_mark: Zdj\u0119cie ze @strajkkobiet zosta\u0142o poddane manipulacji: https:\/\/t.co\/bztSJHidAl\n:cross_mark: Caritas nie przyjmuje do okna \u017cycia dzieci z wadami genetycznymi? Fa\u0142sz! https:\/\/t.co\/IvkCOEx5YH https:\/\/t.co\/u1S8C5QETm","9":":cross_mark: #Fakenews\n\n:cross_mark: Nie, Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski nie pojawi\u0142 si\u0119 na cmentarzu dzie\u0144 przed Dniem Wszystkich \u015awi\u0119tych: https:\/\/t.co\/8WXlRojuFb\n:cross_mark: @strajkkobiet nie nawo\u0142uje na Twitterze do ataku na kibic\u00f3w: https:\/\/t.co\/2uVvHwBzN4\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #FakeNews #FactCheck https:\/\/t.co\/64MYt8R0uC","10":":cross_mark: @barbaraanowacka (@inicjatywaPL) o tym, jakiego odsetka aborcji dokonuje si\u0119 z przes\u0142anki innej ni\u017c embriopatologiczna: https:\/\/t.co\/byiTZBctqi\n:white_heavy_check_mark: @AgaBak (@__Lewica) o tym, jakie by\u0142o stanowisko Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego w sprawie aborcji: https:\/\/t.co\/lDHscBUxEB https:\/\/t.co\/SIFkMLHsjT","11":":cross_mark: @KotulaKat (@__Lewica) o tym, ile odnotowano przypadk\u00f3w wej\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142\u00f3w w trakcie niedzielnych protest\u00f3w: https:\/\/t.co\/k2Mg6BCitl\n:cross_mark: @Leszczyna (@KO_Obywatelska) o tym, czy luka VAT w Polsce jest wy\u017csza ni\u017c \u015brednia unijna: https:\/\/t.co\/CcLk44QcyY https:\/\/t.co\/japKWt2dzA","12":":white_heavy_check_mark: @CTomczyk (@KO_Obywatelska) o tym, jaka by\u0142a liczba zaka\u017ce\u0144 #COVID-19 w Polsce i Niemczech w po\u0142owie pa\u017adziernika: https:\/\/t.co\/SMFMo03UR4\n:white_heavy_check_mark: Cezary Tomczyk o tym, co m\u00f3wi\u0142 @WaldekKraska o II fali koronawirusa pod koniec sierpnia: https:\/\/t.co\/ZehXaVm4mT https:\/\/t.co\/RFtMrYQc26","13":":cross_mark:Bogdan Borusewicz (@Platforma_org) o p\u0142acy prokurator\u00f3w w @ipngovpl: https:\/\/t.co\/iB57UxtNkR\n:cross_mark:@McGramat (PO) o samob\u00f3jstwach w Polsce: https:\/\/t.co\/T7tsma1eCL\n:question_mark:@JoankaSW (@wiosnabiedronia) ilu m\u0119\u017cczyzn opuszcza rodzin\u0119 z niepe\u0142nosprawnym dzieckiem: https:\/\/t.co\/VvHevucbF4 https:\/\/t.co\/IAOrvc7iE7","14":"#PolitycyPodKontrol\u0105\n\n:warning_selector: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski (@pisorgpl) o stanie epidemii i zgromadzeniach powy\u017cej 5 os\u00f3b: https:\/\/t.co\/UFvXL8kcsq\n:cross_mark: @szefernaker (PIS) o tym, czy drugie najwi\u0119ksze lotnisko w Wielkiej Brytanii zosta\u0142o przekszta\u0142cone w kostnic\u0119: https:\/\/t.co\/AY4zpzzZoo https:\/\/t.co\/4HDyW99ODN"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 19:29:41","1":"2020-11-02 19:10:02","2":"2020-11-02 19:10:01","3":"2020-11-02 18:50:28","4":"2020-11-02 17:28:15","5":"2020-11-02 17:28:14","6":"2020-11-02 13:33:20","7":"2020-11-02 12:13:20","8":"2020-11-02 11:27:43","9":"2020-11-02 11:27:42","10":"2020-11-02 11:27:41","11":"2020-11-02 11:27:40","12":"2020-11-02 11:27:38","13":"2020-11-02 11:27:37","14":"2020-11-02 11:27:36"},"retweet_count":{"0":10,"1":1,"2":3,"3":0,"4":2,"5":5,"6":0,"7":0,"8":1,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":1},"favorite_count":{"0":50,"1":2,"2":5,"3":4,"4":3,"5":7,"6":1,"7":2,"8":2,"9":3,"10":1,"11":2,"12":1,"13":1,"14":6},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska","10":"Polska","11":"Polska","12":"Polska","13":"Polska","14":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","10":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","11":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","12":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","13":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","14":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"czlowiek_bobr","name":"Marta Lempart","id":3289017041,"id_str":"3289017041","indices":[161,175]},{"screen_name":"martalempart","name":"Marta Lempart","id":811516587144609793,"id_str":"811516587144609793","indices":[219,232]},{"screen_name":"tvp_info","name":"portal tvp.info \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":47295451,"id_str":"47295451","indices":[252,261]}],"urls":[],"media":[{"id":1323346555424919552,"id_str":"1323346555424919552","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El14rkbW0AA7tSj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El14rkbW0AA7tSj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KO55sytXnw","display_url":"pic.twitter.com\/KO55sytXnw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323346562374946821\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1278,"h":898,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]},{"text":"FactCheck","indices":[214,224]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[225,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NEPMZSlpB","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-boris-johnson-nie-pochwalil-polski-w-eurosceptycznej-wypowiedzi\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[189,212]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[122,131]},{"text":"FactCheck","indices":[179,189]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[190,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6NEPMZSlpB","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-boris-johnson-nie-pochwalil-polski-w-eurosceptycznej-wypowiedzi\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[154,177]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipp_instytut","name":"Instytut Polityk Publicznych","id":744938359521415172,"id_str":"744938359521415172","indices":[0,13]},{"screen_name":"K_Szpak","name":"Konrad Szpak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udcaf","id":2554687513,"id_str":"2554687513","indices":[14,22]},{"screen_name":"BartoszOleszko","name":"Bartosz Oleszko-Pyka","id":2798650261,"id_str":"2798650261","indices":[23,38]},{"screen_name":"MachowinaKuba","name":"Kuba Machowina","id":499095307,"id_str":"499095307","indices":[39,53]},{"screen_name":"SendzimirPL","name":"Fundacja Sendzimira","id":168712706,"id_str":"168712706","indices":[54,66]},{"screen_name":"epforgpl","name":"Fundacja ePa\u0144stwo","id":1103056398,"id_str":"1103056398","indices":[67,76]},{"screen_name":"dyskursu","name":"Instytut Dyskursu i Dialogu","id":1242101437326340098,"id_str":"1242101437326340098","indices":[77,86]}],"urls":[],"media":[{"id":1323336679948771330,"id_str":"1323336679948771330","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El1vsvaXYAIZ8-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El1vsvaXYAIZ8-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F4dGwuom4M","display_url":"pic.twitter.com\/F4dGwuom4M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323336692942671873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"FakeNews","indices":[2,11]},{"text":"FactCheck","indices":[179,189]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[190,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ClJDWYs1CN","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/obowiazkowe-szczepienia-w-2020-roku-manipulacja-kontekstem\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/obow\u2026","indices":[154,177]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"FakeNews","indices":[204,213]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[258,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ClJDWYs1CN","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/obowiazkowe-szczepienia-w-2020-roku-manipulacja-kontekstem\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/obow\u2026","indices":[233,256]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"McGramat","name":"Micha\u0142 Gramatyka","id":321603527,"id_str":"321603527","indices":[0,9]},{"screen_name":"Platforma_org","name":"PlatformaObywatelska","id":53003895,"id_str":"53003895","indices":[10,24]},{"screen_name":"ipngovpl","name":"Instytut Pami\u0119ci Narodowej","id":95894008,"id_str":"95894008","indices":[25,34]},{"screen_name":"JoankaSW","name":"J. Scheuring-Wielgus","id":2515851247,"id_str":"2515851247","indices":[35,44]},{"screen_name":"wiosnabiedronia","name":"Wiosna Biedronia","id":1086956832948662274,"id_str":"1086956832948662274","indices":[45,61]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kot_Behemot_PL","name":"Kot Behemot","id":822691669304901632,"id_str":"822691669304901632","indices":[0,15]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[16,25]},{"screen_name":"szefernaker","name":"Pawe\u0142 Szefernaker \ud83d\ude37","id":192831332,"id_str":"192831332","indices":[26,38]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHKDQPG9xR","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2HN5huY","display_url":"buff.ly\/2HN5huY","indices":[65,88]},{"url":"https:\/\/t.co\/bztSJHidAl","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/324jCdi","display_url":"buff.ly\/324jCdi","indices":[145,168]},{"url":"https:\/\/t.co\/IvkCOEx5YH","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/383n1wM","display_url":"buff.ly\/383n1wM","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1323225175123525633,"id_str":"1323225175123525633","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KSTkXgAEbOn_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KSTkXgAEbOn_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u1S8C5QETm","display_url":"pic.twitter.com\/u1S8C5QETm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323225271999352833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[2,11]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[219,240]},{"text":"FakeNews","indices":[241,250]},{"text":"FactCheck","indices":[251,261]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[133,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WXlRojuFb","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2HM4L0f","display_url":"buff.ly\/2HM4L0f","indices":[107,130]},{"url":"https:\/\/t.co\/2uVvHwBzN4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2HVK9m9","display_url":"buff.ly\/2HVK9m9","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1323224918511804420,"id_str":"1323224918511804420","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KDXnXYAQESdn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KDXnXYAQESdn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/64MYt8R0uC","display_url":"pic.twitter.com\/64MYt8R0uC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323225267016474624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"barbaraanowacka","name":"Barbara Nowacka","id":291740186,"id_str":"291740186","indices":[2,18]},{"screen_name":"inicjatywaPL","name":"Inicjatywa Polska","id":700434499180613632,"id_str":"700434499180613632","indices":[20,33]},{"screen_name":"AgaBak","name":"A. Dziemianowicz-B\u0105k","id":47887653,"id_str":"47887653","indices":[148,155]},{"screen_name":"__Lewica","name":"Lewica","id":66324459,"id_str":"66324459","indices":[157,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/byiTZBctqi","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GjHLEW","display_url":"buff.ly\/2GjHLEW","indices":[122,145]},{"url":"https:\/\/t.co\/lDHscBUxEB","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3oRh8sj","display_url":"buff.ly\/3oRh8sj","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1323224801876520960,"id_str":"1323224801876520960","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0J8lHWMAApsYL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0J8lHWMAApsYL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIFkMLHsjT","display_url":"pic.twitter.com\/SIFkMLHsjT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323225261761069056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KotulaKat","name":"Katarzyna Kotula","id":3889514427,"id_str":"3889514427","indices":[2,12]},{"screen_name":"__Lewica","name":"Lewica","id":66324459,"id_str":"66324459","indices":[14,23]},{"screen_name":"Leszczyna","name":"Iza Leszczyna\u270c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":61552404,"id_str":"61552404","indices":[137,147]},{"screen_name":"KO_Obywatelska","name":"Koalicja Obywatelska","id":1253005734641614849,"id_str":"1253005734641614849","indices":[149,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2Mg6BCitl","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JnVP1f","display_url":"buff.ly\/2JnVP1f","indices":[111,134]},{"url":"https:\/\/t.co\/CcLk44QcyY","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JkVbBE","display_url":"buff.ly\/2JkVbBE","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1323224580018839552,"id_str":"1323224580018839552","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0JvqoWoAAO438.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0JvqoWoAAO438.jpg","url":"https:\/\/t.co\/japKWt2dzA","display_url":"pic.twitter.com\/japKWt2dzA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323225256455213059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[62,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CTomczyk","name":"Cezary Tomczyk","id":52367150,"id_str":"52367150","indices":[2,11]},{"screen_name":"KO_Obywatelska","name":"Koalicja Obywatelska","id":1253005734641614849,"id_str":"1253005734641614849","indices":[13,28]},{"screen_name":"WaldekKraska","name":"Waldemar Kraska","id":3279230531,"id_str":"3279230531","indices":[174,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMFMo03UR4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36b7cld","display_url":"buff.ly\/36b7cld","indices":[117,140]},{"url":"https:\/\/t.co\/ZehXaVm4mT","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/382zikR","display_url":"buff.ly\/382zikR","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1323224305317150723,"id_str":"1323224305317150723","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0JfrSXgAM-fXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0JfrSXgAM-fXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RFtMrYQc26","display_url":"pic.twitter.com\/RFtMrYQc26","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323225250780372992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Platforma_org","name":"PlatformaObywatelska","id":53003895,"id_str":"53003895","indices":[20,34]},{"screen_name":"ipngovpl","name":"Instytut Pami\u0119ci Narodowej","id":95894008,"id_str":"95894008","indices":[59,68]},{"screen_name":"McGramat","name":"Micha\u0142 Gramatyka","id":321603527,"id_str":"321603527","indices":[95,104]},{"screen_name":"JoankaSW","name":"J. Scheuring-Wielgus","id":2515851247,"id_str":"2515851247","indices":[161,170]},{"screen_name":"wiosnabiedronia","name":"Wiosna Biedronia","id":1086956832948662274,"id_str":"1086956832948662274","indices":[172,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iB57UxtNkR","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2TMG4ms","display_url":"buff.ly\/2TMG4ms","indices":[70,93]},{"url":"https:\/\/t.co\/T7tsma1eCL","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3896BTH","display_url":"buff.ly\/3896BTH","indices":[136,159]},{"url":"https:\/\/t.co\/VvHevucbF4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3mOaZv5","display_url":"buff.ly\/3mOaZv5","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1323223996331077633,"id_str":"1323223996331077633","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0JNsOWMAE328-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0JNsOWMAE328-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IAOrvc7iE7","display_url":"pic.twitter.com\/IAOrvc7iE7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323225245545861121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[45,54]},{"screen_name":"szefernaker","name":"Pawe\u0142 Szefernaker \ud83d\ude37","id":192831332,"id_str":"192831332","indices":[133,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UFvXL8kcsq","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/35ZHgbQ","display_url":"buff.ly\/35ZHgbQ","indices":[107,130]},{"url":"https:\/\/t.co\/AY4zpzzZoo","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2HMCoPv","display_url":"buff.ly\/2HMCoPv","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1323222842243207168,"id_str":"1323222842243207168","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0IKg6W0AAJP_Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0IKg6W0AAJP_Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4HDyW99ODN","display_url":"pic.twitter.com\/4HDyW99ODN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323225240873422849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]}}}