{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1323371651375968257,"1":1323345264728559622,"2":1323316756572786689,"3":1323289394850267138,"4":1323289159159697413,"5":1323288643637780480,"6":1323286951110336512,"7":1323172209691664391,"8":1323155839440617472,"9":1323143726038999043,"10":1323142850121523200,"11":1323103417745711105},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true},"text":{"0":"Atentado en Viena contra una sinagoga. @TimesofIsrael informa de siete personas asesinadas. Hay varios atacantes. Mis oraciones por las v\u00edctimas y mi abrazo a la comunidad jud\u00eda. https:\/\/t.co\/62EdWx4n9l","1":"D\u00eda de los Ca\u00eddos por la Patria 2020: as\u00ed honra Espa\u00f1a a quienes entregaron su vida por ella. \nPod\u00e9is ver aqu\u00ed algunos de los actos celebrados en diversos puntos de Espa\u00f1a en recuerdo a los Ca\u00eddos. #D\u00edadelosCa\u00eddosporlaPatria #LaMuerteNoEsElFinal https:\/\/t.co\/943mXPRslJ","2":"Soportales de El Berb\u00e9s en #Vigo.\n\"VOX tiro en la nuca\"\nLos dem\u00f3cratas. https:\/\/t.co\/WhpFdrtBwJ","3":"Proetarras, okupas, islamistas... La curios\u00edsima \u00abextrema derecha\u00bb que hay tras los altercados. \nPodemos atribuye a Vox protestas violentas hechas por la extrema izquierda. El problema para Podemos es que se pilla antes a un mentiroso que a un cojo: \nhttps:\/\/t.co\/JxiLskCR5i","4":"1) CHEQUIA DOBLEGA LA CURVA CERRANDO COLEGIOS\nEl 5 de octubre os inform\u00e9 de que Chequia, alarmada por el aumento exponencial de los casos y los muertos, se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds europeo en cerrar colegios.\nhttps:\/\/t.co\/zUYlLukVJt","5":"Barcelona, esta ma\u00f1ana, frente a las Hermanas de la Caridad.\nLas colas del hambre.\n#GobiernoDeInutiles https:\/\/t.co\/igRnBDHKMC","6":"No es posible, los medios incluidos el ABC, Podemos y hasta el PP nos dec\u00edan que eran de VOX:\n\nDetienen a dos supuestos miembros de grupos de extrema izquierda en las protestas contra el toque de queda en M\u00e1laga: https:\/\/t.co\/3rqUbfuImb","7":"La descarada manipulaci\u00f3n de Abc para vincular a Vox con protestas violentas. \nEl peri\u00f3dico af\u00edn al PP sugiere que Vox no apoya a la Polic\u00eda frente a los violentos y omite un mensaje de Abascal apoyando a las fuerzas del orden. Adi\u00f3s al Abc, llega Lo Abc: https:\/\/t.co\/tjEP09Mokm","8":"El perverso motivo del rechazo comunista a la caridad hacia los necesitados: el caso de Lenin. \nCuando mandan los comunistas, el hambre aumenta por algo m\u00e1s escalofriante que la simple ineptitud de esos totalitarios a la hora de gestionar la econom\u00eda: \nhttps:\/\/t.co\/3jycI2avmh","9":"100 a\u00f1os de m\u00fasica legionaria: historia de las bandas de guerra de la Legi\u00f3n Espa\u00f1ola. \nLa primera unidad de m\u00fasica del Tercio de Extranjeros se form\u00f3 el 16 de octubre de 1920 a iniciativa de Mill\u00e1n Astray. \nhttps:\/\/t.co\/IGYUO2tva4","10":"Leer noticias como esta hoy en @elmundoes me recuerda a este director general en Sanidad. La prueba de que el sectarismo cuesta vidas humanas. \u00bfCu\u00e1ntas vidas de personas con nombre y apellidos habr\u00e1 costado la arrogancia e ignorancia de esta gente? \u00bfSon negligentes o criminales? https:\/\/t.co\/jKPDYqGtLb","11":"Los traficantes de personas matan.\n\nY los terroristas que traen en sus barcos, como el \u00faltimo de Niza, tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/2EP6HLvjmq"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-11-02 21:09:23","1":"2020-11-02 19:24:32","2":"2020-11-02 17:31:15","3":"2020-11-02 15:42:31","4":"2020-11-02 15:41:35","5":"2020-11-02 15:39:32","6":"2020-11-02 15:32:49","7":"2020-11-02 07:56:52","8":"2020-11-02 06:51:49","9":"2020-11-02 06:03:41","10":"2020-11-02 06:00:12","11":"2020-11-02 03:23:31"},"retweet_count":{"0":46,"1":29,"2":23,"3":770,"4":92,"5":209,"6":27,"7":464,"8":60,"9":13,"10":3421,"11":1737},"favorite_count":{"0":105,"1":53,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":101,"9":0,"10":0,"11":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TimesofIsrael","name":"The Times of Israel","id":432557320,"id_str":"432557320","indices":[39,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/62EdWx4n9l","expanded_url":"https:\/\/www.timesofisrael.com\/shots-fired-near-vienna-synagogue-prompting-massive-police-operation\/","display_url":"timesofisrael.com\/shots-fired-ne\u2026","indices":[179,202]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"D\u00edadelosCa\u00eddosporlaPatria","indices":[198,224]},{"text":"LaMuerteNoEsElFinal","indices":[225,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/943mXPRslJ","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/02\/dia-de-los-caidos-por-la-patria-2020-asi-honra-espana-a-quienes-entregaron-su-vida-por-ella\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[246,269]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Vigo","indices":[46,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxPontevedra","name":"VOX Pontevedra","id":1100692705301225472,"id_str":"1100692705301225472","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1323316530499801088,"id_str":"1323316530499801088","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1dX43X0AALeP8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1dX43X0AALeP8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WhpFdrtBwJ","display_url":"pic.twitter.com\/WhpFdrtBwJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VoxPontevedra\/status\/1323316538854666241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1196,"h":1495,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323316538854666241,"source_status_id_str":"1323316538854666241","source_user_id":1100692705301225472,"source_user_id_str":"1100692705301225472"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeInutiles","indices":[103,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DolcaCatalunya","name":"Dol\u00e7a Catalunya","id":2157225504,"id_str":"2157225504","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3jycI2avmh","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2019\/05\/21\/el-perverso-motivo-del-rechazo-comunista-a-la-caridad-hacia-los-necesitados-el-caso-de-lenin\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2019\/0\u2026","indices":[253,276]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[45,55]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]}}}