{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1323404782086881281,"1":1323397790177894409,"2":1323393814766194689,"3":1323380966182801409,"4":1323374322493214720,"5":1323373492037914624,"6":1323371517271572481,"7":1323369293401083905,"8":1323367478462996482,"9":1323364256151195649,"10":1323359474581565440,"11":1323356706462642179,"12":1323354189687238657,"13":1323350414943608833,"14":1323346641194135553,"15":1323342865314041857,"16":1323339662124027907,"17":1323339095184007168,"18":1323337832765755393,"19":1323336573765644288,"20":1323334057304883202,"21":1323331541909397505,"22":1323328781310971907,"23":1323323998197878786,"24":1323320216420556803,"25":1323316441404329990,"26":1323312666232778754,"27":1323310689507774470,"28":1323308892084822016,"29":1323306374672093190,"30":1323303858144079873,"31":1323300083404693504,"32":1323295637983629314,"33":1323292974462177281,"34":1323291275227885568,"35":1323288818208907264,"36":1323283725870796802,"37":1323281209426956292,"38":1323278692680753154,"39":1323276175716724744,"40":1323273659423854593,"41":1323271941776646146,"42":1323271939964784642,"43":1323271938106707968,"44":1323271933971058688,"45":1323271930263281666,"46":1323271925825679361,"47":1323271921778200577,"48":1323271144804360198,"49":1323268732177780739,"50":1323256045133832192,"51":1323252268704083969,"52":1323249369324408832,"53":1323244296426999810,"54":1323239179665444864,"55":1323234400864067584,"56":1323233993043648517,"57":1323229870617341952,"58":1323228863959339009,"59":1323227605638782977,"60":1323226095907442688,"61":1323224082544959488,"62":1323222882244272129,"63":1323219301369815041,"64":1323217791025963008,"65":1323209486559965186,"66":1323207976581275648,"67":1323206745443979265,"68":1323202881244332032,"69":1323200678060326915,"70":1323200005474340864,"71":1323199444163137538,"72":1323199419878047745,"73":1323198161654075394,"74":1323196903463350272,"75":1323195644924825600,"76":1323194386855780352,"77":1323193128728195072,"78":1323191618510356480,"79":1323190073777627136,"80":1323187806894759936,"81":1323181939252219906,"82":1323179002555760640,"83":1323172051943936001,"84":1323170012237045760,"85":1323167344936603648,"86":1323164187648950272,"87":1323162890090807296,"88":1323161677077073935,"89":1323161673872625664,"90":1323161670504583168,"91":1323161667358887937,"92":1323161664057913348,"93":1323161660580864004,"94":1323158078280392714,"95":1323155128103305217,"96":1323153618124468224,"97":1323152359720103939,"98":1323151101621948417,"99":1323149843095789569,"100":1323148510955474945,"101":1323141894407393281,"102":1323133294901403648},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false},"text":{"0":"Fusillades \u00e0 Vienne : \"Je suis sous le choc de ce qui s'est pass\u00e9\" r\u00e9agit une Fran\u00e7aise install\u00e9e dans la capitale autrichienne\n\nhttps:\/\/t.co\/quRwgu35Dl https:\/\/t.co\/VVikkjmYV1","1":"Attaque \u00e0 Vienne : \"Nous ne nous laisserons jamais intimider par le terrorisme\", promet le Premier ministre autrichien\n\nhttps:\/\/t.co\/wWALrHgHyF","2":"Attaque en Autriche : la police de Vienne appelle les habitants \u00e0 se mettre \u00e0 l'abri et \u00e0 \u00e9viter les lieux publics\n\nhttps:\/\/t.co\/wWALrHgHyF","3":"DIRECT :red_circle: Fusillade \u00e0 Vienne : l'attaque est toujours en cours, selon le gouvernement autrichien\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/wWALrHgHyF https:\/\/t.co\/y7RNZHLGpv","4":"Confinement : les rayons parfumerie, hygi\u00e8ne, beaut\u00e9, pu\u00e9riculture, quincaillerie et papeterie des grandes surfaces pourront rester ouverts\n\nhttps:\/\/t.co\/vwFDQDwV4l https:\/\/t.co\/HCOaHPPMpD","5":"Autriche : une fusillade en cours \u00e0 Vienne, \"une probable attaque terroriste\" selon le gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/wB3LEI63ea https:\/\/t.co\/2pCubPW2Tl","6":"Autriche : plusieurs personnes bless\u00e9es apr\u00e8s des tirs pr\u00e8s d'une synagogue de Vienne\n\nhttps:\/\/t.co\/wB3LEI63ea https:\/\/t.co\/XyKDR4Oxhr","7":"Confinement : la SNCF r\u00e9duit fortement le trafic des TGV et Ouigo\n\nhttps:\/\/t.co\/LRbJN1Qbwy https:\/\/t.co\/1iOwi3KqTs","8":"AUDIO :play_button: Confinement : \"Nous ne pouvons pas accepter qu'on nous traite d'irresponsables\", r\u00e9agit Philippe Laurent\n\nC'est le 18h50 franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/mTLAvQHt5E https:\/\/t.co\/6sYjC7J3Ch","9":"Confinement : des catholiques demandent au Conseil d'Etat de lever l'interdiction des messes\n\nhttps:\/\/t.co\/szTkNob5Sh https:\/\/t.co\/FruisVGgGo","10":"Des \u00e9l\u00e8ves risquent l'exclusion apr\u00e8s une \"soir\u00e9e clandestine\" \u00e0 l'Ecole nationale de police de N\u00eemes\n\nhttps:\/\/t.co\/V9gI2l4YXC https:\/\/t.co\/nzRckk3R2n","11":"Attentat de la basilique Notre-Dame \u00e0 Nice : l'assaillant positif au Covid-19, les secouristes vont \u00eatre test\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/C4YYkG6Yna https:\/\/t.co\/61XcAIOjIH","12":"Donald Trump fera-t-il son \"come-back\" \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision s'il perd l'\u00e9lection ?\n\nhttps:\/\/t.co\/1tJqvvJ3Dd https:\/\/t.co\/fOpG5kpDsY","13":"Les chauffeurs poids lourds invoquent \"la dignit\u00e9 humaine\" et r\u00e9clament l'ouverture des relais routiers, ferm\u00e9s pendant le confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/5dKs92beD8 https:\/\/t.co\/G6m0wdAuEM","14":"Un Fran\u00e7ais, soup\u00e7onn\u00e9 du meurtre d'un chef d'entreprise varois, interpell\u00e9 \u00e0 Madagascar\n\nhttps:\/\/t.co\/B65tPfY8GA https:\/\/t.co\/jjKX67Guwv","15":"Hommage \u00e0 Samuel Paty : dans la classe d'un coll\u00e8ge parisien, un d\u00e9bat d\u00e9licat sur la la\u00efcit\u00e9 et la libert\u00e9 d'expression\n\nhttps:\/\/t.co\/A6Pf1J9l56 https:\/\/t.co\/24LVpF5mHk","16":"VIDEO :play_button: Covid-19 : Laurent Berger, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT, d\u00e9nonce \"les coups de menton\" du gouvernement.\n\nC'est l'invit\u00e9 \u00e9co, \u00e0 regarder ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/AGZ0yMrVJV https:\/\/t.co\/tsCXW1cjtF","17":"Election am\u00e9ricaine : \u00e0 la veille du scrutin, Trump d\u00e9nonce des sondages \"bidon\" et se dit confiant dans sa victoire\n\nhttps:\/\/t.co\/IJbspjWoWy https:\/\/t.co\/KSUUT4s0PF","18":"Covid 19 : la France enregistre un nouveau record de contaminations et un niveau de mortalit\u00e9 in\u00e9dit depuis avril\n\nhttps:\/\/t.co\/Zfz8f8PV0S https:\/\/t.co\/9YIQjzeA8s","19":"Prix Femina : \"Une joie bless\u00e9e, insavourable\" pour Serge Joncour, laur\u00e9at 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/k5imwcp296 https:\/\/t.co\/TTxkspeioG","20":"\"Il peut changer beaucoup de choses\" : Jaime Harrisson, candidat d\u00e9mocrate au S\u00e9nat, peut l'emporter dans le fief r\u00e9publicain de Caroline du Sud\n\nhttps:\/\/t.co\/mDtVxYk8zh https:\/\/t.co\/neXEgUPymg","21":"\"C'est un nouveau virage pour les dirigeants sportifs \u00e0 prendre en compte\" : \u00e0 Toulouse, des clubs amateurs face au communautarisme\n\nhttps:\/\/t.co\/QOKpGIdt5W https:\/\/t.co\/6nayWvNZg2","22":"Attaque de Nice : il ne reste plus qu'un suspect en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/KMQXiYABn1 https:\/\/t.co\/65rSkGyRox","23":"Election am\u00e9ricaine : que vont faire Donald Trump et Joe Biden le jour du scrutin ?\n\nhttps:\/\/t.co\/4hII0ML8oF https:\/\/t.co\/rCExRR1NzK","24":"Pays-Bas : un m\u00e9tro qui d\u00e9raille s'\u00e9choue sur une sculpture de baleine\n\nhttps:\/\/t.co\/KOnqsumZH7 https:\/\/t.co\/rJLK6VB5v5","25":"Confinement et continuit\u00e9 des soins : \"Venez dans nos cabinets et laissez-nous rentrer chez vous\", plaide l'Ordre des masseurs-kin\u00e9sith\u00e9rapeutes\n\nhttps:\/\/t.co\/DUjVmhv4Zw https:\/\/t.co\/G900rwAuEv","26":"Covid-19 : ce qu'il faut retenir du dernier avis du Conseil scientifique pour ne pas rater le deuxi\u00e8me d\u00e9confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/rOfnW7XjJc https:\/\/t.co\/5Y0tX7Zs0G","27":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : plus de huit Fran\u00e7ais sur dix ont une mauvaise opinion de Donald Trump et souhaitent la victoire de Joe Biden, selon notre sondage\n\nhttps:\/\/t.co\/gv9Gaba0ec https:\/\/t.co\/eQtoDJXtMc","28":"Carrefour reprend le distributeur sp\u00e9cialis\u00e9 Bio C'Bon et son millier de salari\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/RJQNREDyL6 https:\/\/t.co\/Oech3MyDn7","29":"Johnny Depp perd son proc\u00e8s en diffamation contre \"The Sun\", qui le d\u00e9crivait en mari violent\n\nhttps:\/\/t.co\/kHEqnbgGxJ https:\/\/t.co\/RUdy9RAzt3","30":"Elections am\u00e9ricaines : \"La peur du chaos, c'est l\u00e0-dessus que surfe Donald Trump, comme en 2016\", juge une politologue\n\nhttps:\/\/t.co\/tUpIghEKqR https:\/\/t.co\/zNRnPOhkM3","31":"Confinement : Elisabeth Moreno promet aux associations LGBT des h\u00e9bergements d'urgence \"\u00e0 hauteur des besoins\"\n\nhttps:\/\/t.co\/9YHxPcehnG https:\/\/t.co\/EDzbEllTYj","32":"Confinement : les tarifs postaux seront diminu\u00e9s pour les livres command\u00e9s en librairie\n\nhttps:\/\/t.co\/F8f2ac3TfY https:\/\/t.co\/a0bLN98vQK","33":"Pour calmer la col\u00e8re des petits commer\u00e7ants, forc\u00e9s de fermer, Jean Castex a annonc\u00e9 dimanche soir la fermeture des rayons \"non essentiels\" de la grande distribution\n\nRetour sur :keycap_4: questions sur la vente de produits \"non essentiels\"\n\nThread \u00e0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Wlls1M4gqq https:\/\/t.co\/ZiiCQrgabm","34":"Afghanistan : au moins 19 morts dans une attaque \u00e0 l'universit\u00e9 de Kaboul\n\nhttps:\/\/t.co\/42miKsbIZt https:\/\/t.co\/9Hk7zoPFbr","35":"Le gouvernement va dissoudre les Loups gris, mouvement ultranationaliste turc, annonce G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/JLhoy2yxO3 https:\/\/t.co\/SAExC4JKj1","36":"Cantal : des \u00e9l\u00e8ves confin\u00e9s apr\u00e8s le signalement d'un homme mena\u00e7ant pr\u00e8s d'une \u00e9cole priv\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/MHBADgAyyr https:\/\/t.co\/zLsFHOnYdX","37":"Confinement : de quelles attestations de d\u00e9placement doivent se munir les \u00e9l\u00e8ves et leurs accompagnateurs ?\n\nhttps:\/\/t.co\/Os3JGbVzyy https:\/\/t.co\/bPp5yFkAVU","38":"\"Ce n'est plus le village qu'on connaissait\" : un mois apr\u00e8s la temp\u00eate Alex, les habitants de la vall\u00e9e de la V\u00e9subie restent traumatis\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/1LUD1xFF43 https:\/\/t.co\/kmKByYPLIL","39":"Alg\u00e9rie : la r\u00e9forme constitutionnelle approuv\u00e9e par r\u00e9f\u00e9rendum avec une abstention record\n\nhttps:\/\/t.co\/NypHX1Xb4S https:\/\/t.co\/RqCL3UjFxz","40":"Covid-19 : \"\u00c0 la fin de cette semaine, on devrait avoir un changement sur le nombre de cas\", affirme une \u00e9pid\u00e9miologiste\n\nhttps:\/\/t.co\/kvw6uCy2eN https:\/\/t.co\/bV2OJdbns3","41":"Pour aller plus loin, vous pouvez lire notre article sur Washington qui se barricade \u00e0 l\u2019approche de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/uUJLmQHRyP","42":"La maire d\u00e9mocrate de Washington indiquait la semaine derni\u00e8re ne pas avoir \"d\u2019informations sp\u00e9cifiques\" sur des vell\u00e9it\u00e9s de troubles, tout en se disant pr\u00eate \u00e0 \"assurer la s\u00e9curit\u00e9 de la ville\".","43":"En pr\u00e9vision de possibles manifestations, la police de Washington a d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9venu que certaines rues pourraient \u00eatre ferm\u00e9es. Pas de quoi freiner l\u2019organisation anti-Trump ShutDownDC qui a pr\u00e9vu plusieurs rassemblements dans les jours qui viennent. https:\/\/t.co\/RZoLp57Fqm","44":"Que Biden ou Trump l\u2019emporte, de nombreux habitants de Washington craignent les manifestations qui vont suivre. Mais ce qui inqui\u00e8te particuli\u00e8rement Deja, c\u2019est la r\u00e9action du pr\u00e9sident am\u00e9ricain apr\u00e8s le vote. https:\/\/t.co\/LOta3s5xCW","45":"Le quartier autour de la Maison Blanche a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 en grande partie vid\u00e9 avec le Covid-19 ces derniers mois. \u201cJe suis un peu nerveuse\u201d, reconnait Deja, une serveuse dans un caf\u00e9 qui pr\u00e9f\u00e8rerait ne pas venir travailler demain et mercredi. https:\/\/t.co\/gsOYCjcuB0","46":"Avant le vote, de nombreux commer\u00e7ants ont sorti les visseuses pour fixer de hautes planches sur les vitres des immeubles, des commerces et des bureaux. \u201cOn a commenc\u00e9 vendredi et on a vraiment beaucoup de travail\u201d, explique David qui fixe les protections. https:\/\/t.co\/20oeMqFURS","47":"[THREAD] J-1 avant l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle aux Etats-Unis. A la veille du scrutin, le quartier autour de la Maison Blanche se barricade par crainte de manifestations violentes, quel que soit le vainqueur. Reportage dans ces rues \u00e0 Washington qui ressemblent \u00e0 un camp retranch\u00e9. https:\/\/t.co\/phUvTJFeBw","48":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le Portugal va d\u00e9cr\u00e9ter l'\u00e9tat d'urgence sanitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/fRy9hHPPFr https:\/\/t.co\/MFW7oqzjjD","49":"Au Y\u00e9men, Chibam, surnomm\u00e9e la \"Manhattan du d\u00e9sert\", menac\u00e9e par les pluies https:\/\/t.co\/XWc5S79uwQ","50":"Le gouvernement veut interdire la r\u00e9duction de peine pour ceux qui attaquent les forces de l'ordre\n\nhttps:\/\/t.co\/2kKy6wZm7C https:\/\/t.co\/xLOMNfwOaM","51":"Toulouse : une antenne relais 5G incendi\u00e9e, la piste criminelle privil\u00e9gi\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/wJwQQADCDI https:\/\/t.co\/RFIKv3WZHO","52":"Nantes : jets de projectiles sur des membres du corps enseignant dans un lyc\u00e9e, en amont de la journ\u00e9e d'hommage\n\nhttps:\/\/t.co\/cisLTdGye3 https:\/\/t.co\/Ed0TTCMkuV","53":"Confinement : quatre questions sur la vente de produits \"non essentiels\"\n\nhttps:\/\/t.co\/rAFv1eJm7i https:\/\/t.co\/9l2kbSSzc5","54":"Rentr\u00e9e scolaire : \"Les enseignants sont inquiets mais ont la conviction que ce qu'ils font est essentiel\", explique la secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale du Snes-FSU\n\nhttps:\/\/t.co\/ZkF2J97gQq https:\/\/t.co\/ag7m9J5Nnc","55":"AUDIO :play_button_selector: Covid 19 : une rentr\u00e9e masqu\u00e9e pour les \u00e9l\u00e8ves de primaire aussi. C'est \u00e0 \u00e9couter dans le \"billet sciences\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fXrDFp0Lwx https:\/\/t.co\/aNrwrlH5nl","56":":United_States: A l'heure de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle aux Etats-Unis, on donne la parole \u00e0 la jeunesse am\u00e9ricaine. \n\nComment voit-elle son pays en 2020 ? \n\n:keycap_7: jeunes de moins de 25 ans nous livrent leurs craintes et leurs espoirs, depuis leur chambre.\n\n#MonAm\u00e9rique #Election2020 #USA2020FTV","57":"Fermeture des rayons non essentiels : la \"seule\" d\u00e9cision qui pourrait \"apporter vraiment toute satisfaction, c'est la r\u00e9ouverture\" des petits commerces\n\nhttps:\/\/t.co\/r2GkkB7v1G https:\/\/t.co\/TBevTzQP3M","58":"Caricatures de Mahomet : les enseignants doivent \u00eatre \"aid\u00e9s concr\u00e8tement par leur institution\", s'ils veulent les montrer, selon Patrick Weil\n\nhttps:\/\/t.co\/g9wXnaNzn9 https:\/\/t.co\/Njn93ZMNYo","59":"Johnny Depp perd son proc\u00e8s en diffamation contre \"The Sun\", qui le d\u00e9crivait en mari violent\n\nhttps:\/\/t.co\/kHEqnbgGxJ https:\/\/t.co\/HNhCyPlaxG","60":"AUDIO :play_button_selector: L'ex\u00e9cutif vent debout contre les arr\u00eat\u00e9s municipaux rouvrant des commerces de proximit\u00e9. On en parle dans le \"brief politique\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/B4jDeiRPI2 https:\/\/t.co\/tu79FPXOLe","61":"\"Il y a beaucoup de tension\" : Washington se barricade \u00e0 l\u2019approche de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/uUJLmQZsqn https:\/\/t.co\/p66Tr5KS3d","62":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : les ordres de sant\u00e9 appellent les patients \u00e0 \"continuer de consulter\" pour \u00e9viter \"une perte de chance\"\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fRy9hHPPFr https:\/\/t.co\/wWuE7diO17","63":"Une \"contamination \u00e9lev\u00e9e\" \u00e0 un pesticide interdit en Europe d\u00e9tect\u00e9e dans des graines de s\u00e9same, selon UFC Que Choisir \n\nhttps:\/\/t.co\/cQckfxRakZ https:\/\/t.co\/Ss3jbuVrnx","64":"AUDIO :play_button_selector: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : \u00e0 la veille de l'\u00e9lection, Joe Biden est en t\u00eate dans les sondages mais le scrutin risque d'\u00eatre serr\u00e9. D\u00e9cryptage dans \"Washington direct\", \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/yv65EBIjOM https:\/\/t.co\/fwLUW0ZJD3","65":"Hommage \u00e0 Samuel Paty : les d\u00e9rapages dans les \u00e9tablissements scolaires seront remont\u00e9s au rectorat et au parquet, avertit l'acad\u00e9mie de Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/QhEDKEmkEC https:\/\/t.co\/GezfsPeefm","66":"VIDEO :play_button: Col\u00e8re des enseignants : \"Que des col\u00e8res se cristallisent sur moi, c'est mon m\u00e9tier\", estime Jean-Michel Blanquer\n\nhttps:\/\/t.co\/aTpbm6ZPJ4 https:\/\/t.co\/mjYmURhF5z","67":"DIRECT :red_circle: Assassinat de Samuel Paty : Jean Castex et Jean-Michel Blanquer assistent \u00e0 la rentr\u00e9e dans une \u00e9cole de Conflans-Sainte-Honorine\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/wlaWQi6CYF https:\/\/t.co\/6hmXWCjcTv","68":"Serge Joncour remporte le prix Femina du roman fran\u00e7ais avec \"Nature humaine\"\n\nhttps:\/\/t.co\/B8EhTODXv4 https:\/\/t.co\/4kek7IHADC","69":"Caricatures : les Emirats soutiennent Emmanuel Macron face aux critiques d'une partie du monde musulman\n\nhttps:\/\/t.co\/QrsNGzBrgl https:\/\/t.co\/HULFSTe0IC","70":"AUDIO :play_button_selector: Commerce en ligne : le \"brief \u00e9co\" tire les le\u00e7ons du premier confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/aSDvPQl4OY https:\/\/t.co\/I4ZVOoNvdn","71":"AUDIO :play_button_selector: Fermetures des rayons non-essentiels dans les supermarch\u00e9s : tous perdants, sauf Amazon ! C'est \u00e0 \u00e9couter dans \"le d\u00e9cryptage \u00e9co\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/EXAeNm30xX https:\/\/t.co\/Bu0iZ9J9Lg","72":"Hommage \u00e0 Samuel Paty : les \"paragraphes enlev\u00e9s\" de la lettre de Jaur\u00e8s n\u2019ont \"rien de tabou\", assure Jean-Michel Blanquer\n\nhttps:\/\/t.co\/3GVJdH389T https:\/\/t.co\/Oy9ToHS08E","73":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : comment les minorit\u00e9s sont dissuad\u00e9es de voter\n\nhttps:\/\/t.co\/L39tDl292d https:\/\/t.co\/73IzaJIo3g","74":"VIDEO :play_button: Confinement : l'archev\u00eaque de Paris \"ira n\u00e9gocier\", avec le gouvernement pour les messes de No\u00ebl\n\nhttps:\/\/t.co\/2UoGR34q4r https:\/\/t.co\/bu0qmPJK4t","75":"VIDEO :play_button: Hommage \u00e0 Samuel Paty : en cas de perturbations, \"il y aura peut-\u00eatre des sanctions\", affirme Jean-Michel Blanquer\n\nhttps:\/\/t.co\/JCQVhlHLyJ https:\/\/t.co\/Igpmihs8ha","76":"\"Il s'agit de revenir sur des bases\" : apr\u00e8s l\u2019assassinat de Samuel Paty, les enseignants se pr\u00e9parent \u00e0 parler la\u00efcit\u00e9 et libert\u00e9 d'expression avec leurs \u00e9l\u00e8ves\n\nhttps:\/\/t.co\/baied5B5x8 https:\/\/t.co\/I4CrdTUhWR","77":"Au P\u00e9rou, le Machu Picchu \u00e0 nouveau ouvert au public apr\u00e8s 8 mois de fermeture\n\nhttps:\/\/t.co\/ni27ojXs6Y https:\/\/t.co\/CpQrEY6fm0","78":"La Chine lance son premier recensement depuis la fin de la politique de l'enfant unique\n\nhttps:\/\/t.co\/uYzQ2WHAYY https:\/\/t.co\/zVqo9EeKeD","79":"Caricatures : plus de 50 000 manifestants appellent au boycott de la France au Bangladesh\n\nhttps:\/\/t.co\/BXZpaG4Dmm https:\/\/t.co\/Pf3LZQ0pnl","80":":school: L'\u00c9ducation nationale accompagne des projets dans chaque acad\u00e9mie, mais l'Education aux m\u00e9dias et \u00e0 l'information (EMI) va bien au-del\u00e0, gr\u00e2ce au monde associatif. :backhand_index_pointing_down:\n\n:memo: @ViolaineJ \n\nhttps:\/\/t.co\/mhjSYt9sHZ https:\/\/t.co\/4ep1yZXecw","81":"Rentr\u00e9e scolaire : \"Si les enfants se pr\u00e9sentent sans masque, et qu'on n'en a pas assez, on fera sans masque\", assure un directeur d'\u00e9cole\n\nhttps:\/\/t.co\/KR9YSuOOh6 https:\/\/t.co\/IzA3zKxn0U","82":"AUDIO :play_button_selector: T\u00e9l\u00e9travail : votre employeur doit vous rembourser vos frais. \"C'est mon boulot\", \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/j3W5ZFlr7J https:\/\/t.co\/ow1bpzBKYe","83":"Fermeture des \u00e9glises : \"On peut trouver des solutions\" pour continuer \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer des messes, estime Michel Aupetit, l'archev\u00eaque de Paris https:\/\/t.co\/mbm1k8iKfm","84":":speaker_high_volume: Jean-Yves Pottier, repr\u00e9sentant des commer\u00e7ants de Ch\u00e2teau-Gontier en Mayenne, s'interroge sur la fermeture des rayons non essentiels des grandes surfaces. \n \nhttps:\/\/t.co\/4ObddVh6Li https:\/\/t.co\/nEcroj0ynw","85":"\"Tout le monde est en danger\", dit Michel Aupetit, archev\u00eaque de Paris apr\u00e8s les attaques \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine et Nice. \"Mais le fait d'avoir peur n'emp\u00eachera pas le danger, si on joue le jeu de la terreur, ils ont gagn\u00e9\" https:\/\/t.co\/A6gFtvEKBV","86":"Covid-19 : \"Les produits d'hygi\u00e8ne seront gard\u00e9s, le maquillage non, les grandes surfaces les retireront\", d\u00e9taille Alain Griset, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 charg\u00e9 des PME\n\nhttps:\/\/t.co\/VWtSSS43rJ https:\/\/t.co\/lmzNMriWFr","87":"AUDIO :play_button_selector: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Joe Biden, le choix du c\u0153ur des Irlandais. C'est \u00e0 \u00e9couter dans \"en direct du monde\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/tdpY0oZlpw https:\/\/t.co\/5L5O5u4iun","88":":right_arrow_selector:Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : d\u00e9couvrez les dix Etats cl\u00e9s qui peuvent faire basculer l'\u00e9lection entre Donald Trump et Joe Biden (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/hL0R8QN9uq https:\/\/t.co\/Y2KRAmNlKH","89":":right_arrow_selector: Confinement : la vente des produits concern\u00e9s par la fermeture des commerces de proximit\u00e9 interdite dans les grandes surfaces \u00e0 partir de mardi (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/4ObddVh6Li https:\/\/t.co\/df1153Awdd","90":":right_arrow_selector: Covid-19 : le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'OMS, cas contact, s'est plac\u00e9 \u00e0 l'isolement. Suivez notre direct :backhand_index_pointing_down: (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/fRy9hHPPFr https:\/\/t.co\/O48r066BiJ","91":":right_arrow_selector: Hommage \u00e0 Samuel Paty : qu'est-ce que \"La lettre aux instituteurs et institutrices\" de Jean Jaur\u00e8s ? (2\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/cEtWW5h1M4 https:\/\/t.co\/LNe703SgoW","92":":right_arrow_selector: Assassinat de Samuel Paty : 12 millions d'\u00e9l\u00e8ves reprennent les cours et rendront hommage au professeur d'histoire-g\u00e9ographie. Suivez notre direct :backhand_index_pointing_down: (1\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/wlaWQi6CYF https:\/\/t.co\/KoBNizr7Xj","93":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce lundi matin :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/5KBf7sMmcG","94":"Covid-19 : \"On parle du e-commerce comme de la solution mais il y a plus de manipulations\" et donc de risques sanitaires, critique une enseigne de jouets\n\nhttps:\/\/t.co\/XnEXb6FY3U https:\/\/t.co\/FkqOVupsSk","95":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'OMS, cas contact, s'est plac\u00e9 \u00e0 l'isolement\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fRy9hI7qwZ https:\/\/t.co\/8pVmCEwI2c","96":"Caricatures de Mahomet : \"On n'est pas oblig\u00e9, pour enseigner la libert\u00e9 d'expression, de montrer des caricatures qui sont \u00e0 la limite de la pornographie\", estime Luc Ferry\n\nhttps:\/\/t.co\/EpV635ZlAl https:\/\/t.co\/v7c1pBKUJQ","97":"DIRECT :red_circle: Assassinat de Samuel Paty : la rentr\u00e9e scolaire rythm\u00e9e par les hommages au professeur d'histoire-g\u00e9ographie\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/wlaWQi6CYF https:\/\/t.co\/8VWbhziwek","98":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : dans l'ombre de Joe Biden et Donald Trump, qui sont les autres candidats en lice ?\n\nhttps:\/\/t.co\/Uyj0bZC7fm https:\/\/t.co\/n1kqixn5AH","99":"Hommage \u00e0 Samuel Paty : comment l'\u00e9ducation aux m\u00e9dias et \u00e0 l'information aide les jeunes \u00e0 aiguiser leur esprit critique ?\n\nhttps:\/\/t.co\/LvCx1urWkl https:\/\/t.co\/0WrAzjtx5U","100":"INFOGRAPHIE. Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : d\u00e9couvrez les dix Etats cl\u00e9s qui peuvent faire basculer l'\u00e9lection entre Donald Trump et Joe Biden \n\nhttps:\/\/t.co\/hL0R8QN9uq https:\/\/t.co\/woRS6j4IfK","101":"Confinement : la vente des produits concern\u00e9s par la fermeture des commerces de proximit\u00e9 interdite dans les grandes surfaces \u00e0 partir de mardi\n\nhttps:\/\/t.co\/4ObddVh6Li https:\/\/t.co\/zOkTXRHc4y","102":"\"J'ai toujours les images en t\u00eate\" : les \u00e9l\u00e8ves du coll\u00e8ge de Samuel Paty reprendront les cours mardi\n\nhttps:\/\/t.co\/jDb5H2pmoL https:\/\/t.co\/eP2m19BCRZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 23:21:02","1":"2020-11-02 22:53:15","2":"2020-11-02 22:37:27","3":"2020-11-02 21:46:24","4":"2020-11-02 21:20:00","5":"2020-11-02 21:16:42","6":"2020-11-02 21:08:51","7":"2020-11-02 21:00:01","8":"2020-11-02 20:52:48","9":"2020-11-02 20:40:00","10":"2020-11-02 20:21:00","11":"2020-11-02 20:10:00","12":"2020-11-02 20:00:00","13":"2020-11-02 19:45:00","14":"2020-11-02 19:30:00","15":"2020-11-02 19:15:00","16":"2020-11-02 19:02:16","17":"2020-11-02 19:00:01","18":"2020-11-02 18:55:00","19":"2020-11-02 18:50:00","20":"2020-11-02 18:40:00","21":"2020-11-02 18:30:00","22":"2020-11-02 18:19:02","23":"2020-11-02 18:00:01","24":"2020-11-02 17:45:00","25":"2020-11-02 17:30:00","26":"2020-11-02 17:15:00","27":"2020-11-02 17:07:08","28":"2020-11-02 17:00:00","29":"2020-11-02 16:50:00","30":"2020-11-02 16:40:00","31":"2020-11-02 16:25:00","32":"2020-11-02 16:07:20","33":"2020-11-02 15:56:45","34":"2020-11-02 15:50:00","35":"2020-11-02 15:40:14","36":"2020-11-02 15:20:00","37":"2020-11-02 15:10:00","38":"2020-11-02 15:00:00","39":"2020-11-02 14:50:00","40":"2020-11-02 14:40:00","41":"2020-11-02 14:33:10","42":"2020-11-02 14:33:10","43":"2020-11-02 14:33:09","44":"2020-11-02 14:33:08","45":"2020-11-02 14:33:08","46":"2020-11-02 14:33:06","47":"2020-11-02 14:33:06","48":"2020-11-02 14:30:00","49":"2020-11-02 14:20:25","50":"2020-11-02 13:30:00","51":"2020-11-02 13:15:00","52":"2020-11-02 13:03:29","53":"2020-11-02 12:43:19","54":"2020-11-02 12:22:59","55":"2020-11-02 12:04:00","56":"2020-11-02 12:02:23","57":"2020-11-02 11:46:00","58":"2020-11-02 11:42:00","59":"2020-11-02 11:37:00","60":"2020-11-02 11:31:00","61":"2020-11-02 11:23:00","62":"2020-11-02 11:18:14","63":"2020-11-02 11:04:00","64":"2020-11-02 10:58:00","65":"2020-11-02 10:25:00","66":"2020-11-02 10:19:00","67":"2020-11-02 10:14:06","68":"2020-11-02 09:58:45","69":"2020-11-02 09:50:00","70":"2020-11-02 09:47:19","71":"2020-11-02 09:45:06","72":"2020-11-02 09:45:00","73":"2020-11-02 09:40:00","74":"2020-11-02 09:35:00","75":"2020-11-02 09:30:00","76":"2020-11-02 09:25:00","77":"2020-11-02 09:20:00","78":"2020-11-02 09:14:00","79":"2020-11-02 09:07:51","80":"2020-11-02 08:58:51","81":"2020-11-02 08:35:32","82":"2020-11-02 08:23:52","83":"2020-11-02 07:56:15","84":"2020-11-02 07:48:08","85":"2020-11-02 07:37:32","86":"2020-11-02 07:25:00","87":"2020-11-02 07:19:50","88":"2020-11-02 07:15:01","89":"2020-11-02 07:15:00","90":"2020-11-02 07:15:00","91":"2020-11-02 07:14:59","92":"2020-11-02 07:14:58","93":"2020-11-02 07:14:57","94":"2020-11-02 07:00:43","95":"2020-11-02 06:49:00","96":"2020-11-02 06:43:00","97":"2020-11-02 06:38:00","98":"2020-11-02 06:33:00","99":"2020-11-02 06:28:00","100":"2020-11-02 06:22:42","101":"2020-11-02 05:56:25","102":"2020-11-02 05:22:14"},"retweet_count":{"0":17,"1":12,"2":32,"3":83,"4":44,"5":20,"6":64,"7":18,"8":9,"9":30,"10":14,"11":70,"12":6,"13":128,"14":5,"15":9,"16":4,"17":5,"18":82,"19":4,"20":7,"21":8,"22":5,"23":4,"24":143,"25":7,"26":10,"27":117,"28":11,"29":5,"30":11,"31":8,"32":29,"33":10,"34":26,"35":56,"36":33,"37":4,"38":10,"39":3,"40":7,"41":0,"42":1,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":14,"48":31,"49":11,"50":48,"51":10,"52":80,"53":6,"54":6,"55":1,"56":12,"57":30,"58":12,"59":22,"60":5,"61":6,"62":3,"63":29,"64":15,"65":17,"66":6,"67":2,"68":11,"69":123,"70":5,"71":36,"72":5,"73":19,"74":9,"75":11,"76":2,"77":11,"78":9,"79":14,"80":7,"81":12,"82":10,"83":8,"84":10,"85":39,"86":271,"87":3,"88":3,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":1,"94":11,"95":14,"96":536,"97":9,"98":9,"99":14,"100":15,"101":12,"102":12},"favorite_count":{"0":64,"1":59,"2":49,"3":101,"4":90,"5":27,"6":94,"7":19,"8":21,"9":69,"10":114,"11":140,"12":11,"13":344,"14":25,"15":35,"16":11,"17":27,"18":97,"19":44,"20":24,"21":15,"22":11,"23":17,"24":455,"25":31,"26":30,"27":854,"28":36,"29":12,"30":23,"31":42,"32":88,"33":0,"34":23,"35":320,"36":29,"37":5,"38":31,"39":8,"40":37,"41":4,"42":3,"43":2,"44":2,"45":0,"46":1,"47":15,"48":80,"49":24,"50":246,"51":19,"52":70,"53":16,"54":23,"55":14,"56":0,"57":156,"58":40,"59":38,"60":16,"61":24,"62":14,"63":31,"64":31,"65":42,"66":48,"67":13,"68":52,"69":645,"70":11,"71":51,"72":14,"73":21,"74":18,"75":23,"76":26,"77":69,"78":25,"79":33,"80":0,"81":40,"82":12,"83":22,"84":15,"85":124,"86":302,"87":11,"88":9,"89":6,"90":5,"91":1,"92":0,"93":7,"94":15,"95":17,"96":1973,"97":26,"98":23,"99":27,"100":33,"101":39,"102":49},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quRwgu35Dl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/fusillades-a-vienne-je-suis-sous-le-choc-de-ce-qui-s-est-passe-reagit-une-francaise-installee-dans-la-capitale-autrichienne_4166393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/f\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1323404681662648320,"id_str":"1323404681662648320","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2ti9iXUAASorZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2ti9iXUAASorZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VVikkjmYV1","display_url":"pic.twitter.com\/VVikkjmYV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323404782086881281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1067,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWALrHgHyF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/direct-fusillade-a-vienne-l-attaque-est-toujours-en-cours-selon-le-gouvernement-autrichien_4166029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/d\u2026","indices":[120,143]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWALrHgHyF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/direct-fusillade-a-vienne-l-attaque-est-toujours-en-cours-selon-le-gouvernement-autrichien_4166029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/d\u2026","indices":[116,139]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWALrHgHyF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/direct-fusillade-a-vienne-l-attaque-est-toujours-en-cours-selon-le-gouvernement-autrichien_4166029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/d\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1323380884091928582,"id_str":"1323380884091928582","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2X5wrXgAYv8kx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2X5wrXgAYv8kx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y7RNZHLGpv","display_url":"pic.twitter.com\/y7RNZHLGpv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323380966182801409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vwFDQDwV4l","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-rayons-parfumerie-hygiene-beaute-puericulture-quincaillerie-et-papeterie-des-grandes-surfaces-pourront-rester-ouverts_4165977.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1323363331709820928,"id_str":"1323363331709820928","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2H8E9XYAASuwo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2H8E9XYAASuwo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HCOaHPPMpD","display_url":"pic.twitter.com\/HCOaHPPMpD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323374322493214720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wB3LEI63ea","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/autriche-plusieurs-personnes-blessees-apres-des-tirs-pres-d-une-synagogue-de-vienne_4165989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1323373483586453509,"id_str":"1323373483586453509","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2RK_pXgAUHFsK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2RK_pXgAUHFsK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2pCubPW2Tl","display_url":"pic.twitter.com\/2pCubPW2Tl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323373492037914624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wB3LEI63ea","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/autriche-plusieurs-personnes-blessees-apres-des-tirs-pres-d-une-synagogue-de-vienne_4165989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1323371498069991425,"id_str":"1323371498069991425","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2PXbBWoAERdmK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2PXbBWoAERdmK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XyKDR4Oxhr","display_url":"pic.twitter.com\/XyKDR4Oxhr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323371517271572481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRbJN1Qbwy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-la-sncf-reduit-fortement-le-trafic-des-tgv-et-ouigo_4165975.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1323362944177131521,"id_str":"1323362944177131521","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2HlhSX0AESrTs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2HlhSX0AESrTs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1iOwi3KqTs","display_url":"pic.twitter.com\/1iOwi3KqTs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323369293401083905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mTLAvQHt5E","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/confinement-nous-ne-pouvons-pas-accepter-qu-on-nous-traite-d-irresponsables-reagit-philippe-laurent_4147585.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1323367458930130946,"id_str":"1323367458930130946","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2LsUDXgAIsHZP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2LsUDXgAIsHZP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6sYjC7J3Ch","display_url":"pic.twitter.com\/6sYjC7J3Ch","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323367478462996482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szTkNob5Sh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-des-catholiques-demandent-au-conseil-d-etat-de-lever-l-interdiction-des-messes_4165967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1323354833668198407,"id_str":"1323354833668198407","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2ANbSW0Ac-rnR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2ANbSW0Ac-rnR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FruisVGgGo","display_url":"pic.twitter.com\/FruisVGgGo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323364256151195649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V9gI2l4YXC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/couvre-feu-du-17-octobre-2020\/des-eleves-risquent-l-exclusion-apres-une-soiree-clandestine-a-l-ecole-nationale-de-police-de-nimes_4165699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/couvre\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1323354420948705280,"id_str":"1323354420948705280","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1_1ZyXIAArk7H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1_1ZyXIAArk7H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nzRckk3R2n","display_url":"pic.twitter.com\/nzRckk3R2n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323359474581565440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C4YYkG6Yna","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-de-la-basilique-notre-dame-a-nice-l-assaillant-positif-au-covid-19-les-secouristes-vont-etre-testes_4165951.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1323354688411062273,"id_str":"1323354688411062273","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2AE-KW0AEZXr4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2AE-KW0AEZXr4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/61XcAIOjIH","display_url":"pic.twitter.com\/61XcAIOjIH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323356706462642179\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tJqvvJ3Dd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/donald-trump-fera-t-il-son-come-back-a-la-television-s-il-perd-l-election_4165559.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1323336974372118531,"id_str":"1323336974372118531","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1v94OXIAMtJIp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1v94OXIAMtJIp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fOpG5kpDsY","display_url":"pic.twitter.com\/fOpG5kpDsY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323354189687238657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5dKs92beD8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/les-chauffeurs-poids-lourds-invoquent-la-dignite-humaine-et-reclament-l-ouverture-des-relais-routiers-fermes-pendant-le-confinement_4165903.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1323336506887622659,"id_str":"1323336506887622659","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1viqtX0AMiQLi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1viqtX0AMiQLi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G6m0wdAuEM","display_url":"pic.twitter.com\/G6m0wdAuEM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323350414943608833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B65tPfY8GA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/madagascar\/un-francais-soupconne-du-meurtre-d-un-chef-d-entreprise-varois-interpelle-a-madagascar_4165877.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1323336327711068166,"id_str":"1323336327711068166","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1vYPOWkAY86RA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1vYPOWkAY86RA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jjKX67Guwv","display_url":"pic.twitter.com\/jjKX67Guwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323346641194135553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A6Pf1J9l56","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/reportage-hommage-a-samuel-paty-dans-la-classe-d-un-college-parisien-un-debat-delicat-sur-la-laicite-et-la-liberte-d-expression_4165565.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1323329864880005122,"id_str":"1323329864880005122","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1pgDTWoAI_t0_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1pgDTWoAI_t0_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/24LVpF5mHk","display_url":"pic.twitter.com\/24LVpF5mHk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323342865314041857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AGZ0yMrVJV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/covid-19-laurent-berger-secretaire-general-de-la-cfdt-denonce-les-coups-de-menton-du-gouvernement_4147579.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1323339476618326016,"id_str":"1323339476618326016","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1yPh0WMAAQqDL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1yPh0WMAAQqDL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tsCXW1cjtF","display_url":"pic.twitter.com\/tsCXW1cjtF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323339662124027907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJbspjWoWy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-a-la-veille-du-scrutin-trump-denonce-des-sondages-bidon-et-se-dit-confiant-dans-sa-victoire_4165887.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1323329460087754752,"id_str":"1323329460087754752","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1pIfVXEAAfCi7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1pIfVXEAAfCi7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KSUUT4s0PF","display_url":"pic.twitter.com\/KSUUT4s0PF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323339095184007168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zfz8f8PV0S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-enregistre-un-nouveau-record-de-contaminations-et-un-niveau-de-mortalite-inedit-depuis-avril_4165917.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1323336149872627712,"id_str":"1323336149872627712","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1vN4uXUAAnPhK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1vN4uXUAAnPhK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9YIQjzeA8s","display_url":"pic.twitter.com\/9YIQjzeA8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323337832765755393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k5imwcp296","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/prix-femina-une-joie-blessee-insavourable-pour-serge-joncour-laureat-2020_4165835.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323329308836974592,"id_str":"1323329308836974592","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1o_r4XUAATse-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1o_r4XUAATse-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TTxkspeioG","display_url":"pic.twitter.com\/TTxkspeioG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323336573765644288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDtVxYk8zh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/il-peut-changer-beaucoup-de-choses-jaime-harrisson-candidat-democrate-au-senat-peut-l-emporter-dans-le-fief-republicain-de-caroline-du-sud_4165759.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1323329156675964931,"id_str":"1323329156675964931","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1o21CWkAMDluQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1o21CWkAMDluQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/neXEgUPymg","display_url":"pic.twitter.com\/neXEgUPymg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323334057304883202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QOKpGIdt5W","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/c-est-un-nouveau-virage-pour-les-dirigeants-sportifs-a-prendre-en-compte-a-toulouse-des-clubs-amateurs-face-au-communautarisme_4165687.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1323328928287723520,"id_str":"1323328928287723520","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1opiOWkAATW7C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1opiOWkAATW7C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6nayWvNZg2","display_url":"pic.twitter.com\/6nayWvNZg2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323331541909397505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMQXiYABn1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-de-nice-une-quatrieme-personne-en-garde-a-vue-un-tunisien-de-29-ans-interpelle-a-grasse_4163409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1323328771865387013,"id_str":"1323328771865387013","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1ogbgXIAUO7Ry.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1ogbgXIAUO7Ry.jpg","url":"https:\/\/t.co\/65rSkGyRox","display_url":"pic.twitter.com\/65rSkGyRox","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323328781310971907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4hII0ML8oF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-que-vont-faire-donald-trump-et-joe-biden-le-jour-du-scrutin_4165631.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1323314149661835265,"id_str":"1323314149661835265","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1bNTjXgAEKFUT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1bNTjXgAEKFUT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rCExRR1NzK","display_url":"pic.twitter.com\/rCExRR1NzK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323323998197878786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KOnqsumZH7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/pays-bas\/pays-bas-un-metro-qui-deraille-s-echoue-sur-une-sculpture-de-baleine_4165795.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/pays-bas\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1323311809374392327,"id_str":"1323311809374392327","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1ZFFTXEAcmyha.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1ZFFTXEAcmyha.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rJLK6VB5v5","display_url":"pic.twitter.com\/rJLK6VB5v5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323320216420556803\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DUjVmhv4Zw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/continuite-des-soins-pendant-le-covid-19-venez-dans-nos-cabinets-et-laissez-nous-rentrer-chez-vous-plaide-l-ordre-des-masseurs-kinesitherapeutes_4165609.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1323308986972721160,"id_str":"1323308986972721160","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1WgzCXUAgVggB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1WgzCXUAgVggB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G900rwAuEv","display_url":"pic.twitter.com\/G900rwAuEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323316441404329990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOfnW7XjJc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-ce-qu-il-faut-retenir-du-dernier-avis-du-conseil-scientifique-pour-ne-pas-rater-le-deuxieme-deconfinement_4165427.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1323303186132860933,"id_str":"1323303186132860933","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1RPJOXgAUyDlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1RPJOXgAUyDlS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Y0tX7Zs0G","display_url":"pic.twitter.com\/5Y0tX7Zs0G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323312666232778754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gv9Gaba0ec","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-plus-de-huit-francais-sur-dix-ont-une-mauvaise-opinion-de-donald-trump-et-souhaitent-la-victoire-de-joe-biden-selon-notre-sondage_4165645.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1323310601997852673,"id_str":"1323310601997852673","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1X-zeXIAEkGak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1X-zeXIAEkGak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eQtoDJXtMc","display_url":"pic.twitter.com\/eQtoDJXtMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323310689507774470\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJQNREDyL6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/alimentation\/carrefour-reprend-le-distributeur-specialise-bio-c-bon-et-son-millier-de-salaries_4165745.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/alimenta\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323297602662813696,"id_str":"1323297602662813696","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1MKJLX0AANsek.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1MKJLX0AANsek.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oech3MyDn7","display_url":"pic.twitter.com\/Oech3MyDn7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323308892084822016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHEqnbgGxJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/johnny-depp-contre-the-sun-l-ancienne-gueule-d-ange-depeint-en-mari-violent-perd-son-proces-en-diffamation_4165401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1323297340040663041,"id_str":"1323297340040663041","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1L621X0AE9P60.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1L621X0AE9P60.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RUdy9RAzt3","display_url":"pic.twitter.com\/RUdy9RAzt3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323306374672093190\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tUpIghEKqR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/elections-americaines-la-peur-du-chaos-c-est-la-dessus-que-surfe-donald-trump-comme-en-2016-juge-une-politologue_4165581.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1323296864494563329,"id_str":"1323296864494563329","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1LfLSWMAEiGk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1LfLSWMAEiGk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zNRnPOhkM3","display_url":"pic.twitter.com\/zNRnPOhkM3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323303858144079873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9YHxPcehnG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-elisabeth-moreno-promet-aux-associations-lgbt-des-hebergements-d-urgence-a-hauteur-des-besoins_4165689.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1323295869807042560,"id_str":"1323295869807042560","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1KlRyXIAAPwky.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1KlRyXIAAPwky.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EDzbEllTYj","display_url":"pic.twitter.com\/EDzbEllTYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323300083404693504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F8f2ac3TfY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-tarifs-postaux-seront-diminues-pour-les-livres-commandes-en-librairie_4165623.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1323295519238737922,"id_str":"1323295519238737922","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1KQ30XUAIMBy4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1KQ30XUAIMBy4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a0bLN98vQK","display_url":"pic.twitter.com\/a0bLN98vQK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323295637983629314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42miKsbIZt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afghanistan\/afghanistan-au-moins-19-morts-dans-une-attaque-a-l-universite-de-kaboul_4165575.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afghanis\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1323289024791007238,"id_str":"1323289024791007238","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1EW2HXUAY2S4A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1EW2HXUAY2S4A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Hk7zoPFbr","display_url":"pic.twitter.com\/9Hk7zoPFbr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323291275227885568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JLhoy2yxO3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/le-gouvernement-va-dissoudre-les-loups-gris-mouvement-ultra-nationaliste-turc-annonce-gerald-darmanin_4165621.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1323288801498845190,"id_str":"1323288801498845190","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1EJ2SXUAYPxaU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1EJ2SXUAYPxaU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SAExC4JKj1","display_url":"pic.twitter.com\/SAExC4JKj1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323288818208907264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHBADgAyyr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/cantal-des-eleves-confines-apres-le-signalement-d-un-homme-menacant-pres-d-une-ecole-privee_4165639.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1323278320776171521,"id_str":"1323278320776171521","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El06nyjW0AEBSQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El06nyjW0AEBSQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zLsFHOnYdX","display_url":"pic.twitter.com\/zLsFHOnYdX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323283725870796802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Os3JGbVzyy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-de-quelles-attestations-de-deplacement-doivent-se-munir-les-eleves-et-leurs-accompagnateurs_4165443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1323278056694448128,"id_str":"1323278056694448128","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El06YaxXgAAlwbU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El06YaxXgAAlwbU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPp5yFkAVU","display_url":"pic.twitter.com\/bPp5yFkAVU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323281209426956292\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1LUD1xFF43","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/ce-n-est-plus-le-village-qu-on-connaissait-un-mois-apres-la-tempete-alex-les-habitants-de-la-vallee-de-la-vesubie-restent-traumatises_4165563.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1323277794168737794,"id_str":"1323277794168737794","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El06JIyXEAIZk_p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El06JIyXEAIZk_p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kmKByYPLIL","display_url":"pic.twitter.com\/kmKByYPLIL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323278692680753154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NypHX1Xb4S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/politique-africaine\/algerie-la-reforme-constitutionnelle-approuvee-par-referendum-malgre-une-abstention-record_4165529.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1323269918398230528,"id_str":"1323269918398230528","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0y-tQWMAANp3T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0y-tQWMAANp3T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RqCL3UjFxz","display_url":"pic.twitter.com\/RqCL3UjFxz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323276175716724744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvw6uCy2eN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-a-la-fin-de-cette-semaine-on-devrait-avoir-un-changement-sur-le-nombre-de-cas-affirme-uneepidemiologiste_4165571.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1323269602101633024,"id_str":"1323269602101633024","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0ysS9XIAAR-cc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0ysS9XIAAR-cc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bV2OJdbns3","display_url":"pic.twitter.com\/bV2OJdbns3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323273659423854593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUJLmQHRyP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/il-y-a-beaucoup-de-tension-washington-se-barricade-a-lapproche-de-lelection-presidentielle_4165399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[135,158]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323271376631943169,"id_str":"1323271376631943169","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00TlmW0AEvvDd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00TlmW0AEvvDd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RZoLp57Fqm","display_url":"pic.twitter.com\/RZoLp57Fqm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323271938106707968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323271326468100096,"id_str":"1323271326468100096","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00QquXUAAB_bo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00QquXUAAB_bo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LOta3s5xCW","display_url":"pic.twitter.com\/LOta3s5xCW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323271933971058688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323271272827101184,"id_str":"1323271272827101184","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00Ni5WoAA650e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00Ni5WoAA650e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gsOYCjcuB0","display_url":"pic.twitter.com\/gsOYCjcuB0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323271930263281666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323271228682108930,"id_str":"1323271228682108930","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00K-cXgAIXJd7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00K-cXgAIXJd7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/20oeMqFURS","display_url":"pic.twitter.com\/20oeMqFURS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323271925825679361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323271659466428419,"id_str":"1323271659466428419","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00kDPWkAMGewR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El00kDPWkAMGewR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/phUvTJFeBw","display_url":"pic.twitter.com\/phUvTJFeBw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323271921778200577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRy9hHPPFr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-le-directeur-general-de-l-oms-cas-contact-s-est-place-a-l-isolement_4165279.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1323269462020280320,"id_str":"1323269462020280320","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0ykJHXUAAt79s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0ykJHXUAAt79s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MFW7oqzjjD","display_url":"pic.twitter.com\/MFW7oqzjjD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323271144804360198\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323268725236211722,"id_str":"1323268725236211722","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0x5QYWoAo2GX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0x5QYWoAo2GX_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XWc5S79uwQ","display_url":"pic.twitter.com\/XWc5S79uwQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323268732177780739\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2kKy6wZm7C","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/prisons\/le-gouvernement-veut-interdire-la-reduction-de-peine-pour-ceux-qui-attaquent-les-forces-de-l-ordre_4165523.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/prison\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1323249663668092928,"id_str":"1323249663668092928","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0gjugXgAAfor1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0gjugXgAAfor1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xLOMNfwOaM","display_url":"pic.twitter.com\/xLOMNfwOaM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323256045133832192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJwQQADCDI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/telephonie\/5g\/toulouse-une-antenne-relais-5g-incendiee-la-piste-criminelle-privilegiee_4165503.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/telep\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1323249509686796288,"id_str":"1323249509686796288","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0gaw4XYAAFQQa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0gaw4XYAAFQQa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RFIKv3WZHO","display_url":"pic.twitter.com\/RFIKv3WZHO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323252268704083969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cisLTdGye3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/nantes-jets-de-projectiles-sur-des-membres-du-corps-enseignantdans-un-lycee-en-amont-de-la-journee-d-hommage_4165493.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1323249352396210177,"id_str":"1323249352396210177","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0gRm7XgAESSVu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0gRm7XgAESSVu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ed0TTCMkuV","display_url":"pic.twitter.com\/Ed0TTCMkuV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323249369324408832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rAFv1eJm7i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-quatre-questions-sur-la-vente-de-produits-non-essentiels_4165303.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1323244276759908355,"id_str":"1323244276759908355","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0bqKtX0AMF0Kb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0bqKtX0AMF0Kb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9l2kbSSzc5","display_url":"pic.twitter.com\/9l2kbSSzc5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323244296426999810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZkF2J97gQq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/rentree-scolaire-les-enseignants-sont-inquiets-mais-ont-la-conviction-que-ce-qu-ils-font-est-essentiel-explique-la-secretaire-generale-du-snes-fsu_4165431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1323239135256170496,"id_str":"1323239135256170496","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0W-5HW0AAh2xt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0W-5HW0AAh2xt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ag7m9J5Nnc","display_url":"pic.twitter.com\/ag7m9J5Nnc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323239179665444864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXrDFp0Lwx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/covid-19-une-rentree-masquee-pour-les-eleves-de-primaire-aussi_4147063.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1323200180611616774,"id_str":"1323200180611616774","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzzjbwWkAYQoef.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzzjbwWkAYQoef.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aNrwrlH5nl","display_url":"pic.twitter.com\/aNrwrlH5nl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323234400864067584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r2GkkB7v1G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/fermeture-des-rayons-non-essentiels-la-seule-decision-qui-pourrait-apporter-vraiment-toute-satisfaction-c-est-la-reouverture-des-petits-commerces_4165411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323228746573352961,"id_str":"1323228746573352961","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0NiMQXEAE1hJc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0NiMQXEAE1hJc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TBevTzQP3M","display_url":"pic.twitter.com\/TBevTzQP3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323229870617341952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g9wXnaNzn9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/caricatures-de-mahomet-les-enseignants-doivent-etre-aides-concretement-par-leur-institution-s-ils-veulent-les-montrer-selon-patrick-weil_4165321.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1323228327558193160,"id_str":"1323228327558193160","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0NJzTXIAgSFAW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0NJzTXIAgSFAW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Njn93ZMNYo","display_url":"pic.twitter.com\/Njn93ZMNYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323228863959339009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHEqnbgGxJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/johnny-depp-contre-the-sun-l-ancienne-gueule-d-ange-depeint-en-mari-violent-perd-son-proces-en-diffamation_4165401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1323226606761136131,"id_str":"1323226606761136131","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0Llo1X0AM3wP4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0Llo1X0AM3wP4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNhCyPlaxG","display_url":"pic.twitter.com\/HNhCyPlaxG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323227605638782977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B4jDeiRPI2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/l-executif-vent-debout-contre-les-arretes-municipaux-rouvrant-des-commerces-de-proximite_4147037.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1323199606658838528,"id_str":"1323199606658838528","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzzCBnWMAAlDA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzzCBnWMAAlDA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tu79FPXOLe","display_url":"pic.twitter.com\/tu79FPXOLe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323226095907442688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUJLmQZsqn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/il-y-a-beaucoup-de-tension-washington-se-barricade-a-lapproche-de-lelection-presidentielle_4165399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1323223027862163457,"id_str":"1323223027862163457","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0IVUZXUAECKgj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0IVUZXUAECKgj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p66Tr5KS3d","display_url":"pic.twitter.com\/p66Tr5KS3d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323224082544959488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRy9hHPPFr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-le-directeur-general-de-l-oms-cas-contact-s-est-place-a-l-isolement_4165279.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1323222815148003328,"id_str":"1323222815148003328","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El0II7-W0AAvy2j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El0II7-W0AAvy2j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wWuE7diO17","display_url":"pic.twitter.com\/wWuE7diO17","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323222882244272129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cQckfxRakZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/alimentation\/une-contamination-elevee-a-un-pesticide-interdit-en-europe-detectee-dans-des-graines-de-sesame-selon-ufc-que-choisir_4165415.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/alimenta\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1323218067686592512,"id_str":"1323218067686592512","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0D0mTWkAApjGL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0D0mTWkAApjGL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ss3jbuVrnx","display_url":"pic.twitter.com\/Ss3jbuVrnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323219301369815041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yv65EBIjOM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/washington-direct\/presidentielle-americaine-a-la-veille-de-l-election-joe-biden-est-en-tete-dans-les-sondages-mais-le-scrutin-risque-d-etre-serre_4147581.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/w\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1323200521616920579,"id_str":"1323200521616920579","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzz3SGWkAMQT61.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzz3SGWkAMQT61.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fwLUW0ZJD3","display_url":"pic.twitter.com\/fwLUW0ZJD3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323217791025963008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhEDKEmkEC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/hommage-a-samuel-paty-les-derapages-dans-les-etablissements-scolaires-seront-remontes-au-rectorat-et-au-parquet-avertit-l-academie-de-paris_4165397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1323208371621822474,"id_str":"1323208371621822474","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz7ANpXgAofjgK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz7ANpXgAofjgK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GezfsPeefm","display_url":"pic.twitter.com\/GezfsPeefm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323209486559965186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aTpbm6ZPJ4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-colere-des-enseignants-que-des-coleres-se-cristallisent-sur-moi-c-est-mon-metier-estime-jean-michel-blanquer_4165375.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1323206946518933504,"id_str":"1323206946518933504","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz5tQuXIAAhn-q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz5tQuXIAAhn-q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mjYmURhF5z","display_url":"pic.twitter.com\/mjYmURhF5z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323207976581275648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wlaWQi6CYF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-hommage-a-samuel-paty-la-rentree-scolaire-marquee-par-la-memoire-du-professeur-d-histoire-geographie_4165267.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1323206683141824512,"id_str":"1323206683141824512","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elz5d7kXYAAQhxT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Elz5d7kXYAAQhxT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6hmXWCjcTv","display_url":"pic.twitter.com\/6hmXWCjcTv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323206745443979265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8EhTODXv4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/serge-joncour-remporte-le-prix-femina-du-roman-francais-avec-nature-humaine_4165385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1323202819634155520,"id_str":"1323202819634155520","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz19C4W0AAsGle.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz19C4W0AAsGle.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4kek7IHADC","display_url":"pic.twitter.com\/4kek7IHADC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323202881244332032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QrsNGzBrgl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/caricatures-les-emirats-soutiennent-emmanuel-macron-face-aux-critiques-d-une-partie-du-monde-musulman_4165369.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1323197575084838913,"id_str":"1323197575084838913","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzxLxaXEAEkN7A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzxLxaXEAEkN7A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HULFSTe0IC","display_url":"pic.twitter.com\/HULFSTe0IC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323200678060326915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aSDvPQl4OY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-commerce-en-ligne-les-lecons-du-premier-confinement_4147033.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1323199985358393348,"id_str":"1323199985358393348","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzzYEYW0AQvMc6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzzYEYW0AQvMc6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I4ZVOoNvdn","display_url":"pic.twitter.com\/I4ZVOoNvdn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323200005474340864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EXAeNm30xX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/fermetures-des-rayons-non-essentiels-dans-les-supermarches-tous-perdants-sauf-amazon_4147051.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1323199360415531015,"id_str":"1323199360415531015","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzyzsSXgAcFhWj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzyzsSXgAcFhWj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bu0iZ9J9Lg","display_url":"pic.twitter.com\/Bu0iZ9J9Lg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323199444163137538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3GVJdH389T","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/hommage-a-samuel-paty-les-paragraphes-enleves-de-la-lettre-de-jaures-nont-rien-de-tabou-assure-jean-michel-blanquer_4165365.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1323197346189115394,"id_str":"1323197346189115394","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzw-ctXgAI--7C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzw-ctXgAI--7C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oy9ToHS08E","display_url":"pic.twitter.com\/Oy9ToHS08E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323199419878047745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L39tDl292d","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/presidentielle-americaine-comment-les-minorites-sont-dissuadees-de-voter_4156959.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1323195013602385920,"id_str":"1323195013602385920","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzu2rJWoAAVSoo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzu2rJWoAAVSoo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/73IzaJIo3g","display_url":"pic.twitter.com\/73IzaJIo3g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323198161654075394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2UoGR34q4r","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-confinement-l-archeveque-de-paris-ira-negocier-avec-le-gouvernement-pour-les-messes-de-noel_4165319.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1323194674962718727,"id_str":"1323194674962718727","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzui9nXYAcThuW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzui9nXYAcThuW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bu0qmPJK4t","display_url":"pic.twitter.com\/bu0qmPJK4t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323196903463350272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JCQVhlHLyJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/video-hommage-a-samuel-paty-en-cas-de-perturbations-il-y-aura-peut-etre-des-sanctions-pour-certains-affirme-jean-michel-blanquer_4165347.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1323193133677629440,"id_str":"1323193133677629440","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElztJP4XUAAmBIA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElztJP4XUAAmBIA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Igpmihs8ha","display_url":"pic.twitter.com\/Igpmihs8ha","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323195644924825600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baied5B5x8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/il-s-agit-de-revenir-sur-des-bases-apres-lassassinat-de-samuel-paty-les-enseignants-se-preparent-a-parler-laicite-et-liberte-d-expression-avec-leurs-eleves_4165309.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1323192590179721216,"id_str":"1323192590179721216","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzspnMXYAAlELJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzspnMXYAAlELJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I4CrdTUhWR","display_url":"pic.twitter.com\/I4CrdTUhWR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323194386855780352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ni27ojXs6Y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/au-perou-le-machu-picchu-a-nouveau-ouvert-au-public-apres-8-mois-de-fermeture_4165325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1323191310858309633,"id_str":"1323191310858309633","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzrfJWX0AEp_Fx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzrfJWX0AEp_Fx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CpQrEY6fm0","display_url":"pic.twitter.com\/CpQrEY6fm0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323193128728195072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uYzQ2WHAYY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/asie\/la-chine-lance-son-premier-recensement-depuis-la-fin-de-la-politique-de-l-enfant-unique_4165323.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/asie\/la-\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1323190348127047686,"id_str":"1323190348127047686","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzqnG5WkAY7v-D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzqnG5WkAY7v-D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zVqo9EeKeD","display_url":"pic.twitter.com\/zVqo9EeKeD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323191618510356480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BXZpaG4Dmm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/charlie-hebdo\/bangladesh-plus-de-50-000-manifestants-contre-la-france-a-dacca_4165331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1323190038738456580,"id_str":"1323190038738456580","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzqVGVXUAQJ1gD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzqVGVXUAQJ1gD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pf3LZQ0pnl","display_url":"pic.twitter.com\/Pf3LZQ0pnl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323190073777627136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KR9YSuOOh6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/rentree-scolaire-si-les-enfants-se-presentent-sans-masque-et-qu-on-n-en-a-pas-assez-on-fera-sans-masque-assure-un-directeur-d-ecole_4165293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1323181886907310080,"id_str":"1323181886907310080","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzi6mZXYAAu0EG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elzi6mZXYAAu0EG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IzA3zKxn0U","display_url":"pic.twitter.com\/IzA3zKxn0U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323181939252219906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j3W5ZFlr7J","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/c-est-mon-boulot-teletravail-votre-employeur-doit-vous-rembourser-vos-frais_4147475.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1323178994854961152,"id_str":"1323178994854961152","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzgSQqWoAAIPdu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzgSQqWoAAIPdu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ow1bpzBKYe","display_url":"pic.twitter.com\/ow1bpzBKYe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323179002555760640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323171983765475328,"id_str":"1323171983765475328","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzZ9zkW0AYfuoB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzZ9zkW0AYfuoB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mbm1k8iKfm","display_url":"pic.twitter.com\/mbm1k8iKfm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323172051943936001\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ObddVh6Li","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-la-vente-des-produits-concernes-par-la-fermeture-des-commerces-de-proximite-interdite-dans-les-grandes-surfaces-a-partir-de-mardi_4164589.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1323169956528328704,"id_str":"1323169956528328704","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzYUiuX0AA-F8V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzYUiuX0AA-F8V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nEcroj0ynw","display_url":"pic.twitter.com\/nEcroj0ynw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323170012237045760\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323167264103948288,"id_str":"1323167264103948288","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzVr0UXYAAeq2f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzVr0UXYAAeq2f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6gFtvEKBV","display_url":"pic.twitter.com\/A6gFtvEKBV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323167344936603648\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VWtSSS43rJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-les-produits-d-hygiene-seront-gardes-le-maquillage-non-les-grandes-surfaces-les-retireront-detaille-alain-griset-ministre-delegue-charge-des-pme_4165285.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1323162911829860352,"id_str":"1323162911829860352","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzRqGuXIAA0FnZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzRqGuXIAA0FnZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lmzNMriWFr","display_url":"pic.twitter.com\/lmzNMriWFr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323164187648950272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tdpY0oZlpw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/presidentielle-americaine-joe-biden-le-choix-du-coeur-des-irlandais_4147045.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1323162826354155521,"id_str":"1323162826354155521","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzRlITXYAEUj9D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzRlITXYAEUj9D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5L5O5u4iun","display_url":"pic.twitter.com\/5L5O5u4iun","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323162890090807296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hL0R8QN9uq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/infographie-presidentielle-americaine-decouvrez-les-dix-etats-cles-qui-peuvent-faire-basculer-l-election-entre-donald-trump-et-joe-biden_4097537.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1323161475012349953,"id_str":"1323161475012349953","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzQWeKX0AEz63i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzQWeKX0AEz63i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y2KRAmNlKH","display_url":"pic.twitter.com\/Y2KRAmNlKH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323161677077073935\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1093,"h":694,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":1093,"h":694,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ObddVh6Li","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-la-vente-des-produits-concernes-par-la-fermeture-des-commerces-de-proximite-interdite-dans-les-grandes-surfaces-a-partir-de-mardi_4164589.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1323161152503881729,"id_str":"1323161152503881729","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzQDsuXIAE0CbI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzQDsuXIAE0CbI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/df1153Awdd","display_url":"pic.twitter.com\/df1153Awdd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323161673872625664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRy9hHPPFr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-le-directeur-general-de-l-oms-cas-contact-s-est-place-a-l-isolement_4165279.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1323161049244311555,"id_str":"1323161049244311555","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzP9sDXIAMkDf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzP9sDXIAMkDf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O48r066BiJ","display_url":"pic.twitter.com\/O48r066BiJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323161670504583168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEtWW5h1M4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/hommage-a-samuel-paty-qu-est-ce-que-la-lettre-aux-instituteurs-et-institutrices-de-jean-jaures_4164481.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1323160926015672320,"id_str":"1323160926015672320","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzP2g_XUAAZyno.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzP2g_XUAAZyno.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LNe703SgoW","display_url":"pic.twitter.com\/LNe703SgoW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323161667358887937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wlaWQi6CYF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-hommage-a-samuel-paty-la-rentree-scolaire-marquee-par-la-memoire-du-professeur-d-histoire-geographie_4165267.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1323160820801540096,"id_str":"1323160820801540096","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzPwZCXEAA7YvE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzPwZCXEAA7YvE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoBNizr7Xj","display_url":"pic.twitter.com\/KoBNizr7Xj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323161664057913348\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323161535569633280,"id_str":"1323161535569633280","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzQZ_wWoAA3pC9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzQZ_wWoAA3pC9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5KBf7sMmcG","display_url":"pic.twitter.com\/5KBf7sMmcG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323161660580864004\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnEXb6FY3U","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-on-parle-du-e-commerce-comme-de-la-solution-mais-il-y-a-plus-de-manipulations-et-donc-de-risques-sanitaires-critique-une-enseigne-de-jouets_4165277.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1323158038161858560,"id_str":"1323158038161858560","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzNOa5XIAAs33L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzNOa5XIAAs33L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FkqOVupsSk","display_url":"pic.twitter.com\/FkqOVupsSk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323158078280392714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRy9hI7qwZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-le-directeur-general-de-l-oms-cas-contact-s-est-place-a-l-isolement_4165279.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1323153331490070528,"id_str":"1323153331490070528","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElzI8dLXIAAsnCz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElzI8dLXIAAsnCz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8pVmCEwI2c","display_url":"pic.twitter.com\/8pVmCEwI2c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323155128103305217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EpV635ZlAl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/caricatures-de-mahomet-on-n-est-pas-oblige-pour-enseigner-la-liberte-d-expression-de-montrer-des-caricatures-qui-sont-a-la-limite-de-la-pornographie-estime-luc-ferry_4165271.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1323152888668004352,"id_str":"1323152888668004352","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzIiriWoAA4YDK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzIiriWoAA4YDK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v7c1pBKUJQ","display_url":"pic.twitter.com\/v7c1pBKUJQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323153618124468224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wlaWQi6CYF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-hommage-a-samuel-paty-la-rentree-scolaire-marquee-par-la-memoire-du-professeur-d-histoire-geographie_4165267.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1323149536282497026,"id_str":"1323149536282497026","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzFfi7XUAIsCvT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzFfi7XUAIsCvT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8VWbhziwek","display_url":"pic.twitter.com\/8VWbhziwek","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323152359720103939\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uyj0bZC7fm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/kanye-west\/presidentielle-americaine-dans-l-ombre-de-joe-biden-et-donald-trump-qui-sont-les-autres-candidats-en-lice_4139995.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1323149158816120832,"id_str":"1323149158816120832","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzFJkwXgAAyLRR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzFJkwXgAAyLRR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n1kqixn5AH","display_url":"pic.twitter.com\/n1kqixn5AH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323151101621948417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LvCx1urWkl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/hommage-a-samuel-paty-comment-l-education-aux-medias-et-a-l-information-aide-les-jeunes-a-aiguiser-leur-esprit-critique_4159283.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1323148821338181632,"id_str":"1323148821338181632","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzE17jW0AA12C2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzE17jW0AA12C2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0WrAzjtx5U","display_url":"pic.twitter.com\/0WrAzjtx5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323149843095789569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hL0R8QN9uq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/infographie-presidentielle-americaine-decouvrez-les-dix-etats-cles-qui-peuvent-faire-basculer-l-election-entre-donald-trump-et-joe-biden_4097537.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1323148460707766272,"id_str":"1323148460707766272","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzEg8GXYAA_hb3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzEg8GXYAA_hb3.png","url":"https:\/\/t.co\/woRS6j4IfK","display_url":"pic.twitter.com\/woRS6j4IfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323148510955474945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":809,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":809,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ObddVh6Li","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-la-vente-des-produits-concernes-par-la-fermeture-des-commerces-de-proximite-interdite-dans-les-grandes-surfaces-a-partir-de-mardi_4164589.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1323141754514714625,"id_str":"1323141754514714625","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ely-allWMAECTwJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ely-allWMAECTwJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zOkTXRHc4y","display_url":"pic.twitter.com\/zOkTXRHc4y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323141894407393281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDb5H2pmoL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/j-ai-toujours-les-images-en-tete-les-eleves-du-college-de-samuel-paty-reprendront-les-cours-mardi_4164615.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1323133223036215296,"id_str":"1323133223036215296","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ely2p_WXYAAazaq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ely2p_WXYAAazaq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eP2m19BCRZ","display_url":"pic.twitter.com\/eP2m19BCRZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323133294901403648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}