{"screen_name":{"0":"JL_MDesconocido","1":"JL_MDesconocido","2":"JL_MDesconocido","3":"JL_MDesconocido","4":"JL_MDesconocido","5":"JL_MDesconocido"},"tweet_id":{"0":1323401429432807430,"1":1323392846632812546,"2":1323392675274514435,"3":1323390477958320130,"4":1323347891608604679,"5":1323338060554211328},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"@Crosssman \u00bfqui\u00e9n sabe...? Esto es una sombra dentro de una caja cerrada tirada en mitad del oc\u00e9ano. solo muy pocos conocen la respuesta correcta","1":"@jorgetafe nada es descartable","2":"@Crosssman Un fantasma con muchas caras, siempre es una hidra.","3":"Atentado (presuntamente) Terrorista en Viena.... varios muertos y heridos, la doctrina del miedo en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. (miedo^2=control garantizado)\nhttps:\/\/t.co\/mfvQYsX46v","4":"@SergiAlchemist entra en unos minutos, parece ser que hay miles de peticiones de conexi\u00f3n, estoy trabajando en arreglar este problema del servidor, gracias y paciencia","5":"Pr\u00f3ximas medidas: Silencio en las Calles , el \u201cJefe de Escalera\u201d y Cierre de PYMES\nhttps:\/\/t.co\/PdZtGuFJmx"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-02 23:07:43","1":"2020-11-02 22:33:36","2":"2020-11-02 22:32:55","3":"2020-11-02 22:24:12","4":"2020-11-02 19:34:58","5":"2020-11-02 18:55:54"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":77,"4":1,"5":82},"favorite_count":{"0":4,"1":2,"2":3,"3":297,"4":9,"5":245},"user_location":{"0":"Valladolid Espa\u00f1a","1":"Valladolid Espa\u00f1a","2":"Valladolid Espa\u00f1a","3":"Valladolid Espa\u00f1a","4":"Valladolid Espa\u00f1a","5":"Valladolid Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","1":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","2":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","3":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","4":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","5":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Crosssman","name":"Crossman Vald\u00e9s","id":84503956,"id_str":"84503956","indices":[0,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jorgetafe","name":"Jorgetafe","id":215610247,"id_str":"215610247","indices":[0,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Crosssman","name":"Crossman Vald\u00e9s","id":84503956,"id_str":"84503956","indices":[0,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfvQYsX46v","expanded_url":"https:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/justiz\/wien-schuesse-in-der-innenstadt-medienberichte-sprechen-von-angriff-auf-synagoge-a-6a0a9f7c-a940-4394-a7f9-71ab9cdd8ff4","display_url":"spiegel.de\/panorama\/justi\u2026","indices":[151,174]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergiAlchemist","name":"Sergi \"The Alchemist\" FG","id":869889419549044736,"id_str":"869889419549044736","indices":[0,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PdZtGuFJmx","expanded_url":"https:\/\/video.mundodesconocido.com\/videos\/watch\/dbd33e44-92f5-440d-80a7-d2d47f23ed86?warningTitle=0","display_url":"video.mundodesconocido.com\/videos\/watch\/d\u2026","indices":[83,106]}]}}}