{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo","6":"JornalPoligrafo","7":"JornalPoligrafo","8":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1323348160824156164,"1":1323317566111186944,"2":1323317380550975493,"3":1323317301127520257,"4":1323255762550878208,"5":1323223090386665472,"6":1323201831531663360,"7":1323201463481475072,"8":1323201301455536129},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Na antec\u00e2mara da elei\u00e7\u00e3o presidencial dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), agendada para 3 de novembro, o Pol\u00edgrafo responde a uma s\u00e9rie de quest\u00f5es sobre o processo eleitoral e o sistema pol\u00edtico, entre outros factos e curiosidades. https:\/\/t.co\/wmoFr1gEaA","1":"Na antec\u00e2mara da elei\u00e7\u00e3o presidencial dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), agendada para 3 de novembro, o Pol\u00edgrafo responde a uma s\u00e9rie de quest\u00f5es sobre o processo eleitoral e o sistema pol\u00edtico, entre outros factos e curiosidades. https:\/\/t.co\/amyWceVsLl","2":"Na antec\u00e2mara da elei\u00e7\u00e3o presidencial dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), agendada para 3 de novembro, o Pol\u00edgrafo responde a uma s\u00e9rie de quest\u00f5es sobre o processo eleitoral e o sistema pol\u00edtico, entre outros factos e curiosidades. https:\/\/t.co\/Pu3fArsDM8","3":"O PM (19\/out) e a ministra da Sa\u00fade (26\/out) proferiram declara\u00e7\u00f5es sobre a capacidade de resposta do SNS perante o aumento do n\u00famero de infetados com #Covid19 que necessitam de internamento hospitalar. Verifica-se uma disparidade nos n\u00fameros?https:\/\/t.co\/T6CTFm0iuy","4":"Na antec\u00e2mara da elei\u00e7\u00e3o presidencial dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), agendada para 3 de novembro, o Pol\u00edgrafo responde a uma s\u00e9rie de quest\u00f5es sobre o processo eleitoral e o sistema pol\u00edtico, entre outros factos e curiosidades. https:\/\/t.co\/DobGiIRSbA","5":"Elei\u00e7\u00f5es Americanas. Casa Branca entregou a jornalista um livro de 2.500 p\u00e1ginas em branco com as decis\u00f5es de Trump para o sistema de sa\u00fade? https:\/\/t.co\/gnd3jgkfeE","6":"O Aut\u00f3dromo do Algarve recebeu o GP de Portugal de #F1 e acolhe a \u00faltima prova do Campeonato do Mundo de #MotoGP este m\u00eas. Na Internet, o munic\u00edpio est\u00e1 a ser acusado de ter investido 350 mil\u20ac em eventos de dinamiza\u00e7\u00e3o relacionados com estes eventos. Ser\u00e1?https:\/\/t.co\/GmOEZGOJ8Z","7":"\"Isto nunca tinha sido feito na Hist\u00f3ria\", escreveu o Presidente dos EUA numa publica\u00e7\u00e3o na mesma rede social que acusou de promover um \"blackout\" para evitar a dissemina\u00e7\u00e3o de not\u00edcias negativas sobre o seu rival democrata na corrida presidencial. Verdade?https:\/\/t.co\/nwnmTYfKwD","8":"Na p\u00e1gina de Facebook \u201cJornalistas pela Verdade\u201d garante-se que os professores de uma escola de Monchique, no Algarve, proibiram uma crian\u00e7a que pediu dispensa de usar m\u00e1scara por motivos de sa\u00fade de falar com os colegas. Ser\u00e1 verdade?https:\/\/t.co\/KRG8xRYYOy"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 19:36:02","1":"2020-11-02 17:34:28","2":"2020-11-02 17:33:44","3":"2020-11-02 17:33:25","4":"2020-11-02 13:28:53","5":"2020-11-02 11:19:03","6":"2020-11-02 09:54:35","7":"2020-11-02 09:53:07","8":"2020-11-02 09:52:28"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":2,"4":3,"5":2,"6":2,"7":2,"8":2},"favorite_count":{"0":0,"1":2,"2":2,"3":1,"4":2,"5":2,"6":4,"7":2,"8":1},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal","6":"Lisbon, Portugal","7":"Lisbon, Portugal","8":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","6":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","7":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","8":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmoFr1gEaA","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/em-que-consiste-a-pratica-de-gerrymandering-no-sistema-politico-dos-eua","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[234,257]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amyWceVsLl","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/quando-os-democratas-trocaram-de-eleitores-e-ideologia-com-os-republicanos","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[234,257]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pu3fArsDM8","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/porque-e-que-a-eleicao-presidencial-dos-eua-e-sempre-agendada-para-a-primeira-terca-feira-de-novembro","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[234,257]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[151,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6CTFm0iuy","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/costa-e-temido-indicaram-numeros-diferentes-sobre-camas-disponiveis-para-internamento-covid-19-no-sns","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cos\u2026","indices":[243,266]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DobGiIRSbA","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/porque-e-que-os-presidentes-dos-eua-so-podem-exercer-dois-mandatos","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[234,257]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gnd3jgkfeE","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/eleicoes-americanas-casa-branca-entregou-a-jornalista-um-livro-com-as-decisoes-de-trump-para-o-sistema-de-saude-que-tinha-as-paginas-em-branco","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ele\u2026","indices":[141,164]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"F1","indices":[51,54]},{"text":"MotoGP","indices":[105,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GmOEZGOJ8Z","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/camara-de-portimao-gasta-350-mil-euros-em-festas-relacionadas-com-a-formula-1-e-o-motogp","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cam\u2026","indices":[256,279]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwnmTYfKwD","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/trump-twitter-deixou-de-estar-disponivel-para-parar-noticias-negativas-sobre-biden-e-verdade","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/tru\u2026","indices":[257,280]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRG8xRYYOy","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/aluno-de-escola-em-monchique-vitima-de-bullying-dos-professores-por-nao-usar-mascara","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/alu\u2026","indices":[235,258]}]}}}