{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1323344744882282500,"1":1323344691761434624,"2":1323342016005156864,"3":1323341303808217089,"4":1323341156445507584,"5":1323340990204313600,"6":1323337525742706688,"7":1323336144558448641,"8":1323335900483461122,"9":1323260569131094018,"10":1323245220280979458,"11":1323244285060403200,"12":1323219363592372225,"13":1323219196600324098,"14":1323199974528745472,"15":1323197612036685824,"16":1323196451925741568,"17":1323190379479523329,"18":1323189946249666561,"19":1323189383978168321,"20":1323179767584182272,"21":1323179184789856259,"22":1323177537569247233,"23":1323175556419039233,"24":1323171204497289217,"25":1323166311493607424,"26":1323166016390778882,"27":1323162405631938560,"28":1323157872755286016,"29":1323153695882825732,"30":1323150143978381314,"31":1323148710734372864},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false},"text":{"0":"El comentario que ha hecho Fernando Sim\u00f3n sobre las enfermeras me parece vejatorio y asqueroso... pero me indigna que se monte un gran esc\u00e1ndalo por eso y no por mentir a los espa\u00f1oles sobre el #COVID y las mascarillas que ha provocado MILES de muertos!!! As\u00ed es la Espa\u00f1a progre.","1":"Es l\u00f3gico que Vargas Llosa pida no votar a Trump. Vargas Llosa pertenece al CECUO (el Club de los Encantados de Conocerse Unos a Otros) y Trump no. Trump es un \"malviviente\", en el sentido (nada peyorativo, sino opuesto a bon vivant), que le da Martin Amis en su novela \u00c9xito.","2":"@ldpsincomplejos El an\u00e1lisis de mi cu\u00f1ada (americana de Wisconsin que acert\u00f3 las \u00faltimas elecciones): cree que ganar\u00e1 Trump pero no le sorprender\u00eda un landslide de Biden o de Trump. Como bien dice usted, el impacto de la plaga es imprevisible.","3":"Los famosos y millonarios de la ciudad de Nueva York que apoyaron a Black Lives Matter y desfinanciar a la polic\u00eda se est\u00e1n preparando silenciosamente para los disturbios contratando guardias armados en sus lujosos edificios de Manhattan. Ellos s\u00ed pueden. https:\/\/t.co\/gOhZzuP8Md","4":"Francia decidida en prohibir el homeschooling. Y USA ofreciendo todo tipo de ventajas y facilidades... Lo de la \"libert\u00e9\" igual les va quedando un poco grande a algunos. https:\/\/t.co\/iu6X8tnGTm","5":"1) Rasmussen le da 1% de ventaja a Biden sobre Trump en la \u00faltima encuesta antes de las elecciones. En 2016 le dio 2% a Hillary y lo clav\u00f3. Con una diferencia de 2% o menos en voto popular, normalmente ganar\u00eda Trump en el colegio electoral (\"en esca\u00f1os\", para entendernos).","6":"\u00bfQu\u00e9 ha pasado con Bertrand Ndong y Arturo Villa? \u00bfLes han tumbado la cuenta?","7":"Los dejaron morir de manera miserable.\n\n\"Las escuchas de la Guardia Civil evidencian que la gesti\u00f3n de ERC provoc\u00f3 el caos en las residencias de ancianos\" https:\/\/t.co\/XTmieWZf9F","8":"Hoy toca recordar a mi padre en el que ser\u00eda su 101 cumplea\u00f1os. Siempre se re\u00eda de cumplir el d\u00eda de los difuntos. Le toc\u00f3 la guerra en la Batalla del Ebro y era un hombre serio, duro y muy culto (como su padre). Supo criar a sus seis hijos. Doy fe que se dej\u00f3 el lomo. Gracias. https:\/\/t.co\/j0rlA3vqll","9":"No puedo, soy yo mismo:grinning_face:Y el lunes es mi d\u00eda de descanso, as\u00ed que no creo que sea alergia al trabajo https:\/\/t.co\/Mynj4M79HP","10":"\u00bfAlguien conoce alguna raz\u00f3n por la que una persona pueda sufrir episodios de alergia s\u00f3lo los lunes (y no todos)? #preguntaseria","11":"Madre m\u00eda, los de Vox. https:\/\/t.co\/oRUFCfZHUO","12":"Hambre https:\/\/t.co\/UXqfbvzi9I","13":"El portavoz del PP en el Pa\u00eds Vasco celebra que el partido se distancie de Vox, reclama pactos con el PSOE y con el nacionalismo y no excluye el di\u00e1logo con Bildu. Me parece que el PP no va camino de la ciudadanizaci\u00f3n, sino de la ucedizaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Y8ob1KoHDP","14":"Pues, con la ruina generalizada que ha provocado y sigue provocando este pu\u00f1etero gobierno, si piensan que la estrategia de demonizar las protestas les va a funcionar, es que la mierda que se fuman est\u00e1 en peores condiciones de lo que parec\u00eda. https:\/\/t.co\/ETzZRvVgGO","15":"\u00bfUna de las mejores canciones de todos los tiempos? https:\/\/t.co\/YegnW9ZMk1","16":"Como siempre, imprescindible leer a D. Matthew, que en esta ocasi\u00f3n nos desgrana el informe de los expertos franceses sobre la pandemia y el confinamiento. https:\/\/t.co\/J8EwgIapPf","17":"Cada vez que @susannagriso y @RevillaMiguelA dicen en #espejop\u00fablico que los colegios son entornos seguros, muere una anchoa en alg\u00fan lugar del Cant\u00e1brico. \n\nHagan el favor de informarse, hay colectivos enteros aportando datos en contra.\nSigan a @ldpsincomplejos por ejemplo.","18":"Pero, pero... \u00a1este v\u00eddeo es absolutamente magistral! Acojonante. https:\/\/t.co\/Bpn6cqIAqe","19":"La mayor\u00eda absoluta...en contra https:\/\/t.co\/xEAxvDgJ8m","20":"Ha estado re\u00f1ida la votaci\u00f3n :face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/3g0amaNcgQ","21":"BROTES ESTA SEMANA PASADA\n- Reuniones familiares\/amigos\u25ba376 brotes\n- Contagio familiar\u25ba288\n- Centros educativos\u25ba204\n- Residencias ancianos\u25ba134\n- Bares\/restaurantes\/hoteles\u25ba25\n- Residencias estudiantes\u25ba20\n- Actividades deportivas\u25ba14\n- Pubs\/discotecas\/eventos\u25ba7","22":"Cambiemos de tercio y huyamos de la actualidad por un instante. \nLa m\u00fasica no para.\nYa estamos m\u00e1s cerca de #1mill\u00f3n de escuchas en @Spotify con nuestro #DosSegundos junto a @anaguerra \nGracias al #Ej\u00e9rcitoLobbo :wolf_face: y #Warriers que le dais al play pa' cantar y bailar en casa :clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/IXOJ7VHIXY","23":"En Ceuta y Melilla, el sistema sanitario depende directamente del Ministerio de Sanidad, es decir, de Salvador Illa.\n\nEn esta segunda ola del coronavirus, Ceuta lleva ya 5 veces m\u00e1s muertos que en la primera.\n\nEn Melilla, llevan 9 veces m\u00e1s muertos que en la primera ola.","24":"@ldpsincomplejos Lo que dijimos, tocar el \u00fanico factor que casi nadie hab\u00eda querido tocar para volver a la casilla de salida de septiembre pero varios miles de contagiados y centenares de fallecidos despu\u00e9s. Europa con Francia, Alemania, Reino Unido y Espa\u00f1a a la cabeza del \"por mis cojones\".","25":"Claro que no somos iguales, Ana. Vosotros sois iguales al PSOE. Y escrib\u00eds el ABC. \n\nAs\u00ed que vosotros, a lo vuestro, que es colaborar con este gobierno. \n\nMientras, @vox_es apoya las protestas pac\u00edficas y pide a la @policia que detenga a los delincuentes.\n\nCada uno, en su sitio. https:\/\/t.co\/tXW4ikneTi","26":"Austria se confina y cierra colegios de secundaria y universidades #coronavirus #colegios \n\nhttps:\/\/t.co\/4cflFIBIYl","27":"@Alejandro_vara Su respuesta fue siempre m\u00e1s r\u00e1pida, cerraron fronteras (as\u00ed siguen), test masivos, rastreo y, tambi\u00e9n, cierres de colegios. https:\/\/t.co\/0uOhNciRgC","28":"1) CHEQUIA DOBLEGA LA CURVA CERRANDO COLEGIOS\nEl 5 de octubre os inform\u00e9 de que Chequia, alarmada por el aumento exponencial de los casos y los muertos, se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds europeo en cerrar colegios.\nhttps:\/\/t.co\/zUYlLukVJt","29":"1) Lean de principio a fin lo que dice el Sindicato M\u00e9dico de Melilla:\n- \"La apertura escalonada de los centros escolares es el \u00fanico factor epidemiol\u00f3gico relacionado, al menos aparentemente, con la creciente curva de contagios\"\nhttps:\/\/t.co\/jHEijOBFkY","30":"Esto es lo que lleva diciendo @ldpsincomplejos desde hace meses... https:\/\/t.co\/xdvMITDR5x","31":"Mientras a vosotros os \"perimetran\", os imponen cada vez m\u00e1s restricciones y amenazan con confinaros, S\u00e1nchez sigue sin controlar la entrada de potenciales infectados por frontera, como cuenta D. John en primera persona. https:\/\/t.co\/BryNVxWdHs"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 19:22:28","1":"2020-11-02 19:22:15","2":"2020-11-02 19:11:37","3":"2020-11-02 19:08:47","4":"2020-11-02 19:08:12","5":"2020-11-02 19:07:33","6":"2020-11-02 18:53:47","7":"2020-11-02 18:48:17","8":"2020-11-02 18:47:19","9":"2020-11-02 13:47:59","10":"2020-11-02 12:46:59","11":"2020-11-02 12:43:16","12":"2020-11-02 11:04:15","13":"2020-11-02 11:03:35","14":"2020-11-02 09:47:12","15":"2020-11-02 09:37:49","16":"2020-11-02 09:33:12","17":"2020-11-02 09:09:04","18":"2020-11-02 09:07:21","19":"2020-11-02 09:05:07","20":"2020-11-02 08:26:54","21":"2020-11-02 08:24:35","22":"2020-11-02 08:18:03","23":"2020-11-02 08:10:10","24":"2020-11-02 07:52:53","25":"2020-11-02 07:33:26","26":"2020-11-02 07:32:16","27":"2020-11-02 07:17:55","28":"2020-11-02 06:59:54","29":"2020-11-02 06:43:18","30":"2020-11-02 06:29:11","31":"2020-11-02 06:23:30"},"retweet_count":{"0":351,"1":136,"2":19,"3":149,"4":35,"5":73,"6":519,"7":1213,"8":68,"9":5,"10":93,"11":1077,"12":78,"13":511,"14":66,"15":3,"16":32,"17":24,"18":876,"19":65,"20":16,"21":380,"22":20,"23":1199,"24":10,"25":2705,"26":53,"27":18,"28":92,"29":135,"30":19,"31":779},"favorite_count":{"0":0,"1":669,"2":0,"3":0,"4":0,"5":320,"6":2150,"7":1868,"8":0,"9":57,"10":791,"11":0,"12":0,"13":1366,"14":246,"15":21,"16":96,"17":0,"18":2402,"19":204,"20":86,"21":733,"22":0,"23":2244,"24":0,"25":0,"26":135,"27":0,"28":167,"29":259,"30":0,"31":1739},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[15,31]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cokacolo_","name":"Escuelas y COVID #VaciemosLasAulas","id":2808931907,"id_str":"2808931907","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTmieWZf9F","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-02\/las-escuchas-de-la-guardia-civil-evidencian-que-la-gestion-de-erc-provoco-el-caos-en-las-residencias-de-ancianos-6676671\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[155,178]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroJuer","name":"Alvaro Kantamelade. #SanchezDimisi\u00f3n. \ud83d\udc9a","id":303131300,"id_str":"303131300","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mynj4M79HP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laescal\/status\/1323260105555628032","display_url":"twitter.com\/laescal\/status\u2026","indices":[100,123]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"preguntaseria","indices":[115,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1323233417098649601,"id_str":"1323233417098649601","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0RyDUXYAEaADe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0RyDUXYAEaADe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oRUFCfZHUO","display_url":"pic.twitter.com\/oRUFCfZHUO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1323233474116046849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":569,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":807,"resize":"fit"},"large":{"w":675,"h":807,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323233474116046849,"source_status_id_str":"1323233474116046849","source_user_id":126465001,"source_user_id_str":"126465001"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cav_carmen","name":"Carmen \u00c1lvarez CAV","id":3005797563,"id_str":"3005797563","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UXqfbvzi9I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KenysAutista\/status\/1322937933918326786","display_url":"twitter.com\/KenysAutista\/s\u2026","indices":[23,46]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y8ob1KoHDP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SpainOutsider\/status\/1323212428100935681","display_url":"twitter.com\/SpainOutsider\/\u2026","indices":[244,267]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETzZRvVgGO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Lola14262397\/status\/1323198543725793282","display_url":"twitter.com\/Lola14262397\/s\u2026","indices":[244,267]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YegnW9ZMk1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epriequin\/status\/1323197065468514304","display_url":"twitter.com\/epriequin\/stat\u2026","indices":[52,75]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J8EwgIapPf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/matthewbennett\/status\/1323171297002741760","display_url":"twitter.com\/matthewbennett\u2026","indices":[156,179]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"espejop\u00fablico","indices":[72,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariam_burgs","name":"M\u00e1riam\ud83c\udf38\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udf4a\ud83c\udf4e","id":73905538,"id_str":"73905538","indices":[3,16]},{"screen_name":"susannagriso","name":"Susanna Griso","id":267311284,"id_str":"267311284","indices":[31,44]},{"screen_name":"RevillaMiguelA","name":"Miguel \u00c1ngel Revilla","id":516405086,"id_str":"516405086","indices":[47,62]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bpn6cqIAqe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lopedevegac\/status\/1323038353726595072","display_url":"twitter.com\/lopedevegac\/st\u2026","indices":[66,89]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xEAxvDgJ8m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ramondeveciana\/status\/1323187282233446412","display_url":"twitter.com\/ramondeveciana\u2026","indices":[32,55]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3g0amaNcgQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1322816055719448577","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[31,54]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"1mill\u00f3n","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[12,28]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[67,79]},{"text":"colegios","indices":[80,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4cflFIBIYl","expanded_url":"https:\/\/www.thelocal.at\/20201031\/austria-to-go-into-hard-new-lockdown-starting-tuesday","display_url":"thelocal.at\/20201031\/austr\u2026","indices":[92,115]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[18,33]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUYlLukVJt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1313031476825464837","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[212,235]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jHEijOBFkY","expanded_url":"https:\/\/www.melillahoy.es\/noticia\/136070\/sanidad\/el-sindicato-medico-pide-el-cierre-de-colegios-e-institutos-y-los-relaciona-con-el-auge-de-contagios.html","display_url":"melillahoy.es\/noticia\/136070\u2026","indices":[230,253]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salva_martin","name":"Salva Mart\u00edn","id":104774215,"id_str":"104774215","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[48,64]}],"urls":[],"media":[{"id":1323148731479457809,"id_str":"1323148731479457809","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzEwszXgBEUpNk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzEwszXgBEUpNk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xdvMITDR5x","display_url":"pic.twitter.com\/xdvMITDR5x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/salva_martin\/status\/1323148733530472448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":197,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":124,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":197,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323148733530472448,"source_status_id_str":"1323148733530472448","source_user_id":104774215,"source_user_id_str":"104774215"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BryNVxWdHs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cultrun\/status\/1323146004489752576","display_url":"twitter.com\/cultrun\/status\u2026","indices":[221,244]}]}}}