{"screen_name":{"0":"NiusDiario","1":"NiusDiario","2":"NiusDiario","3":"NiusDiario","4":"NiusDiario","5":"NiusDiario","6":"NiusDiario","7":"NiusDiario","8":"NiusDiario","9":"NiusDiario","10":"NiusDiario","11":"NiusDiario","12":"NiusDiario","13":"NiusDiario","14":"NiusDiario","15":"NiusDiario","16":"NiusDiario","17":"NiusDiario","18":"NiusDiario","19":"NiusDiario","20":"NiusDiario","21":"NiusDiario","22":"NiusDiario","23":"NiusDiario","24":"NiusDiario","25":"NiusDiario","26":"NiusDiario","27":"NiusDiario","28":"NiusDiario","29":"NiusDiario","30":"NiusDiario","31":"NiusDiario","32":"NiusDiario","33":"NiusDiario","34":"NiusDiario","35":"NiusDiario","36":"NiusDiario","37":"NiusDiario","38":"NiusDiario","39":"NiusDiario","40":"NiusDiario","41":"NiusDiario","42":"NiusDiario","43":"NiusDiario","44":"NiusDiario","45":"NiusDiario","46":"NiusDiario","47":"NiusDiario","48":"NiusDiario","49":"NiusDiario","50":"NiusDiario","51":"NiusDiario","52":"NiusDiario","53":"NiusDiario","54":"NiusDiario","55":"NiusDiario","56":"NiusDiario","57":"NiusDiario","58":"NiusDiario","59":"NiusDiario","60":"NiusDiario","61":"NiusDiario","62":"NiusDiario","63":"NiusDiario","64":"NiusDiario","65":"NiusDiario","66":"NiusDiario","67":"NiusDiario","68":"NiusDiario","69":"NiusDiario","70":"NiusDiario","71":"NiusDiario","72":"NiusDiario","73":"NiusDiario","74":"NiusDiario","75":"NiusDiario","76":"NiusDiario","77":"NiusDiario","78":"NiusDiario","79":"NiusDiario","80":"NiusDiario","81":"NiusDiario","82":"NiusDiario","83":"NiusDiario","84":"NiusDiario","85":"NiusDiario","86":"NiusDiario","87":"NiusDiario","88":"NiusDiario","89":"NiusDiario","90":"NiusDiario"},"tweet_id":{"0":1323409784054403075,"1":1323402059576737792,"2":1323394454972100608,"3":1323389421920657408,"4":1323384389582024704,"5":1323379355502870528,"6":1323374322623369220,"7":1323369292012965890,"8":1323367346279514118,"9":1323365457605369858,"10":1323364256075653124,"11":1323363030672023552,"12":1323362855509438466,"13":1323360764019834880,"14":1323360171901464582,"15":1323359223053504517,"16":1323358038229716993,"17":1323356847227703302,"18":1323356845910667266,"19":1323356844501381126,"20":1323356843138256896,"21":1323356841758347264,"22":1323356840302923776,"23":1323356838885281793,"24":1323356837635362828,"25":1323354195320213504,"26":1323349156593721344,"27":1323344123496050689,"28":1323339090943635456,"29":1323334057523060739,"30":1323329024014254080,"31":1323326507301961730,"32":1323325919575105543,"33":1323325152348770305,"34":1323323995689766913,"35":1323318957844037634,"36":1323313924528238592,"37":1323308896786608128,"38":1323305117240602624,"39":1323301344099377153,"40":1323297567455805446,"41":1323293799569870848,"42":1323290017289113601,"43":1323286242084073474,"44":1323282467604713473,"45":1323278696715821059,"46":1323274917639409664,"47":1323274671010308100,"48":1323271143609040896,"49":1323267368479412226,"50":1323263593475842055,"51":1323261724598931459,"52":1323259818388426752,"53":1323256044370481152,"54":1323252268448309248,"55":1323248493276876802,"56":1323246309407641602,"57":1323245101242552322,"58":1323244718487080964,"59":1323240944590708738,"60":1323237168970694657,"61":1323233400174579713,"62":1323231363684802561,"63":1323231146331832322,"64":1323229619022000128,"65":1323225845230690312,"66":1323223830790316034,"67":1323222069207859202,"68":1323218296855027712,"69":1323214519557148673,"70":1323210744939380738,"71":1323207707206258699,"72":1323203197586960386,"73":1323199420071088128,"74":1323197150642274305,"75":1323195646304677888,"76":1323191870776872961,"77":1323188347255156738,"78":1323181422518161408,"79":1323180546684383232,"80":1323173247836286976,"81":1323158148216090625,"82":1323143048549654530,"83":1323109998508056602,"84":1323102263137751051,"85":1323094594486181888,"86":1323086955228397568,"87":1323079223838494721,"88":1323071552196386818,"89":1323063901093847040,"90":1323056275849125890},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false},"text":{"0":":syringe: Mientras la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n sigue activa, surgen algunas dudas, como por ejemplo si es necesario vacunarse cada a\u00f1o o cu\u00e1ndo es el mejor momento para pon\u00e9rsela. En este art\u00edculo, resolvemos las dudas\n\nhttps:\/\/t.co\/fNxVgBtytU","1":"Los participantes se reunieron en un pol\u00edgono industrial de Villalob\u00f3n, convocados a trav\u00e9s de las redes sociales\n\n https:\/\/t.co\/DraKg4wKLs","2":":sport_utility_vehicle: En su tama\u00f1o y por precio, el Tivoli, el urbano de la firma coreana #SsangYong, no tiene rival entre los todocaminos\n\nhttps:\/\/t.co\/mDisvYe8dr","3":"El sospechoso de matar a dos personas y herir a otros cinco con una katana la noche de este domingo en Canad\u00e1 actu\u00f3 con premeditaci\u00f3n y quer\u00eda hacer el mayor da\u00f1o posible, seg\u00fan la polic\u00eda de Quebec\n\nhttps:\/\/t.co\/dTll003e92","4":":airplane: KLM es la aerol\u00ednea m\u00e1s antigua del planeta y tiene mas de 34.000 empleados\n\n:memo: Informa @IdafeMartin\n\nhttps:\/\/t.co\/bPIs96iIlP","5":":black_circle: Ten\u00eda 78 a\u00f1os y seg\u00fan los vecinos no le ve\u00edan desde que empez\u00f3 el primer confinamiento\n\nhttps:\/\/t.co\/WtDFXlwbpK","6":"Su hija, de 17 a\u00f1os, sufre amenazas constantes de otra menor que estudiaba en su instituto y vive en su mismo pueblo.\n\n:writing_hand: Te cuenta su historia @laura\n\nhttps:\/\/t.co\/4ZLf5yueiu","7":":hamburger: Burger King ha animado a sus clientes, desde su filial en Reino Unido, a que consuman tambi\u00e9n en McDonald\u2019s y KFC, entre otras empresas rivales por el coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/asK7yeoufc","8":"#AMPLIACI\u00d3N | Primeras im\u00e1genes del posible atentado en Viena\n\nhttps:\/\/t.co\/gfdHOteUW6 https:\/\/t.co\/lrn4YEYYnP","9":"#AMPLIACI\u00d3N | El presidente de la comunidad israel\u00ed en Viena, Oskar Deutsch, ha dicho que no puede confirmar si la sinagoga ha sido objetivo del ataque, antes de destacar que el templo \"llevaba cerrado varias horas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","10":":United_Kingdom: El 'premier' defiende en el Parlamento el cierre nacional, pese a la reticencia de sectores conservadores\n\nhttps:\/\/t.co\/WIo5OfxzZ7","11":"#AMPLIACI\u00d3N | Uno de los fallecidos a causa de los disparos puede ser uno de los vigilantes del templo.\n\n:right_arrow_selector: El presunto atacante se encuentra huido\n\nhttps:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","12":"#AMPLIACI\u00d3N | La polic\u00eda de Viena, a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter ha pedido a la poblaci\u00f3n que se aleje de la zona y evite los lugares p\u00fablicos y el transporte p\u00fablico\n\nhttps:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","13":"#AMPLIACI\u00d3N | La polic\u00eda austriaca investiga un posible ataque terrorista en una sinagoga de la capital, Viena, en el que se han producido v\u00edctimas mortales, seg\u00fan las primeras informaciones\n\nhttps:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","14":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Posible ataque terrorista en una sinagoga de Viena\n\nhttps:\/\/t.co\/gfdHOteUW6 https:\/\/t.co\/xiu2Gir5la","15":":cross_mark: La nueva norma prohibir\u00e1 la publicidad del juego todos los soportes, a excepci\u00f3n de la televisi\u00f3n en una franja horaria de 01:00 a 05:00 horas. Es decir, prohibici\u00f3n en Internet, prensa escrita y el resto medios y soportes publicitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/lTfIZt88oN","16":":high_voltage:#Moment | \u201cLas noticias el d\u00eda en ocho tweets\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/ET12WVSVzj","17":"#HoyEnNIUS | El ministro espera \"una aclaraci\u00f3n\" sobre unos comentarios del director del Centro de Alertas y Emergencias Sanitarias que fueron calificados como \"sexistas y vejatorios\"\n\nhttps:\/\/t.co\/7KIj51EWke","18":"#HoyEnNIUS | El calendario laboral de 2021 recoge un total de 11 d\u00edas festivos nacionales, dos menos que en 2020, de los que solo ocho se celebrar\u00e1n de forma conjunta en toda Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/X5TABLGG93","19":"#HoyEnNIUS | \"Nos sale m\u00e1s a cuenta que los trabajadores vuelvan a la empresa si el plus por los gastos extra es muy alto\", defienden las compa\u00f1\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/aYxn0mCwVf","20":"#HoyEnNIUS | Por primera vez el Presidente de Francia da la batalla cultural contra el islamismo radical\n\nhttps:\/\/t.co\/J389LZ2bbQ","21":"#HoyEnNIUS | Asturias ha acordado cerrar \"toda la actividad econ\u00f3mica no esencial\" a partir del mi\u00e9rcoles y establecer el toque de queda a las diez de la noche\n\nhttps:\/\/t.co\/0FtpU3ZCdg","22":"#HoyEnNIUS | El director del \u00e1rea de Investigaci\u00f3n y Desarrollo de AstraZeneca, Josep Baselga, ha dicho que \"a finales del primer trimestre del a\u00f1o que viene, si todo va bien, las vacunas estar\u00e1n en una fase avanzada de distribuci\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/bEbZLq9wXp","23":"#HoyEnNIUS | El Ministerio de Sanidad ha a\u00f1adido 55.019 contagios de coronavirus en el fin de semana, correspondiendo 4.334 a las \u00faltimas 24 horas de acuerdo al \u00faltimo informe diario de la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica\n\nhttps:\/\/t.co\/JnSlfrs28Z","24":"#HoyEnNIUS | Moncloa conf\u00eda en que las medidas contempladas en el estado de alarma sean \"suficientes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/wKZEXLZ91H","25":":right_arrow: El presidente del Colegio de M\u00e9dicos de Barcelona, Jaume Padr\u00f3s, aboga por \"dos o tres confinamientos\" para minimizar el impacto sobre la econom\u00eda y el sistema sanitario si empeoran los datos\n\nhttps:\/\/t.co\/6QHzACeuor","26":"Margarita Robles ha explicado que las comunidades solo han pedido 2.000 de los hasta 5.000 que ha ofrecido el Ministerio de Defensa.\n\n:memo: Informa @miguel_hidalgo7\n\nhttps:\/\/t.co\/g4iDb85RoO","27":":Germany: A partir de este lunes entran en vigor las \u00faltimas y m\u00e1s duras restricciones que han preparado el Gobierno alem\u00e1n de la canciller Angela Merkel y los presidentes de los L\u00e4nder germanos.\n\n:writing_hand: Informa, desde Berl\u00edn, @SmmEnBerlin\n\nhttps:\/\/t.co\/AzEoUisoBc","28":"\u201cEl mayor problema no van a ser las camas, sino que no vamos a tener personal para atenderlas\u201d, denuncia la secretaria provincial de SATSE en Guip\u00fazcoa\n\nhttps:\/\/t.co\/wRB97ePJo4","29":":blue_circle::red_circle: El presidente de la Comisi\u00f3n Gestora del FC Barcelona, Carles Tusquets, ha se\u00f1alado ha se\u00f1alado que su intenci\u00f3n es convocar elecciones presidenciales \"cerca de Navidad\" pero siempre que se den las \"m\u00e1ximas garant\u00edas sanitarias\"\n\nhttps:\/\/t.co\/aGQvzuHqdV","30":"#Elecciones2020 | Ohio es un territorio que est\u00e1 considerado como el term\u00f3metro pol\u00edtico del pa\u00eds. Desde los a\u00f1os 60, todos los candidatos que han ganado las elecciones presidenciales lo han hecho tambi\u00e9n en este estado\n\n:memo: @pilarramirezlop\n\n#Vote2020\n\nhttps:\/\/t.co\/hiyaaYbDan","31":"#V\u00cdDEO | Clara Prats, investigadora de la UPC, analiza para NIUS los datos de hoy en Catalu\u00f1a, explicando porque las hospitalizaciones siguen siendo altas y si el confinamiento domiciliario es la soluci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/pfv2UzNbP4 https:\/\/t.co\/zcjJCxXqJd","32":"#AMPLIACI\u00d3N | El Ministerio de Sanidad ha a\u00f1adido 55.019 contagios de coronavirus en el fin de semana, correspondiendo 4.334 a las \u00faltimas 24 horas.\n\n:right_arrow_selector: Catalu\u00f1a no ha enviado sus datos de las \u00faltimas 24 horas por problemas t\u00e9cnicos\n\nhttps:\/\/t.co\/JnSlfrs28Z","33":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Sanidad suma 55.019 contagios y 379 muertos, el peor fin de semana de la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/JnSlfrs28Z https:\/\/t.co\/YbVL8wBUN6","34":"El PP quiere explicaciones del ministro sobre la investigaci\u00f3n y reclama \"actuaciones preventivas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/H2rrCeY3rh","35":":red_circle: La Comunidad de #Madrid ha sumado 453 contagios de coronavirus, de los que 178 pertenecen a las \u00faltimas 24 horas, de acuerdo al \u00faltimo informe de situaci\u00f3n diario de la Consejer\u00eda de Sanidad regional\n\nhttps:\/\/t.co\/ehoNtEbv0d","36":":right_arrow: Salvador Illa ha condenado las protestas contra el toque de queda y las medidas del Gobierno y ha explicado que responden a una \"fatiga pand\u00e9mica\". \n\n:thinking_face: Pero, \u00bfQu\u00e9 es la \"fatiga pandemica\"?\n\n:writing_hand: Te lo explica @UGabilondo\n\nhttps:\/\/t.co\/bZRTZRV4eo","37":"El director general de la OMS, Tedros Adhanom, ha anunciado que est\u00e1 en cuarentena despu\u00e9s de haber estado en contacto con un positivo en coronavirus\n\n:writing_hand: Informa @miguel_hidalgo7\n\nhttps:\/\/t.co\/STXGWv1aRZ","38":"Salvador Illa espera \"una aclaraci\u00f3n\" sobre unos comentarios del director del Centro de Alertas y Emergencias Sanitarias que fueron calificados como \"sexistas y vejatorios\"\n\nhttps:\/\/t.co\/7KIj51WxbM","39":"@ariadnareinag :speech_balloon: \"Podemos hablar de desaceleraci\u00f3n en los contagios de todos los territorios, pero estamos muy lejos de poder estar contentos con la situaci\u00f3n, no nos podemos relajar\" afirman desde el Departament de Salut de la Generalitat\n\nhttps:\/\/t.co\/pfv2UzNbP4","40":"El presidente de Castilla-La Mancha, Emiliano Garc\u00eda-Page, reclama una \"coordinaci\u00f3n nacional\" ante la existencia de \"diecisiete opiniones distintas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/EYK6PXSvXn","41":"#Elecciones2020 | Los estadounidenses deber\u00e1n decidir este 3 de noviembre si quieren otros cuatro a\u00f1os m\u00e1s de Donald Trump, o por el contrario una vuelta a la pol\u00edtica tradicional con Joe Biden\n\n#Vote2020\n\nhttps:\/\/t.co\/7jNF4RisGU","42":":red_circle: #Andaluc\u00eda registra este lunes 4.406 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas, seg\u00fan los datos ofrecidos en el \u00faltimo balance de la Consejer\u00eda de Salud de la Junta de Andaluc\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/gFPnIgYWk9","43":":black_circle: El balance de muertos a causa del terremoto de magnitud 6,6 en la escala de Richter registrado el viernes en el mar Egeo asciende ya a 87, con 85 de ellos en Turqu\u00eda y dos en Grecia\n\nhttps:\/\/t.co\/8eFLQYsFro","44":":red_circle: Los nuevos casos de coronavirus en el Pa\u00eds Vasco han bajado del millar por primera vez en cinco d\u00edas. En las \u00faltimas 24 horas la comunidad ha sumado 972 positivos gracias a las 12.452 pruebas realizadas\n\nhttps:\/\/t.co\/r5mfK89Qqd","45":":St._Martin: Por primera vez el Presidente de Francia da la batalla cultural contra el islamismo radical\n\n:memo: Por @PilarGGranja\n\nhttps:\/\/t.co\/J389LZ2bbQ","46":":round_pushpin: Los 348 estudiantes que viven en la residencia de estudiantes Ausi\u00e0s Mach de Valencia est\u00e1n confinados despu\u00e9s de detectar 78 positivos confirmados por PCR y una veintena de casos indeterminados\n\nhttps:\/\/t.co\/9PuuIheBtw","47":"#AMPLIACI\u00d3N | El tiroteo en la Universidad de Kabul deja 22 fallecidos y cerca de 40 heridos, seg\u00fan fuentes citadas por la cadena de televisi\u00f3n afgana Tolo TV\n\nhttps:\/\/t.co\/dGqO6uaxsT","48":"#V\u00cdDEO | Un bar de la sevillana Cuesta del Rosario ha incorporado un robot con forma de c\u00e1nido que es capaz de cargar y llevar botellines de cerveza a las mesas de forma aut\u00f3mata\n\nhttps:\/\/t.co\/HAPovREwag https:\/\/t.co\/gvJi6E67Tr","49":"#Debates2020 | A un d\u00eda de las elecciones del pr\u00f3ximo martes 3 de noviembre, la campa\u00f1a electoral de Estados Unidos ha elevado un grado m\u00e1s la tensi\u00f3n entre el candidato republicano, Donald Trump, y el candidato dem\u00f3crata, Joe Biden\n\n#Vote2020\n\nhttps:\/\/t.co\/qJzQMVYr5y","50":"#V\u00cdDEO | Se queman im\u00e1genes del presidente y se llama al boicot de los productos franceses\n\n:writing_hand: Por @Anuskalf \n\nhttps:\/\/t.co\/2EhoGrkiaF","51":"Un aparatoso incendio devoraba la azotea de un inmueble de 12 plantas, situado en la Avenida de Marqu\u00e9s de Corbera, en el barrio de La Elipa\n\nhttps:\/\/t.co\/ZD99G2V3Ix","52":":speaking_head: Juan Mar\u00edn, Vicepresidente de la Junta de Andaluc\u00eda, ha asegurado en una entrevista que \"teme que medidas como el confinamiento domiciliario van a llegar\"\n\nhttps:\/\/t.co\/P9jlx9Mcpd","53":":speaking_head: \"Un hito, para nosotros, estar por fin en el lugar donde se toman las decisiones m\u00e1s importantes que nos conciernen\", ha contado en entrevista a @Agarciaquesada\n\nhttps:\/\/t.co\/hR0BUk1yvv","54":"Los asistentes quedaron propuestos para sanci\u00f3n por incumplir los horarios, no llevar mascarillas y haberse desplazado desde otros municipios\n\nhttps:\/\/t.co\/sa0V1vf0D4","55":":syringe: Vir\u00f3logos como Luis Enjuanes, Margarita del Val o Juan Garc\u00eda Arriaza advierten de la necesidad de vacunarse aun habiendo pasado la infecci\u00f3n por #covid.\n\n:memo: Informa @irianovo\n\nhttps:\/\/t.co\/7wYwqMUDaZ","56":"#AMPLIACI\u00d3N | El ministro de Sanidad pide \"no entrar en una especie de competici\u00f3n para ver quien toma la medida m\u00e1s dura\"\n\nhttps:\/\/t.co\/wKZEXLZ91H","57":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Illa descarta confinamientos domiciliarios y conf\u00eda en las medidas actuales\n\nhttps:\/\/t.co\/wKZEXLZ91H https:\/\/t.co\/NZb3WKAMEb","58":"Los resultados indicaron que los maltratadores activan la red cerebral asociada a la empat\u00eda y los juicios morales ante los dilemas de violencia general, es decir, que no implicaban decisiones sobre sus parejas o exparejas.\n\n:writing_hand: @HugoFer9\n\nhttps:\/\/t.co\/MUmfpgWiQY","59":":red_apple: Los expertos en nutrici\u00f3n se\u00f1alan que la piel ofrece mucha informaci\u00f3n no solo de alergias o intolerancias alimentarias sino tambi\u00e9n de posibles carencias nutricionales\n\nhttps:\/\/t.co\/Il2Uxa4hHZ","60":"Los expertos recuerdan que es una p\u00e9sima idea: morir\u00edan millones de personas y no sabemos si realmente se alcanzar\u00eda la inmunidad de grupo\n\nhttps:\/\/t.co\/E8G6pdV8vN","61":"#V\u00cdDEO | Formaban parte de un grupo criminal a los que se imputan otros robos con violencia: una sucursal bancaria, tres mini casinos y un supermercado\n\nhttps:\/\/t.co\/93f9daoQIt","62":"#AMPLIACI\u00d3N | Asturias ha acordado cerrar \"toda la actividad econ\u00f3mica no esencial\" a partir del mi\u00e9rcoles, establecer el toque de queda a las diez de la noche y pedir al Ministerio de Sanidad que autorice un confinamiento domiciliario durante 15 d\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/0FtpU3ZCdg","63":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Asturias cierra toda la actividad econ\u00f3mica no esencial y pide al Gobierno un confinamiento domiciliario de 15 d\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/0FtpU3ZCdg https:\/\/t.co\/ijm45DABR9","64":"#Debates2020 | La incertidumbre del resultado, el contexto de la pandemia, las encuestas fallidas de 2016 y los avisos del presidente acerca de un fraude, hacen pensar que estas no son unas elecciones convencionales\n\n#Vote2020\n\nhttps:\/\/t.co\/6biXQxm0E2","65":":speech_balloon: El ministro de Inclusi\u00f3n, Seguridad Social y Migraciones dice que hay que ser \"cauteloso\" y evaluar la efectividad de las distintas medidas de restricci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/p74kEovKMK","66":":red_circle: #Galicia experimenta un descenso en el n\u00famero de positivos este lunes tras un fin de semana con malos datos\n\nhttps:\/\/t.co\/rQoiOKKoCc","67":":thinking_face: \u00bfQu\u00e9 explica que unos pa\u00edses sufran menos contagios? \u00bfPor qu\u00e9 unos pa\u00edses, por ahora, est\u00e1n sufriendo una segunda oleada mucho m\u00e1s fuerte?\n\n:writing_hand: Todas las respuestas por @IdafeMartin\n\nhttps:\/\/t.co\/HyM7ReXT3u","68":":mobile_phone_with_arrow: \"Toca lucir Lacoste\", bromeaba en un tuit el asesor de Vox, Bertrand Ndongo, en relaci\u00f3n a los saqueos de Logro\u00f1o del fin de semana, en el que adjuntaba una fotograf\u00eda en la que se ve\u00eda a tres j\u00f3venes \u00e1rabes vistiendo algunas prendas de la marca\n\nhttps:\/\/t.co\/2iIqYvPy0B","69":"#Debates2020 | Donald Trump ha criticado que el FBI haya anunciado que investigar\u00e1 un altercado en el que decenas de simpatizantes de Trump rodearon con sus veh\u00edculos a un autob\u00fas de la campa\u00f1a de Joe Biden\n\n#Vote2020\n\nhttps:\/\/t.co\/zYoCAMYlth","70":":spiral_calendar: El #CalendarioLaboral2021 recoge un total de 11 d\u00edas festivos nacionales, dos menos que en 2020, de los que solo ocho se celebrar\u00e1n de forma conjunta en toda Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/X5TABLGG93","71":":red_circle: Josep Baselga calcula que a principios de a\u00f1o habr\u00e1 tres mil millones de dosis de la #vacuna de AstraZeneca, pero ve dif\u00edcil la distribuci\u00f3n hasta finales del primer trimestre\n\nhttps:\/\/t.co\/bEbZLq9wXp","72":":face_with_medical_mask: Aumentar la oferta har\u00e1 que los precios, que ahora est\u00e1n bastante estabilizados, tiendan a bajar y har\u00e1 el producto m\u00e1s accesible para las familias de menores renta\n\nhttps:\/\/t.co\/VQlQ4DrOcb","73":"#V\u00cdDEO | La convocatoria para manifestarse por las restricciones ha acabado con incidentes en Le\u00f3n, en la cuarta noche consecutiva de protestas contra el toque de queda\n\nhttps:\/\/t.co\/JkquK6rXab","74":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | La situaci\u00f3n epidemiologica en Catalu\u00f1a empieza a mejorar paulatinamente. Seg\u00fan el equipo de investigadores de la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya, las restricciones adoptadas hace 15 d\u00edas empiezan a surtir efecto\n\n:memo: @ariadnareinag \n\nhttps:\/\/t.co\/tJrlh0hsCt","75":"El duque de Cambridge mantuvo su agenda de forma digital y ocult\u00f3 la enfermedad para no aumentar la preocupaci\u00f3n de los ciudadanos sobre el virus, seg\u00fan la BBC\n\nhttps:\/\/t.co\/8BRpfcet15","76":"\u00bfQu\u00e9 causa la alta sensibilidad en las personas y c\u00f3mo podemos sabe si nosotros lo somos ? https:\/\/t.co\/72WqTmZk3m","77":"Bajo el hashtag #jerusalemadancechallenge, miles de personas comparten en redes sociales sus coreograf\u00edas de la canci\u00f3n  https:\/\/t.co\/KR8GYGjfRm","78":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | La Universidad de Kabul ha sido escenario de un tiroteo que de momento se desconoce si deja v\u00edctimas y que ha movilizado r\u00e1pidamente a las fuerzas de seguridad\n\nhttps:\/\/t.co\/dGqO6uaxsT","79":":laptop_computer:#EnPortada | \u201cNos sale m\u00e1s a cuenta que los trabajadores vuelvan a la empresa si el plus que hay que pagar por los gastos extra del teletrabajo son muy altos\u201d, explica una gran empresa.\n\n:memo: @cgarciba\n\nhttps:\/\/t.co\/aYxn0mU7MN","80":"El Govern a\u00fan no ha comprado m\u00e1quinas renovadoras del aire para los centros educativos catalanes, pero no descarta que se adquieran https:\/\/t.co\/FchdstdCst","81":"La Polic\u00eda de Quebec ha anunciado la detenci\u00f3n de un sospechoso y ha indicado que nada indica que haya actuado \"por motivaciones distintas a las personales\" https:\/\/t.co\/iYQYsxbA4Q","82":"Una mascarilla mojada puede dar lugar a como eccemas, acn\u00e9 o foliculitis https:\/\/t.co\/C9LvK80hL6","83":"El DNI electr\u00f3nico se puso en marcha en 2006 con el objetivo de responder al creciente auge de Internet y de la sociedad de la informaci\u00f3n https:\/\/t.co\/pW86XbLgy1","84":"La seta es la parte visible del hongo y la \u00fanica que se puede utilizar en la cocina  https:\/\/t.co\/xTAoqnI5vi","85":"La calificaci\u00f3n se otorga teniendo en cuenta aspectos como la ventilaci\u00f3n, los sistemas de climatizaci\u00f3n y los materiales de la fachada https:\/\/t.co\/7LDLr6Um50","86":"El sacerdote no vest\u00eda el traje tradicional en el momento del ataque, no se llev\u00f3 a cabo ninguna ceremonia religiosa en la iglesia ortodoxa y los testigos no escucharon ninguna justificaci\u00f3n religiosa https:\/\/t.co\/O4COLgHReY","87":"La tos es un acto reflejo de nuestro organismo que constituye un mecanismo de defensa para expulsar toxinas https:\/\/t.co\/Iu6kSvH557","88":"En las #Elecciones de 2016, los sectores blancos, pobres y rurales dieron la llave de la Casa Blanca al magnate, seg\u00fan algunos analistas https:\/\/t.co\/qQmhuCzkaj","89":"Una embarcaci\u00f3n con una veintena de refugiados, que hab\u00eda partido de Calais con destino a Reino Unido, hab\u00eda naufragado en el Canal de la Mancha https:\/\/t.co\/WzLRBKBlrl","90":"Decenas de miles de personas marcharon hacia la embajada esta semana. Cantaban el himno nacional y alzaban los tres dedos (s\u00edmbolo de los Juegos del Hambre) https:\/\/t.co\/d81Un65xJK"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 23:40:54","1":"2020-11-02 23:10:13","2":"2020-11-02 22:40:00","3":"2020-11-02 22:20:00","4":"2020-11-02 22:00:00","5":"2020-11-02 21:40:00","6":"2020-11-02 21:20:00","7":"2020-11-02 21:00:00","8":"2020-11-02 20:52:16","9":"2020-11-02 20:44:46","10":"2020-11-02 20:40:00","11":"2020-11-02 20:35:08","12":"2020-11-02 20:34:26","13":"2020-11-02 20:26:07","14":"2020-11-02 20:23:46","15":"2020-11-02 20:20:00","16":"2020-11-02 20:15:17","17":"2020-11-02 20:10:33","18":"2020-11-02 20:10:33","19":"2020-11-02 20:10:33","20":"2020-11-02 20:10:32","21":"2020-11-02 20:10:32","22":"2020-11-02 20:10:32","23":"2020-11-02 20:10:31","24":"2020-11-02 20:10:31","25":"2020-11-02 20:00:01","26":"2020-11-02 19:40:00","27":"2020-11-02 19:20:00","28":"2020-11-02 19:00:00","29":"2020-11-02 18:40:00","30":"2020-11-02 18:20:00","31":"2020-11-02 18:10:00","32":"2020-11-02 18:07:40","33":"2020-11-02 18:04:37","34":"2020-11-02 18:00:01","35":"2020-11-02 17:40:00","36":"2020-11-02 17:20:00","37":"2020-11-02 17:00:01","38":"2020-11-02 16:45:00","39":"2020-11-02 16:30:00","40":"2020-11-02 16:15:00","41":"2020-11-02 16:00:02","42":"2020-11-02 15:45:00","43":"2020-11-02 15:30:00","44":"2020-11-02 15:15:00","45":"2020-11-02 15:00:01","46":"2020-11-02 14:45:00","47":"2020-11-02 14:44:01","48":"2020-11-02 14:30:00","49":"2020-11-02 14:15:00","50":"2020-11-02 14:00:00","51":"2020-11-02 13:52:34","52":"2020-11-02 13:45:00","53":"2020-11-02 13:30:00","54":"2020-11-02 13:15:00","55":"2020-11-02 13:00:00","56":"2020-11-02 12:51:19","57":"2020-11-02 12:46:31","58":"2020-11-02 12:45:00","59":"2020-11-02 12:30:00","60":"2020-11-02 12:15:00","61":"2020-11-02 12:00:01","62":"2020-11-02 11:51:56","63":"2020-11-02 11:51:04","64":"2020-11-02 11:45:00","65":"2020-11-02 11:30:00","66":"2020-11-02 11:22:00","67":"2020-11-02 11:15:00","68":"2020-11-02 11:00:00","69":"2020-11-02 10:45:00","70":"2020-11-02 10:30:00","71":"2020-11-02 10:17:56","72":"2020-11-02 10:00:00","73":"2020-11-02 09:45:00","74":"2020-11-02 09:35:59","75":"2020-11-02 09:30:00","76":"2020-11-02 09:15:00","77":"2020-11-02 09:01:00","78":"2020-11-02 08:33:29","79":"2020-11-02 08:30:00","80":"2020-11-02 08:01:00","81":"2020-11-02 07:01:00","82":"2020-11-02 06:01:00","83":"2020-11-02 03:49:40","84":"2020-11-02 03:18:56","85":"2020-11-02 02:48:27","86":"2020-11-02 02:18:06","87":"2020-11-02 01:47:23","88":"2020-11-02 01:16:54","89":"2020-11-02 00:46:30","90":"2020-11-02 00:16:12"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":0,"3":5,"4":1,"5":3,"6":9,"7":5,"8":5,"9":4,"10":2,"11":1,"12":2,"13":7,"14":11,"15":0,"16":2,"17":0,"18":2,"19":1,"20":3,"21":1,"22":0,"23":1,"24":0,"25":3,"26":11,"27":6,"28":4,"29":0,"30":1,"31":13,"32":1,"33":11,"34":1,"35":3,"36":1,"37":0,"38":1,"39":3,"40":2,"41":0,"42":1,"43":1,"44":2,"45":6,"46":3,"47":2,"48":9,"49":2,"50":1,"51":5,"52":3,"53":3,"54":5,"55":6,"56":3,"57":14,"58":2,"59":1,"60":3,"61":4,"62":1,"63":14,"64":3,"65":2,"66":2,"67":2,"68":5,"69":6,"70":3,"71":11,"72":2,"73":3,"74":2,"75":3,"76":4,"77":3,"78":7,"79":5,"80":1,"81":2,"82":3,"83":4,"84":1,"85":1,"86":1,"87":1,"88":1,"89":2,"90":1},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":0,"4":2,"5":4,"6":6,"7":16,"8":7,"9":2,"10":0,"11":0,"12":3,"13":9,"14":14,"15":20,"16":2,"17":5,"18":5,"19":0,"20":15,"21":8,"22":4,"23":3,"24":7,"25":1,"26":8,"27":5,"28":4,"29":1,"30":4,"31":44,"32":3,"33":8,"34":1,"35":8,"36":5,"37":1,"38":2,"39":5,"40":8,"41":1,"42":1,"43":0,"44":6,"45":9,"46":4,"47":2,"48":14,"49":3,"50":1,"51":4,"52":1,"53":6,"54":2,"55":5,"56":6,"57":24,"58":5,"59":2,"60":2,"61":2,"62":5,"63":19,"64":4,"65":1,"66":5,"67":4,"68":6,"69":9,"70":1,"71":6,"72":5,"73":1,"74":12,"75":4,"76":8,"77":10,"78":4,"79":3,"80":1,"81":3,"82":1,"83":5,"84":0,"85":0,"86":0,"87":4,"88":1,"89":2,"90":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","1":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","2":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","3":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","4":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","5":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","6":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","7":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","8":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","9":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","10":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","11":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","12":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","13":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","14":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","15":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","16":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","17":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","18":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","19":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","20":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","21":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","22":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","23":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","24":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","25":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","26":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","27":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","28":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","29":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","30":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","31":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","32":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","33":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","34":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","35":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","36":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","37":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","38":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","39":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","40":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","41":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","42":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","43":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","44":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","45":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","46":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","47":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","48":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","49":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","50":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","51":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","52":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","53":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","54":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","55":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","56":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","57":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","58":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","59":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","60":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","61":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","62":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","63":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","64":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","65":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","66":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","67":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","68":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","69":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","70":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","71":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","72":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","73":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","74":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","75":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","76":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","77":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","78":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","79":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","80":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","81":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","82":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","83":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","84":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","85":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","86":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","87":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","88":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","89":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","90":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNxVgBtytU","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/mca2u2","display_url":"dozz.es\/mca2u2","indices":[209,232]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DraKg4wKLs","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/7isjm2","display_url":"dozz.es\/7isjm2","indices":[116,139]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"SsangYong","indices":[70,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDisvYe8dr","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/motor\/ssangyong-tivoli-todocamino-asequible-precio-caracteristicas_18_3034770240.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/motor\u2026","indices":[120,143]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTll003e92","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/sospechoso-personas-katana-premeditadamente-policia_18_3036870023.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[200,223]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdafeMartin","name":"Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez","id":29230342,"id_str":"29230342","indices":[89,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPIs96iIlP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/gobierno-holandes-deja-aire-supervivencia_18_3036870017.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[103,126]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WtDFXlwbpK","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/encuentran-cuerpo-hombre-fallecido-meses-casa-palma-mallorca-confinamiento_18_3036870101.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[90,113]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laura","name":"laura i. g\u00f3mez","id":17454341,"id_str":"17454341","indices":[143,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ZLf5yueiu","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/madre-menor-acosada-pontevedra-cualquier-dia-aparece-muerta_18_3036870180.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/madre\u2026","indices":[151,174]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asK7yeoufc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empresas\/burger-king-anima-consumir-mcdonalds-kfc-reino-unido_18_3036870171.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/empre\u2026","indices":[166,189]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/ataque-viena-terrorista_18_3036870193.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1323367029471170561,"id_str":"1323367029471170561","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323367029471170561\/pu\/img\/-TLbzH7eFqD1JK-0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323367029471170561\/pu\/img\/-TLbzH7eFqD1JK-0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lrn4YEYYnP","display_url":"pic.twitter.com\/lrn4YEYYnP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1323367346279514118\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/ataque-viena-terrorista_18_3036870193.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[217,240]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WIo5OfxzZ7","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/boris-johnson-no-hay-alternativa-confinamiento-jueves-reino-unido_18_3036870176.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[110,133]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/ataque-viena-terrorista_18_3036870193.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[149,172]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/ataque-viena-terrorista_18_3036870193.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[171,194]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/ataque-viena-terrorista_18_3036870193.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[192,215]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfdHOteUW6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/ataque-viena-terrorista_18_3036870193.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1323360146656034816,"id_str":"1323360146656034816","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El2FCrtXgAARnD4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El2FCrtXgAARnD4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xiu2Gir5la","display_url":"pic.twitter.com\/xiu2Gir5la","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1323360171901464582\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lTfIZt88oN","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/gobierno-aprueba-reforma-ley-del-juego-que-regula-su-publicidad-y-las-apuestas-online_18_3036870172.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[240,263]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Moment","indices":[2,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ET12WVSVzj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1323357194348363776","display_url":"twitter.com\/i\/events\/13233\u2026","indices":[50,73]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7KIj51EWke","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/illa-espera-aclaracion-de-fernando-simon-por-comentarios-sobre-enfermeras_18_3036870116.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[185,208]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X5TABLGG93","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/calendario-laboral-festivos-nacionales-menos_18_3036870050.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/calen\u2026","indices":[183,206]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aYxn0mCwVf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/empresas-echan-cuentas-teletrabajo-no-sale-cuenta-nueva-ley-gastos-extra-empleados-luz-internet_18_3035295278.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[149,172]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J389LZ2bbQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/francia-igualdad-mujeres-hombres-entienda_18_3036870037.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[106,129]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FtpU3ZCdg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/asturias-pide-gobierno-confinamiento-domiciliario-15-dias_18_3036870081.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[161,184]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEbZLq9wXp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/vacuna-astrazeneca-distribuida-marzo-2021_18_3036870052.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[235,258]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JnSlfrs28Z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-02-11-2020_18_3036870117.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[215,238]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKZEXLZ91H","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/illa-descarta-confinamientos-domiciliarios-confia-medidas-actuales_18_3036870095.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[103,126]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6QHzACeuor","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/varios-confinamientos-15-dias-propuesta-colegio-medicos-barcelona-pasar-invierno_18_3036870107.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[195,218]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguel_hidalgo7","name":"Miguel Hidalgo P\u00e9rez","id":778941007077502976,"id_str":"778941007077502976","indices":[144,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g4iDb85RoO","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/robles-madrid-pedido-150-rastreadores-pese-oferta-ejercito_18_3036870158.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[162,185]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SmmEnBerlin","name":"Salvador Mart\u00ednez Mas","id":740474980786425856,"id_str":"740474980786425856","indices":[215,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzEoUisoBc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/merkel-defiende-confinamiento-entrada-vigor-luz-tunel-lejos_18_3036870141.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[229,252]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRB97ePJo4","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sanitarios-personal-estresado-situacion-delicada_18_3036870151.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[153,176]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aGQvzuHqdV","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/fc-barcelona-gestora-celebrar-elecciones-presidenciales-navidad-barca_18_3036870167.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/fc-ba\u2026","indices":[233,256]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Vote2020","indices":[241,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilarramirezlop","name":"Pilar Ram\u00edrez","id":250665052,"id_str":"250665052","indices":[223,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiyaaYbDan","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/vista-puesta-termometro-elecciones-unidos_18_3036870154.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[252,275]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfv2UzNbP4","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/cataluna-descarta-confinamiento-constata-mejoria-debemos-ser-cautos_18_3036870080.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1323305388108906497,"id_str":"1323305388108906497","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1323305388108906497\/img\/0PbCX7edvmYG_Dyn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1323305388108906497\/img\/0PbCX7edvmYG_Dyn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zcjJCxXqJd","display_url":"pic.twitter.com\/zcjJCxXqJd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1323326507301961730\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JnSlfrs28Z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-02-11-2020_18_3036870117.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[234,257]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JnSlfrs28Z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-02-11-2020_18_3036870117.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1323319767034462211,"id_str":"1323319767034462211","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El1gUR5XgAMJdIQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El1gUR5XgAMJdIQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YbVL8wBUN6","display_url":"pic.twitter.com\/YbVL8wBUN6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1323325152348770305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H2rrCeY3rh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/pp-exige-comparecencia-urgente-desaparecido-ministro-interior-por-disturbios_18_3036870133.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[100,123]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[18,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ehoNtEbv0d","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-uci-muertos-coronavirus-madrid-02-11-2020_18_3036870118.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[203,226]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UGabilondo","name":"Urko Gabilondo","id":2741077745,"id_str":"2741077745","indices":[208,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZRTZRV4eo","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/fatiga-pandemica-que-es-illa-detras-protestas-restricciones_18_3036870124.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[221,244]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguel_hidalgo7","name":"Miguel Hidalgo P\u00e9rez","id":778941007077502976,"id_str":"778941007077502976","indices":[161,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/STXGWv1aRZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/cuarentena-director-oms-contacto-positivo-coronavirus_18_3036870121.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[179,202]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7KIj51WxbM","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/illa-espera-aclaracion-de-fernando-simon-por-comentarios-sobre-enfermeras_18_3036870116.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[174,197]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfv2UzNbP4","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/cataluna-descarta-confinamiento-constata-mejoria-debemos-ser-cautos_18_3036870080.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[241,264]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EYK6PXSvXn","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/page-reclama-estrategia-nacional-pide-sumarse-pp_18_3036870102.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[151,174]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Vote2020","indices":[195,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7jNF4RisGU","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/eeuu-elige-trump-cambio-biden_18_3036870091.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[206,229]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gFPnIgYWk9","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/datos-coronavirus-andalucia-contagios-muertes-hospitalizaciones-uci-2-11-2020_18_3036870027.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[180,203]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8eFLQYsFro","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/ascienden-muertos-heridos-victimas-terremoto_18_3036870087.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[185,208]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r5mfK89Qqd","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/datos-covid-caen-ligeramente-pais-vasco-coronavirus_18_3036870075.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[206,229]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garcia de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J389LZ2bbQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/francia-igualdad-mujeres-hombres-entienda_18_3036870037.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[117,140]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9PuuIheBtw","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/confinada-residencia-estudiantes-valencia-detectarse-78-positivos-entre-300-internos_18_3036870066.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[198,221]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dGqO6uaxsT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/asia\/afganistan-tiroteo-universidad-kabul_18_3036870032.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[160,183]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HAPovREwag","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/un-perro-robot-que-sirve-cervezas-se-hace-viral-en-pleno-centro-de-sevilla_18_3036870058.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1323226503920963584,"id_str":"1323226503920963584","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323226503920963584\/pu\/img\/7tVwT8YSbjtL4n08.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323226503920963584\/pu\/img\/7tVwT8YSbjtL4n08.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gvJi6E67Tr","display_url":"pic.twitter.com\/gvJi6E67Tr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1323271143609040896\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]},{"text":"Vote2020","indices":[234,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qJzQMVYr5y","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/tension-participacion-disparan-unidos-elecciones_18_3036870019.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[245,268]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anuskalf","name":"Ana Lorenzo Froufe","id":198515632,"id_str":"198515632","indices":[98,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2EhoGrkiaF","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/francia-paises-musulmanes-protestas-caricaturas-mahoma_18_3036870039.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[110,133]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZD99G2V3Ix","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/aparatoso-incendio-azotea-deja-nube-negra-madrid_18_3036870106.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/apara\u2026","indices":[142,165]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P9jlx9Mcpd","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/la-junta-de-andalucia-advierte-que-teme-el-confinamiento-domiciliario-proximo_18_3036870046.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[158,181]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agarciaquesada","name":"Ana Garc\u00eda Quesada","id":2310422304,"id_str":"2310422304","indices":[147,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hR0BUk1yvv","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/igualdad\/maribel-caceres-primera-persona-discapacidad-intelectual-organo-gobierno-cermi-esto-es-imparable_18_3034245068.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/igual\u2026","indices":[164,187]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sa0V1vf0D4","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/escondidas-falso-techo-sorprenden-fiesta-murcia-guardia-civil_18_3036870061.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[143,166]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[148,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irianovo","name":"Irene Fern\u00e1ndez Novo","id":119404032,"id_str":"119404032","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wYwqMUDaZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/virologos-advierten-habra-vacunarse-aunque-pasado-infeccion-covid-19-coronavirus-vacuna_18_3035295229.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[178,201]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKZEXLZ91H","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/illa-descarta-confinamientos-domiciliarios-confia-medidas-actuales_18_3036870095.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[124,147]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKZEXLZ91H","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/illa-descarta-confinamientos-domiciliarios-confia-medidas-actuales_18_3036870095.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1323245079302152192,"id_str":"1323245079302152192","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El0cY4aWoAAKeyO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El0cY4aWoAAKeyO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NZb3WKAMEb","display_url":"pic.twitter.com\/NZb3WKAMEb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1323245101242552322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HugoFer9","name":"Hugo Fern\u00e1ndez","id":417325416,"id_str":"417325416","indices":[227,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MUmfpgWiQY","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/estudio-revela-como-funciona-cerebro-maltratadores-universidad-granada_18_3035295304.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[238,261]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Il2Uxa4hHZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/salud-y-bienestar\/nutricion\/salud-piel-espejo-alimentacion-opinion-expertos_18_3036345108.html","display_url":"niusdiario.es\/salud-y-bienes\u2026","indices":[172,195]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8G6pdV8vN","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/covid-19-razones-inmunidad-grupo-pesima-idea_18_3036870022.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[140,163]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93f9daoQIt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/detenidos-fragranti-cuatro-hombres-armados-atracar-casino-tenerife_18_3036870042.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[153,176]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FtpU3ZCdg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/asturias-pide-gobierno-confinamiento-domiciliario-15-dias_18_3036870081.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[253,276]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FtpU3ZCdg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/asturias-pide-gobierno-confinamiento-domiciliario-15-dias_18_3036870081.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1323231125037338624,"id_str":"1323231125037338624","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El0PsouXUAAyqjn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El0PsouXUAAyqjn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ijm45DABR9","display_url":"pic.twitter.com\/ijm45DABR9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1323231146331832322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]},{"text":"Vote2020","indices":[217,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6biXQxm0E2","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/distintos-escenarios-postelectorales-si-donald-trump-pierde-elecciones-estados-unidos-2020_18_3036345002.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[228,251]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p74kEovKMK","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/ministro-escriva-descarta-cierre-domiciliario-inmediato_18_3036870065.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[158,181]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[2,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rQoiOKKoCc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/galicia-604-positivos-coronavirus-menos-que-fin-de-semana_18_3036870053.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/galic\u2026","indices":[111,134]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdafeMartin","name":"Idafe Mart\u00edn P\u00e9rez","id":29230342,"id_str":"29230342","indices":[169,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HyM7ReXT3u","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/incidencia-inexplicable-coronavirus_18_3036870015.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[183,206]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2iIqYvPy0B","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/twitter-bloquea-cuenta-bertrand-ndongo-vox-lanzar-bulos-racistas-xenofobos_18_3036870026.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[249,272]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]},{"text":"Vote2020","indices":[208,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYoCAMYlth","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/suspende-campana-incidentes-autobus-electoral_18_3036870018.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[219,242]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"CalendarioLaboral2021","indices":[5,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X5TABLGG93","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/calendario-laboral-festivos-nacionales-menos_18_3036870050.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/calen\u2026","indices":[168,191]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[87,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bEbZLq9wXp","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/vacuna-astrazeneca-distribuida-marzo-2021_18_3036870052.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[179,202]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQlQ4DrOcb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/razones-mascarillas-mas-caras-espana_18_3036870031.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[168,191]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkquK6rXab","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/leon-cuarta-noche-consecutiva-protestas-contra-toque-queda_18_3036870014.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[170,193]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ariadnareinag","name":"Ariadna Reina","id":1040172360291246081,"id_str":"1040172360291246081","indices":[236,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tJrlh0hsCt","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-cataluna-02-11-2020_18_3036870025.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[253,276]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8BRpfcet15","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/principe-guillermo-tuvo-coronavirus-secreto_18_3036870016.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[161,184]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72WqTmZk3m","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/salud-y-bienestar\/coaching\/personas-altamente-sensibles-afecta-mas-pandemia_18_3034770166.html","display_url":"niusdiario.es\/salud-y-bienes\u2026","indices":[91,114]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"jerusalemadancechallenge","indices":[16,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KR8GYGjfRm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/monjas-dominicas-trujillo-bailan-ritmo-jerusalema-animos-frente-pandemia_18_3036345094.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[121,144]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dGqO6uaxsT","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/asia\/afganistan-tiroteo-universidad-kabul_18_3036870032.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[176,199]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[1,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cgarciba","name":"Carles Garc\u00eda Baena","id":200496206,"id_str":"200496206","indices":[190,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aYxn0mU7MN","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/empresas-echan-cuentas-teletrabajo-no-sale-cuenta-nueva-ley-gastos-extra-empleados-luz-internet_18_3035295278.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[201,224]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FchdstdCst","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/educacion\/generalitat-cataluna-pide-alumnos-abrigarse-poder-ventilar-aulas-coronavirus-contagios-colegios_18_3036345062.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/educa\u2026","indices":[132,155]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYQYsxbA4Q","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/detenido-hombre-matar-dos-personas-quebec-canada-disfraz-medieval_18_3036345023.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[157,180]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9LvK80hL6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/salud-y-bienestar\/lluvia-mascarillas-altera-filtracion-aerosoles-pandemia-covid-contagio_18_3036345013.html","display_url":"niusdiario.es\/salud-y-bienes\u2026","indices":[73,96]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pW86XbLgy1","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/8ug5b1","display_url":"dozz.es\/8ug5b1","indices":[139,162]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xTAoqnI5vi","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/v2r0v1","display_url":"dozz.es\/v2r0v1","indices":[85,108]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LDLr6Um50","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/wkipj1","display_url":"dozz.es\/wkipj1","indices":[136,159]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4COLgHReY","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/jhuqn2","display_url":"dozz.es\/jhuqn2","indices":[201,224]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iu6kSvH557","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/mezef2","display_url":"dozz.es\/mezef2","indices":[108,131]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Elecciones","indices":[7,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qQmhuCzkaj","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/zk0kd2","display_url":"dozz.es\/zk0kd2","indices":[137,160]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WzLRBKBlrl","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/us7mh2","display_url":"dozz.es\/us7mh2","indices":[145,168]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d81Un65xJK","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/fnvvz2","display_url":"dozz.es\/fnvvz2","indices":[157,180]}]}}}