{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1323402750458318849,"1":1323323664146845706,"2":1323322022630477826,"3":1323279426306609153,"4":1323279396107673600,"5":1323279357817851905,"6":1323279330961694721,"7":1323279313710493697,"8":1323279254595997701,"9":1323279226959728642,"10":1323279124794871810,"11":1323279072005378054,"12":1323279025528295425},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"text":{"0":":eight-spoked_asterisk_selector: Facebook Live, Ma\u00f1ana, martes 3 de noviembre, :mantelpiece_clock: 11:00 am EDT \n:eight-spoked_asterisk_selector: No te pierdas nuestra conversaci\u00f3n sobre el impacto de la #COVID19 en los pueblos ind\u00edgenas y afrodescendientes \n:eight-spoked_asterisk_selector: Con\u00e9ctate en: https:\/\/t.co\/Ds8JO6iKTw https:\/\/t.co\/knNjTHfNok","1":":notebook::pushpin:Compartimos los enlaces de @bireme que re\u00fanen informaci\u00f3n calificada y peri\u00f3dicamente actualizada sobre la #COVID19 en la Vitrina del Conocimiento en espa\u00f1ol, portugu\u00e9s e ingl\u00e9s: \n:small_blue_diamond:https:\/\/t.co\/9qw03pzJsa\n:small_orange_diamond:https:\/\/t.co\/ECTldXv3oA\n:small_blue_diamond:https:\/\/t.co\/FiIvyV5t7y https:\/\/t.co\/R7ZFsLqPHw","2":":globe_showing_Americas: Las personas ind\u00edgenas y afrodescendientes deben tener un papel protag\u00f3nico en la respuesta a la COVID-19\n\n+INFO: https:\/\/t.co\/WXnsME2iMu\n\n#SaludParaTodos https:\/\/t.co\/9UJTA1rgoL","3":"Durante la pandemia por la #COVID19 \u00bfdeber\u00edan vacunarse los :baby_medium_skin_tone::baby_dark_skin_tone::baby_medium-dark_skin_tone::baby_light_skin_tone:reci\u00e9n nacidos:question_mark:\n\n\u00a1S\u00ed:exclamation_mark:\n\nLa vacunaci\u00f3n debe seguir siendo una prioridad. https:\/\/t.co\/gJLZq5YCd3","4":":white_heavy_check_mark:Recuerda: Es importante estar conscientes de la distancia que mantenemos de :left-right_arrow_selector: otras personas. Se recomienda mantener una distancia de al menos 2 metros entre s\u00ed para limitar la propagaci\u00f3n del #coronavirus. \n\n#SaludParaTodos https:\/\/t.co\/0PM4Gy5mhW","5":"\u00bfTe has preguntado si es posible tener influenza y COVID-19 al mismo tiempo:question_mark:\n\nAqu\u00ed te compartimos algunos mitos y verdades sobre la influenza, la vacuna y su relaci\u00f3n con la COVID-19:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/QZkOEb6IJQ https:\/\/t.co\/0cRPhuQEG6","6":"Los profesionales de enfermer\u00eda :woman_health_worker: y parter\u00eda :breast-feeding_medium-dark_skin_tone: son clave para alcanzar la salud universal. Por eso es esencial aumentar sus n\u00fameros, escuchar sus voces y facilitar su trabajo.\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Ti0czDOziT\n\n#EnfermerosYParteras2020\n#SaludParaTodos https:\/\/t.co\/AkWZPhYRh7","7":"Ayuda a crear lazos solidarios durante la pandemia por #COVID19.  \u00a1S\u00e9 amable y apoya a tus seres queridos :exclamation_mark: https:\/\/t.co\/b5OtfLwpYg","8":"COVID-19 :backhand_index_pointing_right_medium_skin_tone: Mantente sano en el trabajo :woman_construction_worker_light_skin_tone::construction_worker_medium_skin_tone::woman_technologist_medium-dark_skin_tone::man_technologist_medium_skin_tone:.\n\u00bfEstas enfermo :face_with_thermometer:? \u00bfTienes s\u00edntomas leves :pensive_face:?\n\u00a1Qu\u00e9date en casa :house:, todos te lo vamos a agradecer! :folded_hands:\n\nRecuerda, l\u00e1vate las :hand_with_fingers_splayed_dark_skin_tone::raised_back_of_hand_medium-light_skin_tone: con :sweat_droplets: + :soap: con frecuencia.\n:heavy_plus_sign: INFO :backhand_index_pointing_right_medium_skin_tone: https:\/\/t.co\/gBr5j2oiBm https:\/\/t.co\/pYmILIF7Uq","9":"COVID-19 :backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone: \u00bfNecesitas viajar en transporte masivo? :bus::suspension_railway::railway_car:\n:woman_and_man_holding_hands-medium_skin_tone::men_holding_hands-medium-light_skin_tone: Evita subirte si est\u00e1 muy concurrido y no te sientes seguro. \nUb\u00edcate en la parte menos concurrida del :minibus: para mantener la distancia f\u00edsica :woman_raising_hand_medium-dark_skin_tone::left-right_arrow_selector: :man_raising_hand_medium_skin_tone: .\n\nConoce y reduce tus riesgos. :white_heavy_check_mark: Prot\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s. https:\/\/t.co\/S2rqOYbd4M","10":":Uruguay:Seamos responsables, ya sabemos c\u00f3mo cuidarnos contra la #COVID19 \n\nConocemos la importancia del distanciamiento f\u00edsico, lavado de manos y barbijo, pero, no es suficiente con la teor\u00eda, ahora es fundamental la pr\u00e1ctica en nuestra vida cotidiana:backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/XvCjSidrJJ https:\/\/t.co\/0LixLKSqp8","11":"A 7 meses de la pandemia en el pa\u00eds, el MSP informa que el 66% de casos tiene como antecedente un contacto en territorio nacional. La letalidad es de un 2,0% y la tasa de mortalidad de 1,44 por 100 mil habitantes. El 90% de los casos sigue resolvi\u00e9ndose con atenci\u00f3n en domicilios","12":"Sin una ola de contagios por #COVID19 como sucedi\u00f3 en otros pa\u00edses, :Uruguay: demuestra q el sistema de salud responde y con compromiso. No hay, ni hubo una saturaci\u00f3n en los servicios hospitalarios. Que se mantenga as\u00ed depende de la responsabilidad individual y del compromiso colectivo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 23:12:58","1":"2020-11-02 17:58:42","2":"2020-11-02 17:52:10","3":"2020-11-02 15:02:55","4":"2020-11-02 15:02:48","5":"2020-11-02 15:02:38","6":"2020-11-02 15:02:32","7":"2020-11-02 15:02:28","8":"2020-11-02 15:02:14","9":"2020-11-02 15:02:07","10":"2020-11-02 15:01:43","11":"2020-11-02 15:01:30","12":"2020-11-02 15:01:19"},"retweet_count":{"0":21,"1":14,"2":25,"3":7,"4":8,"5":5,"6":8,"7":6,"8":3,"9":10,"10":9,"11":3,"12":5},"favorite_count":{"0":23,"1":0,"2":44,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[126,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ds8JO6iKTw","expanded_url":"http:\/\/facebook.com\/pahowho","display_url":"facebook.com\/pahowho","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1323402734926761986,"id_str":"1323402734926761986","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323402734926761986\/pu\/img\/dyFqpiMtWpEg-bpI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323402734926761986\/pu\/img\/dyFqpiMtWpEg-bpI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/knNjTHfNok","display_url":"pic.twitter.com\/knNjTHfNok","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1323402750458318849\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]},{"screen_name":"bireme","name":"BIREME","id":66775031,"id_str":"66775031","indices":[50,57]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"SaludParaTodos","indices":[141,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WXnsME2iMu","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/30-10-2020-personas-indigenas-afrodescendientes-deben-tener-papel-protagonico-respuesta","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/30\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1323321693960572929,"id_str":"1323321693960572929","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1iEcQWkAEhDhG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1iEcQWkAEhDhG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9UJTA1rgoL","display_url":"pic.twitter.com\/9UJTA1rgoL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1323322022630477826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1420,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[41,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}