{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma","23":"patrilaselma","24":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1323390579628298242,"1":1323389634622201856,"2":1323387782442737666,"3":1323353695199858689,"4":1323347097253535748,"5":1323340377546493957,"6":1323340075023929347,"7":1323335776902533120,"8":1323307388955512841,"9":1323306113706635264,"10":1323259481132830722,"11":1323229328121933825,"12":1323226539438342148,"13":1323225573607591937,"14":1323225568503095306,"15":1323213804419907585,"16":1323203713033523202,"17":1323197481912537089,"18":1323178640738340866,"19":1323178262588280833,"20":1323169943555362816,"21":1323161595946668038,"22":1323160539799965696,"23":1323159418201088000,"24":1323157734112591872},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"text":{"0":"@villaratorules Es extremadamente limitado por con alta autoestima.\n\nMala y peligrosa combinaci\u00f3n.","1":"@villaratorules No entiendo c\u00f3mo ese t\u00edo tiene alguna relevancia en el mundo cient\u00edfico. Sus interpretaciones de los datos son propias de un coeficiente de inteligencia de 90.","2":"@pmarsupia Noviembre 2020 y este \"cient\u00edfico\" todav\u00eda no se ha enterado de que los n\u00fameros dependen totalmente de c\u00f3mo se mide, con qu\u00e9 se mide y qui\u00e9n mide y que no se pueden comparar datos sin entender qu\u00e9 representa cada n\u00famero.","3":"Los positivos reportados por Madrid en el primer domingo sin incentivos BOE cae casi un 50% respecto del domingo anterior.\n\nPronto para confirmar cambio de tendencia por haber sido este lunes festivo en Madrid. https:\/\/t.co\/2xjApcgdpV","4":"@alonso_dm Un experto es alguien como mucha experiencia en algo.\n\nPor ejemplo, Lucas V\u00e1zquez es un jugador de f\u00fatbol experto.\n\nNo necesariamente un experto es bueno.","5":"@sanchezdelreal Son tan cortitos que no ven que todos esos argumentos anti VOX se les van a volver en contra despu\u00e9s de las siguientes elecciones.\n\n\u00bfPedir\u00e1n al PP que no se presente para no fragmentar el voto de \"derechas\"?","6":"\u00bfPor qu\u00e9 ning\u00fan fearmonger de izquierdas habla ahora de la positividad en Madrid? Atenci\u00f3n a la \"mejora\".\n\nNo digo mejora sin comillas porque es simplemente el milagro de dejar de hacer tests que dan positivo con alegr\u00eda m\u00e1xima. https:\/\/t.co\/K7qq10gB3q","7":"@pmarsupia No se preocupen que la mayor\u00eda NO mueren de COVID. Mueren con un positivo en SARS-CoV-2, que no es lo mismo, y por las causas habituales.\n\nEn UK hasta lo tienen por escrito en documento oficial: https:\/\/t.co\/S2R1pyQjtt","8":"@rimbaudarth El problema en US es que puede uno recolectar votos de terceros, custodiarlos y luego entregarlos. Las posibilidades de fraude son masivas durante pandemia.\n\nAs\u00ed que la correlaci\u00f3n con las encuestas es cero. Trump lo tiene negro. La otra vez se confiaron los poderes en la sombra.","9":"@patrilaselma A primera hora del d\u00eda 1 de Noviembre, ya estaba Catalu\u00f1a anunciando que dejar\u00eda los PCR en un segundo plano, incluyendo los cribados masivos. \nAy, la pela. :money_bag: https:\/\/t.co\/QnguTllUCp","10":"@Tonicanto1 @CsCValenciana Para sobrevivir a la COVID basta con que no te maten en un hospital o lo te abandonen en una residencia.\n\nNo hace falta nada m\u00e1s para poder abrir los locales.","11":"@laSextaTV Perd\u00f3n por la autocita, pero conf\u00edan en que el f\u00edn de los incentivos econ\u00f3micos acaben con la... ejem, pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/kPPnA7Alej","12":"Yo si fuera pol\u00edtica ma\u00f1ana met\u00eda un confinamiento duro de 15 d\u00edas, se acaba la fiesta de los casos irrelevantes, salvo la cara del destrozo que he hecho y canto victoria con mi \u00faltima medida estrella y salvadora.\n\nY para asegurar dejo de publicar positivos todos los d\u00edas.","13":"Pongamos en perspectiva la fecha de publicaci\u00f3n con la curva de \"casos\". https:\/\/t.co\/G4rtEczIf3","14":":police_car_light::police_car_light::police_car_light:\nMa\u00f1ana primer d\u00eda laborable sin los perversos incentivos del BOE para inflar casos.\n\nTodav\u00eda quedan otros, mayormente caraduras que no quieren trabajar y sindicatos exigiendo subidas de sueldo y ampliar plantillas con familiares\/amigos, pero veremos si afecta a los datos. https:\/\/t.co\/89BE6GG57L","15":"Casualidades de la vida. https:\/\/t.co\/r7AFT5TWWm https:\/\/t.co\/brZuzmt86S","16":"@patrilaselma @La_SER Hay que meter miedo como sea... visto que los \"infectados\" pueden perderlo al darse cuenta de que a la mayor\u00eda no les ocurre NADA.","17":"@eldiarioes Vaya. https:\/\/t.co\/fgOz6wxaDc","18":"@dlacalle \u00bfY de esos 15,8 millones cu\u00e1nto dinero sale realmente del Estado pero se contabiliza como sector privado?","19":"Cada loco con su tema. https:\/\/t.co\/OdGoDJYRIH","20":"@raquelstrr Disculpe son 20\u20ac. Ahora le paso el PayPal.","21":"@cultrun No le culpo. El miedo es un instinto muy b\u00e1sico que tiene preferencia sobre la raz\u00f3n.\n\nY por cierto uso fuentes oficiales, no el blog de Alex Jones.","22":"@cultrun \u00bfConoce usted la definici\u00f3n de \"muerto COVID\" y la edad media de los muertos?\n\nLe est\u00e1n aterrorizando sin base alguna.","23":"Otro factor es la puesta en marcha a todo rendimiento de la maquinaria que produce los datos de casos.\n\nQue antes de la apertura de colegios estaban de bajaciones o haciendo teletravago, vaya. https:\/\/t.co\/b9x3X7U47P","24":"@cultrun \u00bfQu\u00e9 sentido tiene evitar contagio de algo con una letalidad tan baja y donde las \"v\u00edctimas\" suelen ser morir por otra cosa?\n\nSe est\u00e1 haciendo un uso negligente, si no criminal, de las PCRs.\n\nhttps:\/\/t.co\/bFfweTkm9K"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"created_at":{"0":"2020-11-02 22:24:36","1":"2020-11-02 22:20:50","2":"2020-11-02 22:13:29","3":"2020-11-02 19:58:02","4":"2020-11-02 19:31:49","5":"2020-11-02 19:05:07","6":"2020-11-02 19:03:55","7":"2020-11-02 18:46:50","8":"2020-11-02 16:54:02","9":"2020-11-02 16:48:58","10":"2020-11-02 13:43:39","11":"2020-11-02 11:43:50","12":"2020-11-02 11:32:46","13":"2020-11-02 11:28:55","14":"2020-11-02 11:28:54","15":"2020-11-02 10:42:09","16":"2020-11-02 10:02:03","17":"2020-11-02 09:37:18","18":"2020-11-02 08:22:26","19":"2020-11-02 08:20:55","20":"2020-11-02 07:47:52","21":"2020-11-02 07:14:42","22":"2020-11-02 07:10:30","23":"2020-11-02 07:06:03","24":"2020-11-02 06:59:21"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":2,"4":0,"5":0,"6":5,"7":1,"8":2,"9":6,"10":1,"11":1,"12":1,"13":4,"14":14,"15":44,"16":1,"17":4,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":6,"24":0},"favorite_count":{"0":1,"1":4,"2":31,"3":14,"4":5,"5":2,"6":19,"7":2,"8":6,"9":0,"10":3,"11":1,"12":12,"13":15,"14":37,"15":79,"16":0,"17":4,"18":5,"19":11,"20":1,"21":2,"22":1,"23":18,"24":4},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain","23":"Madrid, Spain","24":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[0,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[0,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmarsupia","name":"Principia Marsupia","id":39483072,"id_str":"39483072","indices":[0,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323353157993455618,"id_str":"1323353157993455618","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1-r46XYAIEDlf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1-r46XYAIEDlf.png","url":"https:\/\/t.co\/2xjApcgdpV","display_url":"pic.twitter.com\/2xjApcgdpV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323353695199858689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":908,"h":561,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":908,"h":561,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[0,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[0,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323339403809460224,"id_str":"1323339403809460224","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1yLSlXEAAn7vj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1yLSlXEAAn7vj.png","url":"https:\/\/t.co\/K7qq10gB3q","display_url":"pic.twitter.com\/K7qq10gB3q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323340075023929347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":892,"h":463,"resize":"fit"},"medium":{"w":892,"h":463,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmarsupia","name":"Principia Marsupia","id":39483072,"id_str":"39483072","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1323335671529033728,"id_str":"1323335671529033728","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1uyCwXUAA7FzF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1uyCwXUAA7FzF.png","url":"https:\/\/t.co\/S2R1pyQjtt","display_url":"pic.twitter.com\/S2R1pyQjtt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323335776902533120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":714,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":714,"h":256,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":244,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rimbaudarth","name":"\u26ab\ufe0fRimbaud\u2696\ufe0f","id":793316702327021568,"id_str":"793316702327021568","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ItSandorfi","name":"Sandorfi","id":1260696585501118465,"id_str":"1260696585501118465","indices":[3,14]},{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[16,29]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[0,11]},{"screen_name":"CsCValenciana","name":"Ciudadanos Comunidad Valenciana","id":1400848982,"id_str":"1400848982","indices":[12,26]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kPPnA7Alej","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323225568503095306","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[125,148]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323225399195783169,"id_str":"1323225399195783169","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KfWTW0AEFnrn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KfWTW0AEFnrn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G4rtEczIf3","display_url":"pic.twitter.com\/G4rtEczIf3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323225573607591937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":287,"resize":"fit"},"medium":{"w":1104,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":1104,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323224956583510016,"id_str":"1323224956583510016","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KFlcXgAASrNt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0KFlcXgAASrNt.png","url":"https:\/\/t.co\/89BE6GG57L","display_url":"pic.twitter.com\/89BE6GG57L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323225568503095306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1822,"h":1288,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7AFT5TWWm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1323196148694224896","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1323213746744021004,"id_str":"1323213746744021004","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz_5FiXUAwftk_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elz_5FiXUAwftk_.png","url":"https:\/\/t.co\/brZuzmt86S","display_url":"pic.twitter.com\/brZuzmt86S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323213804419907585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":635,"h":584,"resize":"fit"},"medium":{"w":635,"h":584,"resize":"fit"},"large":{"w":635,"h":584,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DesdelAtlantico","name":"Desde-el-Atlantico","id":1711305966,"id_str":"1711305966","indices":[3,19]},{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[21,34]},{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[35,42]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1323197479572148224,"id_str":"1323197479572148224","indices":[18,41],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzxGNmXEAAPcM-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzxGNmXEAAPcM-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fgOz6wxaDc","display_url":"pic.twitter.com\/fgOz6wxaDc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323197481912537089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":599,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":635,"h":721,"resize":"fit"},"large":{"w":635,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[0,9]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OdGoDJYRIH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iescolar\/status\/1323176770728681473","display_url":"twitter.com\/iescolar\/statu\u2026","indices":[23,46]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raquelstrr","name":"Raquel","id":298181397,"id_str":"298181397","indices":[0,11]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[0,8]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[0,8]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323159415994912785,"id_str":"1323159415994912785","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzOenuXEBE-l1t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElzOenuXEBE-l1t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b9x3X7U47P","display_url":"pic.twitter.com\/b9x3X7U47P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1323159418201088000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":730,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":730,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bFfweTkm9K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1322476377791234053?s=19","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[201,224]}]}}}