{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1323360984598196225,"1":1323328497759199232,"2":1323308639768162305,"3":1323247990144839681,"4":1323195896801173504},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":":mobile_phone_with_arrow:La @AppRadarCovid ya est\u00e1 plenamente operativa en todas las CC.AA.\n \n:check_mark:Recibe avisos de contactos positivos en #COVID19 \n \n:check_mark:Seguro y confidencial: no geolocaliza ni comparte informaci\u00f3n, todo el proceso se desarrolla en tu m\u00f3vil\n\nDesc\u00e1rgala:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/wzCfwqS1Uo https:\/\/t.co\/5ugHGwHzTw","1":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 2 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.240.697 \n:play_button_selector:Fallecidos: 36.257 \n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/JPLx19QvVc\n\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/bzJT9GXMWd","2":":school:Consulta las medidas recogidas en la gu\u00eda de actuaci\u00f3n ante la aparici\u00f3n de casos de #COVID19 en centros educativos durante el curso 2020-2021:\n\n:check_mark:Toma de temperatura\n:check_mark:Limitaci\u00f3n de contactos\n:check_mark:Limpieza de los centros\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps:\/\/t.co\/LQ9DnJRjP5 https:\/\/t.co\/q06ywflM7S","3":":warning_selector:Detectada una campa\u00f1a de correos electr\u00f3nicos maliciosos que intentan suplantar a @sanidadgob\n \n:exclamation_mark:Todas las comunicaciones procedente de correos con el dominio _@mscbs.gob.es son falsas\n \n:exclamation_mark:Elim\u00ednalos, no descargues los ficheros adjuntos, ni abras los enlaces que contengan https:\/\/t.co\/bLcedJK7jo","4":"Para qu\u00e9 grupos es recomendable vacunarse frente a la gripe:\n \n:old_man:Mayores de 65 a\u00f1os\n:busts_in_silhouette:Pacientes con afecciones cr\u00f3nicas\n:stethoscope:Profesionales sanitarios\/otros servicios esenciales\n:pregnant_woman:Personas de cualquier edad con condiciones de riesgo\n \nM\u00e1s:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/4BMahhD38z\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/FrP9GdgWIj"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 20:27:00","1":"2020-11-02 18:17:54","2":"2020-11-02 16:59:00","3":"2020-11-02 12:58:00","4":"2020-11-02 09:31:00"},"retweet_count":{"0":111,"1":36,"2":22,"3":735,"4":48},"favorite_count":{"0":104,"1":37,"2":29,"3":580,"4":57},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[112,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[4,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzCfwqS1Uo","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es\/","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1304357906331164672,"id_str":"1304357906331164672","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaHWiwXUAAJPBC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaHWiwXUAAJPBC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ugHGwHzTw","display_url":"pic.twitter.com\/5ugHGwHzTw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323360984598196225\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[204,224]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[225,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JPLx19QvVc","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_241_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1323328451617689603,"id_str":"1323328451617689603","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1oNyfXEAMlU7M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1oNyfXEAMlU7M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bzJT9GXMWd","display_url":"pic.twitter.com\/bzJT9GXMWd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323328497759199232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LQ9DnJRjP5","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/27_08_2020_Guia_de_actuacion_centros_educativos.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1299307503428210689,"id_str":"1299307503428210689","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EggRSlPWkAE9eQk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EggRSlPWkAE9eQk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q06ywflM7S","display_url":"pic.twitter.com\/q06ywflM7S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323308639768162305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":514,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":341,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[84,95]}],"urls":[],"media":[{"id":1321506266536169482,"id_str":"1321506266536169482","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbu8qFXUAo_1Cm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elbu8qFXUAo_1Cm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bLcedJK7jo","display_url":"pic.twitter.com\/bLcedJK7jo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323247990144839681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1044,"h":1600,"resize":"fit"},"medium":{"w":783,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":444,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[257,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BMahhD38z","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1320658382102188032,"id_str":"1320658382102188032","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FrP9GdgWIj","display_url":"pic.twitter.com\/FrP9GdgWIj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323195896801173504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]}}}