{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1323328120729075720,"1":1323319884495966210,"2":1323318314765045762,"3":1323318260868198400,"4":1323258299878383617,"5":1323257895081910273,"6":1323252066366742528,"7":1323251902042263552,"8":1323221566004625409,"9":1323218135743373312,"10":1323217705521029120,"11":1323216910960480257,"12":1323215669337432065,"13":1323185579069067265,"14":1323181625119834113},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true},"text":{"0":":red_circle:Actualizaci\u00f3n de datos de #Covid19 en Espa\u00f1a \nhttps:\/\/t.co\/KqfoA3QRnF\n\n:right_arrow_selector:Infograf\u00edas y videos:\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/CIRxXw4yZu","1":"Lavarse las manos, usar mascarilla, evitar tocarse la cara. Mantener la distancia, ventilar.\n\nQuedarse en casa al presentar s\u00edntomas o si se est\u00e1 haciendo aislamiento o cuarentena.\n\n:red_circle:Son las bases para protegerse frente a la #COVID19 \n\n\u00bfTe las sabes ya? \u00a1Comparte! https:\/\/t.co\/H9RBQi1xXp","2":"\u00bfEst\u00e1s tomando un #medicamento y no te encuentras bien? :face_with_thermometer:\n\nPodr\u00eda ser una reacci\u00f3n adversa. :warning_selector:\n\nNotif\u00edcala en \n:link: https:\/\/t.co\/0Q31AqCQFG\n\n#MedSafetyWeek https:\/\/t.co\/HKzE7cQZ9C","3":"La @AppRadarCovid ha completado su conexi\u00f3n en todas las CC.AA. que pueden ya repartir c\u00f3digos a personas con diagn\u00f3sticos positivos por #COVID19.\n\n:mobile_phone_with_arrow: La herramienta #RadarCOVID es vital para ayudar a frenar los contagios y detener el virus.\n\nDesc\u00e1rgala :right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/0ZaYhbFC4g https:\/\/t.co\/zdpTZUTki1","4":"\u00a1M\u00e1ximo hist\u00f3rico! :TOP_arrow: En 2019, los #trasplantes de ri\u00f1\u00f3n en Espa\u00f1a alcanzaron un nuevo r\u00e9cord, con 3.423 implantes en un a\u00f1o. 3.423 nuevas oportunidades que nacieron gracias a la solidaridad de nuestros #donantes #OrgulloONT https:\/\/t.co\/J8oTTh8VUq","5":":speaker_high_volume:#ALERTA Detectada una campa\u00f1a de :prohibited: emails maliciosos que intentan suplantar a @sanidadgob\n \n:warning_selector: Las comunicaciones procedentes del dominio _@mscbs.gob.es son falsas\n :prohibited: Elim\u00ednalos, no descargues los ficheros adjuntos, ni abras los enlaces que contengan.\n\n#SeguridadInternet https:\/\/t.co\/BRDw8Aqgre","6":":warning_selector:Detectada una campa\u00f1a de correos electr\u00f3nicos maliciosos que intentan suplantar a @sanidadgob\n \n:exclamation_mark:Todas las comunicaciones procedente de correos con el dominio _@mscbs.gob.es son falsas\n \n:exclamation_mark:Elim\u00ednalos, no descargues los ficheros adjuntos, ni abras los enlaces que contengan https:\/\/t.co\/bLcedJK7jo","7":"\u00a1Hoy comienza una nueva edici\u00f3n de la #MedSafetyWeek!\n\nLa @AEMPSGOB participa un a\u00f1o m\u00e1s en esta iniciativa para fomentar la notificaci\u00f3n de sospechas de reacciones adversas a #medicamentos. :pill:\n\n\u00a1Cada notificaci\u00f3n cuenta! :white_heavy_check_mark:\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: :link: https:\/\/t.co\/HbzlUay57u https:\/\/t.co\/xG0ftlAUq9","8":"Consejos para personas con condiciones de salud cr\u00f3nica durante la pandemia de #COVID19:\n\n:pill:Deben seguir la medicaci\u00f3n habitual y procurar tener un suministro adecuado para evitar desplazamientos innecesarios\n\nhttps:\/\/t.co\/aoVOcrFeiy https:\/\/t.co\/lOakXmI3A1","9":":keycap_10:Mant\u00e9n el aislamiento un m\u00ednimo de 10 d\u00edas desde el inicio de los s\u00edntomas, siempre que hayan pasado 3 d\u00edas desde que el cuadro cl\u00ednico se haya resuelto.\n\n:telephone_receiver:El seguimiento y el alta ser\u00e1 supervisado por tu m\u00e9dico de Atenci\u00f3n Primaria o seg\u00fan indicaciones de cada comunidad","10":":pill:Usa paracetamol para controlar la fiebre; ponte pa\u00f1os h\u00famedos en la frente o date una ducha templada; bebe l\u00edquidos; descansa, pero movi\u00e9ndote por la habitaci\u00f3n de vez en cuando.","11":"Es importante auto aislarse:\n\n:right_arrow_selector:En una habitaci\u00f3n de uso individual con ventana, manteniendo la puerta cerrada, y, si es posible, ba\u00f1o individual.\n\n:right_arrow_selector:Si no es posible: mant\u00e9n la distancia de seguridad con el resto de convivientes y extrema la higiene.\n\nhttps:\/\/t.co\/yhRgOE8pjh","12":":thermometer_selector:Si tienes s\u00edntomas de #COVID19 (tos, fiebre, disminuci\u00f3n del gusto y olfato, escalofr\u00edos...)\n\n#QuedateEnCasa y llama al tel\u00e9fono habilitado en tu comunidad\n\n:telephone_selector:Si tienes sensaci\u00f3n de falta de aire, sensaci\u00f3n de gravedad o dolor tor\u00e1cico llama al 112\n\nhttps:\/\/t.co\/tfUxiFBLdk https:\/\/t.co\/kfEEnQF4ZS","13":"Objetivos de la estrategia de detecci\u00f3n precoz, vigilancia y control de #COVID19:\n\n:large_blue_diamond:Detecci\u00f3n precoz de los casos con infecci\u00f3n activa por SARS-CoV-2\n\n:large_blue_diamond:Establecimiento precoz de las medidas de control necesarias para evitar nuevas infecciones\n\nhttps:\/\/t.co\/DwCgStwykc https:\/\/t.co\/KVMYnjxnE3","14":"Se ampl\u00eda el derecho a recibir el #BonoSocial el\u00e9ctrico con la creaci\u00f3n de una nueva categor\u00eda de consumidor vulnerable\n\nObjetivo:right_arrow_selector:proteger a consumidores especialmente afectados por la crisis de #COVID19\n\nInf\u00f3rmate sobre los requisitos y c\u00f3mo solicitarlo: https:\/\/t.co\/tiUiQ0dQz2 https:\/\/t.co\/kJdoPByKEA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-11-02 18:16:24","1":"2020-11-02 17:43:41","2":"2020-11-02 17:37:26","3":"2020-11-02 17:37:14","4":"2020-11-02 13:38:58","5":"2020-11-02 13:37:21","6":"2020-11-02 13:14:12","7":"2020-11-02 13:13:32","8":"2020-11-02 11:13:00","9":"2020-11-02 10:59:22","10":"2020-11-02 10:57:39","11":"2020-11-02 10:54:30","12":"2020-11-02 10:49:34","13":"2020-11-02 08:50:00","14":"2020-11-02 08:34:17"},"retweet_count":{"0":59,"1":92,"2":53,"3":184,"4":61,"5":548,"6":735,"7":30,"8":44,"9":18,"10":20,"11":29,"12":133,"13":34,"14":94},"favorite_count":{"0":61,"1":135,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":35,"9":27,"10":35,"11":39,"12":143,"13":38,"14":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KqfoA3QRnF","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_241_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1323327727311740929,"id_str":"1323327727311740929","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1njoPXYAEL_ba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1njoPXYAEL_ba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CIRxXw4yZu","display_url":"pic.twitter.com\/CIRxXw4yZu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323328120729075720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[225,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317141572333506562,"id_str":"1317141572333506562","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdtSBHWkAIHd-W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdtSBHWkAIHd-W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H9RBQi1xXp","display_url":"pic.twitter.com\/H9RBQi1xXp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323319884495966210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"medicamento","indices":[32,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[23,37]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"trasplantes","indices":[47,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[3,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"ALERTA","indices":[19,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[3,16]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[97,108]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludPublicaEs","name":"Salud P\u00fablica","id":2821179496,"id_str":"2821179496","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[104,115]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"MedSafetyWeek","indices":[52,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]},{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[72,81]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aoVOcrFeiy","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_Medicamentos.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1322900483091189762,"id_str":"1322900483091189762","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvi-vfX0AIGMdO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elvi-vfX0AIGMdO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOakXmI3A1","display_url":"pic.twitter.com\/lOakXmI3A1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323221566004625409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1448,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yhRgOE8pjh","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[253,276]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[24,32]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[96,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tfUxiFBLdk","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_que_hacer.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1323215331859550208,"id_str":"1323215331859550208","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0BVWjW0AAAhob.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0BVWjW0AAAhob.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kfEEnQF4ZS","display_url":"pic.twitter.com\/kfEEnQF4ZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323215669337432065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DwCgStwykc","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_Estrategia_vigilancia_y_control_e_indicadores.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1321035644295090176,"id_str":"1321035644295090176","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321035644295090176\/pu\/img\/37B2f9IhWOqTwcJA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321035644295090176\/pu\/img\/37B2f9IhWOqTwcJA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KVMYnjxnE3","display_url":"pic.twitter.com\/KVMYnjxnE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323185579069067265\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"BonoSocial","indices":[54,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}