{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1331247437093220356,"1":1331246290928283649,"2":1331244782455283715,"3":1331244173442375680,"4":1331200166246944768},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":":chart_decreasing::chart_increasing:24\/11: La tasa de #coronavirus en #Andaluc\u00eda baja en la \u00faltima jornada en todas las provincias menos en #C\u00e1diz, que se sit\u00faa por primera vez desde finales de junio por encima de la media andaluza\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S https:\/\/t.co\/WvGGiWn6hS","1":":small_blue_diamond:El n\u00famero de municipios de #Andaluc\u00eda sin casos confirmados de #coronavirus en los \u00faltimos 14 d\u00edas se eleva a 138\n\n:small_blue_diamond:Sigue a la baja la cifra de localidades con una tasa superior a los 250 casos por 100.000 habitantes:backhand_index_pointing_right: son 444\n\nhttps:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S https:\/\/t.co\/xNCK7v9nkD","2":":world_map: 24\/11: Actualizamos #mapa interactivo con la tasa de #coronavirus en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:red_triangle_pointed_down:Baja en 337 localidades\n:red_triangle_pointed_up:Sube en 94 localidades\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S https:\/\/t.co\/HLfYGydJuF","3":":small_orange_diamond: La provincia de #C\u00e1diz encabeza por primera vez en la segunda ola el incremento de casos #Covid19 diarios en #Andaluc\u00eda \n:small_orange_diamond: 9 localidades gaditanas son las que registran hoy los mayores incrementos de casos acumulados en los \u00faltimos 14 d\u00edas\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S https:\/\/t.co\/0VEzAveFDm","4":":hospital:24\/11: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n\nTotal: 2.827 (+42)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 2.339 (+42)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 488 (+0)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/jWMP48hjW0 https:\/\/t.co\/LQOyLQMqee"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-11-24 14:44:57","1":"2020-11-24 14:40:23","2":"2020-11-24 14:34:24","3":"2020-11-24 14:31:58","4":"2020-11-24 11:37:06"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":3,"4":2},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":0,"3":2,"4":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[20,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[36,46]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[106,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pWwoVw","display_url":"bit.ly\/3pWwoVw","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1331246963837296642,"id_str":"1331246963837296642","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmKD3PW4AIwTKk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmKD3PW4AIwTKk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WvGGiWn6hS","display_url":"pic.twitter.com\/WvGGiWn6hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331247437093220356\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[28,38]},{"text":"coronavirus","indices":[64,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pWwoVw","display_url":"bit.ly\/3pWwoVw","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1331246200209760256,"id_str":"1331246200209760256","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmJXagXYAATXCx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmJXagXYAATXCx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xNCK7v9nkD","display_url":"pic.twitter.com\/xNCK7v9nkD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331246290928283649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1109,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1146,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"mapa","indices":[22,27]},{"text":"coronavirus","indices":[55,67]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[89,99]},{"text":"datos","indices":[156,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pWwoVw","display_url":"bit.ly\/3pWwoVw","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1331244668139556865,"id_str":"1331244668139556865","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmH-PGXUAEOGhO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmH-PGXUAEOGhO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HLfYGydJuF","display_url":"pic.twitter.com\/HLfYGydJuF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331244782455283715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[18,24]},{"text":"Covid19","indices":[91,99]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FnhhvAbC5S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pWwoVw","display_url":"bit.ly\/3pWwoVw","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1331243941916778497,"id_str":"1331243941916778497","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmHT9tXIAEYpWY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmHT9tXIAEYpWY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0VEzAveFDm","display_url":"pic.twitter.com\/0VEzAveFDm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331244173442375680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1119,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":634,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1156,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[23,31]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[35,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWMP48hjW0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2KCqhFG","display_url":"bit.ly\/2KCqhFG","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1331200014367010817,"id_str":"1331200014367010817","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlfXC1XMAEZRrR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlfXC1XMAEZRrR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LQOyLQMqee","display_url":"pic.twitter.com\/LQOyLQMqee","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331200166246944768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}