{"screen_name":{"0":"AquAhora1","1":"AquAhora1","2":"AquAhora1","3":"AquAhora1","4":"AquAhora1","5":"AquAhora1","6":"AquAhora1","7":"AquAhora1","8":"AquAhora1","9":"AquAhora1","10":"AquAhora1","11":"AquAhora1","12":"AquAhora1","13":"AquAhora1","14":"AquAhora1","15":"AquAhora1","16":"AquAhora1","17":"AquAhora1","18":"AquAhora1","19":"AquAhora1","20":"AquAhora1","21":"AquAhora1","22":"AquAhora1","23":"AquAhora1","24":"AquAhora1","25":"AquAhora1","26":"AquAhora1","27":"AquAhora1","28":"AquAhora1","29":"AquAhora1","30":"AquAhora1","31":"AquAhora1","32":"AquAhora1","33":"AquAhora1","34":"AquAhora1","35":"AquAhora1","36":"AquAhora1","37":"AquAhora1","38":"AquAhora1","39":"AquAhora1","40":"AquAhora1","41":"AquAhora1","42":"AquAhora1","43":"AquAhora1","44":"AquAhora1","45":"AquAhora1","46":"AquAhora1","47":"AquAhora1","48":"AquAhora1","49":"AquAhora1","50":"AquAhora1"},"tweet_id":{"0":1331348925819850752,"1":1331347811938418688,"2":1331342067570782211,"3":1331336517227311105,"4":1331335845236928512,"5":1331332913636454407,"6":1331331043341852673,"7":1331330563567988738,"8":1331330094833561605,"9":1331325418226540546,"10":1331312306207256578,"11":1331311797727621132,"12":1331306298051268611,"13":1331298386528645121,"14":1331294952261885963,"15":1331294464162340872,"16":1331293295276908552,"17":1331289703186915328,"18":1331286620214005761,"19":1331282744870117378,"20":1331278876425793538,"21":1331276090829119489,"22":1331274259021377536,"23":1331268172981407744,"24":1331267400507994114,"25":1331267077957689348,"26":1331266113708101636,"27":1331265452346122240,"28":1331264760109817856,"29":1331263753959170051,"30":1331262953539121154,"31":1331260834392182786,"32":1331260481269600257,"33":1331259932784680960,"34":1331256684992471040,"35":1331245929429692418,"36":1331236458166972423,"37":1331235587823710208,"38":1331231965698285569,"39":1331210107200434176,"40":1331209917504643073,"41":1331208798288179202,"42":1331180121928179714,"43":1331172447308144641,"44":1331168414988111873,"45":1331167471135576065,"46":1331154410156777472,"47":1331154325683494915,"48":1331153749432283139,"49":1331153355058647040,"50":1331150679449231361},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false},"text":{"0":"Los creyentes en el Dios Covidio suelen ser personas con graves problemas de comprensi\u00f3n lectora, magn\u00e1nima ausencia de criterio, incapacidad para entender las matem\u00e1ticas y un asombroso don de la ingenuidad. Hay que apiadarse de los necios. Tampoco sentir l\u00e1stima. Sin m\u00e1s. https:\/\/t.co\/9MsmbQkQzT","1":"El mundo se divide entre negacionistas y colaboracionistas.\nUn negacionista es el que sabe que la Covid-19 es la mayor estafa sanitaria del siglo XXI, el que sabe que las mascarillas no son eficaces y adem\u00e1s son peligrosas. Un colaboracionista es el que por miedo no quiere saber.","2":"@N_Trastamara @policia M\u00e1s les valiera pillar a j\u00f3venes haciendo invasi\u00f3n.","3":"@claudette_87 Ya intu\u00eda yo que los usar\u00edan como ejemplo de lo mal que va vivir normalmente...","4":"La Real Academia de las Ciencias de Suecia pide mascarillas para \"bajar el n\u00famero de contagios\" :grinning_face_with_sweat:\n\u00a1Qu\u00e9 hdp son esta banda de criminales que gobierna el mundo!\nhttps:\/\/t.co\/IbicI0DBm9","5":"@AlexandraJAlva4 @Hipogresia155 @Oscar49554084 @lespolero @daviddomingosa2 Es decir, el \u00edndice de defunciones tiene un decalaje de \u00a182.500 muertos!, es decir, los fallecimientos que hay normalmente en 2,4 meses.\nSi es as\u00ed como trabajan, mejor ahorrarse la nota::pouting_face:\nhttps:\/\/t.co\/RjzZYnXEeE","6":"@Raqueljoaira Lo s\u00e9 de sobra.\nAgrad\u00e9ceme que te he avisado.","7":"@SVillar9 No trabajan para nosotros, trabajan para otros.\nDa igual lo que se les mande.\nhttps:\/\/t.co\/vbAJ1eT2Cd","8":"@SpasicAtco @Jadouken10 @VonBingen2 De vez en cuando les gusta meter la puntita.","9":"@Hipogresia155 @AlexandraJAlva4 @Oscar49554084 @lespolero @daviddomingosa2 Al parecer hacen informes MENSUALES aleatorios, y en un mes suman menos de 100 muertos y en otro suman m\u00e1s de 100.000.\nNo puede haber excusa para no haber contado los muertos de marzo y abril estando a finales de noviembre.:angry_face::angry_face:\n\u00bfPara qu\u00e9 cojones vale un \u00edndice as\u00ed?","10":"@Raqueljoaira Ojo, que parece que es un fake","11":"\u00bfPor qu\u00e9 torturaban a la gente?\n\nLas 447 checas de partido, los otros centros de tortura de la Guerra Civil https:\/\/t.co\/ApjC6TjJXi","12":"@nomes_el_poble @Andrmed85257854 @xarxaindepe @LuchayHonorRMCF El bozal s\u00f3lo se usaba en quir\u00f3fano antes de esta farsa. \nPor cierto, ni siquiera ah\u00ed evitaba infecciones, sino todo lo contrario.\n\nhttps:\/\/t.co\/dN9u8fHK4W","13":"~ UN NUEVO TEST PCR PERMITE DISTINGUIR COVID DE GRIPE ~\n\n(Noticia de :backhand_index_pointing_right:HOY:backhand_index_pointing_left:)\n\nERGO:\n\n:keycap_digit_one: - los \"conspiranoicos\" TEN\u00cdAN TODA LA RAZ\u00d3N;\n\n:keycap_digit_two: - los COLABORACIONISTAS nos han ENCERRADO a todos POR LA CARA con un test que NO diferenciaba el Covid de la gripe; https:\/\/t.co\/hghhXDyzEx","14":"@Angelisimo2 Bacterias inofensivas de la piel aterrizan en los pulmones, donde son da\u00f1inas.\nhttps:\/\/t.co\/RG0pHF7VHy","15":"Voto por correo: la ambros\u00eda de los que dan los pucherazos.\nhttps:\/\/t.co\/x15A4pdscO","16":"@AraBons Implementas una medida contra infecciones y en ese momento se dispararan las infecciones y andas a darle vueltas.\nToma, aqu\u00ed est\u00e1 la serie temporal, reci\u00e9n llegada del mundo paralelo.\nEnjoy https:\/\/t.co\/E1jsebK5XT","17":"Mensaje m\u00e1s sencillo, m\u00e1s directo y m\u00e1s f\u00e1cil de leer.\nCaben 8 en un folio. https:\/\/t.co\/I9s2S0hjdA","18":"Mirad lo importante que es que ya han dicho que, como m\u00ednimo la mantendr\u00e1n obligatoria todo el a\u00f1o 2021.\n\nLos jueces del Supremo han permitido este atentado ignominioso contra la salud de la gente que les paga.\n\nhttps:\/\/t.co\/NLUMZa4aI5","19":"@AraBons Se\u00f1or Falt\u00f3n Ignorante:\nLa gr\u00e1fica sin el puto bozal la tiene usted antes de su uso obligado y, como puede apreciar, tiene una pendiente mucho m\u00e1s suave.\nLos \"infectados\" llevaban bozal a todas horas, en su mayor\u00eda:\nhttps:\/\/t.co\/5AQAOYIP15","20":"El director de los CDC, Robert Redfield, ha dicho q la mascarilla protege m\u00e1s del covid19 que la vacuna.\nEse es el nivel de importancia que el bozal tiene en esta psyop. \nSi sali\u00e9ramos todos a la calle sin bozal, el hechizo terrorista caer\u00eda por s\u00ed mismo.\nhttps:\/\/t.co\/J5Orb9kLPQ","21":"Esto es lo que deben blandir los hosteleros en sus manifestaciones, y lo que deber\u00eda blandir VOX si no fuera disidencia controlada: han destruido nuestro mundo en base a un test falso, tras un gerontocidio en residencias.\nhttps:\/\/t.co\/NbtkDPAg4X","22":"S\u00f3lo el 3,9% de los contagiados, afirm\u00f3 no llevar mascarilla.\nEl 70,6% de los infectados la llevaban en todo momento, hasta para conducir, como vemos a menudo...:grinning_face_with_smiling_eyes:\nhttps:\/\/t.co\/6HLpq5rQmN","23":"Aparte de no servir, aqu\u00ed ten\u00e9is un hilo muy completo sobre lo mucho que perjudican la salud:\nhttps:\/\/t.co\/Inq67D9aLp","24":"@Despertemos_ \u00bfQu\u00e9 intereses ocultos hay para que los muertos de marzo y abril se cuenten en diciembre?","25":"No os extra\u00f1e que en diciembre, el \u00edndice de defunciones \"mensual\" aumente en la cifra necesaria para cuadrar las cuentas del gobierno.\nSi eso sucede pido la disoluci\u00f3n y el despido de los encargados de este \u00edndice sin sentido.","26":"@con_k_depotasio @eurolaura @FLMIRONES Colapso de grupos de bailes realizando sus coreograf\u00edas https:\/\/t.co\/NCT4kqXaWb","27":"@con_k_depotasio Poca gracia tiene lo que est\u00e1is haciendo los colaboracionistas:pouting_face:\nhttps:\/\/t.co\/NqxSNk4tcY","28":"Recordemos la lista (inacabada) de virus y bacterias que pueden dar positivo en la PCR https:\/\/t.co\/rzmNZrtDfG","29":"@ppkiyan1 Ah\u00ed tienes una lista inacabada de cosas que detecta. https:\/\/t.co\/cpDJe727vJ","30":"@NovetatsCultura No es que no haya escasez de petr\u00f3leo, es que va muy barato.\nEl objetivo es la despoblaci\u00f3n y el control de los que queden. Toda la escasez que venga es provocada, no real.","31":"@AntiblaversP Y el resto de basuras biol\u00f3gicas exhaladas, adem\u00e1s de inspirar micropart\u00edculas del material de que est\u00e9 hecho el bozal.","32":"@NovetatsCultura El petr\u00f3leo lleva acab\u00e1ndose desde los a\u00f1os 50 del siglo pasado.\nNo, esto es la implementaci\u00f3n del caos previo al NOM.","33":"Llevan m\u00e1s de 8 meses tortur\u00e1ndonos y destruyendo nuestro mundo, bas\u00e1ndose en un test que no distingue al \"covid\" de los virus gripales y otros. https:\/\/t.co\/10X4k9dlVb","34":"@ElvisGarciaGlez Claro que lo vemos, hombre, claro que lo vemos. https:\/\/t.co\/LDQALfuCj2","35":"@Elinsurrecto1 Porque tu medio de ganarte las lentejas no te lo exige.","36":"@AlamVera2 \u00bfUn a\u00f1o?\nhttps:\/\/t.co\/2b0cY7vi3T","37":"As\u00ed protegen las mascarillas: https:\/\/t.co\/dONsHJUmXa","38":"@BHaeto @ari_arifu @stoicnivore @AdoracionCastro @AlexandraJAlva4 @VonBingen2 @Almanecer @AN_LosTuyos @AgenteSpasic @Sento_Soldurio @Jadouken10 @N_Trastamara @AquAhora1 @Habia_2 @BourbonGusiluz @Carmenmemarin @FerFlecha83 @informate_infor Eso son 130.000 africanos CADA A\u00d1O. Y SOLO EN CANARIAS. Y eso son solo los que se han podido contabilizar. Tendremos ya por lo menos 2-3 millones de africanos en un pa\u00eds con 10 millones de parados. Y meter\u00e1n 5 o 10 millones m\u00e1s","39":"@Todoesunmontaj1 @Africamar Va a dar porque se los van a inventar, directamente, para que cuadre con el relato.","40":"@ContraInfo1 @Africamar Parece que lo que hacen es ganar el sueldo sin trabajar y meter a final de a\u00f1o la cifra de muertos que les da la gana.\nEs incre\u00edble pensar que los muertos en primavera est\u00e9n todav\u00eda sin contar a finales de noviembre.\nVan a cambiar los n\u00fameros. Meter\u00e1n m\u00e1s de 100.000 en dic.","41":"\u00bf Qu\u00e9 hacen entonces los tests empleados hasta ahora?\nhttps:\/\/t.co\/xRM2J69klQ","42":"Vaya, vaya.\n\u00a1Qui\u00e9n lo iba a decir!\nhttps:\/\/t.co\/Ti5aagqAuM","43":"@Salvajmm96 @MeerRocio 1. Los burros vuelan.\n2. El agua moja.","44":"@BarbaCasasola @MeerRocio No hablo de Israel, se\u00f1or. Hablo del derecho a la leg\u00edtima defensa. Si pongo a Israel como ejemplo es por razones obvias: tienen la aquiescencia medi\u00e1tica en el uso de la fuerza.\nhttps:\/\/t.co\/F7FmQ5Pnsi","45":"\u00bfMe lo dices en serio? https:\/\/t.co\/HdTPwL9RB8","46":"#Australia: El Primer Ministro afirma que la vacunaci\u00f3n contra #COVID19 no ser\u00e1 obligatoria. Sin embargo, qui\u00e9nes no lo hagan, no podr\u00e1n viajar al extranjero ni recibir\u00e1n prestaciones sociales #Covid1984 #DictaduraSanitaria  https:\/\/t.co\/YRMWGFeLdG","47":"@MeerRocio Preguntadle a Israel qu\u00e9 har\u00eda si empezaran a llegar a su costa cayucos cargados de africanos a diario.\nLos mass media dir\u00edan que se los israel\u00eds tienen derecho a  defenderse de la invasi\u00f3n.\nAhora ver\u00e9is lo que dicen de vuestra propuesta.","48":"@Africamar Apabullante documentaci\u00f3n y ves al supremo cometiendo esta tropel\u00eda:\nhttps:\/\/t.co\/PvM0rjF3ez","49":"@Jorgebuxade @gatopapa El bla, bla, bla no soluciona los problemas.\nLa \u00fanica coalici\u00f3n que ten\u00e9is que liderar es el ej\u00e9rcito.\nLa gente de bien os aplaudir\u00e1.\nY si de paso desmont\u00e1is la #plandemia , miel sobre hojuelas. Sab\u00e9is de sobra que es un timo.\nhttps:\/\/t.co\/lMrkXiwSb3","50":"Soylent Green es la gente. \nCOVID-19 es la gente mayor.\nEn Espa\u00f1a la edad media de los muertos es 86 a\u00f1os, tres a\u00f1os superior a la esperanza de vida.\nLes est\u00e1n matando con terror, aislamiento y tratamientos da\u00f1inos o mortales.\nArt\u00edculo de Jon Rappoport\nhttps:\/\/t.co\/nNUjCbC6DY"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false},"created_at":{"0":"2020-11-24 21:28:13","1":"2020-11-24 21:23:48","2":"2020-11-24 21:00:58","3":"2020-11-24 20:38:55","4":"2020-11-24 20:36:15","5":"2020-11-24 20:24:36","6":"2020-11-24 20:17:10","7":"2020-11-24 20:15:15","8":"2020-11-24 20:13:24","9":"2020-11-24 19:54:49","10":"2020-11-24 19:02:43","11":"2020-11-24 19:00:41","12":"2020-11-24 18:38:50","13":"2020-11-24 18:07:24","14":"2020-11-24 17:53:45","15":"2020-11-24 17:51:49","16":"2020-11-24 17:47:10","17":"2020-11-24 17:32:54","18":"2020-11-24 17:20:39","19":"2020-11-24 17:05:15","20":"2020-11-24 16:49:52","21":"2020-11-24 16:38:48","22":"2020-11-24 16:31:31","23":"2020-11-24 16:07:20","24":"2020-11-24 16:04:16","25":"2020-11-24 16:02:59","26":"2020-11-24 15:59:09","27":"2020-11-24 15:56:32","28":"2020-11-24 15:53:47","29":"2020-11-24 15:49:47","30":"2020-11-24 15:46:36","31":"2020-11-24 15:38:11","32":"2020-11-24 15:36:47","33":"2020-11-24 15:34:36","34":"2020-11-24 15:21:41","35":"2020-11-24 14:38:57","36":"2020-11-24 14:01:19","37":"2020-11-24 13:57:51","38":"2020-11-24 13:43:28","39":"2020-11-24 12:16:36","40":"2020-11-24 12:15:51","41":"2020-11-24 12:11:24","42":"2020-11-24 10:17:27","43":"2020-11-24 09:46:58","44":"2020-11-24 09:30:56","45":"2020-11-24 09:27:11","46":"2020-11-24 08:35:17","47":"2020-11-24 08:34:57","48":"2020-11-24 08:32:40","49":"2020-11-24 08:31:06","50":"2020-11-24 08:20:28"},"retweet_count":{"0":21,"1":9,"2":3,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":5,"12":1,"13":36,"14":0,"15":4,"16":0,"17":4,"18":4,"19":0,"20":4,"21":12,"22":10,"23":9,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":5,"29":0,"30":0,"31":2,"32":0,"33":7,"34":1,"35":0,"36":0,"37":97,"38":7,"39":0,"40":0,"41":8,"42":0,"43":0,"44":1,"45":91,"46":130,"47":2,"48":0,"49":0,"50":7},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":12,"3":1,"4":3,"5":1,"6":0,"7":2,"8":1,"9":2,"10":0,"11":0,"12":3,"13":0,"14":6,"15":6,"16":0,"17":11,"18":7,"19":1,"20":10,"21":22,"22":18,"23":14,"24":1,"25":3,"26":0,"27":1,"28":9,"29":1,"30":1,"31":1,"32":1,"33":9,"34":3,"35":0,"36":1,"37":164,"38":0,"39":1,"40":1,"41":25,"42":0,"43":2,"44":2,"45":179,"46":0,"47":29,"48":4,"49":2,"50":13},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOPvacunas","name":"DESOBEDIENCIA CIVIL","id":1318326971592560640,"id_str":"1318326971592560640","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"N_Trastamara","name":"Noelia de Trast\u00e1mara","id":1057248206642384896,"id_str":"1057248206642384896","indices":[0,13]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[14,22]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[0,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbicI0DBm9","expanded_url":"https:\/\/www.thelocal.se\/20201119\/swedish-academy-calls-for-face-masks-to-slow-infection","display_url":"thelocal.se\/20201119\/swedi\u2026","indices":[159,182]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[0,16]},{"screen_name":"Hipogresia155","name":"#QUEREMOSRESPIRAR #NoAlBozalEnLaCalle","id":3007857478,"id_str":"3007857478","indices":[17,31]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[32,46]},{"screen_name":"lespolero","name":"Lespolero","id":1182033258969735169,"id_str":"1182033258969735169","indices":[47,57]},{"screen_name":"daviddomingosa2","name":"Belge","id":3973480319,"id_str":"3973480319","indices":[58,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RjzZYnXEeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1321138208265150465?s=20","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[263,286]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Raqueljoaira","name":"Raquel Garc\u00eda","id":1229462444298375168,"id_str":"1229462444298375168","indices":[0,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVillar9","name":"S. Villar","id":1247888417989353474,"id_str":"1247888417989353474","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbAJ1eT2Cd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1330095928599044097?s=20","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[88,111]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SpasicAtco","name":"Spasi\u0107 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1325842992683507712,"id_str":"1325842992683507712","indices":[0,11]},{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[12,23]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[24,35]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hipogresia155","name":"#QUEREMOSRESPIRAR #NoAlBozalEnLaCalle","id":3007857478,"id_str":"3007857478","indices":[0,14]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[15,31]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[32,46]},{"screen_name":"lespolero","name":"Lespolero","id":1182033258969735169,"id_str":"1182033258969735169","indices":[47,57]},{"screen_name":"daviddomingosa2","name":"Belge","id":3973480319,"id_str":"3973480319","indices":[58,74]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Raqueljoaira","name":"Raquel Garc\u00eda","id":1229462444298375168,"id_str":"1229462444298375168","indices":[0,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fenix_Deep","name":"Fenix Deep","id":1186873255,"id_str":"1186873255","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nomes_el_poble","name":"\ud83d\udd3b\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd72 \ud83c\udf97","id":1076611212065026048,"id_str":"1076611212065026048","indices":[0,15]},{"screen_name":"Andrmed85257854","name":"Andr\u00f3meda","id":1331046967531671555,"id_str":"1331046967531671555","indices":[16,32]},{"screen_name":"xarxaindepe","name":"Xarxa Indepe i sense morri\u00f3","id":28541175,"id_str":"28541175","indices":[33,45]},{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[46,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dN9u8fHK4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1319278831530700802?s=20","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[195,218]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"roge663322","name":"roge","id":2265453461,"id_str":"2265453461","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RG0pHF7VHy","expanded_url":"https:\/\/www.uppers.es\/salud-bienestar\/noticias-salud\/neumonia-riesgos-reutilizar-mascarilla-exceso_18_2979645131.html","display_url":"uppers.es\/salud-bienesta\u2026","indices":[92,115]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x15A4pdscO","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/catalunya\/noticia-catalanes-podran-pedir-voto-correo-forma-telematica-asi-votar-salir-casa-20201123230407.html","display_url":"europapress.es\/catalunya\/noti\u2026","indices":[60,83]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AraBons","name":"Per ara, bons...","id":1066326575757623296,"id_str":"1066326575757623296","indices":[0,8]}],"urls":[],"media":[{"id":1331293285487423497,"id_str":"1331293285487423497","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enm0MI1XMAkgmQg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enm0MI1XMAkgmQg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E1jsebK5XT","display_url":"pic.twitter.com\/E1jsebK5XT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331293295276908552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":498,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":272,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":272,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331289687571492865,"id_str":"1331289687571492865","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmw6tjW8AEufy_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmw6tjW8AEufy_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I9s2S0hjdA","display_url":"pic.twitter.com\/I9s2S0hjdA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331289703186915328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":588,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":588,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":588,"h":361,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NLUMZa4aI5","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201124\/49661720559\/sanidad-advierte-que-habra-que-usar-la-mascarilla-durante-todo-el-2021.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201124\/\u2026","indices":[212,235]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AraBons","name":"Per ara, bons...","id":1066326575757623296,"id_str":"1066326575757623296","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AQAOYIP15","expanded_url":"https:\/\/jordanschachtel.substack.com\/p\/cdc-85-of-covid-19-patients-report","display_url":"jordanschachtel.substack.com\/p\/cdc-85-of-co\u2026","indices":[225,248]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J5Orb9kLPQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/therecount\/status\/1306257291726016514?s=20","display_url":"twitter.com\/therecount\/sta\u2026","indices":[256,279]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NbtkDPAg4X","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/invertia\/observatorios\/sanidad\/20201124\/pharmamar-lanza-pcr-permite-detectar-diferenciar-covid\/538446354_0.html","display_url":"elespanol.com\/invertia\/obser\u2026","indices":[222,245]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6HLpq5rQmN","expanded_url":"https:\/\/jordanschachtel.substack.com\/p\/cdc-85-of-covid-19-patients-report?r=6a3x3&utm_campaign=post&utm_medium=web&utm_source=twitter","display_url":"jordanschachtel.substack.com\/p\/cdc-85-of-co\u2026","indices":[163,186]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Inq67D9aLp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1303247304539987969?s=20","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[94,117]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Despertemos_","name":"Despertemos","id":1569318764,"id_str":"1569318764","indices":[0,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"con_k_depotasio","name":"Karmen","id":992037773682102272,"id_str":"992037773682102272","indices":[0,16]},{"screen_name":"eurolaura","name":"Hurricane Laura","id":55698051,"id_str":"55698051","indices":[17,27]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[28,38]}],"urls":[],"media":[{"id":1331266096972881923,"id_str":"1331266096972881923","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmbdjuW4AMThsu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmbdjuW4AMThsu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NCT4kqXaWb","display_url":"pic.twitter.com\/NCT4kqXaWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331266113708101636\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":738,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":418,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":880,"h":1431,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"con_k_depotasio","name":"Karmen","id":992037773682102272,"id_str":"992037773682102272","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NqxSNk4tcY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331259932784680960?s=20","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[81,104]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331264732498698242,"id_str":"1331264732498698242","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmaOIqXIAI0puU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmaOIqXIAI0puU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rzmNZrtDfG","display_url":"pic.twitter.com\/rzmNZrtDfG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331264760109817856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":241,"resize":"fit"},"large":{"w":682,"h":242,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":242,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppkiyan1","name":"Pepe U Kiyan","id":4344190037,"id_str":"4344190037","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1331263175405219841,"id_str":"1331263175405219841","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmYzgCWMAEjZTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmYzgCWMAEjZTo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cpDJe727vJ","display_url":"pic.twitter.com\/cpDJe727vJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331263753959170051\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":241,"resize":"fit"},"large":{"w":682,"h":242,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":242,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NovetatsCultura","name":"Novetats en Cultura","id":755492538,"id_str":"755492538","indices":[0,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntiblaversP","name":"Antiblavers PV","id":1241433215132479489,"id_str":"1241433215132479489","indices":[0,13]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NovetatsCultura","name":"Novetats en Cultura","id":755492538,"id_str":"755492538","indices":[0,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331259921971744771,"id_str":"1331259921971744771","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmV2IDXEAMYqUV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmV2IDXEAMYqUV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/10X4k9dlVb","display_url":"pic.twitter.com\/10X4k9dlVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331259932784680960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":343,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":606,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":646,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElvisGarciaGlez","name":"Elvis Garcia","id":1645484480,"id_str":"1645484480","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1331256627874377728,"id_str":"1331256627874377728","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmS2YlWMAAYs6n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmS2YlWMAAYs6n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LDQALfuCj2","display_url":"pic.twitter.com\/LDQALfuCj2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331256684992471040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":642,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":364,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":2020,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[0,14]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlamVera2","name":"Alam Vera","id":891491596734259202,"id_str":"891491596734259202","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2b0cY7vi3T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/francis345tic\/status\/1262441793834098693?s=20","display_url":"twitter.com\/francis345tic\/\u2026","indices":[20,43]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331235480445325314,"id_str":"1331235480445325314","indices":[30,53],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl_ncRXEAIGOhr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl_ncRXEAIGOhr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dONsHJUmXa","display_url":"pic.twitter.com\/dONsHJUmXa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331235587823710208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":710,"h":492,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":471,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":710,"h":492,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hipogresia155","name":"#QUEREMOSRESPIRAR #NoAlBozalEnLaCalle","id":3007857478,"id_str":"3007857478","indices":[3,17]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Todoesunmontaj1","name":"Todoesunmontaje","id":1267908336772669441,"id_str":"1267908336772669441","indices":[0,16]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[17,27]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ContraInfo1","name":"ContraInfo","id":1322131305086230530,"id_str":"1322131305086230530","indices":[0,12]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[13,23]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xRM2J69klQ","expanded_url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/empresas-finanzas\/amp\/10904912\/Genomica-PharmaMar-crea-un-nuevo-test-PCR-que-diferencia-la-covid19-de-otros-virus","display_url":"eleconomista.es\/empresas-finan\u2026","indices":[54,77]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ti5aagqAuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1331013908971261953?s=20","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[35,58]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Salvajmm96","name":"SalvaMM\ud83d\udd3b","id":368589639,"id_str":"368589639","indices":[0,11]},{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[12,22]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BarbaCasasola","name":"Joaqu\u00edn Barba Casasola","id":1297115645662945280,"id_str":"1297115645662945280","indices":[0,14]},{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7FmQ5Pnsi","expanded_url":"https:\/\/tinku.org\/el-poder-oculto-de-donde-nace-la-impunidad-de-israel\/","display_url":"tinku.org\/el-poder-ocult\u2026","indices":[205,228]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331167437534990342,"id_str":"1331167437534990342","indices":[23,46],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlBu0rXEAYfi-a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlBu0rXEAYfi-a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HdTPwL9RB8","display_url":"pic.twitter.com\/HdTPwL9RB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1331167471135576065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":696,"h":258,"resize":"fit"},"large":{"w":696,"h":258,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Australia","indices":[15,25]},{"text":"COVID19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[0,10]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvM0rjF3ez","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/11\/23\/5fbbbd89fdddffff348b45cc.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/11\u2026","indices":[80,103]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[184,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[0,12]},{"screen_name":"gatopapa","name":"gatopapa","id":347130648,"id_str":"347130648","indices":[13,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMrkXiwSb3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1330119625267433474?s=20","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[250,273]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nNUjCbC6DY","expanded_url":"https:\/\/blog.nomorefakenews.com\/2020\/11\/23\/soylent-green-is-peoples-covid-19-is-old-peoples\/","display_url":"blog.nomorefakenews.com\/2020\/11\/23\/soy\u2026","indices":[253,276]}]}}}