{"screen_name":{"0":"CheckNewsfr","1":"CheckNewsfr","2":"CheckNewsfr","3":"CheckNewsfr","4":"CheckNewsfr","5":"CheckNewsfr","6":"CheckNewsfr","7":"CheckNewsfr","8":"CheckNewsfr","9":"CheckNewsfr","10":"CheckNewsfr","11":"CheckNewsfr","12":"CheckNewsfr","13":"CheckNewsfr"},"tweet_id":{"0":1331279483723190273,"1":1331261863934496768,"2":1331233643478585344,"3":1331233271636746241,"4":1331232184607383558,"5":1331185799493279744,"6":1331175260562010114,"7":1331175259324739584,"8":1331175257982570497,"9":1331175255973519360,"10":1331175254790705154,"11":1331175253398130690,"12":1331170533870891008,"13":1331170251388694528},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"text":{"0":"Les 49 000 \u00abmorts du Covid-19\u00bb en France sont-ils vraiment morts \u00e0 cause du Covid?\nhttps:\/\/t.co\/Wwf02a3tRw https:\/\/t.co\/nMPr3lXDud","1":"Non, l'analyse des eaux us\u00e9es ne montre pas que le couvre-feu n'a pas eu d'impact sur les contaminations https:\/\/t.co\/H0biaLbPKh https:\/\/t.co\/rfvAlAbaE8","2":"La conf\u00e9rence est visible ici. Le passage d\u00e9bute \u00e0 41mn20 secondes.\nhttps:\/\/t.co\/OGcFhnmTry","3":".@EtienneKlein  a d'ailleurs corrig\u00e9 l'utilisation trompeuse de cet extrait tronqu\u00e9 de sa conf\u00e9rence cens\u00e9 prouver l'inutilit\u00e9 des tests PCR... https:\/\/t.co\/JEOvHhhNZa","4":"Il aurait peut-\u00eatre \u00e9t\u00e9 utile de faire commencer la vid\u00e9o au moment o\u00f9 Etienne Klein pr\u00e9cise : \"Je prends un exemple qui n'a rien \u00e0 voir avec la situation actuelle. Je ne suis pas en train de vous dire que l'exemple que je prends est la traduction de ce qui se passe aujourd'hui\" https:\/\/t.co\/HiUARiDkQv","5":"Covid-19 : les Danois ont-ils obtenu le retrait d'une loi sur la \u00abvaccination obligatoire\u00bb ? https:\/\/t.co\/G5cMZeM7zk https:\/\/t.co\/O40RWZYoI1","6":"Mais cela ne veut pas dire que le bilan des autorit\u00e9s est \"exag\u00e9r\u00e9\". Car il appara\u00eet aussi que Si-vic a g\u00e9n\u00e9r\u00e9 une sous-d\u00e9claration non n\u00e9gligeable des d\u00e9c\u00e8s hospitaliers en liens avec le Covid. Toutes les explications dans notre article : https:\/\/t.co\/OBNjqAhrIJ","7":"La t\u00e2che de distinguer les morts imputables (cause initiale du d\u00e9c\u00e8s) au Covid-19 revient au CepiDc, organisme de l'Inserm.","8":"Ce n'est d'ailleurs que depuis la mi-novembre que Si-vic permet de faire la diff\u00e9rence entre les personnes hospitalis\u00e9es en raison de l\u2019infection, et les patients atteints du Covid dont le motif principal de l\u2019hospitalisation n\u2019est pas le Covid.","9":"L'outil Si-vic, cr\u00e9\u00e9 pour les attentats, est essentiellement un outil administratif.","10":"Il ressort de notre enqu\u00eate que les donn\u00e9es hospitali\u00e8res, enregistr\u00e9es dans l'outil Si-vic, int\u00e8grent aussi bien les d\u00e9c\u00e8s auxquels le Covid a contribu\u00e9, que les d\u00e9c\u00e8s de personnes contamin\u00e9es mortes pour d'autres raisons.","11":"(Thread) Nous avons re\u00e7u de tr\u00e8s nombreuses questions sur la mani\u00e8re de compter les victimes du Covid-19. Et sur la prise en compte (ou pas) dans le bilan \"officiel\", de personnes contamin\u00e9es qui seraient d\u00e9c\u00e9d\u00e9es d'une autre pathologie. https:\/\/t.co\/6zd1tqZszH","12":"Le bilan des morts du Covid-19 inclut-il des personnes contamin\u00e9es mais d\u00e9c\u00e9d\u00e9es d'autres pathologies ? https:\/\/t.co\/qhwd08R2c8 https:\/\/t.co\/X7SXZgzPlQ","13":"Le bilan des morts du Covid-19 inclut-il des personnes contamin\u00e9es mais d\u00e9c\u00e9d\u00e9es d'autres pathologies ?\nhttps:\/\/t.co\/hSQN6psEJX https:\/\/t.co\/Lrp1V3JRkR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 16:52:17","1":"2020-11-24 15:42:16","2":"2020-11-24 13:50:08","3":"2020-11-24 13:48:39","4":"2020-11-24 13:44:20","5":"2020-11-24 10:40:01","6":"2020-11-24 09:58:08","7":"2020-11-24 09:58:08","8":"2020-11-24 09:58:08","9":"2020-11-24 09:58:07","10":"2020-11-24 09:58:07","11":"2020-11-24 09:58:07","12":"2020-11-24 09:39:21","13":"2020-11-24 09:38:14"},"retweet_count":{"0":6,"1":9,"2":1,"3":8,"4":24,"5":6,"6":1,"7":1,"8":0,"9":0,"10":2,"11":8,"12":3,"13":2},"favorite_count":{"0":5,"1":13,"2":23,"3":63,"4":137,"5":6,"6":3,"7":3,"8":2,"9":1,"10":3,"11":11,"12":5,"13":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","1":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","2":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","3":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","4":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","5":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","6":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","7":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","8":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","9":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","10":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","11":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","12":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","13":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wwf02a3tRw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVG2XT","display_url":"bit.ly\/2IVG2XT","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1331279480883728385,"id_str":"1331279480883728385","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmnomrXUAESJFE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmnomrXUAESJFE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nMPr3lXDud","display_url":"pic.twitter.com\/nMPr3lXDud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331279483723190273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0biaLbPKh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J8xooK","display_url":"bit.ly\/2J8xooK","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1331261861266944001,"id_str":"1331261861266944001","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmXnAfXcAEubBN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmXnAfXcAEubBN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rfvAlAbaE8","display_url":"pic.twitter.com\/rfvAlAbaE8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331261863934496768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":653,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OGcFhnmTry","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2byu0bYPj0c","display_url":"youtube.com\/watch?v=2byu0b\u2026","indices":[68,91]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EtienneKlein","name":"Etienne KLEIN","id":869572793813405696,"id_str":"869572793813405696","indices":[1,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1331233077247553538,"id_str":"1331233077247553538","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl9bjqXMAIrCzQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl9bjqXMAIrCzQ.png","url":"https:\/\/t.co\/JEOvHhhNZa","display_url":"pic.twitter.com\/JEOvHhhNZa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331233271636746241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":542,"h":310,"resize":"fit"},"large":{"w":542,"h":310,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":542,"h":310,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HiUARiDkQv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/silvano_trotta\/status\/1331109598586134528","display_url":"twitter.com\/silvano_trotta\u2026","indices":[280,303]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5cMZeM7zk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HB72LC","display_url":"bit.ly\/2HB72LC","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1331185796775370755,"id_str":"1331185796775370755","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlSbeLXYAMmKQL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlSbeLXYAMmKQL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O40RWZYoI1","display_url":"pic.twitter.com\/O40RWZYoI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331185799493279744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OBNjqAhrIJ","expanded_url":"https:\/\/www.liberation.fr\/checknews\/2020\/11\/24\/le-bilan-des-morts-du-covid-19-inclut-il-des-personnes-contaminees-mais-decedees-d-autres-pathologie_1805470","display_url":"liberation.fr\/checknews\/2020\u2026","indices":[240,263]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6zd1tqZszH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331170533870891008","display_url":"twitter.com\/CheckNewsfr\/st\u2026","indices":[238,261]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhwd08R2c8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J7iXRs","display_url":"bit.ly\/2J7iXRs","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331170531232669698,"id_str":"1331170531232669698","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlEi5mXYAIuYPt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlEi5mXYAIuYPt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7SXZgzPlQ","display_url":"pic.twitter.com\/X7SXZgzPlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331170533870891008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSQN6psEJX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/377yIk1","display_url":"bit.ly\/377yIk1","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331170248825909248,"id_str":"1331170248825909248","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlESdjWMAACHj1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlESdjWMAACHj1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lrp1V3JRkR","display_url":"pic.twitter.com\/Lrp1V3JRkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331170251388694528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":650,"resize":"fit"}}}]}}}