{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa","14":"dpa","15":"dpa","16":"dpa","17":"dpa","18":"dpa","19":"dpa"},"tweet_id":{"0":1331283905287254021,"1":1331262864800292864,"2":1331243477838000131,"3":1331243449912340480,"4":1331236583392096256,"5":1331236523480584196,"6":1331236497417187332,"7":1331214178451927040,"8":1331213962021580800,"9":1331193212812324865,"10":1331161488376074240,"11":1331160590874800128,"12":1331157633789784064,"13":1331157091977981958,"14":1331156961920946176,"15":1331155343511072771,"16":1331125802226868226,"17":1331125700183662598,"18":1331125608185798658,"19":1331125548593111040},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false},"text":{"0":"Kreise: Kanzleramt denkt \u00fcber st\u00e4rkeres Vorziehen der Ferien nach @dpa via @handelsblatt https:\/\/t.co\/vrGLNII0Wg","1":"@Storch_i Danke f\u00fcr den Hinweis. Die beiden Tippfehler in den Jahreszahlen waren kurz vor Ihrem Tweet korrigiert worden.","2":"\u00abZunehmender Rechtsextremismus, Rassismus, Gewalt gegen Juden und Minderheiten sind Gift f\u00fcr demokratische Gesellschaft\u00bb @BundesKultur @GruettersM will Lehrer gegen #Antisemitismus und #Rechtsextremismus ausbilden https:\/\/t.co\/GO4FC9yhxh @dpa @dpa_ost via @SZ","3":"Joe Biden kann jetzt richtig mit der Arbeit anfangen. Er ist zwar noch nicht Pr\u00e4sident der USA. Aber bis zu seiner Ernennung will er viel vorbereiten. Donald Trump hatte das bisher verhindert. via @mainecho_de\nhttps:\/\/t.co\/aY8vDKjEys","4":"Dax-Reform nach #Wirecard-Skandal: Gro\u00dfer Wurf oder kleiner Schritt der @DeutscheBoerse? @dpa  https:\/\/t.co\/hPjaIeA3G3 via @nordbayern #DAX30 #dax40","5":"Corona-Impfstoff von Moderna: 160 Millionen weitere Impfdosen f\u00fcr die EU https:\/\/t.co\/Oh7CeUwT0o","6":"Der Deutsche Presserat @PresseratDE fordert von der Polizei mehr Schutz f\u00fcr Berichterstatter auf Demonstrationen. Er will neue Regeln mit den Innenministern vereinbaren. Mit Kollegin @tina_herz @dpa #dpa via @derspiegel \nhttps:\/\/t.co\/UAn8zdkgnA","7":"Die L\u00e4nder sprechen sich daf\u00fcr aus, f\u00fcr eine Eind\u00e4mmung des #Coronavirus ab Anfang Dezember die Maskenpflicht zu erweitern + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/EgL6VBVFUi via @AZ_Augsburg #COVID19 https:\/\/t.co\/wjs5jRdv6N","8":"Stand der Dinge: L\u00e4nder wollen strengere Corona-Regeln - Ausnahme f\u00fcr Weihnachten @dpa via @handelsblatt https:\/\/t.co\/dB7zky2tUF","9":"Die Sorgen des Sports im Teil-Lockdown wachsen. Die Hoffnungen auf ein Entgegenkommen der Politik beim n\u00e4chsten Corona-Gipfel sind aber wohl vergebens https:\/\/t.co\/xiZod3suSN @dpa via @fnp_zeitung (se) https:\/\/t.co\/sh7ZEliHMO","10":"Trump lenkt bei Vorbereitung von Bidens Amts\u00fcbernahme ein https:\/\/t.co\/w8ogwtybxl @MT_Online https:\/\/t.co\/JgDAcAzv0E","11":"Kr\u00e4ftiges Comeback der deutschen Wirtschaft im Sommer https:\/\/t.co\/ThSriM4GQR @weserkurier https:\/\/t.co\/k9BlzeIKVa","12":"Die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder haben sich auf einheitliche Kontaktregeln f\u00fcr Weihnachten und Silvester geeinigt + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/1o7zqDbrZn via @donaukurier https:\/\/t.co\/0TXMLVgAaQ","13":"L\u00e4nder-Entwurf: B\u00f6llerverbot auf belebten Pl\u00e4tzen und Stra\u00dfen @dpa via @LKZ_online https:\/\/t.co\/CUjwHzIRTO","14":"L\u00e4nder f\u00fcr strenge Kontaktbeschr\u00e4nkungen vom 1. Dezember an @dpa via @rponline https:\/\/t.co\/CccFecpIMR","15":"#OnThisDay 1969: Gustav Heinemann besucht als erster deutscher Bundespr\u00e4sident die Niederlande und wird einen Tag sp\u00e4ter von K\u00f6nigin Juliana empfangen (Foto). Das Treffen tr\u00e4gt zur Entspannung im Verh\u00e4ltnis der Staaten nach der deutsche Besetzung im Zweiten Weltkrieg bei. https:\/\/t.co\/74fRHnJnk3","16":"Guten Morgen vom @dpa_sport ! Die Champions-League-Vorrunde geht in die zweite H\u00e4lfte, u.a. mit @BVB - @ClubBrugge und @PSG_inside - @DieRotenBullen . Auch der Sport schaut weiter, was die Politik zur Corona-Lage in Deutschland beschlie\u00dft (se)","17":"Die junge Raumfahrtnation China will mit den USA und der Sowjetunion gleichziehen und erstmals auch Gestein vom Mond holen. Forscher warten mit Spannung auf die Proben. Der Flug ist aber riskant @dpa https:\/\/t.co\/ZTUMz6awxf","18":"Stand der Dinge: L\u00e4nder wollen Teil-Lockdown bis kurz vor Weihnachten verl\u00e4ngern @dpa via @zeitonline https:\/\/t.co\/HlStpO3EkS","19":"Guten Morgen aus Berlin! @dpa heute u.a. mit diesen Themen: Trump lenkt bei Vorbereitung von Bidens Amts\u00fcbernahme ein | Teil-Lockdown wohl bis kurz vor Weihnachten | Chinas Mondflug erfolgreich gestartet | \nDortmund und Leipzig mit guter Ausgangslage in der Champions League https:\/\/t.co\/iWVB73lcXr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 17:09:51","1":"2020-11-24 15:46:15","2":"2020-11-24 14:29:13","3":"2020-11-24 14:29:06","4":"2020-11-24 14:01:49","5":"2020-11-24 14:01:35","6":"2020-11-24 14:01:28","7":"2020-11-24 12:32:47","8":"2020-11-24 12:31:55","9":"2020-11-24 11:09:28","10":"2020-11-24 09:03:25","11":"2020-11-24 08:59:51","12":"2020-11-24 08:48:06","13":"2020-11-24 08:45:57","14":"2020-11-24 08:45:26","15":"2020-11-24 08:39:00","16":"2020-11-24 06:41:37","17":"2020-11-24 06:41:12","18":"2020-11-24 06:40:50","19":"2020-11-24 06:40:36"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":6,"3":2,"4":1,"5":4,"6":25,"7":3,"8":3,"9":4,"10":2,"11":0,"12":5,"13":2,"14":2,"15":9,"16":2,"17":4,"18":2,"19":4},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":14,"11":3,"12":0,"13":0,"14":0,"15":27,"16":0,"17":0,"18":0,"19":12},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin","14":"Berlin","15":"Berlin","16":"Berlin","17":"Berlin","18":"Berlin","19":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","14":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","15":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","16":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","17":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","18":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","19":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[81,85]},{"screen_name":"handelsblatt","name":"Handelsblatt","id":5776022,"id_str":"5776022","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vrGLNII0Wg","expanded_url":"https:\/\/www.handelsblatt.com\/dpa\/konjunktur\/wirtschaft-handel-und-finanzen-kreise-kanzleramt-denkt-ueber-staerkeres-vorziehen-der-ferien-nach\/26655286.html?ticket=ST-236241-MY3DlbZdaN0CfPvcqniF-ap4","display_url":"handelsblatt.com\/dpa\/konjunktur\u2026","indices":[104,127]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Storch_i","name":"C. Storch","id":3239337743,"id_str":"3239337743","indices":[0,9]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArnoRo","name":"Gerd Roth","id":22149581,"id_str":"22149581","indices":[3,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_Kinder","name":"dpa-Kinderredaktion","id":1428075512,"id_str":"1428075512","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Wirecard","indices":[27,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jb075","name":"J\u00f6rn Bender","id":96838095,"id_str":"96838095","indices":[3,9]},{"screen_name":"DeutscheBoerse","name":"Deutsche B\u00f6rse Group","id":82923521,"id_str":"82923521","indices":[83,98]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[100,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hPjaIeA3G3","expanded_url":"https:\/\/www.nordbayern.de\/deutsche-borse-stockt-dax-auf-40-mitglieder-auf-1.10629864","display_url":"nordbayern.de\/deutsche-borse\u2026","indices":[106,129]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SRoschmann","name":"Schmitt-Roschmann","id":1878811105,"id_str":"1878811105","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oh7CeUwT0o","expanded_url":"https:\/\/www.tagesschau.de\/ausland\/corona-moderna-impfstoff-101.html","display_url":"tagesschau.de\/ausland\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANNARINGLE","name":"Anna Ringle","id":988938672,"id_str":"988938672","indices":[3,14]},{"screen_name":"PresseratDE","name":"Deutscher Presserat","id":776490678507429888,"id_str":"776490678507429888","indices":[39,51]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[97,101]},{"screen_name":"handelsblatt","name":"Handelsblatt","id":5776022,"id_str":"5776022","indices":[106,119]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MT_Online","name":"Mindener Tageblatt","id":18944553,"id_str":"18944553","indices":[82,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ogwtybxl","expanded_url":"https:\/\/www.mt.de\/weltnews\/themen-des-tages\/Trump-leitet-Prozess-zur-Amtsuebergabe-ein-22905016.html","display_url":"mt.de\/weltnews\/theme\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1331161468914589696,"id_str":"1331161468914589696","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enk8TZ1XYAAjjuz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enk8TZ1XYAAjjuz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JgDAcAzv0E","display_url":"pic.twitter.com\/JgDAcAzv0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1331161488376074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1307,"h":871,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"weserkurier","name":"WESER-KURIER","id":43872301,"id_str":"43872301","indices":[78,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThSriM4GQR","expanded_url":"https:\/\/www.weser-kurier.de\/deutschland-welt\/deutschland-welt-wirtschaft_artikel,-kraeftiges-comeback-der-deutschen-wirtschaft-im-sommer-_arid,1945780.html","display_url":"weser-kurier.de\/deutschland-we\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1331160575364243456,"id_str":"1331160575364243456","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enk7fZGXIAA-Sie.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enk7fZGXIAA-Sie.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k9BlzeIKVa","display_url":"pic.twitter.com\/k9BlzeIKVa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1331160590874800128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1324,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":734,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[77,81]},{"screen_name":"LKZ_online","name":"LKZ_online","id":18979337,"id_str":"18979337","indices":[86,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CUjwHzIRTO","expanded_url":"https:\/\/www.lkz.de\/%C3%BCberregionales_artikel,-laender-entwurf-boellerverbot-auf-belebten-plaetzen-und-strassen-_arid,615335.html","display_url":"lkz.de\/%C3%BCberregio\u2026","indices":[98,121]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[75,79]},{"screen_name":"rponline","name":"Rheinische Post","id":15427879,"id_str":"15427879","indices":[84,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CccFecpIMR","expanded_url":"https:\/\/www.google.de\/amp\/s\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/corona-regeln-laender-fuer-strenge-kontaktbeschraenkungen-ab-1-dezember_aid-54791531%3foutput=amp","display_url":"google.de\/amp\/s\/rp-onlin\u2026","indices":[94,117]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330954213506084865,"id_str":"1330954213506084865","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh_zjRW8AE5_yi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh_zjRW8AE5_yi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/74fRHnJnk3","display_url":"pic.twitter.com\/74fRHnJnk3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1331155343511072771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":532,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[32,42]},{"screen_name":"BVB","name":"Borussia Dortmund","id":165699676,"id_str":"165699676","indices":[111,115]},{"screen_name":"ClubBrugge","name":"Club Brugge KV","id":14233933,"id_str":"14233933","indices":[118,129]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreaslandwehr","name":"Andreas Landwehr","id":28532370,"id_str":"28532370","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[96,100]},{"screen_name":"zeitonline","name":"ZEIT ONLINE","id":5715752,"id_str":"5715752","indices":[105,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlStpO3EkS","expanded_url":"https:\/\/www.zeit.de\/news\/2020-11\/23\/laender-wollen-teil-lockdown-bis-20dezember-verlaengern?utm_referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F","display_url":"zeit.de\/news\/2020-11\/2\u2026","indices":[117,140]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[25,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1331125342094962690,"id_str":"1331125342094962690","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enkbci8XMAId9XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enkbci8XMAId9XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iWVB73lcXr","display_url":"pic.twitter.com\/iWVB73lcXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1331125548593111040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":819,"h":449,"resize":"fit"},"medium":{"w":819,"h":449,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"}}}]}}}