{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1331377056769323011,"1":1331372056030703617,"2":1331365778130661376,"3":1331362778809061378,"4":1331359994525208581,"5":1331356998034731016,"6":1331351332293316611,"7":1331348248041299970,"8":1331345251659902977,"9":1331342004488462338,"10":1331336946103300096,"11":1331336888679100419,"12":1331336481110183940,"13":1331334260477865984,"14":1331333387697729540,"15":1331330608866463744,"16":1331329199378927623,"17":1331327810447740933,"18":1331324993494523906,"19":1331322165606674438,"20":1331317908430090249,"21":1331316542961758208,"22":1331316206175997952,"23":1331314998673551361,"24":1331311668337516544,"25":1331311625937199104,"26":1331308786624196614,"27":1331308740574900224,"28":1331307124471844873,"29":1331306756941688835,"30":1331306464116436993,"31":1331306202282733568,"32":1331305874749583365,"33":1331305076284121090,"34":1331304448849829897,"35":1331301983995760641,"36":1331301141964054530,"37":1331300126296596484,"38":1331298910292283396,"39":1331296095239086086,"40":1331294180547637255,"41":1331293289518161925,"42":1331290659773440006,"43":1331287736574234626,"44":1331286179887673347,"45":1331284596781162497,"46":1331283383306031113,"47":1331280227113295874,"48":1331279273953538048,"49":1331275076658933760,"50":1331272745049534466,"51":1331271136810831872,"52":1331269890590863364,"53":1331262550416252929,"54":1331259647177723905,"55":1331258775710224384,"56":1331255000404795398,"57":1331253642419200001,"58":1331253587670872066,"59":1331251230874632193,"60":1331247450640801793,"61":1331243675586686978,"62":1331243505923002370,"63":1331239901476646912,"64":1331236456204017665,"65":1331236128632963073,"66":1331235033974267904,"67":1331232351175766016,"68":1331231827781103616,"69":1331230902526074881,"70":1331230815611711488,"71":1331230113791406084,"72":1331229529914941440,"73":1331228703490256896,"74":1331225023277838338,"75":1331224234958462977,"76":1331223255110258691,"77":1331223164605575170,"78":1331222728129515520,"79":1331222366165348355,"80":1331222104121995265,"81":1331221027825741826,"82":1331220864348663811,"83":1331220102763700226,"84":1331218408915017729,"85":1331218100369428481,"86":1331217251870109696,"87":1331214298333503490,"88":1331213477394911234,"89":1331210685968158721,"90":1331210451838005254,"91":1331209701862719491,"92":1331208330849759235,"93":1331205931326189571,"94":1331204670782574595,"95":1331202152442814467,"96":1331200974988451840,"97":1331200944625897476,"98":1331200846244286464,"99":1331198672424611840,"100":1331198628900302851,"101":1331194984305975297,"102":1331194602833940480,"103":1331192912449851394,"104":1331190834834800641,"105":1331190469049667584,"106":1331189950054883329,"107":1331189300252307461,"108":1331187052658921472,"109":1331183719646961667,"110":1331183279383347200,"111":1331180654101475329,"112":1331180220213243907,"113":1331179502924300289,"114":1331176838849245187,"115":1331175734426042371,"116":1331175593476579329,"117":1331173857139503105,"118":1331173228908253185,"119":1331171952879341574,"120":1331170224629051392,"121":1331168999737069576,"122":1331168179977023491,"123":1331166233400659969,"124":1331164403274813441,"125":1331163855217684480,"126":1331163462769192967,"127":1331163237858111488,"128":1331160632545210368,"129":1331158799441416193,"130":1331158748069568517,"131":1331156853615628288,"132":1331155185843003395,"133":1331153274288939008,"134":1331153079555776514,"135":1331151541194153984,"136":1331150088144564225,"137":1331149762767237123,"138":1331149303805399042,"139":1331147162734956544,"140":1331146638362984448,"141":1331145529959485442,"142":1331142232024473607,"143":1331142053590347776,"144":1331141754112892928,"145":1331141652757573633,"146":1331140238585040901,"147":1331138860772958208,"148":1331137979889364992,"149":1331137130765164544,"150":1331135219609575425,"151":1331134204373917697,"152":1331132588669476865,"153":1331131055793991681,"154":1331130585855750145,"155":1331128272911036417,"156":1331125763802886144,"157":1331115603734781952,"158":1331105199348473856,"159":1331099458118049795,"160":1331096905800093698,"161":1331087549826289666,"162":1331085168929624064,"163":1331082936611954688,"164":1331070208140840960,"165":1331067735728672768,"166":1331066495015792640,"167":1331059886973718529,"168":1331055016057114624,"169":1331052712260153344,"170":1331040617334517762,"171":1331040323452219393,"172":1331040121920032771,"173":1331037636279013379,"174":1331035828563439616,"175":1331034131019534339},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":true,"46":false,"47":false,"48":true,"49":true,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":true,"71":false,"72":true,"73":true,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":true,"84":true,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":true,"90":true,"91":false,"92":true,"93":false,"94":true,"95":false,"96":true,"97":true,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":true,"110":false,"111":false,"112":true,"113":false,"114":true,"115":false,"116":true,"117":true,"118":false,"119":false,"120":false,"121":true,"122":false,"123":true,"124":false,"125":true,"126":true,"127":false,"128":false,"129":true,"130":true,"131":false,"132":true,"133":true,"134":false,"135":true,"136":true,"137":true,"138":false,"139":true,"140":true,"141":false,"142":true,"143":true,"144":false,"145":true,"146":true,"147":true,"148":false,"149":true,"150":true,"151":false,"152":true,"153":true,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":true,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":true,"167":true,"168":false,"169":false,"170":true,"171":true,"172":false,"173":false,"174":true,"175":false},"text":{"0":"Alex\u00e9i se ha hecho famoso por subirse a un \u00e1rbol de 10 metros a temperaturas bajo cero a descargarse las lecciones de su curso universitario https:\/\/t.co\/st393odGRC","1":"La humanidad ha logrado en poco m\u00e1s de 10 meses desarrollar tres vacunas experimentales con una aparente alt\u00edsima eficacia contra el coronavirus. Las tres son muy prometedoras, pero cada una tiene sus ventajas e inconvenientes. Estas son sus diferencias https:\/\/t.co\/XEJnHggXun","2":"El concejal de Vox, que estaba defendiendo la postura de su partido frente a la nueva ley de educaci\u00f3n, ha soltado: \u201cEsta ley nace muerta y su recorrido va a ser tan cortito como el cerebro de la ministra que la firma\u201d https:\/\/t.co\/ripkXBysaZ","3":"Medio centenar de empresas agr\u00edcolas del Campo de Cartagena (Murcia) podr\u00edan haber vertido al mar Menor un total de 6,6 millones de metros c\u00fabicos de salmueras de manera ilegal https:\/\/t.co\/HX862kGFrW","4":"Mientras la Generalitat establece reuniones familiares de un m\u00e1ximo de diez personas, el Gobierno central recomienda rebajar la cifra a seis\nhttps:\/\/t.co\/1aOrwuFHbm","5":"No es la primera vez que el \u00e1rea m\u00e1s conservadora se lleva las manos a la cabeza ante un espect\u00e1culo de Jennifer Lopez. Esta vez ha sido esta actuaci\u00f3n con Maluma https:\/\/t.co\/iC1HB38UGW","6":"La Uni\u00f3n Europea pone el acento en la radicalizaci\u00f3n que prende en algunos colectivos de migrantes y lanza una ofensiva \u201cpara llenar los vac\u00edos\u201d que \u201cexplotan\u201d las \u201corganizaciones extremistas\u201d cuyo mensaje cala entre \u201clos m\u00e1s vulnerables\u201d https:\/\/t.co\/anr3QghnFO","7":"La congresista Alexandria Ocasio Cortez habla sobre los perjuicios que acarrea el abuso de la moda r\u00e1pida. \"Intento evitarla, y suelo comprar prendas de segunda mano que sean duraderas. Tambi\u00e9n suelo alquilar para ocasiones especiales\" https:\/\/t.co\/T64XNjv7py","8":"Los expertos han detectado grandes cantidades de bacterias propias de la piel y las mucosas humanas en los dibujos de Da Vinci. Tambi\u00e9n 'Escherichia coli', un microorganismo intestinal. \u00bfC\u00f3mo y cu\u00e1ndo lleg\u00f3 este material gen\u00e9tico a estas obras? https:\/\/t.co\/jSIOenDdGx","9":"El proceso de transmisi\u00f3n de poderes ha comenzado ya formalmente en EE UU, con un Trump derrotado por la realidad y un presidente electo, Joe Biden, inmerso en la creaci\u00f3n de su equipo de Gobierno https:\/\/t.co\/07olqDgz2Z","10":"Caso Ca\u00f1izares: qu\u00e9 nos dice este viral ultrarr\u00e1pido de las redes, las marcas y el esc\u00e1ndalo moral https:\/\/t.co\/8rf6ME5QP9 https:\/\/t.co\/efOsBIfx4e","11":":United_States: Joe Biden present\u00f3 este martes a algunos miembros de su Gabinete y comenz\u00f3 a perfilar la transici\u00f3n presidencial en Estados Unidos, un d\u00eda despu\u00e9s de que se autorizara el traspaso de fondos para ese fin\n\n:link: https:\/\/t.co\/WWrjNkeoDC https:\/\/t.co\/YgHPApUyQS","12":"La patrulla a\u00e9rea sobrevolaba el desierto de Utah cuando avistaron un monolito de metal de tres metros de altura. \"Nos pusimos a bromear: si alguno de nosotros desaparece, el resto saldremos pitando\" https:\/\/t.co\/O6yw92cQLj","13":"Este estudio es de gran trascendencia por sus consecuencias directas en la alimentaci\u00f3n humana https:\/\/t.co\/t2Z3OspDZk","14":"Esta vez, Manuel s\u00ed ha llegado al juzgado con la mascarilla puesta. El negacionista no tendr\u00e1 que ingresar en prisi\u00f3n por los dos delitos de desobediencia grave de los que estaba acusado por no llevar el protector facial en la v\u00eda p\u00fablica https:\/\/t.co\/YAzmLLYKzc","15":"Dispuestos ya a matar, compaginaron rituales religiosos con el juego. En los d\u00edas previos al atentado, los terroristas del 17-A accedieron a un casino. \u201cEstuvieron viniendo varias veces. Jugaban a la ruleta. Crearon bastante conflicto\u201d https:\/\/t.co\/Sc0FraxxCW","16":"El robo en Guatemala se practica desde los m\u00e1s altos cargos pol\u00edticos hasta el \u00faltimo conserje. La sabidur\u00eda popular lo resume al se\u00f1alar que quien busca un empleo en el Gobierno no pide un trabajo, sino un hueso al que aferrarse\n\nPor @pepeliast https:\/\/t.co\/yDcxXz9P4h","17":"Sanidad registra un nuevo m\u00e1ximo de muertes diario en la segunda ola. Pero la incidencia acumulada sigue bajando y se sit\u00faa en 362 casos por 100.000 habitantes https:\/\/t.co\/dtWLZcCPyd","18":"\"Las mujeres existen... Y no solo son madres, novias o v\u00edctimas de violencia\". Diez consejos de la Asociaci\u00f3n de Mujeres Cineastas y de Medios Audiovisuales para combatir el sexismo en series y pel\u00edculas https:\/\/t.co\/aJrd0DdY8l","19":"\u201cUna espada forjada a mano que valga menos de mil euros es mentira\u201d. La pandemia ha hendido su mandoble en un colectivo que se ha quedado sin las ferias medievales. Este hombre sobrevive en la forja de espadas en Espa\u00f1a  https:\/\/t.co\/7clMtTLwWV","20":"Alejandro Mayorkas naci\u00f3 hace 60 a\u00f1os en La Habana. El futuro ministro de Seguridad Nacional de Joe Biden fue clave en las negociaciones con Cuba durante el Gobierno de Obama\nhttps:\/\/t.co\/L1Anhje51H","21":"EDITORIAL El presupuesto que la protesta ciudadana ha frenado es un inaceptable s\u00edmbolo de injusticia social https:\/\/t.co\/QMYi7sgEbB","22":"DIRECTO | Emmanuel Macron, presidente de Francia: \u201cEl pico de la segunda ola de la epidemia ha pasado\u201d https:\/\/t.co\/Zgy93CmHdH https:\/\/t.co\/d0NetB5Twb","23":"Diego fue asesinado por la polic\u00eda de Siargao, Filipinas, delante de la puerta de su casa, donde viv\u00eda con su novia. El Gobierno reitera a la familia del joven \u201cla necesidad de que esta contrate un abogado en Filipinas para que lleve el caso\u201d https:\/\/t.co\/re2DYUByLj","24":"La Comisi\u00f3n de Derechos Humanos del Gobierno federal revela que m\u00e1s de 600 civiles fueron apu\u00f1alados, estrangulados, quemados y golpeados hasta la muerte en una masacre reciente en Etiop\u00eda https:\/\/t.co\/g9rTaWG9pl","25":"Reducir los gases de efecto invernadero es una de las claves para combatir el cambio clim\u00e1tico. La mayor\u00eda de pa\u00edses coincide en lo necesario de la descarbonizaci\u00f3n y la transici\u00f3n hacia una econom\u00eda m\u00e1s verde. #ForoFuturo, patrocinado por Banco Santander https:\/\/t.co\/BxsO0c9LXp","26":"Elecciones en EE UU, en vivo | Biden presenta a su Gabinete: \u201cEstados Unidos est\u00e1 de vuelta, lista para liderar el mundo\u201d  https:\/\/t.co\/l3O8r85R6r a trav\u00e9s de @elpais_america","27":"De los jers\u00e9is \u00f1o\u00f1os al esplendor de los vestidos de fiesta: los mensajes ocultos del vestuario de Lady Di que recrea \u2018The Crown\u2019 https:\/\/t.co\/MdbOZr7jkb","28":"[7\/7 ] Un futuro conectado | Una poblaci\u00f3n, si est\u00e1 aislada, puede acabar teniendo problemas de endogamia. Para detectarlos y evitarlos se realiza un monitoreo gen\u00e9tico https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv https:\/\/t.co\/Rt0Ftpja95","29":"[6\/7 ] El seguimiento | El censo del lince ib\u00e9rico en 2019 en la Pen\u00ednsula es de 855 ejemplares. Los principales obst\u00e1culos que enfrentan son los accidentes, el furtivismo, la falta de alimento o enfermedades https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv https:\/\/t.co\/7TqA3ERFPg","30":"[5\/7 ] Los primeros pasos | Los linces, previamente nombrados, se identifican con collares para monitorizar su ubicaci\u00f3n y desarrollo. Y tienen que seguir chequeos veterinarios peri\u00f3dicos y evaluaciones sobre su crecimiento https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv https:\/\/t.co\/aLbsi0Yqif","31":"[4\/7 ] La suelta | Se realiza en los primeros meses del a\u00f1o. Las distintas administraciones velan porque las poblaciones se distribuyan seg\u00fan criterios gen\u00e9ticos y de viabilidad del h\u00e1bitat. En la \u00faltima d\u00e9cada, unos 280 linces se han liberado procedentes de los centros de cr\u00eda https:\/\/t.co\/apVruCqhiz","32":"[3\/7 ] El entrenamiento | Los cachorros necesitan de 10 meses a un a\u00f1o para aprender a cazar y valerse por s\u00ed mismos. Un 70% supera los primeros meses de vida. Veterinarios y cuidadores se encargan de que crezcan preparados para la reintroducci\u00f3n https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv https:\/\/t.co\/13s2h01R9e","33":"[2\/7 ] La cr\u00eda | Hay cuatro centros de cr\u00eda en cautividad en la pen\u00ednsula: El Acebuche, en Do\u00f1ana (Huelva); La Olivilla, en Santa Elena (Ja\u00e9n); Silves (Portugal), y en Zarza de Granadilla (C\u00e1ceres). Entre 35 y 45 cachorros nacen anualmente en su conjunto https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv https:\/\/t.co\/dDJWRoElqW","34":"[1\/7 ] El lince ib\u00e9rico sali\u00f3 del peligro cr\u00edtico de extinci\u00f3n en 2015, pero sigue amenazado. En este videorreportaje recorremos el proceso de recuperaci\u00f3n de la especie. Abrimos hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv https:\/\/t.co\/sgM8gpmcyj","35":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Italia registra 853 fallecidos, su mayor cifra diaria de muertos desde finales de marzo https:\/\/t.co\/Zgy93CmHdH https:\/\/t.co\/bPHD8PVluC","36":"Mira fijamente. Parece que los monigotes se mueven, \u00bfverdad? Mira otra vez. Es todo cosa de tu mente https:\/\/t.co\/OkorRSMhVb https:\/\/t.co\/rqmqxdhjjy","37":"El Dow Jones supera por primera vez la barrera de los 30.000 puntos. El \u00edndice consolida una tendencia positiva impulsada por el optimismo por las vacunas, la transici\u00f3n de poder en USA y el anuncio de que Janet Yellen estar\u00e1 al frente del Tesoro\n https:\/\/t.co\/CP2kSwjJ8u @el_pais","38":"Defensa trasladar\u00e1 a otro terreno en Gipuzkoa las unidades actualmente desplegadas en Loyola. \u201cLa presencia del Ej\u00e9rcito en San Sebasti\u00e1n no es negociable. Es una l\u00ednea roja\u201d, subrayan fuentes del ministerio https:\/\/t.co\/gfVTs6e4H6","39":"La crisis abrir\u00e1 nuevos escenarios comerciales. Josu Ugarte, presidente de Schneider Electric Iberia, desgrana las tendencias que marcar\u00e1n el rumbo y que afectar\u00e1n, especialmente, a las pymes #elobservatoriovodafonedelaempresa Patrocinado por @vodafone_es https:\/\/t.co\/RuPiuAobK6","40":"AMPLIACI\u00d3N | La incidencia acumulada sigue bajando y se sit\u00faa en 362,35 casos diagnosticados por cada 100.00 habitantes https:\/\/t.co\/RWoLGuW9Zf","41":"El buque 'Open Arms' encontr\u00f3 de casualidad una mochila roja que flotaba en el Mediterr\u00e1neo. Entre ropa y art\u00edculos personales, descubrieron dos anillos. En uno se le\u00edan dos nombres: Ahmed y Doudou, separados por un coraz\u00f3n https:\/\/t.co\/67yhPSRwuW","42":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad suma 12.228 casos nuevos y 537 fallecidos, nuevo m\u00e1ximo de muertes diario de la segunda ola https:\/\/t.co\/Zgy93CmHdH https:\/\/t.co\/P6lFav5XEB","43":"Jugar a la ruleta, preparar los atentados, despedirse de este mundo. Una botella Smirnoff para desinhibirse y una alfombra para rezar. Los \u00faltimos d\u00edas de la c\u00e9lula del 17-A. Cr\u00f3nica del juicio aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/2axtXz0LA8","44":"El malestar de Podemos por no estar incluido en el organismo para la gesti\u00f3n de las ayudas europeas ha llevado al Gobierno a anunciar que el control quedar\u00e1 finalmente bajo el paraguas de todo el Consejo de Ministros https:\/\/t.co\/4Z9jJdPuy4","45":"Hongos, bacterias y ADN humano en los dibujos de Leonardo Da Vinci https:\/\/t.co\/ajd1pEPsl9","46":"Nueve lugares del mundo (y uno fuera de \u00e9l) que enamoran al recorrerlos en Street View https:\/\/t.co\/HfCHpw746A https:\/\/t.co\/GfcHKJ7Avj","47":"La polic\u00eda ha detenido a la esposa de Josep Maria Mainat, acusada de un robo con fuerza en la casa del productor televisivo. La mujer est\u00e1 siendo investigada por el intento de asesinato de su marido https:\/\/t.co\/oXZMlpXxfq","48":"El juez acusa de atentado a la autoridad al sin techo herido por un disparo de un agente  https:\/\/t.co\/FBBl7sHqfj","49":"Los presidentes de Honduras y Guatemala exigen dinero del Fondo Verde del Clima para mitigar los efectos de los huracanes Iota y Eta https:\/\/t.co\/yRpWSqI9Rr","50":"El experimento que realiz\u00f3 este instituto part\u00eda de una pregunta: \u00bfes suficiente, para garantizar la seguridad del aire, ventilar cinco o diez minutos entre cada clase como establece el protocolo? https:\/\/t.co\/EMF9MwX9nY","51":"Si piensas en comer todo el d\u00eda y no consigues saciarte, incluso despu\u00e9s de haber comido, puede que tu mente te est\u00e9 jugando una mala pasada https:\/\/t.co\/Ny3wmJrS5G","52":"La oferta es tentadora: \u201c\u00bfQuieres tener tu propio negocio desde 450 euros al mes?\" Pero, la letra peque\u00f1a aclara que, de entrada, hay que pagar m\u00e1s de 24.000. Aparte, otros gastos. Ocho franquiciados se querellan por estafa contra la marca Be Beauty https:\/\/t.co\/5KTtkqehp3","53":"Bruselas ha cerrado un contrato con el laboratorio estadounidense Moderna para hacerse con 160 millones de dosis de su vacuna para la covid-19, y se suma a los ya firmados con AstraZeneca, Sanofi-GSK, Curevac, Johnson &amp; Johhnson y Pfizer https:\/\/t.co\/C5k6WRTx0C","54":"El l\u00edder checheno, Ramz\u00e1n Kad\u00edrov, orden\u00f3 retirar a los superh\u00e9roes de Marvel que decoraban un centro infantil y sustituirlos por \"h\u00e9roes nacionales\".\nEntre ellos est\u00e1 su padre, Ajm\u00e1t Kad\u00edrov, y luchadores contra la expansi\u00f3n rusa como Beibulat Taimiev\nhttps:\/\/t.co\/NUipCTURcZ https:\/\/t.co\/64o1iOyeL6","55":"Este es el plan del Gobierno para Navidad https:\/\/t.co\/QNTBWoMEyy","56":"Fue la mujer de 22 a\u00f1os la que llev\u00f3 a su hijo al hospital. Los sanitarios vieron que el beb\u00e9 ten\u00eda varias lesiones. Los s\u00edntomas hicieron sospechar a los especialistas que el ni\u00f1o podr\u00eda haber sufrido malos tratos. La madre ha sido detenida tras su muerte https:\/\/t.co\/Dh5as3p3u0","57":"La #UE promete 1.200 millones de ayuda a #Afganist\u00e1n para los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os https:\/\/t.co\/y5jYhv0cAG a trav\u00e9s de @el_pais","58":"Hoy cumple 50 a\u00f1os Julieta Venegas. Aqu\u00ed @rocionoseque nos record\u00f3 todas las lecciones emocionales que la artista nos ha ense\u00f1ado durante su carrera https:\/\/t.co\/t31g3Bsv1m","59":"Una empresa holandesa reclama a Antena 3 en los juzgados que deje de emitir el popular Rosco de \u2018Pasapalabra\u2019, porque tienen derechos de propiedad intelectual sobre la prueba https:\/\/t.co\/8N0vZHE2R4","60":"A los ni\u00f1os espa\u00f1oles les falta consumir vitamina D, pero es f\u00e1cil aumentar la ingesta https:\/\/t.co\/NMoZxJhQFg","61":"Siete semanas despu\u00e9s de que Unicaja anunciara el inicio de negociaciones para adquirir Liberbank, la operaci\u00f3n avanza a buen ritmo https:\/\/t.co\/0FTx5KiEZe","62":"U\u00f1as esculpidas y cejas depiladas bajo la lupa judicial. Ocho franquiciados de la firma de est\u00e9tica #BeBeauty se querellan contra el due\u00f1o de la marca por fraude. Hoy declara ante el juez.\nhttps:\/\/t.co\/Nsz366SncJ","63":"\"La revoluci\u00f3n industrial, la Ilustraci\u00f3n, la energ\u00eda el\u00e9ctrica y el mundo digital nacen del conocimiento de la naturaleza. Esa es la raz\u00f3n de que la ciencia funcione. Y de que la religi\u00f3n no sea fiable, pero eso es otra historia\". Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/Iu4vKK609N","64":"Fotos: Un hospital sin tregua contra la covid-19. En plena segunda ola, EL PA\u00cdS entra en hospital Josep Trueta de Girona   https:\/\/t.co\/PJgkSV9eqJ  Fotos de Toni Ferragut y textos de @CinzasNoPeto https:\/\/t.co\/YmjvLVvgmv","65":"\"Si careces de dinero, tienes poca libertad: no te puedes permitir los colegios de pago y, por las perversiones del sistema de asignaci\u00f3n de escuelas, es improbable que te toque una p\u00fablica de calidad. La ley no cambia este conflicto\". Por @VictorLapuente https:\/\/t.co\/H0BjfyJl6T","66":"Las personas que viven en residencias y sus cuidadores ser\u00e1n los primeros en recibir las vacunas contra la covid. Tras los residentes, el siguiente grupo ser\u00e1 el de los sanitarios. Habr\u00e1 18 grupos. Estos son los detalles del plan https:\/\/t.co\/eg6euOntHp","67":"\u201cCarmencita es una ni\u00f1a de 9 a\u00f1os que perdi\u00f3 a su mam\u00e1, que quer\u00eda ser bailaora y lo consigui\u00f3 a los 80 a\u00f1os\u201d. Con este cuento, inspirado por su padre, Paco Mora intenta que los m\u00e1s peque\u00f1os entiendan la enfermedad de Alzheimer, en @AprenderJuntos_ https:\/\/t.co\/1G8OQr7GTJ","68":"El Gobierno cede finalmente a todo el Consejo de Ministros el control de los fondos europeos del que hab\u00eda excluido a Iglesias https:\/\/t.co\/GodS5blOdA","69":"Mientras el a\u00f1o pasado todo lo relacionado con Imagen y Sonido, cocina o marketing se manten\u00edan en el r\u00e1nking de las especialidades m\u00e1s demandadas por los estudiantes, este curso se ha visto trastocado por otros intereses m\u00e1s ligados a la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/6ybbBMPevC","70":"El experimento en clase que se convirti\u00f3 en un protocolo de ventilaci\u00f3n. Un profesor de un instituto de Benalm\u00e1dena demuestra con sus alumnos de 3\u00ba ESO que las recomendaciones de ventilaci\u00f3n de las administraciones son insuficientes https:\/\/t.co\/IlI3Rn8rFE","71":"Montserrat Carulla (Barcelona, 1930), una de las actrices m\u00e1s prol\u00edficas de la escena catalana, ha fallecido este martes en Barcelona, a los 90 a\u00f1os https:\/\/t.co\/9lKRRcZl0g","72":"Cada vez m\u00e1s personas se decantan por utilizar p\u00e1ginas legales y por lo tanto, remunerar y valorar el trabajo de los creadores. En Espa\u00f1a, el 54% ha pagado por acceder a este material en el \u00faltimo a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/8MPl6P4WAw","73":"Fotos: Nueve lugares del mundo (y uno fuera de \u00e9l) que enamoran al recorrerlos en Street View  https:\/\/t.co\/ZaopF2hCNC  @ElViajero_Pais https:\/\/t.co\/AiF0pZYm86","74":"Cuando el due\u00f1o ASOS perdi\u00f3 en 2019 a tres de sus cuatro hijos en los ataques terroristas de Sri Lanka el Domingo de Resurrecci\u00f3n, el hombre m\u00e1s rico de Dinamarca sali\u00f3 del anonimato dentro y fuera. Hoy busca cambios en los impuestos y ecolog\u00eda https:\/\/t.co\/BHf8bFQBlY","75":"Uber vuelve a Barcelona, pero sin VTC y con la intenci\u00f3n de reconciliarse con los taxistas https:\/\/t.co\/QhHOaFLqh1","76":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Gobierno fija tres etapas para la vacunaci\u00f3n y 18 grupos de poblaci\u00f3n: los primeros ser\u00e1n los residentes y el personal sanitario de residencias de ancianos https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/p3CP1QZCIK","77":"TV en Directo | Illa: \"Calculamos que en Espa\u00f1a recibiremos 140.000 millones de dosis para 80 millones de ciudadanos. Haremos un esfuerzo de solidaridad\" https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/GhNoHJP6FT","78":"TV en Directo | Illa: \"La vacuna covid-19 ser\u00e1 gratuita y se administrar\u00e1 en el sistema de salud. Tendr\u00e1 una estrategia \u00fanica, y ser\u00e1 voluntaria\" https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/bjOGC7kPDc","79":"TV en Directo | Illa: \"Los residentes y personal sanitario de residencias ser\u00e1n los primeros en vacunarse. Le seguir\u00e1 el personal sanitario y grandes dependientes institucionalizado. Esperamos empezar en enero\" https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/wZaBSuRuHl","80":"TV en Directo | Illa: \"Habr\u00e1 tres etapas de priorizaci\u00f3n de vacunas. La primera ser\u00e1 en enero, febrero y marzo, y las dosis ir\u00e1n aumentando\" https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/s77q40lvmS","81":"Hay plan de vacunaci\u00f3n, pero todav\u00eda faltan vacunas. \u201cSi las vacunas son aprobadas ser\u00e1 porque todas son seguras y tienen una eficacia suficiente. Esto no es un supermercado, no se puede elegir la que m\u00e1s nos guste\u201d https:\/\/t.co\/QAKHGyguDy","82":"Fotos: Visita al templo espa\u00f1ol del bons\u00e1i  https:\/\/t.co\/FqZp61J2Pb @UlyMartin https:\/\/t.co\/vJzpGaAsrF","83":"Una empresa holandesa reclama a Antena 3 que deje de emitir 'El rosco', la popular prueba final de \u2018Pasapalabra\u2019 https:\/\/t.co\/sQvYnRsFfy","84":"EDITORIAL La pandemia baja en Espa\u00f1a, pero no debe precipitarse el fin de las restricciones https:\/\/t.co\/FUvPuzi7Sp","85":"TV en Directo | Rueda de prensa tras el Consejo de Ministros para explicar el plan de vacunaci\u00f3n, entre otras decisiones https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/5FievMPUac","86":"\"Asumo que la vida es imperfecta. No he nacido para inaugurar el mundo ni voy a dejarlo concluido antes de marcharme. Todo va a quedar a medias, har\u00e9 cosas que quiz\u00e1s hayan merecido la pena y otras que no. Lo que s\u00ed me doler\u00eda es no haberlo intentado\u201d https:\/\/t.co\/XBfye43bB2","87":"Defensa considera \"innegociable\" la presencia del Ej\u00e9rcito en Gipuzkoa. Asegura que el regimiento del cuartel de Loyola, cuya cesi\u00f3n al Ayuntamiento ha pactado el Gobierno con el PNV en los PGE, se trasladar\u00e1  a otro emplazamiento dentro de San Sebasti\u00e1n. \nhttps:\/\/t.co\/lYzCTMmnaf","88":"Para Jes\u00fas S\u00e1nchez, del restaurante c\u00e1ntabro El Cenador de Am\u00f3s, 2020 ha significado tocar el cielo y el infierno: \u201cLa pandemia me afect\u00f3 psicol\u00f3gicamente. Sent\u00ed un par\u00f3n en todo lo que ten\u00eda que ver con la creatividad de mi empresa. Me sent\u00eda desamparado\u201d\nhttps:\/\/t.co\/VKl5JWrXOi","89":"El profesor Quir\u00f3s se qued\u00f3 mirando aquel gran descampado bajo el castillo de Pancorbo y se pregunt\u00f3 por qu\u00e9 no hab\u00eda ninguna construcci\u00f3n junto a \u00e9l. El candelabro que delat\u00f3 d\u00f3nde estaba el barrio jud\u00edo arrasado  https:\/\/t.co\/ZWEUmH4dPR a trav\u00e9s de @el_pais","90":"\u00bfEn qu\u00e9 se diferencian las vacunas de Pfizer, Moderna y Oxford? @manuelansede y @arturgalocha te lo explican aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n https:\/\/t.co\/WJj3LYjPpg","91":"Cuatro semanas ha tardado el estado de alarma en doblegar la curva de nuevos casos de covid. Los especialistas advierten de que si las medidas han funcionado lo que hay que hacer es mantenerlas y no relajarlas porque las cifras son a\u00fan muy malas https:\/\/t.co\/WpAe9TtLQc","92":"A los 18 se hizo el primer tatuaje. A los 19 public\u00f3 su primer poemario. A los 23, qued\u00f3 hu\u00e9rfana de madre. A los 25 fue madre ella misma.\n\nLa entrevista de @luzsmellado a Luna Miguel\n\n#LoM\u00e1sLe\u00eddo\n\nhttps:\/\/t.co\/XUAHi8POmN","93":"Se ha logrado que el lince ib\u00e9rico sobreviva. Ahora es el momento que se expanda en su futuro. Esta historia repasa sus claves, desde el terreno. No se puede perder el tiempo https:\/\/t.co\/EtIOmZwDCe","94":"El PNV anuncia que votar\u00e1 s\u00ed a los Presupuestos https:\/\/t.co\/lJcUjS1Ez2","95":"Judas recibi\u00f3 30 monedas por traicionar a Jes\u00fas. Una de ellas cae en manos del padre Vergara, expresidiario, boxeador, expulsado del Vaticano y 'exiliado' en un pueblo de la Espa\u00f1a vaciada. Patrocinado por #TienesQueVerlo @tienesqueverlo https:\/\/t.co\/L6ERxG0TxU","96":"La historiadora Mar\u00eda Sierra recuerda en un ensayo publicado por @ArzaliaEdicion una parte del genocidio cometido por los nazis poco conocida. https:\/\/t.co\/E3KXoAHbWV","97":"Unicaja y Liberbank perfilan el reparto del puente de mando del banco fusionado, con \u00e1reas clave en manos de la entidad malague\u00f1a  https:\/\/t.co\/I0rDvDuebm","98":"Tambi\u00e9n se suman los t\u00e9rminos animalismo, macho alfa (\u201cmacho dominante en un grupo de animales sociales\u201d) y provida relativa al que \u201cse opone al aborto inducido, a la investigaci\u00f3n con embriones humanos y a la eutanasia\u201d https:\/\/t.co\/gnYNiaSq9Q","99":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | COVID, fascistoide, finde, trolear y nacho, algunas de las 2.500 nuevas incorporaciones al diccionario de la RAE https:\/\/t.co\/ka9mGHlnrZ https:\/\/t.co\/ZNcaANEUcE","100":"\u00bfPor qu\u00e9 despierta tanta controversia la 'ley Cela\u00e1'? https:\/\/t.co\/LmgQHTxPuu","101":"Ayer, el Athletic destroz\u00f3 en San Mam\u00e9s al Betis, lo hizo pedazos, y en esa minuciosa disecci\u00f3n del equipo sevillano, contribuy\u00f3 de forma may\u00fascula Asier Villalibre, el \u00fanico delantero centro de la plantilla. https:\/\/t.co\/LiQ4X9vSl7 Por @jonjrivasa","102":":red_circle: El plan de Navidad limita las cenas a seis personas con toque de queda a la una de la madrugada en Nochebuena y Nochevieja. El borrador del Gobierno propone limitar al m\u00e1ximo desplazamientos, pero no impone confinamientos territoriales https:\/\/t.co\/QNTBWoMEyy","103":"TV en Directo | El Congreso celebra una nueva comisi\u00f3n para avanzar en los presupuestos. El PNV ha anunciado que votar\u00e1 s\u00ed https:\/\/t.co\/DresS1vHVq https:\/\/t.co\/KdpNNyuwbx","104":"Un diputado de EH Bildu en el Congreso se solidariza con un parlamentario de Vox v\u00edctima de ETA, y condena el asesinato de su hijo https:\/\/t.co\/H5flZU6pIc https:\/\/t.co\/lZywKVfnKb","105":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El PNV anuncia que votar\u00e1 s\u00ed a los Presupuestos https:\/\/t.co\/Ixj2LZBEQV https:\/\/t.co\/vZ8Z3r23al","106":"#Ampliaci\u00f3n Sanidad recomienda evitar realizar los viajes que no sean necesarios, se pide a los estudiantes que limiten sus interacciones sociales los d\u00edas previos, recomienda no celebrar las Cabalgatas de Reyes, pero admite las carreras de San Silvestre https:\/\/t.co\/RWoLGuW9Zf","107":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La vacuna rusa Sputnik V tiene una eficacia de m\u00e1s del 95%, tras un segundo an\u00e1lisis de la vacuna, seg\u00fan informaron hoy en un comunicado el Centro Gamaleya y el Fondo de Inversiones Directas de Rusia https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/WhUvz2BH8Q","108":"Mira fijamente. Parece que los monigotes se mueve, \u00bfverdad? Mira otra vez. Es todo cosa de tu mente https:\/\/t.co\/0rGn5fUXmQ","109":"La ciencia funciona. por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/EXYXHrwjPZ","110":"\u201cEl 75% de la poblaci\u00f3n gitana que hab\u00eda en Europa hab\u00eda desaparecido despu\u00e9s del nazismo. El n\u00famero de v\u00edctimas probablemente aumente en el futuro porque se est\u00e1n abriendo archivos de la \u00e9poca sovi\u00e9tica\u201d. Pero su historia se ha explicado poco https:\/\/t.co\/StvTHoVZgA","111":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Gobierno propone limitar a seis personas las reuniones en Navidad y decretar el toque de queda a la una en Nochebuena y Nochevieja https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ https:\/\/t.co\/71RZSKqhUJ","112":"Marc Gasol es un jugador muy completo que sabe adaptarse al rol que necesite el equipo. Es lo que buscan, no un jugador que meta 40 puntos todos los d\u00edas. En ese sentido, nadie mejor que \u00e9l. https:\/\/t.co\/uVPleGIFgi Lee la opini\u00f3n de @JmCalderon","113":"Con las clases en remoto por la pandemia y una conexi\u00f3n a Internet p\u00e9sima en su aldea, Alex\u00e9i solo puede descargarse los contenidos de las lecciones en lo alto de un \u00e1rbol de 10 metros y a temperaturas bajo cero https:\/\/t.co\/OdnX8LVE9r","114":"Fotos: El Retiro, un refugio en la pandemia. El parque madrile\u00f1o se ha convertido en la v\u00e1lvula de escape para los habitantes de la capital  https:\/\/t.co\/f3TFeRCfMM @elpaissemanal https:\/\/t.co\/jguhN8RxtN","115":"Varios Gobiernos europeos, incluido el espa\u00f1ol, han indicado que los grupos de riesgo (mayores y personas con patolog\u00edas) ir\u00e1n en cabeza en la vacunaci\u00f3n. Un trabajo dirigido por un espa\u00f1ol cuestiona ese criterio. En \u00e9l se aboga por otro sector https:\/\/t.co\/YoL3b4o022","116":"Usarla m\u00e1s tiempo del recomendado por el fabricante y descuidar la higiene merma la eficacia y aumenta los riesgos. Esto es lo que no debes perder de vista https:\/\/t.co\/DCZSE4BJdt","117":"\"A los grandes despachos se llega antes por las alcantarillas\" El Roto https:\/\/t.co\/ZHstLpFE0H","118":"De los 11 ministerios incluidos en el nuevo organismo, solo uno es de Unidas Podemos. El texto marca un cambio profundo en la Administraci\u00f3n para agilizar la gesti\u00f3n https:\/\/t.co\/oyiu4ec16U","119":"El portavoz de Bildu Jon I\u00f1arritu, al diputado de Vox cuyo hijo fue asesinado por ETA: \u201cCuando ocurri\u00f3 ese terrible asesinato, esa injusticia, expres\u00e9 mi condena, mi rechazo, y aquello que sostuve hace 11 a\u00f1os lo sigo sosteniendo igual\u201d https:\/\/t.co\/onazizNzJC","120":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez centraliza en La Moncloa todo el control y el reparto de los fondos de la UE. El Gobierno crea un nuevo organismo pol\u00edtico que dirige el presidente y donde no estar\u00e1 Iglesias https:\/\/t.co\/3QGqF0grOa https:\/\/t.co\/6Tz46EEF73","121":"Aquel reto de verano de 2014 era sencillo: o uno se tiraba un cubo de agua por encima o donaba 100 d\u00f3lares. La cuesti\u00f3n fue que lleg\u00f3 a multitud de famosos (famosos y ricos, claro) y empezaron a hacer las dos cosas: echarse cubos congelados y donar dinero\nhttps:\/\/t.co\/7oEGuyPn04","122":"Suecia deja atr\u00e1s la tan criticada estrategia de las recomendaciones y ha empezado a anunciar prohibiciones de ciertos comportamientos. Ni se hab\u00edan impuesto mascarillas, ni cerrado fronteras, ni estado de alarma. Y los datos han empeorado https:\/\/t.co\/vHm8M8wuKW","123":"Con solo 15 a\u00f1os, Brooke Shields protagoniz\u00f3 una campa\u00f1a que fue censurada en varias cadenas de televisi\u00f3n por sus insinuaciones er\u00f3ticas y marcar\u00eda un antes y un despu\u00e9s en la industria publicitaria.\nhttps:\/\/t.co\/IZF0KyXazb","124":"\"Cuando lleg\u00f3 el coronavirus descubrimos las carencias, las dificultades en las que estaba movi\u00e9ndose la red de asistencia primaria. Ahora se va a encargar de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/5osB9nA6MY","125":"Los #yihadistas profanaron la #iglesia de Santo Tom\u00e1s de #Mosul en 2014 cuando tomaron esa ciudad iraqu\u00ed, ahora un grupo de voluntarios musulmanes ayuda a su rehabilitaci\u00f3n\n#Irak\n https:\/\/t.co\/3zrljwg9WT a trav\u00e9s de @elpais_inter","126":"Con una cuesti\u00f3n de salud p\u00fablica, como la vacunaci\u00f3n contra la covid, las preferencias individuales pasan a un segundo plano. Te tocar\u00e1 ponerte la vacuna que haya y, en el mejor de los casos, la que mejor se adapte a tu grupo de poblaci\u00f3n https:\/\/t.co\/5SKEZGeA3z","127":"TV en Directo | La presidenta madrile\u00f1a, Isabel D\u00edaz Ayuso, presenta nuevas medidas anticovid para la hosteler\u00eda https:\/\/t.co\/v3pi8Q88nl https:\/\/t.co\/DlBK6I1SZ7","128":"\"Que el reparto de alumnado se haga apelando a un sentido m\u00e1s proporcional no nos convertir\u00e1 en un pa\u00eds comunista, sino m\u00e1s finland\u00e9s y sueco. Los colegios no se eligen pensando que el compa\u00f1ero de pupitre te colocar\u00e1 en un consejo\". Por David Trueba https:\/\/t.co\/nDlMJovMo1","129":"\u201cTengo asumido que la vida es imperfecta, que el ser humano tambi\u00e9n y que no he nacido para inaugurar el mundo ni voy a dejarlo concluido antes de marcharme. Har\u00e9 cosas que hayan merecido la pena y otras que no. Lo que me doler\u00eda es no haberlo intentado\u201d https:\/\/t.co\/8F4n34MVuQ","130":"A nuestras izquierdas y derechas no les interesa la libertad o la equidad de fondo, sino s\u00f3lo de pancarta. Escribo: \"La educaci\u00f3n sigue igual\".  EL PA\u00cdS\nhttps:\/\/t.co\/t9uT86jC6l","131":"El cambio de h\u00e1bitos por los confinamientos, ha dado pie a un fen\u00f3meno generalizado entre funcionarios, asalariados o pensionistas que han seguido cobrando puntualmente: el ahorro de los hogares se ha disparado. Estos son los nombres que marcan el r\u00e9cord https:\/\/t.co\/7ffWnE7hno","132":"La #FotodePortada del martes en @el_pais El expresidente franc\u00e9s Nicolas Sarkozy se sienta en el banquillo acusado de corrupci\u00f3n y tr\u00e1fico de influencias https:\/\/t.co\/x5fM4VFEFw Foto de Michel Euler @AP_Images https:\/\/t.co\/QrOCJs69Ef","133":"Las diferencias abismales entre las vacunas de Pfizer, Moderna y Oxford. Con @arturgalocha https:\/\/t.co\/LI0iRkQIpw","134":"Madrid prepara un plan que levantar\u00e1 algunas restricciones si la curva de contagios sigue hacia abajo. Baraja ampliar las reuniones a m\u00e1s seis personas y un protocolo de salida y entrada de mayores en residencias https:\/\/t.co\/ADufp4R5ap","135":"La ca\u00edda del consumo y la incertidumbre llevan el ahorro a m\u00e1ximos. \u201cTengo m\u00e1s ahorros que nunca\u201d  https:\/\/t.co\/3lzsxD7HRD","136":"Ll\u00e1malo rape, ll\u00e1malo pix\u00edn, pero si quieres cocinar este aperitivo asturiano lee primero los consejos de @clarapvillalon. https:\/\/t.co\/5pXRyIGXpN","137":"Las diferencias abismales entre las vacunas de Pfizer, Moderna y Oxford. Por @manuelansede y @arturgalocha https:\/\/t.co\/feOpRjNT1g","138":"El Rey guardar\u00e1 10 d\u00edas de cuarentena tras el positivo por covid de un contacto pr\u00f3ximo. Zarzuela no revela con qu\u00e9 persona contagiada mantuvo relaci\u00f3n, alegando que su agenda del domingo era privada https:\/\/t.co\/rD2Dh2zrGU","139":"Lince ib\u00e9rico: c\u00f3mo conectar las poblaciones y que se expanda a Murcia y Granada https:\/\/t.co\/hSMbyy0sQ3","140":"El Rey tendr\u00e1 que guardar diez d\u00edas de cuarentena tras dar positivo por covid un contacto pr\u00f3ximo https:\/\/t.co\/s44wzbZ1ZS","141":"El pueblo burgal\u00e9s Pancorbo escond\u00eda un gran misterio en su construcci\u00f3n. Pero el misterio acaba de ser resuelto, gracias a el hallazgo de l\u00e1mparas rituales de origen hebreo en sus terrenos https:\/\/t.co\/s3mhTtQAqL","142":"Disciplina Positiva: criar y educar a los #ni\u00f1os desde la dignidad y el respeto. @RosaRasche, @babytribu y @EducarEnCalma resuelven dudas sobre este enfoque pedag\u00f3gico que abandona el estilo autoritario del uso de castigos. Por @CarolinaG1978  https:\/\/t.co\/2xUoJ9E2GL","143":"La Xunta quiere sancionar al ginec\u00f3logo que encabez\u00f3 el movimiento contra el cierre del paritorio de Ver\u00edn. El jefe de ginecolog\u00eda del hospital comarcal se enfrenta a un castigo de hasta dos a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n profesional.  https:\/\/t.co\/uRPua9Vujw a trav\u00e9s de @el_pais","144":"La humanidad ha logrado en poco m\u00e1s de 10 meses desarrollar tres vacunas experimentales con una aparente alt\u00edsima eficacia contra el coronavirus. Las tres son muy prometedoras, pero cada una tiene sus ventajas e inconvenientes. Estas son sus diferencias https:\/\/t.co\/vvAOD5bDuQ","145":"En la aldea siberiana de Alex\u00e9i la conexi\u00f3n a Internet es p\u00e9sima. El mejor sitio para captar se\u00f1al es la copa de un abedul. Y con las aulas cerradas por la pandemia all\u00ed se sube un rato cada d\u00eda a descargar materiales o seguir unos minutos d clase por zoom\nhttps:\/\/t.co\/iUea1ubFFi","146":"Mayra Lineth, la adolescente guatemalteca que demand\u00f3 a sus padres para evitar un arreglo matrimonial https:\/\/t.co\/0AwZAY2fR1","147":"Ya es Navidad en la Puerta del Sol de Ayuso  https:\/\/t.co\/HKPvnQiqW2","148":"Veinte d\u00edas despu\u00e9s de perder las elecciones, el presidente Donald Trump ha dado luz verde a su Administraci\u00f3n para proceder con la transici\u00f3n de poder a Biden: \u201cEs lo mejor para el inter\u00e9s de nuestro pa\u00eds\u201d, dice en un tuit https:\/\/t.co\/w3JmStW7N0","149":"Unas 40.000 personas se quedan en lista de espera en Formaci\u00f3n Profesional debido a la fuerte demanda en algunas especialidades y pese a que otras como Automoci\u00f3n o Mantenimiento electr\u00f3nico pierden fuelle \n\nhttps:\/\/t.co\/Gyw4IOUK1b","150":"Nueve lugares del mundo (y uno fuera de \u00e9l) que enamoran al recorrerlos en Street View , de @GoogleES  Un peque\u00f1o b\u00e1lsamo mientras esperamos el momento para volver a viajar https:\/\/t.co\/HVL3h18UwP v\u00eda @ElViajero_Pais","151":"El hombre escribi\u00f3 \u201cYa no TQMT\u201d en el edificio donde trabajaba su expareja. Las pintadas de tinta roja se expandieron por el pueblo. El auditorio, el centro cultural, los cubos de basura. Y hasta cambi\u00f3 su mensaje. Un vecino lo acab\u00f3 matando a golpes https:\/\/t.co\/z8tHV5XoqP","152":"Respecto a tener hijos, Minogue afirma que \u201cel destino es el destino. Ser\u00eda mentira decir que no siento cierta tristeza, pero \u00bfqu\u00e9 puedo hacer? Existe la posibilidad de conocer a alguien que tenga hijos, as\u00ed que me puedo imaginar como madrastra\u201d\nhttps:\/\/t.co\/w0b6PYhulw","153":"Una investigaci\u00f3n de la Universidad del Pa\u00eds Vasco revela por qu\u00e9 no hab\u00eda nada, absolutamente nada, junto al castillo burgal\u00e9s de Pancorbo. El candelabro que delat\u00f3 d\u00f3nde estaba el barrio jud\u00edo arrasado  https:\/\/t.co\/ZWEUmH4dPR a trav\u00e9s de @el_pais","154":"El juicio que arranca este martes ser\u00e1 uno de los primeros juicios por la v\u00eda penal celebrados en Espa\u00f1a por la negativa a llevar mascarilla https:\/\/t.co\/o13t0Sd8MI","155":"El sector se ha alzado contra el Gobierno, que contempla elevar el IVA de las bebidas azucaradas y edulcoradas del 10% al 21% y recaudar 400 millones en dos a\u00f1os. Consumo defiende que la medida fomentar\u00e1 h\u00e1bitos saludables https:\/\/t.co\/hKVBOUywPv","156":"El plazo de solicitud finaliza el martes de la pr\u00f3xima semana, 1 de diciembre, a las 23.59 horas https:\/\/t.co\/oVkjt4SvuX","157":"\u201cHemos tratado de detener y luego reiniciar la m\u00fasica, notando la respuesta del paciente. Pese a estar bajo anestesia total, el cerebro percibi\u00f3 la m\u00fasica y fue muy emocionante\u201d, dijo el bi\u00f3logo molecular Emiliano Toso, que toc\u00f3 el piano en el quir\u00f3fano https:\/\/t.co\/g1NRAmdHrs","158":"Puede que sepas qui\u00e9n es Elena Ca\u00f1izares, estudiante de enfermer\u00eda residente en Ciudad Real que ayer relataba en Twitter. Pero nosotros vamos a otra cosa: \u00bfQu\u00e9 debo hacer si yo o mis compa\u00f1eros de piso damos positivo en coronavirus? Responden los expertos https:\/\/t.co\/98vhfSz1WX","159":"La princesa vive ahora en Londres, protegida por el cargo que le concedi\u00f3 el rey jordano como jefa adjunta de la misi\u00f3n de la embajada jordana en el Reino Unido, un puesto que le permite reclamar inmunidad diplom\u00e1tica y permanecer en el Reino Unido https:\/\/t.co\/h2M9eUa5yg","160":"Muertes por la covid-19 en Am\u00e9rica: \n:United_States: 257.651 \n:Brazil:169.485\n:Mexico: 101.926\n:Argentina:37.122\n:Peru:35.595\n:Colombia:35.479\n:Canada:11.570\n:Guatemala:4.092\n:Cuba:132 \nEl resto :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: \nhttps:\/\/t.co\/epsrXZdPkp","161":"Los cient\u00edficos reconocen ya abiertamente el papel que desempe\u00f1a en la pandemia el contagio por aerosoles, min\u00fasculas part\u00edculas contagiosas que exhala un enfermo y quedan suspendidas en el aire en ambientes cerrados. \u00bfC\u00f3mo funciona este modo de contagio? https:\/\/t.co\/xTCZSw4fVD","162":"Acudir al psic\u00f3logo est\u00e1 dejando de ser un tab\u00fa entre los j\u00f3venes espa\u00f1oles, que van m\u00e1s al psic\u00f3logo que hace una d\u00e9cada, pero elegir al adecuado no es tan sencillo https:\/\/t.co\/XUd64o6G46","163":"No est\u00e1 claro si Alberto se inmiscuy\u00f3 en la discusi\u00f3n porque conoc\u00eda a los adolescentes o porque estaba harto de que pintaran en el portal de su casa. O las dos cosas. El caso es que baj\u00f3 y se encar\u00f3 con Iv\u00e1n. La discusi\u00f3n acab\u00f3 a golpes https:\/\/t.co\/DHV18SRvd0","164":"Ensaladas ligeras con legumbres, patatas rellenas para d\u00edas gochos, una fondue que viene con el recipiente incluido, croquetas de arroz o huevos al plato, adem\u00e1s de un mont\u00f3n de consejos para dar vidilla a los restos queseros. https:\/\/t.co\/QoBXCbnHRg","165":"\"Debemos sacar del hospital el parto normal de una mujer sana. Hay unidades lideradas por matronas que ofrecen la seguridad de un entorno medicalizado, pero desvinculado del ambiente hospitalario. As\u00ed, el parto deja de relacionarse con la enfermedad\" https:\/\/t.co\/VkpvDXWGfN","166":"Mayra Lineth, la adolescente guatemalteca que demand\u00f3 a sus padres para evitar un arreglo matrimonial \n:fountain_pen_selector:: @lav_arroyo\n:camera:: @RippleEffectImg\nhttps:\/\/t.co\/Pmyn9jBHAk https:\/\/t.co\/qA9pZEiq2w","167":"4. A principios de 2017, el caso de Pop lleg\u00f3 a un juzgado de primera instancia de la ni\u00f1ez, que determin\u00f3 que no pod\u00edan obligarla a casarse. El juez consider\u00f3 que eso vulneraba sus derechos y le dio la custodia a su abuelo paterno https:\/\/t.co\/Pmyn9jBHAk https:\/\/t.co\/ZRyKBYoXFZ","168":"\u201cHay un momento para todo. Y mi momento de dedicar 12 horas de trabajo al d\u00eda, de memorizar siete p\u00e1ginas de di\u00e1logo, ya qued\u00f3 atr\u00e1s. Al menos por ahora\" https:\/\/t.co\/ZjMw4PBr0J","169":"Una chica de entre 17 y 19 a\u00f1os enterrada hace unos 8.000 a\u00f1os junto a sus armas para cazar grandes animales cuestiona la teor\u00eda del hombre cazador https:\/\/t.co\/EbMGeNYvFV","170":"Trump da luz verde al inicio de la transici\u00f3n de poder en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/UnWyavrC5P a trav\u00e9s de @el_pais","171":"La historia de Mayra es ahora un impulso para otras ni\u00f1as, que vieron c\u00f3mo ella consigui\u00f3 convertirse en la primera de su aldea en acabar la secundaria y llegar a la universidad\n\nEsto de @lav_arroyo :green_heart:\n\nhttps:\/\/t.co\/GRXWHmIUY1","172":"Pronto ser\u00e1n dos derrotas las que tendr\u00e1 que admitir Donald Trump. La de las elecciones y la de su cruzada para revertirlas. Demasiadas para alguien que divide el mundo entre ganadores y perdedores https:\/\/t.co\/2y3hUyAqtD","173":"No es verdad que los aut\u00e9nticos vikingos llevasen cuernos, en el espacio no se producen explosiones, Pocahontas y John Smith no se enamoraron perdidamente y otras mentiras del cine que nos tragamos sin rechistar #hemeroteca https:\/\/t.co\/5hp1osRFyE","174":"Mayra Lineth, la adolescente guatemalteca que demand\u00f3 a sus padres para evitar un arreglo matrimonial para poder seguir estudiando\n:fountain_pen_selector:: @lav_arroyo\n:camera:: @RippleEffectImg\nHILO [1\/6]   \nhttps:\/\/t.co\/Pmyn9jBHAk https:\/\/t.co\/WjOTh6kUmG","175":"\u00bfQu\u00e9 futuro le espera a la hija de Trump? \u00bfA qu\u00e9 se dedicar\u00e1? \u00bfRetomar\u00e1 su ef\u00edmera carrera de modelo, los negocios inmobiliarios de su padre; la empresa de moda, o, como algunos pronostican, se preparar\u00e1 para concurrir a las elecciones en 2024? https:\/\/t.co\/zpdvLuCgAD"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 23:20:00","1":"2020-11-24 23:00:08","2":"2020-11-24 22:35:11","3":"2020-11-24 22:23:16","4":"2020-11-24 22:12:12","5":"2020-11-24 22:00:18","6":"2020-11-24 21:37:47","7":"2020-11-24 21:25:32","8":"2020-11-24 21:13:37","9":"2020-11-24 21:00:43","10":"2020-11-24 20:40:37","11":"2020-11-24 20:40:23","12":"2020-11-24 20:38:46","13":"2020-11-24 20:29:57","14":"2020-11-24 20:26:29","15":"2020-11-24 20:15:26","16":"2020-11-24 20:09:50","17":"2020-11-24 20:04:19","18":"2020-11-24 19:53:07","19":"2020-11-24 19:41:53","20":"2020-11-24 19:24:58","21":"2020-11-24 19:19:33","22":"2020-11-24 19:18:12","23":"2020-11-24 19:13:24","24":"2020-11-24 19:00:10","25":"2020-11-24 19:00:00","26":"2020-11-24 18:48:43","27":"2020-11-24 18:48:32","28":"2020-11-24 18:42:07","29":"2020-11-24 18:40:39","30":"2020-11-24 18:39:30","31":"2020-11-24 18:38:27","32":"2020-11-24 18:37:09","33":"2020-11-24 18:33:59","34":"2020-11-24 18:31:29","35":"2020-11-24 18:21:42","36":"2020-11-24 18:18:21","37":"2020-11-24 18:14:19","38":"2020-11-24 18:09:29","39":"2020-11-24 17:58:18","40":"2020-11-24 17:50:41","41":"2020-11-24 17:47:09","42":"2020-11-24 17:36:42","43":"2020-11-24 17:25:05","44":"2020-11-24 17:18:54","45":"2020-11-24 17:12:36","46":"2020-11-24 17:07:47","47":"2020-11-24 16:55:14","48":"2020-11-24 16:51:27","49":"2020-11-24 16:34:46","50":"2020-11-24 16:25:30","51":"2020-11-24 16:19:07","52":"2020-11-24 16:14:10","53":"2020-11-24 15:45:00","54":"2020-11-24 15:33:28","55":"2020-11-24 15:30:00","56":"2020-11-24 15:15:00","57":"2020-11-24 15:09:36","58":"2020-11-24 15:09:23","59":"2020-11-24 15:00:01","60":"2020-11-24 14:45:00","61":"2020-11-24 14:30:00","62":"2020-11-24 14:29:19","63":"2020-11-24 14:15:00","64":"2020-11-24 14:01:18","65":"2020-11-24 14:00:00","66":"2020-11-24 13:55:39","67":"2020-11-24 13:45:00","68":"2020-11-24 13:42:55","69":"2020-11-24 13:39:14","70":"2020-11-24 13:38:54","71":"2020-11-24 13:36:06","72":"2020-11-24 13:33:47","73":"2020-11-24 13:30:30","74":"2020-11-24 13:15:53","75":"2020-11-24 13:12:45","76":"2020-11-24 13:08:51","77":"2020-11-24 13:08:30","78":"2020-11-24 13:06:45","79":"2020-11-24 13:05:19","80":"2020-11-24 13:04:17","81":"2020-11-24 13:00:00","82":"2020-11-24 12:59:21","83":"2020-11-24 12:56:20","84":"2020-11-24 12:49:36","85":"2020-11-24 12:48:22","86":"2020-11-24 12:45:00","87":"2020-11-24 12:33:16","88":"2020-11-24 12:30:00","89":"2020-11-24 12:18:54","90":"2020-11-24 12:17:59","91":"2020-11-24 12:15:00","92":"2020-11-24 12:09:33","93":"2020-11-24 12:00:01","94":"2020-11-24 11:55:00","95":"2020-11-24 11:45:00","96":"2020-11-24 11:40:19","97":"2020-11-24 11:40:12","98":"2020-11-24 11:39:48","99":"2020-11-24 11:31:10","100":"2020-11-24 11:31:00","101":"2020-11-24 11:16:31","102":"2020-11-24 11:15:00","103":"2020-11-24 11:08:17","104":"2020-11-24 11:00:02","105":"2020-11-24 10:58:34","106":"2020-11-24 10:56:31","107":"2020-11-24 10:53:56","108":"2020-11-24 10:45:00","109":"2020-11-24 10:31:45","110":"2020-11-24 10:30:00","111":"2020-11-24 10:19:34","112":"2020-11-24 10:17:51","113":"2020-11-24 10:15:00","114":"2020-11-24 10:04:25","115":"2020-11-24 10:00:01","116":"2020-11-24 09:59:28","117":"2020-11-24 09:52:34","118":"2020-11-24 09:50:04","119":"2020-11-24 09:45:00","120":"2020-11-24 09:38:08","121":"2020-11-24 09:33:16","122":"2020-11-24 09:30:00","123":"2020-11-24 09:22:16","124":"2020-11-24 09:15:00","125":"2020-11-24 09:12:49","126":"2020-11-24 09:11:16","127":"2020-11-24 09:10:22","128":"2020-11-24 09:00:01","129":"2020-11-24 08:52:44","130":"2020-11-24 08:52:31","131":"2020-11-24 08:45:00","132":"2020-11-24 08:38:22","133":"2020-11-24 08:30:46","134":"2020-11-24 08:30:00","135":"2020-11-24 08:23:53","136":"2020-11-24 08:18:07","137":"2020-11-24 08:16:49","138":"2020-11-24 08:15:00","139":"2020-11-24 08:06:29","140":"2020-11-24 08:04:24","141":"2020-11-24 08:00:00","142":"2020-11-24 07:46:54","143":"2020-11-24 07:46:11","144":"2020-11-24 07:45:00","145":"2020-11-24 07:44:36","146":"2020-11-24 07:38:58","147":"2020-11-24 07:33:30","148":"2020-11-24 07:30:00","149":"2020-11-24 07:26:37","150":"2020-11-24 07:19:02","151":"2020-11-24 07:15:00","152":"2020-11-24 07:08:35","153":"2020-11-24 07:02:29","154":"2020-11-24 07:00:37","155":"2020-11-24 06:51:26","156":"2020-11-24 06:41:27","157":"2020-11-24 06:01:05","158":"2020-11-24 05:19:44","159":"2020-11-24 04:56:56","160":"2020-11-24 04:46:47","161":"2020-11-24 04:09:36","162":"2020-11-24 04:00:09","163":"2020-11-24 03:51:17","164":"2020-11-24 03:00:42","165":"2020-11-24 02:50:52","166":"2020-11-24 02:45:57","167":"2020-11-24 02:19:41","168":"2020-11-24 02:00:20","169":"2020-11-24 01:51:11","170":"2020-11-24 01:03:07","171":"2020-11-24 01:01:57","172":"2020-11-24 01:01:09","173":"2020-11-24 00:51:16","174":"2020-11-24 00:44:05","175":"2020-11-24 00:37:20"},"retweet_count":{"0":32,"1":54,"2":9,"3":41,"4":3,"5":6,"6":7,"7":26,"8":16,"9":24,"10":6,"11":9,"12":39,"13":45,"14":7,"15":1,"16":14,"17":16,"18":45,"19":18,"20":14,"21":8,"22":11,"23":14,"24":12,"25":5,"26":6,"27":8,"28":3,"29":3,"30":4,"31":1,"32":3,"33":7,"34":76,"35":131,"36":155,"37":11,"38":6,"39":3,"40":5,"41":22,"42":131,"43":4,"44":7,"45":22,"46":28,"47":6,"48":2,"49":8,"50":24,"51":6,"52":5,"53":27,"54":10,"55":10,"56":6,"57":4,"58":14,"59":8,"60":8,"61":2,"62":4,"63":12,"64":3,"65":10,"66":12,"67":28,"68":28,"69":3,"70":25,"71":10,"72":4,"73":9,"74":6,"75":3,"76":183,"77":101,"78":42,"79":21,"80":18,"81":9,"82":7,"83":5,"84":3,"85":10,"86":10,"87":8,"88":2,"89":5,"90":72,"91":20,"92":9,"93":22,"94":7,"95":6,"96":18,"97":2,"98":13,"99":154,"100":2,"101":4,"102":90,"103":6,"104":20,"105":7,"106":70,"107":486,"108":7,"109":5,"110":48,"111":2119,"112":2,"113":72,"114":6,"115":12,"116":6,"117":9,"118":5,"119":13,"120":36,"121":3,"122":29,"123":9,"124":8,"125":28,"126":19,"127":7,"128":14,"129":3,"130":13,"131":7,"132":8,"133":45,"134":2,"135":3,"136":13,"137":52,"138":3,"139":10,"140":5,"141":8,"142":7,"143":22,"144":125,"145":50,"146":19,"147":3,"148":11,"149":6,"150":9,"151":11,"152":8,"153":7,"154":3,"155":5,"156":4,"157":65,"158":7,"159":10,"160":77,"161":132,"162":23,"163":3,"164":17,"165":18,"166":13,"167":24,"168":18,"169":168,"170":30,"171":15,"172":39,"173":23,"174":207,"175":4},"favorite_count":{"0":134,"1":138,"2":42,"3":56,"4":28,"5":51,"6":33,"7":115,"8":73,"9":73,"10":0,"11":0,"12":132,"13":0,"14":12,"15":15,"16":0,"17":33,"18":139,"19":47,"20":68,"21":0,"22":51,"23":32,"24":12,"25":21,"26":0,"27":0,"28":16,"29":24,"30":11,"31":6,"32":12,"33":23,"34":318,"35":143,"36":547,"37":0,"38":21,"39":10,"40":20,"41":117,"42":203,"43":0,"44":19,"45":0,"46":235,"47":25,"48":0,"49":0,"50":64,"51":0,"52":20,"53":57,"54":0,"55":20,"56":35,"57":0,"58":0,"59":40,"60":58,"61":8,"62":0,"63":37,"64":0,"65":26,"66":50,"67":76,"68":48,"69":0,"70":0,"71":58,"72":0,"73":0,"74":28,"75":0,"76":610,"77":362,"78":138,"79":67,"80":28,"81":33,"82":0,"83":0,"84":0,"85":24,"86":88,"87":0,"88":7,"89":0,"90":0,"91":64,"92":0,"93":106,"94":0,"95":49,"96":0,"97":0,"98":38,"99":477,"100":12,"101":0,"102":199,"103":17,"104":118,"105":41,"106":198,"107":1544,"108":16,"109":0,"110":131,"111":6153,"112":0,"113":148,"114":0,"115":51,"116":0,"117":0,"118":30,"119":77,"120":114,"121":0,"122":51,"123":0,"124":27,"125":0,"126":0,"127":10,"128":54,"129":0,"130":0,"131":19,"132":0,"133":0,"134":10,"135":0,"136":0,"137":0,"138":26,"139":0,"140":0,"141":25,"142":0,"143":0,"144":231,"145":0,"146":0,"147":0,"148":68,"149":0,"150":0,"151":31,"152":0,"153":0,"154":34,"155":27,"156":25,"157":409,"158":39,"159":56,"160":0,"161":201,"162":98,"163":25,"164":70,"165":72,"166":0,"167":0,"168":67,"169":952,"170":0,"171":0,"172":169,"173":86,"174":0,"175":34},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/st393odGRC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-23\/encaramarse-a-un-abedul-en-los-bosques-de-siberia-para-poder-estudiar-online.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606236598","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[141,164]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XEJnHggXun","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-23\/las-diferencias-abismales-entre-las-vacunas-de-pfizer-moderna-y-oxford.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606237090","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[254,277]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ripkXBysaZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-24\/vox-la-ley-celaa-nace-muerta-y-su-recorrido-va-a-ser-tan-cortito-como-el-cerebro-de-la-ministra.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606252707","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[219,242]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HX862kGFrW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-24\/el-juez-estima-en-66-millones-de-metros-cubicos-los-presuntos-vertidos-de-49-empresas-agricolas-al-mar-menor.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606252805","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[177,200]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1aOrwuFHbm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-24\/el-govern-reivindica-su-plan-para-navidad-ante-el-de-sanchez.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606252182","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[141,164]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iC1HB38UGW","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/jennifer-lopez-actuacion-amas-maluma\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606253027","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/je\u2026","indices":[163,186]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/anr3QghnFO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-24\/la-ue-lanza-un-plan-de-integracion-de-migrantes-para-combatir-el-extremismo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606250313","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[239,262]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T64XNjv7py","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/evitar-la-moda-rapida-comprar-basicos-de-segunda-mano-y-alquilar-la-ropa-los-consejos-de-alexandria-ocasio-cortez-para-tener-un-buen-armario-sostenible-y-de-bajo-presupuesto\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606250197","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/evitar-la\u2026","indices":[236,259]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jSIOenDdGx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-24\/hongos-bacterias-y-adn-humano-en-los-dibujos-de-leonardo-da-vinci.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606247375","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[245,268]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07olqDgz2Z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-24\/biden-lanza-un-gobierno-para-enterrar-la-era-trump-estados-unidos-ha-vuelto-listo-para-liderar-el-mundo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606250386","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[197,220]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rf6ME5QP9","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/caso-canizares-anatomia-de-un-virual\/?ssm=TW_CM_SM","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/ca\u2026","indices":[110,133]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O6yw92cQLj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/11\/24\/mundo_global\/1606218293_672474.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606246091","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[200,223]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t2Z3OspDZk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-23\/microplasticos-el-veneno-del-mar.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[116,139]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YAzmLLYKzc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/el-negacionista-que-iba-sin-mascarilla-eludira-la-carcel.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606246973","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[239,262]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sc0FraxxCW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/del-casino-las-vegas-al-camino-de-no-retorno.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606245938","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[236,259]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dtWLZcCPyd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/sanidad-registra-537-fallecidos-un-nuevo-maximo-de-muertes-diario-de-la-segunda-ola.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606246227","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[160,183]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJrd0DdY8l","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/23\/articulo\/1606131226_980696.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606245325","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[204,227]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7clMtTLwWV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-23\/la-agonia-de-los-ultimos-espaderos-de-castilla.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606243555","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[221,244]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1Anhje51H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-24\/alejandro-mayorkas-raices-latinas-para-curar-las-heridas-de-la-inmigracion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606245426","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[175,198]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zgy93CmHdH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kx62ZP","display_url":"bit.ly\/2Kx62ZP","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d0NetB5Twb","display_url":"pic.twitter.com\/d0NetB5Twb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331316206175997952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/re2DYUByLj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/el-gobierno-recomienda-a-los-familiares-de-diego-bello-buscar-abogados-en-filipinas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606244375","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[243,266]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g9rTaWG9pl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-24\/tanques-y-artilleria-etiopes-rodean-la-capital-de-tigray.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606238265","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[189,212]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ForoFuturo","indices":[211,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BxsO0c9LXp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020\/11\/23\/actualidad\/1606130001_129215.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloguimon","name":"Pablo Guim\u00f3n","id":217392581,"id_str":"217392581","indices":[3,15]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376nSe0","display_url":"bit.ly\/376nSe0","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1331307007895334916,"id_str":"1331307007895334916","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331307007895334916\/pu\/img\/p_Zqk6BD5p_-98m5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331307007895334916\/pu\/img\/p_Zqk6BD5p_-98m5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rt0Ftpja95","display_url":"pic.twitter.com\/Rt0Ftpja95","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331307124471844873\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376nSe0","display_url":"bit.ly\/376nSe0","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1331306543921455108,"id_str":"1331306543921455108","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331306543921455108\/pu\/img\/W1LZdJpRxvB0AwD2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331306543921455108\/pu\/img\/W1LZdJpRxvB0AwD2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7TqA3ERFPg","display_url":"pic.twitter.com\/7TqA3ERFPg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331306756941688835\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376nSe0","display_url":"bit.ly\/376nSe0","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1331306312748199954,"id_str":"1331306312748199954","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331306312748199954\/pu\/img\/su9ucHc_JDgFvA2z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331306312748199954\/pu\/img\/su9ucHc_JDgFvA2z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aLbsi0Yqif","display_url":"pic.twitter.com\/aLbsi0Yqif","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331306464116436993\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331305936221331465,"id_str":"1331305936221331465","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331305936221331465\/pu\/img\/ZubtjvVdkoA_S-PD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331305936221331465\/pu\/img\/ZubtjvVdkoA_S-PD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/apVruCqhiz","display_url":"pic.twitter.com\/apVruCqhiz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331306202282733568\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376nSe0","display_url":"bit.ly\/376nSe0","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1331305209193238532,"id_str":"1331305209193238532","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331305209193238532\/pu\/img\/YfNIjr-oNf6Fu3Mc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331305209193238532\/pu\/img\/YfNIjr-oNf6Fu3Mc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/13s2h01R9e","display_url":"pic.twitter.com\/13s2h01R9e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331305874749583365\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376nSe0","display_url":"bit.ly\/376nSe0","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331304560468619267,"id_str":"1331304560468619267","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331304560468619267\/pu\/img\/Wa72SWy7NQRHoppa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331304560468619267\/pu\/img\/Wa72SWy7NQRHoppa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dDJWRoElqW","display_url":"pic.twitter.com\/dDJWRoElqW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331305076284121090\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoawaNzcKv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376nSe0","display_url":"bit.ly\/376nSe0","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1331303949677309956,"id_str":"1331303949677309956","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331303949677309956\/img\/lffFPqD2ruvO2yWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331303949677309956\/img\/lffFPqD2ruvO2yWC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sgM8gpmcyj","display_url":"pic.twitter.com\/sgM8gpmcyj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331304448849829897\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zgy93CmHdH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kx62ZP","display_url":"bit.ly\/2Kx62ZP","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPHD8PVluC","display_url":"pic.twitter.com\/bPHD8PVluC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331301983995760641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkorRSMhVb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39e0aiK","display_url":"bit.ly\/39e0aiK","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1331300774043914241,"id_str":"1331300774043914241","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enm7AB4XEAEj1rW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enm7AB4XEAEj1rW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rqmqxdhjjy","display_url":"pic.twitter.com\/rqmqxdhjjy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331301141964054530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":300,"h":214,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":214,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":214,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloguimon","name":"Pablo Guim\u00f3n","id":217392581,"id_str":"217392581","indices":[3,15]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfVTs6e4H6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/defensa-considera-innegociable-la-presencia-del-ejercito-en-gipuzkoa.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606241002","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[208,231]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"elobservatoriovodafonedelaempresa","indices":[192,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vodafone_es","name":"Vodafone Espa\u00f1a","id":18939115,"id_str":"18939115","indices":[243,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RuPiuAobK6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/el-observatorio-vodafone-de-la-empresa\/2020-11-24\/que-oportunidades-de-mercado-tendran-las-pymes-tras-la-pandemia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606235064","display_url":"elpais.com\/economia\/el-ob\u2026","indices":[256,279]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RWoLGuW9Zf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/ultimas-noticias-del-coronavirus-en-espana-y-en-el-mundo-en-directo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[120,143]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/67yhPSRwuW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/los-anillos-perdidos-que-rescato-el-open-arms.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606233074","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[224,247]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zgy93CmHdH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kx62ZP","display_url":"bit.ly\/2Kx62ZP","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P6lFav5XEB","display_url":"pic.twitter.com\/P6lFav5XEB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331290659773440006\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusgbueno","name":"Jes\u00fas Garc\u00eda Bueno","id":227769858,"id_str":"227769858","indices":[3,15]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Z9jJdPuy4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-24\/el-gobierno-cede-a-todo-el-consejo-de-ministros-el-control-de-los-fondos-europeos-del-que-habia-excluido-a-iglesias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606231203","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[217,240]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ajd1pEPsl9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-24\/hongos-bacterias-y-adn-humano-en-los-dibujos-de-leonardo-da-vinci.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[88,111]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfCHpw746A","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTMFsw","display_url":"bit.ly\/3nTMFsw","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1331283373772443648,"id_str":"1331283373772443648","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmrLM0XEAAS2ys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmrLM0XEAAS2ys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GfcHKJ7Avj","display_url":"pic.twitter.com\/GfcHKJ7Avj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331283383306031113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":491,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":707,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":707,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXZMlpXxfq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-24\/la-policia-detiene-a-angela-dobrowolski-por-robar-en-casa-de-mainat-en-canet.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606236649","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[199,222]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBBl7sHqfj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-24\/el-juez-acusa-de-atentado-a-la-autoridad-al-sin-techo-herido-por-un-disparo-de-un-agente.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[111,134]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EMF9MwX9nY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-24\/el-experimento-cientifico-de-la-clase-de-tecnologia-que-se-convirtio-en-un-protocolo-de-ventilacion.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606230994","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[197,220]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5KTtkqehp3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-23\/unas-esculpidas-y-cejas-depiladas-bajo-la-lupa-judicial.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606228779","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[250,273]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C5k6WRTx0C","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/la-comision-europea-cierra-un-contrato-con-moderna-para-adquirir-160-millones-de-dosis-de-su-vacuna.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[242,265]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mrsahuquillo","name":"\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc4e\u210e\ud835\udc62\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c","id":228197973,"id_str":"228197973","indices":[3,16]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNTBWoMEyy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/el-plan-de-navidad-limita-las-cenas-a-seis-personas-con-toque-de-queda-a-la-una-de-la-madrugada-en-nochebuena-y-nochevieja.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[42,65]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dh5as3p3u0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/detenida-en-malaga-una-mujer-de-22-anos-por-la-muerte-de-su-bebe-de-18-meses.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[257,280]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"UE","indices":[24,27]},{"text":"Afganist\u00e1n","indices":[62,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelesespinosa","name":"Angeles Espinosa \ud83d\ude37","id":261585103,"id_str":"261585103","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5jYhv0cAG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-24\/la-ue-promete-1200-millones-de-ayuda-a-afganistan-para-los-proximos-cuatro-anos.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[104,127]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]},{"screen_name":"rocionoseque","name":"Roc\u00edo Quillahuaman","id":1036612988982239232,"id_str":"1036612988982239232","indices":[52,65]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8N0vZHE2R4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-24\/la-batalla-judicial-por-el-rosco.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[175,198]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMoZxJhQFg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-11-24\/estas-son-las-principales-carencias-en-la-dieta-de-los-ninos-espanoles.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[87,110]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FTx5KiEZe","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-24\/unicaja-y-liberbank-perfilan-el-reparto-del-puente-de-mando-del-banco-fusionado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[132,155]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"BeBeauty","indices":[121,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iu4vKK609N","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-23\/la-ciencia-funciona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[252,275]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VictorLapuente","name":"Victor Lapuente","id":347300354,"id_str":"347300354","indices":[240,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0BjfyJl6T","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-23\/la-educacion-sigue-igual.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eg6euOntHp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/las-personas-en-residencias-y-los-cuidadores-seran-los-primeros-en-recibir-la-vacuna.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[230,253]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AprenderJuntos_","name":"Aprendemos Juntos","id":943063875590742019,"id_str":"943063875590742019","indices":[232,248]}],"urls":[],"media":[{"id":1331141777215074307,"id_str":"1331141777215074307","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkyjFyWEAAkWeu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkyjFyWEAAkWeu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1G8OQr7GTJ","display_url":"pic.twitter.com\/1G8OQr7GTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AprenderJuntos_\/status\/1331161943273517056\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331161943273517056,"source_status_id_str":"1331161943273517056","source_user_id":943063875590742019,"source_user_id_str":"943063875590742019"}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GodS5blOdA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-24\/sanchez-centraliza-en-la-moncloa-todo-el-control-y-el-reparto-de-los-fondos-de-la-ue.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[127,150]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9lKRRcZl0g","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-24\/muere-montserrat-carulla-a-los-90-anos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[149,172]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZaopF2hCNC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Y4uAo","display_url":"bit.ly\/35Y4uAo","indices":[112,135]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BHf8bFQBlY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-23\/el-dueno-de-asos-que-perdio-a-sus-tres-hijos-en-un-atentado-un-millonario-y-ecologista-concienciado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[245,268]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcatafiguls","name":"Josep Cat\u00e0","id":300748642,"id_str":"300748642","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhHOaFLqh1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-24\/uber-vuelve-a-barcelona-como-intermediario-para-el-servicio-de-taxis.html","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[108,131]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p3CP1QZCIK","display_url":"pic.twitter.com\/p3CP1QZCIK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331223255110258691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1331223123216146434,"id_str":"1331223123216146434","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331223123216146434\/img\/7kMlb_6wqZnwFMt-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331223123216146434\/img\/7kMlb_6wqZnwFMt-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GhNoHJP6FT","display_url":"pic.twitter.com\/GhNoHJP6FT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331223164605575170\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1331222687528615936,"id_str":"1331222687528615936","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331222687528615936\/img\/5pIxa6F8iY_JGRgf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331222687528615936\/img\/5pIxa6F8iY_JGRgf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bjOGC7kPDc","display_url":"pic.twitter.com\/bjOGC7kPDc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331222728129515520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1331222312268439552,"id_str":"1331222312268439552","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331222312268439552\/img\/GRcm-6gsE-jQsHOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331222312268439552\/img\/GRcm-6gsE-jQsHOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZaBSuRuHl","display_url":"pic.twitter.com\/wZaBSuRuHl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331222366165348355\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1331222056797540355,"id_str":"1331222056797540355","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331222056797540355\/img\/3QcstsTl4QJN2U8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331222056797540355\/img\/3QcstsTl4QJN2U8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s77q40lvmS","display_url":"pic.twitter.com\/s77q40lvmS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331222104121995265\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QAKHGyguDy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/no-se-puede-elegir-vacuna-esto-no-es-un-super.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[216,239]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"UlyMartin","name":"uly martin","id":870064194,"id_str":"870064194","indices":[85,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FqZp61J2Pb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J3xRZu","display_url":"bit.ly\/2J3xRZu","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1331215897516797953,"id_str":"1331215897516797953","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnltzkLXcAEfrka.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnltzkLXcAEfrka.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vJzpGaAsrF","display_url":"pic.twitter.com\/vJzpGaAsrF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_foto\/status\/1331220774674456578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331220774674456578,"source_status_id_str":"1331220774674456578","source_user_id":87820155,"source_user_id_str":"87820155"}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tele","name":"El Pa\u00eds Televisi\u00f3n","id":980806200,"id_str":"980806200","indices":[3,15]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FUvPuzi7Sp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-23\/desescalada-lenta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_OP#Echobox=1606211411","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[112,135]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[121,144]},{"url":"https:\/\/t.co\/5FievMPUac","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1MYxNmWBprXJw","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[145,168]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XBfye43bB2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-23\/alberto-san-juan-un-sistema-basado-en-la-explotacion-del-ser-humano-dificulta-la-posibilidad-de-disfrutar.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[252,275]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VKl5JWrXOi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-23\/veintisiete-anos-para-conseguir-tres-estrellas-michelin-y-nueve-dias-para-cerrar-por-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[257,280]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vgolaya","name":"Vicente Olaya","id":246745988,"id_str":"246745988","indices":[3,11]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_info","name":"El Pa\u00eds Infograf\u00eda","id":1362370976,"id_str":"1362370976","indices":[3,15]},{"screen_name":"manuelansede","name":"Manuel Ansede","id":96642355,"id_str":"96642355","indices":[81,94]},{"screen_name":"arturgalocha","name":"Artur Galocha","id":288129939,"id_str":"288129939","indices":[97,110]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WpAe9TtLQc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/el-estado-de-alarma-tarda-cuatro-semanas-en-reducir-la-incidencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[246,269]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EtIOmZwDCe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J7P9od","display_url":"bit.ly\/2J7P9od","indices":[175,198]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJcUjS1Ez2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/el-pnv-anuncia-que-votara-si-a-los-presupuestos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1606218209","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[67,90]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"TienesQueVerlo","indices":[206,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[222,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L6ERxG0TxU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/publi-especial\/tienes-que-verlo\/30-monedas\/?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/publi-especial\u2026","indices":[238,261]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manolomoralesr","name":"Manuel Morales","id":117782842,"id_str":"117782842","indices":[3,18]},{"screen_name":"ArzaliaEdicion","name":"Arzalia Ediciones","id":875702413205934081,"id_str":"875702413205934081","indices":[85,100]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idebarron","name":"I\u00f1igo de Barr\u00f3n Arniches","id":210878771,"id_str":"210878771","indices":[3,13]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gnYNiaSq9Q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pTq01c","display_url":"bit.ly\/3pTq01c","indices":[221,244]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ka9mGHlnrZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pTq01c","display_url":"bit.ly\/3pTq01c","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZNcaANEUcE","display_url":"pic.twitter.com\/ZNcaANEUcE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331198672424611840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LmgQHTxPuu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020\/11\/23\/actualidad\/1606135131_726380.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020\/\u2026","indices":[54,77]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNTBWoMEyy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/el-plan-de-navidad-limita-las-cenas-a-seis-personas-con-toque-de-queda-a-la-una-de-la-madrugada-en-nochebuena-y-nochevieja.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[238,261]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DresS1vHVq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nSE7Sw","display_url":"bit.ly\/3nSE7Sw","indices":[123,146]},{"url":"https:\/\/t.co\/KdpNNyuwbx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1OwxWVRpllNJQ","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[147,170]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H5flZU6pIc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KAxpCu","display_url":"bit.ly\/2KAxpCu","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1331167883494363136,"id_str":"1331167883494363136","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlCWFcXUAA6eYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlCWFcXUAA6eYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lZywKVfnKb","display_url":"pic.twitter.com\/lZywKVfnKb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331190834834800641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ixj2LZBEQV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/399RmdB","display_url":"bit.ly\/399RmdB","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vZ8Z3r23al","display_url":"pic.twitter.com\/vZ8Z3r23al","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331190469049667584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Ampliaci\u00f3n","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RWoLGuW9Zf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-24\/ultimas-noticias-del-coronavirus-en-espana-y-en-el-mundo-en-directo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[255,278]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WhUvz2BH8Q","display_url":"pic.twitter.com\/WhUvz2BH8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331189300252307461\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0rGn5fUXmQ","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/23\/articulo\/1606145466_044420.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[100,123]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EXYXHrwjPZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-23\/la-ciencia-funciona.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[62,85]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/StvTHoVZgA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-23\/el-holocausto-tambien-fue-contra-los-gitanos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[244,267]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFjZrXO8qQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/71RZSKqhUJ","display_url":"pic.twitter.com\/71RZSKqhUJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331180654101475329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OdnX8LVE9r","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-23\/encaramarse-a-un-abedul-en-los-bosques-de-siberia-para-poder-estudiar-online.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[212,235]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YoL3b4o022","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/y-si-fuera-mas-util-vacunar-primero-a-la-cajera-del-supermercado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[245,268]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHstLpFE0H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-23\/el-roto.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_OP#Echobox=1606211248","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[91,114]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oyiu4ec16U","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fwD486","display_url":"bit.ly\/3fwD486","indices":[166,189]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/onazizNzJC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-24\/el-portavoz-de-eh-bildu-en-el-congreso-se-solidariza-con-un-diputado-de-vox-victima-de-eta.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[237,260]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QGqF0grOa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fwD486","display_url":"bit.ly\/3fwD486","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Tz46EEF73","display_url":"pic.twitter.com\/6Tz46EEF73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1331170224629051392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHm8M8wuKW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/suecia-abraza-las-prohibiciones-ante-el-avance-de-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[240,263]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[185,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5osB9nA6MY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/24\/la_voz_de_inaki\/1606203768_832911.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[199,222]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"yihadistas","indices":[25,36]},{"text":"iglesia","indices":[51,59]},{"text":"Mosul","indices":[78,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelesespinosa","name":"Angeles Espinosa \ud83d\ude37","id":261585103,"id_str":"261585103","indices":[3,19]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pablolinde","name":"Pablo Linde","id":66485971,"id_str":"66485971","indices":[3,14]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v3pi8Q88nl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fru3gm","display_url":"bit.ly\/3fru3gm","indices":[113,136]},{"url":"https:\/\/t.co\/DlBK6I1SZ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1zqKVXwkXjZJB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[137,160]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDlMJovMo1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-23\/la-buena-educacion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[251,274]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VictorLapuente","name":"Victor Lapuente","id":347300354,"id_str":"347300354","indices":[3,18]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ffWnE7hno","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-23\/el-dinero-durmiente-de-la-crisis-tengo-mas-ahorros-que-nunca.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[255,278]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"FotodePortada","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[49,57]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelansede","name":"Manuel Ansede","id":96642355,"id_str":"96642355","indices":[3,16]},{"screen_name":"arturgalocha","name":"Artur Galocha","id":288129939,"id_str":"288129939","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LI0iRkQIpw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-23\/las-diferencias-abismales-entre-las-vacunas-de-pfizer-moderna-y-oxford.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[109,132]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADufp4R5ap","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-23\/ya-es-navidad-en-la-puerta-del-sol-de-ayuso.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[213,236]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvaro1984","name":"\u00c1lvaro S\u00e1nchez","id":51584407,"id_str":"51584407","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3lzsxD7HRD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-23\/el-dinero-durmiente-de-la-crisis-tengo-mas-ahorros-que-nunca.html","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[115,138]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"clarapvillalon","name":"Clara P. Villal\u00f3n","id":1359667597,"id_str":"1359667597","indices":[123,138]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]},{"screen_name":"manuelansede","name":"Manuel Ansede","id":96642355,"id_str":"96642355","indices":[98,111]},{"screen_name":"arturgalocha","name":"Artur Galocha","id":288129939,"id_str":"288129939","indices":[114,127]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rD2Dh2zrGU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-23\/el-rey-tendra-que-guardar-diez-dias-de-cuarentena-tras-dar-positivo-por-covid-un-contacto-proximo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[200,223]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSMbyy0sQ3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-23\/lince-iberico-como-conectar-las-poblaciones-y-que-se-expanda-a-murcia-y-granada.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[97,120]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s44wzbZ1ZS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-23\/el-rey-tendra-que-guardar-diez-dias-de-cuarentena-tras-dar-positivo-por-covid-un-contacto-proximo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1606171670","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[117,140]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3mhTtQAqL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-23\/el-candelabro-que-delato-donde-estaba-el-barrio-judio-arrasado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[190,213]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"ni\u00f1os","indices":[62,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"RosaRasche","name":"Rosa Rasche","id":1012178377,"id_str":"1012178377","indices":[101,112]},{"screen_name":"babytribu","name":"babytribu","id":866838541,"id_str":"866838541","indices":[114,124]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELPAISGalicia","name":"EL PA\u00cdS Galicia","id":460490011,"id_str":"460490011","indices":[3,17]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvAOD5bDuQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-23\/las-diferencias-abismales-entre-las-vacunas-de-pfizer-moderna-y-oxford.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[254,277]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mrsahuquillo","name":"\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud835\udc46\ud835\udc4e\u210e\ud835\udc62\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc5c","id":228197973,"id_str":"228197973","indices":[3,16]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_fem","name":"EL PA\u00cdS Fem","id":1046791871610200065,"id_str":"1046791871610200065","indices":[3,14]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKPvnQiqW2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-23\/ya-es-navidad-en-la-puerta-del-sol-de-ayuso.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[60,83]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3JmStW7N0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-24\/trump-da-luz-verde-al-inicio-de-transicion-de-poder-en-estados-unidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[224,247]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivandemoneo","name":"Iv\u00e1n de Moneo","id":130121114,"id_str":"130121114","indices":[3,15]},{"screen_name":"GoogleES","name":"Google Espa\u00f1a","id":3200045434,"id_str":"3200045434","indices":[109,118]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z8tHV5XoqP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-22\/una-muerte-por-cuatro-letras-tqmt.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[251,274]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vgolaya","name":"Vicente Olaya","id":246745988,"id_str":"246745988","indices":[3,11]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o13t0Sd8MI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-23\/al-banquillo-por-renegar-de-la-mascarilla.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606146129","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[141,164]}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKVBOUywPv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-22\/la-nueva-rebelion-de-la-remolacha.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606146778","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[223,246]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oVkjt4SvuX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-23\/correos-oferta-3381-puestos-indefinidos-con-plazas-en-todas-las-provincias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606146881","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[97,120]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1NRAmdHrs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-11-23\/la-musica-de-un-piano-ayuda-a-extirpar-un-doble-tumor-a-un-nino-de-10-anos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606147015","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-11\u2026","indices":[254,277]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98vhfSz1WX","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/23\/articulo\/1606125221_458861.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606145414","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[256,279]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h2M9eUa5yg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-23\/el-romance-de-la-princesa-haya-y-su-guardaespaldas-al-descubierto.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145853","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[249,272]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xTCZSw4fVD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-24\/un-salon-un-bar-y-una-clase-asi-contagia-el-coronavirus-en-el-aire.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606146671","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XUd64o6G46","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/10\/articulo\/1604993941_252196.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145661","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[166,189]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DHV18SRvd0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-22\/una-muerte-por-cuatro-letras-tqmt.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606146242","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[238,261]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QoBXCbnHRg","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/12\/articulo\/1605186442_895636.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145613","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[227,250]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkpvDXWGfN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-11-16\/debemos-pensar-si-un-hospital-en-pandemia-es-el-lugar-mas-adecuado-para-un-parto-normal.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145374","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[251,274]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"lav_arroyo","name":"Lorena Arroyo","id":210867537,"id_str":"210867537","indices":[127,138]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZjMw4PBr0J","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-23\/michael-j-fox-enfermo-de-parkinson-prepara-su-retirada-si-este-es-el-final-de-mi-carrera-que-lo-sea.html?utm_source=Twitter#Echobox=1606145214","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[154,177]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EbMGeNYvFV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-04\/las-mujeres-prehistoricas-tambien-cazaban-grandes-animales.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145260","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[148,171]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloguimon","name":"Pablo Guim\u00f3n","id":217392581,"id_str":"217392581","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[127,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UnWyavrC5P","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-24\/trump-da-luz-verde-al-inicio-de-transicion-de-poder-en-estados-unidos.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[91,114]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annielagos","name":"Anna Lagos","id":69506509,"id_str":"69506509","indices":[3,14]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2y3hUyAqtD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-21\/el-desafio-definitivo-de-donald-trump.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145130","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[198,221]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[212,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5hp1osRFyE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2019\/11\/22\/icon\/1574428412_065406.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145454","display_url":"elpais.com\/elpais\/2019\/11\u2026","indices":[224,247]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zpdvLuCgAD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-21\/ivanka-trump-planea-como-reinventarse-para-mantener-poder-y-fortuna.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606145181","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[245,268]}]}}}