{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1331385871241711616,"1":1331385201424011265,"2":1331383356932698113,"3":1331380838345347077,"4":1331380326048808960,"5":1331378323868495874,"6":1331378312673947651,"7":1331377312613457920,"8":1331375841985572868,"9":1331375810155044868,"10":1331375614352384001,"11":1331374260976316422,"12":1331373294344400902,"13":1331372524966350848,"14":1331372508793233409,"15":1331372135416295425,"16":1331371758339956737,"17":1331371350599069697,"18":1331371176086605824,"19":1331370774935068674,"20":1331368761778204674,"21":1331368261456453633,"22":1331367652124712962,"23":1331366835007184899,"24":1331366224262025218,"25":1331366062340927488,"26":1331365738716794880,"27":1331364943258669061,"28":1331363971660648448,"29":1331363476460216320,"30":1331361493540098054,"31":1331360872388816897,"32":1331360721385512961,"33":1331360058064531456,"34":1331358763438239744,"35":1331358432310472706,"36":1331357928662687747,"37":1331357834567671811,"38":1331356924315455490,"39":1331356216065449987,"40":1331353982825099264,"41":1331353871185276928,"42":1331351523184549888,"43":1331350691336630274,"44":1331350639557931010,"45":1331349764122812420,"46":1331349136432574466,"47":1331348789307838466,"48":1331348710303920131,"49":1331348123503955977,"50":1331347738437496832,"51":1331347456999780352,"52":1331347333943074817,"53":1331345610910396420,"54":1331344671386333189,"55":1331344590515802112,"56":1331344066680909824,"57":1331343345193537537,"58":1331343095011700742,"59":1331342647487815686,"60":1331342602231287808,"61":1331342169232302082,"62":1331341232669405192,"63":1331340574671204353,"64":1331338067379167234,"65":1331335540591955971,"66":1331335195945996288,"67":1331335077595320322,"68":1331334524471427075,"69":1331333027490902018,"70":1331331257981149185,"71":1331330515815845890,"72":1331329709548974089,"73":1331327994972016640,"74":1331327478174949376,"75":1331326340843311111,"76":1331325475952750592,"77":1331325225162694660,"78":1331322964399230977,"79":1331322530242699266,"80":1331320441651257345,"81":1331319672185253888,"82":1331317925471547395,"83":1331317261492162561,"84":1331317007715868675,"85":1331315414115233794,"86":1331315222372626437,"87":1331312896631070720,"88":1331311077653622795,"89":1331310379146874888,"90":1331307862816157697,"91":1331307693886369794,"92":1331305752032661505,"93":1331305345713659905,"94":1331305116213895176,"95":1331304897984262149,"96":1331304075577630720,"97":1331303337220771842,"98":1331302827415711749,"99":1331302081404284935,"100":1331301594269446144,"101":1331301422755942401,"102":1331300316885753857,"103":1331297798042562562,"104":1331297279249149960,"105":1331296477197590535,"106":1331296214999048194,"107":1331295277513379851,"108":1331294568030105600,"109":1331294349783674883,"110":1331294228274667520,"111":1331294018911735809,"112":1331292767323107329,"113":1331292362425970688,"114":1331291522973790215,"115":1331291508658593794,"116":1331291110849867778,"117":1331290725288448001,"118":1331290364750278658,"119":1331290246823219201,"120":1331288559869898752,"121":1331288398498238464,"122":1331287691678388227,"123":1331287532588441601,"124":1331286205955264512,"125":1331284584215015424,"126":1331282708409053186,"127":1331282128055771137,"128":1331282037211361281,"129":1331281427464392706,"130":1331280852869791748,"131":1331280356939616258,"132":1331280181366042626,"133":1331280048968654849,"134":1331279794437316609,"135":1331277680826867712,"136":1331277220460056579,"137":1331276217719414786,"138":1331275609713102849,"139":1331275149262409731,"140":1331274580858646529,"141":1331274144244232202,"142":1331274104813608960,"143":1331273430449221633,"144":1331272626233339905,"145":1331270858975875072,"146":1331270123580174340,"147":1331269050983477254,"148":1331268537353166848,"149":1331268262542405632,"150":1331267598042992640,"151":1331266328439754753,"152":1331265080290390021,"153":1331263850398814208,"154":1331263615429713923,"155":1331263053388627969,"156":1331262566388084741,"157":1331262155094700038,"158":1331261603581407235,"159":1331260046391599107,"160":1331257529368793090,"161":1331256237225353216,"162":1331255019287568386,"163":1331252790375669760,"164":1331252503762112513,"165":1331252155186081792,"166":1331251375079034882,"167":1331251231457644544,"168":1331250525736669185,"169":1331250468522233857,"170":1331249983614558214,"171":1331248807053561859,"172":1331248174661505027,"173":1331247929592606724,"174":1331247468676255745,"175":1331246649239277568,"176":1331246192295104519,"177":1331245745421291523,"178":1331244946972696587,"179":1331243677482618880,"180":1331242430281228294,"181":1331239919302418434,"182":1331237404401864716,"183":1331237297581416448,"184":1331236979313434626,"185":1331236128997863425,"186":1331236126770794498,"187":1331236126447726593,"188":1331235954590363649,"189":1331233785279606786,"190":1331233395008032771,"191":1331232365348327424,"192":1331230328044871682,"193":1331229846094143495,"194":1331227329029427200,"195":1331225745679671297,"196":1331225615077404672,"197":1331225262009225220,"198":1331224820424597505,"199":1331224262858977282,"200":1331222301048758272,"201":1331221959905071104,"202":1331221711237287938,"203":1331221411613077506,"204":1331221033093799937,"205":1331221026051649539,"206":1331220723818442754,"207":1331220548794404864,"208":1331219781207420928,"209":1331219038387785731,"210":1331217267686854657,"211":1331216666261327876,"212":1331216008154132480,"213":1331214745031102465,"214":1331214051423236096,"215":1331213574526656512,"216":1331213479290744832,"217":1331212778397437953,"218":1331212229379809280,"219":1331210494384934913,"220":1331209721613791233,"221":1331207434375933952,"222":1331207193409056768,"223":1331206170229485571,"224":1331205926984925184,"225":1331199330800316420,"226":1331197126580326401,"227":1331192098842927104,"228":1331190834486718464,"229":1331189578103926784,"230":1331187065464233987,"231":1331184547761893379,"232":1331182027291365376,"233":1331179516862099463,"234":1331176997385547776,"235":1331174479628824576,"236":1331171963537068033,"237":1331169444996009984,"238":1331166932578471936,"239":1331164418487562242,"240":1331161900416167936,"241":1331154344520069150,"242":1331146797138448389,"243":1331139247261306880,"244":1331131697757351936,"245":1331124144256249858,"246":1331116596195184640,"247":1331114080959139843,"248":1331111567044308992,"249":1331109045403529217,"250":1331106529085370370,"251":1331104015720046592,"252":1331102746859212801,"253":1331101496172228608,"254":1331098981372485638,"255":1331096463930257408,"256":1331095204858834944,"257":1331093945204568065,"258":1331092681225854977,"259":1331091006599680001,"260":1331083883434151938,"261":1331082614325858306,"262":1331081367745146881,"263":1331078849396879361,"264":1331076333141712896,"265":1331075064440164354,"266":1331073815779151874,"267":1331072906080739328,"268":1331072649192218626,"269":1331072633794916352,"270":1331072548054966274,"271":1331071299792330752,"272":1331069432492388355,"273":1331068783444844544,"274":1331068269059518466,"275":1331068106488295424,"276":1331067514885787648,"277":1331066368217788416,"278":1331066267185389569,"279":1331063751072690190,"280":1331063463951609857,"281":1331063297613950976,"282":1331062905828216834,"283":1331062707307618311,"284":1331062416495480832,"285":1331062238522773514,"286":1331062146088710144,"287":1331061950910959619,"288":1331061231222984707,"289":1331059965071663106,"290":1331059775577190404,"291":1331058719367499776,"292":1331056441856122881,"293":1331056202197962753,"294":1331054933588709376,"295":1331054872746143746,"296":1331054547285004291,"297":1331053682687938561,"298":1331053497652039680,"299":1331052127087636483,"300":1331051725055266817,"301":1331051449439182849,"302":1331051324079808512,"303":1331051263446880256,"304":1331051168529870850,"305":1331051061570899971,"306":1331049268187115521,"307":1331048991899983875,"308":1331048652043915264,"309":1331047845965803520,"310":1331046132059877378,"311":1331044865757495304,"312":1331043622624620545,"313":1331042349091155968,"314":1331041101566898176,"315":1331038583222906887,"316":1331036069006028813,"317":1331035050926739458,"318":1331034244831907843,"319":1331033548476780545,"320":1331033391672807424,"321":1331032786463965184,"322":1331031033152745473,"323":1331029781547245570,"324":1331028518390669313,"325":1331028032866365442,"326":1331026983954878465,"327":1331026514633252864,"328":1331026004186443776,"329":1331024951973961728},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":true,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":true,"111":false,"112":false,"113":true,"114":true,"115":true,"116":false,"117":false,"118":true,"119":false,"120":false,"121":false,"122":true,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":true,"129":false,"130":true,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":true,"137":true,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":true,"143":true,"144":false,"145":true,"146":false,"147":false,"148":false,"149":true,"150":false,"151":false,"152":false,"153":true,"154":true,"155":false,"156":false,"157":true,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":true,"167":false,"168":true,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":true,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":true,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":true,"196":false,"197":false,"198":false,"199":true,"200":false,"201":false,"202":true,"203":true,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":true,"212":false,"213":false,"214":true,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":true,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":true,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":true,"278":false,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":true,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":false,"303":false,"304":false,"305":false,"306":false,"307":false,"308":false,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":false,"316":false,"317":false,"318":true,"319":false,"320":false,"321":false,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":true,"327":true,"328":false,"329":false},"text":{"0":"En plenas negociaciones de paz entre el gobierno afgano y los talib\u00e1n, la violencia se ha desatado. Este martes, Bamiyan, una de las provincias m\u00e1s seguras del pa\u00eds, fue sacudida por dos mortales explosiones.  https:\/\/t.co\/Ctj1WSPYY3","1":"Por el contrario, las garant\u00edas de seguridad para los firmantes del Acuerdo, la jurisdicci\u00f3n agraria, las circunscripciones especiales de paz y las garant\u00edas de seguridad para los miembros de la oposici\u00f3n siguen en el limbo. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/SD90aSxFGr","2":"La segunda vicepresidenta de la corporaci\u00f3n, la senadora Sandra Ram\u00edrez, dirige hoy la plenaria, lo que coindice con otro aniversario de la firma de la paz del Teatro Col\u00f3n. https:\/\/t.co\/4o1rQFhJUp","3":"Seg\u00fan cifras del partido FARC, desde la firma del Acuerdo de Paz, el 24 de noviembre de 2016, cada semana ha sido asesinado un exguerrillero de las Farc. https:\/\/t.co\/USMbczKk1A","4":"#LIVE \u00bfC\u00f3mo va la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda en Colombia? En minutos empezar\u00e1 nuestra transmisi\u00f3n con el ministro Jos\u00e9 Manuel Restrepo, quien responder\u00e1 esta y otras preguntas sobre el tema.  \n\n#ElEspectadorLeExplica https:\/\/t.co\/TaEfWHvcGC","5":"La alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, est\u00e1 en la selecci\u00f3n de mujeres m\u00e1s influyentes del mundo en 2020, seg\u00fan el informe anual de la cadena brit\u00e1nica BBC. https:\/\/t.co\/C1cSOxXy0y","6":"La nulidad matrimonial y el divorcio son dos figuras muy parecidas, ya que desde un punto de vista pr\u00e1ctico acaban con el matrimonio. Sin embargo, no son lo mismo. En #TipLegal le contamos sus diferencias y similitudes. \n\nhttps:\/\/t.co\/cSMGIleLYC https:\/\/t.co\/nsLXd7eQnC","7":"#ENVIVO \"En las crisis nos debemos hacer la pregunta sobre c\u00f3mo generar mayor participaci\u00f3n de los p\u00fablicos sobre los que se est\u00e1 decidiendo\".  https:\/\/t.co\/yqC55GYajF https:\/\/t.co\/DNzv4SALgf","8":"FMI rechaza herramienta para cr\u00e9ditos de pandemia m\u00e1s flexibles. https:\/\/t.co\/olHVvjyUuE https:\/\/t.co\/QGZ6mqtdzt","9":"El buque de investigaci\u00f3n Investigator captur\u00f3 im\u00e1genes asombrosas de la ruptura de un meteorito sobre el oc\u00e9ano cerca de Tasmania. https:\/\/t.co\/FltB1PET9H","10":"Ofrecen $30 millones por informaci\u00f3n de mam\u00e1 y hermano de excongresista. \nhttps:\/\/t.co\/XfrcXTHh1G https:\/\/t.co\/z7DyJza8B6","11":"Sin Lionel Messi, Barcelona gole\u00f3 a Dinamo en Ucrania\n#ChampionsLeague \nhttps:\/\/t.co\/u7Gt19rqT9 https:\/\/t.co\/iygkTA18Bj","12":"Erling Haaland y el registro en el que dej\u00f3 atr\u00e1s a Messi y a CR7. \nhttps:\/\/t.co\/IZFVs71BMp https:\/\/t.co\/zkRI6JJeNd","13":"Tras el pronunciamiento de Emily Murphy, jefa de la Administraci\u00f3n de Servicios Generales (GSA), en apoyo de Joe Biden, Donald Trump acept\u00f3 el inicio formal del proceso de transici\u00f3n del poder de su administraci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/MFjFYmgasp https:\/\/t.co\/yOGc5Y1R8i","14":"\u201cNecesitamos un acuerdo de paz con la Amazon\u00eda\u201d: Germ\u00e1n Poveda. https:\/\/t.co\/g2byhU5OY1 https:\/\/t.co\/noFyvxQ4qZ","15":"Se acerca la s\u00e9ptima versi\u00f3n de los D\u00edas de Ajiaco en Bogot\u00e1 \u00bfC\u00f3mo participar? https:\/\/t.co\/fxkDXXsRLD https:\/\/t.co\/lRVZRaxyfq","16":"Pueblo Rico, el rostro de la temporada de lluvias en Risaralda. https:\/\/t.co\/DOpiRJr0Dn https:\/\/t.co\/QcZeELECW3","17":"#ENVIVO \"Para nosotros la cultura es mucho m\u00e1s que las artes y el entretenimiento. Hicimos una tarea de educaci\u00f3n ciudadana para la prevenci\u00f3n, para la solidaridad\": director de @Comfama  \n\nhttps:\/\/t.co\/yqC55GYajF","18":"Colombia cuenta con cientos de municipios que resaltan por su gran oferta tur\u00edstica, por su biodiversidad, por la calidad de su gente, sus artesan\u00edas, gastronom\u00eda, belleza e historia. Estas son algunas opciones. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/tbIJzhYANA","19":"Los miembros del Raizal Council (autoridad raizal) de Providencia, est\u00e1n solicitando al presidente Iv\u00e1n Duque que los integre en las mesas de trabajo, durante la definici\u00f3n del plan de acci\u00f3n para la reconstrucci\u00f3n de las islas. https:\/\/t.co\/4sEUeE40bv","20":"#ENVIVO El Covid-19 cambi\u00f3 la realidad en la que vivimos, pero \u00bfqu\u00e9 es lo que m\u00e1s se ha impactado?, \u00bfC\u00f3mo nos relacionamos, en qui\u00e9n y en qu\u00e9 confiamos, a qui\u00e9n ha afectado m\u00e1s la pandemia?\n\nCon\u00e9ctate a nuestra transmisi\u00f3n: https:\/\/t.co\/yqC55GYajF","21":"El Ministerio desacredit\u00f3 al funcionario Joaqu\u00edn Vallejo quien asegur\u00f3 a la Corte Constitucional que una demanda que busca despenalizar el aborto solo busca que las mujeres tengan v\u00eda libre para usar el procedimiento como m\u00e9todo anticonceptivo. https:\/\/t.co\/BD79p4PyIM","22":"#ENVIVO \u00bfC\u00f3mo impacta la pandemia los valores de nuestra sociedad? Hablamos sobre el estudio \u201cValores sociales en una Crisis\u201d en una conversaci\u00f3n con Andr\u00e9s Casas, investigador y David Escobar, director de @Comfama :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/yqC55GYajF \n\n*Patrocinado por @Comfama https:\/\/t.co\/ANhgwRnxjE","23":"Distrito y Sena firman acuerdo para ampliar la oferta educativa en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/0j7PqEGS4J https:\/\/t.co\/mFCazdtJZZ","24":"\u201cLos PDET est\u00e1n divorciados del Acuerdo de Paz\u201d: los reclamos de las comunidades. https:\/\/t.co\/GB86tvc9Jn https:\/\/t.co\/rwl8ei9YQN","25":"#EnVivo \u00bfC\u00f3mo impacta la pandemia los valores de nuestra sociedad? Conozcamos sobre el estudio \u201cValores en una Crisis\u201d con Andr\u00e9s Casas, investigador y David Escobar, director de Comfama: https:\/\/t.co\/UKXyIQxppb https:\/\/t.co\/aFuYnjN30c","26":"La Fiscal\u00eda estim\u00f3 que no hay m\u00e9rito para abrir una investigaci\u00f3n formal y le archiv\u00f3 el caso. https:\/\/t.co\/vrD0sD8wKV","27":"A cuatro a\u00f1os de la firma del #AcuerdoFinal, las organizaciones sociales que monitorean los Programas de Desarrollo con Enfoque Territorial entregaron el balance sobre su implementaci\u00f3n. Seg\u00fan dijeron, esos programas est\u00e1n reducidos a obras de cemento. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/YayYNd9tHu","28":"Mar\u00eda Eugenia Parra se form\u00f3 en teatro y debut\u00f3 en la televisi\u00f3n colombiana en la d\u00e9cada de los 80. https:\/\/t.co\/JXHPU5HA50","29":":red_circle:\u00bfSe han sentido alguna vez inc\u00f3modos cuando escuchan hablar a una mujer feminista? \u00bfPor qu\u00e9? Mari\u00e1ngela Urbina y Viviana Boh\u00f3rquez conversar\u00e1n sobre la importancia del periodismo feminista, en un evento virtual este 26 de noviembre a las 7:00 p.m.  https:\/\/t.co\/crpzfGOYE5","30":".@Cuadrado brill\u00f3, @juventusfc gan\u00f3 y ambos dicen presente en los octavos de final de la #ChampionsLeague \nhttps:\/\/t.co\/ugkXuvKj5j https:\/\/t.co\/daW7ZPmsQL","31":"\"So\u00f1amos construir una regi\u00f3n entre Cundinamarca y Bogot\u00e1 que sea producto de una visi\u00f3n compartida, tejida colectivamente y que genere confianza, es el gran reto pol\u00edtico que tenemos\": Diego Cancino, concejal de Bogot\u00e1, Alianza Verde. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM\n@fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/ijtIsxvdPE","32":"Seg\u00fan la Canciller\u00eda, debido al nivel de relacionamiento con el gobierno finland\u00e9s, se necesita un funcionario de alto nivel para dicha funci\u00f3n. https:\/\/t.co\/LrvP4IbBYj","33":"#ENVIVO \"El nuevo regionalismo no solamente est\u00e1 en juego en la regi\u00f3n metropolitana y en el concejo regional o en la autoridad de transporte que se pueda configurar\": Andr\u00e9s Hern\u00e1ndez, profesor asociado CIDER.\nhttps:\/\/t.co\/ayO1zhHCMk\n*Con @DFescol","34":"\u00a1Vuelve el f\u00fatbol! :flexed_biceps: Grandes cl\u00e1sicos del f\u00fatbol colombiano como Am\u00e9rica vs. Nacional y Cali vs. Millonarios ser\u00e1n algunos de los duelos de esta fase del campeonato. https:\/\/t.co\/Kp2Cst4JAi","35":"\"Se debe dar espacios de participaci\u00f3n ciudadana efectivos, hay un temor muy grande de esa participaci\u00f3n, eso lo hemos visto en las \u00faltimas semanas frente a la convenci\u00f3n del convenio de Escaz\u00fa\": Sabina Rodr\u00edguez, veedur\u00eda Van der Hammen.\nhttps:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM\n@fundacionFESCOL","36":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1. Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a Bogot\u00e1.  \n\nhttps:\/\/t.co\/iNxD3Tw3Jj https:\/\/t.co\/oqnKurOsim","37":"Conozca seis razones, que tambi\u00e9n podr\u00e1 evidenciar en el documental \u201cExpedici\u00f3n Tribug\u00e1\u201d, acerca de la importancia del Golfo de Tribug\u00e1, un patrimonio natural que contiene ecosistemas esenciales para la continuidad de la vida en nuestro planeta.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/XthFh9wIBQ","38":"Convocatorias: aliadas de la cultura en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/fKUj2ZQyY4\n\n**Contenido patrocinado por: @CulturaenBta. https:\/\/t.co\/KDtzISPFAh","39":"#GraciasAlAcuerdo Excombatientes de las Farc hoy ayudan a buscar a los desaparecidos por el conflicto armado en Colombia. Crearon su propia comisi\u00f3n de b\u00fasqueda y ya han entregado informaci\u00f3n de m\u00e1s de 350 casos de personas desaparecidas. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/HqyCiwWNte","40":"Erling Haaland y el registro en el que dej\u00f3 atr\u00e1s a Messi y CR7 en la #ChampionsLeague \nhttps:\/\/t.co\/1D0e71tex3 https:\/\/t.co\/ghzp0ri8zx","41":"#GraciasAlAcuerdo Excombatientes de las Farc exportaron tres toneladas de \u00f1ame a Europa: https:\/\/t.co\/c27iLLzGQx https:\/\/t.co\/Cmn3h5hT32","42":"\"El tema de la politiquer\u00eda regional en Cundinamarca es muy complicado, termina siendo una cosa de obediencia partidista m\u00e1s que una convicci\u00f3n de para d\u00f3nde vamos con una regi\u00f3n\": Luisa Camacho, concejal de la Calera, Alianza verde.\nhttps:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM\n*Con @fundacionFESCOL","43":"En 2019 el grupo de conservaci\u00f3n de la naturaleza WWF anunci\u00f3 la apertura de una investigaci\u00f3n independiente despu\u00e9s de que un informe period\u00edstico del portal estadounidense Buzzfeed los acusara de violaciones de derechos humanos.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/wvaEroT6Em","44":"China lanz\u00f3 esta nave espacial rob\u00f3tica para traer rocas de la Luna. Este es el primer intento de este tipo de cualquier pa\u00eds desde la d\u00e9cada de 1970.\nhttps:\/\/t.co\/ONZ8HFlhsE","45":"Construyen Granja Solar de Autogeneraci\u00f3n energ\u00e9tica en el Cauca. https:\/\/t.co\/NvO9tNDUYd","46":"Desarticulan banda que robaba bicitaxis en Soacha y los comercializaba en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/cSfbsbO41D","47":"#ENVIVO \"La experiencia con la Van der Hammen es que por poderoso que fuera Pe\u00f1alosa o los grupos que estaban detr\u00e1s para urbanizarla pues no pudieron, y ese es un triunfo extraordinario\": Manuel Rodr\u00edguez, exministro de Ambiente.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM\n*Con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/bPivyqYCvf","48":"El juez homof\u00f3bico que viola derechos en Cartagena. https:\/\/t.co\/7ZKowH4BKn","49":"\u00bfCu\u00e1les son los destinos en Colombia m\u00e1s elegidos por los viajeros extranjeros? Le contamos. \nhttps:\/\/t.co\/aZDW1kCDIB https:\/\/t.co\/8P4UFINpkC","50":"#ENVIVO \"El proceso de la protecci\u00f3n de la Van der Hammen ha sido muy abierto y se acerca mucho a procesos que est\u00e1n surgiendo en los distintos municipios de la sabana de Bogot\u00e1\": Sabina Rodr\u00edguez, veedur\u00eda de la  Van der Hammen.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM\n*Con @fundacionFESCOL","51":":face_with_open_mouth::face_with_open_mouth: De acuerdo con el \u00edndice de multimillonarios de Bloomberg, el cofundador de Tesla super\u00f3 a Bill Gates y su compa\u00f1\u00eda se acerca a la valoraci\u00f3n de US$500.000 millones. https:\/\/t.co\/Osh5eA5CQ9","52":"\u00a1Tome nota!:writing_hand_selector:5 consejos para emprender en un nuevo negocio: https:\/\/t.co\/P9AgI1CVgf (Abrimos hilo) :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Uo6cqJJ9B6","53":"De acuerdo con el centro de investigaci\u00f3n econ\u00f3mica, el pa\u00eds entr\u00f3 en recesi\u00f3n desde marzo de 2020. Estos son sus argumentos.\nhttps:\/\/t.co\/K4xYxb53Eo","54":"#ENVIVO :backhand_index_pointing_right:Para lograr una verdadera visi\u00f3n colectiva y de confianza se requerir\u00e1 despojar del debate los intereses pol\u00edticos y econ\u00f3micos que se han visto en la construcci\u00f3n de los Planes de Ordenamiento Territorial en la regi\u00f3n.\n:backhand_index_pointing_right:Expertos hablan:face_with_monocle:. https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM https:\/\/t.co\/zLlLd7goHu","55":"Un arte en peligro de extinci\u00f3n: el \u00faltimo batidor de oro de Venecia. \n\nhttps:\/\/t.co\/f3rBOR2oUi https:\/\/t.co\/car9knUneE","56":"#EnVivo | Los intereses pol\u00edticos en la construcci\u00f3n de la regi\u00f3n metropolitana\nhttps:\/\/t.co\/DeX7Etifxr https:\/\/t.co\/fJ9koYB7TL","57":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre nulidad matrimonial y divorcio? https:\/\/t.co\/7L4cdhKW21","58":"En uno de los \u00faltimos test, la primera dama, Mar\u00eda Juliana Ruiz, dio positivo al nuevo coronavirus. Seg\u00fan informaci\u00f3n entregada por presidencia, hasta el momento la esposa del primer mandatario se encuentra asintom\u00e1tica.\nhttps:\/\/t.co\/64o6MHNIoW","59":"El Espectador le explica: la espiral de violencia en Afganist\u00e1n. https:\/\/t.co\/vloblzTIdL","60":"A cuatro a\u00f1os del Acuerdo de Paz, partido FARC preside hoy plenaria del Senado. https:\/\/t.co\/ykWcKqYPMZ https:\/\/t.co\/pKXtBnVuQ4","61":"El fallo contra una cl\u00ednica por atenci\u00f3n negligente a embarazada que muri\u00f3 de A-H1N1. https:\/\/t.co\/ttP8EouDan","62":"Un barco cient\u00edfico filma por sorpresa la destrucci\u00f3n de un meteorito. https:\/\/t.co\/Q4tNKjP5Zv","63":"Los miembros del Raizal Council de Providencia, est\u00e1n solicitando al presidente Iv\u00e1n Duque que los integre en las mesas de trabajo, durante la definici\u00f3n del plan de acci\u00f3n para la reconstrucci\u00f3n de las islas, luego del paso del hurac\u00e1n Iota.\nhttps:\/\/t.co\/wKgt0VumJe","64":"A partir del 26 de noviembre m\u00e1s de 100 complejos y cerca de 540 salas abrir\u00e1n sus puertas a nivel nacional. Se contar\u00e1 con estrenos para todos los p\u00fablicos y una cartelera que se renovar\u00e1 cada jueves.\nhttps:\/\/t.co\/1anWhKCQ5r","65":"\u00a1OJO! Supuestos bonos en tiendas por cuenta del Black Friday, subsidios gubernamentales, descuentos en aerol\u00edneas para viajar y regalos de ciertas marcas de tenis, hacen parte de los se\u00f1uelos con los que los ciberdelincuentes estafan a la gente.\nhttps:\/\/t.co\/TPggVmyfrw","66":"Nos vemos a las 4:00 p.m. para hablar sobre los retos pol\u00edticos en Cundinamarca-Bogot\u00e1. \n\n@fundacionFESCOL @Uniandes https:\/\/t.co\/Yy4FjdyoFV","67":"Tras el pronunciamiento de Emily Murphy, jefa de la Administraci\u00f3n de Servicios Generales (GSA), en apoyo de Joe Biden, Donald Trump acept\u00f3 el inicio formal del proceso de transici\u00f3n del poder de su administraci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/Jnxr0hbcKs https:\/\/t.co\/7VobtSYsH3","68":"HOY, en #ElEspectadorLeExplica, estar\u00e1 @jrestrp, ministro de @MincomercioCo, hablando de la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de Colombia. Tambi\u00e9n resolver\u00e1 sus dudas sobre el tema. \n\n\u00a1Nos vemos a las 7:00 p.m.! \nTransmisi\u00f3n por #FBLive, El Espectador y #YouTubeLive https:\/\/t.co\/f2MEMHCCNv","69":"El documento revelado por El Espectador gener\u00f3 una oleada de cr\u00edticas por contener posturas antiderechos y no jur\u00eddicas respecto de una demanda que estudia el alto tribunal que pide despenalizar el aborto.\nhttps:\/\/t.co\/HlXujNijUM","70":".@SevillaFC y @ChelseaFC aseguraron su tiquete a los octavos de final de la #ChampionsLeague \nhttps:\/\/t.co\/17e7Mv1IO0 https:\/\/t.co\/CPGTqv20ex","71":"Seg\u00fan cifras del partido FARC, desde la firma del #AcuerdoDePaz, el 24 de noviembre de 2016, cada semana ha sido asesinado un exguerrillero de las Farc. \nhttps:\/\/t.co\/hHNylF8bgW","72":"Excombatientes de las Farc exportaron tres toneladas de \u00f1ame a Europa.\nhttps:\/\/t.co\/a8pUETjL0v https:\/\/t.co\/YJtSfDZTyg","73":"De acuerdo con las investigaciones, son cuatro los presuntos responsables del asesinato. Hoy revelaron la identidad de otra de las personas que estar\u00eda involucrada en el homicidio. https:\/\/t.co\/RItGqAGT9c","74":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1. Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a Bogot\u00e1.  \n\nhttps:\/\/t.co\/iNxD3TNEAR https:\/\/t.co\/f1JiQ6qa8i","75":"Muri\u00f3 la actriz Mar\u00eda Eugenia Parra.\nhttps:\/\/t.co\/i7KA9r7j8U https:\/\/t.co\/YotHdrmEj6","76":"\u201cAsesina, asesina\u201d, le gritaron a Claudia L\u00f3pez mientras sal\u00eda del homenaje que organizaron los familiares de Cruz, en el centro de Bogot\u00e1. En el evento, la mam\u00e1 de Dilan agradeci\u00f3 su compa\u00f1\u00eda.  https:\/\/t.co\/lbGS6f77Ug","77":"Once latinoamericanas, entre las 100 mujeres m\u00e1s influyentes del mundo, seg\u00fan BBC.\nhttps:\/\/t.co\/fGptS2F1Sq https:\/\/t.co\/MevCy7BLNW","78":"Diego Pardo Cuellar, hijo del exalcalde de Bogot\u00e1 Diego Pardo Koppel entre 1985 y 1986, podr\u00e1 visitar nuevamente a su hija de nueve a\u00f1os, tras ser declarado inocente por el delito de acto sexual con menor de 14 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/AL6OOqmYo5","79":"Con nuevo colegio en Bosa, Distrito busca disminuir d\u00e9ficit educativo.\nhttps:\/\/t.co\/U2d7W2jHDV https:\/\/t.co\/bl81V3416o","80":"Aunque a\u00fan no se ha oficializado nada, se espera que el pr\u00f3ximo 25 de noviembre las autoridades del Consejo Regional Ind\u00edgena del Cauca (CRIC) hablen de lo que ser\u00eda la supuesta separaci\u00f3n con la @ONIC_Colombia\nhttps:\/\/t.co\/HMeVulUJrh","81":"\u201cAthena\u201d es el primer sencillo de Remi Sira.\nhttps:\/\/t.co\/SAl9jBt3oJ https:\/\/t.co\/xERd6tgmVz","82":"#ContenidoPremium Geol\u00f3gicamente hablando, el territorio que ocupa Colombia cumple 1.810 millones de a\u00f1os, un aniversario que develan rocas de los Llanos Orientales. https:\/\/t.co\/cNpFpWCnAZ","83":"\u201cSer pesimista es un lujo que no te puedes dar\u201d: Nicolas Maslowski.\nhttps:\/\/t.co\/pVqt1qgmmj https:\/\/t.co\/nuIPDCw0z5","84":"Trasladan a Finlandia a embajadora ante la ONU investigada por posibles gastos irregulares.\nhttps:\/\/t.co\/ykdReWOg8R https:\/\/t.co\/luvnVzpjM7","85":"Hace cuatro a\u00f1os, el Estado colombiano y las Farc, la guerrilla m\u00e1s antigua de Am\u00e9rica Latina, suscribieron el Acuerdo de Paz que le puso fin a m\u00e1s de 50 a\u00f1os de guerra. En esta l\u00ednea de tiempo compilamos los principales momentos de la implementaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/n7IEeVYLix","86":"Archivan caso a Santiago Uribe V\u00e9lez por presunta financiaci\u00f3n a frente paramilitar.\nhttps:\/\/t.co\/EDJA2ssvs7 https:\/\/t.co\/EaPOcJ0aK4","87":"La misi\u00f3n Chang\u2019e buscar\u00e1 recolectar rocas lunares para entender la formaci\u00f3n de la Luna. https:\/\/t.co\/39e1FmA0lD","88":"\u201cNo hay evidencia de que WWF apoy\u00f3 grupos armados para combatir la caza\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/ZFPNO6ZFjI https:\/\/t.co\/yHlXCxolBt","89":"\u201cLas Faraonas\u201d de la estafa: con sexo atra\u00edan a sus v\u00edctimas y luego las desfalcaban. https:\/\/t.co\/Nz9gLWdsEh https:\/\/t.co\/A1cFS0i82m","90":"\"Este es un sistema que necesita que la gente se enferme para funcionar. Todo el modelo est\u00e1 basado en la curaci\u00f3n de la enfermedad, y se lucra de ella. Un sistema as\u00ed hay que cambiarlo\": Juan Luis Castro. https:\/\/t.co\/MfJFHEV5VZ","91":"Aunque a\u00fan no se ha oficializado nada, se espera que el pr\u00f3ximo 25 de noviembre las autoridades del Consejo Regional Ind\u00edgena del Cauca (CRIC) hablen de lo que ser\u00eda la supuesta separaci\u00f3n con la Organizaci\u00f3n Nacional Ind\u00edgena de Colombia (ONIC).:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/O3DI2NRpWv","92":"La Fifa sancion\u00f3 a un dirigente por actos de mala gesti\u00f3n https:\/\/t.co\/mglixT9yj2 https:\/\/t.co\/NR2oi6g7vz","93":"Tras haber hecho parte del Astana durante cinco temporadas, el ciclista boyacense Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez firm\u00f3 por un a\u00f1o con Movistar. https:\/\/t.co\/2SfMJ6ZfDf","94":"Investigadores de varios pa\u00edses del mundo han propuesto un conjunto de medidas para evitar que el coronavirus responsable de la covid-19 llegue a la Ant\u00e1rtida e infecte a la fauna del continente.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/4BKnih9BPb","95":"Google rinde homenaje en su doodle al g\u00e9nero mariachi.\nhttps:\/\/t.co\/3nEdLUaWY4 https:\/\/t.co\/6Q3bcAwMNS","96":"El @Poligran, dentro de su proceso de formaci\u00f3n y de manera extracurricular, propicia espacios de aprendizaje para fortalecer el desarrollo profesional de sus estudiantes. Conozca los reconocimientos que han logrado.\n\nhttps:\/\/t.co\/rOYObb2vpC\n\nContenido patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/5FlZtXo6Em","97":"Autodefensas de Cundinamarca: la herencia de la guerra paramilitar en los alrededores de la capital.\nhttps:\/\/t.co\/hi2lqA0XbW https:\/\/t.co\/vzjMvEUGxC","98":"Investigadores de varios pa\u00edses del mundo han propuesto un conjunto de medidas para evitar que el coronavirus responsable de la covid-19 llegue a la Ant\u00e1rtida e infecte a la fauna del continente. https:\/\/t.co\/Cqhc2aMI5p","99":"El Big Data, la nueva herramienta para los equipos de f\u00fatbol https:\/\/t.co\/a69DWehT7O https:\/\/t.co\/ft49sSFxiJ","100":"Pueblo raizal de Providencia y Santa Catalina pide inclusi\u00f3n en la reconstrucci\u00f3n de las islas.\nhttps:\/\/t.co\/wKgt0VumJe https:\/\/t.co\/qrA9E3w4vl","101":"Carlos Andr\u00e9s Jaramillo: \u201cLa sensibilidad es una forma de relaci\u00f3n superior al conocimiento\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/TBNfL7LATc https:\/\/t.co\/GsZ00NQ4eM","102":"Se trata de la s\u00e9ptima masacre que se registra y en ella confluyeron dos factores que ya hab\u00edan sido advertidos por la Defensor\u00eda del Pueblo: un auge del microtr\u00e1fico y una disputa por el control de ese negocio entre La Oficina y el Clan del Golfo. https:\/\/t.co\/8SHz4esGJt","103":"De acuerdo con el \u00edndice de multimillonarios de Bloomberg, el cofundador de Tesla, Elon Musk, super\u00f3 a Bill Gates y su compa\u00f1\u00eda se acerca a la valoraci\u00f3n de US$500.000 millones. https:\/\/t.co\/4KR8nRlgXR","104":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1. Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a Bogot\u00e1.  \n\nhttps:\/\/t.co\/iNxD3Tw3Jj https:\/\/t.co\/9RhpxWradi","105":"\u00bfColombia est\u00e1 en recesi\u00f3n? Fedesarrollo dice que s\u00ed. \nhttps:\/\/t.co\/A949XN6K4w https:\/\/t.co\/J4ahIxQGYd","106":"Ministerio de Salud retira concepto con el que compar\u00f3 el aborto con el genocidio. https:\/\/t.co\/WtxqrszAZj https:\/\/t.co\/g4nTl6mbyT","107":"El presidente peruano, Francisco Sagasti, nombr\u00f3 al general C\u00e9sar Augusto Cervantes como nuevo comandante de la Polic\u00eda. Con la designaci\u00f3n de Cervantes, 15 generales de la polic\u00eda pasan a retiro. https:\/\/t.co\/ivE3AA77a6","108":"Revelan identidad de otro de los se\u00f1alados de asesinar a Oswaldo Mu\u00f1oz en TM. https:\/\/t.co\/cQjZtlGRfK https:\/\/t.co\/yFawZ6g7F7","109":"Al menos 600 civiles murieron en la masacre registrada el pasado 9 de noviembre en Tigr\u00e9 (Etiop\u00eda). https:\/\/t.co\/anydDwGv9o https:\/\/t.co\/rNH6ZD8bj7","110":"Un arte en peligro de extinci\u00f3n: el \u00faltimo batidor de oro de Venecia. \n\nhttps:\/\/t.co\/rMu4gUOERB https:\/\/t.co\/P7GpXUF08x","111":"Una pareja, que se movilizaban en una moto, muri\u00f3 despu\u00e9s de que fuera arrollada por un cami\u00f3n de basura. https:\/\/t.co\/tIGOIiJHRA","112":"La primera dama, Mar\u00eda Juliana Ruiz, dio positivo para COVID-19. https:\/\/t.co\/zHyH3zZzXT https:\/\/t.co\/nH1PWHhJc9","113":"Gracias a la financiaci\u00f3n de Visi\u00f3n Amazon\u00eda y el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo 69 proyectos ideados y desarrollados por mujeres ind\u00edgenas de la regi\u00f3n amaz\u00f3nica se podr\u00e1n hacer realidad. :down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/TPEt3LJRUj","114":"Tom y Jerry y otros delfines. \nhttps:\/\/t.co\/DWKu2L24gm\nPor: \u00d3scar Alarc\u00f3n. https:\/\/t.co\/qrr9V2EJf3","115":"Ricardo Lara Parada: \u00a1la paz le cost\u00f3 la vida!\nhttps:\/\/t.co\/Iu2MPYtf4Y\nPor:  @luisisandoval https:\/\/t.co\/myUQeqXGWS","116":"#Series \u00bfEs real el baile de Lady Di al pr\u00edncipe Carlos en The Crown?\nhttps:\/\/t.co\/n1bLG5Pe28","117":"Malos augurios para la paz: an\u00e1lisis de Francisco Guti\u00e9rrez San\u00edn. https:\/\/t.co\/nMOhdMjVPr https:\/\/t.co\/grWokAhBPU","118":"\u00a1Felicidades! :flexed_biceps::Colombia:Tras haber hecho parte del Astana durante cinco temporadas, el ciclista boyacense firm\u00f3 por un a\u00f1o con la escuadra espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/tvqZz7DZt1","119":"Estos son los momentos m\u00e1s importantes en la implementaci\u00f3n del Acuerdo Final de La Habana desde que se firm\u00f3, el 24 de noviembre de 2016. https:\/\/t.co\/EvLSrKOK1o","120":"\u201cLa base de roca del norte de Suram\u00e9rica, -el escudo amaz\u00f3nico-,  es un fragmento de continente muy antiguo y es una de las piezas claves para reconstruir y entender la historia tect\u00f3nica de nuestro planeta\u201d, dice el ge\u00f3logo Mauricio Ib\u00e1\u00f1ez. https:\/\/t.co\/9Q9pooPnKK","121":"\u00bfCu\u00e1les son los destinos en Colombia m\u00e1s elegidos por los viajeros extranjeros?\nhttps:\/\/t.co\/BhE6PGJznU https:\/\/t.co\/SHPJ665qzP","122":"La orqu\u00eddea fue descubierta en la frontera con Colombia. Se trata de una planta de unos 40 cent\u00edmetros cuando la mayor\u00eda no pasan de 10 cent\u00edmetros.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/SDAtXQN7VA","123":":headphone: Revive el 4\u00ba episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:, la nueva temporada de #VocesDesdeElTerritorio, de \n@EEColombia2020, sus protagonistas: tejedoras de Juan Fr\u00edo.\n\n:yellow_circle:Spreaker: https:\/\/t.co\/BnYbzIhsaP\n:red_circle:YouTube: https:\/\/t.co\/APos7GEidS\n:green_circle:Spotify: https:\/\/t.co\/USxLqYeeY5 https:\/\/t.co\/vyoQTvdEbU","124":"#Cuesti\u00f3nDigital En Colombia 4.0 estar\u00e1 Riot Games, Spotify, las mujeres que la est\u00e1n rompiendo con el uso de tecnolog\u00edas 4.0, el director del video animado Never Really Over de la cantante Katty Perry y tambi\u00e9n Google. :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:Aqu\u00ed los detalles del evento.\nhttps:\/\/t.co\/O1XBW2DM3K","125":"Primera dama de la naci\u00f3n dio positivo para COVID-19. https:\/\/t.co\/m5p17MZLb2 https:\/\/t.co\/VeeOc9qUmN","126":"Mientras que Dilan Cruz se ha convertido en uno de los \u00edconos de las protestas, el proceso judicial sigue estancado. A\u00fan no se define si es competencia de la justicia penal militar o de la ordinaria.\nhttps:\/\/t.co\/sUZbEI9uRD","127":":backhand_index_pointing_right: Este tipo de negocios se han convertido en la opci\u00f3n laboral para una gran parte de la poblaci\u00f3n desempleada. Se trata, en general, de una opci\u00f3n de sobrevivencia, con altos niveles de informalidad. https:\/\/t.co\/ZLr0xO64jJ","128":"#MujeresAlRuedo | La ciclista antioque\u00f1a, que en principio ten\u00eda v\u00ednculo con la escuadra espa\u00f1ola hasta 2021, seguir\u00e1 hasta 2023. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/Lbvvz3OqWy","129":"Doris G\u00f3mez Camargo, Gustavo Adolfo G\u00e1mez de Armas y Julio C\u00e9sar Caicedo Angulo est\u00e1n nominados a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o en la categor\u00eda de Ciencia y Tecnolog\u00eda. Aqu\u00ed la lista completa: \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/CpMZ12u4Za","130":"Tras su accidente en Polonia, Fabio Jakobsen volvi\u00f3 a los entrenamientos https:\/\/t.co\/Fi5qaS20ou https:\/\/t.co\/YefxNO61Fg","131":"China lanza la misi\u00f3n Chang\u2019e 5 para explorar la luna. https:\/\/t.co\/34B2yath93 https:\/\/t.co\/2osMHZdZn1","132":"A partir del 25 de noviembre, la Registradur\u00eda suministrar\u00e1 copias del registro civil, c\u00e9dula y tarjeta de identidad a los afectados por el paso del hurac\u00e1n Iota.\nhttps:\/\/t.co\/MDET0si9XM","133":"Llega el \"Banquete del mill\u00f3n\" en versi\u00f3n virtual. https:\/\/t.co\/yxfwLle0AC https:\/\/t.co\/fksn50SD8c","134":"CNE realiza auditor\u00eda en sede de Centro Democr\u00e1tico por la \u00f1e\u00f1epol\u00edtica. https:\/\/t.co\/jNElzCirND https:\/\/t.co\/8cyzEy8QCg","135":"#Entretenimiento Megan Fox pos\u00f3 por primera vez en la alfombra roja junto a su pareja, Machine Gun Kelly, en los American Music Awards 2020.\nhttps:\/\/t.co\/SUCB5sGnA9 https:\/\/t.co\/ptu0Z1hexX","136":"#ContenidoPremium La nueva estabilidad de Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez en el World Tour: https:\/\/t.co\/3gb5NrSAH3 https:\/\/t.co\/gSSfl7JxrC","137":"#Live \u201cDespu\u00e9s de la parafernalia de la firma y la publicaci\u00f3n, la frustraci\u00f3n ha sido grande porque la implementaci\u00f3n de los PDET no ha tenido en cuenta a las comunidades\": Veedur\u00eda PDET en Arauca. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/MGpj70kz0u https:\/\/t.co\/k9b6FmTKPN","138":"Capturan a \u201cConejo\u201d, venezolano pedido en extradici\u00f3n por tr\u00e1fico de coca\u00edna a EE.UU. https:\/\/t.co\/yBiTPLGZ1M https:\/\/t.co\/z8QQHrKmUt","139":"Naloxona para adictos: Una organizaci\u00f3n adminstra este medicamento de manera gratuita en Colombia aunque no tiene registro sanitario del Invima. \u00bfBarreras de acceso o seguridad m\u00e9dica?\nhttps:\/\/t.co\/bDsLjgc8AW https:\/\/t.co\/5OdEFogMMz","140":"Dua Lipa abre las puertas del \u201cStudio 2054\u201d, su revolucionario show virtual. https:\/\/t.co\/aeyUxDCLAI https:\/\/t.co\/h1Cg484Qj2","141":"Rescatan a atrapados en veh\u00edculo que rod\u00f3 por el cerro de La Pe\u00f1a, en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/Gs4Y0cQa6k https:\/\/t.co\/8kfvEeJUtN","142":"Elecciones y lecciones.\nhttps:\/\/t.co\/PrBX2cbnqO\nPor: Gonzalo Hern\u00e1ndez. https:\/\/t.co\/dPfsLxEct9","143":"#EnVivo Cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo Final \u00bfc\u00f3mo va la implementaci\u00f3n de los PDET? Sigue la transmisi\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/gVMhpQK6Jj https:\/\/t.co\/j4SCsnNfzu","144":"La iniciativa busca beneficiar a unos 200 mil productores para que normalicen su situaci\u00f3n financiera afectada por problemas como la pandemia. \nhttps:\/\/t.co\/tTdQYhHzIs","145":":red_circle:#EnViVo: conversatorio en el que las organizaciones sociales de las regiones hacen un balance de la puesta en marcha de los Programas de Desarrollo con Enfoque Territorial y hacen propuestas y recomendaciones para avanzar en la construcci\u00f3n de paz:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/MGpj70kz0u https:\/\/t.co\/UFHqjhZ42l","146":"#Francia Con granadas aturdidoras, polic\u00eda dispers\u00f3 un campamento de migrantes en Par\u00eds. https:\/\/t.co\/NtXS9Qiwnf https:\/\/t.co\/e9LGJ55g4Y","147":"La oposici\u00f3n del Congreso de Guatemala le exige la renuncia a la junta directiva. https:\/\/t.co\/GzSecuxn48 https:\/\/t.co\/IpPB3Pijmf","148":"Elon Musk se convierte en el segundo hombre m\u00e1s rico del mundo. https:\/\/t.co\/bS0JWB3Lsa https:\/\/t.co\/boios01OB6","149":"Avanza la Liga Femenina: as\u00ed se jugar\u00e1n los cuartos de final. \nhttps:\/\/t.co\/QhA2aQ063V https:\/\/t.co\/6VBgDI9PUM","150":"El Congreso en pleno elegir\u00e1 a los miembros de la instancia que reemplazar\u00e1 a la Sala Disciplinaria del Consejo Superior de la Judicatura. Se destraba la conformaci\u00f3n de un ente que fue creado en 2015.\nhttps:\/\/t.co\/lJ3ekDnnMo","151":"\u00c1ngela Salazar (q.e.p.d.), Integrante de la Comisi\u00f3n de la Verdad; Ana Beiba Lasso Fory, Directora del Hogar para el Anciano Abandonado de Cali y la ORFA, est\u00e1n nominados en la categor\u00eda de Sector Social para los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/4mulPwMImh","152":"La l\u00ednea de tiempo de los 4 a\u00f1os de la implementaci\u00f3n del #AcuerdoDePaz. \nhttps:\/\/t.co\/8S6FdSRwgR\n\nV\u00eda @EEColombia2020 https:\/\/t.co\/AwAyJsKwp9","153":"En EE. UU. gan\u00f3 el centro, pero...\nhttps:\/\/t.co\/zcYlLWKTGv\nPor: @pedroviverost https:\/\/t.co\/jw96KJfgy5","154":"Este ser\u00e1 el horario para la primera fecha de la Liguilla BetPlay https:\/\/t.co\/YltWPWZmwd https:\/\/t.co\/ha0JOiNRI9","155":"HOY, a las 7:00 p.m., conversaremos con el ministro Jos\u00e9 Manuel Restrepo, @MincomercioCo, sobre la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en el pa\u00eds. \n\n\u00a1Con\u00e9ctate y participa! #ElEspectadorLeExplica https:\/\/t.co\/39oKIkXZ9V","156":"Diego Pardo Cuellar, hijo del exalcalde de Bogot\u00e1 Diego Pardo Koppel entre 1985 y 1986, podr\u00e1 visitar nuevamente a su hija de nueve a\u00f1os, tras ser declarado inocente por el delito de acto sexual con menor de 14 a\u00f1os. \nhttps:\/\/t.co\/n7FywYGnK4","157":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1. Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a Bogot\u00e1.  \n\nhttps:\/\/t.co\/71nhbnGjnK https:\/\/t.co\/Bb8A6MY4Xs","158":"\u201cNo vamos a transportar gente como si fuera ganado\u201d: Claudia L\u00f3pez sobre Corredor Verde. https:\/\/t.co\/4HFpphTxWl https:\/\/t.co\/byDWd5m2Lq","159":"El sumergible chino \u201cFenduzhe\u201d, o \u201cLuchador\u201d baj\u00f3 hasta la base de la Fosa Mariana, el punto m\u00e1s profundo del planeta, descendiendo a m\u00e1s de 10.000 metros en el oc\u00e9ano Pac\u00edfico occidental. Esta es la historia. \nhttps:\/\/t.co\/I9xjji3qsT","160":"El presidente anunci\u00f3 los nombres de los candidatos que presentara ante el Congreso para elegir la vacante que dej\u00f3 Carlos Bernal desde julio de 2020. \n:backhand_index_pointing_right:La terna est\u00e1 conformada por Paola Meneses, Fernando Grillo y Jos\u00e9 del Castillo.\nhttps:\/\/t.co\/ZipCDJvIUW","161":"Reapertura de cines en Colombia: \u00a1Vuelve la magia y la emoci\u00f3n de la pantalla grande! https:\/\/t.co\/pNdS8XjivA https:\/\/t.co\/mUxBtb3Bht","162":"El Ideam inform\u00f3 que entre diciembre de 2020 y mayo de 2021 se prev\u00e9n precipitaciones en la mayor parte del pa\u00eds. En lo que resta de este mes se mantendr\u00e1 la tendencia de precipitaciones en la regi\u00f3n Caribe y en el golfo de Urab\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/XWyvIsiwED","163":"#Opini\u00f3n | Con voluntad se acaba la violencia contra las mujeres: Directora ONU Mujeres. https:\/\/t.co\/e1DKA9nHak https:\/\/t.co\/OXBgLax5AF","164":"El pasado fin de semana, el grupo de origen paramilitar decret\u00f3 el cierre del comercio y el tr\u00e1fico de veh\u00edculo, luego de que su jefe m\u00e1ximo muriera en medio de un operativo de la fuerza p\u00fablica. \nhttps:\/\/t.co\/AEakNF25mH","165":"\u00bfEs viable una nueva Constituci\u00f3n en Per\u00fa?\nhttps:\/\/t.co\/pEaW4o5Skw https:\/\/t.co\/MAGeAUpYsQ","166":"Levar anclas. \nhttps:\/\/t.co\/RD3REX8eEM\nPor: @gloriariasnieto https:\/\/t.co\/vx1gRBBdiO","167":"Merlin Patricia Grueso Hinestroza, Leila Perea-Lowery y Manuel Francisco Viveros est\u00e1n nominados en la categor\u00eda de Academia para los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020. Le contamos qu\u00e9 hace cada uno. \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9xeD7 https:\/\/t.co\/Kz0jKmJr0f","168":"Seg\u00fan cifras del partido FARC, desde la firma del #AcuerdoDePaz, cada semana ha sido asesinado un exguerrillero de las Farc. Tres antiguos comandantes est\u00e1n en el listado en el que Cauca y Nari\u00f1o han registrado m\u00e1s homicidios. Revelamos sus identidades. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/uN7bRrtpfb","169":"@EEColombia2020 | Cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz: estos son los 242 excombatientes asesinados.  https:\/\/t.co\/hJN8ijFj7N https:\/\/t.co\/bVi8GLQMEK","170":"A la c\u00e1rcel a reconocido profesor de m\u00fasica acusado de abuso sexual. Contra el hombre se asocian once casos en diferentes universidades.\nhttps:\/\/t.co\/XpCK8pfS8V https:\/\/t.co\/micqEHtTzz","171":"Cuidado con las estafas que circulan por estos d\u00edas en Whatsapp. https:\/\/t.co\/2lfoSGsPaM https:\/\/t.co\/Nyp5xoLyPO","172":"Petr\u00f3leo alcanza su precio m\u00e1s alto desde marzo.\nhttps:\/\/t.co\/qTOeqYNj3r https:\/\/t.co\/4d8lJKWi9M","173":"El debate por una propuesta que obligar\u00eda a estratos 5 y 6 a pagar la vacuna contra el COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/Id2mwMIXOY https:\/\/t.co\/Glsox2mM3S","174":"Investigadores de varios pa\u00edses del mundo han propuesto un conjunto de medidas para evitar que el coronavirus responsable de la COVID-19 llegue a la Ant\u00e1rtida e infecte a la fauna del continente.\nhttps:\/\/t.co\/phlbx7aOLK","175":"21N, un paro memorable. \nhttps:\/\/t.co\/6oJ2m2Kzho\nPor:  @ProfeSpitaletta https:\/\/t.co\/bLaw9mOBga","176":"El Covid cambi\u00f3 la realidad en la que vivimos, pero \u00bfC\u00f3mo nos relacionamos, en qui\u00e9n confiamos, a qui\u00e9n ha afectado m\u00e1s la pandemia? Con\u00f3zcalos en el #FacebookLive de @Comfama y El Espectador.\n\n*Patrocinado por @Comfama https:\/\/t.co\/rspskVuDal","177":"Eduardo Romoo se lanza como solista con \u201cNo me duele m\u00e1s\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/fqHevif7V5 https:\/\/t.co\/CAdQQHfZaW","178":"#Per\u00fa El presidente peruano, Francisco Sagasti, nombr\u00f3 al general C\u00e9sar Augusto Cervantes como nuevo comandante de la Polic\u00eda. Con la designaci\u00f3n de Cervantes, 15 generales de la polic\u00eda pasan a retiro. \nhttps:\/\/t.co\/8HUhkg4kj3","179":"Plinio C\u00f3rdoba Valencia, pionero del jazz colombiano,est\u00e1 nominado en la categor\u00eda M\u00fasica y Artes, Vida y Obra de los premios  #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Conozca los dem\u00e1s aqu\u00ed: \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/rALAAglpKe","180":"\u201cRobarse la plata de la salud es casi un delito de lesa humanidad\u201d: el senador Juan Luis Castro, de la Alianza Verde, habla sobre sus planes de una consulta popular para reformar a fondo el sistema de salud.\nhttps:\/\/t.co\/Fvl7ESyDOE","181":"Diez personas fueron asesinadas el fin de semana en el municipio de Betania, ubicado en la subregi\u00f3n cafetera de Antioquia. Estaba cantado que la violencia podr\u00eda aumentar en \u00e9poca de cosecha de caf\u00e9. Le contamos por qu\u00e9. \nhttps:\/\/t.co\/YwgUDYpJte","182":"M\u00e1s all\u00e1 de los desaf\u00edos cient\u00edficos en el desarrollo de la vacuna contra el COVID-19, la superaci\u00f3n eventual de la pandemia pasa por solucionar problemas en el transporte y la distribuci\u00f3n efectiva de estos. \u00bfC\u00f3mo se har\u00e1 esta tarea?\nhttps:\/\/t.co\/dlJ289aNRH","183":"Gobierno destinar\u00e1 $85.000 millones para reactivar medios de comunicaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/uiw6LSZFZb https:\/\/t.co\/sRWSqlWY1h","184":"Ex\u00e1menes para estadistas. \nhttps:\/\/t.co\/0FJcGb6T7z\nPor:  Eduardo Barajas Sandoval. https:\/\/t.co\/nZyidOkDFR","185":"Neidy Milena Hern\u00e1ndez, Capit\u00e1n en el Ej\u00e9rcito de Estados Unidos; Olga Luc\u00eda Velasco Carabal\u00ed, Sargento Mayor del Ej\u00e9rcito Nacional y Javier Garc\u00e9s, Teniente Coronel de la Fuerza A\u00e9rea compiten por los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/7sigf9xeD7 https:\/\/t.co\/A0JTr3Aa6D","186":"\u00bfCu\u00e1l es el aporte de la tecnolog\u00eda a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de las empresas? Aprenda de soluciones digitales en M Talks   #Empresasm\u00e1sdigitales. https:\/\/t.co\/srl5PHX9Uc","187":"Los 4 infaltables de #Chunky y #LaRedZoocial nos unimos para darles varios tips que har\u00e1n incre\u00edblemente felices a los peluditos de todas las casas. No se pierdan ni un detalle aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ\n\n*Contenido patrocinado por #Chunky. https:\/\/t.co\/W9hbE8DENV","188":"Rating en Colombia del 23 de noviembre de 2020 https:\/\/t.co\/5AAMbYCu4k https:\/\/t.co\/b8KdcsUhKq","189":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/zh3ytfvZDZ Gracias a @EEopinion #editorialee #video","190":"La pandemia acelera los cambios en el trabajo. \nhttps:\/\/t.co\/MLWT37Jeev\nPor: @rafaordm https:\/\/t.co\/WdMXmLBnTG","191":"\u201cAsesina, asesina\u201d, le gritaron a la alcaldesa Claudia L\u00f3pez mientras sal\u00eda del homenaje que organizaron los familiares de Cruz, en el centro de Bogot\u00e1. En el evento, la mam\u00e1 de Dilan agradeci\u00f3 su compa\u00f1\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/iTjCQ7BeDd","192":"M\u00e1s de 4.000 familias buscaron subsidios durante la Feria de Vivienda en Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/LuEGU7DoaL https:\/\/t.co\/5JijFwd4ec","193":"#Bogot\u00e1 En la noche del lunes, una pareja, que se movilizaban en una moto, muri\u00f3 despu\u00e9s de que fuera arrollada por un cami\u00f3n de basura. La Polic\u00eda todav\u00eda no ha podido identificar a las v\u00edctimas pero presumen que se tratar\u00eda de dos familiares.\nhttps:\/\/t.co\/4xpKuAgDZK","194":"La ocupaci\u00f3n de Unidades de Cuidados Intensivos (UCI) en Norte de Santander ha superado el 80% en las \u00faltimas semanas.\nhttps:\/\/t.co\/xz50UmCIZr","195":"La guerrilla m\u00e1s antigua de Am\u00e9rica Latina se convirti\u00f3 en partido pol\u00edtico, m\u00e1s de 13 mil excombatientes dejaron las armas y el sistema de justicia transicional empez\u00f3 a esclarecer m\u00e1s de medio siglo de guerra.:right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/376UTCaMlD","196":"Congreso fija cronograma para elecci\u00f3n de Comisi\u00f3n de Disciplina Judicial https:\/\/t.co\/yygjKONdCo https:\/\/t.co\/kgeqvnMehp","197":"Con granadas aturdidoras, polic\u00eda dispers\u00f3 un campamento de migrantes en Par\u00eds https:\/\/t.co\/2CwYjhvJ77 https:\/\/t.co\/LiviCAMNC1","198":"La violencia contra las mujeres tambi\u00e9n se ejerce a trav\u00e9s del lenguaje.  Babbel analiz\u00f3 algunas de las frases con las que se ejerce la violencia de g\u00e9nero.\nhttps:\/\/t.co\/hcDQxTQvG3 https:\/\/t.co\/CyY8EVKxNU","199":"Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez correr\u00e1 con el Movistar en 2021 https:\/\/t.co\/XkObvxjFnu https:\/\/t.co\/kBmLpP6haP","200":"El profesor Douglas Cort\u00e9s fue asesinado en La Virginia, Risaralda. Bayron Revelo Insuasty, miembro de la junta directiva del Sindicato del Magisterio de Nari\u00f1o (Simana) fue asesinado en Tumaco, Nari\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/z7X8MdJ87l","201":"#ENVIVO En esta clase de #PilatesEnCasa, la fisioterapeuta Adriana Acosta nos ense\u00f1a una rutina para mejorar nuestra flexibilidad, protegiendo siempre su zona lumbar. \u00a1Con\u00e9ctate! #FelizMartes\n\nhttps:\/\/t.co\/XehNFdu3aW https:\/\/t.co\/Lx7Y3O6k5K","202":"#EnVivo Pilates en casa: rutina para mejorar la flexibilidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZtdExmmFrJ https:\/\/t.co\/n3BsPRZA9U","203":"#ColumnistaInvitado  \nPerderlo todo. \nhttps:\/\/t.co\/rY8pN4otIM\nPor: Andrea Aldana. https:\/\/t.co\/kZ655NQL99","204":"Luz Marina Cu\u00e9llar Salazar, Jorge Nain Ruiz Ditta y Yajaira Perea son los nominados de este a\u00f1o para los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o, otorgados por El Espectador, en la categor\u00eda de Medios y Periodismo. \u00bfQui\u00e9n es su favorito?\nhttps:\/\/t.co\/7sigf9xeD7 https:\/\/t.co\/LvQ1Jq4fSP","205":"La pel\u00edcula \u201cThe 355\u201d de Pen\u00e9lope Cruz se estrenar\u00e1 en 2022 https:\/\/t.co\/fXyRbRwsLa https:\/\/t.co\/kSXakj11BZ","206":"Accidente de tr\u00e1nsito en Bogot\u00e1 deja dos personas muertas https:\/\/t.co\/9GXppVhvTG https:\/\/t.co\/SYasK11kLK","207":"\u00bfC\u00f3mo evitar que el coronavirus llegue al \u00fanico continente a\u00fan no infectado? https:\/\/t.co\/zBnUJW4QKB https:\/\/t.co\/fGVCl4GXsE","208":"El exfutbolista Aquivaldo Mosquera y el escritor Giovanny Ruiz se unieron para rendirle un homenaje al entrenador m\u00e1s exitoso de nuestro pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/BmsP5uKflC","209":"Volumen de negocios de las aerol\u00edneas caer\u00e1 m\u00e1s de 60 % https:\/\/t.co\/oCh5PEywAO https:\/\/t.co\/FYvD8UHZfA","210":"\u201cPresidente, est\u00e1n matando a nuestra gente\u201d: as\u00ed cantan los j\u00f3venes de Tumaco\nhttps:\/\/t.co\/216YuuBHEV https:\/\/t.co\/ByPjGVydRv","211":"El mundo en la pospandemia, seg\u00fan Bill Gates. \nhttps:\/\/t.co\/K3Btj6sY9M\nPor: Beatriz Miranda. https:\/\/t.co\/HbpsXbIlrc","212":"En Gir\u00f3n hay m\u00e1s de 200 presos contagiados con Covid-19. Conozca m\u00e1s en https:\/\/t.co\/lzCDyTFSAP #COVID19EnLasC\u00e1rceles. https:\/\/t.co\/XXy7VmDUr3","213":"Con el reconocimiento de la junta electoral de Michigan de la victoria de Joe Biden, se cierran las opciones legales para que el presidente de Estados Unidos siga peleando el resultado de la carrera presidencial del 3 de noviembre. \nhttps:\/\/t.co\/GMivWF2qNE","214":"Felicitaciones para Jorge Cardona y El Espectador. \nhttps:\/\/t.co\/Qr4nUrKbfv\nPor: #CartasDeLosLectores","215":"#Del1al5 Las noticias falsas son anuncios, historias, memes o cadenas de WhatsApp que se comparten en redes sociales y que tienen el objetivo de enga\u00f1ar al lector. Te contamos cinco efectos psicol\u00f3gicos de las \u2018fake news\u2019. https:\/\/t.co\/f4bl8F8O1n\n*Patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/ZWMbrJYKOC","216":"Le contamos qui\u00e9nes son Wilmar Andr\u00e9s Chaverra Quinto, Digna Paola Mosquera Cuesta y Laura Isabel Asprilla Hincapie, los nominados a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o en la categor\u00eda Joven. \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/9jHPBllCI4","217":"Andr\u00e9s Bar\u00e1 presenta su nuevo sencillo \u201cCosabonita\u201d https:\/\/t.co\/j8RUzkHBge https:\/\/t.co\/7fr30SeQ0P","218":"Geol\u00f3gicamente hablando, Colombia cumple 1.810 millones de a\u00f1os, un aniversario que develan rocas de los Llanos Orientales. M\u00e1s hacia el oriente, se ver\u00e1 que Venezuela es a\u00fan m\u00e1s antigua y Brasil lo es todav\u00eda m\u00e1s. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/O5bw7W4LRg","219":"La mala racha que quiere romper el Cali en Argentina https:\/\/t.co\/xOJuYk14Ub https:\/\/t.co\/2letvzcETr","220":"Los dirigidos por Alfredo Arias saldr\u00e1n a buscar una victoria que los acerque a la siguiente instancia del torneo internacional. Las estad\u00edsticas se\u00f1alan que los azucareros han ganado un partido de 15 en Argentina. \nhttps:\/\/t.co\/iI8CrAmxpM","221":"Nuevo presidente de Per\u00fa reforma la Polic\u00eda tras represi\u00f3n a manifestantes https:\/\/t.co\/x0mB4Ic1X7 https:\/\/t.co\/B8qjKFkuUR","222":"Caso \u201cSantrich\u201d: Vincent Schifano pidi\u00f3 \u201clibertad por compasi\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/SFKmSNo6Js https:\/\/t.co\/fXGFPRxpHz","223":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1, tiene 380 kil\u00f3metros de longitud y en su cuenca viven alrededor de 9 millones de personas. https:\/\/t.co\/uj4K8ujTFO","224":"Los Gaiteros de Pueblo Santo, la cantautora Pabla Flores y Israel Romero, l\u00edder del Binomio de Oro est\u00e1n nominados, en la categor\u00eda M\u00fasica y Artes, a los premios de #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020. Aqu\u00ed la lista completa: \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9xeD7 https:\/\/t.co\/xfzcMOrJet","225":"#EditorialEE Desinformaci\u00f3n contra el aborto. \nhttps:\/\/t.co\/SPcZRIgRNF https:\/\/t.co\/G6ZtY5JOlX","226":"#Entrevista | \u201cRobarse la plata de la salud es casi un delito de lesa humanidad\u201d: senador Juan Luis Castro\nhttps:\/\/t.co\/a6eQhaxh1b","227":"\u201cEl satiric\u00f3n\u201d es considerada una de las primeras novelas que rubricaron la tradici\u00f3n de la picaresca, que contrapone elementos morales y sociales a partir de personajes comunes. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/mGqj1bgNnQ","228":"El m\u00e9dico Heandel Renter\u00eda C\u00f3rdoba (q.e.p.d.); Ruth Helena Mena Pino, Subsecretaria de Salud de Medell\u00edn y Benjam\u00edn Moreno Rodr\u00edguez, L\u00edder en Salud de la Cruz Roja son los nominados de este a\u00f1o para los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o en el sector Salud.\nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/3Jnr6fPip6","229":"L\u00edderes internacionales, diplom\u00e1ticos y expertos en derecho econ\u00f3mico discutieron acerca de los alcances que proyecta la Uni\u00f3n Europea en el pr\u00f3ximo cuatrienio para proteger la democracia. \nhttps:\/\/t.co\/p198C01bq8","230":"Diego Camargo, la nueva joya del ciclismo colombiano\nhttps:\/\/t.co\/FHo5npsx6K https:\/\/t.co\/SY2HnCX1MT","231":"En el marco del D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer, Babbel analiz\u00f3 algunas de las frases con las que se ejerce la violencia de g\u00e9nero.\nhttps:\/\/t.co\/hcDQxTQvG3","232":"La ocupaci\u00f3n de las UCI en el departamento ha superado el 80% en las \u00faltimas semanas. Desde el Puesto de Mando Unificado, conformado por la Gobernaci\u00f3n, la Alcald\u00eda de C\u00facuta y otras autoridades, se declar\u00f3 este lunes la alerta roja hospitalaria.\nhttps:\/\/t.co\/xz50UmCIZr","233":"\u201cAsesina, asesina\u201d, le gritaron a la mandataria mientras sal\u00eda del homenaje que organizaron los familiares de Cruz, en el centro de Bogot\u00e1. En el evento, la mam\u00e1 de Dilan agradeci\u00f3 su compa\u00f1\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/iTjCQ7BeDd","234":"Diputados, periodistas y sociedad civil en general venezolana han expresado indignaci\u00f3n por el trato recibido por los migrantes venezolanos en Trinidad y Tobago, especialmente por el caso de los ni\u00f1os deportados.\nhttps:\/\/t.co\/6T0VFn2CPC","235":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando con la Comisi\u00f3n Asesora de Relaciones Exteriores del Senado (CARE)? Seg\u00fan Antonio Sanguino, el Gobierno est\u00e1 incumpliendo su rol en dicho espacio consultivo, en el que se tratan temas de envergadura como la pol\u00edtica y seguridad exterior.\nhttps:\/\/t.co\/jMxxUr18Pz","236":"\"La historia que viene a continuaci\u00f3n es la m\u00eda y tambi\u00e9n la de muchos campesinos que vivimos en el Catatumbo. La historia de quienes hemos visto todo en esta tierra y la seguimos amando\": An\u00edbal. https:\/\/t.co\/m1zTvOqjs3","237":"Parte de sus objetivos es prohibir, de manera progresiva la fabricaci\u00f3n, importaci\u00f3n, comercializaci\u00f3n y distribuci\u00f3n de pl\u00e1sticos de un solo uso. Esto en entidades p\u00fablicas del Distrito Capital.\nhttps:\/\/t.co\/7dKXl8FKxt","238":"La iniciativa busca beneficiar a unos 200 mil productores para que normalicen su situaci\u00f3n financiera. :backhand_index_pointing_right:El proyecto de iniciativa gubernamental que tiene mensaje de urgencia, pasa a discusi\u00f3n en las plenarias de las dos c\u00e1maras del Congreso.\nhttps:\/\/t.co\/tTdQYhHzIs","239":"El pasado fin de semana, el grupo de origen paramilitar decret\u00f3 el cierre del comercio y el tr\u00e1fico de veh\u00edculo, luego de que su jefe m\u00e1ximo muriera en medio de un operativo de la fuerza p\u00fablica. Entre los detenidos estaba un menor de edad.\nhttps:\/\/t.co\/AEakNF25mH","240":"La Polic\u00eda Nacional desarticul\u00f3 una organizaci\u00f3n criminal, integrada en su mayor\u00eda por mujeres, quienes se hac\u00edan pasar por trabajadoras sexuales, para luego enga\u00f1ar y extorsionar a sus clientes.\nhttps:\/\/t.co\/SP746LcRri","241":"Seg\u00fan la alcald\u00eda del municipio, la comunidad que habitaba en una invasi\u00f3n, en el barrio Barreno, fue desalojada ante una \u201camenaza inminente de deslizamiento\u201d. Esto despu\u00e9s de agotar la v\u00eda del di\u00e1logo.\nhttps:\/\/t.co\/3nQaRe0GnP","242":"Con la novela \u201cDiemer-Trommsdorf\u201d, que narra la historia detr\u00e1s de una partida cl\u00e1sica de ajedrez en 1973, Mauricio Montenegro gan\u00f3 el reconocimiento.\n\nhttps:\/\/t.co\/Dte8WjB1Qn","243":"\u201cFen\u00f3meno de La Ni\u00f1a se ha fortalecido y podr\u00edan aumentar las lluvias\u201d: Ideam\nhttps:\/\/t.co\/aDSR3AHrhD https:\/\/t.co\/3qiTOz5x64","244":"Gracias a la financiaci\u00f3n de Visi\u00f3n Amazon\u00eda y el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo 69 proyectos ideados y desarrollados por mujeres ind\u00edgenas de la regi\u00f3n amaz\u00f3nica se podr\u00e1n hacer realidad. \nhttps:\/\/t.co\/S6SRIRuxlt","245":"\u201cBilly Elliot\u201d, basado en la lucha entre la Dama de(l) Hierro y los sindicatos en la huelga minera (1984), describe un proceso saturado de violencia en el que un gobierno \u201cdemocr\u00e1tico\u201d recurri\u00f3 a grados de represi\u00f3n para aniquilar la resistencia obrera. \nhttps:\/\/t.co\/MztxoZ1r0T","246":"\u00bfPor qu\u00e9 si el sector Cultura es uno de los m\u00e1s afectados por la pandemia recibe un aumento presupuestal tan pobre? es parte de las preguntas que le hacen los cabildantes al Proyecto de Acuerdo, presentado por el Distrito.\nhttps:\/\/t.co\/gXgVPIEosO","247":"En \u201cL\u00ednea de fuego\u201d, el autor construye un relato ficcional que honra las vidas y las luchas de quienes estuvieron en la Guerra Civil partiendo en un hecho traum\u00e1tico para la sociedad espa\u00f1ola: la batalla del Ebro.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/JlAxXOcg6a","248":"V\u00eda @EEColombia2020 | Los desaf\u00edos de la Uni\u00f3n Europea sobre DD.HH y democracia en el mundo\nhttps:\/\/t.co\/sJ1V6z5Uaz https:\/\/t.co\/enANJlyt4D","249":":clapping_hands::clapping_hands:El boyacense se convirti\u00f3 en el tercer ciclista que gana la Vuelta a Colombia y la Vuelta de la Juventud el mismo a\u00f1o, como lo hicieron Rafael Antonio Ni\u00f1o en 1970 y Oliverio Rinc\u00f3n en 1989.\nhttps:\/\/t.co\/LezIBdKXTS","250":"Geol\u00f3gicamente hablando, Colombia cumple 1.810 millones de a\u00f1os, un aniversario que develan rocas de los Llanos Orientales. M\u00e1s hacia el oriente, se ver\u00e1 que Venezuela es a\u00fan m\u00e1s antigua y Brasil lo es todav\u00eda m\u00e1s. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/O5bw7W4LRg","251":"Los dirigidos por Alfredo Arias saldr\u00e1n a buscar una victoria que los acerque a la siguiente instancia del torneo internacional. Las estad\u00edsticas se\u00f1alan que los azucareros han ganado un partido de 15 en Argentina. \nhttps:\/\/t.co\/lJecuhcteC","252":"#DocumentalesEE El #22N de 2019 se decret\u00f3 toque de queda en Bogot\u00e1, algo que no ocurr\u00eda desde 1977, debido a las filtraciones que violentos hicieron en las marchas. A un a\u00f1o de los sucesos, presentamos un documental del recuento de la hist\u00f3rica jornada. https:\/\/t.co\/fOiwXPheU9 https:\/\/t.co\/1bWnlSoZHW","253":"Diez personas fueron asesinadas el fin de semana en el municipio de Betania, en la subregi\u00f3n cafetera de Antioquia. En esta zona se han presentado siete masacres m\u00e1s este a\u00f1o, pero estaba cantado que la violencia aumentar\u00eda durante la cosecha de caf\u00e9.\nhttps:\/\/t.co\/YwgUDYpJte","254":"M\u00e1s all\u00e1 de los desaf\u00edos cient\u00edficos en el desarrollo de estos f\u00e1rmacos, la superaci\u00f3n eventual de la pandemia pasa por solucionar problemas en el transporte y la distribuci\u00f3n efectiva de estos. :backhand_index_pointing_down:\u00bfC\u00f3mo se har\u00e1 esta tarea?\nhttps:\/\/t.co\/dlJ289aNRH","255":"Mientras que el joven que muri\u00f3 v\u00edctima de un disparo de un capit\u00e1n del Esmad se ha convertido en uno de los \u00edconos de las protestas, el proceso judicial sigue estancado. A\u00fan no se define si es competencia de la justicia penal militar o de la ordinaria.\nhttps:\/\/t.co\/sUZbEI9uRD","256":"En di\u00e1logo con El Espectador, Sabina Frederic habla sobre los retos en materia de seguridad que enfrent\u00f3 Argentina en la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/UcvjaGJyUA","257":"#Entrevista | \u201cRobarse la plata de la salud es casi un delito de lesa humanidad\u201d: senador Juan Luis Castro\nhttps:\/\/t.co\/MpqRywqUF3","258":"El actor habla sobre el personaje que interpreta en esta serie que, seg\u00fan \u00e9l, ofrece al televidente la perspectiva humana, no la pol\u00edtica ni cultural.\nhttps:\/\/t.co\/YWrm42AwEc","259":"\u201cEl satiric\u00f3n\u201d es considerada una de las primeras novelas que rubricaron la tradici\u00f3n de la picaresca, que contrapone elementos morales y sociales a partir de personajes comunes. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/mGqj1bgNnQ","260":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Ya es el colmo\nhttps:\/\/t.co\/jWmaby60cp\nPor: Lorenzo Madrigal https:\/\/t.co\/2saRj5YFEo","261":"El Personero de Medell\u00edn, y dos Magistrados de la Corte Suprema de Justicia est\u00e1n nominados por la categor\u00eda de Justicia y Derecho en los premios a #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Conozca m\u00e1s sobre ellos y sobre la distinci\u00f3n que realiza El Espectador aqu\u00ed: \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/O7oaRFZW1O","262":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: Los cuerpos hallados por la JEP en Dabeiba s\u00ed eran v\u00edctimas de \u201cfalsos positivos\u201d\nhttps:\/\/t.co\/VPOh8Fa3nV https:\/\/t.co\/3zHnkSwEBw","263":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Microsoft Teams ya permite tener videollamadas gratuitas durante todo el d\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/ggzNbbV7uN https:\/\/t.co\/4rTquVUXIx","264":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \u00bfQuiere estudiar? Sena abre cupos para formaci\u00f3n presencial y a distancia\nhttps:\/\/t.co\/nknCKaUw8L https:\/\/t.co\/ezRjhxPNDY","265":"Manuel Mej\u00eda, Secretario de Minas y Energ\u00eda del Cesar; Dewin P\u00e9rez, Secretario de Hacienda de Cartagena y El\u00edas Larrahondo, Gobernador del Cauca, son los nominados por el Sector P\u00fablico para #AfrocolombianosDelA\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/JYrqgkLKmL","266":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Megan Fox posa por primera vez en la alfombra roja junto a Machine Gun Kelly\nhttps:\/\/t.co\/ocS57EH5PT https:\/\/t.co\/C0H7oba8hw","267":"Declaran alerta roja hospitalaria en Norte de Santander por casos de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/xz50UmCIZr","268":"Los desaf\u00edos de la Uni\u00f3n Europea sobre derechos humanos y democracia en el mundo.\nhttps:\/\/t.co\/p198C01bq8","269":"Declaran alerta roja hospitalaria en Norte de Santander por casos de COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/ufSkIEfVx6 https:\/\/t.co\/FezTP6rP8h","270":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/5kDQOESLKs","271":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: Un Parque Nacional Natural en el ojo del hurac\u00e1n\nhttps:\/\/t.co\/qs7ahkOhq6 https:\/\/t.co\/axTPxzFWiI","272":"La violencia contra las mujeres tambi\u00e9n se ejerce a trav\u00e9s del lenguaje.\nhttps:\/\/t.co\/hcDQxTQvG3","273":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \u00bfQu\u00e9 sirve y qu\u00e9 no sirve? Ranking de estrategias contra la COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/1E9bc1vyC2 https:\/\/t.co\/Hmpjy9P9Pj","274":"La nueva reforma educativa en Espa\u00f1a: esto es lo que cambia.\nhttps:\/\/t.co\/brKJHSiMSG","275":"Abuchean a Claudia L\u00f3pez en el homenaje que le hicieron a Dilan Cruz.\nhttps:\/\/t.co\/iTjCQ7BeDd","276":"El gerente general de Dimel Ingenier\u00eda, la gerente de planeaci\u00f3n y asesor\u00eda tributaria del Grupo Bancolombia y la gerente de Fenalco de Urab\u00e1 est\u00e1n nominados a los premios de #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Aqu\u00ed la lista completa: \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9xeD7 https:\/\/t.co\/0FG3quRm1n","277":"L\u00edderes internacionales, diplom\u00e1ticos y expertos en derecho econ\u00f3mico discutieron acerca de los alcances que proyecta la @UEenColombia para proteger la democracia, a trav\u00e9s de un plan de acci\u00f3n, a la luz de los ODS y la gesti\u00f3n global de la pandemia.:right_arrow_curving_down_selector:https:\/\/t.co\/q9z0OHOHNG","278":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Sumergible chino tripulado baja al punto m\u00e1s profundo del planeta\nhttps:\/\/t.co\/ZgBae31Cli https:\/\/t.co\/dtXcIwYtPs","279":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Descubren dibujo de Da Vinci con el \u201cverdadero\u201d rostro de Cristo\nhttps:\/\/t.co\/rc2a86u3C7 https:\/\/t.co\/4DivTDjZe5","280":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Este punitivismo ha llevado a que en las c\u00e1rceles no se pueda garantizar el derecho a la salud en medio de una pandemia sin precedentes. Lea m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/RRCvbIomZv \n\nCon @fundacionFESCOL, @prisionuniandes y @CesedUniandes.","281":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Y, mientras tanto, el derecho penal se muestra fuertemente influenciado por sesgos ideol\u00f3gicos. https:\/\/t.co\/eWZNFgA3Cq","282":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Actualmente, Colombia tipifica como delito m\u00e1s de 600 conductas, es decir que estamos en un momento casi tan punitivista como el de La Regeneraci\u00f3n Conservadora (1886-1930). https:\/\/t.co\/Z0eMGbiU5B","283":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles El ritmo del encarcelamiento fue mucho m\u00e1s r\u00e1pido que el crecimiento de la infraestructura carcelaria, llevando al hacinamiento. https:\/\/t.co\/n83RkrbXG6","284":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Es hora de que las bancadas democr\u00e1ticas del Congreso colombiano le pongan un freno a las reformas que crean m\u00e1s tipos penales y a las que incrementan la duraci\u00f3n de las penas. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/sDvyrTLBHq","285":"Medell\u00edn conmemora D\u00eda de la Eliminaci\u00f3n de las Violencias contra las Mujeres.\nhttps:\/\/t.co\/bMU32AobaI","286":"Arturo P\u00e9rez-Reverte y las memorias entre l\u00edneas.\nhttps:\/\/t.co\/JlAxXOcg6a","287":"\u201cLas Faraonas\u201d de la estafa: con sexo atra\u00edan a sus v\u00edctimas y luego las desfalcaban.\nhttps:\/\/t.co\/SP746LcRri","288":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: As\u00ed quedaron los grupos de la liguilla de eliminados\nhttps:\/\/t.co\/f6OZ8w6rtx https:\/\/t.co\/nXYKuGmxeQ","289":"Evelis Jazm\u00edn Aguilar Torres: Marca suramericana del heptatl\u00f3n, Duv\u00e1n Zapata: Artillero de Atalanta y Selecci\u00f3n Colombia y Mauricio Ortega Gir\u00f3n: Marca suramericana mayores en lanzamiento de disco, son algunos de los nominados a #AfrocolombianosDelA\u00f1o. \nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/b9egr1tZEA","290":"Hoy es el centenario del nacimiento del gran poeta de origen rumano, v\u00edctima de los nazis y considerado uno de los mayores l\u00edricos de la lengua alemana.\nhttps:\/\/t.co\/BdUJMUnqhV","291":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Manifestantes queman el Congreso de Guatemala en protesta contra presupuesto de 2021\nhttps:\/\/t.co\/kkX7QOTMsQ https:\/\/t.co\/Ga87dLYzrw","292":"Tres d\u00edas consecutivos de manifestaciones contra el racismo en Brasil por la muerte de Joao Alberto Silveira, el afrodescendiente golpeado hasta la muerte por guardias de seguridad de un supermercado del grupo Carrefour en la ciudad de Porto Alegre.\nhttps:\/\/t.co\/9I27qtHdv7 https:\/\/t.co\/OSdxis7WcX","293":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Cay\u00f3 el Baloto con un premio de $13.000 millones\nhttps:\/\/t.co\/U7D5DBD9lv https:\/\/t.co\/EGt44NJF3k","294":"En este cap\u00edtulo de #Shala aprenderemos una meditaci\u00f3n para soltar, para dejar ir todo lo que lo ata, le pesa y lo limita emocionalmente. \u00a1Escucha el #podcast aqu\u00ed! :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj https:\/\/t.co\/ZVMLrmsxzt","295":"Tras paro armado de los Caparros, Polic\u00eda captura a dos personas que lo promovieron. https:\/\/t.co\/bf4TgUPjQ5 https:\/\/t.co\/zCzEHLrDGn","296":"Las preguntas del Concejo a los $23,9 billones que tendr\u00eda Bogot\u00e1 como presupuesto para 2021. https:\/\/t.co\/R6OXSq7GPW https:\/\/t.co\/OgEYXFdpCO","297":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Actualidad: \u00bfC\u00f3mo s\u00e9 si mi mascota tiene ansiedad?\nhttps:\/\/t.co\/9yvQRzFk7s https:\/\/t.co\/oExWGBQy5I","298":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas.\nhttps:\/\/t.co\/qIPKVY09QS\n*Patrocinado por @UElBosque","299":"An\u00edbal, el defensor de los humedales. https:\/\/t.co\/ydrkySshed https:\/\/t.co\/x5z28qlryC","300":"Crece indignaci\u00f3n en Venezuela por deportaci\u00f3n de 16 ni\u00f1os migrantes de Trinidad y Tobago. https:\/\/t.co\/JgjlCos6Am https:\/\/t.co\/5RvblNqcIW","301":"Billy Elliot: La vocaci\u00f3n libertaria contra el sistema. https:\/\/t.co\/zqIMeSDgQ2 https:\/\/t.co\/LVoivGeJ74","302":":backhand_index_pointing_right:Continua el homenaje y la conmemoraci\u00f3n de la muerte del estudiante Dilan Cruz, en la que tambi\u00e9n se rechaza los \u201c365 d\u00edas de impunidad\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/krXUmZ2g9R https:\/\/t.co\/DSO5XS68Np","303":"\u00bfEn qu\u00e9 consiste el proyecto que le dice adi\u00f3s al pl\u00e1stico de un solo uso en Bogot\u00e1? https:\/\/t.co\/KcvEAX7Dkt https:\/\/t.co\/rTDRcLa9ZR","304":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Providencia: memoria de una noche que nadie olvidar\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/nwubRYkgit https:\/\/t.co\/1Ot4syMWA6","305":"Hurac\u00e1n Iota le dio otro golpe al turismo de San Andr\u00e9s tras la pandemia. https:\/\/t.co\/iUKnvSViro https:\/\/t.co\/KNgc9k5v7M","306":"\u201cFen\u00f3meno de La Ni\u00f1a se ha fortalecido y las lluvias podr\u00edan aumentar\u201d: Ideam. https:\/\/t.co\/CdZNnDSoLB https:\/\/t.co\/gLT5wtRyvz","307":"Iv\u00e1n Duque presenta sus ternados para magistrado a la Corte Constitucional. https:\/\/t.co\/7eJHpbY9vy https:\/\/t.co\/9paiK2Tww2","308":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Av. Boyac\u00e1 por la Van der Hammen: una meta para Lagos de Torca\nhttps:\/\/t.co\/Yw7xcJ8XJF https:\/\/t.co\/w2UWYt5wwZ","309":"Jos\u00e9 Fernando Arroyo, Pedro Le\u00f3n Simanca y Helena Lemos Mayoral Rectora, est\u00e1n nominados en la categor\u00eda de Educaci\u00f3n a #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Le contamos sus logros y conozca la lista completa aqu\u00ed:\n\nhttps:\/\/t.co\/7sigf9fDLz https:\/\/t.co\/hO6o4g40p4","310":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Absuelven a hijo de exalcalde de Bogot\u00e1 acusado de actos sexuales contra su propia hija\nhttps:\/\/t.co\/hOWdHGc3lW https:\/\/t.co\/BphGha8KqB","311":"El estudio incluye negocios informales, pero que pueden tener un proceso de formalizaci\u00f3n en todos los sentidos.\nhttps:\/\/t.co\/yHeqw1A8lh\n\n*Patrocinado por @URosario","312":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: La nueva arremetida de Pastrana contra el presidente Duque\nhttps:\/\/t.co\/uSy1olIhkU https:\/\/t.co\/QZMHKmfJA1","313":"#DocumentalesEE Al final de la tarde del  #21N de 2019, cuando las marchas parec\u00edan haberse apaciguado tras la dispersi\u00f3n policial, miles de colombianos se sostuvieron en las calles con el tan sonado \u201ccacerolazo\u201d. Recuerde aqu\u00ed la hist\u00f3rica jornada.  https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw https:\/\/t.co\/bMAxzZtbfw","314":"\u201cFajardo un d\u00eda es candidato independiente, al otro d\u00eda es candidato de la izquierda, como hace dos a\u00f1os. Al otro d\u00eda es el candidato de Santos\u201d, fue uno de los comentarios de Tom\u00e1s Uribe Moreno.\nhttps:\/\/t.co\/4ESWrMFBC5","315":"\u00bfC\u00f3mo ingresar al Parque Nacional Natural Tayrona, que reabre sus puertas al ecoturismo?\nhttps:\/\/t.co\/EO2fgJC7ny https:\/\/t.co\/zXHbQA18Nw","316":"Para el presidente Iv\u00e1n Duque, la lucha contra las estructuras criminales narcotraficantes es un deber que ten\u00eda que ser parte de la agenda diaria.\nhttps:\/\/t.co\/8w20YgIoa0","317":"\u00bfC\u00f3mo va la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda? \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 el turismo en el pa\u00eds? El ministro @jrestrp responder\u00e1 esta y otras preguntas en #ElEspectadorLeExplica. \n\n:right_arrow:Nos vemos ma\u00f1ana martes 24 de noviembre a las 7:00 p.m. a trav\u00e9s de nuestras redes sociales. https:\/\/t.co\/wDEhYte43M","318":"Griezmann: \u201cMessi sabe muy bien que tengo much\u00edsimo respeto hacia \u00e9l\u201d https:\/\/t.co\/tmdRUwF43s https:\/\/t.co\/IUfw6FDH7a","319":"Seg\u00fan la Expedici\u00f3n al Everest de National Geographic, las tasas de p\u00e9rdida de masa de hielo han aumentado constantemente desde principios de la d\u00e9cada de 1960 y ahora son similares a la tasa global promedio de p\u00e9rdida de hielo. \nhttps:\/\/t.co\/VUfz2smty8","320":"La alcaldesa Claudia L\u00f3pez, @ClaudiaLopez, asisti\u00f3 al homenaje que #AEstaHora se realiza en el centro de Bogot\u00e1 por Dilan Cruz, a un a\u00f1o de su homicidio. \n\nhttps:\/\/t.co\/krXUmZ2g9R https:\/\/t.co\/EMSp11PSm8","321":"Tres d\u00edas consecutivos de manifestaciones contra el racismo en Brasil por la muerte de Joao Alberto Silveira, el afrodescendiente golpeado hasta la muerte por guardias de seguridad de un supermercado del grupo Carrefour en la ciudad de Porto Alegre.\nhttps:\/\/t.co\/o3i8ii97Ps https:\/\/t.co\/CoTZzWNOlh","322":"A partir del 25 de noviembre, la Registradur\u00eda suministrar\u00e1 copias del registro civil, c\u00e9dula y tarjeta de identidad a los afectados por el paso del hurac\u00e1n Iota.\nhttps:\/\/t.co\/MDET0si9XM","323":"\"He visto muy buena calidad del periodista colombiano en el exterior\", comparti\u00f3 @JMontoyaCNN en #UnaPausaCon. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/E9m4cxABwt https:\/\/t.co\/Np50ZUThWa","324":"Conmemorando la muerte del estudiante Dilan Cruz, y rechazando los \u201c365 d\u00edas de impunidad\u201d, se desarrollaron las actividades del Plant\u00f3n en la Calle 19 con carrera 4ta, el cual, a pesar del clima, ya cont\u00f3 con actividades art\u00edsticas y cacerolazos.\nhttps:\/\/t.co\/krXUmZ2g9R","325":"Con palabras de la madre y el abuelo de Dilan Cruz, as\u00ed como \u201c12 minutos de ruido\u201d en el que los asistentes hicieron sonar sus cacerolas a manera de protesta, se desarroll\u00f3 el homenaje al estudiante.\nhttps:\/\/t.co\/cgFZ42nMRC https:\/\/t.co\/9WuI1O5KCl","326":"El golfista colombiano sigue recuperando su mejor nivel de cara a la temporada 2021. El estadounidense Robert Streb se qued\u00f3 con el t\u00edtulo, su segundo como profesional. :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/hkPujWvk0I","327":"La artista hispano-brit\u00e1nica reflexiona sobre los valores que comparte con el personaje de \u201cHis Dark Materials\u201d, serie de @HBOLAPR, a quien califica de \u201chero\u00edna\u201d. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/J9QWuQSpwa","328":"Despu\u00e9s de 20 d\u00edas sin reconocer el triunfo de Joe Biden, el presidente de Estados Unidos autoriz\u00f3, mediante un mensaje de Twitter que comience la transici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/9KzrENoHJ9","329":"Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento en el p\u00e1ramo de Guacheneque, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a la calle 80 en Bogot\u00e1. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo usted para cambiarlo?\nhttps:\/\/t.co\/Z8o0iJgoPS https:\/\/t.co\/WAkiSENVnL"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 23:55:02","1":"2020-11-24 23:52:22","2":"2020-11-24 23:45:02","3":"2020-11-24 23:35:02","4":"2020-11-24 23:33:00","5":"2020-11-24 23:25:02","6":"2020-11-24 23:25:00","7":"2020-11-24 23:21:01","8":"2020-11-24 23:15:11","9":"2020-11-24 23:15:03","10":"2020-11-24 23:14:16","11":"2020-11-24 23:08:54","12":"2020-11-24 23:05:03","13":"2020-11-24 23:02:00","14":"2020-11-24 23:01:56","15":"2020-11-24 23:00:27","16":"2020-11-24 22:58:57","17":"2020-11-24 22:57:20","18":"2020-11-24 22:56:38","19":"2020-11-24 22:55:03","20":"2020-11-24 22:47:03","21":"2020-11-24 22:45:03","22":"2020-11-24 22:42:38","23":"2020-11-24 22:39:23","24":"2020-11-24 22:36:58","25":"2020-11-24 22:36:19","26":"2020-11-24 22:35:02","27":"2020-11-24 22:31:52","28":"2020-11-24 22:28:01","29":"2020-11-24 22:26:02","30":"2020-11-24 22:18:10","31":"2020-11-24 22:15:42","32":"2020-11-24 22:15:06","33":"2020-11-24 22:12:27","34":"2020-11-24 22:07:19","35":"2020-11-24 22:06:00","36":"2020-11-24 22:04:00","37":"2020-11-24 22:03:37","38":"2020-11-24 22:00:00","39":"2020-11-24 21:57:11","40":"2020-11-24 21:48:19","41":"2020-11-24 21:47:52","42":"2020-11-24 21:38:33","43":"2020-11-24 21:35:14","44":"2020-11-24 21:35:02","45":"2020-11-24 21:31:33","46":"2020-11-24 21:29:04","47":"2020-11-24 21:27:41","48":"2020-11-24 21:27:22","49":"2020-11-24 21:25:02","50":"2020-11-24 21:23:30","51":"2020-11-24 21:22:23","52":"2020-11-24 21:21:54","53":"2020-11-24 21:15:03","54":"2020-11-24 21:11:19","55":"2020-11-24 21:11:00","56":"2020-11-24 21:08:55","57":"2020-11-24 21:06:03","58":"2020-11-24 21:05:03","59":"2020-11-24 21:03:16","60":"2020-11-24 21:03:06","61":"2020-11-24 21:01:22","62":"2020-11-24 20:57:39","63":"2020-11-24 20:55:02","64":"2020-11-24 20:45:04","65":"2020-11-24 20:35:02","66":"2020-11-24 20:33:40","67":"2020-11-24 20:33:12","68":"2020-11-24 20:31:00","69":"2020-11-24 20:25:03","70":"2020-11-24 20:18:01","71":"2020-11-24 20:15:04","72":"2020-11-24 20:11:52","73":"2020-11-24 20:05:03","74":"2020-11-24 20:03:00","75":"2020-11-24 19:58:29","76":"2020-11-24 19:55:02","77":"2020-11-24 19:54:03","78":"2020-11-24 19:45:04","79":"2020-11-24 19:43:20","80":"2020-11-24 19:35:02","81":"2020-11-24 19:31:59","82":"2020-11-24 19:25:02","83":"2020-11-24 19:22:24","84":"2020-11-24 19:21:23","85":"2020-11-24 19:15:04","86":"2020-11-24 19:14:18","87":"2020-11-24 19:05:03","88":"2020-11-24 18:57:50","89":"2020-11-24 18:55:03","90":"2020-11-24 18:45:03","91":"2020-11-24 18:44:23","92":"2020-11-24 18:36:40","93":"2020-11-24 18:35:03","94":"2020-11-24 18:34:08","95":"2020-11-24 18:33:16","96":"2020-11-24 18:30:00","97":"2020-11-24 18:27:04","98":"2020-11-24 18:25:03","99":"2020-11-24 18:22:05","100":"2020-11-24 18:20:09","101":"2020-11-24 18:19:28","102":"2020-11-24 18:15:04","103":"2020-11-24 18:05:04","104":"2020-11-24 18:03:00","105":"2020-11-24 17:59:49","106":"2020-11-24 17:58:46","107":"2020-11-24 17:55:03","108":"2020-11-24 17:52:13","109":"2020-11-24 17:51:21","110":"2020-11-24 17:50:52","111":"2020-11-24 17:50:03","112":"2020-11-24 17:45:04","113":"2020-11-24 17:43:28","114":"2020-11-24 17:40:07","115":"2020-11-24 17:40:04","116":"2020-11-24 17:38:29","117":"2020-11-24 17:36:57","118":"2020-11-24 17:35:31","119":"2020-11-24 17:35:03","120":"2020-11-24 17:28:21","121":"2020-11-24 17:27:43","122":"2020-11-24 17:24:54","123":"2020-11-24 17:24:16","124":"2020-11-24 17:19:00","125":"2020-11-24 17:12:33","126":"2020-11-24 17:05:06","127":"2020-11-24 17:02:48","128":"2020-11-24 17:02:26","129":"2020-11-24 17:00:00","130":"2020-11-24 16:57:43","131":"2020-11-24 16:55:45","132":"2020-11-24 16:55:03","133":"2020-11-24 16:54:32","134":"2020-11-24 16:53:31","135":"2020-11-24 16:45:07","136":"2020-11-24 16:43:17","137":"2020-11-24 16:39:18","138":"2020-11-24 16:36:53","139":"2020-11-24 16:35:04","140":"2020-11-24 16:32:48","141":"2020-11-24 16:31:04","142":"2020-11-24 16:30:55","143":"2020-11-24 16:28:14","144":"2020-11-24 16:25:02","145":"2020-11-24 16:18:01","146":"2020-11-24 16:15:05","147":"2020-11-24 16:10:50","148":"2020-11-24 16:08:47","149":"2020-11-24 16:07:42","150":"2020-11-24 16:05:03","151":"2020-11-24 16:00:01","152":"2020-11-24 15:55:03","153":"2020-11-24 15:50:10","154":"2020-11-24 15:49:14","155":"2020-11-24 15:47:00","156":"2020-11-24 15:45:04","157":"2020-11-24 15:43:26","158":"2020-11-24 15:41:14","159":"2020-11-24 15:35:03","160":"2020-11-24 15:25:03","161":"2020-11-24 15:19:55","162":"2020-11-24 15:15:04","163":"2020-11-24 15:06:13","164":"2020-11-24 15:05:05","165":"2020-11-24 15:03:41","166":"2020-11-24 15:00:35","167":"2020-11-24 15:00:01","168":"2020-11-24 14:57:13","169":"2020-11-24 14:56:59","170":"2020-11-24 14:55:04","171":"2020-11-24 14:50:23","172":"2020-11-24 14:47:52","173":"2020-11-24 14:46:54","174":"2020-11-24 14:45:04","175":"2020-11-24 14:41:49","176":"2020-11-24 14:40:00","177":"2020-11-24 14:38:13","178":"2020-11-24 14:35:03","179":"2020-11-24 14:30:00","180":"2020-11-24 14:25:03","181":"2020-11-24 14:15:04","182":"2020-11-24 14:05:05","183":"2020-11-24 14:04:39","184":"2020-11-24 14:03:23","185":"2020-11-24 14:00:00","186":"2020-11-24 14:00:00","187":"2020-11-24 14:00:00","188":"2020-11-24 13:59:19","189":"2020-11-24 13:50:42","190":"2020-11-24 13:49:09","191":"2020-11-24 13:45:03","192":"2020-11-24 13:36:57","193":"2020-11-24 13:35:03","194":"2020-11-24 13:25:02","195":"2020-11-24 13:18:45","196":"2020-11-24 13:18:14","197":"2020-11-24 13:16:50","198":"2020-11-24 13:15:04","199":"2020-11-24 13:12:51","200":"2020-11-24 13:05:04","201":"2020-11-24 13:03:42","202":"2020-11-24 13:02:43","203":"2020-11-24 13:01:32","204":"2020-11-24 13:00:01","205":"2020-11-24 13:00:00","206":"2020-11-24 12:58:48","207":"2020-11-24 12:58:06","208":"2020-11-24 12:55:03","209":"2020-11-24 12:52:06","210":"2020-11-24 12:45:04","211":"2020-11-24 12:42:40","212":"2020-11-24 12:40:03","213":"2020-11-24 12:35:02","214":"2020-11-24 12:32:17","215":"2020-11-24 12:30:23","216":"2020-11-24 12:30:00","217":"2020-11-24 12:27:13","218":"2020-11-24 12:25:02","219":"2020-11-24 12:18:09","220":"2020-11-24 12:15:04","221":"2020-11-24 12:05:59","222":"2020-11-24 12:05:02","223":"2020-11-24 12:00:58","224":"2020-11-24 12:00:00","225":"2020-11-24 11:33:47","226":"2020-11-24 11:25:02","227":"2020-11-24 11:05:03","228":"2020-11-24 11:00:01","229":"2020-11-24 10:55:02","230":"2020-11-24 10:45:03","231":"2020-11-24 10:35:03","232":"2020-11-24 10:25:02","233":"2020-11-24 10:15:03","234":"2020-11-24 10:05:02","235":"2020-11-24 09:55:02","236":"2020-11-24 09:45:02","237":"2020-11-24 09:35:02","238":"2020-11-24 09:25:03","239":"2020-11-24 09:15:03","240":"2020-11-24 09:05:03","241":"2020-11-24 08:35:02","242":"2020-11-24 08:05:02","243":"2020-11-24 07:35:02","244":"2020-11-24 07:05:02","245":"2020-11-24 06:35:01","246":"2020-11-24 06:05:02","247":"2020-11-24 05:55:02","248":"2020-11-24 05:45:03","249":"2020-11-24 05:35:01","250":"2020-11-24 05:25:01","251":"2020-11-24 05:15:02","252":"2020-11-24 05:10:00","253":"2020-11-24 05:05:02","254":"2020-11-24 04:55:02","255":"2020-11-24 04:45:02","256":"2020-11-24 04:40:02","257":"2020-11-24 04:35:01","258":"2020-11-24 04:30:00","259":"2020-11-24 04:23:21","260":"2020-11-24 03:55:02","261":"2020-11-24 03:50:00","262":"2020-11-24 03:45:03","263":"2020-11-24 03:35:02","264":"2020-11-24 03:25:02","265":"2020-11-24 03:20:00","266":"2020-11-24 03:15:02","267":"2020-11-24 03:11:25","268":"2020-11-24 03:10:24","269":"2020-11-24 03:10:20","270":"2020-11-24 03:10:00","271":"2020-11-24 03:05:02","272":"2020-11-24 02:57:37","273":"2020-11-24 02:55:02","274":"2020-11-24 02:53:00","275":"2020-11-24 02:52:21","276":"2020-11-24 02:50:00","277":"2020-11-24 02:45:26","278":"2020-11-24 02:45:02","279":"2020-11-24 02:35:02","280":"2020-11-24 02:33:54","281":"2020-11-24 02:33:14","282":"2020-11-24 02:31:41","283":"2020-11-24 02:30:54","284":"2020-11-24 02:29:44","285":"2020-11-24 02:29:02","286":"2020-11-24 02:28:40","287":"2020-11-24 02:27:53","288":"2020-11-24 02:25:02","289":"2020-11-24 02:20:00","290":"2020-11-24 02:19:15","291":"2020-11-24 02:15:03","292":"2020-11-24 02:06:00","293":"2020-11-24 02:05:03","294":"2020-11-24 02:00:00","295":"2020-11-24 01:59:46","296":"2020-11-24 01:58:28","297":"2020-11-24 01:55:02","298":"2020-11-24 01:54:18","299":"2020-11-24 01:48:51","300":"2020-11-24 01:47:15","301":"2020-11-24 01:46:09","302":"2020-11-24 01:45:40","303":"2020-11-24 01:45:25","304":"2020-11-24 01:45:02","305":"2020-11-24 01:44:37","306":"2020-11-24 01:37:29","307":"2020-11-24 01:36:24","308":"2020-11-24 01:35:02","309":"2020-11-24 01:31:50","310":"2020-11-24 01:25:02","311":"2020-11-24 01:20:00","312":"2020-11-24 01:15:03","313":"2020-11-24 01:10:00","314":"2020-11-24 01:05:02","315":"2020-11-24 00:55:02","316":"2020-11-24 00:45:02","317":"2020-11-24 00:41:00","318":"2020-11-24 00:37:48","319":"2020-11-24 00:35:02","320":"2020-11-24 00:34:24","321":"2020-11-24 00:32:00","322":"2020-11-24 00:25:02","323":"2020-11-24 00:20:03","324":"2020-11-24 00:15:02","325":"2020-11-24 00:13:06","326":"2020-11-24 00:08:56","327":"2020-11-24 00:07:05","328":"2020-11-24 00:05:03","329":"2020-11-24 00:00:52"},"retweet_count":{"0":1,"1":5,"2":3,"3":9,"4":0,"5":4,"6":0,"7":0,"8":2,"9":4,"10":1,"11":1,"12":1,"13":4,"14":9,"15":1,"16":0,"17":1,"18":3,"19":5,"20":0,"21":2,"22":3,"23":0,"24":1,"25":3,"26":39,"27":7,"28":2,"29":2,"30":2,"31":0,"32":9,"33":1,"34":3,"35":0,"36":4,"37":16,"38":3,"39":16,"40":6,"41":38,"42":0,"43":1,"44":3,"45":3,"46":0,"47":0,"48":3,"49":2,"50":0,"51":3,"52":2,"53":2,"54":1,"55":2,"56":1,"57":2,"58":0,"59":1,"60":27,"61":2,"62":3,"63":4,"64":4,"65":4,"66":0,"67":2,"68":1,"69":0,"70":2,"71":11,"72":42,"73":3,"74":2,"75":24,"76":3,"77":5,"78":1,"79":1,"80":3,"81":0,"82":1,"83":2,"84":64,"85":25,"86":36,"87":2,"88":1,"89":2,"90":6,"91":2,"92":2,"93":3,"94":4,"95":2,"96":0,"97":7,"98":1,"99":3,"100":6,"101":3,"102":3,"103":4,"104":5,"105":3,"106":8,"107":4,"108":9,"109":4,"110":1,"111":1,"112":4,"113":5,"114":2,"115":1,"116":2,"117":3,"118":1,"119":0,"120":4,"121":3,"122":6,"123":5,"124":0,"125":11,"126":2,"127":1,"128":1,"129":0,"130":5,"131":4,"132":1,"133":3,"134":8,"135":0,"136":2,"137":1,"138":3,"139":2,"140":1,"141":0,"142":1,"143":4,"144":0,"145":2,"146":2,"147":1,"148":6,"149":3,"150":2,"151":5,"152":5,"153":2,"154":2,"155":0,"156":2,"157":3,"158":1,"159":9,"160":1,"161":10,"162":0,"163":4,"164":1,"165":2,"166":3,"167":3,"168":19,"169":1,"170":3,"171":13,"172":8,"173":5,"174":3,"175":4,"176":2,"177":0,"178":2,"179":4,"180":7,"181":2,"182":0,"183":10,"184":1,"185":2,"186":0,"187":0,"188":0,"189":2,"190":2,"191":1,"192":0,"193":3,"194":5,"195":25,"196":3,"197":0,"198":2,"199":4,"200":19,"201":2,"202":1,"203":4,"204":5,"205":1,"206":1,"207":4,"208":7,"209":3,"210":19,"211":2,"212":3,"213":5,"214":1,"215":0,"216":1,"217":0,"218":15,"219":2,"220":0,"221":12,"222":2,"223":1,"224":3,"225":6,"226":14,"227":0,"228":6,"229":3,"230":4,"231":5,"232":6,"233":6,"234":2,"235":1,"236":9,"237":2,"238":1,"239":9,"240":6,"241":1,"242":2,"243":6,"244":2,"245":9,"246":5,"247":1,"248":2,"249":3,"250":14,"251":2,"252":5,"253":5,"254":2,"255":11,"256":2,"257":14,"258":0,"259":3,"260":0,"261":12,"262":113,"263":0,"264":1,"265":4,"266":2,"267":6,"268":0,"269":5,"270":2,"271":1,"272":6,"273":2,"274":0,"275":35,"276":3,"277":5,"278":9,"279":4,"280":3,"281":2,"282":2,"283":1,"284":4,"285":7,"286":2,"287":6,"288":0,"289":4,"290":3,"291":11,"292":11,"293":6,"294":4,"295":0,"296":3,"297":1,"298":1,"299":8,"300":8,"301":3,"302":4,"303":6,"304":5,"305":4,"306":5,"307":2,"308":2,"309":5,"310":8,"311":2,"312":4,"313":3,"314":6,"315":13,"316":1,"317":0,"318":1,"319":3,"320":1,"321":14,"322":1,"323":0,"324":5,"325":16,"326":4,"327":5,"328":6,"329":2},"favorite_count":{"0":8,"1":0,"2":59,"3":12,"4":1,"5":55,"6":5,"7":3,"8":7,"9":17,"10":9,"11":0,"12":10,"13":49,"14":44,"15":32,"16":6,"17":5,"18":0,"19":31,"20":2,"21":18,"22":16,"23":16,"24":10,"25":0,"26":99,"27":0,"28":31,"29":0,"30":0,"31":2,"32":20,"33":2,"34":0,"35":3,"36":7,"37":0,"38":4,"39":0,"40":0,"41":0,"42":8,"43":0,"44":19,"45":20,"46":10,"47":10,"48":46,"49":15,"50":2,"51":0,"52":0,"53":12,"54":16,"55":9,"56":0,"57":13,"58":8,"59":5,"60":164,"61":9,"62":20,"63":22,"64":47,"65":14,"66":2,"67":0,"68":4,"69":14,"70":0,"71":18,"72":312,"73":12,"74":10,"75":78,"76":15,"77":50,"78":15,"79":11,"80":11,"81":2,"82":13,"83":14,"84":99,"85":55,"86":89,"87":3,"88":6,"89":11,"90":32,"91":0,"92":0,"93":18,"94":0,"95":8,"96":7,"97":16,"98":12,"99":0,"100":38,"101":10,"102":13,"103":28,"104":11,"105":15,"106":49,"107":9,"108":12,"109":13,"110":0,"111":10,"112":20,"113":0,"114":0,"115":0,"116":10,"117":8,"118":0,"119":8,"120":13,"121":30,"122":0,"123":0,"124":1,"125":41,"126":14,"127":0,"128":0,"129":8,"130":0,"131":13,"132":5,"133":4,"134":28,"135":4,"136":0,"137":0,"138":18,"139":18,"140":28,"141":7,"142":0,"143":0,"144":6,"145":0,"146":6,"147":8,"148":67,"149":0,"150":7,"151":15,"152":16,"153":0,"154":0,"155":2,"156":9,"157":0,"158":11,"159":20,"160":2,"161":91,"162":14,"163":24,"164":6,"165":7,"166":0,"167":17,"168":0,"169":1,"170":14,"171":13,"172":11,"173":39,"174":5,"175":0,"176":8,"177":7,"178":14,"179":16,"180":55,"181":11,"182":12,"183":23,"184":0,"185":24,"186":2,"187":2,"188":4,"189":11,"190":0,"191":29,"192":7,"193":10,"194":13,"195":0,"196":6,"197":9,"198":18,"199":0,"200":35,"201":6,"202":0,"203":0,"204":17,"205":7,"206":2,"207":15,"208":17,"209":13,"210":62,"211":0,"212":8,"213":45,"214":0,"215":4,"216":24,"217":1,"218":48,"219":0,"220":2,"221":106,"222":6,"223":10,"224":10,"225":0,"226":92,"227":4,"228":32,"229":7,"230":55,"231":12,"232":13,"233":43,"234":7,"235":9,"236":42,"237":11,"238":5,"239":8,"240":9,"241":7,"242":9,"243":11,"244":18,"245":42,"246":15,"247":6,"248":12,"249":25,"250":60,"251":16,"252":44,"253":10,"254":15,"255":28,"256":2,"257":59,"258":5,"259":17,"260":5,"261":85,"262":301,"263":16,"264":19,"265":21,"266":25,"267":19,"268":10,"269":12,"270":17,"271":11,"272":30,"273":10,"274":6,"275":301,"276":20,"277":0,"278":81,"279":59,"280":6,"281":5,"282":13,"283":5,"284":26,"285":24,"286":11,"287":18,"288":7,"289":19,"290":0,"291":70,"292":62,"293":20,"294":7,"295":23,"296":15,"297":14,"298":6,"299":64,"300":16,"301":19,"302":20,"303":30,"304":18,"305":12,"306":23,"307":8,"308":7,"309":37,"310":40,"311":14,"312":15,"313":16,"314":44,"315":99,"316":20,"317":6,"318":0,"319":18,"320":37,"321":62,"322":19,"323":10,"324":42,"325":101,"326":0,"327":0,"328":31,"329":9},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ctj1WSPYY3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PWh550CtZwM","display_url":"ow.ly\/PWh550CtZwM","indices":[210,233]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4o1rQFhJUp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qCv750CtYze","display_url":"ow.ly\/qCv750CtYze","indices":[174,197]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/USMbczKk1A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q7xj50CtYyy","display_url":"ow.ly\/q7xj50CtYyy","indices":[154,177]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"LIVE","indices":[0,5]},{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[195,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330971827833892866,"id_str":"1330971827833892866","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniP01wXcAIL8le.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniP01wXcAIL8le.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TaEfWHvcGC","display_url":"pic.twitter.com\/TaEfWHvcGC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331380326048808960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C1cSOxXy0y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9pD350CtYwf","display_url":"ow.ly\/9pD350CtYwf","indices":[157,180]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[167,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSMGIleLYC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/362eWqQ","display_url":"bit.ly\/362eWqQ","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1331343262926458884,"id_str":"1331343262926458884","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnhpNTXUAQY9l0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnhpNTXUAQY9l0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nsLXd7eQnC","display_url":"pic.twitter.com\/nsLXd7eQnC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331378312673947651\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqC55GYajF","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/elespectadorcom\/videos\/218517479681003","display_url":"facebook.com\/elespectadorco\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1331375108351471617,"id_str":"1331375108351471617","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn-m2wWMAEzlZv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn-m2wWMAEzlZv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DNzv4SALgf","display_url":"pic.twitter.com\/DNzv4SALgf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331377312613457920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/olHVvjyUuE","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/fmi-rechaza-herramienta-para-creditos-de-pandemia-mas-flexibles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1331375822091980800,"id_str":"1331375822091980800","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn_QZpWEAAX0r7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn_QZpWEAAX0r7.png","url":"https:\/\/t.co\/QGZ6mqtdzt","display_url":"pic.twitter.com\/QGZ6mqtdzt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331375841985572868\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FltB1PET9H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xnFm50CtYia","display_url":"ow.ly\/xnFm50CtYia","indices":[132,155]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfrcXTHh1G","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/secuestro-de-familiares-de-excongresista-luis-emilio-tovar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1331375594647539713,"id_str":"1331375594647539713","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn_DKWXUAEv_yW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn_DKWXUAEv_yW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z7DyJza8B6","display_url":"pic.twitter.com\/z7DyJza8B6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331375614352384001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ChampionsLeague","indices":[70,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u7Gt19rqT9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ja4lAO","display_url":"bit.ly\/2Ja4lAO","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1331374094479208448,"id_str":"1331374094479208448","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn9r1yXMAAKJLV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn9r1yXMAAKJLV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iygkTA18Bj","display_url":"pic.twitter.com\/iygkTA18Bj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331374131137351688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331374131137351688,"source_status_id_str":"1331374131137351688","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IZFVs71BMp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8slN50CtYdB","display_url":"ow.ly\/8slN50CtYdB","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1331373293186789376,"id_str":"1331373293186789376","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn89MvXMAAvSC0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn89MvXMAAvSC0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zkRI6JJeNd","display_url":"pic.twitter.com\/zkRI6JJeNd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331373294344400902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MFjFYmgasp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l4pIRv","display_url":"bit.ly\/3l4pIRv","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1331335101645467649,"id_str":"1331335101645467649","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnaOKKWMAER1wv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnaOKKWMAER1wv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yOGc5Y1R8i","display_url":"pic.twitter.com\/yOGc5Y1R8i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331372524966350848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g2byhU5OY1","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/necesitamos-un-acuerdo-de-paz-con-la-amazonia-german-poveda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1331372495891533825,"id_str":"1331372495891533825","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn8OylXEAELp2W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn8OylXEAELp2W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/noFyvxQ4qZ","display_url":"pic.twitter.com\/noFyvxQ4qZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331372508793233409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fxkDXXsRLD","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/se-acerca-la-septima-version-de-los-dias-de-ajiaco-como-participar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1331372085499863044,"id_str":"1331372085499863044","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn725wXIAQ1XC3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn725wXIAQ1XC3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lRVZRaxyfq","display_url":"pic.twitter.com\/lRVZRaxyfq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331372135416295425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOpiRJr0Dn","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/temporada-de-lluvias-en-colombia-asi-se-vive-la-emergencia-en-risaralda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1331371742858797058,"id_str":"1331371742858797058","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn7i9UXYAIRYea.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn7i9UXYAIRYea.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QcZeELECW3","display_url":"pic.twitter.com\/QcZeELECW3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331371758339956737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[178,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqC55GYajF","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/elespectadorcom\/videos\/218517479681003","display_url":"facebook.com\/elespectadorco\u2026","indices":[190,213]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4sEUeE40bv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/THgN50CtY3T","display_url":"ow.ly\/THgN50CtY3T","indices":[229,252]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqC55GYajF","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/elespectadorcom\/videos\/218517479681003","display_url":"facebook.com\/elespectadorco\u2026","indices":[224,247]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BD79p4PyIM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sAYL50CtY0G","display_url":"ow.ly\/sAYL50CtY0G","indices":[245,268]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[206,214]},{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[260,268]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqC55GYajF","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/elespectadorcom\/videos\/218517479681003","display_url":"facebook.com\/elespectadorco\u2026","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1331367358557020168,"id_str":"1331367358557020168","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn3jwhXYAg_1fZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn3jwhXYAg_1fZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ANhgwRnxjE","display_url":"pic.twitter.com\/ANhgwRnxjE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331367652124712962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0j7PqEGS4J","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-y-sena-firman-acuerdo-para-ampliar-la-oferta-educativa-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1331366815155572740,"id_str":"1331366815155572740","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn3EIMXUAQdVDK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn3EIMXUAQdVDK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mFCazdtJZZ","display_url":"pic.twitter.com\/mFCazdtJZZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331366835007184899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GB86tvc9Jn","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/los-pdet-estan-divorciados-del-acuerdo-de-paz-los-reclamos-de-las-comunidades\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1331366204896849920,"id_str":"1331366204896849920","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn2gmzWMAA834r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enn2gmzWMAA834r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rwl8ei9YQN","display_url":"pic.twitter.com\/rwl8ei9YQN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331366224262025218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vrD0sD8wKV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/py0V50CtXWU","display_url":"ow.ly\/py0V50CtXWU","indices":[95,118]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"AcuerdoFinal","indices":[50,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXHPU5HA50","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Q9FW50CtYal","display_url":"ow.ly\/Q9FW50CtYal","indices":[100,123]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"ChampionsLeague","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Cuadrado","name":"Juan Cuadrado","id":1238774719,"id_str":"1238774719","indices":[17,26]},{"screen_name":"juventusfc","name":"JuventusFC","id":253508662,"id_str":"253508662","indices":[35,46]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[262,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AJ2RgXnS9Tk&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=AJ2RgX\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1331360803795202056,"id_str":"1331360803795202056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnxmOIXcAguJ8l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnxmOIXcAguJ8l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ijtIsxvdPE","display_url":"pic.twitter.com\/ijtIsxvdPE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331360872388816897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":354,"resize":"fit"},"medium":{"w":943,"h":491,"resize":"fit"},"large":{"w":943,"h":491,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LrvP4IbBYj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/54QU50CtXvB","display_url":"ow.ly\/54QU50CtXvB","indices":[145,168]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DFescol","name":"Kristina Birke Daniels","id":1025105061926629381,"id_str":"1025105061926629381","indices":[240,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayO1zhHCMk","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AJ2RgXnS9Tk&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=AJ2RgX\u2026","indices":[211,234]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[263,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AJ2RgXnS9Tk&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=AJ2RgX\u2026","indices":[239,262]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iNxD3Tw3Jj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39jqHuG","display_url":"bit.ly\/39jqHuG","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1331262291694792714,"id_str":"1331262291694792714","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmYAD9XMAoGRs9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmYAD9XMAoGRs9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oqnKurOsim","display_url":"pic.twitter.com\/oqnKurOsim","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331357928662687747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CulturaenBta","name":"Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1","id":110259026,"id_str":"110259026","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fKUj2ZQyY4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/convocatorias-aliadas-de-la-cultura-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1330978136037732354,"id_str":"1330978136037732354","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniVkBpXMAI89AW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniVkBpXMAI89AW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDtzISPFAh","display_url":"pic.twitter.com\/KDtzISPFAh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331356924315455490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"GraciasAlAcuerdo","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"ChampionsLeague","indices":[86,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1D0e71tex3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q0pv5F","display_url":"bit.ly\/3q0pv5F","indices":[104,127]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"GraciasAlAcuerdo","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c27iLLzGQx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m3q6RA","display_url":"bit.ly\/3m3q6RA","indices":[109,132]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[263,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AJ2RgXnS9Tk&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=AJ2RgX\u2026","indices":[234,257]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONZ8HFlhsE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/china-lanza-la-mision-change-5-para-explorar-la-luna\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[151,174]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NvO9tNDUYd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ja3KPC","display_url":"bit.ly\/2Ja3KPC","indices":[66,89]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSfbsbO41D","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l4AkQl","display_url":"bit.ly\/3l4AkQl","indices":[82,105]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[261,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AJ2RgXnS9Tk&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=AJ2RgX\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1331348413351419908,"id_str":"1331348413351419908","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnmVAIXYAQchv8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnmVAIXYAQchv8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPivyqYCvf","display_url":"pic.twitter.com\/bPivyqYCvf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331348789307838466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ZKowH4BKn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-juez-homofobico-que-viola-derechos-en-cartagena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[52,75]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aZDW1kCDIB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/estos-son-los-destinos-en-colombia-mas-elegidos-por-los-extranjeros\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1331348122270883847,"id_str":"1331348122270883847","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnmEDxW4Acyb4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnmEDxW4Acyb4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8P4UFINpkC","display_url":"pic.twitter.com\/8P4UFINpkC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331348123503955977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[260,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AJ2RgXnS9Tk&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=AJ2RgX\u2026","indices":[231,254]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P9AgI1CVgf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pWTI5x","display_url":"bit.ly\/3pWTI5x","indices":[80,103]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K4xYxb53Eo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/colombia-esta-en-recesion-fedesarrollo-dice-que-si\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[126,149]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ayO1zhq1UM","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AJ2RgXnS9Tk&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=AJ2RgX\u2026","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1331344659084349448,"id_str":"1331344659084349448","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enni6eZWEAgFRiS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enni6eZWEAgFRiS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zLlLd7goHu","display_url":"pic.twitter.com\/zLlLd7goHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331344671386333189\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3rBOR2oUi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pWiliE","display_url":"bit.ly\/3pWiliE","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1331294302979416065,"id_str":"1331294302979416065","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm1HXSW4AEhAE5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm1HXSW4AEhAE5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/car9knUneE","display_url":"pic.twitter.com\/car9knUneE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331344590515802112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DeX7Etifxr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/372COtD","display_url":"bit.ly\/372COtD","indices":[101,124]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7L4cdhKW21","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J91Hvq","display_url":"bit.ly\/2J91Hvq","indices":[61,84]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/64o6MHNIoW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/primera-dama-de-la-nacion-dio-positivo-para-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[221,244]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vloblzTIdL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fwyPJv","display_url":"bit.ly\/3fwyPJv","indices":[65,88]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ykWcKqYPMZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33aU4vl","display_url":"bit.ly\/33aU4vl","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1331342597156114432,"id_str":"1331342597156114432","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnhCdHWEAAzEmO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnhCdHWEAAzEmO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pKXtBnVuQ4","display_url":"pic.twitter.com\/pKXtBnVuQ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331342602231287808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":578,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":578,"h":385,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ttP8EouDan","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/373n9Kp","display_url":"bit.ly\/373n9Kp","indices":[86,109]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4tNKjP5Zv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JbhRnL","display_url":"bit.ly\/2JbhRnL","indices":[71,94]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKgt0VumJe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/reconstruccion-de-san-andres-providencia-y-santa-catalina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[243,266]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1anWhKCQ5r","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/reapertura-de-cines-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[202,225]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPggVmyfrw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cuidado-con-las-estafas-que-circulan-por-estos-dias-en-whatsapp\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[246,269]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[90,106]},{"screen_name":"Uniandes","name":"Uniandes","id":44151017,"id_str":"44151017","indices":[107,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yy4FjdyoFV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/manuel_rodb\/status\/1331334279004123136","display_url":"twitter.com\/manuel_rodb\/st\u2026","indices":[117,140]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[8,30]},{"text":"FBLive","indices":[218,225]},{"text":"YouTubeLive","indices":[243,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrestrp","name":"Jose Manuel Restrepo","id":327553766,"id_str":"327553766","indices":[39,47]},{"screen_name":"MincomercioCo","name":"MinComercio Colombia","id":176931171,"id_str":"176931171","indices":[61,75]}],"urls":[],"media":[{"id":1330981573668298755,"id_str":"1330981573668298755","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniYsH0W4AMZv55.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniYsH0W4AMZv55.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f2MEMHCCNv","display_url":"pic.twitter.com\/f2MEMHCCNv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331334524471427075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlXujNijUM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/ministerio-de-salud-retira-concepto-que-equiparaba-el-aborto-al-genocidio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[206,229]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"ChampionsLeague","indices":[92,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SevillaFC","name":"Sevilla F\u00fatbol Club","id":115123104,"id_str":"115123104","indices":[17,27]},{"screen_name":"ChelseaFC","name":"Chelsea FC","id":22910295,"id_str":"22910295","indices":[30,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17e7Mv1IO0","expanded_url":"https:\/\/elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/sevilla-y-chelsea-clasificaron-a-octavos-de-la-champions-league\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[110,133]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"AcuerdoDePaz","indices":[50,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hHNylF8bgW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/los-nombres-de-los-242-excombatientes-asesinados-cuatro-anos-despues-del-acuerdo\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[154,177]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a8pUETjL0v","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/territorio\/excombatientes-de-las-farc-exportaron-tres-toneladas-de-name-a-europa\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/t\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1331329665634590720,"id_str":"1331329665634590720","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnVRvcW4AAM3SJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnVRvcW4AAM3SJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YJtSfDZTyg","display_url":"pic.twitter.com\/YJtSfDZTyg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331329709548974089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RItGqAGT9c","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SXwU50CtGzK","display_url":"ow.ly\/SXwU50CtGzK","indices":[181,204]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iNxD3TNEAR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39jqHuG","display_url":"bit.ly\/39jqHuG","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1331262249911062530,"id_str":"1331262249911062530","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmX9oTWEAIE3yf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmX9oTWEAIE3yf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f1JiQ6qa8i","display_url":"pic.twitter.com\/f1JiQ6qa8i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331327478174949376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7KA9r7j8U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/murio-la-actriz-maria-eugenia-parra\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1331326316533215234,"id_str":"1331326316533215234","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnSOzEXcAIDk0D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnSOzEXcAIDk0D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YotHdrmEj6","display_url":"pic.twitter.com\/YotHdrmEj6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331326340843311111\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbGS6f77Ug","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KzgX50CtGdH","display_url":"ow.ly\/KzgX50CtGdH","indices":[195,218]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fGptS2F1Sq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/quienes-son-las-11-latinoamericanas-elegidas-por-la-bbc-como-las-mas-influyentes-del-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1331325192631676930,"id_str":"1331325192631676930","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnRNYNW8AIWkwB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnRNYNW8AIWkwB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MevCy7BLNW","display_url":"pic.twitter.com\/MevCy7BLNW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331325225162694660\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":474,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":474,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AL6OOqmYo5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ieFC50CtGbE","display_url":"ow.ly\/ieFC50CtGbE","indices":[217,240]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2d7W2jHDV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/con-nuevo-colegio-en-bosa-distrito-busca-disminuir-deficit-educativo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1331322504120590338,"id_str":"1331322504120590338","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnOw4uXYAIilBn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnOw4uXYAIilBn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bl81V3416o","display_url":"pic.twitter.com\/bl81V3416o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331322530242699266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONIC_Colombia","name":"Organizaci\u00f3n Nacional Ind\u00edgena de Colombia - ONIC","id":535472183,"id_str":"535472183","indices":[196,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HMeVulUJrh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/km5b50CtFkj","display_url":"ow.ly\/km5b50CtFkj","indices":[211,234]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SAl9jBt3oJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/remi-sira-presenta-athena\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1331319630158290944,"id_str":"1331319630158290944","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnMJmYW4AAXlyN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnMJmYW4AAXlyN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xERd6tgmVz","display_url":"pic.twitter.com\/xERd6tgmVz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331319672185253888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNpFpWCnAZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/25Xk50CtEqp","display_url":"ow.ly\/25Xk50CtEqp","indices":[166,189]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pVqt1qgmmj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/nicolas-maslowski-en-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1331317217661743110,"id_str":"1331317217661743110","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnJ9LIW8AY2mng.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnJ9LIW8AY2mng.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nuIPDCw0z5","display_url":"pic.twitter.com\/nuIPDCw0z5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331317261492162561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ykdReWOg8R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/trasladan-a-finlandia-a-embajadora-ante-la-onu-investigada-por-posibles-gastos-irregulares\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1331316982390591490,"id_str":"1331316982390591490","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnJverWEAIzWjv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnJverWEAIzWjv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/luvnVzpjM7","display_url":"pic.twitter.com\/luvnVzpjM7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331317007715868675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7IEeVYLix","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7qoe50CtDSC","display_url":"ow.ly\/7qoe50CtDSC","indices":[252,275]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDJA2ssvs7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/archivan-caso-a-santiago-uribe-velez-por-presunta-financiacion-a-frente-paramilitar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1331315163887230981,"id_str":"1331315163887230981","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnIFoOW4AUPl_K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnIFoOW4AUPl_K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EaPOcJ0aK4","display_url":"pic.twitter.com\/EaPOcJ0aK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331315222372626437\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39e1FmA0lD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YYNZ50CtDt9","display_url":"ow.ly\/YYNZ50CtDt9","indices":[90,113]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFPNO6ZFjI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/wwf-no-apoyo-grupos-armados-para-combatir-la-caza-furtiva-en-africa-reporte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1331311025879195652,"id_str":"1331311025879195652","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnEUw8XIAQzmll.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnEUw8XIAQzmll.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yHlXCxolBt","display_url":"pic.twitter.com\/yHlXCxolBt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331311077653622795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nz9gLWdsEh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QqZP50CtF2J","display_url":"ow.ly\/QqZP50CtF2J","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1331310377657905152,"id_str":"1331310377657905152","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnDvCIXMAAWulQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnDvCIXMAAWulQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A1cFS0i82m","display_url":"pic.twitter.com\/A1cFS0i82m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331310379146874888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":306,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":306,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":306,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MfJFHEV5VZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q2ae50CtEZg","display_url":"ow.ly\/q2ae50CtEZg","indices":[206,229]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mglixT9yj2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fH9r45","display_url":"bit.ly\/3fH9r45","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1331305045489487872,"id_str":"1331305045489487872","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm-4qQWEAAfFhB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm-4qQWEAAfFhB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NR2oi6g7vz","display_url":"pic.twitter.com\/NR2oi6g7vz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331305725969231876\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331305725969231876,"source_status_id_str":"1331305725969231876","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2SfMJ6ZfDf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bTzv50CtESG","display_url":"ow.ly\/bTzv50CtESG","indices":[132,155]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nEdLUaWY4","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/google-rinde-homenaje-en-su-doodle-al-mariachi\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1331304892078714883,"id_str":"1331304892078714883","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm-vuwXcAMuavm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm-vuwXcAMuavm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Q3bcAwMNS","display_url":"pic.twitter.com\/6Q3bcAwMNS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331304897984262149\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[3,12]},{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[269,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOYObb2vpC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pJjMks","display_url":"bit.ly\/3pJjMks","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1329452293893320705,"id_str":"1329452293893320705","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMp0UtW8AEG7t_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMp0UtW8AEG7t_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5FlZtXo6Em","display_url":"pic.twitter.com\/5FlZtXo6Em","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331304075577630720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hi2lqA0XbW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/pobreza-y-abandono-dejo-a-su-paso-el-paramilitarismo-en-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1331303276764143619,"id_str":"1331303276764143619","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm9RtPXIAMwXJg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm9RtPXIAMwXJg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vzjMvEUGxC","display_url":"pic.twitter.com\/vzjMvEUGxC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331303337220771842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cqhc2aMI5p","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Y5LV50CtERm","display_url":"ow.ly\/Y5LV50CtERm","indices":[196,219]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a69DWehT7O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nMvCbE","display_url":"bit.ly\/3nMvCbE","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1331300491943424004,"id_str":"1331300491943424004","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm6vm-XMAQR3Sd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm6vm-XMAQR3Sd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ft49sSFxiJ","display_url":"pic.twitter.com\/ft49sSFxiJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331302052883025924\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331302052883025924,"source_status_id_str":"1331302052883025924","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKgt0VumJe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/reconstruccion-de-san-andres-providencia-y-santa-catalina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1331301561314783237,"id_str":"1331301561314783237","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm7t2sXMAUMjw6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm7t2sXMAUMjw6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qrA9E3w4vl","display_url":"pic.twitter.com\/qrA9E3w4vl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331301594269446144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBNfL7LATc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-al-poeta-carlos-andres-jaramillo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1331301395417493505,"id_str":"1331301395417493505","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm7kMrXcAETJEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm7kMrXcAETJEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsZ00NQ4eM","display_url":"pic.twitter.com\/GsZ00NQ4eM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331301422755942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8SHz4esGJt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Lwmw50CtEOc","display_url":"ow.ly\/Lwmw50CtEOc","indices":[249,272]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4KR8nRlgXR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eTTu50CtDus","display_url":"ow.ly\/eTTu50CtDus","indices":[178,201]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iNxD3Tw3Jj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39jqHuG","display_url":"bit.ly\/39jqHuG","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1331262184073154560,"id_str":"1331262184073154560","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmX5zCXUAATQI2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmX5zCXUAATQI2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9RhpxWradi","display_url":"pic.twitter.com\/9RhpxWradi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331297279249149960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A949XN6K4w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33h6aU2","display_url":"bit.ly\/33h6aU2","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1331296431945228289,"id_str":"1331296431945228289","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm3DSTXIAE5OAl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm3DSTXIAE5OAl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J4ahIxQGYd","display_url":"pic.twitter.com\/J4ahIxQGYd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331296477197590535\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WtxqrszAZj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Zre2k","display_url":"bit.ly\/36Zre2k","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1331295941748551680,"id_str":"1331295941748551680","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm2mwLXcAAGTNo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm2mwLXcAAGTNo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g4nTl6mbyT","display_url":"pic.twitter.com\/g4nTl6mbyT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331296214999048194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ivE3AA77a6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/k3bg50CtEul","display_url":"ow.ly\/k3bg50CtEul","indices":[197,220]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cQjZtlGRfK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l2U3jt","display_url":"bit.ly\/3l2U3jt","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1331294509137883136,"id_str":"1331294509137883136","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm1TXSXcAAcaAZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm1TXSXcAAcaAZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFawZ6g7F7","display_url":"pic.twitter.com\/yFawZ6g7F7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331294568030105600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/anydDwGv9o","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35YM1DM","display_url":"bit.ly\/35YM1DM","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1331291053069099010,"id_str":"1331291053069099010","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmyKMbW4AI2fMh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmyKMbW4AI2fMh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rNH6ZD8bj7","display_url":"pic.twitter.com\/rNH6ZD8bj7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331294349783674883\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMu4gUOERB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pWiliE","display_url":"bit.ly\/3pWiliE","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1331294185446658050,"id_str":"1331294185446658050","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm1AhcXUAIWP9f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm1AhcXUAIWP9f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P7GpXUF08x","display_url":"pic.twitter.com\/P7GpXUF08x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1331294198570553345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331294198570553345,"source_status_id_str":"1331294198570553345","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIGOIiJHRA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8Sz750CtFgO","display_url":"ow.ly\/8Sz750CtFgO","indices":[106,129]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHyH3zZzXT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/L7p350CtDhg","display_url":"ow.ly\/L7p350CtDhg","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1331292765980942336,"id_str":"1331292765980942336","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmzt5hXYAAcSp6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmzt5hXYAAcSp6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nH1PWHhJc9","display_url":"pic.twitter.com\/nH1PWHhJc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331292767323107329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWKu2L24gm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JbfHVd","display_url":"bit.ly\/2JbfHVd","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1331218827171028996,"id_str":"1331218827171028996","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlweF_XYAQ1udl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlweF_XYAQ1udl.png","url":"https:\/\/t.co\/qrr9V2EJf3","display_url":"pic.twitter.com\/qrr9V2EJf3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331281431667085316\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331281431667085316,"source_status_id_str":"1331281431667085316","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"luisisandoval","name":"Luis I. Sandoval","id":141383246,"id_str":"141383246","indices":[92,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iu2MPYtf4Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/360bi0A","display_url":"bit.ly\/360bi0A","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1331217855287791617,"id_str":"1331217855287791617","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlvlhcWEAE8j2K.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlvlhcWEAE8j2K.png","url":"https:\/\/t.co\/myUQeqXGWS","display_url":"pic.twitter.com\/myUQeqXGWS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331273876035096577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331273876035096577,"source_status_id_str":"1331273876035096577","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Series","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n1bLG5Pe28","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r7Bi50CtFcP","display_url":"ow.ly\/r7Bi50CtFcP","indices":[70,93]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMOhdMjVPr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m5FtZU","display_url":"bit.ly\/3m5FtZU","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1331290651305062402,"id_str":"1331290651305062402","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmxyzvWMAIyrdR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmxyzvWMAIyrdR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/grWokAhBPU","display_url":"pic.twitter.com\/grWokAhBPU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331290725288448001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":348,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":348,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":348,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EvLSrKOK1o","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DrdP50CtDIK","display_url":"ow.ly\/DrdP50CtDIK","indices":[139,162]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Q9pooPnKK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DOJu50CtE95","display_url":"ow.ly\/DOJu50CtE95","indices":[242,265]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BhE6PGJznU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/362a9FE","display_url":"bit.ly\/362a9FE","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1331288378764111883,"id_str":"1331288378764111883","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmvuh3XMAs3wNc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmvuh3XMAs3wNc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SHPJ665qzP","display_url":"pic.twitter.com\/SHPJ665qzP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331288398498238464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[47,69]},{"text":"VocesDesdeElTerritorio","indices":[94,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[123,138]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1XBW2DM3K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3foSVFp","display_url":"bit.ly\/3foSVFp","indices":[252,275]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5p17MZLb2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q1jUMu","display_url":"bit.ly\/3q1jUMu","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1331284553315520512,"id_str":"1331284553315520512","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmsP29WEAACbyA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmsP29WEAACbyA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VeeOc9qUmN","display_url":"pic.twitter.com\/VeeOc9qUmN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331284584215015424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sUZbEI9uRD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/la-incertidumbre-en-el-caso-de-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[200,223]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[110,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1331054352107237376,"id_str":"1331054352107237376","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enja4YoW8AA8UUI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enja4YoW8AA8UUI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CpMZ12u4Za","display_url":"pic.twitter.com\/CpMZ12u4Za","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331281427464392706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fi5qaS20ou","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mfknIF","display_url":"bit.ly\/3mfknIF","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331280639107211264,"id_str":"1331280639107211264","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmosBZXIAAq8Tf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmosBZXIAAq8Tf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YefxNO61Fg","display_url":"pic.twitter.com\/YefxNO61Fg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331280816006053888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331280816006053888,"source_status_id_str":"1331280816006053888","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/34B2yath93","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39cu2Mk","display_url":"bit.ly\/39cu2Mk","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1331280345384316930,"id_str":"1331280345384316930","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmoa7MXcAIX8IQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmoa7MXcAIX8IQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2osMHZdZn1","display_url":"pic.twitter.com\/2osMHZdZn1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331280356939616258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDET0si9XM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entregaran-duplicados-gratuitos-de-documentos-de-identidad-a-islenos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[163,186]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yxfwLle0AC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/378Qljr","display_url":"bit.ly\/378Qljr","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1331280001489121281,"id_str":"1331280001489121281","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmoG6FXMAESwKr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmoG6FXMAESwKr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fksn50SD8c","display_url":"pic.twitter.com\/fksn50SD8c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331280048968654849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jNElzCirND","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33gSZ5w","display_url":"bit.ly\/33gSZ5w","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1331279705056677888,"id_str":"1331279705056677888","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmn1pyXEAAHhEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmn1pyXEAAHhEf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8cyzEy8QCg","display_url":"pic.twitter.com\/8cyzEy8QCg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331279794437316609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[{"text":"Entretenimiento","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SUCB5sGnA9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/megan-fox-y-machine-gun-kelly-en-los-american-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1331277679581130752,"id_str":"1331277679581130752","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enml_wTW8AAS_OC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enml_wTW8AAS_OC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ptu0Z1hexX","display_url":"pic.twitter.com\/ptu0Z1hexX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331277680826867712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3gb5NrSAH3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33dsCNw","display_url":"bit.ly\/33dsCNw","indices":[95,118]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"Live","indices":[20,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBiTPLGZ1M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/365rait","display_url":"bit.ly\/365rait","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1331275451520737283,"id_str":"1331275451520737283","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmj-EIXYAMHOy2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enmj-EIXYAMHOy2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z8QQHrKmUt","display_url":"pic.twitter.com\/z8QQHrKmUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331275609713102849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":501,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":501,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":501,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDsLjgc8AW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/naloxona-para-adictos-barreras-de-acceso-o-seguridad-medica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1331275148062756865,"id_str":"1331275148062756865","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmjsZqWEAEoK61.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmjsZqWEAEoK61.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5OdEFogMMz","display_url":"pic.twitter.com\/5OdEFogMMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331275149262409731\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aeyUxDCLAI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UWRMf1","display_url":"bit.ly\/2UWRMf1","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1331274546155036681,"id_str":"1331274546155036681","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmjJXYXIAk7ADP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmjJXYXIAk7ADP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h1Cg484Qj2","display_url":"pic.twitter.com\/h1Cg484Qj2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331274580858646529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gs4Y0cQa6k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fuwBu2","display_url":"bit.ly\/3fuwBu2","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1331274080889286656,"id_str":"1331274080889286656","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmiuSIXMAAx-0x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmiuSIXMAAx-0x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8kfvEeJUtN","display_url":"pic.twitter.com\/8kfvEeJUtN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331274144244232202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrBX2cbnqO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/361deWu","display_url":"bit.ly\/361deWu","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1331216852412997634,"id_str":"1331216852412997634","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlurJcXIAIVISq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlurJcXIAIVISq.png","url":"https:\/\/t.co\/dPfsLxEct9","display_url":"pic.twitter.com\/dPfsLxEct9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331266329597276162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331266329597276162,"source_status_id_str":"1331266329597276162","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"143":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTdQYhHzIs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/proyecto-con-alivios-financieros-para-pequenos-y-medianos-campesinos-recibe-primer-debate\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[144,167]}]},"145":{"hashtags":[{"text":"EnViVo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[{"text":"Francia","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NtXS9Qiwnf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/con-granadas-aturdidoras-policia-francesa-disperso-campamento-de-migrantes-en-paris\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331270122384875520,"id_str":"1331270122384875520","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmfH3jXYAAfRm8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmfH3jXYAAfRm8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e9LGJ55g4Y","display_url":"pic.twitter.com\/e9LGJ55g4Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331270123580174340\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GzSecuxn48","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/375inMv","display_url":"bit.ly\/375inMv","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1331268959740571655,"id_str":"1331268959740571655","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmeEMXXMAcOB7p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmeEMXXMAcOB7p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IpPB3Pijmf","display_url":"pic.twitter.com\/IpPB3Pijmf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331269050983477254\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bS0JWB3Lsa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nSBzUG","display_url":"bit.ly\/3nSBzUG","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1331268513655353344,"id_str":"1331268513655353344","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmdqOkW8AAPLNS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmdqOkW8AAPLNS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boios01OB6","display_url":"pic.twitter.com\/boios01OB6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331268537353166848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhA2aQ063V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IWGpl3","display_url":"bit.ly\/2IWGpl3","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1331268198923202561,"id_str":"1331268198923202561","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmdX6GXcAEu_VT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmdX6GXcAEu_VT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6VBgDI9PUM","display_url":"pic.twitter.com\/6VBgDI9PUM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331268220314120203\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331268220314120203,"source_status_id_str":"1331268220314120203","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJ3ekDnnMo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/congreso-fija-cronograma-para-eleccion-de-comision-de-disciplina-judicial\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[202,225]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[221,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1331053758185414657,"id_str":"1331053758185414657","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjaV0GXIAEPqsH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjaV0GXIAEPqsH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4mulPwMImh","display_url":"pic.twitter.com\/4mulPwMImh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331266328439754753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[{"text":"AcuerdoDePaz","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[103,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8S6FdSRwgR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/la-linea-de-tiempo-de-los-4-anos-de-la-implementacion-del-acuerdo-de-paz\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1331265079090835463,"id_str":"1331265079090835463","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmaiT0XcAc4Iut.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmaiT0XcAc4Iut.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AwAyJsKwp9","display_url":"pic.twitter.com\/AwAyJsKwp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331265080290390021\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"pedroviverost","name":"Pedro Viveros","id":2554776608,"id_str":"2554776608","indices":[79,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zcYlLWKTGv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pSvyct","display_url":"bit.ly\/3pSvyct","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1331215985941032960,"id_str":"1331215985941032960","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlt4tlWMAA5KqZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlt4tlWMAA5KqZ.png","url":"https:\/\/t.co\/jw96KJfgy5","display_url":"pic.twitter.com\/jw96KJfgy5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331258777027321856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331258777027321856,"source_status_id_str":"1331258777027321856","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YltWPWZmwd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fumHbQ","display_url":"bit.ly\/3fumHbQ","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1331263299636383745,"id_str":"1331263299636383745","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmY6u1XUAEQniX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmY6u1XUAEQniX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ha0JOiNRI9","display_url":"pic.twitter.com\/ha0JOiNRI9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331263589118832645\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":652,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":652,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331263589118832645,"source_status_id_str":"1331263589118832645","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"155":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[160,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MincomercioCo","name":"MinComercio Colombia","id":176931171,"id_str":"176931171","indices":[74,88]}],"urls":[],"media":[{"id":1330970773893287937,"id_str":"1330970773893287937","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniO3fhWEAErxll.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniO3fhWEAErxll.jpg","url":"https:\/\/t.co\/39oKIkXZ9V","display_url":"pic.twitter.com\/39oKIkXZ9V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331263053388627969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7FywYGnK4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/juzgado-absuelve-a-diego-pardo-cuellar-por-actos-sexuales-contra-su-propia-hija\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[218,241]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4HFpphTxWl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J4QXya","display_url":"bit.ly\/2J4QXya","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331261589035642891,"id_str":"1331261589035642891","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmXXKWXcAswggY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmXXKWXcAswggY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/byDWd5m2Lq","display_url":"pic.twitter.com\/byDWd5m2Lq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331261603581407235\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I9xjji3qsT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/sumergible-chino-tripulado-baja-a-la-fosa-mariana-el-punto-mas-profundo-del-planeta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[211,234]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZipCDJvIUW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/ivan-duque-presenta-sus-ternados-para-magistrado-a-la-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[234,257]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pNdS8XjivA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nRCC79","display_url":"bit.ly\/3nRCC79","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1331256197996040194,"id_str":"1331256197996040194","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmSdXKXUAIH-VL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmSdXKXUAIH-VL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mUxBtb3Bht","display_url":"pic.twitter.com\/mUxBtb3Bht","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331256237225353216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XWyvIsiwED","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/fenomeno-de-la-nina-se-ha-fortalecido-y-podrian-aumentar-las-lluvias-ideam\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[231,254]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1DKA9nHak","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kUI1IQ","display_url":"bit.ly\/3kUI1IQ","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331252711413739520,"id_str":"1331252711413739520","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmPSaoXcAAMVP4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmPSaoXcAAMVP4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OXBgLax5AF","display_url":"pic.twitter.com\/OXBgLax5AF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331252790375669760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":630,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":630,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AEakNF25mH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/tras-paro-armado-de-los-caparros-policia-captura-a-dos-personas-que-lo-promovieron\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[197,220]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEaW4o5Skw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l1O520","display_url":"bit.ly\/3l1O520","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1331252109145223171,"id_str":"1331252109145223171","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmOvXAXMAM-n3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmOvXAXMAM-n3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MAGeAUpYsQ","display_url":"pic.twitter.com\/MAGeAUpYsQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331252155186081792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"gloriariasnieto","name":"gloria arias nieto","id":343746505,"id_str":"343746505","indices":[59,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RD3REX8eEM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fy1v4P","display_url":"bit.ly\/3fy1v4P","indices":[30,53]}],"media":[{"id":1331215096211771395,"id_str":"1331215096211771395","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnltE7FXEAMGRL6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnltE7FXEAMGRL6.png","url":"https:\/\/t.co\/vx1gRBBdiO","display_url":"pic.twitter.com\/vx1gRBBdiO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331251226269208576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":391,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1331251226269208576,"source_status_id_str":"1331251226269208576","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"167":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[142,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9xeD7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1331053264931082243,"id_str":"1331053264931082243","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjZ5GlXUAM8US1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjZ5GlXUAM8US1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kz0jKmJr0f","display_url":"pic.twitter.com\/Kz0jKmJr0f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331251231457644544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[{"text":"AcuerdoDePaz","indices":[70,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJN8ijFj7N","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33gx4eK","display_url":"bit.ly\/33gx4eK","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1331250392244629510,"id_str":"1331250392244629510","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmNLbDXMAY3g_o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmNLbDXMAY3g_o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bVi8GLQMEK","display_url":"pic.twitter.com\/bVi8GLQMEK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331250468522233857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XpCK8pfS8V","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-la-carcel-reconocido-musico-acusado-de-abuso-sexual\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1331249981978800130,"id_str":"1331249981978800130","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmMzisXcAIH7US.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmMzisXcAIH7US.jpg","url":"https:\/\/t.co\/micqEHtTzz","display_url":"pic.twitter.com\/micqEHtTzz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331249983614558214\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lfoSGsPaM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3753oCf","display_url":"bit.ly\/3753oCf","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1331248785146728448,"id_str":"1331248785146728448","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmLt4JXUAAjjDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmLt4JXUAAjjDP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nyp5xoLyPO","display_url":"pic.twitter.com\/Nyp5xoLyPO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331248807053561859\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTOeqYNj3r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nOIYUX","display_url":"bit.ly\/3nOIYUX","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1331248164469346314,"id_str":"1331248164469346314","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmLJv8WEAotPQG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmLJv8WEAotPQG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4d8lJKWi9M","display_url":"pic.twitter.com\/4d8lJKWi9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331248174661505027\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Id2mwMIXOY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pZSrKP","display_url":"bit.ly\/3pZSrKP","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1331246759255871500,"id_str":"1331246759255871500","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmJ39HWEAw3II7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmJ39HWEAw3II7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Glsox2mM3S","display_url":"pic.twitter.com\/Glsox2mM3S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331247929592606724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phlbx7aOLK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/la-lucha-por-evitar-que-el-covid-19-llegue-a-la-antartida\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[196,219]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"ProfeSpitaletta","name":"Reinaldo Spitaletta","id":955904276810911744,"id_str":"955904276810911744","indices":[70,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6oJ2m2Kzho","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33ata7a","display_url":"bit.ly\/33ata7a","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1331206679992668161,"id_str":"1331206679992668161","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnllbCOXEAEzSlK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnllbCOXEAEzSlK.png","url":"https:\/\/t.co\/bLaw9mOBga","display_url":"pic.twitter.com\/bLaw9mOBga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331243677210054658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331243677210054658,"source_status_id_str":"1331243677210054658","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"176":{"hashtags":[{"text":"FacebookLive","indices":[150,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[167,175]},{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[211,219]}],"urls":[],"media":[{"id":1330013241708335104,"id_str":"1330013241708335104","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUn_yKXUAAjBp5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUn_yKXUAAjBp5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rspskVuDal","display_url":"pic.twitter.com\/rspskVuDal","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331246192295104519\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqHevif7V5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m1sAjb","display_url":"bit.ly\/3m1sAjb","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1331245733153017860,"id_str":"1331245733153017860","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmI8OlXEAQT43U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmI8OlXEAQT43U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CAdQQHfZaW","display_url":"pic.twitter.com\/CAdQQHfZaW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331245745421291523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"178":{"hashtags":[{"text":"Per\u00fa","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8HUhkg4kj3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/nuevo-presidente-de-peru-reforma-la-policia-tras-represion-a-manifestantes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[204,227]}]},"179":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[127,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1331056575977582593,"id_str":"1331056575977582593","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enjc51MXcAEjVz3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enjc51MXcAEjVz3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rALAAglpKe","display_url":"pic.twitter.com\/rALAAglpKe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331243677482618880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":821,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":821,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fvl7ESyDOE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entrevista-con-el-senador-juan-luis-castro-sobre-consulta-popular-para-reforma-a-la-salud\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[208,231]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YwgUDYpJte","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/masacres-en-antioquia-el-rol-del-microtrafico-en-la-region-cafetera-del-suroeste\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[223,246]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlJ289aNRH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cuales-son-los-retos-de-transportar-las-vacunas-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[235,258]}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uiw6LSZFZb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/371XT7r","display_url":"bit.ly\/371XT7r","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1331237209765253122,"id_str":"1331237209765253122","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmBMGfXEAIY3Kx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmBMGfXEAIY3Kx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sRWSqlWY1h","display_url":"pic.twitter.com\/sRWSqlWY1h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331237297581416448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FJcGb6T7z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kW6ihv","display_url":"bit.ly\/3kW6ihv","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1331205704418471937,"id_str":"1331205704418471937","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlkiP7WMAEgB22.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlkiP7WMAEgB22.png","url":"https:\/\/t.co\/nZyidOkDFR","display_url":"pic.twitter.com\/nZyidOkDFR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331236129383780355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331236129383780355,"source_status_id_str":"1331236129383780355","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"185":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[210,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9xeD7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1331052726936104960,"id_str":"1331052726936104960","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjZZyZXcAA1lIc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjZZyZXcAA1lIc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A0JTr3Aa6D","display_url":"pic.twitter.com\/A0JTr3Aa6D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331236128997863425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[{"text":"Empresasm\u00e1sdigitales","indices":[126,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329212839756750851,"id_str":"1329212839756750851","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT6LkPWEAAQTFY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT6LkPWEAAQTFY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/srl5PHX9Uc","display_url":"pic.twitter.com\/srl5PHX9Uc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331236126770794498\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[{"text":"Chunky","indices":[21,28]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[31,44]},{"text":"Chunky","indices":[235,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39bvA95","display_url":"bit.ly\/39bvA95","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1331034856835473411,"id_str":"1331034856835473411","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjJJnFXYAM7_If.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjJJnFXYAM7_If.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W9hbE8DENV","display_url":"pic.twitter.com\/W9hbE8DENV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331236126447726593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AAMbYCu4k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nSU8bm","display_url":"bit.ly\/3nSU8bm","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1331235942703779846,"id_str":"1331235942703779846","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmACWUXUAYx1nw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmACWUXUAYx1nw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b8KdcsUhKq","display_url":"pic.twitter.com\/b8KdcsUhKq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331235954590363649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[{"text":"editorialee","indices":[93,105]},{"text":"video","indices":[106,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[82,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zh3ytfvZDZ","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=0a2de160-2e5c-11eb-926a-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"rafaordm","name":"Rafael Orduz","id":64535862,"id_str":"64535862","indices":[92,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MLWT37Jeev","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pVoBav","display_url":"bit.ly\/3pVoBav","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1331204874852315139,"id_str":"1331204874852315139","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enljx9jXMAMQOEA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enljx9jXMAMQOEA.png","url":"https:\/\/t.co\/WdMXmLBnTG","display_url":"pic.twitter.com\/WdMXmLBnTG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331228575983341572\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331228575983341572,"source_status_id_str":"1331228575983341572","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iTjCQ7BeDd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/abuchean-a-claudia-lopez-en-el-homenaje-que-le-hicieron-a-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[207,230]}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LuEGU7DoaL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fvIaRU","display_url":"bit.ly\/3fvIaRU","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1331230310877507592,"id_str":"1331230310877507592","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl66iIWMAgkaEr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl66iIWMAgkaEr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5JijFwd4ec","display_url":"pic.twitter.com\/5JijFwd4ec","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331230328044871682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4xpKuAgDZK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/accidente-de-transito-en-bogota-deja-dos-personas-muertas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[245,268]}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xz50UmCIZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alerta-roja-hospitalaria-en-norte-de-santander-por-casos-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[119,142]}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yygjKONdCo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/377n2xB","display_url":"bit.ly\/377n2xB","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1331225585222348801,"id_str":"1331225585222348801","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl2ndsW8AEukIZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl2ndsW8AEukIZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kgeqvnMehp","display_url":"pic.twitter.com\/kgeqvnMehp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331225615077404672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2CwYjhvJ77","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTfC7K","display_url":"bit.ly\/3nTfC7K","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1331225242350604293,"id_str":"1331225242350604293","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl2TgZXUAUwawW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl2TgZXUAUwawW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LiviCAMNC1","display_url":"pic.twitter.com\/LiviCAMNC1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331225262009225220\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcDQxTQvG3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/babbel-emprende-campana-en-la-que-se-devela-el-vinculo-entre-el-lenguaje-y-la-violencia-de-genero\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1331224819015307264,"id_str":"1331224819015307264","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl163WXUAAqtGT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl163WXUAAqtGT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CyY8EVKxNU","display_url":"pic.twitter.com\/CyY8EVKxNU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331224820424597505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkObvxjFnu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fv5RK0","display_url":"bit.ly\/3fv5RK0","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1331223741137870854,"id_str":"1331223741137870854","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl08H8W4AYkGSh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enl08H8W4AYkGSh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kBmLpP6haP","display_url":"pic.twitter.com\/kBmLpP6haP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331224245062537219\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":532,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":532,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331224245062537219,"source_status_id_str":"1331224245062537219","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z7X8MdJ87l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/denuncian-el-asesinato-de-dos-profesores-uno-en-risaralda-y-otro-en-narino\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[203,226]}]},"201":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"PilatesEnCasa","indices":[25,39]},{"text":"FelizMartes","indices":[179,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XehNFdu3aW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m1zs0c","display_url":"bit.ly\/3m1zs0c","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1331221808343900161,"id_str":"1331221808343900161","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlzLnuXYAEb96B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlzLnuXYAEb96B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lx7Y3O6k5K","display_url":"pic.twitter.com\/Lx7Y3O6k5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331221959905071104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtdExmmFrJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/361gG3o","display_url":"bit.ly\/361gG3o","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1331218252098363393,"id_str":"1331218252098363393","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlv8nrW4AE1CiB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlv8nrW4AE1CiB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n3BsPRZA9U","display_url":"pic.twitter.com\/n3BsPRZA9U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1331221683135459329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331221683135459329,"source_status_id_str":"1331221683135459329","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"203":{"hashtags":[{"text":"ColumnistaInvitado","indices":[15,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rY8pN4otIM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33df4Sg","display_url":"bit.ly\/33df4Sg","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1331203804902137856,"id_str":"1331203804902137856","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlizrrXIAAc7nq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlizrrXIAAc7nq.png","url":"https:\/\/t.co\/kZ655NQL99","display_url":"pic.twitter.com\/kZ655NQL99","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331221027041382400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331221027041382400,"source_status_id_str":"1331221027041382400","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"204":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[113,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9xeD7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1331052189511454720,"id_str":"1331052189511454720","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjY6gVWEAAhHa9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjY6gVWEAAhHa9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LvQ1Jq4fSP","display_url":"pic.twitter.com\/LvQ1Jq4fSP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331221033093799937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXyRbRwsLa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/362rcYl","display_url":"bit.ly\/362rcYl","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1331221010046210048,"id_str":"1331221010046210048","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlydJ1XUAAgu5c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlydJ1XUAAgu5c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kSXakj11BZ","display_url":"pic.twitter.com\/kSXakj11BZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331221026051649539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9GXppVhvTG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35ZUjLK","display_url":"bit.ly\/35ZUjLK","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1331220711634051073,"id_str":"1331220711634051073","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlyLyKXIAEmjsm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlyLyKXIAEmjsm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SYasK11kLK","display_url":"pic.twitter.com\/SYasK11kLK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331220723818442754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zBnUJW4QKB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UVhdh9","display_url":"bit.ly\/2UVhdh9","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1331220521812439040,"id_str":"1331220521812439040","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlyAvBXMAAwDF4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlyAvBXMAAwDF4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fGVCl4GXsE","display_url":"pic.twitter.com\/fGVCl4GXsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331220548794404864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmsP5uKflC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/francisco-maturana-leyenda-transformacion-esperanza-y-futbol\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[143,166]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oCh5PEywAO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l7zhiM","display_url":"bit.ly\/3l7zhiM","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1331219027822309376,"id_str":"1331219027822309376","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlwpxeW8AAuJwd.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlwpxeW8AAuJwd.png","url":"https:\/\/t.co\/FYvD8UHZfA","display_url":"pic.twitter.com\/FYvD8UHZfA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331219038387785731\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":517,"h":345,"resize":"fit"},"small":{"w":517,"h":345,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":517,"h":345,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/216YuuBHEV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jxEz50CsZDc","display_url":"ow.ly\/jxEz50CsZDc","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1331217266579533826,"id_str":"1331217266579533826","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlvDQVW8AIYlRM.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlvDQVW8AIYlRM.png","url":"https:\/\/t.co\/ByPjGVydRv","display_url":"pic.twitter.com\/ByPjGVydRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331217267686854657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K3Btj6sY9M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Zh2aC","display_url":"bit.ly\/35Zh2aC","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1331200735107837953,"id_str":"1331200735107837953","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlgA_zXcAE_-cp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlgA_zXcAE_-cp.png","url":"https:\/\/t.co\/HbpsXbIlrc","display_url":"pic.twitter.com\/HbpsXbIlrc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331213479189966849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331213479189966849,"source_status_id_str":"1331213479189966849","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"212":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[96,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lzCDyTFSAP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36I8Tql","display_url":"bit.ly\/36I8Tql","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1331216004924502017,"id_str":"1331216004924502017","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlt50TW8AEKc7-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlt50TW8AEKc7-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXy7VmDUr3","display_url":"pic.twitter.com\/XXy7VmDUr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331216008154132480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":243,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":732,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMivWF2qNE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-michigan-certifica-la-victoria-de-biden-que-le-queda-a-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[233,256]}]},"214":{"hashtags":[{"text":"CartasDeLosLectores","indices":[96,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qr4nUrKbfv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/397ObmJ","display_url":"bit.ly\/397ObmJ","indices":[67,90]}]},"215":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[264,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f4bl8F8O1n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8DhF50Crarq","display_url":"ow.ly\/8DhF50Crarq","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1331213572920254466,"id_str":"1331213572920254466","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlrsQYXIAIg_4h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlrsQYXIAIg_4h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZWMbrJYKOC","display_url":"pic.twitter.com\/ZWMbrJYKOC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331213574526656512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[145,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1331055613162491904,"id_str":"1331055613162491904","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjcBybXEAAim2l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjcBybXEAAim2l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9jHPBllCI4","display_url":"pic.twitter.com\/9jHPBllCI4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331213479290744832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j8RUzkHBge","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J6uSz4","display_url":"bit.ly\/2J6uSz4","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1331212762039652357,"id_str":"1331212762039652357","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlq9DnXEAUR3FC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlq9DnXEAUR3FC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7fr30SeQ0P","display_url":"pic.twitter.com\/7fr30SeQ0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331212778397437953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[215,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O5bw7W4LRg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/la-historia-geologica-de-colombia-comenzo-hace-1810-millones-de-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[233,256]}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xOJuYk14Ub","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fvsldY","display_url":"bit.ly\/3fvsldY","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1331210417562120193,"id_str":"1331210417562120193","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlo0lwW8AE0pRO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlo0lwW8AE0pRO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2letvzcETr","display_url":"pic.twitter.com\/2letvzcETr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331210453117247488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":513,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":513,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":513,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331210453117247488,"source_status_id_str":"1331210453117247488","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iI8CrAmxpM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/copa-sudamericana-la-mala-racha-que-quiere-romper-el-cali-en-argentina-contra-velez-sarsfield\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[216,239]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0mB4Ic1X7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35WJZnH","display_url":"bit.ly\/35WJZnH","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1331207423785377792,"id_str":"1331207423785377792","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlmGVEXIAA0eur.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlmGVEXIAA0eur.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B8qjKFkuUR","display_url":"pic.twitter.com\/B8qjKFkuUR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331207434375933952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFKmSNo6Js","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kZIOIo","display_url":"bit.ly\/3kZIOIo","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1331207168905900032,"id_str":"1331207168905900032","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enll3fkW8AAmFVJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enll3fkW8AAmFVJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fXGFPRxpHz","display_url":"pic.twitter.com\/fXGFPRxpHz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331207193409056768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uj4K8ujTFO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/rio-bogota-como-ayudarlo-para-que-deje-de-ser-referente-de-contaminacion\/?fbclid=IwAR0gGGad97OMPFlC-tk6DMsPnfonSB7M11TZEJxsmLOi3_DMGx1m5A8Mv3o","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[159,182]}]},"224":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[165,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9xeD7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1331051700774449155,"id_str":"1331051700774449155","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYeDpXMAMToNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYeDpXMAMToNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xfzcMOrJet","display_url":"pic.twitter.com\/xfzcMOrJet","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331205926984925184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPcZRIgRNF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ftb4C8","display_url":"bit.ly\/3ftb4C8","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1331195938707300352,"id_str":"1331195938707300352","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlbpz0XYAAAYUw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlbpz0XYAAAYUw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G6ZtY5JOlX","display_url":"pic.twitter.com\/G6ZtY5JOlX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1331195955069267968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331195955069267968,"source_status_id_str":"1331195955069267968","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"226":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a6eQhaxh1b","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6Eqs50CsYS8","display_url":"ow.ly\/6Eqs50CsYS8","indices":[107,130]}]},"227":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[179,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGqj1bgNnQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/historia-de-la-literatura-el-satiricon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[197,220]}]},"228":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[212,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331051292895096834,"id_str":"1331051292895096834","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYGULWMAIEJsF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYGULWMAIEJsF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Jnr6fPip6","display_url":"pic.twitter.com\/3Jnr6fPip6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331190834486718464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p198C01bq8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/los-desafios-del-plan-de-accion-de-la-ue-sobre-derechos-humanos-y-democracia-a-nivel-global\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[190,213]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FHo5npsx6K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YpV450CsZkM","display_url":"ow.ly\/YpV450CsZkM","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1331187064084291584,"id_str":"1331187064084291584","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlTlPRW4AAhcDz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlTlPRW4AAhcDz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SY2HnCX1MT","display_url":"pic.twitter.com\/SY2HnCX1MT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331187065464233987\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcDQxTQvG3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/babbel-emprende-campana-en-la-que-se-devela-el-vinculo-entre-el-lenguaje-y-la-violencia-de-genero\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[168,191]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xz50UmCIZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alerta-roja-hospitalaria-en-norte-de-santander-por-casos-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[247,270]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iTjCQ7BeDd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/abuchean-a-claudia-lopez-en-el-homenaje-que-le-hicieron-a-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[194,217]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6T0VFn2CPC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/crece-indignacion-en-venezuela-por-deportacion-de-16-ninos-migrantes-de-trinidad-y-tobago\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[213,236]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMxxUr18Pz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6eoY50CsX89","display_url":"ow.ly\/6eoY50CsX89","indices":[256,279]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1zTvOqjs3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/anibal-defensor-de-los-humedales-en-el-catatumbo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[197,220]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dKXl8FKxt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-que-consiste-el-proyecto-que-le-dice-adios-al-plastico-de-un-solo-uso-en-bogota\/?fbclid=IwAR00aJTfG9UrbiRA9dRrutCKucMFJtByCNC88Py8TUegzcItQZfEncWCRds","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[196,219]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTdQYhHzIs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/proyecto-con-alivios-financieros-para-pequenos-y-medianos-campesinos-recibe-primer-debate\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[242,265]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AEakNF25mH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/tras-paro-armado-de-los-caparros-policia-captura-a-dos-personas-que-lo-promovieron\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[241,264]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SP746LcRri","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-faraonas-de-la-estafa-con-sexo-atraian-a-sus-victimas-y-luego-las-desfalcaban\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[196,219]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nQaRe0GnP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-soacha-mas-de-500-familias-son-desalojadas-de-una-ocupacion-ilegal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[203,226]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dte8WjB1Qn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/mauricio-montenegro-gano-el-premio-de-novela-inedita-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[152,175]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDSR3AHrhD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jHCq50CsZqa","display_url":"ow.ly\/jHCq50CsZqa","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1331139246023913472,"id_str":"1331139246023913472","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkoF3HWMAAUpvM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkoF3HWMAAUpvM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3qiTOz5x64","display_url":"pic.twitter.com\/3qiTOz5x64","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331139247261306880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S6SRIRuxlt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/la-convocatoria-que-apoyara-a-las-mujeres-indigenas-cuidadoras-de-la-amazonia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[210,233]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MztxoZ1r0T","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-historia-detras-de-billy-elliot\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[255,278]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXgVPIEosO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-preguntas-del-concejo-a-los-239-billones-que-tendria-bogota-como-presupuesto-para-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[223,246]}]},"247":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[215,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JlAxXOcg6a","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/resena-de-la-linea-de-fuego-la-novela-de-arturo-perez-reverte-sobre-la-guerra-civil\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[233,256]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[4,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sJ1V6z5Uaz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BQJX50CsZm1","display_url":"ow.ly\/BQJX50CsZm1","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1331111565798543360,"id_str":"1331111565798543360","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkO6qPWEAABY2p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkO6qPWEAABY2p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/enANJlyt4D","display_url":"pic.twitter.com\/enANJlyt4D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331111567044308992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LezIBdKXTS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/diego-camargo-la-nueva-joya-del-ciclismo-colombiano\/?cx_testId=20&cx_testVariant=cx_1&cx_artPos=0#cxrecs_s","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[193,216]}]},"250":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[215,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O5bw7W4LRg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/la-historia-geologica-de-colombia-comenzo-hace-1810-millones-de-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[233,256]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJecuhcteC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/a26r50CsZe7","display_url":"ow.ly\/a26r50CsZe7","indices":[216,239]}]},"252":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"22N","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXPheU9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1329936275902697474,"id_str":"1329936275902697474","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275902697474\/img\/uRzn5mOvWg3xgVGR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275902697474\/img\/uRzn5mOvWg3xgVGR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1bWnlSoZHW","display_url":"pic.twitter.com\/1bWnlSoZHW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331102746859212801\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YwgUDYpJte","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/masacres-en-antioquia-el-rol-del-microtrafico-en-la-region-cafetera-del-suroeste\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[252,275]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlJ289aNRH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cuales-son-los-retos-de-transportar-las-vacunas-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[222,245]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sUZbEI9uRD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/la-incertidumbre-en-el-caso-de-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[254,277]}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UcvjaGJyUA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/en-argentina-el-uso-de-la-fuerza-del-estado-es-el-ultimo-recurso-sabina-frederic\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[131,154]}]},"257":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MpqRywqUF3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YioA50CsYSA","display_url":"ow.ly\/YioA50CsYSA","indices":[107,130]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YWrm42AwEc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/dean-ridge-sobre-la-serie-no-mans-land\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[151,174]}]},"259":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[179,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGqj1bgNnQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/historia-de-la-literatura-el-satiricon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[197,220]}]},"260":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWmaby60cp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vHOV50CsTEs","display_url":"ow.ly\/vHOV50CsTEs","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1331083882222018561,"id_str":"1331083882222018561","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enj1vQ4XYAElHoy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enj1vQ4XYAElHoy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2saRj5YFEo","display_url":"pic.twitter.com\/2saRj5YFEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331083883434151938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[148,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1331050024109826050,"id_str":"1331050024109826050","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjW8dlXYAI8-FO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjW8dlXYAI8-FO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O7oaRFZW1O","display_url":"pic.twitter.com\/O7oaRFZW1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331082614325858306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPOh8Fa3nV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rspU50CsTDA","display_url":"ow.ly\/rspU50CsTDA","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1331081366541377536,"id_str":"1331081366541377536","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enjzc1PXIAACIGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enjzc1PXIAACIGG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3zHnkSwEBw","display_url":"pic.twitter.com\/3zHnkSwEBw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331081367745146881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ggzNbbV7uN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6Ake50CsTC4","display_url":"ow.ly\/6Ake50CsTC4","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1331078847991836673,"id_str":"1331078847991836673","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjxKO6W8AEIuy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjxKO6W8AEIuy9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4rTquVUXIx","display_url":"pic.twitter.com\/4rTquVUXIx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331078849396879361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nknCKaUw8L","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r3uu50CsTAv","display_url":"ow.ly\/r3uu50CsTAv","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1331076331573010433,"id_str":"1331076331573010433","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enju3whW4AEfWhI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enju3whW4AEfWhI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ezRjhxPNDY","display_url":"pic.twitter.com\/ezRjhxPNDY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331076333141712896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[191,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1331049374730887168,"id_str":"1331049374730887168","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjWWqdXIAAYrcl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjWWqdXIAAYrcl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JYrqgkLKmL","display_url":"pic.twitter.com\/JYrqgkLKmL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331075064440164354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocS57EH5PT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ACpy50CsST9","display_url":"ow.ly\/ACpy50CsST9","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1331073814462128132,"id_str":"1331073814462128132","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjslPjW4AQVas9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjslPjW4AQVas9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C0H7oba8hw","display_url":"pic.twitter.com\/C0H7oba8hw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331073815779151874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xz50UmCIZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alerta-roja-hospitalaria-en-norte-de-santander-por-casos-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[79,102]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p198C01bq8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/los-desafios-del-plan-de-accion-de-la-ue-sobre-derechos-humanos-y-democracia-a-nivel-global\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[82,105]}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ufSkIEfVx6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3OCT50CsXtx","display_url":"ow.ly\/3OCT50CsXtx","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1331072631278362624,"id_str":"1331072631278362624","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjrgX2XYAAofS7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjrgX2XYAAofS7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FezTP6rP8h","display_url":"pic.twitter.com\/FezTP6rP8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331072633794916352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1329954229126098946,"id_str":"1329954229126098946","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyUzKW8AIOiVR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyUzKW8AIOiVR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5kDQOESLKs","display_url":"pic.twitter.com\/5kDQOESLKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331072548054966274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qs7ahkOhq6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pa0a50CsSMY","display_url":"ow.ly\/pa0a50CsSMY","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1331071298546651139,"id_str":"1331071298546651139","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjqSzCXUAMdR5o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjqSzCXUAMdR5o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/axTPxzFWiI","display_url":"pic.twitter.com\/axTPxzFWiI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331071299792330752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcDQxTQvG3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/babbel-emprende-campana-en-la-que-se-devela-el-vinculo-entre-el-lenguaje-y-la-violencia-de-genero\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[73,96]}]},"273":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1E9bc1vyC2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JPRS50CsSL0","display_url":"ow.ly\/JPRS50CsSL0","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1331068782266216450,"id_str":"1331068782266216450","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjoAVKW8AI7gsZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjoAVKW8AI7gsZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hmpjy9P9Pj","display_url":"pic.twitter.com\/Hmpjy9P9Pj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331068783444844544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/brKJHSiMSG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-nueva-reforma-educativa-en-espana-esto-es-lo-que-cambia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[61,84]}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iTjCQ7BeDd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/abuchean-a-claudia-lopez-en-el-homenaje-que-le-hicieron-a-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[70,93]}]},"276":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[175,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9xeD7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1331048831555940355,"id_str":"1331048831555940355","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjV3C-XMAMuoEI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjV3C-XMAMuoEI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0FG3quRm1n","display_url":"pic.twitter.com\/0FG3quRm1n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331067514885787648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"278":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZgBae31Cli","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NA0z50CsSGR","display_url":"ow.ly\/NA0z50CsSGR","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1331066265763524609,"id_str":"1331066265763524609","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enjlt2dXMAE5w7w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enjlt2dXMAE5w7w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dtXcIwYtPs","display_url":"pic.twitter.com\/dtXcIwYtPs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331066267185389569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rc2a86u3C7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LumU50CsSFP","display_url":"ow.ly\/LumU50CsSFP","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1331063749864808448,"id_str":"1331063749864808448","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjjbaAXYAAO0nv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjjbaAXYAAO0nv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4DivTDjZe5","display_url":"pic.twitter.com\/4DivTDjZe5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331063751072690190\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[203,219]},{"screen_name":"prisionuniandes","name":"Grupo de Prisiones Uniandes","id":923197743962652672,"id_str":"923197743962652672","indices":[221,237]},{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[240,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRCvbIomZv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-relacion-entre-la-ausencia-de-una-politica-penal-en-colombia-y-el-covid-19-en-las-carceles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[173,196]}]},"281":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331063004776058881,"id_str":"1331063004776058881","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiwCVXUAE5to1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiwCVXUAE5to1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eWZNFgA3Cq","display_url":"pic.twitter.com\/eWZNFgA3Cq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331063297613950976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331062776610115587,"id_str":"1331062776610115587","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiiwWXUAMym-3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiiwWXUAMym-3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z0eMGbiU5B","display_url":"pic.twitter.com\/Z0eMGbiU5B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331062905828216834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331062496233394177,"id_str":"1331062496233394177","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiSb3WEAEW3rO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiSb3WEAEW3rO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n83RkrbXG6","display_url":"pic.twitter.com\/n83RkrbXG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331062707307618311\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331062291941486594,"id_str":"1331062291941486594","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiGi0W8AIkuev.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjiGi0W8AIkuev.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sDvyrTLBHq","display_url":"pic.twitter.com\/sDvyrTLBHq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331062416495480832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMU32AobaI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/medellin-conmemora-dia-de-la-eliminacion-de-las-violencias-contra-las-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[79,102]}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JlAxXOcg6a","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/resena-de-la-linea-de-fuego-la-novela-de-arturo-perez-reverte-sobre-la-guerra-civil\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[50,73]}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SP746LcRri","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-faraonas-de-la-estafa-con-sexo-atraian-a-sus-victimas-y-luego-las-desfalcaban\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[86,109]}]},"288":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f6OZ8w6rtx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IfEi50CsSEN","display_url":"ow.ly\/IfEi50CsSEN","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1331061229884993537,"id_str":"1331061229884993537","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjhIuWW8AEUeVf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjhIuWW8AEUeVf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nXYKuGmxeQ","display_url":"pic.twitter.com\/nXYKuGmxeQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331061231222984707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"}}}]},"289":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[229,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1331048311705505792,"id_str":"1331048311705505792","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjVYyYXEAABpZF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjVYyYXEAABpZF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b9egr1tZEA","display_url":"pic.twitter.com\/b9egr1tZEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331059965071663106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"291":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kkX7QOTMsQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rBUB50CsSCQ","display_url":"ow.ly\/rBUB50CsSCQ","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1331058718209871872,"id_str":"1331058718209871872","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enje2hoWEAA_x96.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enje2hoWEAA_x96.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ga87dLYzrw","display_url":"pic.twitter.com\/Ga87dLYzrw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331058719367499776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9I27qtHdv7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mbJtbn","display_url":"bit.ly\/3mbJtbn","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1330942581061070865,"id_str":"1330942581061070865","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1OdCWMBElcYY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1OdCWMBElcYY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OSdxis7WcX","display_url":"pic.twitter.com\/OSdxis7WcX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331056441856122881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7D5DBD9lv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/v6Fs50CsSCc","display_url":"ow.ly\/v6Fs50CsSCc","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1331056201002577922,"id_str":"1331056201002577922","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjckATW8AIcTpM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjckATW8AIcTpM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EGt44NJF3k","display_url":"pic.twitter.com\/EGt44NJF3k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331056202197962753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[20,26]},{"text":"podcast","indices":[150,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-desprenderse-de-los-apegos-emocionales\/?fbclid=IwAR0XaTKFUtUyh9_khPpbkpm8J7_oW80SwZmYDzDrxf7wB6Inh_dEeLtat2g","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1330235226312888320,"id_str":"1330235226312888320","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235226312888320\/img\/9iVERZYLYYl4Bc2B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235226312888320\/img\/9iVERZYLYYl4Bc2B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZVMLrmsxzt","display_url":"pic.twitter.com\/ZVMLrmsxzt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331054933588709376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bf4TgUPjQ5","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/tras-paro-armado-de-los-caparros-policia-captura-a-dos-personas-que-lo-promovieron\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1331054849870483456,"id_str":"1331054849870483456","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjbVW8XUAAefAc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjbVW8XUAAefAc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zCzEHLrDGn","display_url":"pic.twitter.com\/zCzEHLrDGn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331054872746143746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6OXSq7GPW","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-preguntas-del-concejo-a-los-239-billones-que-tendria-bogota-como-presupuesto-para-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1331054529912197122,"id_str":"1331054529912197122","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjbCvAXUAIJ13D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjbCvAXUAIJ13D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OgEYXFdpCO","display_url":"pic.twitter.com\/OgEYXFdpCO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331054547285004291\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9yvQRzFk7s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OTyn50CsS7l","display_url":"ow.ly\/OTyn50CsS7l","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1331053681597423623,"id_str":"1331053681597423623","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjaRWyXIAcgVcI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjaRWyXIAcgVcI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oExWGBQy5I","display_url":"pic.twitter.com\/oExWGBQy5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331053682687938561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[128,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qIPKVY09QS","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tr5YyclsFw4","display_url":"youtube.com\/watch?v=tr5Yyc\u2026","indices":[87,110]}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydrkySshed","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/anibal-defensor-de-los-humedales-en-el-catatumbo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1331052111816175618,"id_str":"1331052111816175618","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjY1-5WMAIji82.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjY1-5WMAIji82.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x5z28qlryC","display_url":"pic.twitter.com\/x5z28qlryC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331052127087636483\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":463,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":463,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":463,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgjlCos6Am","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/crece-indignacion-en-venezuela-por-deportacion-de-16-ninos-migrantes-de-trinidad-y-tobago\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1331051711369195529,"id_str":"1331051711369195529","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYerHWMAkyL9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYerHWMAkyL9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5RvblNqcIW","display_url":"pic.twitter.com\/5RvblNqcIW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331051725055266817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zqIMeSDgQ2","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-historia-detras-de-billy-elliot\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1331051436055146496,"id_str":"1331051436055146496","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYOpfXMAAKhSZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYOpfXMAAKhSZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LVoivGeJ74","display_url":"pic.twitter.com\/LVoivGeJ74","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331051449439182849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krXUmZ2g9R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-pesar-de-las-lluvias-se-desarrolla-el-homenaje-a-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1331051177925091330,"id_str":"1331051177925091330","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjX_n4XIAI1ZoA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjX_n4XIAI1ZoA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DSO5XS68Np","display_url":"pic.twitter.com\/DSO5XS68Np","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331051324079808512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KcvEAX7Dkt","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-que-consiste-el-proyecto-que-le-dice-adios-al-plastico-de-un-solo-uso-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1331051247684739072,"id_str":"1331051247684739072","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYDrwW4AA5iEq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjYDrwW4AA5iEq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTDRcLa9ZR","display_url":"pic.twitter.com\/rTDRcLa9ZR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331051263446880256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"304":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwubRYkgit","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yt0g50CsS5O","display_url":"ow.ly\/yt0g50CsS5O","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1331051167313514497,"id_str":"1331051167313514497","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjX_AWXUAEsCNx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjX_AWXUAEsCNx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Ot4syMWA6","display_url":"pic.twitter.com\/1Ot4syMWA6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331051168529870850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iUKnvSViro","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/iota-le-da-otro-golpe-al-turismo-de-san-andres-tras-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1331051033209020419,"id_str":"1331051033209020419","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjX3MxXIAMBXRS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjX3MxXIAMBXRS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KNgc9k5v7M","display_url":"pic.twitter.com\/KNgc9k5v7M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331051061570899971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdZNnDSoLB","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/fenomeno-de-la-nina-se-ha-fortalecido-y-podrian-aumentar-las-lluvias-ideam\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1331049254824120320,"id_str":"1331049254824120320","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjWPrxXEAAWBys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjWPrxXEAAWBys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gLT5wtRyvz","display_url":"pic.twitter.com\/gLT5wtRyvz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331049268187115521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7eJHpbY9vy","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/ivan-duque-presenta-sus-ternados-para-magistrado-a-la-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1331048969036845056,"id_str":"1331048969036845056","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjV_DIXUAACl9R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjV_DIXUAACl9R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9paiK2Tww2","display_url":"pic.twitter.com\/9paiK2Tww2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331048991899983875\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yw7xcJ8XJF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5TDz50CsS4u","display_url":"ow.ly\/5TDz50CsS4u","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331048650915672067,"id_str":"1331048650915672067","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjVsiCXcAMpRzz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjVsiCXcAMpRzz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w2UWYt5wwZ","display_url":"pic.twitter.com\/w2UWYt5wwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331048652043915264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":414,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":414,"resize":"fit"}}}]},"309":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[120,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sigf9fDLz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UW1oXi","display_url":"bit.ly\/2UW1oXi","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1331047185207746560,"id_str":"1331047185207746560","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjUXN2XYAAPyIt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjUXN2XYAAPyIt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hO6o4g40p4","display_url":"pic.twitter.com\/hO6o4g40p4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331047845965803520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOWdHGc3lW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/StU050CsRRl","display_url":"ow.ly\/StU050CsRRl","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1331046130541539329,"id_str":"1331046130541539329","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjTZ06WMAE61Ws.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjTZ06WMAE61Ws.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BphGha8KqB","display_url":"pic.twitter.com\/BphGha8KqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331046132059877378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":578,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":578,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":578,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"URosario","name":"URosario","id":65440006,"id_str":"65440006","indices":[155,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHeqw1A8lh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nFV4zp","display_url":"bit.ly\/3nFV4zp","indices":[113,136]}]},"312":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSy1olIhkU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IdNk50CsRPW","display_url":"ow.ly\/IdNk50CsRPW","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1331043621261484032,"id_str":"1331043621261484032","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjRHxHXIAAtRM-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjRHxHXIAAtRM-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QZMHKmfJA1","display_url":"pic.twitter.com\/QZMHKmfJA1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331043622624620545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[42,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1329954129993732097,"id_str":"1329954129993732097","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyPB3XEAE8CSM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyPB3XEAE8CSM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bMAxzZtbfw","display_url":"pic.twitter.com\/bMAxzZtbfw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331042349091155968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ESWrMFBC5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/no-somos-candidatos-de-nadie-la-respuesta-de-fajardo-al-uribismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[196,219]}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EO2fgJC7ny","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/parque-tayrona-reabre-sus-puertas-al-ecoturismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331038581973004289,"id_str":"1331038581973004289","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjMicTXMAEL5OU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjMicTXMAEL5OU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zXHbQA18Nw","display_url":"pic.twitter.com\/zXHbQA18Nw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331038583222906887\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8w20YgIoa0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/presidente-duque-asegura-que-detras-de-masacres-recientes-esta-el-narcotrafico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[148,171]}]},"317":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[133,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrestrp","name":"Jose Manuel Restrepo","id":327553766,"id_str":"327553766","indices":[87,95]}],"urls":[],"media":[{"id":1330969138387431424,"id_str":"1330969138387431424","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniNYSyXMAAmRpv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniNYSyXMAAmRpv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wDEhYte43M","display_url":"pic.twitter.com\/wDEhYte43M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331035050926739458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"318":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tmdRUwF43s","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fqokYa","display_url":"bit.ly\/3fqokYa","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1331030406947287046,"id_str":"1331030406947287046","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjFGl9WMAY5yVC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjFGl9WMAY5yVC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IUfw6FDH7a","display_url":"pic.twitter.com\/IUfw6FDH7a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331034229493420033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331034229493420033,"source_status_id_str":"1331034229493420033","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"319":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUfz2smty8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/ni-los-glaciares-del-everest-estan-a-salvo-del-cambio-climatico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[230,253]}]},"320":{"hashtags":[{"text":"AEstaHora","indices":[67,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krXUmZ2g9R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-pesar-de-las-lluvias-se-desarrolla-el-homenaje-a-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1331033043067416579,"id_str":"1331033043067416579","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjHgCRXMAMHrr-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjHgCRXMAMHrr-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EMSp11PSm8","display_url":"pic.twitter.com\/EMSp11PSm8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331033391672807424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3i8ii97Ps","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kY5aKq","display_url":"bit.ly\/3kY5aKq","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1330942931205836809,"id_str":"1330942931205836809","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1i1bXUAkrAb7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1i1bXUAkrAb7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CoTZzWNOlh","display_url":"pic.twitter.com\/CoTZzWNOlh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331032786463965184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"322":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDET0si9XM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entregaran-duplicados-gratuitos-de-documentos-de-identidad-a-islenos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[163,186]}]},"323":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[97,109]},{"text":"podcast","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[81,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9m4cxABwt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qIsq50CqQRK","display_url":"ow.ly\/qIsq50CqQRK","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1331029778665787392,"id_str":"1331029778665787392","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjEiBbXUAA-UsG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjEiBbXUAA-UsG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Np50ZUThWa","display_url":"pic.twitter.com\/Np50ZUThWa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331029781547245570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krXUmZ2g9R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-pesar-de-las-lluvias-se-desarrolla-el-homenaje-a-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[248,271]}]},"325":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cgFZ42nMRC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hu8VcV","display_url":"bit.ly\/2Hu8VcV","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1331027676186992645,"id_str":"1331027676186992645","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331027676186992645\/pu\/img\/U4UeLBSxKsFU_1-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331027676186992645\/pu\/img\/U4UeLBSxKsFU_1-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9WuI1O5KCl","display_url":"pic.twitter.com\/9WuI1O5KCl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331028032866365442\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"327":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"328":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9KzrENoHJ9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donald-trump-parece-ceder-joe-biden-puede-comenzar-la-transicion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[159,182]}]},"329":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z8o0iJgoPS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NJNw50CrzJL","display_url":"ow.ly\/NJNw50CrzJL","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1331024948102565890,"id_str":"1331024948102565890","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjAI2LWEAIg8tO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjAI2LWEAIg8tO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WAkiSENVnL","display_url":"pic.twitter.com\/WAkiSENVnL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331024951973961728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}