{"screen_name":{"0":"eljueves","1":"eljueves","2":"eljueves","3":"eljueves","4":"eljueves","5":"eljueves","6":"eljueves","7":"eljueves","8":"eljueves","9":"eljueves","10":"eljueves","11":"eljueves","12":"eljueves","13":"eljueves","14":"eljueves","15":"eljueves","16":"eljueves","17":"eljueves","18":"eljueves","19":"eljueves","20":"eljueves","21":"eljueves","22":"eljueves","23":"eljueves","24":"eljueves","25":"eljueves","26":"eljueves","27":"eljueves"},"tweet_id":{"0":1331374814263701507,"1":1331373167294689280,"2":1331372985333243911,"3":1331343332480434176,"4":1331329742809624576,"5":1331315416732405761,"6":1331313418641563648,"7":1331305345441034242,"8":1331297246705496068,"9":1331288429548744704,"10":1331287727917109249,"11":1331286185487036419,"12":1331274985655169024,"13":1331268976689762305,"14":1331268386362429450,"15":1331241726581891073,"16":1331238469457342466,"17":1331220897873719296,"18":1331214533730439169,"19":1331201680441036800,"20":1331197977709457408,"21":1331195105785438211,"22":1331180154085928960,"23":1331178881815076864,"24":1331171432953491461,"25":1331167594615812097,"26":1331163518746365953,"27":1331140668182433792},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"text":{"0":"As\u00ed invent\u00f3 Alfonso XIII, el abuelo del em\u00e9rito (de casta le viene al galgo), la industria del cine de porno en Espa\u00f1a\n\nPor @joan_ferrus y Guzm\u00e1n\n\nhttps:\/\/t.co\/5nITyQ3xyT","1":"Hoy hemos visto lo miserable que puede llegar a ser la gente con la que compartes piso.\n\n\u00bfCu\u00e1l ha sido vuestra peor experiencia compartiendo piso?\n\nPor Poms\u00ed (@carlesponsi) \n\nhttps:\/\/t.co\/WMt0e7ikwb","2":"Bolita de azufre. Iguana Epil\u00e9ptica. Khalessi poligonera. \n\n\u00bfSabes a qu\u00e9 pol\u00edticos est\u00e1 insultando Jim\u00e9nez Losantos con estos motes? \n\n\u00a1Desmu\u00e9stralo con nuestro TEST y expl\u00edcanos cu\u00e1l es tu favorito!\n\nhttps:\/\/t.co\/KM8KfOv6Xf","3":"5. Cuando salgan m\u00e1s vacunas, \u00bfhabr\u00e1 que pon\u00e9rselas todas?\n\nhttps:\/\/t.co\/tctp5ISHoF","4":"\u00bfTe perdiste el anterior #ProfesorMigra\u00f1a sobre Cayetanos fingiendo ser la kale borroka?\n\nhttps:\/\/t.co\/Tfxtjks5cH","5":"\u00a1\u00a1LA PORTADA!!\n\nPlan de vacunaci\u00f3n. Sinceridad ante todo\u2026 https:\/\/t.co\/MWRRSPBa53","6":"La Iglesia actualizar\u00e1 la Biblia para incluirle stories\n\nhttps:\/\/t.co\/6yKUlFZft7","7":"Miguel Bos\u00e9 mete prisa a Bill Gates con las vacunas del 5G porque el 6G ya est\u00e1 en camino\n\nhttps:\/\/t.co\/VvByf68w08","8":"Cuando cre\u00edas que lo hab\u00edas visto todo en esta vida llega el #ProfesorMigra\u00f1a de @respetocanas y cuenta que existe pe\u00f1a que se relaja abrazando vacas... \u00bfc\u00f3mo te quedas?\n\nVa en serio, no os enga\u00f1amos... \u00a1Flipad!\n\nhttps:\/\/t.co\/WJmoNFvyRV","9":"\u00a1\u00a1Sorteamos 10 libros de las portadas de El Jueves (de la coronaci\u00f3n al coronavirus)!!\n\nUn recopilatorio con lo mejor de los 6 \u00faltimos a\u00f1os que no puede faltar en tu librer\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/zlyDFCmfaH","10":"\u00a1Nuevo cap\u00edtulo de #HorariodeOficina de @Filiburcio!\n\nEl padre de Pardo ha dado negativo en la PCR, as\u00ed que ha llegado el fin de la cuarentena, toca volver a la normalidad... \u00bfo no?\n\nhttps:\/\/t.co\/COfhEnfkXg","11":"4. \u00bfHabr\u00e1 vacunas para todos?\n\nhttps:\/\/t.co\/BR1tg1c5of","12":"\u00a1Sorteo de 10 libros de las Portadas de @eljueves: de la coronaci\u00f3n al coronavirus! \u00a1No te quedes sin participar! https:\/\/t.co\/2MRkJqal0T","13":"Parece ser que la c\u00e1lida temperatura de las vacas y la lentitud de sus latidos pueden aumentar el nivel de oxitocina...\n\nhttps:\/\/t.co\/LSg0YEaBGB","14":"Adem\u00e1s de la revista, puedes seguir todos los #Ranciofacts de @PedroVeraOyP en nuestra web \n\n\u00a1Cada domingo subimos un pu\u00f1ao de vi\u00f1etas rancias nuevo!  \n\nhttps:\/\/t.co\/0BXzQ8kLUq","15":"@tania_alija Estamos de acuerdo. Es un negocio que no existe, pero que muchos turistas reclaman, parece ser. Habr\u00eda que crearlo para satisfacer a estos turistas.","16":"Idea de negocio en Catalu\u00f1a: el establecimiento donde si te diriges al dependiente en castellano, no te atiende. Parece ser que hay una demanda alt\u00edsima de este servicio y no existe oferta. Adelante, emprendedores.","17":"El Rey ha suspendido toda su agenda, ahora s\u00ed que nos vamos a pique, esto sin el Rey dando el callo es insostenible.","18":"Condenan por delito contra los sentimientos religiosos a la costalera de la procesi\u00f3n del 'Santo Chumino Rebelde'\n\nLa vi\u00f1eta de @maribelcarod\n\nhttps:\/\/t.co\/0nj6vkrghE","19":"Da igual cuando leas esta noticia: Un miembro de la familia Real ha hecho algo poco \u00e9tico o directamente ilegal\n\nhttps:\/\/t.co\/CeR1xtu1cx","20":"\u00a1Domingo de #Ranciofacts, oiga!\n\n@pedroveraOyP nos sumerge hoy en el inframundo de los tatuajes con retratos \"hiperrealistas\" (la intenci\u00f3n es lo que cuenta, \u00bfno?)\n\nPrepara los cl\u00ednex porque VAS A LLORAR...\n\nhttps:\/\/t.co\/hugZerkwrG","21":"POBRES VACAS...\n\nhttps:\/\/t.co\/pKPOmkl1vp","22":"Hola, soy el director de El Jueves y dibujo la newsletter de la revista A BOLI con estas manitas.\n\nRec\u00edbe la newsletter esta tarde en tu mail. \u00a1Es GRATIS!\nY adem\u00e1s, te mostramos en primicia la portada de ma\u00f1ana...\n\u00a1Ap\u00fantate! :backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/RGaRRDlsju https:\/\/t.co\/Sql5YwsFi9","23":"10 preguntas que todos nos estamos haciendo sobre la vacuna del COVID\n\nPor @maikeleljueves \n\nhttps:\/\/t.co\/Lhs2br6OGJ","24":"La idea surge en Holanda, pa\u00eds con vacas y con los suficientes porros como para que se te pueda ocurrir semejante gilipollez... \n\nhttps:\/\/t.co\/gfafjUjSxc","25":"3. \u00bfQu\u00e9 garant\u00edas sanitarias tendr\u00e1 la vacuna?\n\nhttps:\/\/t.co\/safxPeUgPa","26":"La Iglesia actualizar\u00e1 la Biblia para incluirle stories\n\nhttps:\/\/t.co\/6yKUlFZft7","27":"Cuando se te pone cara de Turqu\u00eda. https:\/\/t.co\/Fv2tjoOlD2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 23:11:06","1":"2020-11-24 23:04:33","2":"2020-11-24 23:03:50","3":"2020-11-24 21:06:00","4":"2020-11-24 20:12:00","5":"2020-11-24 19:15:04","6":"2020-11-24 19:07:08","7":"2020-11-24 18:35:03","8":"2020-11-24 18:02:52","9":"2020-11-24 17:27:50","10":"2020-11-24 17:25:03","11":"2020-11-24 17:18:55","12":"2020-11-24 16:34:25","13":"2020-11-24 16:10:32","14":"2020-11-24 16:08:11","15":"2020-11-24 14:22:15","16":"2020-11-24 14:09:18","17":"2020-11-24 12:59:29","18":"2020-11-24 12:34:12","19":"2020-11-24 11:43:07","20":"2020-11-24 11:28:25","21":"2020-11-24 11:17:00","22":"2020-11-24 10:17:35","23":"2020-11-24 10:12:32","24":"2020-11-24 09:42:56","25":"2020-11-24 09:27:41","26":"2020-11-24 09:11:29","27":"2020-11-24 07:40:41"},"retweet_count":{"0":57,"1":21,"2":1,"3":2,"4":4,"5":109,"6":105,"7":22,"8":9,"9":2,"10":1,"11":3,"12":5,"13":0,"14":3,"15":0,"16":87,"17":576,"18":7,"19":90,"20":48,"21":3,"22":2,"23":19,"24":7,"25":1,"26":105,"27":146},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":8,"3":6,"4":17,"5":365,"6":0,"7":146,"8":0,"9":11,"10":9,"11":7,"12":0,"13":9,"14":10,"15":14,"16":655,"17":3014,"18":31,"19":377,"20":0,"21":17,"22":0,"23":0,"24":26,"25":8,"26":566,"27":939},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","1":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","2":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","3":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","4":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","5":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","6":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","7":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","8":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","9":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","10":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","11":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","12":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","13":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","14":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","15":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","16":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","17":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","18":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","19":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","20":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","21":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","22":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","23":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","24":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","25":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","26":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","27":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KM8KfOv6Xf","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/test\/adivina-a-quien-esta-insultando-jimenez-losantos_2194","display_url":"eljueves.es\/test\/adivina-a\u2026","indices":[201,224]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tctp5ISHoF","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/10-preguntas-que-todos-nos-hacemos-sobre-vacuna-covid_5238\/5?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/10-pre\u2026","indices":[60,83]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ProfesorMigra\u00f1a","indices":[25,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tfxtjks5cH","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/protestas-extrema-derecha-fingiendo-ser-otras-personas_5192?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/protes\u2026","indices":[90,113]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331315415289573377,"id_str":"1331315415289573377","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnIUQxWMAEp5cR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnnIUQxWMAEp5cR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MWRRSPBa53","display_url":"pic.twitter.com\/MWRRSPBa53","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1331315416732405761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":1088,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1088,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6yKUlFZft7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lmbU50Ct6bw","display_url":"ow.ly\/lmbU50Ct6bw","indices":[71,94]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VvByf68w08","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DJen50CtDut","display_url":"ow.ly\/DJen50CtDut","indices":[91,114]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ProfesorMigra\u00f1a","indices":[75,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]},{"screen_name":"respetocanas","name":"Ra\u00fal Salazar & El Profesor Migra\u00f1a","id":86366797,"id_str":"86366797","indices":[95,108]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zlyDFCmfaH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zucJ50CtEjL","display_url":"ow.ly\/zucJ50CtEjL","indices":[176,199]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"HorariodeOficina","indices":[19,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Filiburcio","name":"Ricardo Peregrina","id":256899095,"id_str":"256899095","indices":[40,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COfhEnfkXg","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/papa-vencio-covid_5244?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/papa-v\u2026","indices":[183,206]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BR1tg1c5of","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/10-preguntas-que-todos-nos-hacemos-sobre-vacuna-covid_5238\/4?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/10-pre\u2026","indices":[31,54]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KikoMRodriguez","name":"Kiko Mu\u00f1oz Rodriguez","id":176907774,"id_str":"176907774","indices":[3,18]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[60,69]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSg0YEaBGB","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/abrazar-vacas-para-relajarse_5233\/5?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/abraza\u2026","indices":[121,144]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Ranciofacts","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroveraOyP","name":"Pedro Vera","id":110117638,"id_str":"110117638","indices":[62,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0BXzQ8kLUq","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/personajes\/ranciofacts?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/personajes\/ran\u2026","indices":[153,176]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tania_alija","name":"Tania Alija","id":2626472565,"id_str":"2626472565","indices":[0,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maribelcarod","name":"Maribel Carod","id":222503137,"id_str":"222503137","indices":[128,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0nj6vkrghE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PeVu50Cthg8","display_url":"ow.ly\/PeVu50Cthg8","indices":[143,166]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CeR1xtu1cx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XOwl50CtebU","display_url":"ow.ly\/XOwl50CtebU","indices":[113,136]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Ranciofacts","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]},{"screen_name":"pedroveraOyP","name":"Pedro Vera","id":110117638,"id_str":"110117638","indices":[47,60]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pKPOmkl1vp","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/abrazar-vacas-para-relajarse_5233\/3?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/abraza\u2026","indices":[17,40]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guillemarvel","name":"Guille Mart\u00ednez-Vela","id":80389692,"id_str":"80389692","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]},{"screen_name":"maikeleljueves","name":"Maikel","id":738324349866913792,"id_str":"738324349866913792","indices":[89,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lhs2br6OGJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wksO50Cs1cW","display_url":"ow.ly\/wksO50Cs1cW","indices":[107,130]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfafjUjSxc","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/abrazar-vacas-para-relajarse_5233\/2?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/abraza\u2026","indices":[130,153]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/safxPeUgPa","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/10-preguntas-que-todos-nos-hacemos-sobre-vacuna-covid_5238\/3?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/10-pre\u2026","indices":[48,71]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6yKUlFZft7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lmbU50Ct6bw","display_url":"ow.ly\/lmbU50Ct6bw","indices":[57,80]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331140666341154817,"id_str":"1331140666341154817","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkpYiNXYAEuduV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnkpYiNXYAEuduV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fv2tjoOlD2","display_url":"pic.twitter.com\/Fv2tjoOlD2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1331140668182433792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":333,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":529,"resize":"fit"}}}]}}}