{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1331334274289709057,"1":1331313592126279680,"2":1331263511431942144,"3":1331263420516200448,"4":1331263260507709445},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"VIDEO-CHECK | C\u00e2mara de Valongo gastou mais de 150 mil euros para instalar uma \u00e1rvore e uma bola de Natal?\n\nSaiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/42Fs0xVOrq https:\/\/t.co\/LSADw6K92N","1":"\u00c9 o que se garante num artigo que est\u00e1 a circular nas redes sociais, em l\u00edngua portuguesa, com o seguinte t\u00edtulo: \"Nova Zel\u00e2ndia anuncia 'campos de quarentena', pacientes positivos ser\u00e3o confinados \u00e0 for\u00e7a\". Verdade ou falsidade?\nhttps:\/\/t.co\/YXkrG68hIC","2":"De acordo com uma publica\u00e7\u00e3o no Facebook, denunciada como sendo falsa ou enganadora, \"\u00e9 por causa de uma lei do Governo do Cavaco Silva que o PCP pode fazer o seu Congresso em plena pandemia e 'Estado de Emerg\u00eancia'\". Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/IKbkWDafSy","3":"Um utens\u00edlio de cozinha por cima da cabe\u00e7a na imagem do Cart\u00e3o de Cidad\u00e3o. Um portugu\u00eas levou esta pretens\u00e3o at\u00e9 \u00e0 mais alta inst\u00e2ncia dos servi\u00e7os de registo e notariado. Ser\u00e1 mesmo verdade? E j\u00e1 aconteceu noutros pa\u00edses?https:\/\/t.co\/3xsmNLMD6N","4":"A C\u00e2mara Municipal de Valongo comprou uma \u00e1rvore e uma bola de Natal gigantes que v\u00e3o custar mais de 150 mil euros ao er\u00e1rio p\u00fablico, no contexto de recess\u00e3o econ\u00f3mica provocada pela pandemia de #Covid19. Ser\u00e1?\nhttps:\/\/t.co\/Y4ymyiCXIo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 20:30:00","1":"2020-11-24 19:07:49","2":"2020-11-24 15:48:49","3":"2020-11-24 15:48:27","4":"2020-11-24 15:47:49"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1},"favorite_count":{"0":7,"1":1,"2":2,"3":2,"4":2},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42Fs0xVOrq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376xlSA","display_url":"bit.ly\/376xlSA","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1331309803017293829,"id_str":"1331309803017293829","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331309803017293829\/pu\/img\/55WSK-Ps9c4LRUUn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331309803017293829\/pu\/img\/55WSK-Ps9c4LRUUn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LSADw6K92N","display_url":"pic.twitter.com\/LSADw6K92N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1331334274289709057\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXkrG68hIC","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/nova-zelandia-criou-campos-de-quarentena-para-positivos-a-covid-19-que-serao-confinados-a-forca","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/nov\u2026","indices":[230,253]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IKbkWDafSy","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/lei-do-primeiro-governo-de-cavaco-silva-permite-ao-pcp-realizar-congresso-durante-a-pandemia","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/lei\u2026","indices":[231,254]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xsmNLMD6N","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/crente-pastafariano-portugues-queria-tirar-cartao-de-cidadao-com-escorredor-na-cabeca","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cre\u2026","indices":[222,245]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[195,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4ymyiCXIo","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/camara-de-valongo-gastou-mais-de-150-mil-euros-para-instalar-uma-arvore-e-uma-bola-de-natal","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cam\u2026","indices":[211,234]}]}}}