{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr","99":"lemondefr","100":"lemondefr","101":"lemondefr","102":"lemondefr","103":"lemondefr","104":"lemondefr","105":"lemondefr","106":"lemondefr","107":"lemondefr","108":"lemondefr","109":"lemondefr","110":"lemondefr","111":"lemondefr","112":"lemondefr","113":"lemondefr","114":"lemondefr","115":"lemondefr","116":"lemondefr","117":"lemondefr","118":"lemondefr","119":"lemondefr","120":"lemondefr","121":"lemondefr","122":"lemondefr","123":"lemondefr","124":"lemondefr","125":"lemondefr","126":"lemondefr","127":"lemondefr","128":"lemondefr","129":"lemondefr","130":"lemondefr","131":"lemondefr","132":"lemondefr","133":"lemondefr","134":"lemondefr","135":"lemondefr","136":"lemondefr","137":"lemondefr","138":"lemondefr","139":"lemondefr","140":"lemondefr","141":"lemondefr","142":"lemondefr","143":"lemondefr","144":"lemondefr","145":"lemondefr","146":"lemondefr","147":"lemondefr","148":"lemondefr","149":"lemondefr","150":"lemondefr","151":"lemondefr","152":"lemondefr","153":"lemondefr","154":"lemondefr","155":"lemondefr","156":"lemondefr","157":"lemondefr","158":"lemondefr","159":"lemondefr","160":"lemondefr","161":"lemondefr","162":"lemondefr","163":"lemondefr","164":"lemondefr","165":"lemondefr","166":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1331384276550627334,"1":1331365777346338825,"2":1331363024108707840,"3":1331360241682931714,"4":1331357518463967235,"5":1331354698474000384,"6":1331351897693892614,"7":1331349234692534276,"8":1331346520575193091,"9":1331343769585786880,"10":1331341009935085569,"11":1331339477176946688,"12":1331338206453903366,"13":1331337918653337608,"14":1331337855579394065,"15":1331337496886714369,"16":1331337130602352646,"17":1331335730610761728,"18":1331333324263059457,"19":1331332895131262978,"20":1331330367849197572,"21":1331330048033480713,"22":1331329853648498689,"23":1331329001076428812,"24":1331327991989866499,"25":1331326999894355976,"26":1331326972656562177,"27":1331326671866253313,"28":1331324403817340928,"29":1331323994507767814,"30":1331322969021435904,"31":1331322814519861248,"32":1331322165803806720,"33":1331320599650725888,"34":1331320255587766274,"35":1331319384200142851,"36":1331319110790242304,"37":1331318852022652936,"38":1331318356222337025,"39":1331318119806197762,"40":1331317875408318464,"41":1331317732504166406,"42":1331317423287525378,"43":1331316868532101120,"44":1331315479395377156,"45":1331314748428783618,"46":1331314217740345348,"47":1331313960520462340,"48":1331313534081380353,"49":1331313190295232515,"50":1331312899466403841,"51":1331312463451709442,"52":1331311147040059392,"53":1331307907388944388,"54":1331307408833044485,"55":1331306965763547139,"56":1331305647598661634,"57":1331305145712447497,"58":1331302131274567687,"59":1331298169922203655,"60":1331298158710808581,"61":1331298139404460038,"62":1331296095255867395,"63":1331293040514883584,"64":1331290700839784450,"65":1331289291339730948,"66":1331288294538285061,"67":1331287838734884864,"68":1331287020040282120,"69":1331285676592074755,"70":1331285392079917058,"71":1331284758018592768,"72":1331284193364631552,"73":1331283958055788545,"74":1331283902237958144,"75":1331283754170658816,"76":1331283727280910336,"77":1331283187532763137,"78":1331279291217289218,"79":1331277355592146956,"80":1331274967774879747,"81":1331274852184059917,"82":1331274210115809281,"83":1331273591493701643,"84":1331269198652313606,"85":1331267257452859396,"86":1331266506781581318,"87":1331266326338301959,"88":1331263537541476357,"89":1331261853729771520,"90":1331261823614668801,"91":1331261268171362310,"92":1331260637540921349,"93":1331260367998169090,"94":1331260022425350155,"95":1331259608409706496,"96":1331257343137492992,"97":1331253556968648707,"98":1331253507622641664,"99":1331253498688761859,"100":1331253474416320512,"101":1331253268325015561,"102":1331252179680833540,"103":1331249713010659329,"104":1331249023274135562,"105":1331246256161759234,"106":1331243341686697984,"107":1331242570375163909,"108":1331242197174378497,"109":1331242165880623107,"110":1331237702172340229,"111":1331235550150483971,"112":1331232719565692929,"113":1331230343135981568,"114":1331228034314153984,"115":1331225850763751424,"116":1331223606974681092,"117":1331221143001370626,"118":1331218801132785664,"119":1331215650887503873,"120":1331212400272535552,"121":1331209486581854209,"122":1331208150029115393,"123":1331206142773571584,"124":1331203379817754626,"125":1331201213573050368,"126":1331200586847379457,"127":1331198291560820736,"128":1331194289221742592,"129":1331190770473328640,"130":1331187576158478337,"131":1331184139769434112,"132":1331182682018091010,"133":1331180429806809088,"134":1331176888350470144,"135":1331174339299958784,"136":1331174310728372225,"137":1331173015556599808,"138":1331171364078841856,"139":1331170194685890560,"140":1331170162553348097,"141":1331167144596434946,"142":1331165994870509569,"143":1331164310400339969,"144":1331161646144901120,"145":1331161395455549441,"146":1331158981830717441,"147":1331156617837031426,"148":1331154944880238602,"149":1331151903045132289,"150":1331149997241487362,"151":1331147188995559424,"152":1331144525503488001,"153":1331141618502672384,"154":1331138413689495552,"155":1331135579162103809,"156":1331135476028350464,"157":1331131488897818624,"158":1331128002084802561,"159":1331125232518696960,"160":1331122539922386945,"161":1331118326278451207,"162":1331115097897529345,"163":1331100421268647936,"164":1331099174880899073,"165":1331082936297402368,"166":1331049540137455622},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":true,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":true,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":true,"99":false,"100":true,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":true,"108":true,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":true,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":true,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":true,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":true,"136":true,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":true,"143":false,"144":false,"145":true,"146":false,"147":true,"148":true,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":true,"156":true,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false},"text":{"0":"Ligue des champions : \u00ab on a mal jou\u00e9, mais on a gagn\u00e9 \u00bb, face \u00e0 Leipzig, le PSG souffre mais souffle https:\/\/t.co\/HbYsGQym7e","1":"Ligue des champions : Chelsea et Giroud douchent les derniers espoirs rennais https:\/\/t.co\/Wcdl6tay3K","2":"Christophe Dominici, ancien joueur de rugby, est mort https:\/\/t.co\/VPWRKsO7MT","3":"Quand aura-t-on un vaccin contre le #COVID\u30fc19 ? Qui sera prioritaire ? Le point apr\u00e8s l\u2019annonce d\u2019AstraZeneca :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/MWQNPr81dR","4":"\u00ab S\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb : \u00ab Cette loi donne un cadre juridique aux policiers pour emp\u00eacher de les filmer \u00bb @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/7QcxZxfU0z","5":"Charli D\u2019Amelio, 16 ans, et reine incontest\u00e9e de #TikTok : la jeune Am\u00e9ricaine, originaire du Connecticut, est devenue la premi\u00e8re personnalit\u00e9 \u00e0 d\u00e9passer la barre des 100 millions d\u2019abonn\u00e9s sur l\u2019application mobile. https:\/\/t.co\/zDY8o4DCqH","6":"S\u00e9bastien Bazin, PDG d\u2019Accor : \u00ab On navigue \u00e0 vue \u00bb https:\/\/t.co\/nBaq8MeE7F","7":"Au #B\u00e9nin, une d\u00e9mocratie qui chancelle et inqui\u00e8te, \u00e0 cinq mois de la pr\u00e9sidentielle https:\/\/t.co\/qzVuxBksN3","8":"Bercy veut remettre la \u00ab dette Covid \u00bb au c\u0153ur des d\u00e9bats https:\/\/t.co\/bCDfDw2uo2","9":"En deux d\u00e9cennies, 240 astronautes se sont relay\u00e9s dans l\u2019ISS, d\u00e9sormais achemin\u00e9s par le vaisseau Crew Dragon, de SpaceX, qui prend la rel\u00e8ve des Soyouz russes https:\/\/t.co\/J3hfBzOVQs","10":"Mais o\u00f9 sont pass\u00e9s les cahiers de dol\u00e9ances noircis pendant les trois mois du grand d\u00e9bat ? L\u2019ancien \u00ab Monsieur Renseignement \u00bb de l\u2019Elys\u00e9e, Didier Le Bret, lance une p\u00e9tition pour demander \u00e0 Emmanuel Macron de les rendre accessibles https:\/\/t.co\/MmSi90ZQ6W","11":"Trois organisations \u2013 Yuka, la Ligue contre le cancer et Foodwatch \u2013 d\u00e9noncent une \u00ab tentative d\u2019intimidation \u00bb par l\u2019industrie de la charcuterie. Yuka a \u00e9t\u00e9 mise en demeure pour sa classification des produits contenant des additifs nitrites https:\/\/t.co\/GdITMXZiL5","12":"Rolls-Royce, un joyau britannique en p\u00e9ril : derni\u00e8re grande p\u00e9pite de l\u2019industrie nationale, le prestigieux constructeur de moteurs d\u2019avions est touch\u00e9 de plein fouet par la pand\u00e9mie de Covid-19 https:\/\/t.co\/VxAeQkqMNl","13":"D\u00e9placements, petits commerces, f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e... les annonces d\u2019Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/zz03qMzQjS","14":"Les lyc\u00e9es pourront \u00eatre \"pleinement ouverts, avec la totalit\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves\" autour du 20 janvier, si le nombre de contaminations quotidiennes reste sous la barre des 5 000. https:\/\/t.co\/nM8wRiQ3Nj #Covid19","15":"EN DIRECT | Les restaurants pourront rouvrir le 20 janvier, \"si le nombre de contaminations demeure en dessous de 5 000 cas par jour\", a annonc\u00e9 Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/3N6Xu47HtM #Covid19","16":"Conf\u00e9rence de presse de Castex jeudi matin pour d\u00e9tailler les annonces de Macron https:\/\/t.co\/sug2oVpyjB #Covid19","17":"Au PS, le bal des ambitions bride l\u2019espoir d\u2019une candidature commune pour 2022 https:\/\/t.co\/qfKGau29bU","18":"\u00ab Comment allez-vous retrouver les \u00e9tudiants dans un, deux ou trois mois ? En miettes \u00bb https:\/\/t.co\/lglIkyHCus","19":"\u00ab Vous pouvez dire au revoir \u00e0 l\u2019Am\u00e9rique. Bienvenue au Venezuela ! \u00bb Joe Biden, \u00ab une marionnette aux mains des communistes \u00bb selon les pro-Trump | par @SLeBars https:\/\/t.co\/9RwsALWoDD","20":"\"A partir du 15 d\u00e9cembre, il sera donc possible de se d\u00e9placer au-del\u00e0 de 20 km, sous r\u00e9serve de respecter le couvre-feu (de 21 heures \u00e0 7 heures) : c'est bien \u00e7a ?\" Absolument ! On n'aurait pas fait de meilleur r\u00e9sum\u00e9 ! https:\/\/t.co\/4ufOCzbWof #Covid19","21":"Equipe Biden : le parcours quasi sans faute de Tony Blinken, futur secr\u00e9taire d\u2019Etat am\u00e9ricain https:\/\/t.co\/rH4SRztn0I","22":"EN DIRECT | Sans \u00e9voquer \"la r\u00e8gle des six\", Macron appelle \u00e0 limiter le nombre d'adultes dans un m\u00eame lieu clos https:\/\/t.co\/bXdKouQyUh #Covid19","23":"VIDEO | Le pr\u00e9sident a annonc\u00e9 un all\u00e9gement du confinement d\u00e8s samedi 28 novembre, et la lev\u00e9e du confinement le 15 d\u00e9cembre si les objectifs sanitaires sont atteints. Emmanuel Macron pr\u00e9sente les \u00ab trois \u00e9tapes \u00bb du d\u00e9confinement face au #Covid19 https:\/\/t.co\/jxIpussGgb","24":"Attestations, limites de 20 kilom\u00e8tres, couvre-feu, ouverture des cin\u00e9mas, th\u00e9\u00e2tres et mus\u00e9es au 15 d\u00e9cembre... Ce qu'il faut retenir de l'intervention d'Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/Na9hgFUrft","25":"Une ancienne vid\u00e9o de l\u2019immunologue Anthony Fauci d\u00e9tourn\u00e9e pour affirmer que \u00ab le masque ne sert \u00e0 rien \u00bb https:\/\/t.co\/R8l7cHQzzL https:\/\/t.co\/I28vw17Z6y","26":"Le pic de la deuxi\u00e8me vague a \u00e9t\u00e9 franchi en France https:\/\/t.co\/0qgNvHTSUB #Covid19","27":"PSG - Leipzig en direct : suivez la rencontre d\u00e9cisive pour Paris en Ligue des champions https:\/\/t.co\/ok79VPD5iu","28":"Covid-19 : la vaccination, pas obligatoire, d\u00e9butera \u00ab\u00a0d\u00e8s fin d\u00e9cembre-d\u00e9but janvier\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/G2PgJvZddi","29":"#Covid19 : quelle est la situation de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie dans les 101 d\u00e9partements fran\u00e7ais ? Comparez-les en fonction du nombre d\u2019hospitalisations pour 100 000 habitants :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/SYSjX9iCVN","30":"Il sera possible de circuler librement les soirs des 24 et 31 d\u00e9cembre \"pour partager ces moments en famille\", a d\u00e9clar\u00e9 ce soir Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/fdUdypKzGR","31":":red_circle: EN DIRECT | Le pr\u00e9sident finit sa sixi\u00e8me allocution depuis le d\u00e9but de la crise sanitaire en promettant de \"se battre aux c\u00f4t\u00e9s\" des Fran\u00e7ais https:\/\/t.co\/FXqw28gBca #Covid19","32":"#Covid19 Alors que 10 \u00e0 20 % des cas sont responsables de 80 \u00e0 90 % des infections secondaires, des simulations mettent en avant le r\u00f4le du r\u00e9seau de contacts des individus pour identifier les \u00ab super-propagateurs \u00bb et casser les cha\u00eenes de contamination https:\/\/t.co\/uy7gUeRUsj","33":":red_circle: EN DIRECT | Les aides aux entreprises ferm\u00e9es augment\u00e9es jusqu'\u00e0 20 % du chiffre d'affaires https:\/\/t.co\/8KiS5aRo72 #Covid19","34":":red_circle: EN DIRECT | Emmanuel Macron estime \"impossible\" l'ouverture des stations de sports d'hiver avant les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e https:\/\/t.co\/fNY1Lfrre0 #Covid19","35":"A la :television: ce soir | Les m\u00e9taux rares, la face noire des \u00e9nergies vertes d\u00e9voil\u00e9e sur Arte, \u00e0 20 h 50 https:\/\/t.co\/ugzQ5W4yge","36":":red_circle: EN DIRECT | La vaccination ne sera pas rendue obligatoire, assure Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/nQuBGHGIrD #Covid19","37":"EN DIRECT | Des r\u00e9sultats des tests en moins de 24 heures pour tous les tests d\u00e8s janvier, promet Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/qeeIHzzSef #Covid19","38":"EN DIRECT | Le gouvernement veut \"tout faire pour\" \u00e9viter une troisi\u00e8me vague et un troisi\u00e8me confinement, assure Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/MGouZa71Wm #Covid19","39":":red_circle: EN DIRECT | De nouvelles d\u00e9cisions \u00e0 partir du 20 janvier, apr\u00e8s les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e https:\/\/t.co\/gs5RF1I0sk #Covid19","40":"Emmanuel Macron annonce l\u2019all\u00e9gement du confinement \u00e0 partir de samedi et envisage un d\u00e9confinement sous conditions le 15 d\u00e9cembre https:\/\/t.co\/G2PgJvZddi","41":":red_circle: EN DIRECT | Les petits commerces pourront rouvrir d\u00e8s samedi, annonce Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/4IUhNGEmxn #Covid19","42":":red_circle: EN DIRECT | &gt; Un couvre-feu de 21 heures \u00e0 7 heures \u00e0 partir du 15 d\u00e9cembre (sauf les soirs des 24 et 31 d\u00e9cembre). https:\/\/t.co\/Wv98BuYlnB #Covid19","43":":television: #ALaDemande | \u00ab Petite fille \u00bb : histoire de l\u2019\u00e9closion lumineuse d\u2019un enfant transgenre. Dans ce documentaire, \u00e0 voir sur @ARTEfr, S\u00e9bastien Lifshitz suit le combat d\u2019une famille face aux institutions pour la reconnaissance de son enfant https:\/\/t.co\/9e54CatlTA","44":":red_circle: EN DIRECT | Les lieux de cultes rouvriront samedi, les salles de cin\u00e9ma, th\u00e9\u00e2tres et mus\u00e9es le 15 d\u00e9cembre https:\/\/t.co\/2XmuKEiHB5 #Covid19","45":":red_circle: EN DIRECT | Les d\u00e9placements pour promenades et activit\u00e9s sportives autoris\u00e9es dans un rayon de 20 km d\u00e8s samedi, d\u00e9taille Emmanuel Macron. https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj #Covid19","46":":red_circle: EN DIRECT | 'Il faudra continuer \u00e0 rester chez soi, \u00e0 t\u00e9l\u00e9travailler quand cela est possible, \u00e0 renoncer aux r\u00e9unions priv\u00e9es, aux rassemblements familiaux et \u00e0 tous les d\u00e9placements non n\u00e9cessaires\", dit Macron. https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj #Covid19","47":":red_circle: EN DIRECT | Le syst\u00e8me de l'attestation sera maintenu. https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj #Covid19","48":":red_circle: EN DIRECT | Emmanuel Macron demande aux Fran\u00e7ais de poursuivre leurs efforts. https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj #Covid19","49":":red_circle: EN DIRECT | \"Le pic de la seconde vague de l'\u00e9pid\u00e9mie est pass\u00e9 (...) Nos efforts, vos efforts ont pay\u00e9\", se f\u00e9licite d'entr\u00e9e Emmanuel Macron. https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj #Covid19","50":"Rassemblement contre les violences apr\u00e8s l\u2019\u00e9vacuation de la place de la #R\u00e9publique https:\/\/t.co\/hV1z7IGOYb","51":":red_circle: EN DIRECT | Le nombre de d\u00e9c\u00e8s dus au #Covid19 a franchi mardi les 50 000 en France, avec un total de 50 237 morts dans les h\u00f4pitaux et les \u00e9tablissements m\u00e9dico-sociaux https:\/\/t.co\/V7ut2cmnLS","52":"Ligue des champions : Edouard Mendy, le trait d\u2019union entre Rennes et Chelsea. Le gardien international s\u00e9n\u00e9galais de Chelsea retrouve Rennes, mardi, club qu\u2019il a quitt\u00e9 en fin de mercato, il y a quelques mois, apr\u00e8s avoir brill\u00e9 en Bretagne https:\/\/t.co\/VhWgM9lvM1","53":"Toute l'enqu\u00eate avec davantage d'\u00e9l\u00e9ments est \u00e0 retrouver ici sur @lemondefr https:\/\/t.co\/LZyYPr20fE","54":"Lib\u00e9r\u00e9 apr\u00e8s six mois de prison pour \u00ab cyber-harc\u00e8lement \u00bb, l\u2019enqu\u00eateur a accord\u00e9 une interview exclusive au \u00ab Monde Afrique \u00bb. https:\/\/t.co\/rkjc89arfx","55":"#Ethiopie : la Commission \u00e9thiopienne des droits de l\u2019homme estime qu\u2019au moins 600 civils ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s \u00bb, mais \u00ab le bilan pourrait \u00eatre plus \u00e9lev\u00e9, certaines personnes \u00e9tant toujours port\u00e9es disparues https:\/\/t.co\/0xVG2wq5UQ","56":"EN DIRECT | Emmanuel Macron va s\u2019adresser de nouveau aux Fran\u00e7ais, \u00e0 20 heures, pour fixer le cap dans la crise du Covid-19 https:\/\/t.co\/QNY01skp4h","57":"David Dinkins, le premier et seul maire noir de New York, est mort https:\/\/t.co\/Wi9ST8llod","58":"TRIBUNE | #Covid19 : il faut \u00ab mieux associer les \u00e9lus de proximit\u00e9 \u00e0 la prise de d\u00e9cisions difficiles \u00bb https:\/\/t.co\/SnES5PbCWe","59":"L\u2019opposition et la soci\u00e9t\u00e9 civile d\u00e9noncent l\u2019adoption d\u2019un arsenal juridique antid\u00e9mocratique et contestent les nouvelles r\u00e8gles du scrutin d\u2019avril 2021. https:\/\/t.co\/GP8CY6i2ez","60":"L\u2019ambivalence de la morale humaine, sous l\u2019\u0153il des neurosciences https:\/\/t.co\/bq3CulzoNW","61":"Le gouvernement veut faire dispara\u00eetre le gaz du logement neuf https:\/\/t.co\/7sQXZFiRiR","62":"Ligue des champions : le Paris-Saint-Germain re\u00e7oit le RB Leipzig, mardi, avec l\u2019obligation de l\u2019emporter s\u2019il veut poursuivre son aventure dans la comp\u00e9tition europ\u00e9enne cette saison. https:\/\/t.co\/ouE0OG4bUh","63":"Mobilier, fournitures de bureau, connexion Internet, forfait t\u00e9l\u00e9phonique, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage\u2026 Les entreprises sont-elles tenues de rembourser les frais engendr\u00e9s par le t\u00e9l\u00e9travail ? https:\/\/t.co\/3F0MMELxtO","64":"Le journaliste R\u00e9my Buisine de Brut \u00ab molest\u00e9 \u00bb par un policier, le parquet ouvre une enqu\u00eate https:\/\/t.co\/queFd51ZmF #Republique","65":"Fermeture des rayons \u00ab non essentiels \u00bb : des enseignes \u00ab hors des clous \u00bb, d\u00e9nonce l\u2019UFC-Que choisir https:\/\/t.co\/bukuFhk6Fw","66":"TCHAT #PPLSecuriteGlobale | \"Les policiers doivent porter leur num\u00e9ro d'identification (RIO) de mani\u00e8re visible lors d'op\u00e9rations sur la voie publique. Effectivement, un certain nombre de fonctionnaires le dissimulent\" @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/1jE54RYiR1","67":"TCHAT #PPLSecuriteGlobale | \"Qu'est-ce qui emp\u00eachera demain un policier d'estimer que la personne qui le filme et diffuse en direct sur les r\u00e9seaux sociaux a une intention malveillante et donc de proc\u00e9der \u00e0 son interpellation ?\" @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/THawsZtaa6","68":"La proposition de loi, qui sanctionne la diffusion malveillante de l\u2019image des policiers notamment lors de manifestations, a \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e par 388 voix pour, 104 contre et 66 abstentions, et devrait \u00eatre examin\u00e9e par le S\u00e9nat en janvier https:\/\/t.co\/YrEAK7JK9j #PPLSecuriteGlobale","69":"C\u2019est parti ! Rendez-vous tout de suite sur le compte @tiktok_France du @lemondefr pour notre live sur la crise sanitaire ! On essaiera de r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions :face_with_monocle: https:\/\/t.co\/5k2Maziuxv","70":"TCHAT #PPLSecuriteGlobale \"Il y a un paradoxe \u00e0 restreindre la libert\u00e9 de filmer des manifestants et des journalistes et \u00e0 \u00e9largir de l'autre c\u00f4t\u00e9 les capacit\u00e9s de captation et de diffusion d'images de la police nationale\" @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/kLkoTI8Prf","71":"Le texte de loi controvers\u00e9 sur la \u00ab\u00a0s\u00e9curit\u00e9 globale\u00a0\u00bb adopt\u00e9 par l\u2019Assembl\u00e9e nationale en premi\u00e8re lecture https:\/\/t.co\/BiTifJPn4m","72":"@lemondefr est en live aujourd'hui sur TikTok pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions sur le #COVID\u30fc19. Au programme : le point sur les chiffres, sur le virus et la maladie mais aussi les cons\u00e9quences psychologiques de la pand\u00e9mie.\nRendez-vous \u00e0 18 heures :right_arrow: https:\/\/t.co\/fgT9FYXP9M https:\/\/t.co\/jTDvUT6Ur2","73":"Ohlala, et j'ai oubli\u00e9 de vous dire qu'on y avait pass\u00e9 les 100000 abonn\u00e9s sur @tiktok_France ! L'info bricolo au :TOP_arrow:, merci \u00e0 nos tiktokeurs de :fire: pour leurs d\u00e9bats passionn\u00e9s et leurs \"lol t ki t certifi\u00e9 g plus d'abonn\u00e9s\" qui nous rappellent qu'on n'est pas en terrain conquis. https:\/\/t.co\/5CJoHHC0vk","74":"Au programme (dense) : le point sur les chiffres avec @lea__sanchez, sur le virus et la maladie avec @hervenirom, mais aussi les cons\u00e9quences psy de la pand\u00e9mie sur le pays avec Enguerrand du Roscoat, de @santeprevention ! On n'attend plus que vos questions :winking_face:","75":"Infographie : la station spatiale internationale f\u00eate 20 ans d\u2019occupation humaine https:\/\/t.co\/UTHaNIAKgW","76":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : comment les recours de Trump sont progressivement rejet\u00e9s ou abandonn\u00e9s https:\/\/t.co\/fICNoDyrjC https:\/\/t.co\/jm9W3Fk71B","77":"Guerre dans les \u00e9toiles, sur les march\u00e9s ou en Europe : quatre s\u00e9ries martiales https:\/\/t.co\/Xw2m0PZcbb","78":"Une campagne de propagande djihadiste coordonn\u00e9e sur les pages Facebook de m\u00e9dias fran\u00e7ais, dont @lemondefr https:\/\/t.co\/cPEGQdAG2T","79":"Fermeture des rayons \u00ab non essentiels \u00bb : des enseignes \u00ab hors des clous \u00bb, d\u00e9nonce l\u2019UFC-Que choisir https:\/\/t.co\/RNOGwCuW46","80":"Deux enqu\u00eates judiciaires ont \u00e9t\u00e9 ouvertes, l\u2019une par le parquet de Lille, l\u2019autre par le parquet de Paris https:\/\/t.co\/d9zleItOTu","81":"Alain Griset, ministre des PME, vis\u00e9 par deux enqu\u00eates judiciaires. La HATVP a transmis \u00e0 la justice le dossier du ministre pour des faits \u00ab susceptibles de rev\u00eatir la qualification d\u2019abus de confiance \u00bb. https:\/\/t.co\/d9zleItOTu","82":"\u00ab Je n\u2019avais jamais rien fait de hors la loi avant. Mais l\u00e0\u2026 \u00bb : confinement et \u00ab petits arrangements \u00bb pour des commer\u00e7ants bretons https:\/\/t.co\/eoC89VaBEJ | par @cchabas","83":"\u00ab Petite fille \u00bb : \u00ab J\u2019ose esp\u00e9rer que ce film aidera \u00e0 changer le regard sur les enfants trans. \u00bb La productrice Muriel Meynard explique comment ce documentaire de S\u00e9bastien Lifshitz, diffus\u00e9 sur Arte, a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 pour toucher un large public. https:\/\/t.co\/k0knawDMZ2","84":":red_circle: DERNIERE MINUTE | L\u2019ancien international de rugby Christophe Dominici a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 mort dans le parc de Saint-Cloud, dans les Hauts-de-Seine, mardi https:\/\/t.co\/5KUOCRmPNG","85":"Christophe Dominici, ancien ailier du XV de France et du Stade\u00a0fran\u00e7ais, est mort https:\/\/t.co\/KxEIJ8Z92N","86":"#Covid19 L\u2019all\u00e9gement des contraintes devrait se faire en trois phases : autour du 1er d\u00e9cembre, puis avant les cong\u00e9s de No\u00ebl et enfin au d\u00e9but de 2021. Emmanuel Macron d\u00e9taillera les mesures ce soir \u00e0 20 heures https:\/\/t.co\/lGLtWc7rKx","87":"@lemondefr est en live aujourd'hui sur TikTok pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions sur le #COVID\u30fc19. Au programme : le point sur les chiffres, sur le virus et la maladie mais aussi les cons\u00e9quences psychologiques de la pand\u00e9mie.\nRendez-vous \u00e0 18 heures :right_arrow: https:\/\/t.co\/fgT9FYXP9M https:\/\/t.co\/jTDvUT6Ur2","88":"Retraite : le retour \u00e0 l\u2019\u00e9quilibre se ferait, selon la convention la plus favorable, vers \u00ab le milieu ou la fin des ann\u00e9es 2030 \u00bb, dans les sc\u00e9narios de croissance les plus optimistes, et \u00ab au milieu des ann\u00e9es 2050 \u00bb, avec une croissance moins propice https:\/\/t.co\/BXtGCjDbay","89":"L\u2019industrie charcuti\u00e8re lance une offensive contre Yuka sur l\u2019utilisation des sels nitrit\u00e9s https:\/\/t.co\/CMaBMJw4R9","90":"Confinement : le sport adapt\u00e9 et le handisport continuent, mais les clubs s\u2019inqui\u00e8tent pour leur avenir https:\/\/t.co\/dIncuecaMF","91":"TCHAT #PPLSecuriteGlobale \"Le directeur du journal @JeroFeno a sign\u00e9 un \u00e9ditorial demandant le retrait de l'article 24\"  https:\/\/t.co\/Pzq1inWExb","92":"Voici les principales dispositions de cette #PPLSecuriteGlobale https:\/\/t.co\/i75dDVq16H","93":"TCHAT #PPLSecuriteGlobale \"Le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur a clairement affirm\u00e9 qu'il ne modifierait pas ce texte, et surtout pas l'article 24, devenu un marqueur. La proposition de loi va \u00eatre vot\u00e9e \u00e0 17 heures avec une majorit\u00e9 assez large\" @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/GKb7BSFZwx","94":"TCHAT #PPLSecuriteGlobale \"La proposition de loi ne fait qu'entamer son parcours parlementaire. Elle va ensuite passer au S\u00e9nat, avant de revenir \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale\" @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/3EEsTr3jR7","95":"TCHAT #PPLSecuriteGlobale \"C'est l'article 24 de la loi, celui interdisant la diffusion d'images de policiers \u00e0 des fins malveillante, qui avait \u00e9t\u00e9 vot\u00e9 dans la nuit de vendredi. Aujourd'hui c'est l'int\u00e9gralit\u00e9 de la proposition de loi qui va \u00eatre vot\u00e9e\" https:\/\/t.co\/vxXxrpaNrI","96":"Les m\u00e9tropoles de Bordeaux, Lyon, Grenoble et Montpellier ainsi que \u00ab plusieurs intercommunalit\u00e9s de r\u00e9gion parisienne \u00bb se sont \u00ab port\u00e9es candidates \u00bb pour encadrer les loyers, annonce la ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e au logement https:\/\/t.co\/Oshuwk53W8","97":"Mardi 10 novembre, des dizaines de commentaires djihadistes ont \u00e9t\u00e9 soudainement post\u00e9s sur la page Facebook du Monde. Selon nos informations, deux autres pages de m\u00e9dias fran\u00e7ais ont aussi \u00e9t\u00e9 vis\u00e9es par ces messages de propagande, parfois ultraviolents https:\/\/t.co\/3lw7EqYsAa","98":"Selon les informations du \"Monde\", le ministre des PME, Alain Griset, a \u00e9t\u00e9 \u00e9pingl\u00e9 par la HATVP pour des faits susceptibles de relever de \"l'abus de confiance\". Une affaire qui tombe mal, en pleine fronde des petits commerces (coprod avec @SimonPiel) https:\/\/t.co\/tLUAVLb61Y","99":"G\u00e9rald Darmanin a annonc\u00e9 avoir \u00ab demand\u00e9 \u00e0 l\u2019IGPN de remettre ses conclusions sous quarante-huit heures \u00bb apr\u00e8s le d\u00e9mant\u00e8lement violent d'un camp de migrants par les forces de l'ordre \u00e0 Paris https:\/\/t.co\/y3rI0KUyxI","100":"Mais oui on peut s\u2019informer sur TikTok, en tout cas @lemondefr s\u2019y emploie ! https:\/\/t.co\/tLtHvZxvqF","101":"Covid-19 : les annonces sur la mise au point de nouveaux vaccins se multiplient dans le monde https:\/\/t.co\/OTp1Q2ENm2","102":"Le parquet de Paris a par ailleurs ouvert une enqu\u00eate pour \u00ab violences par personne d\u00e9positaire de l\u2019autorit\u00e9 publique \u00bb \u00e0 la suite d\u2019un croche-pied fait sur un migrant par un policier. https:\/\/t.co\/UZQIY139yR #Republique","103":"TCHAT | #PPLSecuriteGlobale : pourquoi le texte fait-il pol\u00e9mique ? Quelles cons\u00e9quences sur les images de policiers ? Posez d\u00e8s maintenant vos questions @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/CEPBmLcNpX","104":"N\u00e9gociations sur le t\u00e9l\u00e9travail : le point sur les principales mesures et points d\u2019achoppement https:\/\/t.co\/pdVWQlPUw7","105":"Equipe Biden : Janet Yellen, une keyn\u00e9sienne \u00e0 la t\u00eate du Tr\u00e9sor am\u00e9ricain https:\/\/t.co\/0XcYUJnNJw","106":"Retraites\u00a0: pas de retour \u00e0 l\u2019\u00e9quilibre avant le milieu des ann\u00e9es 2030, selon le nouveau rapport du Conseil d\u2019orientation https:\/\/t.co\/AchHdXks39","107":"\u00ab Affaire Th\u00e9o \u00bb : la d\u00e9monstration implacable d\u2019une lourde s\u00e9rie de manquements policiers  https:\/\/t.co\/pJhRO37Hd2","108":"TRIBUNE | \u00ab M. Macron fait l\u2019apologie des droits du peuple fran\u00e7ais, mais oppose un d\u00e9ni au peuple alg\u00e9rien qui revendique les m\u00eames droits \u00bb https:\/\/t.co\/h9WkCN6Y02","109":"Vid\u00e9o. Les images du d\u00e9mant\u00e8lement brutal d\u2019un camp de migrants place de la R\u00e9publique \u00e0 Paris https:\/\/t.co\/YzBR94WpHZ via @lemondefr","110":"Le gouvernement transforme l\u2019\u00e9cocide en d\u00e9lit environnemental https:\/\/t.co\/Ctl7jWv9Ts","111":"Total annonce un \u00ab arr\u00eat conjoncturel \u00bb de la raffinerie de Donges, deuxi\u00e8me plus grande raffinerie de France, car elle \u00ab fonctionne \u00e0 perte \u00bb. Elle emploie 650 personnes et en mobilise en permanence 400 en sous-traitance. https:\/\/t.co\/ILkm4yo7yZ","112":"#COVID\u30fc19 : le gouvernement lance \u00ab des formations courtes \u00bb pour \u00e9pauler les soignants en Ehpad. Elles pourraient permettre de pallier la p\u00e9nurie chronique de personnels qui s\u2019est accrue depuis la deuxi\u00e8me vague \u00e9pid\u00e9mique. https:\/\/t.co\/bajx7zQheP","113":"TRIBUNE | Les mesures de confinement que nous connaissons actuellement \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 prescrites dans la Torah et le Talmud, observe Ariel Toledano, m\u00e9decin et sp\u00e9cialiste des textes de sagesse juive. https:\/\/t.co\/jlzZsFEBud","114":"\u00c9DITO.| Depuis le 3 novembre, Donald Trump s\u2019attache \u00e0 s\u2019\u00e9lever \u00e0 la hauteur de sa caricature. Il faut souhaiter que le jugement de l\u2019histoire soit s\u00e9v\u00e8re. Car l\u2019homme qui promettait de rendre sa grandeur \u00e0 l\u2019Am\u00e9rique l\u2019a abaiss\u00e9e par son comportement. https:\/\/t.co\/rLE3ylZWTH","115":"#COVID\u30fc19 : les annonces sur la mise au point de nouveaux vaccins se multiplient dans le monde. Les premi\u00e8res vaccinations sont attendues dans quelques semaines, d\u2019abord aux Etats-Unis puis en Europe. https:\/\/t.co\/3D4Aipjbv2","116":"\u00ab Nous avons assez de lits et de respirateurs, mais nous n\u2019avons pas suffisamment de m\u00e9decins, d\u2019infirmi\u00e8res et d\u2019aides-soignants. \u00bb #COVID\u30fc19 : Les h\u00f4pitaux allemands manquent cruellement de personnel https:\/\/t.co\/Fb4WToWPyV","117":"Renault Trucks va supprimer 485 postes d\u2019ici la fin 2021, alors que l\u2019entreprise a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de 180 millions d'euros issus du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t recherche et du cr\u00e9dit d\u2019imp\u00f4t pour la comp\u00e9titivit\u00e9 et l\u2019emploi (CICE) entre 2012 et 2018 https:\/\/t.co\/UUPTxp0hHU","118":"L\u2019histoire malheureuse de chercheurs fonctionnaires du CNRS devenus contractuels https:\/\/t.co\/ypHEQ3WcJD","119":"La Su\u00e8de, bon \u00e9l\u00e8ve europ\u00e9en de la d\u00e9carbonation du b\u00e2timent : en quelques d\u00e9cennies, le royaume scandinave est parvenu \u00e0 purger presque totalement le secteur du b\u00e2timent des \u00e9nergies fossiles. https:\/\/t.co\/xtKpFj2YFH","120":"#COVID\u30fc19 : combien un \u00eatre humain infect\u00e9 par le SARS-CoV-2 renferme-t-il de particules virales ? https:\/\/t.co\/jkr9NTOkcI","121":"Evacuation des migrants place de la R\u00e9publique : \u00ab une r\u00e9ponse uniquement r\u00e9pressive alors que l\u2019enjeu est avant tout sanitaire \u00bb https:\/\/t.co\/9TKHxpqnUe","122":"\u00ab\u00a0Je n\u2019avais jamais rien fait de hors-la-loi avant. Mais l\u00e0\u2026\u00a0\u00bb\u00a0: les petits arrangements de commer\u00e7ants bretons avec le confinement https:\/\/t.co\/kgQAev6n87","123":"Crise sanitaire : assouplissements, f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e, vaccination\u2026 les annonces d\u2019Emmanuel Macron attendues mardi soir \u00e0 20 heures https:\/\/t.co\/DHWkJEsTMS","124":"L\u2019\u00e9pid\u00e9mie due au #COVID\u30fc19, les violations des droits de l\u2019homme et la puissance technologique utilis\u00e9e \u00e0 mauvais escient ont contribu\u00e9 \u00e0 faire de la Chine le deuxi\u00e8me pays le moins bien per\u00e7u en France, derri\u00e8re la Cor\u00e9e du Nord. https:\/\/t.co\/hM5kzDXxVm","125":"La Haute autorit\u00e9 reproche \u00e0 Alain Griset d\u2019avoir omis de d\u00e9clarer 171.000 euros sur son PEA. Une somme bizarrement issue de la vente de parts d\u2019une SCI d\u00e9tenues... par la Conf\u00e9d\u00e9ration nationale de l\u2019artisanat et des services. https:\/\/t.co\/r8gdm5xkcN","126":"VIDEO | Les images du d\u00e9mant\u00e8lement brutal d\u2019un camp de migrants par les forces de l'ordre place de la R\u00e9publique, \u00e0 Paris https:\/\/t.co\/RD19XWayvq","127":"Pourquoi la visite de Benyamin N\u00e9tanyahou en Arabie saoudite est historique https:\/\/t.co\/ipzkQvUA35","128":"\u00ab C\u2019est douloureux de voir les familles qui insistent : \u201cJe veux le voir, je veux le voir\u201d et de devoir dire : \u201cNon, non, non\u201d \u00bb : \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Bichat, le #COVID\u30fc19 a boulevers\u00e9 le rituel de la chambre mortuaire https:\/\/t.co\/NcMeEiSed4","129":"TRIBUNE | \u00ab La question du \"choix des malades\" est d\u00e9j\u00e0 trop ancienne, depuis que les moyens ont \u00e9t\u00e9 nettement r\u00e9duits dans le monde du soin, notamment en psychiatrie o\u00f9 l\u2019on ne peut d\u00e9j\u00e0 plus\u2026 soigner tout le monde. \u00bb https:\/\/t.co\/YT9dOOINzA","130":"Le 10 novembre, une vague de commentaires djihadistes, vite stopp\u00e9e, a d\u00e9ferl\u00e9 sur les pages Facebook de plusieurs m\u00e9dias fran\u00e7ais. Une op\u00e9ration organis\u00e9e et coordonn\u00e9e : https:\/\/t.co\/8zFBF8mUiU","131":"Le secteur du b\u00e2timent \u00ab peut et doit \u00eatre compl\u00e8tement d\u00e9carbon\u00e9 pour permettre \u00e0 la France de respecter ses objectifs climatiques \u00bb : comment la France peut rattraper son retard et acc\u00e9l\u00e9rer la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents https:\/\/t.co\/60WQkegWrj","132":"Transparence\u00a0: le ministre des PME, Alain Griset, \u00e9pingl\u00e9 par la Haute Autorit\u00e9 https:\/\/t.co\/AnlNOREbbx","133":"Selon les informations du \u00ab Monde \u00bb, la Haute Autorit\u00e9 pour la transparence de la vie publique a transmis \u00e0 la justice le dossier d'Alain Griset, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux PME, pour des faits \u00ab susceptibles de rev\u00eatir la qualification d\u2019abus de confiance \u00bb https:\/\/t.co\/UXhNphI8MZ","134":"D\u2019o\u00f9 vient cette \u00e9trange r\u00e9action st\u00e9r\u00e9otyp\u00e9e, bruyante et convulsive ? Quels sont ses fonctions, ses bienfaits et ses pathologies ? Le rire, formidable \u00ab pompe \u00e0 endorphines \u00bb pour temps de crise https:\/\/t.co\/x6JE4Oxezl","135":"Les voitures hybrides rechargeables pourraient rejeter jusqu\u2019\u00e0 douze fois plus de CO2 que ce qu\u2019annoncent les constructeurs https:\/\/t.co\/QSRnKdGCEn","136":"Dans Le Monde de l'Education cette semaine : L\u2019image du \"bon prof\" et du \"bon \u00e9l\u00e8ve\" d\u2019hier \u00e0 aujourd\u2019hui, le syndicat \"Avenir lyc\u00e9en\", le contr\u00f4le continu au bac, l\u2019autorit\u00e9 des directeurs d\u2019\u00e9cole, les cours en demi-groupes au lyc\u00e9e. R\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s. https:\/\/t.co\/ydswMV7yaK https:\/\/t.co\/04oHpkDlDC","137":"\u00ab Nous voulons une police qui continue \u00e0 d\u00e9fendre la d\u00e9mocratie, les droits fondamentaux, qui nous rende la s\u00e9curit\u00e9 \u00bb : le nouveau pr\u00e9sident du P\u00e9rou, Francisco Sagasti, r\u00e9forme la police https:\/\/t.co\/Y8BItJwcvM","138":"#ALaUne du \u00ab Monde \u00bb boucl\u00e9 \u00e0 l'instant :\n\n:black_small_square: Trump d\u00e9bloque la transition, Biden forme son \u00e9quipe\n:black_small_square: \u00ab Affaire Th\u00e9o \u00bb : enqu\u00eate sur une lourde s\u00e9rie de manquements policiers\n:black_small_square: Migrants : \u00e9vacuation violente en plein Paris https:\/\/t.co\/ferasWDA0h","139":"Lancement r\u00e9ussi pour la mission lunaire chinoise Chang\u2019e-5. Avec elle, la Chine pourrait devenir le troisi\u00e8me pays \u00e0 rapporter des \u00e9chantillons de la Lune. https:\/\/t.co\/U7MRs1gzFc","140":"L'\"affaire Th\u00e9o\" a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s m\u00e9diatis\u00e9e. Mais la d\u00e9cision rendue aujourd'hui par la @Defenseurdroits \u00e9claire le dossier sous un nouveau jour. On y retrouve au fond toutes les facettes du d\u00e9bat actuel sur les violences polici\u00e8res. Thread explicatif :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/LZyYPr20fE","141":"Les Restos du c\u0153ur lancent leur 36e campagne d\u2019hiver en pleine crise sanitaire et \u00e9conomique. L\u2019association s\u2019attend \u00e0 accueillir plus d\u2019un million de b\u00e9n\u00e9ficiaires durant la saison hivernale, contre 875 000 l\u2019an dernier. https:\/\/t.co\/1r4C88tMmb","142":"Que faire quand sa feuille de route politique ne colle plus \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 ? Maintenir le cap ou s\u2019adapter ? Alors que les candidatures affich\u00e9es ou putatives se multiplient, le PS voit son sch\u00e9ma id\u00e9al de candidature commune imagin\u00e9 pour 2022 mis \u00e0 mal https:\/\/t.co\/h710uvZKRb","143":"En Ethiopie, le gouvernement pr\u00e9dit la \u00ab phase finale \u00bb de l\u2019offensive sur le Tigr\u00e9 https:\/\/t.co\/L0y9ULBQQn","144":"Les forces de l\u2019ordre ont violemment d\u00e9mantel\u00e9 un camp de migrants install\u00e9 sous la statue de la R\u00e9publique \u00e0 Paris, en faisant notamment usage de gaz lacrymog\u00e8ne. G\u00e9rald Darmanin, a \u00e9voqu\u00e9, sur Twitter, des images \u00ab choquantes \u00bb https:\/\/t.co\/HiGL93EwA4","145":"Entre 5 % et 10 % des Fran\u00e7ais ont \u00e9t\u00e9 victimes de violences sexuelles dans l\u2019enfance, qui se d\u00e9roulent dans 80 % des cas dans la sph\u00e8re familiale. L'#inceste touche tous les milieux sociaux. Dans 96 % \u00e0 98 % des cas, ce sont des hommes qui le perp\u00e9tuent. https:\/\/t.co\/cQmQgW9waN","146":"Tony Blinken, Avril Haines,  Linda Thomas-Greenfield, Alejandro Mayorkas\u2026 Exp\u00e9rience et diversit\u00e9, la future administration de Joe Biden est le parfait contraire de l\u2019\u00e9quipe majoritairement blanche et masculine mise sur pied par Donald Trump en 2016 https:\/\/t.co\/03GXoyV5qC","147":"Dans un rapport publi\u00e9 lundi, l\u2019Agence europ\u00e9enne pour l\u2019 #environnement alerte sur le niveau toujours \u00e9lev\u00e9 d\u2019exposition de la population urbaine aux #particulesfines. #pollution #villes  https:\/\/t.co\/zHZksL97lJ","148":"\u00ab\u00a0Aucune r\u00e9\u00e9criture ne peut plus justifier l\u2019ind\u00e9fendable article 24 de la proposition de loi pour une \u00ab\u00a0s\u00e9curit\u00e9 globale\u00a0\u00bb : sa suppression pure et simple s\u2019impose d\u00e9sormais.\u00a0\u00bb L\u2019\u00e9ditorial du Monde https:\/\/t.co\/yfLIQ9c4U8","149":"Exp\u00e9rience, diversit\u00e9 : les premi\u00e8res nominations de Biden esquissent une \u00e9quipe aux antipodes de celle de Trump https:\/\/t.co\/ElX6q12yhh","150":"#COVID\u30fc19 : le laboratoire britannique AstraZeneca annonce une efficacit\u00e9 de son vaccin \u00e0 70 %. \u00ab Dans l\u2019absolu, 70 %, ce n\u2019est pas mal. Le vaccin contre la grippe, par exemple, ne fait jamais mieux que 70 % \u00bb, selon l\u2019infectiologue Odile Launay https:\/\/t.co\/3msDEpKRyc","151":"CHRONIQUE | \u00ab Les d\u00e9rapages de G\u00e9rald Darmanin sur l\u2019article 24 viennent du fait qu\u2019il a pu se sentir en roue libre, d\u00e9douan\u00e9 par la n\u00e9cessit\u00e9 pour Emmanuel Macron de continuer \u00e0 fracturer la droite dans la perspective de 2022. \u00bb https:\/\/t.co\/d61TmhLfeM","152":"\u00ab Les gens s\u2019en foutent de nous \u00bb : \u00e9boueurs, livreurs, caissi\u00e8res, manutentionnaires\u2026 le long chemin de la revalorisation des \u00ab deuxi\u00e8mes lignes https:\/\/t.co\/i5KrmeIc9e","153":"\u00ab Remonter \u00e0 la source, c\u2019est un concept vieux comme l\u2019investigation d\u2019\u00e9pid\u00e9mies. \u00bb #COVID\u30fc19 : la France envisage le \u00ab tra\u00e7age r\u00e9trospectif \u00bb, \u00e0 la recherche des sources de contamination | par @eli_pineau https:\/\/t.co\/Srq7SX2Xv0","154":"L\u2019industrie charcuti\u00e8re lance une offensive contre Yuka pour sa classification des produits contenant des nitrites ajout\u00e9s. L'application, ainsi que la Ligue contre le cancer et Foodwatch, d\u00e9noncent une \u00ab tentative d\u2019intimidation \u00bb https:\/\/t.co\/UOIHZbONrj","155":"\u00ab Les gens s\u2019en foutent de nous \u00bb. Eboueurs, livreurs, caissi\u00e8res, manutentionnaires\u2026 Ces professions essentielles vont devoir s\u2019armer de patience. Une \u00ab concertation \u00bb a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e par le minist\u00e8re du travail, mais le processus va durer une ann\u00e9e. https:\/\/t.co\/VpTh0tvbdw","156":"\u00ab\u00a0Les d\u00e9rapages de G\u00e9rald Darmanin viennent du fait qu\u2019il a pu se sentir en roue libre, d\u00e9douan\u00e9 par la n\u00e9cessit\u00e9 pour Emmanuel Macron de continuer \u00e0 fracturer la droite\u00a0\u00bb \u2014 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/xWj2lCBjAj","157":"\u00ab Je n'avais jamais rien fait de hors-la-loi avant. Jamais \u00bb : textos cryptique et rendez-vous secrets, dans le Morbihan, les \u00ab petits arrangements \u00bb des commer\u00e7ants avec le confinement https:\/\/t.co\/wKQrbEEovF","158":"Mourir de faim dans le sud de Madagascar : aujourd\u2019hui, 1,5 million de personnes ont besoin d\u2019assistance, soit trois fois plus que ne l\u2019anticipait encore le Programme alimentaire mondial en juillet. https:\/\/t.co\/LA2dcjzmgd","159":"Nombreux coups port\u00e9s, y compris dans le v\u00e9hicules de police, humiliation par la prise de photo,  usage d\u2019armes interm\u00e9diaires en toute ill\u00e9galit\u00e9\u2026\u00ab Affaire Th\u00e9o \u00bb : la d\u00e9monstration implacable d\u2019une lourde s\u00e9rie de manquements policiers https:\/\/t.co\/p4cQ6CnTi4","160":"Du proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 \u00e0 celui de Nicolas Sarkozy, une journ\u00e9e suspendue au tribunal des Batignolles https:\/\/t.co\/36NxovT1SD","161":"Elections am\u00e9ricaines : Donald Trump donne son feu vert au processus de transition vers une administration Biden, mais se de reconna\u00eetre directement la victoire du d\u00e9mocrate https:\/\/t.co\/8uJeqF0Kz5","162":"\u00ab Comment allez-vous retrouver les \u00e9tudiants dans un, deux ou trois mois ? En miettes. Je n\u2019accuse personne, mais, apr\u00e8s \u00e7a, vous ne pourrez plus dire que vous ne saviez pas. \u00bb https:\/\/t.co\/VrMDn1FYlR","163":"\u00ab\u00a0Affaire Th\u00e9o\u00a0\u00bb\u00a0: la d\u00e9monstration implacable d\u2019une lourde s\u00e9rie de manquements policiers https:\/\/t.co\/PY4CcPHcOx","164":"Un nouveau camp de migrants au c\u0153ur de Paris aussit\u00f4t violemment d\u00e9mantel\u00e9 https:\/\/t.co\/4sIjBQODeC","165":"Pollution automobile : General Motors renonce \u00e0 soutenir le combat de Donald Trump contre la Californie https:\/\/t.co\/EuHxGIa7xu","166":"L\u2019\u00c9tat d\u00e9bloque son stock de vaccins contre la grippe face \u00e0 la demande exceptionnelle https:\/\/t.co\/cQQoXin0bs"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 23:48:42","1":"2020-11-24 22:35:11","2":"2020-11-24 22:24:15","3":"2020-11-24 22:13:11","4":"2020-11-24 22:02:22","5":"2020-11-24 21:51:10","6":"2020-11-24 21:40:02","7":"2020-11-24 21:29:27","8":"2020-11-24 21:18:40","9":"2020-11-24 21:07:44","10":"2020-11-24 20:56:46","11":"2020-11-24 20:50:41","12":"2020-11-24 20:45:38","13":"2020-11-24 20:44:29","14":"2020-11-24 20:44:14","15":"2020-11-24 20:42:48","16":"2020-11-24 20:41:21","17":"2020-11-24 20:35:47","18":"2020-11-24 20:26:14","19":"2020-11-24 20:24:31","20":"2020-11-24 20:14:29","21":"2020-11-24 20:13:13","22":"2020-11-24 20:12:26","23":"2020-11-24 20:09:03","24":"2020-11-24 20:05:02","25":"2020-11-24 20:01:06","26":"2020-11-24 20:00:59","27":"2020-11-24 19:59:48","28":"2020-11-24 19:50:47","29":"2020-11-24 19:49:09","30":"2020-11-24 19:45:05","31":"2020-11-24 19:44:28","32":"2020-11-24 19:41:53","33":"2020-11-24 19:35:40","34":"2020-11-24 19:34:18","35":"2020-11-24 19:30:50","36":"2020-11-24 19:29:45","37":"2020-11-24 19:28:43","38":"2020-11-24 19:26:45","39":"2020-11-24 19:25:49","40":"2020-11-24 19:24:50","41":"2020-11-24 19:24:16","42":"2020-11-24 19:23:03","43":"2020-11-24 19:20:50","44":"2020-11-24 19:15:19","45":"2020-11-24 19:12:25","46":"2020-11-24 19:10:18","47":"2020-11-24 19:09:17","48":"2020-11-24 19:07:35","49":"2020-11-24 19:06:13","50":"2020-11-24 19:05:04","51":"2020-11-24 19:03:20","52":"2020-11-24 18:58:06","53":"2020-11-24 18:45:14","54":"2020-11-24 18:43:15","55":"2020-11-24 18:41:29","56":"2020-11-24 18:36:15","57":"2020-11-24 18:34:15","58":"2020-11-24 18:22:17","59":"2020-11-24 18:06:32","60":"2020-11-24 18:06:30","61":"2020-11-24 18:06:25","62":"2020-11-24 17:58:18","63":"2020-11-24 17:46:09","64":"2020-11-24 17:36:51","65":"2020-11-24 17:31:15","66":"2020-11-24 17:27:18","67":"2020-11-24 17:25:29","68":"2020-11-24 17:22:14","69":"2020-11-24 17:16:54","70":"2020-11-24 17:15:46","71":"2020-11-24 17:13:15","72":"2020-11-24 17:11:00","73":"2020-11-24 17:10:04","74":"2020-11-24 17:09:51","75":"2020-11-24 17:09:15","76":"2020-11-24 17:09:09","77":"2020-11-24 17:07:00","78":"2020-11-24 16:51:31","79":"2020-11-24 16:43:50","80":"2020-11-24 16:34:20","81":"2020-11-24 16:33:53","82":"2020-11-24 16:31:20","83":"2020-11-24 16:28:52","84":"2020-11-24 16:11:25","85":"2020-11-24 16:03:42","86":"2020-11-24 16:00:43","87":"2020-11-24 16:00:00","88":"2020-11-24 15:48:55","89":"2020-11-24 15:42:14","90":"2020-11-24 15:42:07","91":"2020-11-24 15:39:54","92":"2020-11-24 15:37:24","93":"2020-11-24 15:36:20","94":"2020-11-24 15:34:57","95":"2020-11-24 15:33:18","96":"2020-11-24 15:24:18","97":"2020-11-24 15:09:16","98":"2020-11-24 15:09:04","99":"2020-11-24 15:09:02","100":"2020-11-24 15:08:56","101":"2020-11-24 15:08:07","102":"2020-11-24 15:03:47","103":"2020-11-24 14:53:59","104":"2020-11-24 14:51:15","105":"2020-11-24 14:40:15","106":"2020-11-24 14:28:40","107":"2020-11-24 14:25:36","108":"2020-11-24 14:24:07","109":"2020-11-24 14:24:00","110":"2020-11-24 14:06:16","111":"2020-11-24 13:57:42","112":"2020-11-24 13:46:28","113":"2020-11-24 13:37:01","114":"2020-11-24 13:27:51","115":"2020-11-24 13:19:10","116":"2020-11-24 13:10:15","117":"2020-11-24 13:00:28","118":"2020-11-24 12:51:09","119":"2020-11-24 12:38:38","120":"2020-11-24 12:25:43","121":"2020-11-24 12:14:08","122":"2020-11-24 12:08:50","123":"2020-11-24 12:00:51","124":"2020-11-24 11:49:52","125":"2020-11-24 11:41:16","126":"2020-11-24 11:38:47","127":"2020-11-24 11:29:39","128":"2020-11-24 11:13:45","129":"2020-11-24 10:59:46","130":"2020-11-24 10:47:05","131":"2020-11-24 10:33:25","132":"2020-11-24 10:27:38","133":"2020-11-24 10:18:41","134":"2020-11-24 10:04:36","135":"2020-11-24 09:54:29","136":"2020-11-24 09:54:22","137":"2020-11-24 09:49:13","138":"2020-11-24 09:42:39","139":"2020-11-24 09:38:01","140":"2020-11-24 09:37:53","141":"2020-11-24 09:25:53","142":"2020-11-24 09:21:19","143":"2020-11-24 09:14:38","144":"2020-11-24 09:04:02","145":"2020-11-24 09:03:03","146":"2020-11-24 08:53:27","147":"2020-11-24 08:44:04","148":"2020-11-24 08:37:25","149":"2020-11-24 08:25:19","150":"2020-11-24 08:17:45","151":"2020-11-24 08:06:36","152":"2020-11-24 07:56:01","153":"2020-11-24 07:44:27","154":"2020-11-24 07:31:43","155":"2020-11-24 07:20:28","156":"2020-11-24 07:20:03","157":"2020-11-24 07:04:12","158":"2020-11-24 06:50:21","159":"2020-11-24 06:39:21","160":"2020-11-24 06:28:39","161":"2020-11-24 06:11:54","162":"2020-11-24 05:59:04","163":"2020-11-24 05:00:45","164":"2020-11-24 04:55:48","165":"2020-11-24 03:51:16","166":"2020-11-24 01:38:34"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":13,"3":7,"4":9,"5":5,"6":6,"7":6,"8":3,"9":14,"10":69,"11":39,"12":8,"13":3,"14":6,"15":3,"16":1,"17":5,"18":42,"19":9,"20":12,"21":9,"22":8,"23":18,"24":3,"25":9,"26":1,"27":1,"28":20,"29":9,"30":6,"31":2,"32":17,"33":5,"34":7,"35":35,"36":8,"37":2,"38":3,"39":4,"40":13,"41":8,"42":15,"43":5,"44":9,"45":6,"46":4,"47":5,"48":2,"49":7,"50":6,"51":8,"52":2,"53":49,"54":19,"55":22,"56":37,"57":20,"58":1,"59":9,"60":6,"61":7,"62":0,"63":16,"64":25,"65":8,"66":7,"67":12,"68":25,"69":4,"70":3,"71":28,"72":2,"73":1,"74":1,"75":9,"76":15,"77":4,"78":16,"79":6,"80":7,"81":16,"82":6,"83":4,"84":22,"85":48,"86":2,"87":2,"88":7,"89":26,"90":7,"91":4,"92":2,"93":2,"94":2,"95":3,"96":21,"97":20,"98":65,"99":2,"100":5,"101":4,"102":26,"103":6,"104":1,"105":17,"106":8,"107":10,"108":22,"109":8,"110":17,"111":5,"112":7,"113":32,"114":74,"115":11,"116":27,"117":30,"118":15,"119":23,"120":3,"121":37,"122":6,"123":6,"124":28,"125":28,"126":36,"127":16,"128":14,"129":12,"130":13,"131":4,"132":22,"133":203,"134":9,"135":24,"136":3,"137":14,"138":12,"139":7,"140":1273,"141":17,"142":3,"143":8,"144":56,"145":21,"146":26,"147":7,"148":383,"149":23,"150":19,"151":16,"152":25,"153":8,"154":51,"155":12,"156":14,"157":8,"158":206,"159":576,"160":10,"161":18,"162":51,"163":144,"164":46,"165":12,"166":21},"favorite_count":{"0":11,"1":26,"2":79,"3":27,"4":38,"5":42,"6":23,"7":21,"8":16,"9":58,"10":175,"11":0,"12":24,"13":23,"14":16,"15":15,"16":8,"17":18,"18":0,"19":50,"20":37,"21":46,"22":17,"23":37,"24":9,"25":0,"26":10,"27":12,"28":64,"29":17,"30":21,"31":17,"32":26,"33":21,"34":23,"35":64,"36":21,"37":15,"38":19,"39":14,"40":33,"41":23,"42":22,"43":33,"44":39,"45":39,"46":13,"47":9,"48":12,"49":20,"50":45,"51":16,"52":13,"53":0,"54":0,"55":35,"56":176,"57":106,"58":16,"59":0,"60":0,"61":0,"62":14,"63":28,"64":48,"65":17,"66":19,"67":20,"68":29,"69":0,"70":11,"71":45,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":22,"78":30,"79":0,"80":20,"81":23,"82":0,"83":34,"84":53,"85":267,"86":12,"87":6,"88":13,"89":0,"90":0,"91":11,"92":10,"93":9,"94":9,"95":11,"96":36,"97":0,"98":0,"99":23,"100":0,"101":0,"102":74,"103":56,"104":9,"105":98,"106":13,"107":0,"108":0,"109":0,"110":70,"111":24,"112":26,"113":78,"114":291,"115":29,"116":65,"117":36,"118":0,"119":64,"120":20,"121":119,"122":39,"123":21,"124":76,"125":0,"126":68,"127":26,"128":44,"129":22,"130":0,"131":21,"132":36,"133":206,"134":58,"135":0,"136":0,"137":60,"138":68,"139":26,"140":0,"141":36,"142":0,"143":23,"144":129,"145":0,"146":76,"147":0,"148":0,"149":62,"150":51,"151":51,"152":77,"153":11,"154":89,"155":0,"156":0,"157":29,"158":282,"159":682,"160":24,"161":45,"162":192,"163":247,"164":94,"165":31,"166":37},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris","99":"Paris","100":"Paris","101":"Paris","102":"Paris","103":"Paris","104":"Paris","105":"Paris","106":"Paris","107":"Paris","108":"Paris","109":"Paris","110":"Paris","111":"Paris","112":"Paris","113":"Paris","114":"Paris","115":"Paris","116":"Paris","117":"Paris","118":"Paris","119":"Paris","120":"Paris","121":"Paris","122":"Paris","123":"Paris","124":"Paris","125":"Paris","126":"Paris","127":"Paris","128":"Paris","129":"Paris","130":"Paris","131":"Paris","132":"Paris","133":"Paris","134":"Paris","135":"Paris","136":"Paris","137":"Paris","138":"Paris","139":"Paris","140":"Paris","141":"Paris","142":"Paris","143":"Paris","144":"Paris","145":"Paris","146":"Paris","147":"Paris","148":"Paris","149":"Paris","150":"Paris","151":"Paris","152":"Paris","153":"Paris","154":"Paris","155":"Paris","156":"Paris","157":"Paris","158":"Paris","159":"Paris","160":"Paris","161":"Paris","162":"Paris","163":"Paris","164":"Paris","165":"Paris","166":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","99":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","100":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","101":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","102":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","103":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","104":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","105":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","106":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","107":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","108":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","109":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","110":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","111":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","112":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","113":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","114":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","115":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","116":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","117":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","118":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","119":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","120":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","121":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","122":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","123":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","124":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","125":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","126":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","127":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","128":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","129":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","130":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","131":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","132":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","133":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","134":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","135":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","136":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","137":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","138":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","139":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","140":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","141":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","142":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","143":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","144":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","145":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","146":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","147":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","148":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","149":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","150":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","151":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","152":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","153":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","154":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","155":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","156":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","157":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","158":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","159":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","160":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","161":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","162":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","163":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","164":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","165":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","166":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HbYsGQym7e","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/25\/ligue-des-champions-on-a-mal-joue-mais-on-a-gagne-face-a-leipzig-le-psg-souffre-mais-souffle_6060995_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606261205","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[102,125]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wcdl6tay3K","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/24\/ligue-des-champions-chelsea-et-giroud-douchent-les-derniers-espoirs-rennais_6060989_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606255649","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[78,101]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPWRKsO7MT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/rugby\/article\/2020\/11\/24\/christophe-dominici-ancien-joueur-de-rugby-est-mort_6060988_1616937.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606255649","display_url":"lemonde.fr\/rugby\/article\/\u2026","indices":[54,77]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[36,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MWQNPr81dR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/10\/calendrier-essais-cliniques-financements-ce-que-l-on-sait-de-la-course-au-vaccin-contre-le-covid-19_6059204_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606217341","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[112,135]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[104,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7QcxZxfU0z","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/11\/24\/securite-globale-cette-loi-donne-un-cadre-juridique-aux-policiers-pour-empecher-de-les-filmer_6060979_1653578.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606251449","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[120,143]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"TikTok","indices":[49,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zDY8o4DCqH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/11\/24\/charli-d-amelio-16-ans-et-reine-incontestee-de-tiktok_6060978_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606249324","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[217,240]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nBaq8MeE7F","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/sebastien-bazin-on-navigue-a-vue_6060970_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606241097","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[52,75]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"B\u00e9nin","indices":[3,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzVuxBksN3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/24\/au-benin-une-democratie-qui-chancelle-et-inquiete-a-cinq-mois-de-la-presidentielle_6060967_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606244212","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[86,109]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCDfDw2uo2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/bercy-veut-remettre-la-dette-covid-au-c-ur-des-debats_6060885_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606251689","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[58,81]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3hfBzOVQs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/24\/infographie-la-station-spatiale-internationale-fete-20-ans-d-occupation-humaine_6060965_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606244250","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[161,184]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MmSi90ZQ6W","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/grand-debat-a-la-recherche-des-doleances-perdues_6060902_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606210657","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[235,258]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"audreygarric","name":"Audrey Garric","id":20696007,"id_str":"20696007","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VxAeQkqMNl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/rolls-royce-un-joyau-britannique-en-peril_6060914_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606239264","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[196,219]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zz03qMzQjS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-deplacements-assouplis-reouverture-des-petits-commerces-les-principales-annonces_6060986_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[87,110]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[196,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nM8wRiQ3Nj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195610236","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[172,195]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[185,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3N6Xu47HtM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195609200","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[161,184]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sug2oVpyjB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195608799","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[81,104]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfKGau29bU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/au-ps-le-bal-des-ambitions-bride-l-espoir-d-une-candidature-commune-pour-2022_6060894_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606244893","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[79,102]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_campus","name":"Le Monde Campus","id":2790069319,"id_str":"2790069319","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lglIkyHCus","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/23\/comment-allez-vous-retrouver-les-etudiants-dans-un-deux-ou-trois-mois-en-miettes_6060821_4401467.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606245859","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[108,131]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SLeBars","name":"St\u00e9phanie Le Bars","id":434984324,"id_str":"434984324","indices":[153,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9RwsALWoDD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/24\/joe-biden-une-marionnette-aux-mains-des-communistes-selon-les-pro-trump_6060878_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606208975","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[162,185]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[245,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ufOCzbWof","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195608166","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[221,244]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rH4SRztn0I","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/equipe-biden-le-parcours-quasi-sans-faute-de-tony-blinken-futur-secretaire-d-etat-americain_6060921_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606237536","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[95,118]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[137,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bXdKouQyUh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195607841","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[113,136]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[240,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jxIpussGgb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/video\/2020\/11\/24\/video-emmanuel-macron-presente-les-trois-etapes-du-deconfinement-face-au-covid-19_6060985_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606248543","display_url":"lemonde.fr\/planete\/video\/\u2026","indices":[249,272]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Na9hgFUrft","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195607249","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[170,193]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"decodeurs","name":"Les D\u00e9codeurs","id":87162538,"id_str":"87162538","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0qgNvHTSUB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195606621","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[52,75]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ok79VPD5iu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/live\/2020\/11\/24\/psg-leipzig-suivez-la-rencontre-decisive-pour-paris-en-ligue-des-champions-en-direct_6060976_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606247987","display_url":"lemonde.fr\/sport\/live\/202\u2026","indices":[89,112]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2PgJvZddi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[88,111]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SYSjX9iCVN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/12\/covid-19-quelle-est-la-situation-de-l-epidemie-dans-les-101-departements-francais_6059504_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606247349","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[165,188]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdUdypKzGR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195605732","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[145,168]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[169,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXqw28gBca","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195605437","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[145,168]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uy7gUeRUsj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/24\/covid-19-le-reseau-social-une-cle-pour-localiser-les-super-contaminateurs_6060964_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606243731","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[255,278]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[118,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8KiS5aRo72","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195605063","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[94,117]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[148,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNY1Lfrre0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195604819","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[124,147]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugzQ5W4yge","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/24\/les-metaux-rares-la-face-noire-des-energies-vertes-devoilee-sur-arte_6060981_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606243781","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[98,121]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[108,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQuBGHGIrD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195604543","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[84,107]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[138,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qeeIHzzSef","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195604396","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[114,137]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[154,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGouZa71Wm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195604078","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[130,153]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gs5RF1I0sk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195603873","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[92,115]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2PgJvZddi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[131,154]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[112,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4IUhNGEmxn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195603736","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[88,111]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[145,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wv98BuYlnB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195603578","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[121,144]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"ALaDemande","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ARTEfr","name":"ARTE","id":14140057,"id_str":"14140057","indices":[125,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9e54CatlTA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/24\/petite-fille-histoire-de-l-eclosion-lumineuse-d-un-enfant-transgenre_6060888_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606216376","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[241,264]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[133,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2XmuKEiHB5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195603420","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[109,132]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[166,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195602900","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[142,165]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[239,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195602900","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[215,238]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195602900","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[57,80]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195602900","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[80,103]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[170,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylsIYNKlFj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195602900","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[146,169]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"R\u00e9publique","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hV1z7IGOYb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/11\/24\/rassemblement-contre-les-violences-apres-l-evacuation-de-la-place-de-la-republique_6060982_1653578.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606244704","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[84,107]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[40,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7ut2cmnLS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?highlight=1195602699","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[172,195]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhWgM9lvM1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/24\/ligue-des-champions-edouard-mendy-le-trait-d-union-entre-rennes-et-chelsea_6060895_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606237387","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[242,265]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[3,18]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZyYPr20fE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/affaire-theo-la-demonstration-implacable-d-une-lourde-serie-de-manquements-policiers_6060879_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[97,120]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMonde_Afrique","name":"Le Monde Afrique","id":2876393283,"id_str":"2876393283","indices":[3,19]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"Ethiopie","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xVG2wq5UQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/24\/ethiopie-plusieurs-centaines-de-civils-massacres-au-tigre_6060980_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606243288","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[201,224]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNY01skp4h","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/24\/discours-d-emmanuel-macron-sur-le-confinement-suivez-notre-direct_6060972_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606242975","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[124,147]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wi9ST8llod","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/david-dinkins-le-premier-et-seul-maire-noir-de-new-york-est-mort_6060968_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606241111","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[67,90]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[10,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SnES5PbCWe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/24\/pandemie-il-faut-mieux-associer-les-elus-de-proximite-a-la-prise-de-decisions-difficiles_6060957_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606239575","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[105,128]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMonde_Afrique","name":"Le Monde Afrique","id":2876393283,"id_str":"2876393283","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_science","name":"Le Monde Sciences","id":2615869656,"id_str":"2615869656","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bq3CulzoNW","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/3nUi9Pe","display_url":"ift.tt\/3nUi9Pe","indices":[86,109]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sQXZFiRiR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/le-gouvernement-veut-faire-disparaitre-le-gaz-du-logement-neuf_6060974_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606240454","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[84,107]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ouE0OG4bUh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/24\/ligue-des-champions-interdiction-de-trebucher-pour-le-psg-face-a-leipzig_6060883_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231346","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[185,208]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3F0MMELxtO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/emploi\/article\/2020\/11\/24\/les-frais-du-teletravail-un-cheval-de-bataille-pour-les-syndicats_6060959_1698637.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606236093","display_url":"lemonde.fr\/emploi\/article\u2026","indices":[188,211]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Republique","indices":[118,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/queFd51ZmF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/le-journaliste-remy-buisine-moleste-par-un-policier-brut-demande-des-explications_6060936_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[94,117]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bukuFhk6Fw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/fermeture-des-rayons-non-essentiels-des-enseignes-hors-des-clous-denonce-l-ufc-que-choisir_6060963_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606237665","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[102,125]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[6,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[219,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jE54RYiR1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195596777","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[235,258]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[6,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[229,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THawsZtaa6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195595866","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[245,268]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[259,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrEAK7JK9j","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/la-proposition-de-loi-controversee-de-securite-globale-en-attente-du-feu-vert-de-l-assemblee-nationale_6060893_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1606238310","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[235,258]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laffargue","name":"Olivier Laffargue","id":82915391,"id_str":"82915391","indices":[3,13]},{"screen_name":"tiktok_France","name":"TikTok France","id":1009688659128438786,"id_str":"1009688659128438786","indices":[69,83]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[87,97]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[6,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[223,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLkoTI8Prf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195595782","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[239,262]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BiTifJPn4m","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/la-proposition-de-loi-controversee-de-securite-globale-en-attente-du-feu-vert-de-l-assemblee-nationale_6060893_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[109,132]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[105,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[3,13]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[15,25]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laffargue","name":"Olivier Laffargue","id":82915391,"id_str":"82915391","indices":[3,13]},{"screen_name":"tiktok_France","name":"TikTok France","id":1009688659128438786,"id_str":"1009688659128438786","indices":[94,108]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laffargue","name":"Olivier Laffargue","id":82915391,"id_str":"82915391","indices":[3,13]},{"screen_name":"lea__sanchez","name":"L\u00e9a Sanchez","id":1951715060,"id_str":"1951715060","indices":[69,82]},{"screen_name":"hervenirom","name":"Herv\u00e9 Morin","id":277956336,"id_str":"277956336","indices":[116,127]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UTHaNIAKgW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/24\/infographie-la-station-spatiale-internationale-fete-20-ans-d-occupation-humaine_6060965_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606236568","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[103,126]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"decodeurs","name":"Les D\u00e9codeurs","id":87162538,"id_str":"87162538","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fICNoDyrjC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/24\/presidentielle-americaine-comment-les-recours-de-trump-sont-progressivement-rejetes-ou-abandonnes_6060949_4355770.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606225606","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[115,138]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xw2m0PZcbb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/24\/guerre-dans-les-etoiles-sur-les-marches-ou-en-europe-quatre-series-martiales_6060855_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606236159","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[80,103]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[97,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cPEGQdAG2T","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/11\/24\/une-vague-de-commentaires-djihadistes-deferle-sur-les-pages-facebook-de-medias-francais_6060925_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606236691","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[108,131]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9zleItOTu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/transparence-le-ministre-des-pme-alain-griset-epingle-par-la-hatvp_6060917_823448.html","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[107,130]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9zleItOTu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/transparence-le-ministre-des-pme-alain-griset-epingle-par-la-hatvp_6060917_823448.html","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[205,228]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marieslavicek","name":"Marie Slavicek","id":219998184,"id_str":"219998184","indices":[3,17]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0knawDMZ2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/24\/petite-fille-j-ose-esperer-que-ce-film-aidera-a-changer-le-regard-sur-les-enfants-trans_6060890_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606221989","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[245,268]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5KUOCRmPNG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/24\/mort-de-christophe-dominici-ancien-ailier-du-xv-de-france-et-du-stade-francais_6060960_3382.html","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[152,175]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KxEIJ8Z92N","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/24\/mort-de-christophe-dominici-ancien-ailier-du-xv-de-france-et-du-stade-francais_6060960_3382.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[82,105]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lGLtWc7rKx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/crise-sanitaire-assouplissements-fetes-de-fin-d-annee-vaccination-les-annonces-d-emmanuel-macron-attendues-mardi-soir-a-20-heures_6060907_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606232875","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[213,236]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fgT9FYXP9M","expanded_url":"https:\/\/www.tiktok.com\/@lemondefr\/","display_url":"tiktok.com\/@lemondefr\/","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331202879122714624,"id_str":"1331202879122714624","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlh9y4WMAAezJn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enlh9y4WMAAezJn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jTDvUT6Ur2","display_url":"pic.twitter.com\/jTDvUT6Ur2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1331266326338301959\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":518,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BXtGCjDbay","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/retraites-pas-de-retour-a-l-equilibre-avant-le-milieu-des-annees-2030_6060935_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606229874","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[253,276]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMaBMJw4R9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/23\/l-industrie-charcutiere-lance-une-offensive-contre-yuka-sur-l-utilisation-des-sels-nitrites_6060850_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606166098","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[113,136]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_sport","name":"Le Monde Sport","id":93630781,"id_str":"93630781","indices":[3,17]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[6,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeroFeno","name":"J\u00e9r\u00f4me Fenoglio","id":432793978,"id_str":"432793978","indices":[51,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pzq1inWExb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195595241","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[121,144]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[44,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i75dDVq16H","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195594796","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[64,87]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[6,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GKb7BSFZwx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195594573","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[255,278]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[6,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[171,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EEsTr3jR7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195594498","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[187,210]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[6,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vxXxrpaNrI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?highlight=1195594404","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[256,279]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oshuwk53W8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/encadrement-des-loyers-le-dispositif-etendu-en-ile-de-france-et-a-quatre-metropoles_6060953_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606230814","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[219,242]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucbronner","name":"Luc Bronner","id":362574501,"id_str":"362574501","indices":[3,14]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olivierfaye","name":"Olivier Faye","id":162384893,"id_str":"162384893","indices":[3,15]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y3rI0KUyxI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/un-nouveau-camp-de-migrants-au-c-ur-de-paris-aussitot-violemment-demantele_6060869_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606219118","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[194,217]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alexisdelcambre","name":"Alexis Delcambre","id":15514368,"id_str":"15514368","indices":[3,19]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[73,83]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTp1Q2ENm2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/covid-19-les-annonces-sur-la-mise-au-point-de-nouveaux-vaccins-se-multiplient-dans-le-monde_6060942_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606221485","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[115,138]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"Republique","indices":[210,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZQIY139yR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/un-nouveau-camp-de-migrants-au-c-ur-de-paris-aussitot-violemment-demantele_6060869_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[186,209]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[8,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[154,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CEPBmLcNpX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/24\/loi-de-securite-globale-pourquoi-le-texte-fait-il-polemique-quelles-consequences-sur-les-images-de-policiers_6060955_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606229638","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[170,193]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pdVWQlPUw7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/accord-sur-le-teletravail-le-point-sur-les-principales-mesures-et-points-d-achoppement_6060951_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606229167","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[95,118]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0XcYUJnNJw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/equipe-biden-janet-yellen-une-colombe-a-la-tete-du-tresor-americain_6060918_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606219041","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[75,98]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AchHdXks39","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/retraites-pas-de-retour-a-l-equilibre-avant-le-milieu-des-annees-2030_6060935_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[123,146]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marieslavicek","name":"Marie Slavicek","id":219998184,"id_str":"219998184","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJhRO37Hd2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/affaire-theo-la-demonstration-implacable-d-une-lourde-serie-de-manquements-policiers_6060879_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[111,134]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMonde_Afrique","name":"Le Monde Afrique","id":2876393283,"id_str":"2876393283","indices":[3,19]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LThouny","name":"Laura Thouny","id":109229619,"id_str":"109229619","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YzBR94WpHZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/video\/2020\/11\/24\/video-demantelement-sous-tension-d-un-camp-de-migrants-place-de-la-republique-a-paris_6060927_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/video\/\u2026","indices":[108,131]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ctl7jWv9Ts","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/le-gouvernement-transforme-l-ecocide-en-delit-environnemental_6060932_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606215917","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[62,85]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ILkm4yo7yZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/total-annonce-un-arret-conjoncturel-de-la-raffinerie-de-donges-a-la-suite-de-pertes-liees-a-l-epidemie-de-covid-19_6060931_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606214902","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[223,246]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bajx7zQheP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/covid-19-le-gouvernement-lance-des-formations-courtes-pour-epauler-les-soignants-en-ehpad_6060920_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606214436","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[225,248]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jlzZsFEBud","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/le-monde-des-religions\/article\/2020\/11\/24\/quand-moise-et-le-talmud-exhortaient-au-confinement-en-cas-d-epidemie_6060876_6038514.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606214152","display_url":"lemonde.fr\/le-monde-des-r\u2026","indices":[199,222]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLE3ylZWTH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/24\/etats-unis-apres-donald-trump-le-deluge_6060915_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606213739","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[253,276]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3D4Aipjbv2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/covid-19-les-annonces-sur-la-mise-au-point-de-nouveaux-vaccins-se-multiplient-dans-le-monde_6060942_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606221817","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[201,224]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[133,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fb4WToWPyV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/covid-19-les-hopitaux-allemands-manquent-cruellement-de-personnel_6060912_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606212120","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[202,225]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUPTxp0hHU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/les-syndicats-de-renault-trucks-denoncent-les-aides-recues-par-l-entreprise-avant-son-plan-de-licenciements_6060916_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606212686","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[232,255]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_campus","name":"Le Monde Campus","id":2790069319,"id_str":"2790069319","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypHEQ3WcJD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/24\/l-histoire-malheureuse-de-chercheurs-fonctionnaires-du-cnrs-devenus-contractuels_6060940_4401467.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606220209","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[101,124]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtKpFj2YFH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/la-suede-bon-eleve-europeen-de-la-decarbonation-du-batiment_6060908_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606211444","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[194,217]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkr9NTOkcI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/blog\/realitesbiomedicales\/2020\/11\/24\/covid-19-combien-un-etre-humain-infecte-par-le-sars-cov-2-renferme-t-il-de-particules-virales\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606209757","display_url":"lemonde.fr\/blog\/realitesb\u2026","indices":[99,122]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9TKHxpqnUe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/evacuation-des-migrants-place-de-la-republique-une-reponse-uniquement-repressive-alors-que-l-enjeu-est-avant-tout-sanitaire_6060904_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606212834","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[130,153]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgQAev6n87","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/textos-cryptes-et-rendez-vous-secrets-dans-le-morbihan-les-petits-arrangements-des-commercants-avec-le-confinement_6060858_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[132,155]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DHWkJEsTMS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/crise-sanitaire-assouplissements-fetes-de-fin-d-annee-vaccination-les-annonces-d-emmanuel-macron-attendues-mardi-soir-a-20-heures_6060907_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606211159","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[135,158]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[18,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hM5kzDXxVm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/l-image-de-la-chine-est-negative-en-france-a-droite-comme-a-gauche-de-l-eventail-politique_6060897_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606207547","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[232,255]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gregoireallix","name":"Gr\u00e9goire Allix","id":1496004937,"id_str":"1496004937","indices":[3,17]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RD19XWayvq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/video\/2020\/11\/24\/video-demantelement-sous-tension-d-un-camp-de-migrants-place-de-la-republique-a-paris_6060927_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606217007","display_url":"lemonde.fr\/societe\/video\/\u2026","indices":[123,146]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipzkQvUA35","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/visite-historique-de-benyamin-netanyahou-en-arabie-saoudite_6060881_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606206251","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[76,99]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[154,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NcMeEiSed4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/la-deuxieme-vague-de-covid-19-vue-de-l-hopital-bichat-voir-une-derniere-fois-le-visage-cela-n-est-malheureusement-pas-possible_6060870_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606206996","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[211,234]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YT9dOOINzA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/24\/sante-mentale-qui-soigner-quand-il-n-y-a-pas-la-possibilite-de-le-faire-pour-tout-le-monde_6060868_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606211629","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[219,242]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pixelsfr","name":"Pixels","id":197816493,"id_str":"197816493","indices":[3,12]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60WQkegWrj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/comment-la-france-peut-rattraper-son-retard-et-accelerer-la-renovation-energetique-des-batiments_6060875_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606203063","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[233,256]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AnlNOREbbx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/transparence-le-ministre-des-pme-alain-griset-epingle-par-la-hatvp_6060917_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[80,103]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UXhNphI8MZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/24\/transparence-le-ministre-des-pme-alain-griset-epingle-par-la-hatvp_6060917_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606212302","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[252,275]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6JE4Oxezl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/23\/le-rire-formidable-pompe-a-endorphines-pour-temps-de-crise_6060837_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606209811","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[197,220]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMondeEduc","name":"Le Monde Education","id":488488216,"id_str":"488488216","indices":[3,15]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y8BItJwcvM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/le-nouveau-president-du-perou-francisco-sagasti-reforme-la-police_6060884_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606200089","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[189,212]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"ALaUne","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331170954156908544,"id_str":"1331170954156908544","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlE7hHXIAAz54l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlE7hHXIAAz54l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ferasWDA0h","display_url":"pic.twitter.com\/ferasWDA0h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1331171364078841856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7MRs1gzFc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/23\/lancement-reussi-pour-la-mission-chinoise-qui-vise-a-decrocher-un-morceau-de-lune_6060849_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606199518","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[157,180]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[3,18]},{"screen_name":"Defenseurdroits","name":"D\u00e9fenseur des droits","id":346589814,"id_str":"346589814","indices":[108,124]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1r4C88tMmb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/les-restos-du-c-ur-lancent-leur-36e-campagne-d-hiver-en-pleine-crise-sanitaire-et-economique_6060891_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606202806","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[222,245]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sylviazappi","name":"sylvia zappi","id":245727682,"id_str":"245727682","indices":[3,15]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0y9ULBQQn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/24\/en-ethiopie-le-gouvernement-predit-la-phase-finale-de-l-offensive-sur-le-tigre_6060866_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606195074","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[84,107]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HiGL93EwA4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/un-nouveau-camp-de-migrants-au-c-ur-de-paris-aussitot-violemment-demantele_6060869_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606197383","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[230,253]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelinemontoya","name":"Angeline Montoya","id":37170773,"id_str":"37170773","indices":[3,19]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03GXoyV5qC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/experience-et-diversite-la-future-administration-de-joe-biden-est-le-parfait-contraire-de-celle-de-donald-trump_6060865_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606205810","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[250,273]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"environnement","indices":[78,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_cities","name":"Le Monde Cities","id":828913408393220097,"id_str":"828913408393220097","indices":[3,18]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeroFeno","name":"J\u00e9r\u00f4me Fenoglio","id":432793978,"id_str":"432793978","indices":[3,12]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ElX6q12yhh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/experience-et-diversite-la-future-administration-de-joe-biden-est-le-parfait-contraire-de-celle-de-donald-trump_6060865_3210.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[113,136]}]},"150":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3msDEpKRyc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sante\/article\/2020\/11\/24\/covid-19-le-laboratoire-britannique-astrazeneca-annonce-une-efficacite-de-son-vaccin-a-70_6060864_1651302.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606197679","display_url":"lemonde.fr\/sante\/article\/\u2026","indices":[246,269]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d61TmhLfeM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/24\/l-episode-de-l-article-24-montre-le-poids-que-s-est-octroye-gerald-darmanin-dans-le-dispositif-gouvernemental_6060860_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606202767","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[230,253]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i5KrmeIc9e","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/les-gens-s-en-foutent-de-nous-le-long-chemin-de-la-revalorisation-des-deuxiemes-lignes_6060861_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606200531","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[146,169]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eli_pineau","name":"elisabeth pn","id":124413849,"id_str":"124413849","indices":[194,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Srq7SX2Xv0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/24\/covid-19-la-france-envisage-le-tracage-retrospectif-a-la-recherche-des-sources-de-contamination_6060859_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606202021","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[206,229]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOIHZbONrj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/23\/l-industrie-charcutiere-lance-une-offensive-contre-yuka-sur-l-utilisation-des-sels-nitrites_6060850_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606201435","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[232,255]}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CecilePrudhomme","name":"prudhomme cecile","id":430846009,"id_str":"430846009","indices":[3,19]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RidetRidet","name":"Philippe Ridet","id":955439466,"id_str":"955439466","indices":[3,14]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKQrbEEovF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/24\/textos-cryptes-et-rendez-vous-secrets-dans-le-morbihan-les-petits-arrangements-des-commercants-avec-le-confinement_6060858_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606201108","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[186,209]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LA2dcjzmgd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/23\/mourir-de-faim-dans-le-sud-de-madagascar_6060840_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606199205","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[199,222]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p4cQ6CnTi4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/affaire-theo-la-demonstration-implacable-d-une-lourde-serie-de-manquements-policiers_6060879_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606198867","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[238,261]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/36NxovT1SD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/du-proces-des-attentats-de-janvier-2015-a-celui-de-nicolas-sarkozy-une-journee-suspendue-au-tribunal-des-batignolles_6060857_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606195075","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[118,141]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uJeqF0Kz5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/23\/la-victoire-de-joe-biden-dans-l-etat-cle-du-michigan-officiellement-certifiee_6060853_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606197944","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[174,197]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrMDn1FYlR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/23\/comment-allez-vous-retrouver-les-etudiants-dans-un-deux-ou-trois-mois-en-miettes_6060821_4401467.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606197057","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[177,200]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PY4CcPHcOx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/affaire-theo-la-demonstration-implacable-d-une-lourde-serie-de-manquements-policiers_6060879_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[91,114]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4sIjBQODeC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/24\/un-nouveau-camp-de-migrants-au-c-ur-de-paris-aussitot-violemment-demantele_6060869_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606193376","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[75,98]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EuHxGIa7xu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/24\/pollution-automobile-general-motors-renonce-a-soutenir-le-combat-de-donald-trump-contre-la-californie_6060863_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606189809","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[104,127]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cQQoXin0bs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/23\/l-etat-debloque-son-stock-de-vaccins-contre-la-grippe-face-a-la-demande-exceptionnelle_6060852_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606181746","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[87,110]}]}}}