{"screen_name":{"0":"PagellaPolitica","1":"PagellaPolitica","2":"PagellaPolitica","3":"PagellaPolitica","4":"PagellaPolitica"},"tweet_id":{"0":1331309002953732096,"1":1331285206339346433,"2":1331285200924532738,"3":1331251188365398016,"4":1331215797361004545},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"Secondo #Conte, non \u00e8 vero che il tracciamento non si riesce pi\u00f9 a fare.\n\nI dati indicano per\u00f2 che solo il 20% circa dei nuovi contagi viene dal tracciamento dei contatti: una percentuale che si \u00e8 stabilizzata, ma che \u00e8 stata in forte calo per settimane.\n\nhttps:\/\/t.co\/ivR2wxqG7J https:\/\/t.co\/8r5PE1croU","1":"Ad oggi, i pi\u00f9 colpiti sono Bulgaria, Belgio e Repubblica Ceca, mentre Cipro, Danimarca e Finlandia registrano le condizioni migliori. \n\nL\u2019Italia, tra i principali Paesi, \u00e8 al momento quello con pi\u00f9 decessi per milione di persone.\n\n2\/2","2":"#Covid19: quali sono i Paesi pi\u00f9 colpiti e quali meno nell\u2019Unione europea.\n\nNel grafico abbiamo considerato i principali Paesi europei insieme a primi e ultimi tre per numero di decessi giornalieri da nuovo coronavirus.\n\n1\/2 https:\/\/t.co\/Yc2kuYQTDM","3":"Tra un colpo di tosse e l\u2019altro, @GiuseppeConteIT \u00e8 sembrato meno a suo agio del solito. \nMa con i numeri non ha commesso errori particolarmente gravi.\nhttps:\/\/t.co\/rdNLIboyIy","4":"L\u2019indice Rt rappresenta il numero medio di infezioni secondarie prodotte da ciascun individuo infetto nella popolazione: pi\u00f9 \u00e8 elevato, pi\u00f9 velocemente cresce il contagio.\n\nQuali sono i limiti dell\u2019indicatore per decidere se chiudere o riaprire le regioni: https:\/\/t.co\/K4kNfwqWO1 https:\/\/t.co\/IetF40alJW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 18:49:35","1":"2020-11-24 17:15:01","2":"2020-11-24 17:15:00","3":"2020-11-24 14:59:51","4":"2020-11-24 12:39:13"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":3,"3":1,"4":3},"favorite_count":{"0":6,"1":4,"2":5,"3":6,"4":6},"user_location":{"0":"Italia","1":"Italia","2":"Italia","3":"Italia","4":"Italia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","1":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","2":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","3":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN","4":"https:\/\/t.co\/mSASCQlYYN"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Conte","indices":[8,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ivR2wxqG7J","expanded_url":"http:\/\/pagellapolitica.it\/blog\/show\/851\/il-fact-checking-di-conte-a-otto-e-mezzo","display_url":"pagellapolitica.it\/blog\/show\/851\/\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1331299044157779969,"id_str":"1331299044157779969","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm5bVjXcAEbuTX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm5bVjXcAEbuTX.png","url":"https:\/\/t.co\/8r5PE1croU","display_url":"pic.twitter.com\/8r5PE1croU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PagellaPolitica\/status\/1331309002953732096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":866,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":866,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331284705984000003,"id_str":"1331284705984000003","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmsYvsWMAMrQfY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmsYvsWMAMrQfY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yc2kuYQTDM","display_url":"pic.twitter.com\/Yc2kuYQTDM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PagellaPolitica\/status\/1331285200924532738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1707,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GiuseppeConteIT","name":"Giuseppe Conte","id":999578121123848192,"id_str":"999578121123848192","indices":[33,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdNLIboyIy","expanded_url":"https:\/\/pagellapolitica.it\/blog\/show\/851\/il-fact-checking-di-conte-a-otto-e-mezzo","display_url":"pagellapolitica.it\/blog\/show\/851\/\u2026","indices":[152,175]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K4kNfwqWO1","expanded_url":"http:\/\/pagellapolitica.it\/blog\/show\/849\/quali-sono-i-limiti-dellindice-rt-per-decidere-se-chiudere-o-riaprire-le-regioni","display_url":"pagellapolitica.it\/blog\/show\/849\/\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1331215772417396736,"id_str":"1331215772417396736","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnltsSJWEAA9Tq5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnltsSJWEAA9Tq5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IetF40alJW","display_url":"pic.twitter.com\/IetF40alJW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PagellaPolitica\/status\/1331215797361004545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1538,"h":734,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":573,"resize":"fit"}}}]}}}