{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1331268473771745286,"1":1331267684529475584,"2":1331265087735287811,"3":1331264724680503313,"4":1331264653842931712,"5":1331264477816369153},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true},"text":{"0":"Noticias rafapal:\nSidney Powell se revela como parte de los tribunales militares que juzgar\u00e1n a los conspiradores cuando Trump sea proclamado para un nuevo mandato, y suelta la \"bomba\" sobre Georgia: el gobernador y el secretario de estado, REPUBLICANOS, que certificaron los","1":"TRUMP A LOS L\u00cdDERES DEL G20: \"El acuerdo de Par\u00eds no fue dise\u00f1ado para salvar el medio ambiente, fue dise\u00f1ado para matar la econom\u00eda estadounidense. Me niego a entregar millones de empleos estadounidenses y enviar billones de d\u00f3lares estadounidenses a los peores contaminadores y https:\/\/t.co\/NAATuak7tS","2":"[23\/11\/2020] Fernando Mar\u00edn: \u00daltima Hora:double_exclamation_mark_selector:\nSOROS ORDENA LA INVASI\u00d3N ISLAMICA DE EUROPA. SE\u00d1AL DE QUE DA POR PERDIDAS LAS ELECCIONES EN USA, DONDE TRUMP SERA ELEGIDO PRESIDENTE. EL CABAL ACT\u00daA PARA DESESTABILIZAR EUROPA.\n\nEl Gobierno ha vendido Canarias Ceuta y Melilla a Marruecos","3":"Rebelion NOM\nPropaganda financiada por Gran Breta\u00f1a: adoctrinando a los ni\u00f1os contra Assad con dibujos animados y c\u00f3mics\n\nSeg\u00fan documentos filtrados, el Ministerio de Relaciones Exteriores del Reino Unido gast\u00f3 millones en la construcci\u00f3n de una red secreta para producir","4":"Enemigos de la humanidad\nhttps:\/\/t.co\/fFhnIEK8ZZ","5":"Aqu\u00ed una de las justificaciones de subvenci\u00f3n de un Instituto de la Mujer; 722\u20ac en balnearios para \u201cluchar contra la violencia machista\u201d\n\nMientras, de 42.926.773\u20ac en subvenciones, las v\u00edctimas solo reciben 1.205.766\u20ac: El 2,8% del total.\n\nPor esto no quer\u00e9is fiscalizar LADRONES https:\/\/t.co\/w1xj0qO0eP https:\/\/t.co\/qlsmNukmqB"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-24 16:08:32","1":"2020-11-24 16:05:24","2":"2020-11-24 15:55:05","3":"2020-11-24 15:53:38","4":"2020-11-24 15:53:21","5":"2020-11-24 15:52:39"},"retweet_count":{"0":8,"1":35,"2":25,"3":1,"4":0,"5":4072},"favorite_count":{"0":15,"1":95,"2":41,"3":3,"4":0,"5":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331265042541580288,"id_str":"1331265042541580288","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331265042541580288\/pu\/img\/A_1UBrNX0uGNx_FC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331265042541580288\/pu\/img\/A_1UBrNX0uGNx_FC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NAATuak7tS","display_url":"pic.twitter.com\/NAATuak7tS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1331267684529475584\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fFhnIEK8ZZ","expanded_url":"https:\/\/solidaridad.net\/el-manifiesto-masonico-de-barcelona-por-la-laicidad\/","display_url":"solidaridad.net\/el-manifiesto-\u2026","indices":[25,48]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}