{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1331299953692565505,"1":1331299384974307331,"2":1331298640518901765,"3":1331291149450010626,"4":1331256607938928641,"5":1331242078374912003,"6":1331233192876105728,"7":1331218955206340617,"8":1331211789430829062,"9":1331203273769046017,"10":1331194210490462208,"11":1331176056448028674,"12":1331163564627857409},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false},"text":{"0":":red_circle:El #Gobierno insta a mantener una vigilancia estrecha en el sector agroalimentario a pesar de la evoluci\u00f3n positiva\n\n:backhand_index_pointing_right:Accede a la info. de la reuni\u00f3n mantenida entre el @sanidadgob y @mapagob con los responsables de #sanidad y #agricultura de las CCAA :eye:https:\/\/t.co\/K7I0YXtaGA https:\/\/t.co\/7UQ1x388Ty","1":":laptop_computer:@alfgon30 ha inaugurado el #ForoCSD\n\n\"Es el momento de actualizar el #SNS e impulsar un cambio hacia un modelo m\u00e1s robusto, flexible y resiliente, que sea capaz de responder de manera adecuada a los desaf\u00edos actuales y futuros\"\n\nhttps:\/\/t.co\/L1KvFv0f1T https:\/\/t.co\/gbLI2oFNUX","2":"@alfgon30, ha inaugurado el #ForoCSD\n\n\"Es el momento de actualizar el #SNS e impulsar un cambio hacia un modelo m\u00e1s robusto, flexible y resiliente, que sea capaz de responder de manera adecuada a los desaf\u00edos actuales y futuros\".\n\nhttps:\/\/t.co\/L1KvFv0f1T https:\/\/t.co\/2GJCwjFAFe","3":":loudspeaker: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/oJb85ySgZY\n\n:backhand_index_pointing_right: Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/V6pXmZvrTp","4":":video_camera:@salvadorilla ha anunciado que residentes, personal sanitario y sociosanitario en residencias de personas mayores y con discapacidad ser\u00e1n los primeros grupos que se vacunar\u00e1n frente a la #COVID19. \n\n:page_facing_up:https:\/\/t.co\/hGk1Sb5ayM\n\n#VacunaCOVID19 \n#YoMeVacuno https:\/\/t.co\/E7HgdOzZxM","5":"Estamos ante uno de los retos m\u00e1s importantes como pa\u00eds: reducir el impacto de la #COVID19 con una vacuna que proporcionar\u00e1 inmunidad y que salvar\u00e1 vidas. Espa\u00f1a es un pa\u00eds solidario, generoso, comprometido. Volveremos a demostrarlo con altas tasas de vacunaci\u00f3n.   \n\n#YoMeVacuno https:\/\/t.co\/Fz8fsZj9RO","6":":video_camera:@salvadorilla ha presentado la \"Estrategia de Vacunaci\u00f3n #COVID19 en Espa\u00f1a\"\n\n\"Todas las vacunas que se emplear\u00e1n para inmunizar frente a la #COVID-19 dispondr\u00e1n de los mismos niveles de seguridad que cualquiera de las que se emplean habitualmente\"\n\n#VacunaCOVID19 \n\n#YoMeVacuno https:\/\/t.co\/2hz4thC4Ew","7":":red_circle:EN DIRECTO\nRueda de prensa de la portavoz del Gobierno y ministra de @Haciendagob, Mar\u00eda Jes\u00fas Montero, el ministro de @justiciagob, Juan Carlos Campo, y el ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, para informar sobre los acuerdos del #CMin. https:\/\/t.co\/NbEKURyfOP","8":"Se ha publicado la actualizaci\u00f3n del documento t\u00e9cnico \nManejo pedi\u00e1trico en atenci\u00f3n primaria del\n#COVID19 de @sanidadgob \nVersi\u00f3n 18.11.2020 [PDF] con la participaci\u00f3n de @aepediatria @seipweb @SEPEAP y @aepap\nhttps:\/\/t.co\/dGwOCCmn2j https:\/\/t.co\/IETqpyYsw2","9":":man_shrugging_selector: \u00bfMito o verdad?\n\n:right_arrow: \u00bfSe debe tomar la fruta fuera de las comidas? :tangerine::pear::red_apple:\n\nLas calor\u00edas y vitaminas que aportan no var\u00edan. Siempre es un buen momento para tomar una raci\u00f3n de fruta\n\n#EstilosDeVidaSaludable\n\n:information: https:\/\/t.co\/9E2tjBJq9h https:\/\/t.co\/0qtmHZJc4I","10":"Los miembros del Gobierno se encuentran reunidos en el Consejo de Ministros, presidido por el jefe del Ejecutivo, @sanchezcastejon, en el que se aprobar\u00e1 el Plan de Vacunaci\u00f3n frente al #COVID19. \n\nA su t\u00e9rmino, se explicar\u00e1n todos los acuerdos del #CMin en rueda de prensa. https:\/\/t.co\/iw6q0vnV8A","11":"#FEMP #EntidadesLocales #COVID19\n#Radar\u00edzate:mobile_phone:\n\u00a0\n\u00abNo seas la \u00faltima ni el \u00faltimo de tu municipio en descargarte la @AppRadarCovid\u00bb.\n\u00a0\n:mobile_phone_with_arrow:iOS: https:\/\/t.co\/FHF4TMfBCu\n:mobile_phone_with_arrow:Android: https:\/\/t.co\/sOCdYid3R3\n\u00a0\n:information_selector: https:\/\/t.co\/KeZkixHz5c https:\/\/t.co\/gsPOUfbsxh","12":":round_pushpin: Utiliza bien la mascarilla para protegerte y proteger a los dem\u00e1s del #COVID19 \n\n:face_with_medical_mask: C\u00fabrete bien la nariz, la boca y la barbilla\n:shower: L\u00e1vate las manos cada vez que la manipules\n:envelope_selector: Gu\u00e1rdala en un sobre de papel o tela limpio\n\n:information_selector: M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/4T64fyjVN3 https:\/\/t.co\/q8eax3r2B1"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 18:13:37","1":"2020-11-24 18:11:22","2":"2020-11-24 18:08:24","3":"2020-11-24 17:38:38","4":"2020-11-24 15:21:23","5":"2020-11-24 14:23:39","6":"2020-11-24 13:48:20","7":"2020-11-24 12:51:46","8":"2020-11-24 12:23:17","9":"2020-11-24 11:49:27","10":"2020-11-24 11:13:26","11":"2020-11-24 10:01:18","12":"2020-11-24 09:11:40"},"retweet_count":{"0":5,"1":6,"2":0,"3":21,"4":60,"5":153,"6":105,"7":103,"8":15,"9":11,"10":50,"11":13,"12":57},"favorite_count":{"0":0,"1":10,"2":1,"3":20,"4":184,"5":0,"6":174,"7":0,"8":0,"9":25,"10":0,"11":0,"12":67},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Gobierno","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mapagob","name":"Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n","id":280425258,"id_str":"280425258","indices":[3,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[28,36]},{"text":"SNS","indices":[70,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[1,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1KvFv0f1T","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5144","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1331299026902376450,"id_str":"1331299026902376450","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm5aVRW4AIq70M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm5aVRW4AIq70M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gbLI2oFNUX","display_url":"pic.twitter.com\/gbLI2oFNUX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331299384974307331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[28,36]},{"text":"SNS","indices":[70,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1KvFv0f1T","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5144","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1331298540614803464,"id_str":"1331298540614803464","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm4-BtXYAguNYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enm4-BtXYAguNYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2GJCwjFAFe","display_url":"pic.twitter.com\/2GJCwjFAFe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331298640518901765\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[105,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oJb85ySgZY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33dzomC","display_url":"bit.ly\/33dzomC","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1331291064792199169,"id_str":"1331291064792199169","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmyK4GXMAEhdwa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnmyK4GXMAEhdwa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V6pXmZvrTp","display_url":"pic.twitter.com\/V6pXmZvrTp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331291149450010626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[189,197]},{"text":"VacunaCOVID19","indices":[227,241]},{"text":"YoMeVacuno","indices":[243,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[1,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hGk1Sb5ayM","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5142","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1331255137948606467,"id_str":"1331255137948606467","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331255137948606467\/pu\/img\/7BLsca8YrGBuONdo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331255137948606467\/pu\/img\/7BLsca8YrGBuONdo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E7HgdOzZxM","display_url":"pic.twitter.com\/E7HgdOzZxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331256607938928641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[58,66]},{"text":"COVID","indices":[142,148]},{"text":"VacunaCOVID19","indices":[251,265]},{"text":"YoMeVacuno","indices":[268,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[1,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1331178360186302465,"id_str":"1331178360186302465","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331178360186302465\/img\/VfBI3fnH_SRQFl82.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331178360186302465\/img\/VfBI3fnH_SRQFl82.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2hz4thC4Ew","display_url":"pic.twitter.com\/2hz4thC4Ew","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331233192876105728\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"Haciendagob","name":"Ministerio de Hacienda","id":583744081,"id_str":"583744081","indices":[90,102]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aepap","name":"AEPap","id":38900042,"id_str":"38900042","indices":[3,9]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[122,133]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"EstilosDeVidaSaludable","indices":[182,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9E2tjBJq9h","expanded_url":"https:\/\/estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSaludable\/falsosMitos\/home.htm","display_url":"estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSa\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1322899683388379138,"id_str":"1322899683388379138","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlfLqEXEAMHnvb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnlfLqEXEAMHnvb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0qtmHZJc4I","display_url":"pic.twitter.com\/0qtmHZJc4I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331203273769046017\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"FEMP","indices":[18,23]},{"text":"EntidadesLocales","indices":[24,41]},{"text":"COVID19","indices":[42,50]},{"text":"Radar\u00edzate","indices":[51,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fempcomunica","name":"FEMP","id":145286901,"id_str":"145286901","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4T64fyjVN3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m1Lzdw","display_url":"bit.ly\/3m1Lzdw","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1331161511151235072,"id_str":"1331161511151235072","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331161511151235072\/pu\/img\/AZhkQ0lqyDVdFUWO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331161511151235072\/pu\/img\/AZhkQ0lqyDVdFUWO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q8eax3r2B1","display_url":"pic.twitter.com\/q8eax3r2B1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331163564627857409\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}