{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve","33":"telediario_tve","34":"telediario_tve","35":"telediario_tve","36":"telediario_tve","37":"telediario_tve","38":"telediario_tve","39":"telediario_tve","40":"telediario_tve","41":"telediario_tve","42":"telediario_tve","43":"telediario_tve","44":"telediario_tve","45":"telediario_tve","46":"telediario_tve","47":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1331356751107665921,"1":1331351642931916806,"2":1331346522584309762,"3":1331343319880830976,"4":1331338623111860228,"5":1331338551238209536,"6":1331334967977259009,"7":1331333708998119430,"8":1331332731117121542,"9":1331332442800721924,"10":1331327592197197824,"11":1331326840598900736,"12":1331325078806605829,"13":1331322953754157056,"14":1331319140875988993,"15":1331312997373972485,"16":1331308859932209154,"17":1331304170167685126,"18":1331299656366780419,"19":1331295107883163649,"20":1331293703558868995,"21":1331290272458739715,"22":1331286181074661376,"23":1331281591298043911,"24":1331277663705702411,"25":1331274150158143488,"26":1331270214932164635,"27":1331265039886594049,"28":1331259850068795393,"29":1331248042847113218,"30":1331243859825881088,"31":1331243100753309696,"32":1331239834271277064,"33":1331239140206260227,"34":1331237124457312259,"35":1331223893160452101,"36":1331222301929517056,"37":1331183682825166850,"38":1331165918181863424,"39":1331160813386665985,"40":1331158073189265410,"41":1331153971013152770,"42":1331147194515255296,"43":1331141623628107778,"44":1331135614440402946,"45":1331130325217447938,"46":1331124707081523201,"47":1331079205199736834},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false},"text":{"0":"Jugar a hacer PCR y Nancys con mascarilla: los juegos tambi\u00e9n se adaptan a la pandemia https:\/\/t.co\/cRAS0yweAP","1":"El violento desalojo de inmigrantes acampados en Par\u00eds levanta una oleada de cr\u00edticas https:\/\/t.co\/MNO7BTwfu1","2":"COVID: La Uni\u00f3n Europea se asegura m\u00e1s dosis de vacunas https:\/\/t.co\/cIobGCGz8E","3":":motorcycle::crossed_swords: El campe\u00f3n del mundo de #MotoGP, Joan Mir (@JoanMirOfficial), ha hablado en el @telediario_tve sobre el duelo que vivir\u00e1 con M\u00e1rquez en 2021: \"El espect\u00e1culo est\u00e1 asegurado, espero estar a la altura y pelear el mundial.\"\n\n:heavy_plus_sign: En: https:\/\/t.co\/jn6hipIzIG https:\/\/t.co\/C8Q8Bul3ny","4":"Joan Mir (@JoanMirOfficial), campe\u00f3n del Mundo de #MotoGP: \"No me imaginaba ganar el campeonato, poco a poco me fui descubriendo a mi mismo.\"\n\n:television:https:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT https:\/\/t.co\/rGFrgkK3KV","5":"Para que la RAE incluya una palabra, ese t\u00e9rmino debe calar en nuestro nuestro d\u00eda a d\u00eda. Por eso, desgraciadamente, coronavirus y COVID son dos de las de las 2.557 nuevas incorporaciones al diccionario\n\nLo cuenta @cdelamor_\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/3fhms9SjVm","6":"Francia pone fecha al inicio de la vacunaci\u00f3n: entre diciembre y enero y ser\u00e1 voluntaria. \nEl confinamiento comienza a suavizarse. Este fin de semana reabre el comercio #macron20h","7":"Joe Biden afirma que su Gobierno devolver\u00e1 a EEUU el liderazgo global y moral\n\nInforma @cristina_olea\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/hcDwboFZlO","8":"A esta hora est\u00e1 previsto que se voten en el Congreso buena parte de las 3.700 enmiendas que los grupos presentaron a los PGE\n\nLo cuenta @M_Bartolome\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/6Ult5Obndr","9":"El Gobierno sigue sumando apoyos a los PGE tras el 's\u00ed' del PNV y ERC anuncia un preacuerdo\n\nInforma @M_Bartolome \n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Q0GVrZVdGu","10":"El Gobierno propone para estas navidades reuniones de no m\u00e1s de seis personas no convivientes y suavizar el toque de queda en Nochebuena y Nochevieja\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/EkHBkArtaB","11":"El hurac\u00e1n Iota provoca graves da\u00f1os al sector tur\u00edstico en el Caribe https:\/\/t.co\/I2N8RNTUZT","12":":red_circle: El Constitucional mantiene la inhabilitaci\u00f3n de Torra mientras resuelve su recurso.\n\nhttps:\/\/t.co\/WlIE2lSKpP","13":"Un estudiante siberiano trepa diariamente a un \u00e1rbol para seguir sus estudios on line https:\/\/t.co\/1xwXgL0kPk","14":"El Atleti busca tres puntos clave ante el Lokomotiv https:\/\/t.co\/ykXSr2N431","15":"'Gambito de dama' dispara la afici\u00f3n por el ajedrez https:\/\/t.co\/QVXvouPFbS","16":"Dinosaurios fosilizados en \u00e1mbar localizados en Teruel https:\/\/t.co\/EpIcQ4pxeV","17":"2.500 nuevas palabras en el Diccionario de la Lengua Espa\u00f1ola https:\/\/t.co\/K9iYoIxVEb","18":"La reconciliaci\u00f3n, pendiente cuatro a\u00f1os despu\u00e9s del acuerdo de paz con las FARC https:\/\/t.co\/AJs9Q38mzg","19":"Koeman har\u00e1 rotaciones ante el Dinamo de Kiev https:\/\/t.co\/ARwIbwmxt1","20":"\u00bfAmas las motos? No te pierdas hoy la secci\u00f3n de deportes del TD2. @ArseCanada entrevistar\u00e1 a @JoanMirOfficial, campe\u00f3n del mundo de #MotoGP. \u00bfNo escuchas ya el rugido de motores? :play_button:https:\/\/t.co\/AZnHZWr2Eg https:\/\/t.co\/ppsHHNDv6Y","21":"Diversidad y multilateralismo, la apuesta del Gobierno de Biden https:\/\/t.co\/XYykFqgL8C","22":"Canarias dicta una orden que obliga a los migrantes con coronavirus a ponerse en cuarentena https:\/\/t.co\/XNXruKi6dm","23":"El sector del turr\u00f3n conf\u00eda en el aumento del consumo en casa para esta campa\u00f1a de Navidad https:\/\/t.co\/b0THHp6yph","24":"As\u00ed es la \u00fanica empresa espa\u00f1ola que fabrica ultracongeladores capaces de almacenar la vacuna de Pfizer https:\/\/t.co\/VjlP6lOzuu","25":"El plan del Gobierno para la Navidad: cenas de seis personas y toque de queda en Nochebuena y Nochevieja https:\/\/t.co\/thE1QPNT4g","26":"Koeman da descanso a Messi y De Jong https:\/\/t.co\/vKX88YeOWb","27":"La pandemia deja nuevos juegos y juguetes para esta Navidad https:\/\/t.co\/rrdcA7AwkU","28":"Detenida en M\u00e1laga una madre por la muerte de su beb\u00e9 de 18 meses https:\/\/t.co\/lsi3yEyzPY","29":"Im\u00e1genes desde Florida, en EE.UU.\n\nUn hombre libra a su mascota de la mand\u00edbula de un peque\u00f1o caim\u00e1n que lo hab\u00eda atrapado. Afortunadamente, tanto el cachorro como su due\u00f1o se encuentran en buen estado.\n\n:television: En el @telediario_tve https:\/\/t.co\/nhiqttleNn https:\/\/t.co\/cXqeGWmYBl","30":"Donald Trump permite finalmente que empiece la transici\u00f3n presidencial, despu\u00e9s de las tres semanas de tensi\u00f3n que han seguido a las elecciones en EE.UU.\n\n:television: Informa @cristina_olea https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/nVvPkCToO5","31":"El Gobierno canario ordena la custodia policial de los inmigrantes que lleguen y den positivo por COVID-19.\n\n:television: Informa @FranPerazaA3 (@RTVECanarias) https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Pm5RC5GvHd","32":"Los centros de salud tendr\u00e1n un papel fundamental, ya que ser\u00e1n los encargados de realizar la vacunaci\u00f3n.\n\n:television: Informa @luciaSanagustin https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/DOqQKvSAyr","33":"Los primeros en vacunarse ser\u00e1n los residentes en residencias, personal sanitario que trabaje en ellas, as\u00ed como el resto de sanitarios y grandes dependientes.\n\n:television: Informa Almudena Guerrero https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Ruie1E9ryK","34":"Estas navidades ser\u00e1n at\u00edpicas. Este martes hemos conocido un borrador presentado por el Gobierno con posibles medidas para restringir las fiestas.\n\n:television: Comienza el TD1: https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/V1K4F1wJ5E","35":":television: El ministro de Sanidad ofrece detalles sobre el plan de vacunaci\u00f3n presentado por el Gobierno.\n\nLo analizamos a las 15h en el TD1 https:\/\/t.co\/qwprTUVyCC","36":":heavy_large_circle: El Gobierno presenta el plan de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19.\n\n:right_arrow: Salvador Illa subraya dos objetivos: \"Primero, ayudar a controlar la movilidad y la mortalidad y, segundo, estar listos para vacunar desde que recibamos dosis de vacuna\".\n\n:television: https:\/\/t.co\/PqjOZDl3eu https:\/\/t.co\/ulNsPpuhzV","37":"Es el plan que est\u00e1 estudiando el Gobierno de cara a estas navidades. \n\n:television: Lo contaremos en el TD1, a partir de las 15h en @La1_tve y el #Canal24Horas https:\/\/t.co\/AOE38DeMPH","38":"#FreddieMercury es historia de la m\u00fasica. En el @telediario_tve, recordaban as\u00ed la trayectoria del m\u00edtico artista: https:\/\/t.co\/yMEVgzNWIe","39":"Las autoridades de EE.UU. recomiendan no viajar por Acci\u00f3n de Gracias por el repunte de casos de COVID-19 https:\/\/t.co\/r59NDsqrBG","40":":red_circle: Trump acepta que se ponga en marcha el proceso de transici\u00f3n en la Casa Blanca...aunque mantiene que luchar\u00e1 en los tribunales. https:\/\/t.co\/G2K6bFgLyb","41":"El teatro se reinventa para llegar al p\u00fablico que no puede acudir por la pandemia https:\/\/t.co\/GW1VB4Ut1y","42":"Lid\u00f3n Mu\u00f1oz consigue su reto: 10 oros en el nacional en piscina corta https:\/\/t.co\/Z1RzYa1BAe","43":"La Uni\u00f3n Europea adquiere en torno a 1.400 millones de dosis de vacuna contra la COVID-19 y Espa\u00f1a comienza a trazar su plan https:\/\/t.co\/z8as3VbBqm","44":"Trump da luz verde para iniciar la transici\u00f3n a la Administraci\u00f3n Biden https:\/\/t.co\/7zKhCp64Dk","45":"MotoGP | Albert Arenas, el campe\u00f3n que iba para ingeniero https:\/\/t.co\/5QtqA1Utvu","46":"Lopetegui, de vuelta a Krasnodar, centrado en su rival en la Champions https:\/\/t.co\/95c86TlzCB","47":"Biden perfila su Administraci\u00f3n ante la disputa legal de Trump https:\/\/t.co\/DnyZVRK9Rg"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 21:59:19","1":"2020-11-24 21:39:01","2":"2020-11-24 21:18:40","3":"2020-11-24 21:05:57","4":"2020-11-24 20:47:17","5":"2020-11-24 20:47:00","6":"2020-11-24 20:32:46","7":"2020-11-24 20:27:45","8":"2020-11-24 20:23:52","9":"2020-11-24 20:22:43","10":"2020-11-24 20:03:27","11":"2020-11-24 20:00:28","12":"2020-11-24 19:53:28","13":"2020-11-24 19:45:01","14":"2020-11-24 19:29:52","15":"2020-11-24 19:05:27","16":"2020-11-24 18:49:01","17":"2020-11-24 18:30:23","18":"2020-11-24 18:12:27","19":"2020-11-24 17:54:22","20":"2020-11-24 17:48:47","21":"2020-11-24 17:35:09","22":"2020-11-24 17:18:54","23":"2020-11-24 17:00:40","24":"2020-11-24 16:45:03","25":"2020-11-24 16:31:05","26":"2020-11-24 16:15:27","27":"2020-11-24 15:54:53","28":"2020-11-24 15:34:16","29":"2020-11-24 14:47:21","30":"2020-11-24 14:30:44","31":"2020-11-24 14:27:43","32":"2020-11-24 14:14:44","33":"2020-11-24 14:11:58","34":"2020-11-24 14:03:58","35":"2020-11-24 13:11:23","36":"2020-11-24 13:05:04","37":"2020-11-24 10:31:36","38":"2020-11-24 09:21:01","39":"2020-11-24 09:00:44","40":"2020-11-24 08:49:51","41":"2020-11-24 08:33:32","42":"2020-11-24 08:06:37","43":"2020-11-24 07:44:29","44":"2020-11-24 07:20:36","45":"2020-11-24 06:59:35","46":"2020-11-24 06:37:15","47":"2020-11-24 03:36:27"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":6,"4":8,"5":9,"6":18,"7":2,"8":1,"9":1,"10":5,"11":1,"12":1,"13":3,"14":0,"15":1,"16":0,"17":1,"18":0,"19":0,"20":4,"21":2,"22":1,"23":0,"24":1,"25":2,"26":0,"27":0,"28":0,"29":11,"30":5,"31":2,"32":2,"33":2,"34":5,"35":0,"36":3,"37":0,"38":3,"39":0,"40":13,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":1,"3":0,"4":16,"5":29,"6":0,"7":8,"8":5,"9":3,"10":14,"11":2,"12":0,"13":7,"14":2,"15":7,"16":2,"17":3,"18":2,"19":0,"20":7,"21":1,"22":0,"23":1,"24":0,"25":1,"26":0,"27":2,"28":1,"29":0,"30":19,"31":5,"32":3,"33":0,"34":6,"35":3,"36":0,"37":4,"38":0,"39":0,"40":0,"41":2,"42":2,"43":3,"44":3,"45":2,"46":2,"47":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","31":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","32":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","33":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","34":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","35":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","36":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","37":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","38":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","39":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","40":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","41":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","42":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","43":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","44":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","45":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","46":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","47":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cRAS0yweAP","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/juegos-infantiles-pandemia-coronavirus\/5723778\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606252658","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[87,110]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MNO7BTwfu1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/desalojo-migrantes-paris\/5723767\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606252657","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[86,109]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cIobGCGz8E","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/covid-union-europea-se-asegura-mas-dosis-vacunas\/5723747\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606252658","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[56,79]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"MotoGP","indices":[46,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]},{"screen_name":"JoanMirOfficial","name":"JoanMir36","id":1176148253752090624,"id_str":"1176148253752090624","indices":[65,81]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[101,116]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"MotoGP","indices":[50,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoanMirOfficial","name":"JoanMir36","id":1176148253752090624,"id_str":"1176148253752090624","indices":[10,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjKzBgo9IT","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1331338545924018185,"id_str":"1331338545924018185","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331338545924018185\/pu\/img\/booXgxTLO-BHeQ_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331338545924018185\/pu\/img\/booXgxTLO-BHeQ_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rGFrgkK3KV","display_url":"pic.twitter.com\/rGFrgkK3KV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331338623111860228\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cdelamor_","name":"Carlos del Amor","id":208158262,"id_str":"208158262","indices":[214,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1331337558458974209,"id_str":"1331337558458974209","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331337558458974209\/img\/p05UwWNbtFQMqreZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331337558458974209\/img\/p05UwWNbtFQMqreZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3fhms9SjVm","display_url":"pic.twitter.com\/3fhms9SjVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331338551238209536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[87,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331333373227270145,"id_str":"1331333373227270145","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331333373227270145\/img\/5gUdI_PiE9unZMmJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331333373227270145\/img\/5gUdI_PiE9unZMmJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hcDwboFZlO","display_url":"pic.twitter.com\/hcDwboFZlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331333708998119430\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_Bartolome","name":"Macarena Bartolom\u00e9","id":208061846,"id_str":"208061846","indices":[137,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1331332712939008003,"id_str":"1331332712939008003","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331332712939008003\/pu\/img\/U7kWqFqn4fThQZqn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331332712939008003\/pu\/img\/U7kWqFqn4fThQZqn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Ult5Obndr","display_url":"pic.twitter.com\/6Ult5Obndr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331332731117121542\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_Bartolome","name":"Macarena Bartolom\u00e9","id":208061846,"id_str":"208061846","indices":[101,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1331332350119190531,"id_str":"1331332350119190531","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331332350119190531\/pu\/img\/6__dX5AxKmo8Wlvt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331332350119190531\/pu\/img\/6__dX5AxKmo8Wlvt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q0GVrZVdGu","display_url":"pic.twitter.com\/Q0GVrZVdGu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331332442800721924\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1331327558923771904,"id_str":"1331327558923771904","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331327558923771904\/pu\/img\/AGAi5hWz904GJwqb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331327558923771904\/pu\/img\/AGAi5hWz904GJwqb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EkHBkArtaB","display_url":"pic.twitter.com\/EkHBkArtaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331327592197197824\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I2N8RNTUZT","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/huracan-iota-graves-danos-sector-turistico\/5723506\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606246061","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[70,93]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlIE2lSKpP","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2058467\/","display_url":"rtve.es\/n\/2058467\/","indices":[105,128]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1xwXgL0kPk","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/joven-ruso-estudia-trepando-abedul-cobertura-coronavirus\/5723523\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606246062","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[86,109]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ykXSr2N431","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/champions-atleti-lokomotiv-puntos-clave\/5723545\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606246059","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[52,75]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QVXvouPFbS","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td_ajedrez_241120\/5723539\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606234528","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[52,75]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EpIcQ4pxeV","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/dinousarios-fosilizados-ambar-teruel\/5723517\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606235956","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[55,78]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9iYoIxVEb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/2500-palabras-diccionario-lengua-espanola\/5723527\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231948","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[62,85]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJs9Q38mzg","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cuatro-anos-acuerdo-paz-farc-colombia\/5723505\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231946","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[81,104]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARwIbwmxt1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td_barcakiev_241120\/5723543\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231946","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[46,69]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"MotoGP","indices":[133,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArseCanada","name":"Arse Ca\u00f1ada Cornejo","id":222270650,"id_str":"222270650","indices":[67,78]},{"screen_name":"JoanMirOfficial","name":"JoanMir36","id":1176148253752090624,"id_str":"1176148253752090624","indices":[94,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZnHZWr2Eg","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/deportes","display_url":"rtve.es\/deportes","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1331290639460397059,"id_str":"1331290639460397059","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331290639460397059\/img\/mihmp8QjuUcIUKAB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1331290639460397059\/img\/mihmp8QjuUcIUKAB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ppsHHNDv6Y","display_url":"pic.twitter.com\/ppsHHNDv6Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331293703558868995\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XYykFqgL8C","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/diversidad-multilateralismo-apuesta-gobierno-joe-biden\/5723504\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231942","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[64,87]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNXruKi6dm","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/canarias-orden-covid-cuarentena-migrantes\/5723476\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606234525","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[92,115]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b0THHp6yph","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/turron-pandemia\/5723515\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231945","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[91,114]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjlP6lOzuu","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/asi-unica-empresa-espanola-fabrica-ultracongeladores-capaces-almacenar-vacuna-pfizer\/5723494\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606235954","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[104,127]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/thE1QPNT4g","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/coronavirus-navidad-restricciones-espana-borrador\/5723492\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231941","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[105,128]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKX88YeOWb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/koeman\/5723249\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231939","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[37,60]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rrdcA7AwkU","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/juguetes-coronavirus\/5723525\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231943","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[60,83]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lsi3yEyzPY","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/detenida-malaga-muerte-bebe\/5723509\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606231944","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[66,89]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[165,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1331243670675320832,"id_str":"1331243670675320832","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331243670675320832\/pu\/img\/X3whUHyVL36j6t0E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331243670675320832\/pu\/img\/X3whUHyVL36j6t0E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nVvPkCToO5","display_url":"pic.twitter.com\/nVvPkCToO5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331243859825881088\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranPerazaA3","name":"Fran Peraza Abreu","id":268364604,"id_str":"268364604","indices":[119,132]},{"screen_name":"RTVECanarias","name":"RTVECanarias","id":1485102271,"id_str":"1485102271","indices":[134,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1331243015969632261,"id_str":"1331243015969632261","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331243015969632261\/pu\/img\/wnPWckPmMO6FcQXh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331243015969632261\/pu\/img\/wnPWckPmMO6FcQXh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pm5RC5GvHd","display_url":"pic.twitter.com\/Pm5RC5GvHd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331243100753309696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luciaSanagustin","name":"Luc\u00eda Sanagust\u00edn","id":1567879478,"id_str":"1567879478","indices":[117,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1331239811009687552,"id_str":"1331239811009687552","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331239811009687552\/pu\/img\/FIt_TEZ9Z3jDFWGg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331239811009687552\/pu\/img\/FIt_TEZ9Z3jDFWGg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DOqQKvSAyr","display_url":"pic.twitter.com\/DOqQKvSAyr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331239834271277064\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1331239088058462212,"id_str":"1331239088058462212","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331239088058462212\/pu\/img\/a-yfHRqP4Vz2MqVL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331239088058462212\/pu\/img\/a-yfHRqP4Vz2MqVL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ruie1E9ryK","display_url":"pic.twitter.com\/Ruie1E9ryK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331239140206260227\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1331237044719378432,"id_str":"1331237044719378432","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331237044719378432\/pu\/img\/i2PlDhoTRWuNUAP4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331237044719378432\/pu\/img\/i2PlDhoTRWuNUAP4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V1K4F1wJ5E","display_url":"pic.twitter.com\/V1K4F1wJ5E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1331237124457312259\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwprTUVyCC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtvenoticias\/status\/1331223435784187908","display_url":"twitter.com\/rtvenoticias\/s\u2026","indices":[132,155]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"Canal24Horas","indices":[136,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[122,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOE38DeMPH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtvenoticias\/status\/1331182229775650816","display_url":"twitter.com\/rtvenoticias\/s\u2026","indices":[150,173]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"FreddieMercury","indices":[10,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[58,73]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r59NDsqrBG","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/autoridades-eeuu-recomiendan-no-viajar-accion-gracias-repunte-casos-covid-19\/5722658\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606173431","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[106,129]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cfranganillo","name":"Carlos Franganillo","id":51152908,"id_str":"51152908","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GW1VB4Ut1y","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td_teatro_231120\/5722940\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606173435","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[82,105]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1RzYa1BAe","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/lidon-munoz-diez-oros-campeonato-espana-invierno-castellon\/5722931\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606173439","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[70,93]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z8as3VbBqm","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/coronavirus-ue-vacuna\/5722927\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606173438","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[125,148]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zKhCp64Dk","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/trump-da-luz-verde-iniciar-transicion-adminitracion-biden\/5723044\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606200932","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5QtqA1Utvu","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/motogp-albert-arenas-campeon-iba-para-ingeniero\/5722930\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606173436","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[58,81]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/95c86TlzCB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/lopetegui-regresa-krasnodar-champions-sevilla\/5722942\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606173434","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[71,94]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnyZVRK9Rg","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/biden-perfila-su-administracion-ante-bloqueo-trump-elecciones-estados-unidos\/5722916\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606173432","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[63,86]}]}}}