{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1331156098410311681,"1":1331145536276193282,"2":1331137291507691521},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"G\u00f6rsel bir foto\u011fraf de\u011fil, \u0130talyan sanat\u00e7\u0131 Gennaro D\u2019Amato\u2019ya ait bir \u00e7izim.\n\n\u00c7izim Abd\u00fclhamit\u2019in s\u00fcrg\u00fcn\u00fcn\u00fc konu etse de, olay an\u0131n\u0131 tarafs\u0131z bir g\u00f6zden aktard\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6ylemek zor.\n\nhttps:\/\/t.co\/6Vm0jgOyti","1":"Foto\u011fraf \u0130brahim Atabey\u2019e ait de\u011fil ve eski tarihli.\n\nEmniyet Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc 16 Kas\u0131m\u2019da resmi sitesinden \u0130brahim Atabey hakk\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klam\u0131\u015ft\u0131.\n\nhttps:\/\/t.co\/XMSk0lZ0aJ","2":"@alpaysalt @datcabelediyesi @muglacep @muglabsb Merhaba, \u015f\u00fcpheli g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz bilgiyi bize iletti\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!\n\nFarkl\u0131 tarihlerde farkl\u0131 lokasyonlarla ilintilendirilerek tekrar tekrar g\u00fcndeme gelen g\u00f6rsel ile ilgili analizimize web sitemizden ula\u015fabilirsiniz :dog:\n\nhttps:\/\/t.co\/imM6LfIyM6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-24 08:42:00","1":"2020-11-24 08:00:01","2":"2020-11-24 07:27:16"},"retweet_count":{"0":10,"1":5,"2":2},"favorite_count":{"0":99,"1":60,"2":9},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Vm0jgOyti","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-gorselin-sultan-ii-abdulhamitin-surgun-edildigi-ani-gosterdigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-gorseli\u2026","indices":[180,203]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMSk0lZ0aJ","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-canli-yayinda-kuran-yirtan-ibrahim-atabeyin-dovuldugu-iddia-edilen-fotograf","display_url":"teyit.org\/analiz-canli-y\u2026","indices":[171,194]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alpaysalt","name":"Alpay Salt","id":978559531,"id_str":"978559531","indices":[0,10]},{"screen_name":"datcabelediyesi","name":"Dat\u00e7a Belediyesi","id":257478201,"id_str":"257478201","indices":[11,27]},{"screen_name":"muglacep","name":"Mu\u011fla \u00c7evre Platformu -MUCEP","id":814526454167904256,"id_str":"814526454167904256","indices":[28,37]},{"screen_name":"muglabsb","name":"Mu\u011fla B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi","id":1008136292,"id_str":"1008136292","indices":[38,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imM6LfIyM6","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/fotograftaki-kopeklerin-sahipleri-tarafindan-orhaneli-yoluna-birakildigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/fotograftaki-k\u2026","indices":[270,293]}]}}}