{"screen_name":{"0":"trustdall271","1":"trustdall271"},"tweet_id":{"0":1331379880974495744,"1":1331379797637943296},"is_retweet":{"0":true,"1":true},"text":{"0":"Lo q he notado es que quienes posteamos contra el r\u00e9gimen Covidiano somos gente muy diversa. Como no podr\u00eda ser de otra manera. Somos una peque\u00f1a muestra de la sociedad espa\u00f1ola. Por alg\u00fan motivo la masiva campa\u00f1a de propaganda no funcion\u00f3 con nosotros. Eso es lo que nos une.","1":"Prueba esto y me cuentas! https:\/\/t.co\/II5RcYuxHY"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-11-24 23:31:14","1":"2020-11-24 23:30:54"},"retweet_count":{"0":9,"1":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0},"user_location":{"0":"Washington D.C","1":"Washington D.C"},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lismotoagent","name":"Jorge Lis","id":93046962,"id_str":"93046962","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/II5RcYuxHY","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/W7M-JGHKmj8","display_url":"youtu.be\/W7M-JGHKmj8","indices":[44,67]}]}}}