{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1332400045568659456,"1":1332383787204931591},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":":prohibited: N\u00e3o \u00e9 verdade que a unidade do Carrefour de Porto Alegre em que Jo\u00e3o Alberto Freitas foi assassinado tenha sido fechada ap\u00f3s protestos antirracistas, como alegam nas redes sociais. O @carrefourbrasil desmentiu os posts e a loja foi reaberta nesta segunda-feira (23). https:\/\/t.co\/Xe9YfPoTxq","1":"NO AR. \u00c9 falso que loja do Carrefour em Porto Alegre fechou e funcion\u00e1rios foram demitidos. https:\/\/t.co\/Ahfwqdsqs7 https:\/\/t.co\/SkSL7FpQHi"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-11-27 19:05:00","1":"2020-11-27 18:00:24"},"retweet_count":{"0":3,"1":13},"favorite_count":{"0":17,"1":53},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carrefourbrasil","name":"Carrefour Brasil","id":16518589,"id_str":"16518589","indices":[185,201]}],"urls":[],"media":[{"id":1332384030013190146,"id_str":"1332384030013190146","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2UN01W8AIh75T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2UN01W8AIh75T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xe9YfPoTxq","display_url":"pic.twitter.com\/Xe9YfPoTxq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1332400045568659456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ahfwqdsqs7","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-loja-do-carrefour-em-porto-alegre-fechou-e-funcionarios-foram-demitidos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332383777390276612,"id_str":"1332383777390276612","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2T_HvXMAQH8rd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2T_HvXMAQH8rd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SkSL7FpQHi","display_url":"pic.twitter.com\/SkSL7FpQHi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1332383787204931591\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}