{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es","77":"Consalud_es","78":"Consalud_es","79":"Consalud_es","80":"Consalud_es","81":"Consalud_es","82":"Consalud_es","83":"Consalud_es","84":"Consalud_es","85":"Consalud_es","86":"Consalud_es","87":"Consalud_es","88":"Consalud_es","89":"Consalud_es","90":"Consalud_es","91":"Consalud_es","92":"Consalud_es","93":"Consalud_es","94":"Consalud_es","95":"Consalud_es","96":"Consalud_es","97":"Consalud_es","98":"Consalud_es","99":"Consalud_es","100":"Consalud_es","101":"Consalud_es","102":"Consalud_es","103":"Consalud_es","104":"Consalud_es","105":"Consalud_es","106":"Consalud_es","107":"Consalud_es","108":"Consalud_es","109":"Consalud_es","110":"Consalud_es","111":"Consalud_es","112":"Consalud_es","113":"Consalud_es","114":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1332455670612971520,"1":1332451676180148227,"2":1332440495814037508,"3":1332437825183232003,"4":1332434197886218248,"5":1332432942904332293,"6":1332429050795741191,"7":1332421486607556611,"8":1332417814217502728,"9":1332414270164905985,"10":1332412527989428226,"11":1332408856249593856,"12":1332406451223080960,"13":1332403832400334849,"14":1332402711912910848,"15":1332399022062137346,"16":1332395013930618881,"17":1332392667553083393,"18":1332392534685970439,"19":1332391269369262083,"20":1332390207795191808,"21":1332388881547878404,"22":1332387523516116995,"23":1332384419039105027,"24":1332383782373117953,"25":1332383696884805633,"26":1332379061755277312,"27":1332377346729529347,"28":1332376299470458883,"29":1332376199587393536,"30":1332376010956943360,"31":1332373817830871043,"32":1332372588052574209,"33":1332371676949073921,"34":1332371161263509506,"35":1332371034331295746,"36":1332369982546698243,"37":1332368857823145984,"38":1332366496312471555,"39":1332366453425713152,"40":1332363557564985346,"41":1332361258746736640,"42":1332359931429851138,"43":1332353693799354370,"44":1332350982345388032,"45":1332349792245190656,"46":1332346094873956352,"47":1332343439858540546,"48":1332341146320834561,"49":1332338753587777536,"50":1332338734843502594,"51":1332335884755218433,"52":1332333540357386242,"53":1332333360472010752,"54":1332328336178245632,"55":1332327089501069312,"56":1332326037162762242,"57":1332324710730838019,"58":1332324549749301248,"59":1332322471668813826,"60":1332319139634040832,"61":1332315861231816707,"62":1332315774598385666,"63":1332312890192367617,"64":1332309509570785282,"65":1332308161877975040,"66":1332305675310010368,"67":1332304686758719489,"68":1332300738798686211,"69":1332299551450025984,"70":1332298308497367040,"71":1332297131781197825,"72":1332293733275103233,"73":1332290578760028162,"74":1332290013665562624,"75":1332289457622544387,"76":1332288060923535361,"77":1332285703007375363,"78":1332284440295387138,"79":1332283027867787264,"80":1332281965236588546,"81":1332280312609509376,"82":1332279251907723264,"83":1332278191831052289,"84":1332272962414800896,"85":1332269854058033152,"86":1332267935180738561,"87":1332266703120699392,"88":1332264153055162368,"89":1332263008710643713,"90":1332262779944923138,"91":1332259078295449600,"92":1332257288678223874,"93":1332256475348148225,"94":1332255443826208768,"95":1332253156345057282,"96":1332250379602571265,"97":1332249054437404672,"98":1332247957752721408,"99":1332243483738910721,"100":1332240411444867073,"101":1332232799420604419,"102":1332232431366234113,"103":1332229257972609024,"104":1332222865312276481,"105":1332216149765976064,"106":1332209639371501569,"107":1332202618437906433,"108":1332195085409263616,"109":1332191230021816321,"110":1332174811402018819,"111":1332159687278649346,"112":1332150477329412096,"113":1332135941448880129,"114":1332112728031424513},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":true,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":false,"88":true,"89":false,"90":true,"91":false,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false},"text":{"0":"#Profesionales | Actualmente trabajan en Sanidad Exterior 150 profesionales (74 m\u00e9dicos y 76 ATS); m\u00e1s 169 de refuerzo por la #COVID19 (138 en aeropuertos y 31 en puertos) https:\/\/t.co\/IplCDzCHVY","1":"#ConversacionesConC | @sergiosayas: \"Quien debe decidir si un tratamiento hay que darlo o no son los #m\u00e9dicos, y eso no son ni criterios pol\u00edticos ni de organizaciones de pacientes\" https:\/\/t.co\/1tR7vgRCje","2":"#ForoCSD \"Cuando la EMA y la @AEMPSGOB aprueben las #vacunas, \u00e9stas ser\u00e1n eficaces y seguras\" afirma Ver\u00f3nica Casado (@Salud_JCYL), durante el III Foro de Comunicaci\u00f3n Salud Digital https:\/\/t.co\/CgIUiOvmep","3":"#Pacientes | Un estudio de @SmartmeAnalytic muestra que la aplicaci\u00f3n 'Radar COVID' solo la utiliza el 14,4% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola https:\/\/t.co\/URfatzQr7y","4":"#EspecialCoronavirus | Los hospitales @quironsalud de Andaluc\u00eda incorporan la #PCR con muestra en saliva https:\/\/t.co\/Tp64VCYGXH","5":"#ActualidadGr\u00e1fica :camera: @sanchezcastejon agradece la labor investigadora de La Paz https:\/\/t.co\/oWLaazQGWd","6":"#ForoCSD El III Foro de Comunicaci\u00f3n Salud Digital (@GrupoMediforum) organizado de manera virtual a ra\u00edz de la #COVID19, ha despertado una gran acogida en RRSS https:\/\/t.co\/UOZQEtsxSD","7":"#Pacientes | @vallhebron confirma que los menores de edad son poco transmisores de la #COVID19 https:\/\/t.co\/bTfXnEPqNr","8":"#ForoCSD @Patgompic (@ibsalut): \"La capacidad de rastreo ha mejorado de manera muy importante, sumado a la conciencia ciudadana y a la puesta en marcha de pol\u00edticas de #salud\" https:\/\/t.co\/G0QfTDlFAQ","9":"Se estima que por cada euro invertido en la #vacunaci\u00f3n antigripal de las personas de edad avanzada se consiguen ahorros de 1,35 euros en otros gastos m\u00e9dicos v\u00eda @Farmaindustria https:\/\/t.co\/mbVSzKOFzu","10":"#Pol\u00edtica | @sorayarr_ (@CiudadanosCs) pide \u201ctransparencia e informaci\u00f3n\u201d acerca de la vacuna #COVID19 para que la sociedad conf\u00ede https:\/\/t.co\/jcoXOuB79Q","11":"La #sostenibilidad es uno de nuestros principales valores, por eso trabajamos en avances como la #ResonanciaMagn\u00e9tica sin helio #makelifebetter\nhttps:\/\/t.co\/mn0pTYGpub https:\/\/t.co\/TptPptuV4G","12":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: Rosa P\u00e9rez, directora general de @osakidetzaEJGV: Sindicatos exigen una \"verdadera negociaci\u00f3n sectorial\" https:\/\/t.co\/vex0y6zV8z","13":"RT @CinfaSalud #Sab\u00edasque hasta el 80% de quienes consumen #medicamentos que pueden influir en la #conducci\u00f3n lo desconoce. Somnolencia, falta de concentraci\u00f3n o reducci\u00f3n de reflejos son algunos de estos efectos. #MedicamentosConducci\u00f3n https:\/\/t.co\/4RJPDiDLUk","14":"#ConversacionesConC | \"Todo lo que sea prevenci\u00f3n en materia de #hepatitis  C y en otras enfermedades es mejorar el sistema sanitario\" afirma @sergiosayas https:\/\/t.co\/5dUtXzxRM2","15":"#TuFarmac\u00e9uticoInforma | Se desaconseja el uso de #glucomanano en caso de estrechamiento del es\u00f3fago o estenosis esof\u00e1gica, pil\u00f3rica o intestinal cc @Farmaceuticos_ https:\/\/t.co\/9UP95BH4sy","16":"#Belleza | Cinco pasos para una rutina facial perfecta en los meses de fr\u00edo cc @CMRusinol https:\/\/t.co\/uu12INsuGH","17":"#EspecialCoronavirus | El gobierno de @sanchezcastejon no prev\u00e9 eximir de #PCR en origen a emigrados que viajen a Espa\u00f1a en Navidad https:\/\/t.co\/CYPddCbHd2","18":"#ForoCSD @eruizescudero, durante la \u00faltima jornada del III Foro Comunicaci\u00f3n #Salud Digital: \"No hab\u00eda un sistema en el mundo capaz de responder a una crisis de esta magnitud\" https:\/\/t.co\/oCvUFGpgWc","19":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Juan Jos\u00e9 Equiza, gerente del #Hospital Universitario Ram\u00f3n y Cajal: Ampliaci\u00f3n Sistema de Gesti\u00f3n Calidad https:\/\/t.co\/pWrXkiay15","20":"#ConversacionesConC | @sergiosayas: \"En un pa\u00eds como el nuestro, es clave la coordinaci\u00f3n y la unidad, y para eso est\u00e1 el Consejo Interritorial de #Salud\" https:\/\/t.co\/5dUtXzxRM2","21":"#TevaContigo Diagnosticada con Esclerosis M\u00faltiple desde el 2017, Gabriela Gilsanz, reivindica la falta de atenci\u00f3n m\u00e9dica que han sufrido muchos pacientes cr\u00f3nicos, durante la crisis de la Covid-19 #SanidadContigo https:\/\/t.co\/5q53SIuOMH https:\/\/t.co\/IPOLDHjKjr","22":"#Madrid | El TSJM rechaza nvestigar la denuncia del Ayuntamiento de M\u00f3stoles contra el consejero de #Sanidad de la @ComunidadMadrid, @eruizescudero https:\/\/t.co\/80F1bmhXOP","23":"#EspecialCoronavirus | El rey Felipe VI da negativo en #COVID19 y completar\u00e1 la cuarentena https:\/\/t.co\/iQm8dWFmKa","24":"#ForoCSD Entre los perfiles destacados que participaron en las jornadas del III Foro de Comunicaci\u00f3n #Salud Digital resalta la cuenta de @sanidadgob https:\/\/t.co\/UOZQEtsxSD","25":"#Actualidad Francisco Garc\u00eda R\u00edo, nuevo presidente electo de @SeparRespira https:\/\/t.co\/hF8l4HzpU9","26":"#Pol\u00edtica | @salvadorilla destaca \"el papel clave\" de la evaluaci\u00f3n de #tecnolog\u00edas sanitarias https:\/\/t.co\/ZMV5Vd9Yo7","27":"#Nacional | @Cofares contin\u00faa reforzando la entrega de productos sanitarios a las farmacias en plena pandemia de la #COVID19 https:\/\/t.co\/26F4uD3Co2","28":"#EspecialCoronavirus | Residentes de la @ComunidadMadrid con #anticuerpos podr\u00e1n salir de los centros sin restricciones https:\/\/t.co\/DqvC4yHCjO","29":"RT @quironsalud: Conocer el procedimiento quir\u00fargico al que va a ser sometido el #paciente disminuye su #estr\u00e9s https:\/\/t.co\/EHdwKkbpjG https:\/\/t.co\/qWJPfHs2PI","30":"#TweetSaludable | El 30% de las mujeres sufre #osteoporosis a partir de los 50 cc @EquipodelaTorre https:\/\/t.co\/cweyGF2MAv https:\/\/t.co\/yFp4VFLKxq","31":"#Opini\u00f3n | \"Esta #pandemia nos ha forzado y empujado hacia una progresiva despersonalizaci\u00f3n en todos los \u00e1mbitos\", asegura @DrAlfonsoVidal https:\/\/t.co\/bSTem1SGC3 https:\/\/t.co\/whYQqucxU1","32":"#Pol\u00edtica | La tarjeta sanitaria \u00fanica, \u00bfen el aire tras el \u2018no\u2019 de @CiudadanosCs a los #PGE2021 del gobierno de @sanchezcastejon? https:\/\/t.co\/DYK8IJdkj9","33":":red_circle: #\u00daltimaHora @sanidadgob suma 10.853 casos de #COVID19 al registro global, llegando a un total de 1.628.208 contagiados y 294 muertes https:\/\/t.co\/3SVHGbFjPB","34":"#ForoCSD L\u00f3pez Farr\u00e9 (@unicomplutense): \" La posici\u00f3n de distintos cromosomas podr\u00eda tener un efecto d\u00e9bil a moderado en la sensibilidad de la infecci\u00f3n de #COVID19\" https:\/\/t.co\/GvLD1d0LyU","35":"#ConversacionesConC | @sergiosayas habla del compromiso pol\u00edtico en alcanzar el objetivo de la #OMS de eliminar la #hepatitis C en 2030 cc @opsoms https:\/\/t.co\/5dUtXzxRM2","36":"#PacienteNoCOVID El pico m\u00e1ximo de tweets de la jornada se concentr\u00f3 en la intervenci\u00f3n de @rafabengoa (@SiHealth_), titulada 'Hacia un nuevo modelo integrado' cc @SanofiES https:\/\/t.co\/UByc8CGyFj","37":"#TuFarmac\u00e9uticoInforma | El #glucomanano debe ingerirse acompa\u00f1ado de uno o dos vasos de agua, antes de las comidas y debemos evitar su consumo antes de acostarnos cc @Farmaceuticos_ https:\/\/t.co\/9UP95BH4sy","38":"Un patuco inteligente controla la #salud de los reci\u00e9n nacidos https:\/\/t.co\/OlvnO46YV5","39":"#EspecialCoronavirus | @ignacioaguado estima que las #farmacias madrile\u00f1as podr\u00e1n hacer test en diciembre si @sanchezcastejon les da el 'ok' https:\/\/t.co\/b2N9TdfJ2z","40":"#Infograf\u00eda La #hernia discal lumbar aguda se produce debido a un trauma importante, como hacer un sobreesfuerzo al levantar una carga pesada https:\/\/t.co\/Ofl0jWRYV5","41":"#ForoCSD Las lecciones aprendidas en la crisis del SARS-CoV-2 han sido el eje de la tercera mesa del III Foro de Comunicaci\u00f3n #Salud Digital (@GrupoMediforum) https:\/\/t.co\/G0QfTDlFAQ","42":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla asegura que va a estudiar el plan de la @ComunidadMadrid para hacer test antig\u00e9nicos de #COVID19 en las farmacias https:\/\/t.co\/JiPRIFuWVY","43":"#ForoCSD L\u00f3pez Farr\u00e9 (@unicomplutense) sostiene que la pandemia ha generado una serie de cuestiones, como si existen genes o variantes gen\u00e9ticas involucradas en la resistencia o sensibilidad a la #COVID19 https:\/\/t.co\/ewwsvSmjA3","44":"#Nacional | @we_doctor y @DigimEvolution integran el primer sistema de #teleconsulta m\u00e9dica con explicaciones en 3D https:\/\/t.co\/ZeoAEJouR6","45":"#Pol\u00edtica | @sanchezcastejon y @salvadorilla visitan el Hospital de La Paz entre abucheos y cr\u00edticas de la @ComunidadMadrid por no invitarles https:\/\/t.co\/YzXfT0zwtB","46":"#ForoCSD El hashtag de las jornadas del III Foro de Comunicaci\u00f3n #Salud Digital acumula cerca de 20 millones de impactos potenciales https:\/\/t.co\/UOZQEtsxSD","47":"#StopDesfinanciaci\u00f3n Los expertos dan la espalda a la desfinanciaci\u00f3n de los #SYSADOA v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/8b0CJPgU3r","48":"#Madrid | @ppmadrid afea a @sanchezcastejon que vaya al #Hospital de La Paz cuando @IdiazAyuso no est\u00e1 https:\/\/t.co\/vXBvVhZyz3","49":"#Opini\u00f3n | @DrAlfonsoVidal: \"La identidad digital certificada, con todas las garant\u00edas, est\u00e1 haci\u00e9ndose hueco en todos los sectores\" https:\/\/t.co\/42cUPHTAli https:\/\/t.co\/MzTEL9uIvD","50":"#PacienteNoCOVID \"Tenemos que poner a los #pacientes en el centro de nuestras atenciones y buscar un modelo integrado\" cc @SanofiES https:\/\/t.co\/VLBn57xP7r","51":"#Bienestar | #Menopausia: \u00bfpor qu\u00e9 cambia la piel en esta etapa y qu\u00e9 cuidados necesita? https:\/\/t.co\/MQwdRan7MS","52":"#ForoCSD \"Parece que los hombres tienen una mayor sensibilidad a ser infectados por la #COVID19\" afirma L\u00f3pez Farr\u00e9 (@unicomplutense) https:\/\/t.co\/ewwsvSmjA3","53":"Los #analg\u00e9sicos son un grupo de f\u00e1rmacos muy conocidos por la mayor parte de la poblaci\u00f3n pero, \u00bfqu\u00e9 son exactamente y cu\u00e1ntos tipos hay? https:\/\/t.co\/A12MxEOPHn https:\/\/t.co\/BqM2Bt8PF8","54":"RT @CinfaSalud Aunque es m\u00e1s frecuente en los mayores o en quienes realizan trabajos pesados, el #HombroDoloroso puede afectar a personas de cualquier edad. \u00bfEn qu\u00e9 consiste y c\u00f3mo mejorarlo? https:\/\/t.co\/hbX5aI4uIJ","55":"#PacienteNoCOVID Durante la jornada de @SiHealth_ y @SanofiES, diferentes expertos abordaron la gesti\u00f3n de enfermedades no-Covid durante y despu\u00e9s de la #pandemia https:\/\/t.co\/UlNg35GCCm","56":"#TuFarmac\u00e9uticoInforma | El #glucomanano se caracteriza porque puede absorber hasta 50 veces su volumen en agua cc @Farmaceuticos_ https:\/\/t.co\/0JzzDGT36f","57":"#ConversacionesConC | @sergiosayas destaca la demanda de los pacientes de acabar con la inequidad en el acceso a los tratamientos para la #hepatitis C https:\/\/t.co\/z8D7QiDNyv","58":"Un prototipo puede usarse para escanear todo el cerebro :brain: y rastrear procesos electrofisiol\u00f3gicos que est\u00e1n implicados en una serie de problemas de #salud mental https:\/\/t.co\/a83qdhKsdS","59":"#Baleares | @F_Armengol anuncia que el @goib aplicar\u00e1 un sistema de cinco niveles de alerta que determinar\u00e1 las restricciones https:\/\/t.co\/QnxeavIRgw","60":"#EspecialCoronavirus | @saludand notifica 227.532 casos por #COVID19 y 3.927 fallecidos https:\/\/t.co\/2F8E8wP0cz","61":"#PacienteNoCOVID \"El #COVID19 es un gran reto para la medicina y la Cardiolog\u00eda y no puede ser la disculpa para llevar a cabo una pr\u00e1ctica de segundo nivel\" cc @SanofiES https:\/\/t.co\/qikpzqV2Cp","62":"#Ning\u00fanHospitalSinUCRI C\u00f3mo se estructura una #UCRI, qu\u00e9 dispositivos debe tener y cu\u00e1l es el ratio de personal del que debe disponer. Te lo contamos en nuestro #blog https:\/\/t.co\/tNd37eqPQj https:\/\/t.co\/DR7lX7WHoo","63":"#LupaSanitaria :magnifying_glass_tilted_right: SaludFestival premia la \u00faltima campa\u00f1a de publicidad exterior de @AsisaSalud https:\/\/t.co\/ct11AW2FNV","64":"#ForoCSD III Foro Comunicaci\u00f3n #Salud Digital (@GrupoMediforum): Cerca de 20 millones de impactos en RRSS en el acumulado https:\/\/t.co\/XmjJOJDWQn","65":"#EspecialCoronavirus | El n\u00famero de casos activos de #COVID19 en Galicia es de 8.452 https:\/\/t.co\/Uz07B8jV0L","66":"Un estudio demuestra que la #artrosis de #rodilla empeora la calidad de vida relacionada con la salud del paciente https:\/\/t.co\/ivWYFiPU2U https:\/\/t.co\/5H5GeeeT6n","67":"#PacienteNoCOVID Un total de 29 usuarios contribuyeron al hashtag de la jornada y entre los perfiles destacan las cuentas de @SanofiES y @anisalud https:\/\/t.co\/DBIT7ms0wg","68":"Nuestros proyectos est\u00e1n dirigidos a potenciar la formaci\u00f3n y el reconocimiento del talento cient\u00edfico de nuestro pa\u00eds #TalentoAZ https:\/\/t.co\/lzKRi3yY21 https:\/\/t.co\/9pG7AXcxtT","69":"#Pacientes | Un estudio del @incliva_iis relaciona la subexpresi\u00f3n del miR-33b con un mal pron\u00f3stico en pacientes con #c\u00e1ncer de mama HER2+ https:\/\/t.co\/HWiS7BFfda","70":"\u00bfSab\u00edas que los controles de calidad representan el 70% del tiempo de fabricaci\u00f3n de una #vacuna? Cada lote se somete a m\u00e1s de 100 controles, y este proceso provoca que el tiempo de producci\u00f3n de la vacuna sea mucho m\u00e1s largo. V\u00eda @GSK_ES https:\/\/t.co\/coUqdEH7md","71":"#ForoCSD L\u00f3pez Farr\u00e9 (@unicomplutense) hace referencia al aumento de la susceptibilidad por infecci\u00f3n por la #COVID19 que desempe\u00f1an los genes https:\/\/t.co\/ewwsvSmjA3","72":"#EspecialCoronavirus | @eruizescudero llama a \"evitar calles comerciales y aglomeraciones\" durante el puente de la Constituci\u00f3n https:\/\/t.co\/TAd0XXR965","73":"#Internacional | Inventan un algoritmo de inteligencia artificial que supera a los radi\u00f3logos en detectar la #COVID19 https:\/\/t.co\/ahqjOa1zu8","74":"El hashtag #PacienteNoCOVID obtiene m\u00e1s de 2,6 millones de impactos en Redes Sociales cc @SanofiES https:\/\/t.co\/UlNg35GCCm","75":"#EspecialCoronavirus | @albaverges prev\u00e9 que Catalu\u00f1a (@salutcat) tenga 900.000 dosis de #vacuna a partir del primer trimestre de 2021 https:\/\/t.co\/pXb8mjnCFs","76":"La #obesidad infantil est\u00e1 asociada a enfermedades en la edad adulta como la diabetes de tipo 2, la hipertensi\u00f3n o problemas cardiovasculares https:\/\/t.co\/XaqK7LaKrK","77":"#Opini\u00f3n | \"Esta #pandemia nos ha tra\u00eddo desgracias personales irrecuperables, pero igual es el principio de un nuevo modelo de coexistencia\" afirma @DrAlfonsoVidal https:\/\/t.co\/GdGLpf4P6I https:\/\/t.co\/ybsd1tokuM","78":"#Pacientes | \u201cAlicante para la lucha contra el c\u00e1ncer\u201d, eje del segundo Consejo Asesor de Pacientes en @torreviejasalud https:\/\/t.co\/eWx4hVqgh4","79":"Dermatolog\u00eda, Cirug\u00eda Vascular, Ginecolog\u00eda... \u00a1Encuentra a los mejores m\u00e9dicos de Espa\u00f1a en #MediSalud! https:\/\/t.co\/RHvs40moMJ https:\/\/t.co\/qmOY92ZgUG","80":"La edad avanzada, la #diabetes o la artritis reumatoide: entre los principales factores de riesgo para sufrir #osteoporosis https:\/\/t.co\/D1Ex6j1Cy6","81":"#TuFarmac\u00e9uticoInforma | El #glucomanano es una sustancia muy soluble que se encuentra en la ra\u00edz de un tub\u00e9rculo originario del este de Asia cc @Farmaceuticos_ https:\/\/t.co\/9UP95BH4sy","82":"Empleo | Importante laboratorio requiere un\/a #MedicalAdvisor, basado\/a en #Madrid o #Barcelona, para lanzar una nueva l\u00ednea innovadora en Dermatolog\u00eda https:\/\/t.co\/V2hYFaL7dL https:\/\/t.co\/ygDGOEjiCV","83":"#AppSaludable :mobile_phone: Join Talk, aplicaci\u00f3n en la que #pacientes de enfermedades graves y cuidadores pueden crear su grupo de apoyo emocional privado https:\/\/t.co\/p99BPB3eZa","84":"Hace fr\u00edo, tienes mocos, estornudas... Seguramente est\u00e9s padeciendo un #resfriado com\u00fan, \u00bfo ser\u00e1 una #rinitis al\u00e9rgica? :thinking_face: https:\/\/t.co\/1Y3xXKLpCe https:\/\/t.co\/0Qi2xBvBE4","85":"#CValenciana | @elSindic denuncia demoras en las consultas y pide a @GVAsanitat reforzar los centros de #salud https:\/\/t.co\/zjn9nnCgXQ","86":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. \u00bfQu\u00e9 sabes acerca de la #acrilamida? Esta sustancia qu\u00edmica se genera cuando el alimento alcanza los 180\u00baC, aunque tambi\u00e9n puede aparecer a partir de 100\u00baC  https:\/\/t.co\/siP9OgiMBz #FelizFinde https:\/\/t.co\/DLF7TKIPqV","87":"#ConversacionesConC | @sergiosayas: \"La inversi\u00f3n en #investigaci\u00f3n y desarrollo es clave y debe ser un eje com\u00fan tanto a nivel auton\u00f3mico como de @sanidadgob\" https:\/\/t.co\/WuX0g3ZjCi","88":"Prever-X reduce la exposici\u00f3n a la radiaci\u00f3n para #cirujanos al reducir la necesidad de tomar im\u00e1genes de rayos X durante la operaci\u00f3n https:\/\/t.co\/WykHSH4Kr3","89":"#EspecialCoronavirus | Seg\u00fan datos de la @Sociedad_SEMI, el 33,8% de los pacientes #COVID19 hospitalizados desarroll\u00f3 S\u00edndrome de Distr\u00e9s Respiratorio Agudo https:\/\/t.co\/yiQRjDpWr1","90":"#Cosm\u00e9tica | Los cambios de temperatura son una de las principales causas que afecten a la #salud de nuestra piel https:\/\/t.co\/d42L1MMsvo","91":"#EspecialCoronavirus | La @ComunidadMadrid levanta las restricciones en 13 zonas b\u00e1sicas de #salud e incluye una nueva https:\/\/t.co\/GceIRMKYW3","92":"#FelizFinde Si tienes la piel sensible, utiliza una loci\u00f3n para el afeitado que no contenga alcohol, incluso si te afeitas a m\u00e1quina :razor: https:\/\/t.co\/jQAEpL6od8 #autocuidado https:\/\/t.co\/fBYr6F1MGl","93":"#EspecialCoronavirus | @eruizescudero anuncia que la @ComunidadMadrid enviar\u00e1 este viernes el plan a @sanidadgob para hacer test de #ant\u00edgenos en las farmacias https:\/\/t.co\/rDUPQNghZZ","94":"#PacienteNoCOVID Los expertos apuestan por nuevas modalidades de atenci\u00f3n como la teleconsulta, consulta telef\u00f3nica, videollamadas o plataformas de #teleasistencia cc @SanofiES https:\/\/t.co\/CeSiHgErUc","95":":red_circle: #\u00daltimaHora La @ComunidadMadrid pide la autorizaci\u00f3n al Gobierno para la realizaci\u00f3n de test de ant\u00edgenos en las #farmacias https:\/\/t.co\/ssJBfphSqI https:\/\/t.co\/w6q0zCtBvM","96":"#Opini\u00f3n | 'Despersonalizaci\u00f3n', por @DrAlfonsoVidal https:\/\/t.co\/p7b62vVf9p https:\/\/t.co\/uMUTxMjat2","97":"#Nacional | @clinicabaviera niega \u201crotundamente\u201d que no se siga un proceso de informaci\u00f3n con cada paciente https:\/\/t.co\/MK5p6ayVzA","98":"#EspecialCoronavirus | @salvadorilla presenta los 15 grupos de poblaci\u00f3n evaluados por el Grupo T\u00e9cnico de Vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/D1WdnNQdih","99":"#Profesionales | CESM Prisiones (@cesm_sindicatos) afirma que desde Instituciones Penitenciarias y el @interiorgob 'inflan' las cifras de personal sanitario en la Sanidad Penitenciaria https:\/\/t.co\/BjjpMeQOlG","100":"#EspecialCoronavirus | @CSIFnacional pide que se facilite urgentemente a todos los trabajadores penitenciarios mascarillas autofiltrantes FFP2 https:\/\/t.co\/9vkJEFTecq","101":"Un estudio asegura que las personas que se sienten aprensivas o ansiosas sin sus tel\u00e9fonos :mobile_phone: tienden a ser m\u00e1s ansiosas en su vida diaria que otras personas  https:\/\/t.co\/HsDDl9Uzfh","102":"#EspecialCoronavirus | El n\u00famero de internos contagiados pasa de 600 a m\u00e1s de 1.200 en un mes debido a nuevos brotes de #COVID19 en centros penitenciarios https:\/\/t.co\/hOKLTswhn3","103":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | @anapastorjulian (@populares) propone \u201ctest masivos\u201d antes de Navidad pero @salvadorilla duda de su efectividad https:\/\/t.co\/EE3jlDeeji","104":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | @salvadorilla rechaza la invitaci\u00f3n de @IdiazAyuso de asistir a la inauguraci\u00f3n del Isabel Zendal https:\/\/t.co\/aVAOc2Hyaq","105":"#EspecialCoronavirus | El Defensor del Pueblo (@DefensorPuebloE) ha tramitado m\u00e1s de 26.000 actuaciones relacionadas con la crisis #sanitaria https:\/\/t.co\/9LJ5GUZvKA","106":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | El Gobierno rectifica, ocho meses despu\u00e9s, el error cometido en el nombramiento de @PatLacruz https:\/\/t.co\/6HIM2YUlcu","107":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: Craig Landau, CEO de @purduepharma: Culpable en la crisis de #opi\u00e1ceos https:\/\/t.co\/P6lnaQv4v4","108":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Roberto \u00darbez, director general de Bristol Myers Squibb en Espa\u00f1a y Portugal (@bmsnews): Promover la investigaci\u00f3n cl\u00ednica https:\/\/t.co\/P4EfpEij5I","109":"#Profesionales | F\u00e1tima Mart\u00ednez se incorpora a la Unidad de Ginecolog\u00eda del #Hospital Ruber Internacional (@RuberInter) https:\/\/t.co\/sC19StcSjm","110":"#EspecialCoronavirus | Baleares (@goib) destina 229.000 euros a la compra de 15 ultracongelados para las vacunas de la #COVID19 https:\/\/t.co\/DlGlEBGL5G","111":"#Profesionales | @SEMERGENap reclama m\u00e1s transparencia y participaci\u00f3n en los planes estrat\u00e9gicos que emanan de @sanidadgob https:\/\/t.co\/P4v5TdQS62","112":"#EspecialCoronavirus | El @CSIC trabaja en una plataforma de c\u00e9lulas 'in vitro' para estudiar c\u00f3mo el #COVID19 causa la inflamaci\u00f3n de los tejidos y la muerte de las c\u00e9lulas https:\/\/t.co\/4IGMoAZgRx","113":"#EspecialCoronavirus | Pa\u00edses Bajos prepara un ensayo en el que los voluntarios ser\u00e1n infectados con el #COVID19 https:\/\/t.co\/R9tEsxacH5","114":"#EspecialCoronavirus | La Fiscal\u00eda valenciana presiona a @anabarcelochico para que haga #PCR a todos los trabajadores de geri\u00e1tricos https:\/\/t.co\/Uqm9DOJl5b"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true},"created_at":{"0":"2020-11-27 22:46:02","1":"2020-11-27 22:30:10","2":"2020-11-27 21:45:44","3":"2020-11-27 21:35:07","4":"2020-11-27 21:20:42","5":"2020-11-27 21:15:43","6":"2020-11-27 21:00:15","7":"2020-11-27 20:30:12","8":"2020-11-27 20:15:36","9":"2020-11-27 20:01:31","10":"2020-11-27 19:54:36","11":"2020-11-27 19:40:00","12":"2020-11-27 19:30:27","13":"2020-11-27 19:20:03","14":"2020-11-27 19:15:36","15":"2020-11-27 19:00:56","16":"2020-11-27 18:45:00","17":"2020-11-27 18:35:41","18":"2020-11-27 18:35:09","19":"2020-11-27 18:30:07","20":"2020-11-27 18:25:54","21":"2020-11-27 18:20:38","22":"2020-11-27 18:15:14","23":"2020-11-27 18:02:54","24":"2020-11-27 18:00:22","25":"2020-11-27 18:00:02","26":"2020-11-27 17:41:37","27":"2020-11-27 17:34:48","28":"2020-11-27 17:30:38","29":"2020-11-27 17:30:14","30":"2020-11-27 17:29:30","31":"2020-11-27 17:20:47","32":"2020-11-27 17:15:53","33":"2020-11-27 17:12:16","34":"2020-11-27 17:10:13","35":"2020-11-27 17:09:43","36":"2020-11-27 17:05:32","37":"2020-11-27 17:01:04","38":"2020-11-27 16:51:41","39":"2020-11-27 16:51:31","40":"2020-11-27 16:40:00","41":"2020-11-27 16:30:52","42":"2020-11-27 16:25:36","43":"2020-11-27 16:00:49","44":"2020-11-27 15:50:02","45":"2020-11-27 15:45:18","46":"2020-11-27 15:30:37","47":"2020-11-27 15:20:04","48":"2020-11-27 15:10:57","49":"2020-11-27 15:01:27","50":"2020-11-27 15:01:22","51":"2020-11-27 14:50:03","52":"2020-11-27 14:40:44","53":"2020-11-27 14:40:01","54":"2020-11-27 14:20:03","55":"2020-11-27 14:15:06","56":"2020-11-27 14:10:55","57":"2020-11-27 14:05:39","58":"2020-11-27 14:05:00","59":"2020-11-27 13:56:45","60":"2020-11-27 13:43:30","61":"2020-11-27 13:30:29","62":"2020-11-27 13:30:08","63":"2020-11-27 13:18:40","64":"2020-11-27 13:05:14","65":"2020-11-27 12:59:53","66":"2020-11-27 12:50:00","67":"2020-11-27 12:46:05","68":"2020-11-27 12:30:23","69":"2020-11-27 12:25:40","70":"2020-11-27 12:20:44","71":"2020-11-27 12:16:03","72":"2020-11-27 12:02:33","73":"2020-11-27 11:50:01","74":"2020-11-27 11:47:46","75":"2020-11-27 11:45:34","76":"2020-11-27 11:40:01","77":"2020-11-27 11:30:38","78":"2020-11-27 11:25:37","79":"2020-11-27 11:20:01","80":"2020-11-27 11:15:47","81":"2020-11-27 11:09:13","82":"2020-11-27 11:05:00","83":"2020-11-27 11:00:48","84":"2020-11-27 10:40:01","85":"2020-11-27 10:27:40","86":"2020-11-27 10:20:02","87":"2020-11-27 10:15:08","88":"2020-11-27 10:05:01","89":"2020-11-27 10:00:28","90":"2020-11-27 09:59:33","91":"2020-11-27 09:44:51","92":"2020-11-27 09:37:44","93":"2020-11-27 09:34:30","94":"2020-11-27 09:30:24","95":"2020-11-27 09:21:19","96":"2020-11-27 09:10:17","97":"2020-11-27 09:05:01","98":"2020-11-27 09:00:39","99":"2020-11-27 08:42:53","100":"2020-11-27 08:30:40","101":"2020-11-27 08:00:25","102":"2020-11-27 07:58:57","103":"2020-11-27 07:46:21","104":"2020-11-27 07:20:57","105":"2020-11-27 06:54:16","106":"2020-11-27 06:28:23","107":"2020-11-27 06:00:30","108":"2020-11-27 05:30:34","109":"2020-11-27 05:15:14","110":"2020-11-27 04:10:00","111":"2020-11-27 03:09:54","112":"2020-11-27 02:33:18","113":"2020-11-27 01:35:32","114":"2020-11-27 00:03:18"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":6,"8":0,"9":0,"10":1,"11":5,"12":0,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":0,"18":1,"19":0,"20":0,"21":2,"22":2,"23":2,"24":0,"25":1,"26":0,"27":1,"28":1,"29":1,"30":1,"31":5,"32":2,"33":0,"34":1,"35":0,"36":0,"37":1,"38":4,"39":0,"40":13,"41":1,"42":0,"43":0,"44":3,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":1,"50":0,"51":1,"52":1,"53":4,"54":0,"55":0,"56":1,"57":0,"58":7,"59":0,"60":0,"61":0,"62":10,"63":0,"64":0,"65":1,"66":1,"67":0,"68":2,"69":3,"70":0,"71":0,"72":1,"73":7,"74":0,"75":0,"76":4,"77":1,"78":0,"79":3,"80":0,"81":0,"82":2,"83":0,"84":5,"85":0,"86":0,"87":0,"88":3,"89":1,"90":2,"91":0,"92":1,"93":1,"94":2,"95":0,"96":1,"97":2,"98":1,"99":1,"100":11,"101":3,"102":2,"103":1,"104":1,"105":1,"106":1,"107":0,"108":0,"109":0,"110":1,"111":0,"112":2,"113":1,"114":0},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":1,"3":2,"4":1,"5":0,"6":1,"7":5,"8":1,"9":2,"10":1,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":2,"19":1,"20":1,"21":2,"22":2,"23":1,"24":0,"25":0,"26":1,"27":0,"28":0,"29":1,"30":3,"31":16,"32":2,"33":0,"34":1,"35":0,"36":2,"37":3,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":2,"47":0,"48":0,"49":8,"50":4,"51":0,"52":0,"53":0,"54":1,"55":1,"56":1,"57":1,"58":0,"59":1,"60":0,"61":2,"62":0,"63":5,"64":2,"65":1,"66":0,"67":1,"68":0,"69":2,"70":1,"71":0,"72":5,"73":0,"74":1,"75":0,"76":0,"77":8,"78":0,"79":0,"80":1,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":2,"87":0,"88":0,"89":3,"90":0,"91":1,"92":0,"93":0,"94":1,"95":1,"96":2,"97":0,"98":1,"99":2,"100":15,"101":0,"102":0,"103":1,"104":1,"105":1,"106":1,"107":1,"108":1,"109":2,"110":0,"111":0,"112":3,"113":1,"114":2},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","77":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","78":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","79":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","80":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","81":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","82":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","83":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","84":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","85":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","86":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","87":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","88":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","89":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","90":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","91":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","92":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","93":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","94":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","95":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","96":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","97":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","98":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","99":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","100":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","101":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","102":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","103":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","104":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","105":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","106":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","107":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","108":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","109":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","110":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","111":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","112":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","113":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","114":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"COVID19","indices":[126,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IplCDzCHVY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39mXSh8","display_url":"bit.ly\/39mXSh8","indices":[172,195]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[22,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tR7vgRCje","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39hTfF7","display_url":"bit.ly\/39hTfF7","indices":[182,205]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[29,38]},{"screen_name":"Salud_JCYL","name":"Salud JCYL","id":409907186,"id_str":"409907186","indices":[118,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CgIUiOvmep","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbiXmh","display_url":"bit.ly\/2VbiXmh","indices":[182,205]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SmartmeAnalytic","name":"Smartme Analytics","id":698111836034572289,"id_str":"698111836034572289","indices":[27,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URfatzQr7y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lcAnJS","display_url":"bit.ly\/3lcAnJS","indices":[134,157]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"PCR","indices":[78,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[38,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tp64VCYGXH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V6cIjI","display_url":"bit.ly\/2V6cIjI","indices":[105,128]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ActualidadGr\u00e1fica","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[21,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWLaazQGWd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fGAc8q","display_url":"bit.ly\/3fGAc8q","indices":[80,103]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoMediforum","name":"Grupo Mediforum","id":4229852537,"id_str":"4229852537","indices":[52,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOZQEtsxSD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fG3kN5","display_url":"bit.ly\/3fG3kN5","indices":[160,183]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"COVID19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vallhebron","name":"Vall d'Hebron","id":901709474,"id_str":"901709474","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bTfXnEPqNr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HIDRWR","display_url":"bit.ly\/2HIDRWR","indices":[95,118]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"salud","indices":[168,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patgompic","name":"Patricia G\u00f3mez Picard","id":274497844,"id_str":"274497844","indices":[9,19]},{"screen_name":"ibsalut","name":"Servei de Salut de les Illes Balears (IB-SALUT)","id":608023546,"id_str":"608023546","indices":[21,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G0QfTDlFAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36cxg0p","display_url":"bit.ly\/36cxg0p","indices":[176,199]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"vacunaci\u00f3n","indices":[44,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[163,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mbVSzKOFzu","expanded_url":"https:\/\/www.farmaindustria.es\/web\/otra-noticia\/farmaindustria-apoya-el-refuerzo-a-las-politicas-de-vacunacion-contra-la-gripe\/","display_url":"farmaindustria.es\/web\/otra-notic\u2026","indices":[179,202]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"COVID19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sorayarr_","name":"Soraya Rodr\u00edguez","id":380200858,"id_str":"380200858","indices":[12,22]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[24,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcoXOuB79Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36enquV","display_url":"bit.ly\/36enquV","indices":[131,154]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"sostenibilidad","indices":[21,36]},{"text":"ResonanciaMagn\u00e9tica","indices":[115,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osakidetzaEJGV","name":"Osakidetza","id":232150509,"id_str":"232150509","indices":[54,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vex0y6zV8z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mdFpr5","display_url":"bit.ly\/3mdFpr5","indices":[127,150]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Sab\u00edasque","indices":[15,25]},{"text":"medicamentos","indices":[59,72]},{"text":"conducci\u00f3n","indices":[98,109]},{"text":"MedicamentosConducci\u00f3n","indices":[214,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4RJPDiDLUk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fIJmSa","display_url":"bit.ly\/3fIJmSa","indices":[238,261]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"hepatitis","indices":[64,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[142,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5dUtXzxRM2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lePKld","display_url":"bit.ly\/3lePKld","indices":[155,178]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"TuFarmac\u00e9uticoInforma","indices":[0,22]},{"text":"glucomanano","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[149,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9UP95BH4sy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ldb8r0","display_url":"bit.ly\/3ldb8r0","indices":[165,188]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Belleza","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]},{"screen_name":"CMRusinol","name":"C Medico Rusi\u00f1ol","id":78594300,"id_str":"78594300","indices":[95,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uu12INsuGH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33eEeQo","display_url":"bit.ly\/33eEeQo","indices":[106,129]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"PCR","indices":[74,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[38,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYPddCbHd2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36b82PO","display_url":"bit.ly\/36b82PO","indices":[132,155]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"Salud","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[9,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oCvUFGpgWc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37eGBUx","display_url":"bit.ly\/37eGBUx","indices":[176,199]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"Hospital","indices":[51,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWrXkiay15","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JeZYEO","display_url":"bit.ly\/2JeZYEO","indices":[128,151]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"Salud","indices":[147,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[22,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5dUtXzxRM2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lePKld","display_url":"bit.ly\/3lePKld","indices":[155,178]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"TevaContigo","indices":[0,12]},{"text":"SanidadContigo","indices":[199,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5q53SIuOMH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lYYeOx","display_url":"bit.ly\/3lYYeOx","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1332388878821580801,"id_str":"1332388878821580801","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2YoEDXYAE22wZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2YoEDXYAE22wZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IPOLDHjKjr","display_url":"pic.twitter.com\/IPOLDHjKjr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1332388881547878404\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Sanidad","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[115,131]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[133,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80F1bmhXOP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33pjsxH","display_url":"bit.ly\/33pjsxH","indices":[148,171]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQm8dWFmKa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V78KXZ","display_url":"bit.ly\/2V78KXZ","indices":[91,114]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"Salud","indices":[101,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[137,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOZQEtsxSD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fG3kN5","display_url":"bit.ly\/3fG3kN5","indices":[149,172]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[79,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hF8l4HzpU9","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/profesionales\/medicina\/francisco-garcia-rio-presidente-electo-separ_88799_102.html","display_url":"consalud.es\/profesionales\/\u2026","indices":[93,116]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"tecnolog\u00edas","indices":[71,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[12,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZMV5Vd9Yo7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V6bEfT","display_url":"bit.ly\/2V6bEfT","indices":[95,118]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"Cofares","name":"Cofares","id":188263516,"id_str":"188263516","indices":[29,37]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"anticuerpos","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[40,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DqvC4yHCjO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33lzgSf","display_url":"bit.ly\/33lzgSf","indices":[120,143]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"paciente","indices":[81,90]},{"text":"estr\u00e9s","indices":[104,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EHdwKkbpjG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LqD150CiMYN","display_url":"ow.ly\/LqD150CiMYN","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1332233980675051520,"id_str":"1332233980675051520","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0LvzfXUAAcTin.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0LvzfXUAAcTin.png","url":"https:\/\/t.co\/qWJPfHs2PI","display_url":"pic.twitter.com\/qWJPfHs2PI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1332233982369533952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":567,"h":404,"resize":"fit"},"small":{"w":567,"h":404,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":567,"h":404,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332233982369533952,"source_status_id_str":"1332233982369533952","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"30":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]},{"text":"osteoporosis","indices":[46,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EquipodelaTorre","name":"Equipo De la Torre","id":154478397,"id_str":"154478397","indices":[82,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cweyGF2MAv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fESZ4f","display_url":"bit.ly\/3fESZ4f","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1332376008528420864,"id_str":"1332376008528420864","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2M66eW4AAc0IY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2M66eW4AAc0IY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFp4VFLKxq","display_url":"pic.twitter.com\/yFp4VFLKxq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1332376010956943360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":336,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"pandemia","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrAlfonsoVidal","name":"Dr. Alfonso Vidal","id":1090064149,"id_str":"1090064149","indices":[124,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bSTem1SGC3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lge99L","display_url":"bit.ly\/3lge99L","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1332373815377190915,"id_str":"1332373815377190915","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2K7QWW4AMcwNe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2K7QWW4AMcwNe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/whYQqucxU1","display_url":"pic.twitter.com\/whYQqucxU1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1332373817830871043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":821,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]},{"text":"PGE2021","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[68,81]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[113,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DYK8IJdkj9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36cUZ0z","display_url":"bit.ly\/36cUZ0z","indices":[131,154]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVHGbFjPB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q91GbV","display_url":"bit.ly\/3q91GbV","indices":[135,158]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[156,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unicomplutense","name":"Complutense","id":85343435,"id_str":"85343435","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvLD1d0LyU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39hEIt3","display_url":"bit.ly\/39hEIt3","indices":[166,189]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"OMS","indices":[95,99]},{"text":"hepatitis","indices":[115,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[22,34]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[139,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5dUtXzxRM2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lePKld","display_url":"bit.ly\/3lePKld","indices":[147,170]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"PacienteNoCOVID","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rafabengoa","name":"Rafael Bengoa","id":166491372,"id_str":"166491372","indices":[91,102]},{"screen_name":"SiHealth_","name":"SI-Health","id":911119708904148992,"id_str":"911119708904148992","indices":[104,114]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[163,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UByc8CGyFj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37h9P5p","display_url":"bit.ly\/37h9P5p","indices":[173,196]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"TuFarmac\u00e9uticoInforma","indices":[0,22]},{"text":"glucomanano","indices":[28,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[167,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9UP95BH4sy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ldb8r0","display_url":"bit.ly\/3ldb8r0","indices":[183,206]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"salud","indices":[54,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OlvnO46YV5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HupXaQ","display_url":"bit.ly\/2HupXaQ","indices":[83,106]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"farmacias","indices":[53,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[23,37]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[109,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b2N9TdfJ2z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q2t2QZ","display_url":"bit.ly\/3q2t2QZ","indices":[141,164]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Infograf\u00eda","indices":[21,32]},{"text":"hernia","indices":[36,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EquipodelaTorre","name":"Equipo De la Torre","id":154478397,"id_str":"154478397","indices":[3,19]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"Salud","indices":[126,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoMediforum","name":"Grupo Mediforum","id":4229852537,"id_str":"4229852537","indices":[142,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G0QfTDlFAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36cxg0p","display_url":"bit.ly\/36cxg0p","indices":[159,182]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[125,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[77,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JiPRIFuWVY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q6pdKt","display_url":"bit.ly\/3q6pdKt","indices":[151,174]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[196,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unicomplutense","name":"Complutense","id":85343435,"id_str":"85343435","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ewwsvSmjA3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HFGHfc","display_url":"bit.ly\/2HFGHfc","indices":[205,228]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]},{"text":"teleconsulta","indices":[88,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"we_doctor","name":"We Doctor","id":4815601179,"id_str":"4815601179","indices":[29,39]},{"screen_name":"DigimEvolution","name":"Digimevo","id":917321078422364161,"id_str":"917321078422364161","indices":[42,57]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[12,28]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[31,44]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YzXfT0zwtB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37cw38C","display_url":"bit.ly\/37cw38C","indices":[142,165]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"Salud","indices":[65,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOZQEtsxSD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fG3kN5","display_url":"bit.ly\/3fG3kN5","indices":[133,156]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]},{"text":"SYSADOA","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]},{"screen_name":"Consalud_es","name":"ConSalud.es","id":367210075,"id_str":"367210075","indices":[108,120]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Hospital","indices":[56,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppmadrid","name":"PP Comunidad de Madrid","id":18979745,"id_str":"18979745","indices":[10,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[27,43]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[83,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vXBvVhZyz3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JjLtiS","display_url":"bit.ly\/2JjLtiS","indices":[103,126]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrAlfonsoVidal","name":"Dr. Alfonso Vidal","id":1090064149,"id_str":"1090064149","indices":[11,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42cUPHTAli","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mcLBPY","display_url":"bit.ly\/3mcLBPY","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1332338750786048001,"id_str":"1332338750786048001","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1rCOkXEAEOxU-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1rCOkXEAEOxU-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MzTEL9uIvD","display_url":"pic.twitter.com\/MzTEL9uIvD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1332338753587777536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":821,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"PacienteNoCOVID","indices":[0,16]},{"text":"pacientes","indices":[42,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[122,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VLBn57xP7r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mbZzkW","display_url":"bit.ly\/3mbZzkW","indices":[132,155]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]},{"text":"Menopausia","indices":[29,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQwdRan7MS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37haXGh","display_url":"bit.ly\/37haXGh","indices":[105,128]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unicomplutense","name":"Complutense","id":85343435,"id_str":"85343435","indices":[117,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ewwsvSmjA3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HFGHfc","display_url":"bit.ly\/2HFGHfc","indices":[134,157]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"analg\u00e9sicos","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engenerico","name":"en gen\u00e9rico","id":296358959,"id_str":"296358959","indices":[3,14]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"HombroDoloroso","indices":[97,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hbX5aI4uIJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q4nqWc","display_url":"bit.ly\/3q4nqWc","indices":[192,215]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"PacienteNoCOVID","indices":[0,16]},{"text":"pandemia","indices":[153,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SiHealth_","name":"SI-Health","id":911119708904148992,"id_str":"911119708904148992","indices":[39,49]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[52,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UlNg35GCCm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V8rqqu","display_url":"bit.ly\/2V8rqqu","indices":[163,186]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"TuFarmac\u00e9uticoInforma","indices":[0,22]},{"text":"glucomanano","indices":[28,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[115,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JzzDGT36f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3le57dF","display_url":"bit.ly\/3le57dF","indices":[131,154]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"hepatitis","indices":[138,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[22,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z8D7QiDNyv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368GBGu","display_url":"bit.ly\/368GBGu","indices":[151,174]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"Baleares","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Armengol","name":"Francina Armengol","id":466593375,"id_str":"466593375","indices":[12,23]},{"screen_name":"goib","name":"Govern de les Illes Balears","id":43080802,"id_str":"43080802","indices":[39,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnxeavIRgw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37b94KZ","display_url":"bit.ly\/37b94KZ","indices":[126,149]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[23,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2F8E8wP0cz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39hZl8s","display_url":"bit.ly\/39hZl8s","indices":[88,111]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"PacienteNoCOVID","indices":[0,16]},{"text":"COVID19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[160,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qikpzqV2Cp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JdLiFV","display_url":"bit.ly\/2JdLiFV","indices":[170,193]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Ning\u00fanHospitalSinUCRI","indices":[17,39]},{"text":"UCRI","indices":[63,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[3,15]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"LupaSanitaria","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisaSalud","name":"ASISA","id":4845892636,"id_str":"4845892636","indices":[82,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ct11AW2FNV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37hecNE","display_url":"bit.ly\/37hecNE","indices":[94,117]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"Salud","indices":[31,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoMediforum","name":"Grupo Mediforum","id":4229852537,"id_str":"4229852537","indices":[47,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmjJOJDWQn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q6kvfK","display_url":"bit.ly\/3q6kvfK","indices":[122,145]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uz07B8jV0L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36c91iP","display_url":"bit.ly\/36c91iP","indices":[85,108]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"artrosis","indices":[44,53]},{"text":"rodilla","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"condronews","name":"condronews","id":522088008,"id_str":"522088008","indices":[3,14]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"PacienteNoCOVID","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[125,134]},{"screen_name":"anisalud","name":"ANIS","id":172703719,"id_str":"172703719","indices":[137,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBIT7ms0wg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HGPiOO","display_url":"bit.ly\/2HGPiOO","indices":[147,170]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionAZ","name":"Fundaci\u00f3n AZ","id":914871633474674688,"id_str":"914871633474674688","indices":[3,15]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[118,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[28,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HWiS7BFfda","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KLFg04","display_url":"bit.ly\/2KLFg04","indices":[140,163]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[89,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GSK_ES","name":"GSK Espa\u00f1a","id":877810175511494656,"id_str":"877810175511494656","indices":[231,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coUqdEH7md","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oqQ03c","display_url":"bit.ly\/3oqQ03c","indices":[239,262]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"ForoCSD","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[109,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unicomplutense","name":"Complutense","id":85343435,"id_str":"85343435","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ewwsvSmjA3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HFGHfc","display_url":"bit.ly\/2HFGHfc","indices":[143,166]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[23,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TAd0XXR965","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l7Vih7","display_url":"bit.ly\/3l7Vih7","indices":[128,151]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]},{"text":"COVID19","indices":[126,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"PacienteNoCOVID","indices":[11,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[89,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UlNg35GCCm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V8rqqu","display_url":"bit.ly\/2V8rqqu","indices":[99,122]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"vacuna","indices":[89,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albaverges","name":"Alba Verg\u00e9s Bosch \ud83c\udf97","id":249255884,"id_str":"249255884","indices":[23,34]},{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[55,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXb8mjnCFs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lkJwQV","display_url":"bit.ly\/3lkJwQV","indices":[135,158]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"obesidad","indices":[24,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[3,19]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"pandemia","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrAlfonsoVidal","name":"Dr. Alfonso Vidal","id":1090064149,"id_str":"1090064149","indices":[149,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GdGLpf4P6I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ld2fh9","display_url":"bit.ly\/3ld2fh9","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1332285700209840128,"id_str":"1332285700209840128","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En06yRxXEAArlo7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En06yRxXEAArlo7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ybsd1tokuM","display_url":"pic.twitter.com\/ybsd1tokuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1332285703007375363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":821,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"torreviejasalud","name":"Torrevieja Salud","id":569011618,"id_str":"569011618","indices":[103,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWx4hVqgh4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nY1lXu","display_url":"bit.ly\/3nY1lXu","indices":[120,143]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"diabetes","indices":[21,30]},{"text":"osteoporosis","indices":[110,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D1Ex6j1Cy6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l1y3Ft","display_url":"bit.ly\/3l1y3Ft","indices":[124,147]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"TuFarmac\u00e9uticoInforma","indices":[0,22]},{"text":"glucomanano","indices":[28,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[145,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9UP95BH4sy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ldb8r0","display_url":"bit.ly\/3ldb8r0","indices":[161,184]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"MedicalAdvisor","indices":[63,78]},{"text":"Madrid","indices":[92,99]},{"text":"Barcelona","indices":[102,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"AppSaludable","indices":[0,13]},{"text":"pacientes","indices":[48,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p99BPB3eZa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33bjUzz","display_url":"bit.ly\/33bjUzz","indices":[144,167]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"resfriado","indices":[85,95]},{"text":"rinitis","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrlSalud","name":"ORL Salud&Bienestar","id":2801316050,"id_str":"2801316050","indices":[3,12]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"CValenciana","indices":[0,12]},{"text":"salud","indices":[104,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elSindic","name":"S\u00edndic de Greuges CV","id":419456401,"id_str":"419456401","indices":[15,24]},{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[68,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zjn9nnCgXQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l9bzCx","display_url":"bit.ly\/3l9bzCx","indices":[111,134]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"acrilamida","indices":[54,65]},{"text":"FelizFinde","indices":[211,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/siP9OgiMBz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SiH650CvAds","display_url":"ow.ly\/SiH650CvAds","indices":[187,210]},{"url":"https:\/\/t.co\/DLF7TKIPqV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tKI850CvAdr","display_url":"ow.ly\/tKI850CvAdr","indices":[223,246]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[53,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[22,34]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[147,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuX0g3ZjCi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JhKq34","display_url":"bit.ly\/2JhKq34","indices":[160,183]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"cirujanos","indices":[70,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"#41SEMI Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[41,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yiQRjDpWr1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mipyYk","display_url":"bit.ly\/3mipyYk","indices":[157,180]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Cosm\u00e9tica","indices":[16,26]},{"text":"salud","indices":[107,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"salud","indices":[92,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[26,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GceIRMKYW3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q2ktWa","display_url":"bit.ly\/3q2ktWa","indices":[119,142]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"FelizFinde","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[3,13]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"ant\u00edgenos","indices":[132,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[23,37]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[53,69]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[101,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDUPQNghZZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fR66Q1","display_url":"bit.ly\/3fR66Q1","indices":[160,183]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"PacienteNoCOVID","indices":[0,16]},{"text":"teleasistencia","indices":[148,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CeSiHgErUc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3maR0ae","display_url":"bit.ly\/3maR0ae","indices":[177,200]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"farmacias","indices":[115,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ssJBfphSqI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37gGc3Y","display_url":"bit.ly\/37gGc3Y","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1332253153643945984,"id_str":"1332253153643945984","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0dL0XXYAA1YvF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0dL0XXYAA1YvF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w6q0zCtBvM","display_url":"pic.twitter.com\/w6q0zCtBvM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1332253156345057282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrAlfonsoVidal","name":"Dr. Alfonso Vidal","id":1090064149,"id_str":"1090064149","indices":[37,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7b62vVf9p","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mcwQN6","display_url":"bit.ly\/3mcwQN6","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1332250376960143361,"id_str":"1332250376960143361","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0aqMaW8AE81w9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0aqMaW8AE81w9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uMUTxMjat2","display_url":"pic.twitter.com\/uMUTxMjat2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1332250379602571265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":821,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"clinicabaviera","name":"Cl\u00ednica Baviera","id":82326988,"id_str":"82326988","indices":[29,44]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[23,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D1WdnNQdih","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HMCjeE","display_url":"bit.ly\/2HMCjeE","indices":[118,141]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[33,49]},{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BjjpMeQOlG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36864Qn","display_url":"bit.ly\/36864Qn","indices":[185,208]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIFnacional","name":"CSIF Nacional","id":606132473,"id_str":"606132473","indices":[23,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9vkJEFTecq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fDdHRO","display_url":"bit.ly\/3fDdHRO","indices":[143,166]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOKLTswhn3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36d9amh","display_url":"bit.ly\/36d9amh","indices":[155,178]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anapastorjulian","name":"Ana Pastor Juli\u00e1n","id":307570052,"id_str":"307570052","indices":[14,30]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[32,42]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[89,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EE3jlDeeji","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/366TX60","display_url":"bit.ly\/366TX60","indices":[126,149]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[14,27]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[53,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aVAOc2Hyaq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q2Tw4H","display_url":"bit.ly\/3q2Tw4H","indices":[112,135]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"sanitaria","indices":[131,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensorPuebloE","name":"Defensor del Pueblo","id":522335113,"id_str":"522335113","indices":[47,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LJ5GUZvKA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fEHWb7","display_url":"bit.ly\/3fEHWb7","indices":[142,165]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatLacruz","name":"Patricia Lacruz","id":799715904095297536,"id_str":"799715904095297536","indices":[97,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6HIM2YUlcu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l3Ehoo","display_url":"bit.ly\/3l3Ehoo","indices":[108,131]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"opi\u00e1ceos","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"purduepharma","name":"Purdue Pharma L.P.","id":1189738946,"id_str":"1189738946","indices":[42,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6lnaQv4v4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HKkLQk","display_url":"bit.ly\/2HKkLQk","indices":[92,115]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bmsnews","name":"Bristol Myers Squibb","id":34010976,"id_str":"34010976","indices":[99,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4EfpEij5I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JcJL34","display_url":"bit.ly\/2JcJL34","indices":[144,167]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"Hospital","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RuberInter","name":"Ruber Internacional","id":880368547704307713,"id_str":"880368547704307713","indices":[108,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sC19StcSjm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/366c8J8","display_url":"bit.ly\/366c8J8","indices":[121,144]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[119,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"goib","name":"Govern de les Illes Balears","id":43080802,"id_str":"43080802","indices":[33,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DlGlEBGL5G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V3v58Y","display_url":"bit.ly\/2V3v58Y","indices":[128,151]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[17,28]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[112,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4v5TdQS62","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33g83QP","display_url":"bit.ly\/33g83QP","indices":[124,147]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[26,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4IGMoAZgRx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3leC2OZ","display_url":"bit.ly\/3leC2OZ","indices":[174,197]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R9tEsxacH5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/367Kn2W","display_url":"bit.ly\/367Kn2W","indices":[113,136]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"PCR","indices":[88,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anabarcelochico","name":"Ana Barcel\u00f3 Chico","id":270317095,"id_str":"270317095","indices":[57,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uqm9DOJl5b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o3cJBB","display_url":"bit.ly\/3o3cJBB","indices":[133,156]}]}}}