{"screen_name":{"0":"cotejoinfo","1":"cotejoinfo","2":"cotejoinfo","3":"cotejoinfo","4":"cotejoinfo","5":"cotejoinfo","6":"cotejoinfo","7":"cotejoinfo","8":"cotejoinfo","9":"cotejoinfo","10":"cotejoinfo","11":"cotejoinfo","12":"cotejoinfo","13":"cotejoinfo","14":"cotejoinfo","15":"cotejoinfo","16":"cotejoinfo","17":"cotejoinfo","18":"cotejoinfo","19":"cotejoinfo","20":"cotejoinfo","21":"cotejoinfo","22":"cotejoinfo","23":"cotejoinfo"},"tweet_id":{"0":1332459189289902081,"1":1332451636111945730,"2":1332444087010480128,"3":1332428985960173574,"4":1332421437211099136,"5":1332413893151313921,"6":1332398789601189888,"7":1332391239300255745,"8":1332383692497436672,"9":1332368588770971648,"10":1332361039820763136,"11":1332357264523599874,"12":1332355633362984961,"13":1332355527196749827,"14":1332353491860385795,"15":1332338397164269568,"16":1332330842769797121,"17":1332323299423031297,"18":1332310627440877570,"19":1332308198322278401,"20":1332300642652618752,"21":1332293095757549569,"22":1332126999175856128,"23":1332111899790438401},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"text":{"0":"La escasez de insumos de bioseguridad, la ausencia de pruebas para el diagn\u00f3stico de la enfermedad y la falta de tratamientos siguen siendo los factores que convierten a estos profesionales en presa f\u00e1cil de la COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","1":"El simple hecho de hacer una pausa antes de compartir informaci\u00f3n interrumpe nuestra respuesta emocional y activa el pensamiento cr\u00edtico. \n\n#PiensaAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/REh8VBJ8Ix","2":"\"Tener una inflaci\u00f3n de 27 % o de 30 % mensual sigue siendo una barbaridad, porque pa\u00edses como Colombia, Per\u00fa, Bolivia, Ecuador tardar\u00edan de cinco a ocho a\u00f1os para tener la misma inflaci\u00f3n que Venezuela tiene en un mes\", explica  @luisoliveros13 \nhttps:\/\/t.co\/JgtfamIUfg","3":"La escasez de combustible y de personal asistencial en los centros de salud, son factores que en Venezuela pudiesen afectar la detecci\u00f3n de nuevos casos de malaria, lo cual disminuye el reporte a corto plazo.\nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","4":"Los medios de comunicaci\u00f3n social que est\u00e1n haciendo chequeo y verificaci\u00f3n de hechos (fact checking) en el pa\u00eds, integraron la alianza #VenezuelaVerifica para combatir la desinformaci\u00f3n durante el proceso electoral venidero.\nhttps:\/\/t.co\/BIF1re22rc https:\/\/t.co\/cHFdP43EDS","5":"La deuda hacia los pueblos originarios no se solventa con el cambio de nombres en autopistas o sitios tur\u00edsticos. Pasa por cumplir los ODS: hambre cero, educaci\u00f3n de calidad, reducci\u00f3n de las desigualdades, paz y justicia para todos. | @eldiario\nhttps:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","6":"Enfermarse en Venezuela es un riesgo, en primera instancia por el declive de los centros asistenciales y, en segundo lugar, por las dificultades en el acceso a los medicamentos e insumos.\nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","7":"La desinformaci\u00f3n est\u00e1 presente en todas partes: secuestra nuestras emociones, se aprovecha de nuestros perjuicios y juega con nuestros puntos d\u00e9biles.\n\n#PensarAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/43z2Gv3tx6","8":".@MedicosUnidosVe registra 242 muertes del personal de salud, entre mediados de junio y el 2 de noviembre de 2020. \nhttps:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","9":"\u00bfSali\u00f3 Venezuela del mecanismo de hiperinflaci\u00f3n? :money_with_wings:\n\nEn el siguiente chequeo te lo explicamos :magnifying_glass_tilted_right: \n\nhttps:\/\/t.co\/JgtfamIUfg","10":"La mentira se combate con la verdad. Las noticias falsas y las farsas se combaten con hechos y datos verificados. #VenezuelaVerifica https:\/\/t.co\/BIF1rejDPM https:\/\/t.co\/xwcYVHke4D","11":"Con Carmen Mel\u00e9ndez en la Gobernaci\u00f3n hubo, en promedio, 2 protestas cada 24 horas en los 3 a\u00f1os y 10 d\u00edas de su gesti\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/iBWsz8pBUF","12":"@capelaez \u00a1A ponerlo en pr\u00e1ctica! :eyes::mobile_phone_with_arrow:","13":"@thesunno Gracias por compartir, no podemos dejar de luchar contra la desinformaci\u00f3n :raised_hand_medium-light_skin_tone:","14":"#Venezuela y Hait\u00ed son los \u00fanicos pa\u00edses de Am\u00e9rica con brotes de difteria. \nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","15":"Cuando el CNE cambi\u00f3 los par\u00e1metros de participaci\u00f3n en las venideras elecciones parlamentarias viol\u00f3 10 art\u00edculos de la LOPRE que daban igualdad a los abor\u00edgenes con respecto al resto de los ciudadanos . | @eldiario\nhttps:\/\/t.co\/iCgDo6N4x3","16":":warning: No compartas cadenas o audios realizadas por personas que no conoces. #PiensaAntesDeCompartir https:\/\/t.co\/HRKZ0gdMYb","17":"Enfermarse en Venezuela es un riesgo, en primera instancia por el declive de los centros asistenciales y, en segundo lugar, por las dificultades en el acceso a los medicamentos e insumos. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","18":":spiral_calendar_selector: Durante los 1.106 d\u00edas que estuvo en la Gobernaci\u00f3n del estado Lara contabiliz\u00f3 al menos 2.140 manifestaciones. \nhttps:\/\/t.co\/iBWsz8pBUF","19":"#Zulia sigue siendo el estado con m\u00e1s muertes (54) dentro del sector salud. \nhttps:\/\/t.co\/Ji23glRU0C","20":"Trabajos de investigaci\u00f3n y verificaci\u00f3n de hechos que produzcan los aliados de #VenezuelaVerifica ser\u00e1n difundidos por todos los medios que integran esta alianza #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/FMQdzX7hdD","21":"#MENTIRA :cross_mark: \n\nFondo Monetario Internacional \nasegura que #Venezuela es el \u00fanico pa\u00eds del planeta que est\u00e1 en hiperinflaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/JgtfamIUfg","22":"El virus de la COVID-19 representa una amenaza latente en un pa\u00eds que afronta una grave crisis econ\u00f3mica y se suma a la lista de preocupaciones de los venezolanos. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","23":"El acceso a un sistema de educaci\u00f3n y salud, libre de discriminaci\u00f3n, es parte de lo que les deben a estos pueblos originarios. | @eldiario \nhttps:\/\/t.co\/iCgDo74FoB"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"created_at":{"0":"2020-11-27 23:00:01","1":"2020-11-27 22:30:00","2":"2020-11-27 22:00:00","3":"2020-11-27 21:00:00","4":"2020-11-27 20:30:00","5":"2020-11-27 20:00:01","6":"2020-11-27 19:00:00","7":"2020-11-27 18:30:00","8":"2020-11-27 18:00:01","9":"2020-11-27 17:00:00","10":"2020-11-27 16:30:00","11":"2020-11-27 16:15:00","12":"2020-11-27 16:08:31","13":"2020-11-27 16:08:06","14":"2020-11-27 16:00:01","15":"2020-11-27 15:00:02","16":"2020-11-27 14:30:01","17":"2020-11-27 14:00:02","18":"2020-11-27 13:09:41","19":"2020-11-27 13:00:02","20":"2020-11-27 12:30:00","21":"2020-11-27 12:00:01","22":"2020-11-27 01:00:00","23":"2020-11-27 00:00:01"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":19,"17":0,"18":1,"19":1,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0},"favorite_count":{"0":1,"1":3,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1,"6":0,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":1,"14":0,"15":5,"16":26,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0},"user_location":{"0":"Venezuela","1":"Venezuela","2":"Venezuela","3":"Venezuela","4":"Venezuela","5":"Venezuela","6":"Venezuela","7":"Venezuela","8":"Venezuela","9":"Venezuela","10":"Venezuela","11":"Venezuela","12":"Venezuela","13":"Venezuela","14":"Venezuela","15":"Venezuela","16":"Venezuela","17":"Venezuela","18":"Venezuela","19":"Venezuela","20":"Venezuela","21":"Venezuela","22":"Venezuela","23":"Venezuela"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","1":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","2":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","3":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","4":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","5":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","6":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","7":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","8":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","9":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","10":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","11":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","12":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","13":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","14":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","15":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","16":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","17":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","18":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","19":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","20":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","21":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","22":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","23":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[221,244]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[140,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331726238050824193,"id_str":"1331726238050824193","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens99S0WMAEJKvt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens99S0WMAEJKvt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/REh8VBJ8Ix","display_url":"pic.twitter.com\/REh8VBJ8Ix","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1332451636111945730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisoliveros13","name":"Luis Oliveros","id":25984086,"id_str":"25984086","indices":[230,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgtfamIUfg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/hiperinflacion-vz","display_url":"bit.ly\/hiperinflacion\u2026","indices":[247,270]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[209,232]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[136,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIF1re22rc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/venezuela-verifica","display_url":"bit.ly\/venezuela-veri\u2026","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1331712349913423878,"id_str":"1331712349913423878","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsxU5eXIAYaQ01.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnsxU5eXIAYaQ01.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cHFdP43EDS","display_url":"pic.twitter.com\/cHFdP43EDS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1332421437211099136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[236,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[246,269]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[188,211]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"PensarAntesDeCompartir","indices":[153,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331725519960879104,"id_str":"1331725519960879104","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens9TfuXMAAZrRj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ens9TfuXMAAZrRj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/43z2Gv3tx6","display_url":"pic.twitter.com\/43z2Gv3tx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1332391239300255745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedicosUnidosVe","name":"M\u00e9dicos Unidos Vzla","id":745076857083731968,"id_str":"745076857083731968","indices":[1,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[116,139]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgtfamIUfg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/hiperinflacion-vz","display_url":"bit.ly\/hiperinflacion\u2026","indices":[98,121]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[114,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIF1rejDPM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/venezuela-verifica","display_url":"bit.ly\/venezuela-veri\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1331711288205045764,"id_str":"1331711288205045764","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnswXGTW8AQbrhu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnswXGTW8AQbrhu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xwcYVHke4D","display_url":"pic.twitter.com\/xwcYVHke4D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1332361039820763136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBWsz8pBUF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/protestas-lara","display_url":"bit.ly\/protestas-lara","indices":[123,146]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capelaez","name":"Cuero Seco (E)","id":32688047,"id_str":"32688047","indices":[0,9]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thesunno","name":"Dr. Hansom Davidoff","id":189265687,"id_str":"189265687","indices":[0,9]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[77,100]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[207,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo6N4x3","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[217,240]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"PiensaAntesDeCompartir","indices":[72,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331722118724247557,"id_str":"1331722118724247557","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331722118724247557\/pu\/img\/4itp8wyfg5iMo34A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331722118724247557\/pu\/img\/4itp8wyfg5iMo34A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRKZ0gdMYb","display_url":"pic.twitter.com\/HRKZ0gdMYb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1332330842769797121\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[189,212]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBWsz8pBUF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/protestas-lara","display_url":"bit.ly\/protestas-lara","indices":[116,139]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Zulia","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glRU0C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[77,100]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[80,98]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[163,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331710853046005763,"id_str":"1331710853046005763","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ensv9xNW8AMeS6u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ensv9xNW8AMeS6u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FMQdzX7hdD","display_url":"pic.twitter.com\/FMQdzX7hdD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1332300642652618752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"MENTIRA","indices":[0,8]},{"text":"Venezuela","indices":[56,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgtfamIUfg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/hiperinflacion-vz","display_url":"bit.ly\/hiperinflacion\u2026","indices":[126,149]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[165,188]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[130,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[141,164]}]}}}