{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1332473035274784768,"1":1332471779869270022,"2":1332470869382344705,"3":1332470519661289474,"4":1332470333975252992,"5":1332468003032752132,"6":1332466810290057217,"7":1332466578261204993,"8":1332465694919843842,"9":1332465335698649088,"10":1332465133956816896,"11":1332465028088418305,"12":1332463594512977920,"13":1332463080924721156,"14":1332462595790557185,"15":1332461712486895616,"16":1332460008592855044,"17":1332459243090415619,"18":1332458961971318792,"19":1332458789342220289,"20":1332458550006849539,"21":1332458127216807940,"22":1332457714333724673,"23":1332456957152792578,"24":1332455859985784833,"25":1332455246686285826,"26":1332455090410696704,"27":1332454668853710850,"28":1332452043026550785,"29":1332451570475294722,"30":1332450670499258368,"31":1332446717812350980,"32":1332446615416811520,"33":1332446614376640512,"34":1332446350361780224,"35":1332446063878397952,"36":1332444876286341123,"37":1332444846125166593,"38":1332443423530475522,"39":1332442838047608833,"40":1332441223110529032,"41":1332440938522816516,"42":1332440543167655938,"43":1332437867876978691,"44":1332437073161310208,"45":1332435288824705024,"46":1332435288392691723,"47":1332433230281240577,"48":1332432775404789760,"49":1332432269936627712,"50":1332431801395142659,"51":1332430257941569539,"52":1332428986702393344,"53":1332428792728580096,"54":1332427737810825216,"55":1332425227301744641,"56":1332424950456659970,"57":1332424752846282752,"58":1332424011297525763,"59":1332423781072203777,"60":1332423701053095936,"61":1332422707070296064,"62":1332422152088379392,"63":1332421976447709186,"64":1332421826417451010,"65":1332421562952257539,"66":1332420188713725952,"67":1332418864873959426,"68":1332417674568196099,"69":1332416914707132421,"70":1332416016903786500,"71":1332415236440207361,"72":1332415159885848576,"73":1332414463849455618,"74":1332412920685342725,"75":1332412639503396866,"76":1332410126209327106,"77":1332409028455043073,"78":1332408914042875906,"79":1332408601546158080,"80":1332408316262305793,"81":1332407606003036162,"82":1332405330018402304,"83":1332405088372084737,"84":1332403899114852354,"85":1332403680197419008,"86":1332402575249960960,"87":1332401108992581639,"88":1332400073028866050,"89":1332400058290085896,"90":1332398889643741184,"91":1332398781803999234,"92":1332397538725519363,"93":1332395768418807808,"94":1332395025808957441,"95":1332394834330574850,"96":1332393995461386242,"97":1332393541943877634,"98":1332393499011002371,"99":1332393348578107394,"100":1332393093488906240,"101":1332392998802509829,"102":1332392863544602625,"103":1332392683244056581,"104":1332392567040827393,"105":1332392507389472772,"106":1332391491885522945,"107":1332391306543423495,"108":1332391237169553409,"109":1332388741906894854,"110":1332386231221694471,"111":1332385952409509890,"112":1332384193918218244,"113":1332384067552239620,"114":1332383936887091204,"115":1332383889059360770,"116":1332383884370202626,"117":1332381936350851072,"118":1332381565343633409,"119":1332378598066577412,"120":1332378321116606472,"121":1332374831698939905,"122":1332372564191178755,"123":1332371553812697088,"124":1332371356206379011,"125":1332371285830201346,"126":1332371132960432132,"127":1332370982649131014,"128":1332370006919827456,"129":1332369759611072512,"130":1332369619223506944,"131":1332369165190115332,"132":1332368824394543104,"133":1332368119738851328,"134":1332367816624902144,"135":1332367343150899200,"136":1332364940896854016,"137":1332364832042004483,"138":1332364527195787264,"139":1332362311894437888,"140":1332362184886726657,"141":1332361147127914497,"142":1332359794347417606,"143":1332357280961064960,"144":1332356443123671040,"145":1332356029934411776,"146":1332354764189921285,"147":1332354078261784578,"148":1332354050273243139,"149":1332353826465206274,"150":1332352299344277507,"151":1332352245841661958,"152":1332351429017800706,"153":1332351080068509698,"154":1332350441175343105,"155":1332349732501532672,"156":1332348778016346113,"157":1332348748350050307,"158":1332347209774473218,"159":1332345894885347329,"160":1332344818782113795,"161":1332344696333537281,"162":1332342184322936833,"163":1332340150769246210,"164":1332337146347352064,"165":1332335117331730435,"166":1332334628649230336,"167":1332333322031206401,"168":1332332220468617223,"169":1332332107897708546,"170":1332330664071454723,"171":1332330409565310977,"172":1332329914968707072,"173":1332329595354435584,"174":1332328894435880960,"175":1332327082387501058,"176":1332326327265976320,"177":1332324641365430273,"178":1332324567080202240,"179":1332323672552591362,"180":1332322042868281348,"181":1332320865510428675,"182":1332319530832506885,"183":1332318433061576713,"184":1332317010965966856,"185":1332316276635688960,"186":1332315286658306050,"187":1332314543075307521,"188":1332314496644354051,"189":1332313744748187653,"190":1332313239280099328,"191":1332312522708410373,"192":1332310706910334976,"193":1332310313480359937,"194":1332309740697874432,"195":1332309463903182849,"196":1332308534348943362,"197":1332306942874816512,"198":1332304966988521474,"199":1332304430792896512,"200":1332304208419287040,"201":1332303640275656704,"202":1332301909223481344,"203":1332300721430138880,"204":1332300720675184641,"205":1332300640203141122,"206":1332299390875217921,"207":1332299125031841795,"208":1332298878658486274,"209":1332298710114570241,"210":1332298144739176448,"211":1332297759295213570,"212":1332297117138886656,"213":1332296732550590466,"214":1332295623677194243,"215":1332295128682213376,"216":1332295103868702721,"217":1332293502030536704,"218":1332293166708514817,"219":1332291843606896641,"220":1332289327431290883,"221":1332286809829748737,"222":1332284292546834432,"223":1332281778875281410,"224":1332281117265817600,"225":1332280521666293761,"226":1332280380276305924,"227":1332276743911116801,"228":1332274228255731717,"229":1332271708364038144,"230":1332269194402992130,"231":1332266678357463040,"232":1332264160202272769,"233":1332261645201104897,"234":1332259130124406785,"235":1332256612153782272,"236":1332254094946349056,"237":1332249061932593154,"238":1332241511568859137,"239":1332233966724771840,"240":1332226411386515457,"241":1332218865506529282,"242":1332210059414269952,"243":1332203761473888256,"244":1332201245164130305,"245":1332198727642206209,"246":1332196210216726530,"247":1332193692376047616,"248":1332191178318557188,"249":1332188663879503873,"250":1332187511389638657,"251":1332186142377205761,"252":1332183627757654018,"253":1332181110361649153,"254":1332178591740780545,"255":1332176078320885761,"256":1332173563596517377,"257":1332172334036373511,"258":1332171042849239043,"259":1332169241676697600,"260":1332168527562813447,"261":1332166012914036736,"262":1332165315434786816,"263":1332164745877626881,"264":1332163496549773314,"265":1332162272622424064,"266":1332162000768667648,"267":1332161525260414983,"268":1332161424626511873,"269":1332160983159234564,"270":1332160466550882305,"271":1332159290740621320,"272":1332159038256271360,"273":1332158464697765889,"274":1332158201928839168,"275":1332157221174644738,"276":1332155947842723840,"277":1332154678319210497,"278":1332154426820321280,"279":1332153432933867520,"280":1332150914900234241,"281":1332149864025755650,"282":1332148398640738306,"283":1332146893011431426,"284":1332146373572112385,"285":1332145879961235456,"286":1332144625214218246,"287":1332143957820780547,"288":1332143847510593537,"289":1332143364326780932,"290":1332142122741456896,"291":1332142041875312642,"292":1332141924409618433,"293":1332140390116429826,"294":1332139579038519300,"295":1332139327220957185,"296":1332138333363986439,"297":1332137857570496512,"298":1332136685556146177,"299":1332135816949362689,"300":1332135735672123392,"301":1332134729873813505,"302":1332134561560600577,"303":1332133966346903553,"304":1332133298525642752,"305":1332132734685360129,"306":1332132029123624960,"307":1332130783113457665,"308":1332130568167895042,"309":1332130289334837248,"310":1332130015891185664,"311":1332129524461543431,"312":1332128834523713537,"313":1332128265557979136,"314":1332127712773812230,"315":1332127386696097793,"316":1332127028376645634,"317":1332125747318845441,"318":1332123230237233155,"319":1332121382424113157,"320":1332121370596085760,"321":1332120936565395456,"322":1332120711088005125,"323":1332120085641777157,"324":1332119479195738112,"325":1332119464565993473,"326":1332119098264854537,"327":1332118892613865474,"328":1332118197827407883,"329":1332117779735072769,"330":1332116942753247235,"331":1332116927389589506,"332":1332116649424678912,"333":1332116448085495813,"334":1332116407123841027,"335":1332115791953661954,"336":1332113779337859072,"337":1332113662484602883,"338":1332113091761410048,"339":1332112077553590272},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":true,"68":false,"69":true,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":true,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":true,"96":false,"97":true,"98":true,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":true,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":true,"113":true,"114":false,"115":false,"116":false,"117":true,"118":true,"119":false,"120":false,"121":true,"122":true,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":true,"129":false,"130":true,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":true,"142":false,"143":false,"144":true,"145":false,"146":false,"147":true,"148":true,"149":true,"150":false,"151":false,"152":false,"153":true,"154":false,"155":false,"156":true,"157":true,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":true,"172":false,"173":false,"174":true,"175":false,"176":false,"177":true,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":true,"190":false,"191":false,"192":false,"193":true,"194":true,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":true,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":true,"216":false,"217":true,"218":true,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":true,"225":false,"226":true,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":true,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":true,"263":false,"264":false,"265":true,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":true,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":true,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":true,"302":false,"303":false,"304":false,"305":false,"306":false,"307":false,"308":false,"309":true,"310":false,"311":false,"312":true,"313":false,"314":false,"315":true,"316":false,"317":false,"318":false,"319":false,"320":false,"321":true,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":true,"327":false,"328":false,"329":true,"330":false,"331":false,"332":false,"333":false,"334":false,"335":false,"336":true,"337":false,"338":false,"339":false},"text":{"0":"Gustavo Bol\u00edvar tambi\u00e9n hizo el llamado a otros firmantes del pacto de paz que se rearmaron, como \u201cIv\u00e1n M\u00e1rquez\u201d, \u201cRoma\u00f1a\u201d y \u201cEl Paisa\u201d. https:\/\/t.co\/BLJRay3Bjv","1":"Millonarios buscar\u00e1 su redenci\u00f3n en la Liguilla, su primer partido: Once Caldas. https:\/\/t.co\/1n44MC1mv8 https:\/\/t.co\/hujGwHcBFZ","2":"El tiempo neto de juego, uno de los problemas del f\u00fatbol colombiano. En el reciente partido entre Deportivo Pasto y Santa Fe fue de apenas 42 minutos y 33 segundos. Los \u00e1rbitros cortan los encuentros constantemente. An\u00e1lisis.\nhttps:\/\/t.co\/blo1Znmplk https:\/\/t.co\/tadMIM0d3I","3":"Del 28 de noviembre al 6 de diciembre se realizar\u00e1n por primera vez en Colombia las pruebas Saber Pro de forma electr\u00f3nica. Estas son algunas recomendaciones. https:\/\/t.co\/imcQDDOV3p","4":"Maradona, el gladiador argentino https:\/\/t.co\/Q5ahZzcAVT https:\/\/t.co\/BDEOucMCtV","5":"El presidente Duque critic\u00f3 a quienes hablan de Santrich como \u201cuna mansa paloma, un angelito del bien y un perseguido por la justicia\u201d. https:\/\/t.co\/Y5S84BKJMV","6":"\u00d3scar Miguel Joya, alcalde de ese municipio santandereano, decret\u00f3 toque de queda, luego de que los casos de coronavirus se dispararon. https:\/\/t.co\/6zbjWpzMhY","7":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT https:\/\/t.co\/SwYlMSbIXl","8":"Maradona, el gladiador argentino. https:\/\/t.co\/NgAyR2ewKS https:\/\/t.co\/Mzq8yXp2sR","9":"Nuevo rev\u00e9s judicial para Trump: \u201cLa campa\u00f1a no puede ganar esta demanda\u201d. https:\/\/t.co\/VfK0k9991Y https:\/\/t.co\/Og3XFk9OPb","10":"Este es el plan ambiental para reconstruir San Andr\u00e9s y Providencia tras el Hurac\u00e1n Iota. https:\/\/t.co\/a5JUpRMHRG https:\/\/t.co\/cQMMF0geXG","11":"Una jueza en segunda instancia dej\u00f3 en firme la decisi\u00f3n que en primera declar\u00f3 ilegal la recaptura de Lina Jim\u00e9nez y orden\u00f3 su inmediata libertad. https:\/\/t.co\/66W6NuWjpy","12":"As\u00ed impact\u00f3 el conflicto armado en la Universidad Nacional de Colombia (@UNALOficial). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/QuLZubFwao https:\/\/t.co\/W5tUy6XXdK","13":"Carlos del Castillo: \u201cSi tengo el micr\u00f3fono prendido, la pregunta central es qu\u00e9 voy a decir\u201d. https:\/\/t.co\/mvRfuOAErP https:\/\/t.co\/fuHR7esUtN","14":"Ra\u00fal Zurita deja una parte de su libro de poemas \u201cLa vida nueva\u201d en el Instituto Cervantes. https:\/\/t.co\/xhIED0LhEG https:\/\/t.co\/foqcqfy73l","15":"(Podcast) El director del Inpec, general Norberto Mujica, insiste en que no todos los delitos pueden llevar a detenciones en c\u00e1rcel, sin que haya condena. Esc\u00fachelo en #COVID19EnLasC\u00e1rceles. https:\/\/t.co\/H5YojcgmJu https:\/\/t.co\/jwqHjReIgF","16":"El Celta de Vigo gan\u00f3 premio de internacionalizaci\u00f3n por proyecto en Cali https:\/\/t.co\/L3m0Bze7s6 https:\/\/t.co\/QHjyCaZSvl","17":"Un grupo de l\u00edderes de Soacha y Villavicencio habl\u00f3 con profesores de medicina y comunicaci\u00f3n social de la @UniJaveriana acerca de qu\u00e9 deber\u00edan mejorar los medios a la hora de hablar de paz, reconciliaci\u00f3n y salud mental. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Tl9EdEEX6B","18":"Explosi\u00f3n en mina de carb\u00f3n en Jamund\u00ed deja tres heridos. https:\/\/t.co\/oD9kGAtU7N https:\/\/t.co\/7oqFrM07HG","19":"Lo que ense\u00f1an los l\u00edderes comunitarios a periodistas y comunicadores. https:\/\/t.co\/DpuvrBjUUy https:\/\/t.co\/13tq9lo0c0","20":"Sof\u00eda Vergara, intimidada por un acosador. https:\/\/t.co\/uGLZPR4TaK https:\/\/t.co\/q9LeS0cYQK","21":"Piden a la Corte Constitucional hacer audiencia p\u00fablica sobre el aborto. https:\/\/t.co\/WsaH7tngTh https:\/\/t.co\/tXH7PFMzqb","22":"Balenciaga mostrar\u00e1 su colecci\u00f3n oto\u00f1o 2021 con un videojuego. https:\/\/t.co\/2u8rKB1Kps https:\/\/t.co\/IiIKD9r27c","23":"Miley Cyrus regresa a la m\u00fasica con su disco \u201cPlastic Hearts\u201d. https:\/\/t.co\/PaaSNoWMXs https:\/\/t.co\/evTTRYhFoe","24":"Gustavo Bol\u00edvar le pide a \u201cSantrich\u201d dar la cara y \u201csalvar el Acuerdo de Paz\u201d. https:\/\/t.co\/ID1VorVkmN https:\/\/t.co\/iNRXTUbKz2","25":"Ma\u00f1ana la loter\u00eda Powerball sortea 781 mil millones de pesos. Desde Colombia  podr\u00e1s comprar boletos oficiales del Powerball, y jugar por este premio a trav\u00e9s del \u00fanico servicio legal que lo hace.\n\n*Patrocinado por @TheLotter  https:\/\/t.co\/J3QXMNtePO","26":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT https:\/\/t.co\/5Ihhe6JaQb","27":"Lo que se sabe de la muerte del cient\u00edfico iran\u00ed Mohsen Fajrizadeh. https:\/\/t.co\/2CaiUDR8G7 https:\/\/t.co\/s2Z907qkQR","28":"D\u00eda sin IVA se convertir\u00e1 en pol\u00edtica de Estado. https:\/\/t.co\/MDB61SxJGM https:\/\/t.co\/MddVlRCbWZ","29":"Adjudicaci\u00f3n de los 10.000 centros digitales rurales fue aplazada hasta el lunes. https:\/\/t.co\/ixtFcRcfru https:\/\/t.co\/yWpOd7Ec85","30":"Liberan a la mam\u00e1 del excongresista Luis Emilio Tovar. https:\/\/t.co\/Mdl2jSxZsv https:\/\/t.co\/hjNJEts1Kv","31":"El s\u00e9ptimo informe de la Mesa de Seguimiento a estos cr\u00edmenes evidencia que el 91,5% de los 183 casos que la Corte Constitucional remiti\u00f3 a la Fiscal\u00eda en 2008 siguen sin ser investigados o juzgados.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SUZUjxBVed https:\/\/t.co\/Y7E15P0Iis","32":"Jos\u00e9 Fernando Arroyo, Pedro Le\u00f3n Simanca y Helena Lemos Mayoral Rectora, est\u00e1n nominados en la categor\u00eda de Educaci\u00f3n a #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Le contamos sus logros y conozca la lista completa aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/WMx7IdL8yu","33":"Los premios a los #AfrocolombianosDelA\u00f1o es una distinci\u00f3n que otorgan El Espectador y la Fundaci\u00f3n @ColordeColombia desde el a\u00f1o 2010. Y este a\u00f1o no ser\u00e1 la excepci\u00f3n\u2026 te contamos c\u00f3mo votar y qui\u00e9nes est\u00e1n nominados aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/eCgEJE51lC","34":"Un grupo de mujeres aymaras sue\u00f1an con alcanzar las cimas m\u00e1s altas. Su logro m\u00e1s grande ha sido conquistar Aconcagua, en Argentina, el pico m\u00e1s alto de Am\u00e9rica a una altitud de 6.962 metros. \nhttps:\/\/t.co\/wzeA8lnlgV https:\/\/t.co\/Kes3FhszLl","35":"Los reclamos de las mujeres v\u00edctimas del conflicto y explotaci\u00f3n sexual en Bogot\u00e1. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/JaRLk0TLUc https:\/\/t.co\/aIWiLeyhYI","36":"Procuradur\u00eda impulsa tutela para que se corrijan cifras sobre poblaci\u00f3n afro del censo de 2018.\nhttps:\/\/t.co\/vLd8wA7LrA https:\/\/t.co\/cmNcXLpjnh","37":"#Video | Ludys Soto resalt\u00f3 que las comunidades \u00e9tnicas asentadas en el Bajo Cauca buscan la paz y alejar la violencia de sus territorios. La unidad ind\u00edgena por medio de la palabra y la autonom\u00eda de sus pueblos es lo que les ha permitido levantar la voz.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/G0SqcehBbo","38":"Los robots quir\u00fargicos ayudan a que las operaciones sean m\u00e1s seguras. Da Vinci, un robot cirujano, es lo m\u00e1s moderno de la tecnolog\u00eda quir\u00fargica. Sin embargo, no funciona por s\u00ed solo, necesita de los humanos. \n\nhttps:\/\/t.co\/xz2bMIFZtI https:\/\/t.co\/LwNEF1aJIj","39":":clapping_hands::clapping_hands:Juan Camilo Quintero, el chef bogotano que gan\u00f3 una estrella Michel\u00edn en Italia. https:\/\/t.co\/f3QqC7snPR https:\/\/t.co\/Kfp2vU5xRA","40":"Maradona: El ser humano\/futbolista que era y el D10S que otros ve\u00edan.\nhttps:\/\/t.co\/Yb5LLCyfkB https:\/\/t.co\/6XyRDuTt4F","41":"Procurador le pide a la Contralor\u00eda revisar ejecuci\u00f3n del presupuesto de Cartagena.\nhttps:\/\/t.co\/UWPd986MHb https:\/\/t.co\/1f1VyKuaWE","42":"\u201cLa pelota no se mancha\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/T2F87mQrCE https:\/\/t.co\/paa5FkFUsI","43":"El emotivo mensaje de despedida de Dalma Maradona para Diego. https:\/\/t.co\/PImbxtJqM2 https:\/\/t.co\/IsQ0OeVh7D","44":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT https:\/\/t.co\/jqgUXT8WOA","45":"Estimaci\u00f3n de necesidades de vacunas para la COVID-19 en #Colombia.  https:\/\/t.co\/wNxWEhWUr5 https:\/\/t.co\/fxcm1PJR64","46":"Gobierno, a debate de control para evaluar salud mental de las mujeres.  La discusi\u00f3n ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes 30 de noviembre. https:\/\/t.co\/cCNrf6Wx95 https:\/\/t.co\/l7hItiwOXW","47":"Gobierno anuncia estudios para impulsar navegabilidad del r\u00edo Magdalena.\nhttps:\/\/t.co\/feo6Tjy4B3 https:\/\/t.co\/hfpCJ1VCbl","48":"\u00a1Sin luz! Estos barrios tendr\u00e1n cortes de energ\u00eda este 28 de noviembre en #Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/bElq6JaNys https:\/\/t.co\/6dqUXmUmh6","49":"Capital de Eritrea atacada con cohete lanzado desde regi\u00f3n et\u00edope del Tigray.\nhttps:\/\/t.co\/DsLBr027pz https:\/\/t.co\/A2kXfDjyJ0","50":"Millonarios buscar\u00e1 su redenci\u00f3n en la Liguilla, su primer partido: Once Caldas https:\/\/t.co\/4xEthNw5dq https:\/\/t.co\/da54ibyRvv","51":"Del 28 de noviembre al 6 de diciembre se realizar\u00e1n por primera vez en Colombia las pruebas #SaberPro de forma electr\u00f3nica. Estas son algunas recomendaciones que hace el Icfes. https:\/\/t.co\/nWDQww6G81","52":"Conoce divertidos juegos que puedes hacer con ellos en casa para que puedas premiarlo con alguno de los 4 infaltables de #Chunky en nuestro nuevo cap\u00edtulo de #LaRedZoocial: \nhttps:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ\n\n*Contenido patrocinado por Chunky. https:\/\/t.co\/eY9oC1kadV","53":"El presidente Duque anunci\u00f3 que esta es una de las estrategias de la actualizaci\u00f3n de los NDC de Colombia con el que busca alcanzar la carbono neutralidad a 2050, es decir, cero emisiones netas de gases de efecto invernadero.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/BU0wlqLnv0","54":"As\u00ed fue el duro debate en la Comisi\u00f3n Primera del Senado contra N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez, acusado por la oposici\u00f3n de hacerle un entrampamiento a la paz. https:\/\/t.co\/RMVEDkm8Gs","55":"Efectividad de la vacuna AstraZeneca podr\u00eda deberse a errores de fabricaci\u00f3n. Esto fue lo que pas\u00f3. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/vSiI4H75Nj https:\/\/t.co\/aJmvX3m85K","56":"Capturan a otro acosador en Transmilenio.\nhttps:\/\/t.co\/Ojh6xCgoRf https:\/\/t.co\/MTZr1hvFuS","57":"El Festival Danza en la Ciudad termina con un homenaje a Tino Fern\u00e1ndez.\nhttps:\/\/t.co\/TA75OEtZQT https:\/\/t.co\/kknUVqTa5j","58":"\u201cEl \u00faltimo tour del mundo\u201d es el nuevo disco de Bad Bunny.\nhttps:\/\/t.co\/zYpL94gaZG https:\/\/t.co\/UdhLlryJdt","59":"En el barrio El Carmelo de Cartagena llevan 11 a\u00f1os esperando intervenci\u00f3n de un ca\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/swIagEs3It https:\/\/t.co\/VgPpQB8Mo0","60":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj https:\/\/t.co\/LaJvaExMti","61":"Pese a que para hoy est\u00e1 citada una reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Asesora de Relaciones Exteriores del gobierno de Duque, los expresidentes C\u00e9sar Gaviria y Ernesto Samper decidieron apartarse de la cita. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/8jnsJ7voMP","62":"51% menos emisiones a 2030: una meta de todos.\nhttps:\/\/t.co\/llJXOYkZNB https:\/\/t.co\/UoiG1u9nFA","63":"Critican herramienta de Microsoft por propiciar la vigilancia de trabajadores.\nhttps:\/\/t.co\/WYTZjQeMLL https:\/\/t.co\/4yF6PZYXrL","64":"Concejales dicen que la seguridad se afectar\u00eda con el presupuesto de 2021 en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/ntcnw9fszF https:\/\/t.co\/xwCfjeH9hN","65":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire:Son muchas, decenas, quiz\u00e1 centenas y est\u00e1n organizadas en una alianza de 65 organizaciones que luchan por defender los derechos de las mujeres en uno de los lugares que m\u00e1s ha vivido las secuelas del conflicto armado y el narcotr\u00e1fico: Putumayo. https:\/\/t.co\/rxryhDBW3m","66":"El Ranking de Resiliencia al Covid, de Bloomberg, clasific\u00f3 53 econom\u00edas del mundo con base en el aumento de los contagios, la tasa de mortalidad, proyecciones del PIB y acuerdos de suministro de vacunas, entre otras variables. \u00bfC\u00f3mo le fue a Colombia? https:\/\/t.co\/CRNhRaA8q2","67":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Fue una semana tranquila, pero anduvimos en las nubes con los nombres de servidores p\u00fablicos. Tambi\u00e9n, se nos cruzaron los cables con una comparaci\u00f3n: dijimos que Uribe era una n\u00e9mesis de Trump, cuando es casi una fotocopia.\n\nhttps:\/\/t.co\/Ncv9oTkCN8 https:\/\/t.co\/5WkWsLc7iN","68":"Los militares planearon una \u201ccoartada\u201d, con el prop\u00f3sito de librarse de los cargos y culpar a la ni\u00f1a por la violaci\u00f3n. El Espectador revela las versiones libres de los uniformados. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/IJxD7aYBPY","69":"Habl\u00f3 una de las persona que se tom\u00f3 foto con el cuerpo de Maradona https:\/\/t.co\/ryFGlxkCfF https:\/\/t.co\/aPvR53KlFr","70":"\u201cSantrich es un mafioso y est\u00e1 siendo perseguido por la justicia\u201d: Duque.\nhttps:\/\/t.co\/pdgBPFG4bh https:\/\/t.co\/TSqU2jAbVH","71":"Asesinatos, montajes judiciales y desapariciones son algunos de los hechos victimizantes que han sufrido en las \u00faltimas seis d\u00e9cadas los miembros de la comunidad educativa de la @UNALOficial. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/TwIWb1aVEa","72":"El Ministerio de Salud entreg\u00f3 los resultados de un estudio que es fundamental para entender cu\u00e1l es la cifra real de personas afectadas por el virus en Colombia. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cHFolvyOac","73":"As\u00ed impact\u00f3 el conflicto armado en la Universidad Nacional de Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/O61cnQsnHS https:\/\/t.co\/GI8L3pgBV4","74":"Confirman libertad para investigada por atentado en Andino.\nhttps:\/\/t.co\/66W6NuWjpy https:\/\/t.co\/L4P2UF3zZg","75":"Falta de estudios acad\u00e9micos para el cargo y de trayectoria profesional contrastan con el origen de su postulaci\u00f3n: la cercan\u00eda con Iv\u00e1n Duque y el uribismo. \u201cEs una terna mediocre\u201d, dijo a este diario una fuente. https:\/\/t.co\/R3Fv9bsZre","76":"\u00a1Este viernes ser\u00e1 crucial para la conectividad rural en Colombia! Mintic seleccionar\u00e1 a los operadores que, durante m\u00ednimo diez a\u00f1os, llevar\u00e1n internet gratuito a 10.000 puntos. https:\/\/t.co\/uUuEoaksHB","77":"Descuentos de Black Friday, la mejor excusa para viajar.\nhttps:\/\/t.co\/P6ZX3p8GB9 https:\/\/t.co\/jcDeDPYHlw","78":"Capturan a \u201cMaicol\u201d, se\u00f1alado jefe de las disidencias en el Meta.\nhttps:\/\/t.co\/t5z2vjjoHq https:\/\/t.co\/v7tgQN5aty","79":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/Fvax4KlCQc https:\/\/t.co\/tldzi9Kz83","80":"Denuncian 187 ejecuciones extrajudiciales en protestas venezolanas desde 2014.\nhttps:\/\/t.co\/J3HoDNIvrs https:\/\/t.co\/CFWAzXEmzF","81":"Lo que empez\u00f3 con una carrera exitosa termin\u00f3 con una serie de errores basados en mentiras y c\u00e1lculos errados por parte del abogado de Trump. https:\/\/t.co\/JqyhxGK8y8","82":"Un grupo de mujeres aymaras sue\u00f1an con alcanzar las cimas m\u00e1s altas. Su logro m\u00e1s grande ha sido conquistar Aconcagua, en Argentina, el pico m\u00e1s alto de Am\u00e9rica a una altitud de 6.962 metros. \nhttps:\/\/t.co\/hRs6JAq5bp https:\/\/t.co\/fplp4m1vwl","83":"Hasta esta declaraci\u00f3n, se pensaba que la \u00faltima persona que lo hab\u00eda visto con vida era su sobrino Johnny Herrera, en la noche del martes y seg\u00fan su testimonio. https:\/\/t.co\/5DQDPtd8Ex","84":"Caso Santrich: la Fiscal\u00eda y el gobierno de Estados Unidos se negaron a entregar pruebas a la JEP. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/PuWLrFp6s2 https:\/\/t.co\/4mCPc85G6y","85":"\u201cProhibir el uso de p\u00f3lvora\u201d: la petici\u00f3n de Cundinamarca a sus municipios.\nhttps:\/\/t.co\/Bm0PuGt9Az https:\/\/t.co\/aQRYgGI9UW","86":"Este an\u00e1lisis, que lidera el Instituto Nacional de Salud, resulta fundamental para entender cu\u00e1l es la cifra real de personas afectadas por el virus en Colombia. https:\/\/t.co\/PtFHHnb6Qt","87":"M\u00e1s de 100 excombatientes del antiguo espacio del Yar\u00ed ser\u00e1n trasladados a Caquet\u00e1. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/sF7I4Wnc7G https:\/\/t.co\/iGKCfHVJ9y","88":"Adriana Padilla, el rostro detr\u00e1s de la Fundaci\u00f3n Gilberto Alzate Avenda\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/qJtTsq97md https:\/\/t.co\/hTDYqRA40L","89":"Ocho centros de pensamiento se reunieron para proponer nueve puntos clave en esta discusi\u00f3n.  https:\/\/t.co\/ahpKmuQW6l","90":"\u201cLa vida es un ratito as\u00ed que nos veremos pronto. Te llevo margaritas para decorar tus medias de jugador\u201d\nhttps:\/\/t.co\/4Z0EHeIGqg","91":"Banco de la Rep\u00fablica mantiene tasa de pol\u00edtica monetaria en 1,75 %.\nhttps:\/\/t.co\/b4C18oQZh7 https:\/\/t.co\/KzSeVlGGdR","92":"#BlackFriday El evento m\u00e1s esperado del a\u00f1o para los compradores tiene retos m\u00e1s grandes que nunca en 2020: equilibrar la balanza entre el cuidado de los clientes, el de los trabajadores y aprovechar la temporada de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. https:\/\/t.co\/CP2wGf4kHH","93":"Jefe de ACNUR visita a refugiados et\u00edopes en Sud\u00e1n tras la ofensiva en Tigray.\nhttps:\/\/t.co\/4qe8lVWyHB https:\/\/t.co\/8EqGrkpqvs","94":"Los expresidentes C\u00e9sar Gaviria y Ernesto Samper decidieron apartarse de la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n Asesora de Relaciones Exteriores del gobierno Duque \u2013espacio consultivo en el que se tratan temas como la pol\u00edtica y seguridad exterior\u2013. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/NoRZIqEMVH","95":"El proyecto busca beneficiar a los peque\u00f1os negocios del pa\u00eds con un marco regulatorio que facilite la innovaci\u00f3n. La iniciativa pasa ahora al Senado de la Rep\u00fablica. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/WO7JNLezr5","96":"Estimaci\u00f3n de necesidades de vacunas para la COVID-19 en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/sKChku799W https:\/\/t.co\/f32LzAelo9","97":"\u00a1Vote por el #DeportistaDelA\u00f1o 2020! :trophy: El ganador ser\u00e1 uno de los atletas que obtuvieron este reconocimiento en las 6 d\u00e9cadas anteriores, a prop\u00f3sito de los 60 a\u00f1os que cumple este galard\u00f3n. \n\n\u00a1Participe! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/szjH87h9Er https:\/\/t.co\/qPzNhA5zaz","98":"El entrenador atendi\u00f3 a los medios de comunicaci\u00f3n previo al duelo de este fin de semana ante el Leeds de Marcelo Bielsa. \u00bfQu\u00e9 dijo del colombiano? :Colombia: :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/VmNsRQfzBr","99":"Saber Pro 2020: recomendaciones para presentar la prueba electr\u00f3nica.\nhttps:\/\/t.co\/YMATrzbeSH https:\/\/t.co\/jbxQFddtFc","100":"#Atenci\u00f3n Aterriza de emergencia avi\u00f3n en el que viajaba el fiscal Barbosa.\nhttps:\/\/t.co\/11YkleCmGt https:\/\/t.co\/Wmaqo1tsbx","101":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \nhttps:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT https:\/\/t.co\/C89mTo8w9C","102":"Gobierno, a debate de control para evaluar salud mental de las mujeres.\nhttps:\/\/t.co\/mrlw2R1f2W https:\/\/t.co\/95yO78T947","103":"\u00a1Sin luz! Estos barrios tendr\u00e1n cortes de energ\u00eda este 28 de noviembre en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/8PjNfaU8XP https:\/\/t.co\/1ZMTgWv2zn","104":"\u00bfC\u00f3mo deber\u00eda ser la pr\u00f3xima reforma tributaria?https:\/\/t.co\/hRfb5hhsKL https:\/\/t.co\/3aR8aWOAsP","105":"Un art\u00edculo del Plan de Desarrollo de Iv\u00e1n Duque dec\u00eda que el interesado en iniciar un proceso de estos, deb\u00eda pagar una tasa para su coordinaci\u00f3n al Ministerio del Interior. https:\/\/t.co\/3CxgmWBQVL","106":"#ContenidoPremium Accidente de Chapecoense: una l\u00e1grima al alba. \nhttps:\/\/t.co\/yIMzPEsYfy https:\/\/t.co\/N1uYg8tSzz","107":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Anduvimos en las nubes con los nombres de servidores p\u00fablicos. Confundimos a Nicol\u00e1s Montero, Secretario de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1, con el Director de Cultura Ciudadana, Henry Murra\u00edn. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/E8FoZ5Ozi9 https:\/\/t.co\/1GiedqZjiB","108":"El @Poligran, dentro de su proceso de formaci\u00f3n y de manera extracurricular, propicia espacios de aprendizaje para fortalecer el desarrollo profesional de sus estudiantes. Conozca los reconocimientos que han logrado.\n\nhttps:\/\/t.co\/rOYObb2vpC\n\nContenido patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/YUd87uqPyb","109":"#AprenderDeLosL\u00edderes | Sobre la crisis generada por el COVID-19, Nicolas Maslowski  tiene una visi\u00f3n optimista. \u201cLa democratizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n solo puede traer cosas buenas\u201d, dice. \n:speaker_high_volume: El #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/qg4Q1LPfBF https:\/\/t.co\/1PC0KuX9U6","110":"#TipLegal La nulidad del matrimonio se presenta cuando hay una situaci\u00f3n o hecho que hace que ese matrimonio no sea v\u00e1lido, aunque s\u00ed genera efectos. \n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/eGqg4qiNBu https:\/\/t.co\/ruGtYHdVcQ","111":"#LaPulla Aparecieron unos dinosaurios del Congreso para hundir el proyecto que busca que las mujeres tengamos m\u00e1s participaci\u00f3n y representaci\u00f3n pol\u00edtica. Aqu\u00ed les contamos las bobadas con las que se oponen.\nhttps:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH https:\/\/t.co\/OqmPc2exj3","112":"El programa @SomosDef analiz\u00f3 en detalle lo ocurrido entre los meses de julio y septiembre, donde se registraron 184 agresiones a l\u00edderes entre homicidios, amenazas y atentados.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/g57I6Ja3ub https:\/\/t.co\/pUGyX3YvFj","113":"La publicaci\u00f3n comprende 351.180 especies de plantas vasculares y 6.160 h\u00edbridos naturales en 13.460 g\u00e9neros, 564 familias y 84 \u00f3rdenes. La compilaci\u00f3n la realizaron cient\u00edficos alemanes.:right_arrow_curving_down_selector:https:\/\/t.co\/rHHz6MZlDV","114":"#LasIgualadas En Colombia la desaparici\u00f3n es frecuente y en efecto mucha gente se va de forma voluntaria de su casa, pero en este caso son en su mayor\u00eda mujeres muy j\u00f3venes y es muy raro que no exista una explicaci\u00f3n s\u00f3lida para lo que est\u00e1 pasando.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/VEeMBbHe0y https:\/\/t.co\/vEslbfo5WO","115":"Presidente de Bielorrusia dice que dejar\u00e1 el cargo tras reformas constitucionales. https:\/\/t.co\/ZvXKCbI0UT https:\/\/t.co\/ZqReLxSSx8","116":"#LaCelda Laura Zamora es una mujer trans que paga una condena de 50 a\u00f1os en el centro penitenciario La Picota, en Bogot\u00e1. Desde all\u00ed, trabaja por la defensa de los derechos de la poblaci\u00f3n LGBTI que vive tras las rejas. @Accion_Interna  y @Johana_Bahamon\nhttps:\/\/t.co\/OsX8sLvzGD","117":"Este sat\u00e9lite hace que los mares sean m\u00e1s seguros al permitir que la industria, las autoridades mar\u00edtimas y los gobiernos controlen la pesca, gestionen las flotas, protejan el medio ambiente y controlen la seguridad.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/U1N85p1CGD","118":"Cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz: estos son los 242 excombatientes asesinados. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/WStbF1uzZg https:\/\/t.co\/opz6EZj15n","119":"El plasma de pacientes convalecientes a\u00fan no muestra resultados significativos. https:\/\/t.co\/nCBAqBylvj https:\/\/t.co\/xYYGfzgGVQ","120":"Mike Bah\u00eda: \u201cLos sue\u00f1os se cansan de esconderse\u201d. https:\/\/t.co\/DjRaDP3arT https:\/\/t.co\/DC4LevWr7B","121":"Seg\u00fan la Fiscal\u00eda, un enfermero fue el \u00faltimo en ver con vida a Diego Armando Maradona. Siguen las investigaciones\nhttps:\/\/t.co\/HKQubOhBow https:\/\/t.co\/jI1i6BCkqp","122":"Todos los gobiernos de Estados Unidos, durante sus \u00faltimas semanas al mando, han usado el poder del perd\u00f3n presidencial de manera agresiva y controvertida. En el caso de Donald Trump, su uso se alimenta de consideraciones personales y pol\u00edticas. \n\nhttps:\/\/t.co\/4zf5gmHvF8 https:\/\/t.co\/18vKgZpSXL","123":"Tarifas y equilibrio, los reclamos de los taxistas https:\/\/t.co\/qK8ecqWKPF https:\/\/t.co\/3GyiHdLYoY","124":"La V edici\u00f3n de la Semana de la Cocina Italiana en el Mundo ir\u00e1 hasta el 29 de noviembre y ofrecer\u00e1 un enfoque de la relaci\u00f3n que une el patrimonio gastron\u00f3mico italiano. https:\/\/t.co\/B6nRHvokRN \n\n*Patrocinado por @italyincolombia https:\/\/t.co\/PpRbQ8nUFw","125":"#ENVIVO Estamos hablando con los integrantes de la banda Saturna que se creo hace dos a\u00f1os. \u00a1Bienvenidos a la secci\u00f3n Emergentes de El Espectador! https:\/\/t.co\/BEgZxnOnwL https:\/\/t.co\/Td68jD85ES","126":"(Podcast) El director de la Uspec, Andr\u00e9s D\u00edaz, dice que en estos meses de emergencia por el coronavirus han logrado hacer la contrataci\u00f3n de lo que necesitan las c\u00e1rceles m\u00e1s \u00e1gil. Esc\u00fachelo en #COVID19EnLasC\u00e1rceles.\nhttps:\/\/t.co\/H5YojcgmJu https:\/\/t.co\/VbfxqQjgaB","127":"Corte Constitucional tumba tasa para la realizaci\u00f3n de consultas previas. https:\/\/t.co\/g8SLILBtWY https:\/\/t.co\/UsHHgJcE6W","128":"Un grupo de mujeres aymaras sue\u00f1an con alcanzar las cimas m\u00e1s altas. Su logro m\u00e1s grande ha sido conquistar Aconcagua, en Argentina, el pico m\u00e1s alto de toda Am\u00e9rica a una altitud de 6.962 metros. \nhttps:\/\/t.co\/tjRkaQlmwp https:\/\/t.co\/W4dWyzK4aP","129":"Importante cient\u00edfico nuclear iran\u00ed fue asesinado cerca de Teher\u00e1n. https:\/\/t.co\/dNgycs1Y0A https:\/\/t.co\/jdzqAuJuiA","130":"#EnVivo :red_circle: Saturna es una banda bogotana de funk que se cre\u00f3 hace dos a\u00f1os. Los entrevistamos en el marco de la secci\u00f3n Emergentes de El Espectador.\n\nSiga la transmisi\u00f3n aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/449iO1I0j0 https:\/\/t.co\/K0l87poyz4","131":"Juan Camilo Quintero, el chef bogotano que gan\u00f3 una estrella Michel\u00edn en Italia. https:\/\/t.co\/TGL233mhMM https:\/\/t.co\/JnPwiB64NN","132":"#LaCelda | \"No estoy pidiendo que mis derechos est\u00e9n por encima de los de nadie, pero tampoco que est\u00e9n por debajo de los de nadie. Que mi voz tenga el mismo peso que las dem\u00e1s personas\". Laura Zamora, activista LGBTI. Con @Accion_Interna y @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/e0ET9IgNbK https:\/\/t.co\/EEYEo8xEff","133":"Raphael lanza nueva versi\u00f3n del dueto \u201cLa flor y la nata\u201d. https:\/\/t.co\/hUUnp4QqTR https:\/\/t.co\/XUU4ZSmsCs","134":"Internan a presidente de la Conferencia Episcopal por contagio de COVID-19. https:\/\/t.co\/91FKjtdTli https:\/\/t.co\/sLONQ5j0JK","135":"\u00a1Sumapaz es la \u00fanica localidad en #Bogot\u00e1 que no ha reportado casos! :backhand_index_pointing_right:M\u00e1s de 500 campesinos se reunieron para poner un puesto de control, durante diez meses, en donde hac\u00edan rastreo de las personas que entraban o sal\u00edan de las veredas.  @ambienteysoc https:\/\/t.co\/OIPYBbDVmm","136":"COVID-19: Cali se declara en alerta naranja durante temporada navide\u00f1a. https:\/\/t.co\/okALMkyxBj https:\/\/t.co\/2UcdT3a7FN","137":"Miles de trabajadores de Amazon entran en huelga en Alemania por el #BlackFriday. https:\/\/t.co\/HhQzV82qCz https:\/\/t.co\/2602mHNQLy","138":"Per\u00fa mantendr\u00e1 las tarifas promocionales de ingreso a Machu Picchu en 2021. https:\/\/t.co\/3BSawlvkHE https:\/\/t.co\/W5gihWde1N","139":"El presidente Donald Trump dijo el jueves que dejar\u00e1 la Casa Blanca si Joe Biden es confirmado oficialmente ganador de las de las elecciones estadounidenses pero reiter\u00f3 que podr\u00eda no admitir la derrota. https:\/\/t.co\/yG8uWw97WT","140":"Villas-Boas critica que Bielsa sea candidato al entrenador del a\u00f1o de FIFA\nhttps:\/\/t.co\/cvjrNiwbRG https:\/\/t.co\/a8UCKTy75H","141":"Excombatientes de las Farc exportaron tres toneladas de \u00f1ame a Europa:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/8iqfsQ2g47 https:\/\/t.co\/hJgfXrpulC","142":":clapping_hands:El ministro de Ambiente, Carlos Eduardo Correa, asegur\u00f3 que las comunidades de pescadores artesanales podr\u00e1n beneficiarse con programas de pagos por servicios ambientales y negocios verdes para sustituir sus actividades pesqueras.  https:\/\/t.co\/3JLUucDFWa","143":"Queen se present\u00f3 en el estadio de V\u00e9lez Sarsfield el 8 de marzo de 1981. Y ese d\u00eda, antes, durante y despu\u00e9s del espect\u00e1culo, uno de los grupos m\u00e1s famosos del mundo comparti\u00f3 con la estrella naciente del f\u00fatbol argentino: Diego Armando Maradona.  https:\/\/t.co\/5LWoD88NGD","144":"Gobierno Colombiano y @UEenColombia se unen para combatir las violencias contra mujeres y ni\u00f1as. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8bj9iQPcNe https:\/\/t.co\/w00eNsInZx","145":"\u00bfC\u00f3mo ayudar a ganar a tu favorito para #AfrocolombianosDelA\u00f1o? Al nominado, por categor\u00eda, que sume m\u00e1s \u201cMe gusta\u201d en la respectiva foto en la p\u00e1gina de Facebook y la cuenta de Instagram de @ColordeColombia se le sumar\u00e1 un punto. Aqu\u00ed m\u00e1s informaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/gI01J518Xb","146":"La selecci\u00f3n de Colombia cay\u00f3 en el escalaf\u00f3n FIFA. https:\/\/t.co\/e2uCyenHqG https:\/\/t.co\/VHGd5yjCul","147":"\u00a1Vote por el #DeportistaDelA\u00f1o 2020! :trophy: El ganador ser\u00e1 uno de los atletas que obtuvieron este reconocimiento en las 6 d\u00e9cadas anteriores, a prop\u00f3sito de los 60 a\u00f1os que cumple este galard\u00f3n. \n\n\u00a1Participe! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/4Bps6Lk6Sj https:\/\/t.co\/1jILEFY26x","148":"#EnFotos: El AD10S al argentino m\u00e1s famoso de la historia. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/VkYCHuoWLF https:\/\/t.co\/WAyfk7VIr6","149":"\u201cMedir el problema del narcotr\u00e1fico en hect\u00e1reas cultivadas es un error\u201d: Adam Isacson. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/dZhlMZIDiu https:\/\/t.co\/b18wrsL3a0","150":"Procuradur\u00eda prescribi\u00f3 investigaci\u00f3n en contra del gobernador de Magdalena, Carlos Caicedo. https:\/\/t.co\/lTu62yC7Pn https:\/\/t.co\/LI5ZtKGtpk","151":"La Ley de emprendimiento busca beneficiar a los peque\u00f1os negocios del pa\u00eds con un marco regulatorio que facilite la innovaci\u00f3n. La iniciativa pasa ahora al Senado de la Rep\u00fablica. https:\/\/t.co\/X8fyvuOSb7","152":"Piden justicia para domiciliario que fue asesinado por robarle la bicicleta en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/jvgfrUs62g https:\/\/t.co\/LbTYgXDqaq","153":"Canad\u00e1 destin\u00f3 $9 mil millones de d\u00f3lares canadienses, que equivalen a 6,4 MM USD, a diversos programas que buscan duplicar las becas estudiantiles para el pr\u00f3ximo a\u00f1o acad\u00e9mico. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/NAtrovojXP","154":"El error que expuso los datos de Bolsonaro y otros 16 millones de pacientes con covid-19. https:\/\/t.co\/L62goYACXq https:\/\/t.co\/aFGBy7zF2x","155":"Jair Bolsonaro asegur\u00f3 a trav\u00e9s de un video compartido en redes sociales que no se someter\u00e1 a una posible vacuna del coronavirus. https:\/\/t.co\/kYfkbzgWuF","156":"Ancelotti volvi\u00f3 a hablar sobre las funciones de James Rodr\u00edguez  en Everton\nhttps:\/\/t.co\/V6sUFMwZZD https:\/\/t.co\/0UGzTGiUeP","157":"Este es un fragmento del libro \u201cM\u00e9xico 86. As\u00ed ganamos la Copa\u201d, en el que el fallecido futbolista argentino evoca su m\u00e1ximo triunfo profesional.\nhttps:\/\/t.co\/rWLfHJEnOv","158":"El Consejo de Estado no accedi\u00f3 a la petici\u00f3n de los familiares de Sa\u00fal Rengifo Palomino, uno de los primeros alcaldes electos de La Uribe (Meta), asesinado al parecer por las Farc en 2006. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/Zo0yOmuatc","159":"Tame, la capital del turismo en Arauca. https:\/\/t.co\/Jvi3ORN9LO https:\/\/t.co\/b70fWRhzQX","160":"Efectividad de la vacuna AstraZeneca podr\u00eda deberse a errores de fabricaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/1sQIa5GmPt https:\/\/t.co\/tMDbmxmh4p","161":"El Ministerio de Salud entreg\u00f3 los resultados preliminares del estudio seroprevalencia de Leticia, Barranquilla y Medell\u00edn. Un an\u00e1lisis que resulta fundamental para entender cu\u00e1l es la cifra real de personas afectadas por el virus. https:\/\/t.co\/JKV12lGrH8","162":"Seg\u00fan le dijo la Polic\u00eda de Bogot\u00e1 a El Espectador, Sharick Lizeth M\u00e1rquez T\u00e9llez fue encontrada en Silvania, Cundinamarca. La ni\u00f1a dur\u00f3 desaparecida casi nueve d\u00edas. https:\/\/t.co\/sz4vMdpzAD","163":"En 2015 fueron masacradas 90 personas en el teatro Bataclan en Par\u00eds. El padre de uno de los terroristas de este atentado y el padre de una v\u00edctima de la masacre se unieron para escribir un libro de perd\u00f3n y reflexi\u00f3n pac\u00edfica llamado \u201cWe Still Have Words\u201d\nhttps:\/\/t.co\/UVfW6qsmXQ https:\/\/t.co\/WJ4MyUqb3g","164":"La Corte Constitucional asegura que para que el despido de un trabajador en situaci\u00f3n de discapacidad sea eficaz es indispensable que el empleador haya obtenido la autorizaci\u00f3n previa de la autoridad de trabajo. https:\/\/t.co\/MOZQU3Gvsj","165":"Dos activistas franceses promueven la actitud cr\u00edtica y la indagaci\u00f3n de las fuentes para luchar contra la desinformaci\u00f3n, las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n y la propaganda.\nhttps:\/\/t.co\/hHvdipmoyP https:\/\/t.co\/nbebTCStbF","166":"Senadores como Gustavo Petro, Roy Barreras e Iv\u00e1n Cepeda acusaron a N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez de haberle hecho un entrampamiento al Acuerdo de Paz al involucrar a \u2018Jes\u00fas Santrich\u2019 en un negocio de narcotr\u00e1fico. https:\/\/t.co\/w8FmnCQXGJ","167":"Andr\u00e9s Calamaro reinterpreta \u201cBohemio\u201d junto a Julio Iglesias. https:\/\/t.co\/KKy0vTokQq https:\/\/t.co\/BYB6QuPgfp","168":"Alumbrado navide\u00f1o en Medell\u00edn estar\u00e1 por dos meses para evitar aglomeraciones. https:\/\/t.co\/MYzL6ZDq6P https:\/\/t.co\/MyFbanKZDC","169":":police_car_light: Por orden judicial, la resoluci\u00f3n que eliminaba el requisito de prueba PCR negativa para que los viajeros entraran al pa\u00eds, se qued\u00f3 sin piso. Ahora, el Gobierno Nacional tendr\u00eda que volver a implementar esta exigencia. https:\/\/t.co\/5KHE5izgGh","170":"#ENVIVO \u00a1Con\u00e9ctese con el #FacebookLive sobre la #6taFeriaVirtualUNIMINUTO\" Hablamos de los beneficios de la oferta acad\u00e9mica de t\u00e9cnicos laborales, pregrados y posgrados. https:\/\/t.co\/yMNCrUTdii\n*Patrocinado por @UNIMINUTOCOL https:\/\/t.co\/43NTx9fNAW","171":"Exguerrilleros que hoy levantan minas antipersonal y ayudan a buscar desaparecidos, un sistema de justicia transicional en marcha, el estatuto de oposici\u00f3n aprobado y casi 12 mil excombatientes en reincorporaci\u00f3n hacen parte de lo alcanzado hasta ahora. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SD90aSPgxZ","172":"Expresidentes Samper y Gaviria se desmarcan de reuni\u00f3n de Comisi\u00f3n Asesora. https:\/\/t.co\/lly8YwLLKa https:\/\/t.co\/hTHkBxHh2B","173":"Seg\u00fan pudo conocer el diario La Naci\u00f3n de Argentina, la autopsia de Diego Maradona dice que el astro del f\u00fatbol muri\u00f3 por una insuficiencia cardiaca aguda, congestiva y cr\u00f3nica que termin\u00f3 en un edema agudo en uno de sus pulmones. https:\/\/t.co\/lqzle0U6J2","174":"Lionel Messi y @FCBarcelona le rindieron homenaje a Diego Armando Maradona\nhttps:\/\/t.co\/qa8jvfGnY6 https:\/\/t.co\/Nu9iWCVMma","175":"La Procuradur\u00eda impuso la m\u00e1xima sanci\u00f3n disciplinaria contra siete soldados del Batall\u00f3n San Mateo, quienes aceptaron haber violado a una ni\u00f1a embera de 12 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/QkbMaYoVdc","176":"#ENVIVO Estamos hablando de los grandes beneficios de la oferta acad\u00e9mica de t\u00e9cnicos laborales, pregrados y posgrados del primer semestre o cuatrimestre de 2021. https:\/\/t.co\/NJahrkZaQF\n*Patrocinado por @UNIMINUTOCOL https:\/\/t.co\/wpdV21xuxz","177":"#EnVivo Ventajas competitivas de formarse en tiempos de crisis. Acomp\u00e1\u00f1anos en este conversatorio entre Uniminuto y El Espectador: https:\/\/t.co\/uJxgiGROj3 https:\/\/t.co\/q2xPfm72hF","178":"Una zona de sabana tropical, considerada como el segundo Amazonas de Brasil, ha registrado cerca de 800 kil\u00f3metros de \u00e1rboles talados en los \u00faltimos a\u00f1os. Esto encontr\u00f3 una investigaci\u00f3n period\u00edstica. https:\/\/t.co\/otmmrNMOih","179":"#ElEspectadorPregunta En el pa\u00eds existen m\u00e1s de 100 comunidades ind\u00edgenas, somos una de las naciones m\u00e1s ricas en materia ling\u00fc\u00edstica, cultural y social, pero parece que no lo reconocemos. \u00bfQu\u00e9 debemos hacer?\nhttps:\/\/t.co\/WjfTwSnfF0\n\n*Contenido patrocinado por @UElBosque","180":"Un argentino eludi\u00f3 la seguridad en el velorio, se par\u00f3 delante del f\u00e9retro de Diego y exclam\u00f3: \u201c\u00a1Morla, hijo de puta!\u201d. Y Dalma Maradona, su hija, no dud\u00f3: aplaudi\u00f3. El abogado no tuvo acceso permitido a la Casa Rosada. :face_screaming_in_fear:https:\/\/t.co\/1aca84XCuo","181":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/2waXdLuPU4 Gracias a @EEopinion #editorialee","182":"La visita de la Procuradur\u00eda a las oficinas de la Polic\u00eda se debe a la denuncia que hizo el inspector William Ren\u00e9 Salamanca, de que se estar\u00edan manipulando las pruebas en el juicio disciplinario que avanza en contra del director del general Atehort\u00faa. https:\/\/t.co\/xEi6LyC6mx","183":"El Ranking de Resiliencia al Covid, de Bloomberg, clasific\u00f3 53 econom\u00edas del mundo con base en el aumento de los contagios, la tasa de mortalidad, proyecciones del PIB y acuerdos de suministro de vacunas, entre otras variables. \nhttps:\/\/t.co\/dB5UYQnumM","184":"Muri\u00f3 polic\u00eda tras ser arrollado por un carro de ense\u00f1anza en #Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/h4560sH1jr https:\/\/t.co\/nnlL15virQ","185":"Distrito presenta estrategia para apoyar familias de personas trans\nhttps:\/\/t.co\/Chtn2kBGSE https:\/\/t.co\/dMqzzrcCiN","186":"El Ensamble Barroco de Bogot\u00e1 llega a la plataforma Teatro Digital\nhttps:\/\/t.co\/ww8OOp0sUx https:\/\/t.co\/z5uFWiZ3UV","187":"Black Friday: en el mundo alientan a comprar en las tiendas locales\nhttps:\/\/t.co\/Q46b7sd7ms https:\/\/t.co\/dvKFYp4V6W","188":"\u00a1Definido! As\u00ed ser\u00e1 la ampliaci\u00f3n del Metro de #Bogot\u00e1 hasta Suba y Engativ\u00e1. https:\/\/t.co\/KZ9PK5jON7 https:\/\/t.co\/Fy6FyKOxnk","189":"La @FCFSeleccionCol cay\u00f3 en el escalaf\u00f3n de la @fifacom \nhttps:\/\/t.co\/4RElEYI6fL https:\/\/t.co\/o7ZYKz5iJx","190":"Evelis Jazm\u00edn Aguilar Torres: Marca suramericana del heptatl\u00f3n, Duv\u00e1n Zapata: Artillero de Atalanta y Selecci\u00f3n Colombia y Mauricio Ortega Gir\u00f3n: Marca suramericana mayores en lanzamiento de disco, son algunos de los nominados a #AfrocolombianosDelA\u00f1o. \nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/swGkgkpviy","191":"Un art\u00edculo publicado en la revista Nature advierte que la inversi\u00f3n en investigaci\u00f3n para mejorar los m\u00e9todos anticonceptivos existentes no avanza desde hace d\u00e9cadas, a pesar de ser una necesidad en salud p\u00fablica y un mercado que crece. https:\/\/t.co\/PuoeiWwfqx","192":"#LaPulla La paridad pol\u00edtica no significa que todas las mujeres vayamos a defender las mismas ideas, pero si no damos este paso vamos a seguir en las mismas: con un mont\u00f3n de trabas para las que quieran hacer pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH https:\/\/t.co\/wi79z35rGY","193":"Lo que esperan las v\u00edctimas de reclutamiento de los ex-Farc. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/4rnn6DUDHv https:\/\/t.co\/zujsqUArJJ","194":"Republicanos, c\u00f3mplices criminales. https:\/\/t.co\/bM16cDbApa\n Por: Juan Carlos Botero https:\/\/t.co\/MFA9MAfv9T","195":"El Senado de Chile aprob\u00f3 un proyecto oficialista para un segundo retiro de fondos de pensiones luego de rechazar m\u00e1s temprano una iniciativa similar -salvo que no cobra impuestos- que hab\u00eda sido presentada por la oposici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/YomnLQGBBC","196":"#Del1al5 Hablamos con Ana Mar\u00eda C\u00f3rdoba, docente de la especializaci\u00f3n en Investigaci\u00f3n de Mercados y Consumo, de la @UElBosque para conocer cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a noticias falsas y qu\u00e9 hacer al respecto. https:\/\/t.co\/qIPKVY09QS\n*Por @UElBosque","197":"Teniendo en cuenta la emergencia sanitaria del Covid-19, el Distrito ha puesto lupa a la higiene de los veh\u00edculos con el fin de mitigar la propagaci\u00f3n del virus a la hora de tomar el servicio. Las jornadas se llevar\u00e1n a cabo hasta el 10 de diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/ivxWoWkVce","198":"Las rutas mar\u00edtimas, dibujadas desde el espacio con 57.000 se\u00f1ales\nhttps:\/\/t.co\/GYpRIoZXYu https:\/\/t.co\/adGtFEGrCf","199":"Seg\u00fan los senadores convocantes, el entonces fiscal N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez sab\u00eda que la operaci\u00f3n de narcotr\u00e1fico contra Jes\u00fas Santrich fue un montaje de la DEA y el mismo ente acusador.\nhttps:\/\/t.co\/03DeeBaSA7","200":"Primeros resultados del porcentaje real de infectados por Covid en tres ciudades del pa\u00eds\nhttps:\/\/t.co\/utwGWRgWp2 https:\/\/t.co\/x5dg51eQQC","201":"El joven cantante inicia su carrera art\u00edstica con una canci\u00f3n tropical que le canta a la vivencias cotidianas.\nhttps:\/\/t.co\/gQ6mfb0oia","202":"#ElEspectadorLeExplica: pa\u00edses que proh\u00edben reuniones de m\u00e1s de 5 personas\nhttps:\/\/t.co\/UZoKfUe7cK https:\/\/t.co\/diNglBVEUv","203":"#LasIgualadas En C\u00facuta han desaparecido 15 mujeres, 7 de ellas ni\u00f1as y adolescentes menores de 15 a\u00f1os. Aqu\u00ed les contamos cada caso y hacemos un an\u00e1lisis para entender lo que est\u00e1 ocurriendo. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/apjzmWHadM https:\/\/t.co\/f4OccgOmZI","204":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Uribe y Trump: terminamos cruzando cables y dijimos todo al rev\u00e9s.\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/Kqleynibop https:\/\/t.co\/bqvDBs2EEN","205":"#6taFeriaVirtualUNIMINUTO Con\u00e9ctate al #FBLive en donde se hablar\u00e1 de los grandes beneficios la oferta acad\u00e9mica de t\u00e9cnicos laborales, pregrados y posgrados en el 2021. Los invitamos para que participen con sus preguntas y comentarios. \n\nContenido patrocinado por @UNIMINUTOCOL https:\/\/t.co\/n99YVBkcrh","206":"Las pr\u00e1cticas tienen como fin que los cuerpos de socorro optimicen los recursos y el tiempo de reacci\u00f3n en los operativos de b\u00fasqueda, recate y atenci\u00f3n de incidentes como incendios.\nhttps:\/\/t.co\/fSu6RMpwzR","207":"Seg\u00fan le dijo la Polic\u00eda de Bogot\u00e1 a El Espectador, Sharick Lizeth Marques T\u00e9llez fue encontrada en Silvania, Cundinamarca. \nhttps:\/\/t.co\/V1sICpjIu6","208":"En 2015 fueron masacradas 90 personas en el teatro Bataclan en Par\u00eds. El padre de uno de los terroristas de este atentado y el padre de una v\u00edctima de la masacre se unieron para escribir un libro de perd\u00f3n y reflexi\u00f3n pac\u00edfica llamado \u201cWe Still Have Words\u201d\nhttps:\/\/t.co\/VkHFhOTTpg https:\/\/t.co\/BuX3D1JDwx","209":"El Mundial en el que fue expulsado, sus cr\u00edticas contra los presidentes norteamericanos y su v\u00ednculo con las estrellas deportivas de ese pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/1hjMpNIc4Z","210":"#AprenderDeLosL\u00edderes | \u201cAprender es crucial. Es lo m\u00e1s crucial durante cualquier cambio\u201d, dice Nicolas Maslowski e insiste en que las crisis son importantes en la vida de cualquier empresario. \n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/BkY83HFX6n https:\/\/t.co\/Fk2ZAFbaDA","211":"El proyecto busca beneficiar a los peque\u00f1os negocios del pa\u00eds con un marco regulatorio que facilite la innovaci\u00f3n. La iniciativa pasa ahora al Senado de la Rep\u00fablica.\nhttps:\/\/t.co\/Ds02SskOHj","212":"Jair Bolsonaro dice que no se vacunar\u00e1 contra el COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/ONHU73zyrp https:\/\/t.co\/hMz9oN66bV","213":"El Consejo de Estado no accedi\u00f3 a la petici\u00f3n de los familiares de Sa\u00fal Rengifo Palomino, uno de los primeros alcaldes electos de La Uribe (Meta), asesinado al parecer por las Farc en 2006. \u00bfPor qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/72AopFkAIA","214":"#LaCelda | \"Claro que creo en las segundas oportunidades el hecho de que la gente se supere, el hecho de que la gente transforme sus realidades, parte mucho de ese otorgar una segunda oportunidad\": Laura Zamora, activista LGBTI. \nCon @Accion_Interna  :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/4tfNEKcSXB https:\/\/t.co\/Zdf9lkyljf","215":"Para el encargado de la Veedur\u00eda de Defensa de la Oficina de Washington para Asuntos Latinoamericanos (WOLA), se debe hablar tambi\u00e9n de ausencia del Estado, pobreza, desigualdad, corrupci\u00f3n e impunidad. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/2TdLGqIZOp","216":"Dos activistas franceses promueven la actitud cr\u00edtica y la indagaci\u00f3n de las fuentes para luchar contra la desinformaci\u00f3n, las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n y la propaganda.\nhttps:\/\/t.co\/fl4GubuvB5 https:\/\/t.co\/EYv8CBHiMJ","217":"#Galer\u00eda El AD10S al argentino m\u00e1s famoso de la historia\nhttps:\/\/t.co\/YN43ZQ1iZt https:\/\/t.co\/sfawDDyeKG","218":"#EditorialEE Un necesario cambio de paradigma en la s\u00e9ptima. https:\/\/t.co\/IwZ6kZngRL https:\/\/t.co\/Dk4otmHAQf","219":"V\u00eda @EEColombia2020 | Para Adam Isacson, encargado de la Veedur\u00eda de Defensa de la Oficina de Washington para Asuntos Latinoamericanos (WOLA), se debe hablar tambi\u00e9n de ausencia del Estado, pobreza, desigualdad, corrupci\u00f3n e impunidad.\nhttps:\/\/t.co\/qDbAw3Htqj","220":"Hoy se adjudicar\u00e1 la operaci\u00f3n de 10.000 sitios, principalmente escuelas, conectados a internet en los 32 departamentos. Aprender las lecciones que dejaron los Kioscos Vive Digital, uno de los llamados del sector. \nhttps:\/\/t.co\/WEaZpNeCpF","221":"Falta de estudios acad\u00e9micos para el cargo y de trayectoria profesional contrastan con el origen de su postulaci\u00f3n: la cercan\u00eda con Iv\u00e1n Duque y el uribismo. \u201cEs una terna mediocre\u201d, dijo a este diario una fuente.\nhttps:\/\/t.co\/X60w9SG3XE","222":"Lo que empez\u00f3 con una carrera exitosa termin\u00f3 con una serie de errores basados en mentiras y c\u00e1lculos errados por parte del abogado de @realDonaldTrump.\nhttps:\/\/t.co\/6qnF3K1mVl","223":"#Emergencia:police_car_light: En ese departamento van 52.952 personas afectadas por las lluvias.:anxious_face_with_sweat: En el municipio El Banco se declar\u00f3 alerta roja. En Salamina, la erosi\u00f3n del r\u00edo Magdalena, acompa\u00f1ada de lluvias, amenaza con inundar 10 municipios.\nhttps:\/\/t.co\/E14HZ5FmRC","224":"Una excombatiente fue asesinada el d\u00eda de los cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/JV9P0z0Wh4 https:\/\/t.co\/CAKOWoLCrt","225":"(Podcast) #COVID19EnLasC\u00e1rceles Durante la pandemia, el hacinamiento en las c\u00e1rceles se ha reducido en un 31,5%. Pero Manuel Iturralde, director del Grupo de Prisiones de la U. de Los Andes, dice que es muy probable que se vuelva a disparar, \u00bfpor qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/H5YojcgmJu https:\/\/t.co\/VSu332AtPR","226":"La Presidencia de la Rep\u00fablica present\u00f3 la iniciativa Escuela Nacional de Desaprendizaje de Machismo (ENDEMA) como forma para promover la igualdad de g\u00e9nero en el Pa\u00eds. @UEenColombia \n\nhttps:\/\/t.co\/TTmWTFWSdz","227":"Organizaciones sociales y de derechos humanos rechazaron el nombramiento de Carlos Julio Manzano como defensor del pueblo en Atl\u00e1ntico, entre otras cosas, por los esc\u00e1ndalos en los que se habr\u00eda visto involucrado.\nhttps:\/\/t.co\/2muBf8M0AA","228":"El servicio contar\u00e1 con tecnolog\u00eda de reconocimiento autom\u00e1tico de im\u00e1genes que identifica las frutas y verduras al momento del autopago.\nhttps:\/\/t.co\/oei5bNTfrZ","229":"Su principal petici\u00f3n es que el Congreso avance en una regulaci\u00f3n a las apps que les hacen competencia, pero tambi\u00e9n ajustar las tarifas y eliminar normas obsoletas.\nhttps:\/\/t.co\/KvNp6GC6xJ","230":"El fot\u00f3grafo dan\u00e9s Mads Nissen presenta en Bogot\u00e1 su exposici\u00f3n \u201cSomos Indestructibles\u201d, una mirada a los impactos sociales del conflicto armado en Colombia que antecedieron la firma del Acuerdo de Paz entre el gobierno y las FARC.\nhttps:\/\/t.co\/weXLIU6VBs","231":"Dos activistas franceses promueven la actitud cr\u00edtica y la indagaci\u00f3n de las fuentes para luchar contra la desinformaci\u00f3n, las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n y la propaganda. \nhttps:\/\/t.co\/iHKHCDiHKN","232":"La octava edici\u00f3n del Festival Gabo, que se celebrar\u00e1 de forma virtual entre el 30 de noviembre y el 11 de diciembre, rendir\u00e1 homenaje a Mercedes Barcha, viuda de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez y fallecida el pasado 15 de agosto, a los 87 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/rcutoCuHGI","233":"Seg\u00fan las Naciones Unidas el 40% de la poblaci\u00f3n mundial vive en \u00e1reas agr\u00edcolas que se enfrentan a una escasez importante de agua.\nhttps:\/\/t.co\/IF60rj86KX","234":"El presidente Donald Trump dijo que dejar\u00e1 la Casa Blanca si Joe Biden es confirmado oficialmente ganador de las de las elecciones estadounidenses pero reiter\u00f3 que podr\u00eda no admitir la derrota.\nhttps:\/\/t.co\/8x8I9z6WAe","235":"Entre enero y septiembre de 2020, 135 l\u00edderes sociales fueron asesinados: Somos Defensores\nhttps:\/\/t.co\/eS221c18nW https:\/\/t.co\/l2iQ6yyifE","236":"El presidente Duque anunci\u00f3 que esta es una de las estrategias de la actualizaci\u00f3n de los NDC de Colombia con el que busca alcanzar la carbono neutralidad a 2050, es decir, cero emisiones netas de gases de efecto invernadero.\n\nhttps:\/\/t.co\/K975ED1Wii","237":"Cerca de 2.500 trabajadores protestan para pedir mejores condiciones de trabajo, peticiones que el sindicato Ver.di pide desde hace a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/dyL5yeDwQy","238":"Mexicanas crean iniciativa contra la violencia de g\u00e9nero en la industria del cine\nhttps:\/\/t.co\/uWEHoqtICT https:\/\/t.co\/Qy7qBWzs5V","239":"Lecci\u00f3n de reconciliaci\u00f3n entre padre de un terrorista y padre de una v\u00edctima\nhttps:\/\/t.co\/g2FQHo1ek2 https:\/\/t.co\/SeDM3tGKrH","240":"Unos 2.500 asalariados alemanes del gigante estadounidense Amazon entraron en huelga el jueves, en coincidencia con las rebajas del \u201cBlack Friday\u201d para pedir mejores condiciones de trabajo, convocados por el sindicato Ver.di.\nhttps:\/\/t.co\/9WK3Ba3wKM","241":"\u201cMedir el problema del narcotr\u00e1fico en hect\u00e1reas cultivadas es un error\u201d: Adam Isacson\nhttps:\/\/t.co\/u4WEYEU9EC https:\/\/t.co\/M7Kt1buBrW","242":"Cuatro agentes de polic\u00eda franceses fueron suspendidos tras darle un apaliza a un productor musical negro por no llevar tapabocas. Estos son los hechos que encienden el debate del racismo en Francia.\nhttps:\/\/t.co\/hE9Gqg5fMg","243":"#Galer\u00eda | Evita, Carlos Gardel, el \u2018Che\u2019 Guevara y el papa Francisco, los otros \u00edconos populares de esa naci\u00f3n, no tuvieron el mismo impacto global que el m\u00edtico futbolista, despedido por cerca de un mill\u00f3n de personas en la Casa Rosada.\nhttps:\/\/t.co\/YFsvw3R2FH","244":"#Cuesti\u00f3nDigital Cuatro c\u00e1maras de fotograf\u00eda, grabaci\u00f3n de video hasta en 8K, pantalla curva de 6.9 pulgadas, una tasa de actualizaci\u00f3n de 120 Hz y bater\u00eda de 4500 miliamperios. Un tel\u00e9fono grande, en todo sentido.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/XC9b2hSmTe https:\/\/t.co\/Mf3SDaeKz4","245":"\u201cEl tibur\u00f3n ocupa el m\u00e1ximo eslab\u00f3n en la cadena alimenticia y genera equilibrio marino. Por eso, esta decisi\u00f3n de pa\u00eds permite cuidar nuestros recursos naturales y nuestros ecosistemas\": ministro de Ambiente, Carlos Eduardo Correa.\nhttps:\/\/t.co\/1FTPkC7E0w","246":"Odebrecht: exasesor de la ANI declar\u00f3 como testigo en el juicio contra Luis Fernando Andrade\nhttps:\/\/t.co\/jDAi3C4Tt7 https:\/\/t.co\/XU4E1AKJ6x","247":"A excepci\u00f3n de la ca\u00edda de ocho \u00e1rboles y algunos da\u00f1os menores en redes de servicios p\u00fablicos, el Idiger inform\u00f3 que no se atendieron incidentes de riesgo en la capital.\nhttps:\/\/t.co\/up5jnBYfZV","248":"#Cine | Seg\u00fan el artista, este filme que desde este fin de semana se exhibe en cines de Colombia no es sobre superh\u00e9roes, sino sobre humanos que son rechazados por tener poderes.\nhttps:\/\/t.co\/ywMQBlftp6","249":"La pandemia ha dejado grandes retos en la educaci\u00f3n en cuanto a la calidad y a c\u00f3mo se tendr\u00e1n que replantear las clases presenciales. Por esta raz\u00f3n, para el Distrito es prioridad volver a los salones lo antes posible. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/Vkl76WvplY","250":"Casa Loma, el colectivo que le quita j\u00f3venes a la violencia en Medell\u00edn:dove_selector::dove_selector::dove_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vkoNRgL9Cy https:\/\/t.co\/oIKfwuIo00","251":"Para Adam Isacson, encargado de la Veedur\u00eda de Defensa de la Oficina de Washington para Asuntos Latinoamericanos (WOLA), se debe hablar tambi\u00e9n de ausencia del Estado, pobreza, desigualdad, corrupci\u00f3n e impunidad.\n*V\u00eda @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/qDbAw3Htqj","252":"Se adjudicar\u00e1 la operaci\u00f3n de 10.000 sitios, principalmente escuelas, conectados a internet en los 32 departamentos. Aprender las lecciones que dejaron los Kioscos Vive Digital, uno de los llamados del sector. \nhttps:\/\/t.co\/WEaZpNeCpF","253":"En el \u00e1mbito acad\u00e9mico y de la propia Corte Constitucional, no gust\u00f3 la terna de candidatos del presidente, Iv\u00e1n Duque, para ese alto tribunal. \u201cEs una terna mediocre\u201d, dijo a este diario una fuente.\nhttps:\/\/t.co\/X60w9SG3XE","254":":backhand_index_pointing_right:Lo que empez\u00f3 con una carrera exitosa termin\u00f3 con una serie de errores basados en mentiras y c\u00e1lculos errados por parte del abogado de @realDonaldTrump.\nhttps:\/\/t.co\/6qnF3K1mVl","255":"En ese departamento van 52.952 personas afectadas por las lluvias. En el municipio El Banco se declar\u00f3 alerta roja. En Salamina, la erosi\u00f3n del r\u00edo Magdalena, acompa\u00f1ada de lluvias, amenaza con inundar 10 municipios.\nhttps:\/\/t.co\/E14HZ5FmRC","256":"\u00a1Sumapaz es la \u00fanica localidad en Bogot\u00e1 que no ha reportado casos! :backhand_index_pointing_right:M\u00e1s de 500 campesinos se reunieron para poner un puesto de control, durante diez meses, en donde hac\u00edan rastreo de las personas que entraban o sal\u00edan de las veredas.\nhttps:\/\/t.co\/YF21rhjuy0","257":"#LaCelda | \"Mucha gente me puede juzgar como mejor le parezca pero creo que es muy f\u00e1cil ver las dificultades desde el otro lado y no tener que estar en los zapatos de esta mujer que tuvo que hacer mil cosas para sobrevivir\". Laura Zamora, activista LGBTI.\nhttps:\/\/t.co\/noshmzzJAM https:\/\/t.co\/gPRr8wEhVg","258":"La Corte Constitucional asegura que para que el despido de un trabajador en situaci\u00f3n de discapacidad sea eficaz es indispensable que el empleador haya obtenido la autorizaci\u00f3n previa de la autoridad de trabajo.\nhttps:\/\/t.co\/ad6Pl1iuBx","259":"No hubo inundaciones ni emergencias por lluvias este jueves en Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/BTNwcjh90B","260":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion:\nPARTE 3: El pastor cristiano que ped\u00eda besos y sexo citando la biblia, orden judicial. \nhttps:\/\/t.co\/do0K1Qg1Ta\nPor: #LasIgualadas","261":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEColombia2020: \n\u201cLa diosa en m\u00ed\u201d, el \u00e1lbum de 26 mujeres que resisten a la violencia con m\u00fasica. \nhttps:\/\/t.co\/n6OS6ULwEU https:\/\/t.co\/qs6S2JX7vp","262":"Galaxy Note 20 Ultra: as\u00ed nos fue con esta joya de Samsung\n\nhttps:\/\/t.co\/CB57kEvZgT https:\/\/t.co\/mTFPJXnu8M","263":"#LaPulla Visibilizar a las mujeres no significa invisibilizar a ind\u00edgenas o afrodescendientes. Ni crear nuevas discriminaciones. Cuando uno dice \u201cincluir m\u00e1s mujeres en pol\u00edtica\u201d, no especifica un tipo de mujer. https:\/\/t.co\/PNbZCft1bf https:\/\/t.co\/8bbUOzL9Cu","264":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: \nPinterest probar\u00e1 funci\u00f3n de clases virtuales por Zoom.\nhttps:\/\/t.co\/uGEX8o9MC3 https:\/\/t.co\/ZZTEijIDwe","265":"\u201cLa diosa en m\u00ed\u201d, el \u00e1lbum de 26 mujeres que resisten a la violencia con m\u00fasica. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/pDiNqd1RhU https:\/\/t.co\/eK2vWLUXH8","266":":clapping_hands::clapping_hands:El ministro de Ambiente, Carlos Eduardo Correa, asegur\u00f3 que las comunidades de pescadores artesanales podr\u00e1n beneficiarse con programas de pagos por servicios ambientales y negocios verdes para sustituir sus actividades pesqueras.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/qXoRUAAlb6 https:\/\/t.co\/CFr4PmjbIn","267":"Odebrecht: exasesor de la ANI declar\u00f3 como testigo en el juicio contra Luis Fernando Andrade https:\/\/t.co\/tjbpwUa1wI","268":"Colombia proh\u00edbe la pesca artesanal e industrial de tibur\u00f3n https:\/\/t.co\/up7M7pDqdT","269":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \nJuicio simb\u00f3lico al Estado colombiano por feminicidios.\nhttps:\/\/t.co\/eAMqcJK2tQ https:\/\/t.co\/uYiDdl5xJ4","270":"\"El cuerpo de la mujer fue y es en este momento un bot\u00edn de guerra\", asegur\u00f3 Ana Amor\u00f3s, una de las tantas mujeres que pas\u00f3 por los centros clandestinos de tortura en Uruguay durante su \u00faltima dictadura. https:\/\/t.co\/DDcqkE3IIS https:\/\/t.co\/46FPhNcu57","271":"El AD10S al argentino m\u00e1s famoso de la historia https:\/\/t.co\/3AOcIyv5iO https:\/\/t.co\/ocDIDd3C6B","272":"El caso de violencia policial contra un productor negro que sacude Francia https:\/\/t.co\/4grCTucAIy","273":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \nCamila Zuluaga: \u201cMe falta mucho camino por recorrer\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/9AU4rWc1Zz https:\/\/t.co\/omzwytWRUa","274":"Dos activistas franceses promueven la actitud cr\u00edtica y la indagaci\u00f3n de las fuentes para luchar contra la desinformaci\u00f3n, las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n y la propaganda.\nhttps:\/\/t.co\/hHvdipmoyP https:\/\/t.co\/OC085IaUQB","275":"#LaCelda \"En el momento en que vi tantas injusticias con las dem\u00e1s mujeres, no solo trans sino con todas, dije ac\u00e1 hay algo que no est\u00e1 bien y hay que empezarlo a trabajar para que mejore\". Laura Zamora, activista LGBTI. @Accion_Interna  y @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/ipU0vp02rP https:\/\/t.co\/jTCYP3jkyS","276":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: \nEl 70% de tierras para agricultura est\u00e1 en manos del 1% de empresas.\nhttps:\/\/t.co\/LuRytW5VWr https:\/\/t.co\/c8kYGLZ0ld","277":"#LaPulla Que los partidos tengan m\u00e1s plata no es la soluci\u00f3n porque no la invierten en mujeres. Para el 2018, 6 de 8 organizaciones pol\u00edticas que destinaron recursos para apoyar campa\u00f1as se los dieron a candidaturas de hombres m\u00e1s que para las de mujeres. https:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH https:\/\/t.co\/zrHZ0LV4xG","278":"En los primeros once meses de 2020 alrededor de 200 mujeres y ni\u00f1as han sido v\u00edctimas de feminicidio en Colombia. En M\u00e9xico asesinan a 3,800 mujeres anualmente. En Bolivia, miles de mujeres salieron a las calles para exigir justicia por los feminicidios.\n\nhttps:\/\/t.co\/ArucT4I3Bu https:\/\/t.co\/GfIZPc7ysv","279":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \nEscocia se convierte en el primer pa\u00eds en volver gratuitos los productos para la menstruaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/L1VM50YcDJ https:\/\/t.co\/45hgPQWAUs","280":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: \nUn barco cient\u00edfico filma por sorpresa la destrucci\u00f3n de un meteorito.\nhttps:\/\/t.co\/9gcbSNvcX4 https:\/\/t.co\/vDuGGPwxKs","281":"En uno de los mejores partidos del semestre, el club barranquillero tom\u00f3 la ventaja en la llave de octavos de la #Sudamericana2020 \nhttps:\/\/t.co\/nxgmkz02um","282":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: \nEstos son los ganadores de la Bienal de Arquitectura y Urbanismo 2020. \nhttps:\/\/t.co\/5gjadaKajk https:\/\/t.co\/vceM0RYzCq","283":"#LaCelda \"Creo que cuando t\u00fa pierdes la posibilidad de hacer todas estas cosas es cuando encuentras el verdadero significado que tienen en tu vida\": Laura Zamora, refiri\u00e9ndose a lo que se puede hacer en libertad. \nCon @Accion_Interna  y @Johana_Bahamon\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/N8yIjeZKfA https:\/\/t.co\/msI8wBAkRJ","284":"Aqu\u00ed pueden encontrar los datos m\u00e1s relevantes de la carrera de Maradona, que incluy\u00f3 casi 600 partidos con clubes y cerca de 100 apariciones con la selecci\u00f3n argentina.  :backhand_index_pointing_down: \nhttps:\/\/t.co\/aLM8atT7GC https:\/\/t.co\/JPWmTXGQgP","285":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: \nLos pecados de D10S.\nhttps:\/\/t.co\/GGxp5pyrg9 https:\/\/t.co\/rN3MhFhZlH","286":"\u00a1Ya puedes votar por tus favoritos a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020! Aqu\u00ed te decimos c\u00f3mo hacerlo y qui\u00e9nes son los nominados. @ColordeColombia  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/53cY1kP8A3","287":"Habr\u00eda rebajas en las multas impuestas a los ciudadanos por incumplir normas en la pandemia https:\/\/t.co\/USbhpdQoO5","288":"Miles de trabajadores de Amazon entran en huelga en Alemania por el \u201cBlack Friday https:\/\/t.co\/gHX5on1GT7","289":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: \nDonald Trump lo hizo de nuevo: indult\u00f3 a exasesor que sab\u00eda demasiado. \nhttps:\/\/t.co\/kISSRos5gx https:\/\/t.co\/eRG7qyzL6l","290":"La Procuradur\u00eda sentenci\u00f3 que los siete soldados actuaron teniendo pleno conocimiento de sus actos y las consecuencias que podr\u00edan traer para ellos y para la ni\u00f1a violentada.\nhttps:\/\/t.co\/cNithywFIG","291":"En 2015 fueron masacradas 90 personas en el teatro Bataclan en Par\u00eds. El padre de uno de los terroristas de este atentado y el padre de una v\u00edctima de la masacre se unieron para escribir un libro de perd\u00f3n y reflexi\u00f3n pac\u00edfica llamado \u201cWe Still Have Words\u201d\nhttps:\/\/t.co\/efhdJzYBEX https:\/\/t.co\/p9cMAjVVQa","292":"Lecci\u00f3n de reconciliaci\u00f3n entre padre de un terrorista y padre de una v\u00edctima\nhttps:\/\/t.co\/F5U6ul0n0p https:\/\/t.co\/w5wPSXZofa","293":"Mexicanas crean iniciativa contra violencia de g\u00e9nero en la industria del cine\nhttps:\/\/t.co\/eQx58OfsHO https:\/\/t.co\/cSaHXDaQw8","294":"#LaPulla Que los partidos tengan m\u00e1s plata no es la soluci\u00f3n porque no la invierten en mujeres. Para el 2018, 6 de 8 organizaciones pol\u00edticas que destinaron recursos para apoyar campa\u00f1as se los dieron a candidaturas de hombres m\u00e1s que para las de mujeres. https:\/\/t.co\/PNbZCft1bf https:\/\/t.co\/yiCBLBh6sl","295":"En los primeros once meses de 2020 alrededor de 200 mujeres y ni\u00f1as han sido v\u00edctimas de feminicidio en Colombia. En M\u00e9xico asesinan a 3,800 mujeres anualmente. En Bolivia, miles de mujeres salieron a las calles para exigir justicia por los feminicidios.\n\nhttps:\/\/t.co\/ArucT4qscU https:\/\/t.co\/W1RS73jVu6","296":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: \nCapturan a una de las tres personas que ofrecieron paletas hechas con jab\u00f3n en Cartagena. \nhttps:\/\/t.co\/lqOwekf9bx https:\/\/t.co\/Vyeml94xNX","297":"En Bogot\u00e1, bomberos reciben capacitaci\u00f3n para el manejo de drones en situaciones de emergencia\nhttps:\/\/t.co\/fSu6RMpwzR https:\/\/t.co\/R63tSqvqXS","298":"La octava edici\u00f3n del Festival Gabo rendir\u00e1 homenaje a Mercedes Barcha\nhttps:\/\/t.co\/rcutoCuHGI https:\/\/t.co\/LoVi1CFk2y","299":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Bogot\u00e1: \n\u201cPor favor ay\u00fadenme a ubicar a mi hija\u201d: madre de menor de 15 a\u00f1os desaparecida en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/0xOa5tBW5s https:\/\/t.co\/ALpft1uUSH","300":"Entre enero y septiembre de 2020, 135 l\u00edderes sociales fueron asesinados: Somos Defensores\nhttps:\/\/t.co\/xLH8GHBKub https:\/\/t.co\/6AOwKDT2tZ","301":"En su m\u00e1s reciente reporte sobre la situaci\u00f3n de los defensores de derechos humanos en Colombia, ese programa analiz\u00f3 lo ocurrido entre los meses de julio y septiembre, donde se registraron 184 agresiones a l\u00edderes entre homicidios, amenazas y atentados.:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/QqHe6h7jHz","302":"\"No hay duda de que el macabro escenario de estos siete hombres armados, esperando su turno para saciar sus instintos sexuales, tuvo la contundencia necesaria para intimidar a la menor ind\u00edgena\", concluy\u00f3 la Procuradur\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/cNithywFIG","303":"Colombia se compromete a reducir en 51% la emisi\u00f3n de gases de efecto invernadero para 2030\nhttps:\/\/t.co\/K975ED1Wii https:\/\/t.co\/BKkxSaZWjP","304":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: El conflicto armado que ha estado silenciado en el suroeste antioque\u00f1o. \nhttps:\/\/t.co\/KaqUwptoD9 https:\/\/t.co\/pks2MP4oAz","305":"Donald Trump dice que dejar\u00e1 la Casa Blanca si se confirma triunfo de Joe Biden\nhttps:\/\/t.co\/8x8I9z6WAe https:\/\/t.co\/mi7JKbhE5o","306":"#6taFeriaVirtualUNIMINUTO Con\u00e9ctate al #FBLive en donde se hablar\u00e1 de los grandes beneficios la oferta acad\u00e9mica de t\u00e9cnicos laborales, pregrados y posgrados en el 2021. Los invitamos para que participen con sus preguntas y comentarios. \n\nContenido patrocinado por @UNIMINUTOCOL https:\/\/t.co\/X0gD8qsNda","307":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \nPresidente Duque prolonga emergencia sanitaria hasta febrero de 2021.\nhttps:\/\/t.co\/nwWk3Au3AF https:\/\/t.co\/ftUbFEuB4k","308":"M\u00e1s de 3.000 millones de personas viven en zonas con escasez de agua\nhttps:\/\/t.co\/IF60rj86KX https:\/\/t.co\/pi0ozCkDFd","309":"#LaPulla Aparecieron unos dinosaurios del Congreso para hundir el proyecto que busca que las mujeres tengamos m\u00e1s participaci\u00f3n y representaci\u00f3n pol\u00edtica. Aqu\u00ed les contamos las bobadas con las que se oponen.\nhttps:\/\/t.co\/uT42fSJZUH https:\/\/t.co\/QWtD5xv9AF","310":"\"El cuerpo de la mujer fue y es en este momento un bot\u00edn de guerra\", asegur\u00f3 Ana Amor\u00f3s, una de las tantas mujeres que pas\u00f3 por los centros clandestinos de tortura en Uruguay durante su \u00faltima dictadura. https:\/\/t.co\/DDcqkE3IIS https:\/\/t.co\/lHo03Qonod","311":"#LasIgualadas En C\u00facuta han desaparecido 15 mujeres, 7 de ellas ni\u00f1as y adolescentes menores de 15 a\u00f1os. Aqu\u00ed les contamos cada caso y hacemos un an\u00e1lisis para entender lo que est\u00e1 ocurriendo. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Y21ShOhqxm https:\/\/t.co\/OQ9UcAX0bi","312":":soccer_ball: Aqu\u00ed pueden encontrar los datos m\u00e1s relevantes de la carrera de Maradona, que incluy\u00f3 casi 600 partidos con clubes y cerca de 100 apariciones con la selecci\u00f3n argentina.  :backhand_index_pointing_down: @afa https:\/\/t.co\/1Ks6PdaFJW https:\/\/t.co\/h6IwNrowGD","313":"Conductores, propietarios y empresarios de taxis volvieron a manifestar su inconformismo por lo que consideran como un desbalance entre el gremio amarillo y las plataformas de transporte. \nhttps:\/\/t.co\/KvNp6GC6xJ","314":"Tarifas y equilibrio, los reclamos de los taxistas\nhttps:\/\/t.co\/KvNp6GC6xJ https:\/\/t.co\/k1mRekpL0t","315":"Se trata de un excomandante de las Farc y tres exjefes paramilitares, quienes pidieron a la Comisi\u00f3n de la Verdad (@ComisionVerdadC) una audiencia p\u00fablica y conjunta para contar lo que saben sobre el conflicto armado colombiano. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/xm275442Gk https:\/\/t.co\/Mzuh0WJveK","316":"En junio, tras denuncia de una madre que buscaba respuestas, el pa\u00eds conoci\u00f3 de un hecho perturbador: siete soldados del Ej\u00e9rcito, adscritos al Batall\u00f3n San Mateo, hab\u00edan violado a una ni\u00f1a embera de 12 a\u00f1os. Hoy fueron destituidos e inhabilitados.\nhttps:\/\/t.co\/cNithywFIG https:\/\/t.co\/RyAuitBLCq","317":"Los analistas esperan que la coalici\u00f3n aplace el aumento de 1,9 millones de barriles diarios hasta el segundo semestre de 2021.\nhttps:\/\/t.co\/VLGUZdpoYr","318":"El expresidente uruguayo comenz\u00f3 a preocuparse por los asuntos sociales de su pa\u00eds a los 14 a\u00f1os. Figura excepcional entre los pol\u00edticos, estuvo preso durante 12 a\u00f1os por haber hecho parte del Frente de Liberaci\u00f3n Tupamaros.\nhttps:\/\/t.co\/BmMc0FRXtX","319":"Organizaciones sociales rechazan nombramiento del nuevo defensor del pueblo del Atl\u00e1ntico\nhttps:\/\/t.co\/2muBf8M0AA https:\/\/t.co\/2Vqn6hhVO6","320":"#ENVIVO:red_circle: El equipo de @LasIgualadas habla sobre el feminismo en Colombia y de por qu\u00e9 este movimiento ha generado molestias en algunos sectores. \u00bfTienes preguntas sobre el tema?\nAqu\u00ed la transmisi\u00f3n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/xzxKPH6lbo https:\/\/t.co\/BXx4TevsnA","321":"Exguerrilleros, exparamilitares, miembros de fuerza de p\u00fablica y acad\u00e9micos reflexionan acerca de qu\u00e9 significa contribuir con una versi\u00f3n para reconstruir la verdad del conflicto armado. \n\n:right_arrow_selector:Acomp\u00e1\u00f1ennos en este encuentro el pr\u00f3ximo viernes 4 de diciembre, desde las 09:00 a.m. https:\/\/t.co\/73ulE6YjUP","322":"Los hechos se presentaron en la ma\u00f1ana de este jueves, 26 de noviembre, en la vereda Loma Larga, de Timan\u00e1. Los ni\u00f1os tienen entre dos y cuatro a\u00f1os. Las autoridades investigan los hechos.\nhttps:\/\/t.co\/FU5V2fx0bb","323":"Mads Nissen expone \u201cSomos indestructibles\u201d, una mirada personal sobre el conflicto armado colombiano\nhttps:\/\/t.co\/weXLIU6VBs https:\/\/t.co\/dnfmpkacAT","324":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Anduvimos en las nubes con los nombres de servidores p\u00fablicos. Confundimos a Nicol\u00e1s Montero, Secretario de Cultura, Recreaci\u00f3n y Deporte de Bogot\u00e1, con el Director de Cultura Ciudadana, Henry Murra\u00edn. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/qqXO0irXLO https:\/\/t.co\/Eg25Cz6run","325":"Luego de un proceso disciplinario de cinco meses, en el cual los militares aceptaron su responsabilidad, la Procuradur\u00eda destituy\u00f3 e inhabilit\u00f3 por 20 a\u00f1os a los procesados disciplinariamente por violar a una ni\u00f1a embera.\nhttps:\/\/t.co\/cNithywFIG","326":"Dos activistas franceses promueven la actitud cr\u00edtica y la indagaci\u00f3n de las fuentes para luchar contra la desinformaci\u00f3n, las teor\u00edas de conspiraci\u00f3n y la propaganda.\nhttps:\/\/t.co\/WUx1lX17cd https:\/\/t.co\/vcPfq1ZnNt","327":"Carulla ofrecer\u00e1 tecnolog\u00eda para comprar frutas y verduras sin contacto\nhttps:\/\/t.co\/oei5bNTfrZ https:\/\/t.co\/gS7EBHc0Hi","328":"Con este contundente mensaje, el mandatario inaugur\u00f3 un nuevo colegio en el sector de Ciudad Verde, evento que estuvo acompa\u00f1ado del ministro de Vivienda, Jonathan Malag\u00f3n, quien respondi\u00f3 a los se\u00f1alamientos de Saldarriaga.\nhttps:\/\/t.co\/zCDwhu7o3Y","329":"Un investigador advierte sobre la posible extinci\u00f3n del Vireo de Providencia, un ave end\u00e9mica de esta isla que pudo haberse extinto gracias al paso del Hurac\u00e1n Iota (Categor\u00eda 5), hace una semana.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/kHeHzwjWgP","330":"Nicolas Maslowski, vicepresidente senior de PriceSmart, es el invitado al podcast #AprenderDeLosL\u00edderes. \u201cEsta crisis\u201d, dice, \u201cbrinda la oportunidad de ver por anticipado el futuro\u201d. \n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/WlfcGldtKe https:\/\/t.co\/73kCfZekMW","331":"\u00bfQu\u00e9 se puede hacer para cambiar esta situaci\u00f3n? L\u00e9alo en #COVID19EnLasC\u00e1rceles. \n\nhttps:\/\/t.co\/4BvGlXgjIq \n\n**Alianza con: @fundacionFESCOL, @prisionuniandes y @CesedUniandes.","332":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles :index_pointing_up_selector:Est\u00e1n, por ejemplo, el incendio en la c\u00e1rcel Modelo de Bogot\u00e1 en 2014, el mot\u00edn que dej\u00f3 24 muertos en esa misma prisi\u00f3n en 2020, el caso del abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez, entre otros. https:\/\/t.co\/BG1oMhiPcA","333":"#ElEspectadorPregunta En el pa\u00eds existen m\u00e1s de 100 comunidades ind\u00edgenas, somos una de las naciones m\u00e1s ricas en materia ling\u00fc\u00edstica, cultural y social, pero parece que no lo reconocemos. \u00bfQu\u00e9 debemos hacer?\n\n*Contenido patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/piffXFmsem","334":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles A este hecho se suman otros en los que el hacinamiento y la manera deshumanizante de tratar a los detenidos es evidente. https:\/\/t.co\/WSEZTMA58j","335":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles El incendio en un CAI de Soacha en el que murieron calcinadas ocho personas es una muestra de los fracasos de la pol\u00edtica de seguridad ciudadana. \u00bfQu\u00e9 agrava esta situaci\u00f3n? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/zhhjyza2Rh","336":"#EnVivo \u00bfPor qu\u00e9 el feminismo incomoda? El equipo de Las Igualadas habla sobre el feminismo en Colombia y de por qu\u00e9 este movimiento ha generado molestias en algunos sectores: https:\/\/t.co\/Y79uPYqGY7 https:\/\/t.co\/pkN1vPAneW","337":"Senadores como Gustavo Petro, Roy Barreras e Iv\u00e1n Cepeda acusaron al exfiscal de haberle hecho un entrampamiento al Acuerdo de Paz al involucrar a \u2018Jes\u00fas Santrich\u2019 en un negocio de narcotr\u00e1fico.\nhttps:\/\/t.co\/03DeeBaSA7","338":"El Espectador le explica: pa\u00edses que proh\u00edben reuniones de m\u00e1s de 5 personas\nhttps:\/\/t.co\/EB0Yt0E85F https:\/\/t.co\/uRohAYsKAi","339":"#Del1al5 Las noticias falsas causan emociones desagradables. Aqu\u00ed te contamos cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas. https:\/\/t.co\/rnThOYg9tp\n*Patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/kANRji3RlZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true},"created_at":{"0":"2020-11-27 23:55:02","1":"2020-11-27 23:50:03","2":"2020-11-27 23:46:26","3":"2020-11-27 23:45:02","4":"2020-11-27 23:44:18","5":"2020-11-27 23:35:02","6":"2020-11-27 23:30:18","7":"2020-11-27 23:29:22","8":"2020-11-27 23:25:52","9":"2020-11-27 23:24:26","10":"2020-11-27 23:23:38","11":"2020-11-27 23:23:13","12":"2020-11-27 23:17:31","13":"2020-11-27 23:15:29","14":"2020-11-27 23:13:33","15":"2020-11-27 23:10:02","16":"2020-11-27 23:03:16","17":"2020-11-27 23:00:14","18":"2020-11-27 22:59:07","19":"2020-11-27 22:58:25","20":"2020-11-27 22:57:28","21":"2020-11-27 22:55:48","22":"2020-11-27 22:54:09","23":"2020-11-27 22:51:09","24":"2020-11-27 22:46:47","25":"2020-11-27 22:44:21","26":"2020-11-27 22:43:44","27":"2020-11-27 22:42:03","28":"2020-11-27 22:31:37","29":"2020-11-27 22:29:44","30":"2020-11-27 22:26:10","31":"2020-11-27 22:10:27","32":"2020-11-27 22:10:03","33":"2020-11-27 22:10:03","34":"2020-11-27 22:09:00","35":"2020-11-27 22:07:51","36":"2020-11-27 22:03:08","37":"2020-11-27 22:03:01","38":"2020-11-27 21:57:22","39":"2020-11-27 21:55:02","40":"2020-11-27 21:48:37","41":"2020-11-27 21:47:29","42":"2020-11-27 21:45:55","43":"2020-11-27 21:35:17","44":"2020-11-27 21:32:08","45":"2020-11-27 21:25:02","46":"2020-11-27 21:25:02","47":"2020-11-27 21:16:52","48":"2020-11-27 21:15:03","49":"2020-11-27 21:13:03","50":"2020-11-27 21:11:11","51":"2020-11-27 21:05:03","52":"2020-11-27 21:00:00","53":"2020-11-27 20:59:14","54":"2020-11-27 20:55:02","55":"2020-11-27 20:45:04","56":"2020-11-27 20:43:58","57":"2020-11-27 20:43:10","58":"2020-11-27 20:40:14","59":"2020-11-27 20:39:19","60":"2020-11-27 20:39:00","61":"2020-11-27 20:35:03","62":"2020-11-27 20:32:50","63":"2020-11-27 20:32:09","64":"2020-11-27 20:31:33","65":"2020-11-27 20:30:30","66":"2020-11-27 20:25:02","67":"2020-11-27 20:19:47","68":"2020-11-27 20:15:03","69":"2020-11-27 20:12:02","70":"2020-11-27 20:08:28","71":"2020-11-27 20:05:22","72":"2020-11-27 20:05:03","73":"2020-11-27 20:02:17","74":"2020-11-27 19:56:09","75":"2020-11-27 19:55:02","76":"2020-11-27 19:45:03","77":"2020-11-27 19:40:42","78":"2020-11-27 19:40:14","79":"2020-11-27 19:39:00","80":"2020-11-27 19:37:52","81":"2020-11-27 19:35:02","82":"2020-11-27 19:26:00","83":"2020-11-27 19:25:02","84":"2020-11-27 19:20:19","85":"2020-11-27 19:19:26","86":"2020-11-27 19:15:03","87":"2020-11-27 19:09:13","88":"2020-11-27 19:05:06","89":"2020-11-27 19:05:03","90":"2020-11-27 19:00:24","91":"2020-11-27 18:59:59","92":"2020-11-27 18:55:02","93":"2020-11-27 18:48:00","94":"2020-11-27 18:45:03","95":"2020-11-27 18:44:17","96":"2020-11-27 18:40:57","97":"2020-11-27 18:39:09","98":"2020-11-27 18:38:59","99":"2020-11-27 18:38:23","100":"2020-11-27 18:37:22","101":"2020-11-27 18:37:00","102":"2020-11-27 18:36:27","103":"2020-11-27 18:35:45","104":"2020-11-27 18:35:17","105":"2020-11-27 18:35:03","106":"2020-11-27 18:31:00","107":"2020-11-27 18:30:16","108":"2020-11-27 18:30:00","109":"2020-11-27 18:20:05","110":"2020-11-27 18:10:06","111":"2020-11-27 18:09:00","112":"2020-11-27 18:02:00","113":"2020-11-27 18:01:30","114":"2020-11-27 18:00:59","115":"2020-11-27 18:00:48","116":"2020-11-27 18:00:47","117":"2020-11-27 17:53:02","118":"2020-11-27 17:51:34","119":"2020-11-27 17:39:46","120":"2020-11-27 17:38:40","121":"2020-11-27 17:24:48","122":"2020-11-27 17:15:48","123":"2020-11-27 17:11:47","124":"2020-11-27 17:11:00","125":"2020-11-27 17:10:43","126":"2020-11-27 17:10:07","127":"2020-11-27 17:09:31","128":"2020-11-27 17:05:38","129":"2020-11-27 17:04:39","130":"2020-11-27 17:04:06","131":"2020-11-27 17:02:17","132":"2020-11-27 17:00:56","133":"2020-11-27 16:58:08","134":"2020-11-27 16:56:56","135":"2020-11-27 16:55:03","136":"2020-11-27 16:45:30","137":"2020-11-27 16:45:04","138":"2020-11-27 16:43:52","139":"2020-11-27 16:35:03","140":"2020-11-27 16:34:33","141":"2020-11-27 16:30:26","142":"2020-11-27 16:25:03","143":"2020-11-27 16:15:04","144":"2020-11-27 16:11:44","145":"2020-11-27 16:10:06","146":"2020-11-27 16:05:04","147":"2020-11-27 16:02:20","148":"2020-11-27 16:02:14","149":"2020-11-27 16:01:20","150":"2020-11-27 15:55:16","151":"2020-11-27 15:55:03","152":"2020-11-27 15:51:49","153":"2020-11-27 15:50:26","154":"2020-11-27 15:47:53","155":"2020-11-27 15:45:04","156":"2020-11-27 15:41:17","157":"2020-11-27 15:41:10","158":"2020-11-27 15:35:03","159":"2020-11-27 15:29:49","160":"2020-11-27 15:25:33","161":"2020-11-27 15:25:04","162":"2020-11-27 15:15:05","163":"2020-11-27 15:07:00","164":"2020-11-27 14:55:03","165":"2020-11-27 14:47:00","166":"2020-11-27 14:45:03","167":"2020-11-27 14:39:52","168":"2020-11-27 14:35:29","169":"2020-11-27 14:35:02","170":"2020-11-27 14:29:18","171":"2020-11-27 14:28:17","172":"2020-11-27 14:26:19","173":"2020-11-27 14:25:03","174":"2020-11-27 14:22:16","175":"2020-11-27 14:15:04","176":"2020-11-27 14:12:04","177":"2020-11-27 14:05:22","178":"2020-11-27 14:05:04","179":"2020-11-27 14:01:31","180":"2020-11-27 13:55:03","181":"2020-11-27 13:50:22","182":"2020-11-27 13:45:04","183":"2020-11-27 13:40:42","184":"2020-11-27 13:35:03","185":"2020-11-27 13:32:08","186":"2020-11-27 13:28:12","187":"2020-11-27 13:25:14","188":"2020-11-27 13:25:03","189":"2020-11-27 13:22:04","190":"2020-11-27 13:20:04","191":"2020-11-27 13:17:13","192":"2020-11-27 13:10:00","193":"2020-11-27 13:08:26","194":"2020-11-27 13:06:09","195":"2020-11-27 13:05:03","196":"2020-11-27 13:01:22","197":"2020-11-27 12:55:02","198":"2020-11-27 12:47:11","199":"2020-11-27 12:45:03","200":"2020-11-27 12:44:10","201":"2020-11-27 12:41:55","202":"2020-11-27 12:35:02","203":"2020-11-27 12:30:19","204":"2020-11-27 12:30:19","205":"2020-11-27 12:30:00","206":"2020-11-27 12:25:02","207":"2020-11-27 12:23:58","208":"2020-11-27 12:23:00","209":"2020-11-27 12:22:20","210":"2020-11-27 12:20:05","211":"2020-11-27 12:18:33","212":"2020-11-27 12:16:00","213":"2020-11-27 12:14:28","214":"2020-11-27 12:10:04","215":"2020-11-27 12:08:06","216":"2020-11-27 12:08:00","217":"2020-11-27 12:01:38","218":"2020-11-27 12:00:18","219":"2020-11-27 11:55:02","220":"2020-11-27 11:45:03","221":"2020-11-27 11:35:02","222":"2020-11-27 11:25:02","223":"2020-11-27 11:15:03","224":"2020-11-27 11:12:25","225":"2020-11-27 11:10:03","226":"2020-11-27 11:09:29","227":"2020-11-27 10:55:02","228":"2020-11-27 10:45:03","229":"2020-11-27 10:35:02","230":"2020-11-27 10:25:02","231":"2020-11-27 10:15:03","232":"2020-11-27 10:05:02","233":"2020-11-27 09:55:03","234":"2020-11-27 09:45:03","235":"2020-11-27 09:35:03","236":"2020-11-27 09:25:02","237":"2020-11-27 09:05:03","238":"2020-11-27 08:35:02","239":"2020-11-27 08:05:04","240":"2020-11-27 07:35:02","241":"2020-11-27 07:05:03","242":"2020-11-27 06:30:04","243":"2020-11-27 06:05:02","244":"2020-11-27 05:55:02","245":"2020-11-27 05:45:02","246":"2020-11-27 05:35:02","247":"2020-11-27 05:25:01","248":"2020-11-27 05:15:02","249":"2020-11-27 05:05:02","250":"2020-11-27 05:00:28","251":"2020-11-27 04:55:01","252":"2020-11-27 04:45:02","253":"2020-11-27 04:35:02","254":"2020-11-27 04:25:01","255":"2020-11-27 04:15:02","256":"2020-11-27 04:05:02","257":"2020-11-27 04:00:09","258":"2020-11-27 03:55:01","259":"2020-11-27 03:47:52","260":"2020-11-27 03:45:02","261":"2020-11-27 03:35:02","262":"2020-11-27 03:32:16","263":"2020-11-27 03:30:00","264":"2020-11-27 03:25:02","265":"2020-11-27 03:20:10","266":"2020-11-27 03:19:06","267":"2020-11-27 03:17:12","268":"2020-11-27 03:16:48","269":"2020-11-27 03:15:03","270":"2020-11-27 03:13:00","271":"2020-11-27 03:08:19","272":"2020-11-27 03:07:19","273":"2020-11-27 03:05:02","274":"2020-11-27 03:04:00","275":"2020-11-27 03:00:06","276":"2020-11-27 02:55:02","277":"2020-11-27 02:50:00","278":"2020-11-27 02:49:00","279":"2020-11-27 02:45:03","280":"2020-11-27 02:35:02","281":"2020-11-27 02:30:52","282":"2020-11-27 02:25:03","283":"2020-11-27 02:19:04","284":"2020-11-27 02:17:00","285":"2020-11-27 02:15:02","286":"2020-11-27 02:10:03","287":"2020-11-27 02:07:24","288":"2020-11-27 02:06:57","289":"2020-11-27 02:05:02","290":"2020-11-27 02:00:06","291":"2020-11-27 01:59:47","292":"2020-11-27 01:59:19","293":"2020-11-27 01:53:13","294":"2020-11-27 01:50:00","295":"2020-11-27 01:49:00","296":"2020-11-27 01:45:03","297":"2020-11-27 01:43:09","298":"2020-11-27 01:38:30","299":"2020-11-27 01:35:03","300":"2020-11-27 01:34:43","301":"2020-11-27 01:30:44","302":"2020-11-27 01:30:03","303":"2020-11-27 01:27:42","304":"2020-11-27 01:25:02","305":"2020-11-27 01:22:48","306":"2020-11-27 01:20:00","307":"2020-11-27 01:15:03","308":"2020-11-27 01:14:11","309":"2020-11-27 01:13:05","310":"2020-11-27 01:12:00","311":"2020-11-27 01:10:03","312":"2020-11-27 01:07:18","313":"2020-11-27 01:05:02","314":"2020-11-27 01:02:51","315":"2020-11-27 01:01:33","316":"2020-11-27 01:00:07","317":"2020-11-27 00:55:02","318":"2020-11-27 00:45:02","319":"2020-11-27 00:37:41","320":"2020-11-27 00:37:39","321":"2020-11-27 00:35:55","322":"2020-11-27 00:35:01","323":"2020-11-27 00:32:32","324":"2020-11-27 00:30:08","325":"2020-11-27 00:30:04","326":"2020-11-27 00:28:37","327":"2020-11-27 00:27:48","328":"2020-11-27 00:25:02","329":"2020-11-27 00:23:22","330":"2020-11-27 00:20:03","331":"2020-11-27 00:19:59","332":"2020-11-27 00:18:53","333":"2020-11-27 00:18:05","334":"2020-11-27 00:17:55","335":"2020-11-27 00:15:28","336":"2020-11-27 00:07:29","337":"2020-11-27 00:07:01","338":"2020-11-27 00:04:45","339":"2020-11-27 00:00:43"},"retweet_count":{"0":4,"1":2,"2":1,"3":0,"4":2,"5":16,"6":1,"7":2,"8":3,"9":7,"10":3,"11":53,"12":11,"13":1,"14":1,"15":0,"16":3,"17":2,"18":1,"19":3,"20":0,"21":5,"22":2,"23":3,"24":144,"25":2,"26":2,"27":2,"28":9,"29":1,"30":5,"31":4,"32":2,"33":1,"34":13,"35":3,"36":1,"37":4,"38":3,"39":7,"40":0,"41":1,"42":2,"43":9,"44":2,"45":5,"46":3,"47":7,"48":1,"49":0,"50":1,"51":3,"52":0,"53":6,"54":6,"55":3,"56":1,"57":0,"58":0,"59":4,"60":3,"61":7,"62":1,"63":2,"64":2,"65":7,"66":2,"67":2,"68":13,"69":1,"70":35,"71":23,"72":1,"73":5,"74":24,"75":36,"76":1,"77":2,"78":3,"79":0,"80":2,"81":7,"82":9,"83":1,"84":20,"85":1,"86":1,"87":3,"88":0,"89":1,"90":6,"91":3,"92":1,"93":3,"94":2,"95":3,"96":2,"97":3,"98":5,"99":3,"100":5,"101":1,"102":6,"103":5,"104":1,"105":6,"106":6,"107":2,"108":1,"109":3,"110":1,"111":2,"112":8,"113":5,"114":3,"115":0,"116":2,"117":6,"118":68,"119":1,"120":0,"121":2,"122":3,"123":2,"124":0,"125":0,"126":0,"127":1,"128":5,"129":3,"130":1,"131":14,"132":1,"133":1,"134":3,"135":14,"136":1,"137":8,"138":11,"139":5,"140":3,"141":148,"142":4,"143":3,"144":2,"145":1,"146":11,"147":6,"148":7,"149":16,"150":22,"151":3,"152":4,"153":4,"154":1,"155":3,"156":5,"157":6,"158":2,"159":12,"160":1,"161":1,"162":5,"163":6,"164":6,"165":6,"166":54,"167":4,"168":6,"169":16,"170":2,"171":25,"172":2,"173":1,"174":3,"175":12,"176":6,"177":4,"178":11,"179":7,"180":5,"181":2,"182":23,"183":4,"184":5,"185":2,"186":0,"187":1,"188":1,"189":3,"190":3,"191":11,"192":2,"193":7,"194":3,"195":3,"196":2,"197":0,"198":7,"199":33,"200":1,"201":0,"202":3,"203":5,"204":1,"205":0,"206":2,"207":84,"208":14,"209":2,"210":0,"211":1,"212":3,"213":0,"214":0,"215":14,"216":5,"217":4,"218":1,"219":7,"220":1,"221":26,"222":24,"223":4,"224":21,"225":3,"226":3,"227":4,"228":1,"229":2,"230":1,"231":7,"232":4,"233":6,"234":5,"235":32,"236":1,"237":3,"238":1,"239":1,"240":8,"241":9,"242":2,"243":2,"244":0,"245":4,"246":1,"247":1,"248":1,"249":4,"250":8,"251":5,"252":0,"253":11,"254":15,"255":6,"256":20,"257":0,"258":8,"259":1,"260":5,"261":3,"262":1,"263":1,"264":3,"265":9,"266":17,"267":1,"268":34,"269":3,"270":5,"271":5,"272":3,"273":0,"274":5,"275":1,"276":19,"277":3,"278":4,"279":95,"280":4,"281":2,"282":1,"283":0,"284":5,"285":1,"286":0,"287":2,"288":2,"289":5,"290":7,"291":6,"292":6,"293":1,"294":3,"295":3,"296":4,"297":3,"298":1,"299":170,"300":14,"301":19,"302":6,"303":0,"304":1,"305":2,"306":0,"307":3,"308":7,"309":7,"310":5,"311":18,"312":3,"313":0,"314":0,"315":23,"316":9,"317":1,"318":2,"319":7,"320":0,"321":8,"322":4,"323":3,"324":0,"325":8,"326":3,"327":5,"328":1,"329":25,"330":1,"331":3,"332":2,"333":3,"334":3,"335":31,"336":2,"337":129,"338":0,"339":0},"favorite_count":{"0":37,"1":12,"2":0,"3":12,"4":0,"5":69,"6":6,"7":2,"8":22,"9":23,"10":11,"11":241,"12":0,"13":10,"14":5,"15":1,"16":0,"17":0,"18":6,"19":9,"20":21,"21":60,"22":12,"23":44,"24":751,"25":4,"26":1,"27":8,"28":49,"29":2,"30":26,"31":0,"32":9,"33":2,"34":110,"35":0,"36":11,"37":0,"38":0,"39":122,"40":9,"41":11,"42":19,"43":97,"44":11,"45":10,"46":8,"47":26,"48":4,"49":11,"50":0,"51":7,"52":5,"53":0,"54":56,"55":8,"56":28,"57":14,"58":9,"59":20,"60":7,"61":14,"62":19,"63":4,"64":2,"65":0,"66":9,"67":0,"68":28,"69":0,"70":285,"71":0,"72":5,"73":32,"74":139,"75":80,"76":6,"77":3,"78":11,"79":11,"80":8,"81":33,"82":121,"83":6,"84":0,"85":24,"86":9,"87":0,"88":8,"89":11,"90":0,"91":8,"92":8,"93":9,"94":14,"95":0,"96":7,"97":0,"98":0,"99":13,"100":28,"101":21,"102":5,"103":5,"104":12,"105":19,"106":0,"107":8,"108":6,"109":9,"110":13,"111":33,"112":0,"113":0,"114":9,"115":15,"116":10,"117":0,"118":0,"119":8,"120":11,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":1,"126":2,"127":6,"128":0,"129":8,"130":0,"131":180,"132":4,"133":9,"134":7,"135":58,"136":8,"137":6,"138":41,"139":19,"140":0,"141":0,"142":41,"143":21,"144":0,"145":4,"146":14,"147":0,"148":0,"149":0,"150":89,"151":8,"152":16,"153":0,"154":6,"155":22,"156":0,"157":0,"158":8,"159":71,"160":16,"161":9,"162":34,"163":28,"164":16,"165":17,"166":162,"167":16,"168":36,"169":104,"170":6,"171":0,"172":12,"173":11,"174":0,"175":31,"176":13,"177":0,"178":28,"179":32,"180":25,"181":10,"182":66,"183":8,"184":43,"185":21,"186":5,"187":14,"188":12,"189":0,"190":13,"191":32,"192":19,"193":0,"194":0,"195":10,"196":5,"197":5,"198":47,"199":118,"200":10,"201":5,"202":11,"203":13,"204":6,"205":0,"206":7,"207":595,"208":70,"209":0,"210":5,"211":6,"212":20,"213":3,"214":8,"215":0,"216":41,"217":0,"218":0,"219":21,"220":8,"221":63,"222":132,"223":10,"224":0,"225":3,"226":0,"227":20,"228":6,"229":11,"230":16,"231":35,"232":16,"233":25,"234":12,"235":53,"236":13,"237":6,"238":10,"239":7,"240":20,"241":30,"242":13,"243":22,"244":6,"245":60,"246":8,"247":7,"248":24,"249":19,"250":0,"251":20,"252":5,"253":33,"254":63,"255":17,"256":180,"257":11,"258":26,"259":17,"260":9,"261":25,"262":0,"263":16,"264":31,"265":0,"266":231,"267":11,"268":298,"269":24,"270":25,"271":56,"272":19,"273":15,"274":21,"275":9,"276":36,"277":23,"278":42,"279":887,"280":26,"281":0,"282":27,"283":6,"284":26,"285":28,"286":3,"287":6,"288":24,"289":13,"290":38,"291":0,"292":19,"293":21,"294":8,"295":30,"296":59,"297":19,"298":28,"299":263,"300":43,"301":0,"302":25,"303":25,"304":10,"305":20,"306":3,"307":19,"308":14,"309":0,"310":16,"311":23,"312":0,"313":3,"314":5,"315":0,"316":39,"317":10,"318":16,"319":18,"320":7,"321":0,"322":4,"323":12,"324":4,"325":18,"326":0,"327":50,"328":6,"329":0,"330":10,"331":6,"332":10,"333":15,"334":10,"335":67,"336":0,"337":408,"338":11,"339":11},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BLJRay3Bjv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5kLR50CwP1i","display_url":"ow.ly\/5kLR50CwP1i","indices":[137,160]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1n44MC1mv8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RIxA50CwP9c","display_url":"ow.ly\/RIxA50CwP9c","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332471778489331716,"id_str":"1332471778489331716","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3kBdYW8AQtxJ6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3kBdYW8AQtxJ6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hujGwHcBFZ","display_url":"pic.twitter.com\/hujGwHcBFZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332471779869270022\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imcQDDOV3p","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dar150CwOYc","display_url":"ow.ly\/dar150CwOYc","indices":[159,182]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5ahZzcAVT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33qXIlc","display_url":"bit.ly\/33qXIlc","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1332464644238270464,"id_str":"1332464644238270464","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3diMOW4AAkjUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3diMOW4AAkjUA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BDEOucMCtV","display_url":"pic.twitter.com\/BDEOucMCtV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332469754401964034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332469754401964034,"source_status_id_str":"1332469754401964034","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y5S84BKJMV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/w9WR50CwOXU","display_url":"ow.ly\/w9WR50CwOXU","indices":[136,159]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6zbjWpzMhY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qoD950CwP8k","display_url":"ow.ly\/qoD950CwP8k","indices":[136,159]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332466514663006211,"id_str":"1332466514663006211","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3fPEGXYAMPMw5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3fPEGXYAMPMw5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SwYlMSbIXl","display_url":"pic.twitter.com\/SwYlMSbIXl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332466578261204993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NgAyR2ewKS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36giaXP","display_url":"bit.ly\/36giaXP","indices":[34,57]}],"media":[{"id":1332465673642119168,"id_str":"1332465673642119168","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3eeHDXEAAm2Ej.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3eeHDXEAAm2Ej.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mzq8yXp2sR","display_url":"pic.twitter.com\/Mzq8yXp2sR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332465694919843842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VfK0k9991Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V77Ivn","display_url":"bit.ly\/2V77Ivn","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1332465323476480001,"id_str":"1332465323476480001","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3eJulXcAEal5O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3eJulXcAEal5O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Og3XFk9OPb","display_url":"pic.twitter.com\/Og3XFk9OPb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332465335698649088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a5JUpRMHRG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KLYId8","display_url":"bit.ly\/2KLYId8","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1332465120883126276,"id_str":"1332465120883126276","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3d973WMAQtZys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3d973WMAQtZys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cQMMF0geXG","display_url":"pic.twitter.com\/cQMMF0geXG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332465133956816896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66W6NuWjpy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/confirman-libertad-para-investigada-por-atentado-en-andino\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[148,171]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[92,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QuLZubFwao","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/H2852F","display_url":"is.gd\/H2852F","indices":[111,134]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvRfuOAErP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ecUDP","display_url":"bit.ly\/36ecUDP","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1332463072691286017,"id_str":"1332463072691286017","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3cGtwW8AE0ZnB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3cGtwW8AE0ZnB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fuHR7esUtN","display_url":"pic.twitter.com\/fuHR7esUtN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332463080924721156\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xhIED0LhEG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37ab9qC","display_url":"bit.ly\/37ab9qC","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332462590249852936,"id_str":"1332462590249852936","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3bqohW4AgEz6t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3bqohW4AgEz6t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/foqcqfy73l","display_url":"pic.twitter.com\/foqcqfy73l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332462595790557185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[168,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H5YojcgmJu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/carceles-y-covid-19-las-autoridades-defienden-su-gestion-aunque-reconocen-fallas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1332461711119540224,"id_str":"1332461711119540224","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3a3dgW4AACDrb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3a3dgW4AACDrb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jwqHjReIgF","display_url":"pic.twitter.com\/jwqHjReIgF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332461712486895616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L3m0Bze7s6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37dEgJD","display_url":"bit.ly\/37dEgJD","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1332459538595917824,"id_str":"1332459538595917824","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Y5AOXMAA48wF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Y5AOXMAA48wF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QHjyCaZSvl","display_url":"pic.twitter.com\/QHjyCaZSvl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332459977806581760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332459977806581760,"source_status_id_str":"1332459977806581760","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oD9kGAtU7N","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37giPaY","display_url":"bit.ly\/37giPaY","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1332458951275851778,"id_str":"1332458951275851778","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3YW0SWMAIx7ya.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3YW0SWMAIx7ya.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7oqFrM07HG","display_url":"pic.twitter.com\/7oqFrM07HG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332458961971318792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DpuvrBjUUy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fFOlTB","display_url":"bit.ly\/3fFOlTB","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332458745411072000,"id_str":"1332458745411072000","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3YK1YW8AAbr9W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3YK1YW8AAbr9W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/13tq9lo0c0","display_url":"pic.twitter.com\/13tq9lo0c0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332458789342220289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGLZPR4TaK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33nWCqp","display_url":"bit.ly\/33nWCqp","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1332458509548597249,"id_str":"1332458509548597249","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3X9GuXMAEC0Xv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3X9GuXMAEC0Xv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q9LeS0cYQK","display_url":"pic.twitter.com\/q9LeS0cYQK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332458550006849539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsaH7tngTh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbuthG","display_url":"bit.ly\/2VbuthG","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332458117557325833,"id_str":"1332458117557325833","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3XmScXEAkbFSr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3XmScXEAkbFSr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tXH7PFMzqb","display_url":"pic.twitter.com\/tXH7PFMzqb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332458127216807940\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2u8rKB1Kps","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q9aDlu","display_url":"bit.ly\/3q9aDlu","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1332457700287008770,"id_str":"1332457700287008770","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3XN__XUAIZKiZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3XN__XUAIZKiZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiIKD9r27c","display_url":"pic.twitter.com\/IiIKD9r27c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332457714333724673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaaSNoWMXs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q9cVAU","display_url":"bit.ly\/3q9cVAU","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1332456946226655234,"id_str":"1332456946226655234","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3WiG5XcAIJz2g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3WiG5XcAIJz2g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/evTTRYhFoe","display_url":"pic.twitter.com\/evTTRYhFoe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332456957152792578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ID1VorVkmN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36fhhP7","display_url":"bit.ly\/36fhhP7","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332455845838397440,"id_str":"1332455845838397440","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3ViDoXIAAAKQ5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3ViDoXIAAAKQ5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iNRXTUbKz2","display_url":"pic.twitter.com\/iNRXTUbKz2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332455859985784833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLotter","name":"TheLotter - Playing it Global","id":49318712,"id_str":"49318712","indices":[215,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3QXMNtePO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3m9wAhM","display_url":"bit.ly\/3m9wAhM","indices":[227,250]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332455081598459904,"id_str":"1332455081598459904","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3U1knXIAAmtW9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3U1knXIAAmtW9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Ihhe6JaQb","display_url":"pic.twitter.com\/5Ihhe6JaQb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332455090410696704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2CaiUDR8G7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lePanl","display_url":"bit.ly\/3lePanl","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1332454588876730371,"id_str":"1332454588876730371","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3UY5FWMAM7WY5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3UY5FWMAM7WY5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s2Z907qkQR","display_url":"pic.twitter.com\/s2Z907qkQR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332454668853710850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":499,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":499,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":499,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDB61SxJGM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mhmoDX","display_url":"bit.ly\/3mhmoDX","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1332452007937007621,"id_str":"1332452007937007621","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3SCqVXYAUxvyr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3SCqVXYAUxvyr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MddVlRCbWZ","display_url":"pic.twitter.com\/MddVlRCbWZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332452043026550785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ixtFcRcfru","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jibuzo","display_url":"bit.ly\/2Jibuzo","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332451514938486790,"id_str":"1332451514938486790","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Rl9xW8AYsYJ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Rl9xW8AYsYJ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yWpOd7Ec85","display_url":"pic.twitter.com\/yWpOd7Ec85","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332451570475294722\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mdl2jSxZsv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mjUMhy","display_url":"bit.ly\/3mjUMhy","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1332450615591628800,"id_str":"1332450615591628800","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3QxncW8AACcoF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3QxncW8AACcoF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hjNJEts1Kv","display_url":"pic.twitter.com\/hjNJEts1Kv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332450670499258368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[120,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1332446612224962562,"id_str":"1332446612224962562","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3NIlvXcAI2WMm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3NIlvXcAI2WMm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WMx7IdL8yu","display_url":"pic.twitter.com\/WMx7IdL8yu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332446615416811520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[18,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[100,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1332446611566374921,"id_str":"1332446611566374921","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3NIjSWMAkLm88.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3NIjSWMAkLm88.png","url":"https:\/\/t.co\/eCgEJE51lC","display_url":"pic.twitter.com\/eCgEJE51lC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332446614376640512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzeA8lnlgV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fNCJOj","display_url":"bit.ly\/3fNCJOj","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1332382567409082370,"id_str":"1332382567409082370","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2S4sNXYAIMKWx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2S4sNXYAIMKWx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kes3FhszLl","display_url":"pic.twitter.com\/Kes3FhszLl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332446350361780224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JaRLk0TLUc","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/3CYmis","display_url":"is.gd\/3CYmis","indices":[107,130]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLd8wA7LrA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-impulsa-tutela-para-que-se-corrijan-cifras-sobre-poblacion-afro-del-censo-de-2018\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1332444850520723456,"id_str":"1332444850520723456","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3LiC4WEAArPVE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3LiC4WEAArPVE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cmNcXLpjnh","display_url":"pic.twitter.com\/cmNcXLpjnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332444876286341123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[20,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3QqC7snPR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jgP050CwJey","display_url":"ow.ly\/jgP050CwJey","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332442836491440129,"id_str":"1332442836491440129","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Js0CWEAEJuaK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Js0CWEAEJuaK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kfp2vU5xRA","display_url":"pic.twitter.com\/Kfp2vU5xRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332442838047608833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yb5LLCyfkB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/maradona-el-ser-humanofutbolista-que-era-y-el-d10s-que-otros-veian\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332441214822604800,"id_str":"1332441214822604800","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3IOa2XYAA5iqX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3IOa2XYAA5iqX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6XyRDuTt4F","display_url":"pic.twitter.com\/6XyRDuTt4F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332441223110529032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWPd986MHb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/procurador-le-pide-a-la-contraloria-revisar-ejecucion-del-presupuesto-de-cartagena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332440891592732679,"id_str":"1332440891592732679","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3H7muW8AcC6Bu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3H7muW8AcC6Bu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1f1VyKuaWE","display_url":"pic.twitter.com\/1f1VyKuaWE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332440938522816516\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2F87mQrCE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/diego-armando-maradona-un-simbolo-mas-alla-del-futbol-mismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[26,49]}],"media":[{"id":1332440525748785152,"id_str":"1332440525748785152","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3HmT2XUAA4Smq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3HmT2XUAA4Smq.png","url":"https:\/\/t.co\/paa5FkFUsI","display_url":"pic.twitter.com\/paa5FkFUsI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332440543167655938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PImbxtJqM2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Yjdm50CwI7J","display_url":"ow.ly\/Yjdm50CwI7J","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1332437866027360257,"id_str":"1332437866027360257","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3FLfnXIAEig92.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3FLfnXIAEig92.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IsQ0OeVh7D","display_url":"pic.twitter.com\/IsQ0OeVh7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332437867876978691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332437054437908480,"id_str":"1332437054437908480","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3EcQNW4AAYDXA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3EcQNW4AAYDXA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jqgUXT8WOA","display_url":"pic.twitter.com\/jqgUXT8WOA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332437073161310208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Colombia","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wNxWEhWUr5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jldp50CwHSf","display_url":"ow.ly\/jldp50CwHSf","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1332435287402803203,"id_str":"1332435287402803203","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3C1ZfW8AMNaxj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3C1ZfW8AMNaxj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fxcm1PJR64","display_url":"pic.twitter.com\/fxcm1PJR64","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332435288824705024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCNrf6Wx95","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tUe550CwHNJ","display_url":"ow.ly\/tUe550CwHNJ","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1332435287046311938,"id_str":"1332435287046311938","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3C1YKXUAI-PL-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3C1YKXUAI-PL-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l7hItiwOXW","display_url":"pic.twitter.com\/l7hItiwOXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332435288392691723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/feo6Tjy4B3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-anuncia-estudios-para-impulsar-navegabilidad-del-rio-magdalena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332433203303485445,"id_str":"1332433203303485445","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3A8FnXEAUcsCF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3A8FnXEAUcsCF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hfpCJ1VCbl","display_url":"pic.twitter.com\/hfpCJ1VCbl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332433230281240577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[74,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bElq6JaNys","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Kt0O50CwHJ9","display_url":"ow.ly\/Kt0O50CwHJ9","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332432774150713346,"id_str":"1332432774150713346","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3AjG5XcAIRYFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3AjG5XcAIRYFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6dqUXmUmh6","display_url":"pic.twitter.com\/6dqUXmUmh6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332432775404789760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DsLBr027pz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/capital-de-eritrea-atacada-con-cohete-lanzado-desde-region-etiope-del-tigray\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332432254283489284,"id_str":"1332432254283489284","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3AE2PXIAQZUuG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3AE2PXIAQZUuG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A2kXfDjyJ0","display_url":"pic.twitter.com\/A2kXfDjyJ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332432269936627712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4xEthNw5dq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fJDiZG","display_url":"bit.ly\/3fJDiZG","indices":[96,119]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"SaberPro","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWDQww6G81","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FUiD50CwHuc","display_url":"ow.ly\/FUiD50CwHuc","indices":[177,200]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Chunky","indices":[121,128]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[158,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39bvA95","display_url":"bit.ly\/39bvA95","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1331038728765235200,"id_str":"1331038728765235200","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjMq_JW4AAAYcQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjMq_JW4AAAYcQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eY9oC1kadV","display_url":"pic.twitter.com\/eY9oC1kadV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332428986702393344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMVEDkm8Gs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gYkg50CwJ8h","display_url":"ow.ly\/gYkg50CwJ8h","indices":[154,177]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSiI4H75Nj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XYV950CwII3","display_url":"ow.ly\/XYV950CwII3","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1332425225057824768,"id_str":"1332425225057824768","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En25rsVXcAAiWdZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En25rsVXcAAiWdZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aJmvX3m85K","display_url":"pic.twitter.com\/aJmvX3m85K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332425227301744641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ojh6xCgoRf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/capturan-a-otro-acosador-en-transmilenio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1332424943972315144,"id_str":"1332424943972315144","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En25bVNW8AgsFLT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En25bVNW8AgsFLT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MTZr1hvFuS","display_url":"pic.twitter.com\/MTZr1hvFuS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332424950456659970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TA75OEtZQT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-festival-danza-en-la-ciudad-2020-termina-con-un-homenaje-a-tino-fernandez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332424732453576707,"id_str":"1332424732453576707","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En25PBPXIAMDKv8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En25PBPXIAMDKv8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kknUVqTa5j","display_url":"pic.twitter.com\/kknUVqTa5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332424752846282752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYpL94gaZG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/nuevo-album-de-bad-bunny-el-ultimo-tour-del-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1332424005425516546,"id_str":"1332424005425516546","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En24ks2XUAI4ydw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En24ks2XUAI4ydw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UdhLlryJdt","display_url":"pic.twitter.com\/UdhLlryJdt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332424011297525763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/swIagEs3It","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/en-el-barrio-el-carmelo-de-cartagena-llevan-11-anos-esperando-intervencion-de-un-cano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1332423775321722882,"id_str":"1332423775321722882","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En24XTpWEAI-N4a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En24XTpWEAI-N4a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VgPpQB8Mo0","display_url":"pic.twitter.com\/VgPpQB8Mo0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332423781072203777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUGWqj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1332373447813566465,"id_str":"1332373447813566465","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Kl3EXEAEjnNB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Kl3EXEAEjnNB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LaJvaExMti","display_url":"pic.twitter.com\/LaJvaExMti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332423701053095936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jnsJ7voMP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MSVz50CwIF6","display_url":"ow.ly\/MSVz50CwIF6","indices":[207,230]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llJXOYkZNB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/51-menos-emisiones-a-2030-una-meta-de-todos-isabel-cavelier\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1332422127379750914,"id_str":"1332422127379750914","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En223YlXIAIDGaM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En223YlXIAIDGaM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UoiG1u9nFA","display_url":"pic.twitter.com\/UoiG1u9nFA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332422152088379392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WYTZjQeMLL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/critican-herramienta-de-microsoft-por-propiciar-la-vigilancia-de-trabajadores\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332421956843474945,"id_str":"1332421956843474945","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En22tdSWEAERjRR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En22tdSWEAERjRR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4yF6PZYXrL","display_url":"pic.twitter.com\/4yF6PZYXrL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332421976447709186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ntcnw9fszF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/concejales-dicen-que-la-seguridad-se-afectaria-con-el-presupuesto-de-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1332421804959404034,"id_str":"1332421804959404034","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En22kneXEAIsAGl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En22kneXEAIsAGl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xwCfjeH9hN","display_url":"pic.twitter.com\/xwCfjeH9hN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332421826417451010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CRNhRaA8q2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CSbd50CwIE1","display_url":"ow.ly\/CSbd50CwIE1","indices":[253,276]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[21,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJxD7aYBPY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UTNm50CwICr","display_url":"ow.ly\/UTNm50CwICr","indices":[183,206]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ryFGlxkCfF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37elDFt","display_url":"bit.ly\/37elDFt","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1332416394332413953,"id_str":"1332416394332413953","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2xprUXIAEaXJu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2xprUXIAEaXJu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPvR53KlFr","display_url":"pic.twitter.com\/aPvR53KlFr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332416886269767680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332416886269767680,"source_status_id_str":"1332416886269767680","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pdgBPFG4bh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/santrich-es-un-mafioso-y-esta-siendo-perseguido-por-la-justicia-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332415991071068160,"id_str":"1332415991071068160","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2xSNDXUAA59Ei.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2xSNDXUAA59Ei.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TSqU2jAbVH","display_url":"pic.twitter.com\/TSqU2jAbVH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332416016903786500\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHFolvyOac","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ywlx50CwItW","display_url":"ow.ly\/Ywlx50CwItW","indices":[165,188]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O61cnQsnHS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/asi-impacto-el-conflicto-armado-en-la-universidad-nacional-de-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332414414801219584,"id_str":"1332414414801219584","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2v2c_WMAAsdtF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2v2c_WMAAsdtF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GI8L3pgBV4","display_url":"pic.twitter.com\/GI8L3pgBV4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332414463849455618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66W6NuWjpy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/confirman-libertad-para-investigada-por-atentado-en-andino\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1332412892382191625,"id_str":"1332412892382191625","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2ud1iXYAkjpOY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2ud1iXYAkjpOY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4P2UF3zZg","display_url":"pic.twitter.com\/L4P2UF3zZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332412920685342725\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R3Fv9bsZre","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EtAk50CwIrk","display_url":"ow.ly\/EtAk50CwIrk","indices":[214,237]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUuEoaksHB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8JeG50CwInl","display_url":"ow.ly\/8JeG50CwInl","indices":[179,202]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6ZX3p8GB9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/black-friday-la-mejor-excusa-para-viajar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1332409005801607170,"id_str":"1332409005801607170","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2q7m5WEAI9o54.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2q7m5WEAI9o54.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jcDeDPYHlw","display_url":"pic.twitter.com\/jcDeDPYHlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332409028455043073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t5z2vjjoHq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-maicol-senalado-jefe-de-las-disidencias-en-el-meta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1332408889514586112,"id_str":"1332408889514586112","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2q01sW8AAZ0It.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2q01sW8AAZ0It.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v7tgQN5aty","display_url":"pic.twitter.com\/v7tgQN5aty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332408914042875906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fvax4KlCQc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JooDXK","display_url":"bit.ly\/2JooDXK","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1332373348228198400,"id_str":"1332373348228198400","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2KgEFW8AAszWD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2KgEFW8AAszWD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tldzi9Kz83","display_url":"pic.twitter.com\/tldzi9Kz83","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332408601546158080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3HoDNIvrs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/denuncian-187-ejecuciones-extrajudiciales-en-protestas-venezolanas-desde-2014\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332407930805743616,"id_str":"1332407930805743616","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2p9COW8AA9zk3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2p9COW8AA9zk3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CFWAzXEmzF","display_url":"pic.twitter.com\/CFWAzXEmzF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332408316262305793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JqyhxGK8y8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oAeZ50CwIli","display_url":"ow.ly\/oAeZ50CwIli","indices":[142,165]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRs6JAq5bp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V9DMP8","display_url":"bit.ly\/2V9DMP8","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1332382173257666566,"id_str":"1332382173257666566","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Shv4WEAYnuQo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Shv4WEAYnuQo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fplp4m1vwl","display_url":"pic.twitter.com\/fplp4m1vwl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332405330018402304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5DQDPtd8Ex","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pxGf50CwGlV","display_url":"ow.ly\/pxGf50CwGlV","indices":[162,185]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bm0PuGt9Az","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cundinamarca-pide-a-sus-municipios-prohibir-el-uso-de-polvora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332403661981573120,"id_str":"1332403661981573120","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2mEjnXYAA7h1C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2mEjnXYAA7h1C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aQRYgGI9UW","display_url":"pic.twitter.com\/aQRYgGI9UW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332403680197419008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PtFHHnb6Qt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rMkX50CwGay","display_url":"ow.ly\/rMkX50CwGay","indices":[162,185]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sF7I4Wnc7G","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/rgDZD1","display_url":"is.gd\/rgDZD1","indices":[108,131]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qJtTsq97md","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/adriana-padilla-es-el-rostro-detras-de-la-fundacion-gilberto-alzate-avendano\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332400068201164800,"id_str":"1332400068201164800","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2izXvWMAAba5q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2izXvWMAAba5q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hTDYqRA40L","display_url":"pic.twitter.com\/hTDYqRA40L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332400073028866050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ahpKmuQW6l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r1C650CwG3g","display_url":"ow.ly\/r1C650CwG3g","indices":[94,117]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b4C18oQZh7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/banco-de-la-republica-mantiene-tasa-de-politica-monetaria-en-175\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1332398757850263556,"id_str":"1332398757850263556","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2hnGTWMAQc_r_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2hnGTWMAQc_r_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KzSeVlGGdR","display_url":"pic.twitter.com\/KzSeVlGGdR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332398781803999234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"BlackFriday","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CP2wGf4kHH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ix5T50CwG6X","display_url":"ow.ly\/Ix5T50CwG6X","indices":[240,263]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qe8lVWyHB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/jefe-de-acnur-visita-refugiados-etiopes-en-sudan\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332395728153550848,"id_str":"1332395728153550848","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2e2vzXIAAj8UC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2e2vzXIAAj8UC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8EqGrkpqvs","display_url":"pic.twitter.com\/8EqGrkpqvs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332395768418807808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":456,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":456,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":456,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NoRZIqEMVH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/doJE50CwG3K","display_url":"ow.ly\/doJE50CwG3K","indices":[247,270]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKChku799W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/estimacion-de-necesidades-de-vacunas-para-la-covid-19-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332393847201165312,"id_str":"1332393847201165312","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2dJQtXcAAqXFH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2dJQtXcAAqXFH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f32LzAelo9","display_url":"pic.twitter.com\/f32LzAelo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332393995461386242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[31,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMATrzbeSH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/ecaes-saber-pro-recomendaciones-para-presentar-la-prueba-electronica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1332393325874253825,"id_str":"1332393325874253825","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cq6nWEAEWV5d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cq6nWEAEWV5d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jbxQFddtFc","display_url":"pic.twitter.com\/jbxQFddtFc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332393348578107394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11YkleCmGt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/aterriza-de-emergencia-avion-en-el-que-viajaba-el-fiscal-barbosa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332392969769512960,"id_str":"1332392969769512960","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cWMBW8AAnHfH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cWMBW8AAnHfH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wmaqo1tsbx","display_url":"pic.twitter.com\/Wmaqo1tsbx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332393093488906240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZJYiUYxOT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VbWi9s","display_url":"bit.ly\/2VbWi9s","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1332373018014851074,"id_str":"1332373018014851074","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2KM18XIAIlsiH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2KM18XIAIlsiH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C89mTo8w9C","display_url":"pic.twitter.com\/C89mTo8w9C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332392998802509829\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrlw2R1f2W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/debate-de-control-para-evaluar-salud-mental-de-las-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332392846662508546,"id_str":"1332392846662508546","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cPBaXIAIcyXd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cPBaXIAIcyXd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/95yO78T947","display_url":"pic.twitter.com\/95yO78T947","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332392863544602625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8PjNfaU8XP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-barrios-de-bogota-que-tendran-cortes-de-energia-este-sabado-movil\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332392661790158850,"id_str":"1332392661790158850","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cEQtW8AIbNyA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2cEQtW8AIbNyA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZMTgWv2zn","display_url":"pic.twitter.com\/1ZMTgWv2zn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332392683244056581\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRfb5hhsKL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-deberia-ser-la-proxima-reforma-tributaria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1332392544894918659,"id_str":"1332392544894918659","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2b9dPXIAMxrk8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2b9dPXIAMxrk8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3aR8aWOAsP","display_url":"pic.twitter.com\/3aR8aWOAsP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332392567040827393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3CxgmWBQVL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OGTV50CwG2k","display_url":"ow.ly\/OGTV50CwG2k","indices":[175,198]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yIMzPEsYfy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36dkGOz","display_url":"bit.ly\/36dkGOz","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332391414890713089,"id_str":"1332391414890713089","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2a7rpXUAEiZNO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2a7rpXUAEiZNO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N1uYg8tSzz","display_url":"pic.twitter.com\/N1uYg8tSzz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332391437426700289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332391437426700289,"source_status_id_str":"1332391437426700289","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"107":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8FoZ5Ozi9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/O7tV50CvaAj","display_url":"ow.ly\/O7tV50CvaAj","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1332391305515847680,"id_str":"1332391305515847680","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2a1UMXUAAbH_X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2a1UMXUAAbH_X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1GiedqZjiB","display_url":"pic.twitter.com\/1GiedqZjiB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332391306543423495\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":593,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":593,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":593,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[3,12]},{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[269,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOYObb2vpC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pJjMks","display_url":"bit.ly\/3pJjMks","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1329452484272775169,"id_str":"1329452484272775169","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMp_Z7W4AEGfsA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMp_Z7W4AEGfsA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUd87uqPyb","display_url":"pic.twitter.com\/YUd87uqPyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332391237169553409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[195,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qg4Q1LPfBF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/16hU50CvbXx","display_url":"ow.ly\/16hU50CvbXx","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1332388739214143488,"id_str":"1332388739214143488","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Yf7-W8AAOxbI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Yf7-W8AAOxbI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1PC0KuX9U6","display_url":"pic.twitter.com\/1PC0KuX9U6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332388741906894854\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGqg4qiNBu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2tYU50CubIW","display_url":"ow.ly\/2tYU50CubIW","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1332386229959217155,"id_str":"1332386229959217155","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2WN4RXUAMLnXa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2WN4RXUAMLnXa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ruGtYHdVcQ","display_url":"pic.twitter.com\/ruGtYHdVcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332386231221694471\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lbo2G3","display_url":"bit.ly\/3lbo2G3","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1332134498172096513,"id_str":"1332134498172096513","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyxRKSXUAE_e8d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyxRKSXUAE_e8d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OqmPc2exj3","display_url":"pic.twitter.com\/OqmPc2exj3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332385952409509890\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"SomosDef","name":"Programa Somos Defensores","id":3004705613,"id_str":"3004705613","indices":[32,41]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEeMBbHe0y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jgMj50CvgHh","display_url":"ow.ly\/jgMj50CvgHh","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1332383935112880133,"id_str":"1332383935112880133","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2UITTXIAU0fvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2UITTXIAU0fvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vEslbfo5WO","display_url":"pic.twitter.com\/vEslbfo5WO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332383936887091204\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZvXKCbI0UT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36dENw4","display_url":"bit.ly\/36dENw4","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332383858898169860,"id_str":"1332383858898169860","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2UD3YW8AQfrTs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2UD3YW8AQfrTs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZqReLxSSx8","display_url":"pic.twitter.com\/ZqReLxSSx8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332383889059360770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[220,235]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsX8sLvzGD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F8Ew50Cw3Ae","display_url":"ow.ly\/F8Ew50Cw3Ae","indices":[255,278]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WStbF1uzZg","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/JpxOx9","display_url":"is.gd\/JpxOx9","indices":[113,136]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nCBAqBylvj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33pBFLs","display_url":"bit.ly\/33pBFLs","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1332378579909435392,"id_str":"1332378579909435392","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2PQlnXYAAe7iq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2PQlnXYAAe7iq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xYYGfzgGVQ","display_url":"pic.twitter.com\/xYYGfzgGVQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332378598066577412\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjRaDP3arT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o0i1O7","display_url":"bit.ly\/3o0i1O7","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1332378290586312704,"id_str":"1332378290586312704","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2O_vzW4AAaIEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2O_vzW4AAaIEf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DC4LevWr7B","display_url":"pic.twitter.com\/DC4LevWr7B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332378321116606472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qK8ecqWKPF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fNEbjJ","display_url":"bit.ly\/3fNEbjJ","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332371457339494401,"id_str":"1332371457339494401","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Ix_-XEAEJ4lt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Ix_-XEAEJ4lt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3GyiHdLYoY","display_url":"pic.twitter.com\/3GyiHdLYoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1332371479812599809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332371479812599809,"source_status_id_str":"1332371479812599809","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"italyincolombia","name":"Ambasciata d'Italia Bogota'","id":1243291491063205895,"id_str":"1243291491063205895","indices":[214,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6nRHvokRN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fCiWRR","display_url":"bit.ly\/3fCiWRR","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1332089602681737216,"id_str":"1332089602681737216","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyIb5jWEAAKJqw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyIb5jWEAAKJqw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PpRbQ8nUFw","display_url":"pic.twitter.com\/PpRbQ8nUFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332371356206379011\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEgZxnOnwL","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8QliQwzApew","display_url":"youtube.com\/watch?v=8QliQw\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1332371072872755202,"id_str":"1332371072872755202","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2IbnuWMAIZQUk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2IbnuWMAIZQUk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Td68jD85ES","display_url":"pic.twitter.com\/Td68jD85ES","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332371285830201346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[195,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H5YojcgmJu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/carceles-y-covid-19-las-autoridades-defienden-su-gestion-aunque-reconocen-fallas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1332371131458850816,"id_str":"1332371131458850816","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2IfB-XEAAiffj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2IfB-XEAAiffj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VbfxqQjgaB","display_url":"pic.twitter.com\/VbfxqQjgaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332371132960432132\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g8SLILBtWY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39lGh9l","display_url":"bit.ly\/39lGh9l","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1332370908242186240,"id_str":"1332370908242186240","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2ISCbXEAAtohM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2ISCbXEAAtohM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UsHHgJcE6W","display_url":"pic.twitter.com\/UsHHgJcE6W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332370982649131014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNgycs1Y0A","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3miXQdO","display_url":"bit.ly\/3miXQdO","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1332369696247648256,"id_str":"1332369696247648256","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2HLfZWEAAZLB1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2HLfZWEAAZLB1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jdzqAuJuiA","display_url":"pic.twitter.com\/jdzqAuJuiA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332369759611072512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TGL233mhMM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fHXN8Q","display_url":"bit.ly\/3fHXN8Q","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332369117316329472,"id_str":"1332369117316329472","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2GpytXMAAL2-d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2GpytXMAAL2-d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JnPwiB64NN","display_url":"pic.twitter.com\/JnPwiB64NN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332369165190115332\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[223,238]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[241,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0ET9IgNbK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rbNk50Cw3yM","display_url":"ow.ly\/rbNk50Cw3yM","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332368820158263298,"id_str":"1332368820158263298","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2GYftW8AI226B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2GYftW8AI226B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EEYEo8xEff","display_url":"pic.twitter.com\/EEYEo8xEff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332368824394543104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hUUnp4QqTR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3laLbbr","display_url":"bit.ly\/3laLbbr","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1332368080937377793,"id_str":"1332368080937377793","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Ftd5XYAEjtRJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2Ftd5XYAEjtRJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XUU4ZSmsCs","display_url":"pic.twitter.com\/XUU4ZSmsCs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332368119738851328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91FKjtdTli","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mk6hWs","display_url":"bit.ly\/3mk6hWs","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332367770323922944,"id_str":"1332367770323922944","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2FbYxWMAAKZCB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2FbYxWMAAKZCB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sLONQ5j0JK","display_url":"pic.twitter.com\/sLONQ5j0JK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332367816624902144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ambienteysoc","name":"Ambiente y Sociedad \ud83c\udf33","id":1259756978,"id_str":"1259756978","indices":[237,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIPYBbDVmm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hXrG50CwAW8","display_url":"ow.ly\/hXrG50CwAW8","indices":[251,274]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okALMkyxBj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lcHdPy","display_url":"bit.ly\/3lcHdPy","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332364922186067971,"id_str":"1332364922186067971","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2C1moXcAMe-ID.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2C1moXcAMe-ID.png","url":"https:\/\/t.co\/2UcdT3a7FN","display_url":"pic.twitter.com\/2UcdT3a7FN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332364940896854016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":625,"h":446,"resize":"fit"},"medium":{"w":625,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":625,"h":446,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[{"text":"BlackFriday","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HhQzV82qCz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AEYr50Cwrb3","display_url":"ow.ly\/AEYr50Cwrb3","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332364831006093313,"id_str":"1332364831006093313","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2CwS9XcAErP6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2CwS9XcAErP6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2602mHNQLy","display_url":"pic.twitter.com\/2602mHNQLy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332364832042004483\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3BSawlvkHE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36hv3AZ","display_url":"bit.ly\/36hv3AZ","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332364456567967756,"id_str":"1332364456567967756","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2CagEXEAwqHy_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2CagEXEAwqHy_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W5gihWde1N","display_url":"pic.twitter.com\/W5gihWde1N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332364527195787264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yG8uWw97WT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Zb8t50Cwr3p","display_url":"ow.ly\/Zb8t50Cwr3p","indices":[204,227]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cvjrNiwbRG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39mQ8f4","display_url":"bit.ly\/39mQ8f4","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332362092385603593,"id_str":"1332362092385603593","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2AQ4zXEAkCY1s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2AQ4zXEAkCY1s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8UCKTy75H","display_url":"pic.twitter.com\/a8UCKTy75H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332362162799587330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332362162799587330,"source_status_id_str":"1332362162799587330","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iqfsQ2g47","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/Jog9eP","display_url":"is.gd\/Jog9eP","indices":[94,117]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3JLUucDFWa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4Mzh50Cwr1J","display_url":"ow.ly\/4Mzh50Cwr1J","indices":[233,256]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5LWoD88NGD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7OFR50CwqVw","display_url":"ow.ly\/7OFR50CwqVw","indices":[249,272]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UEenColombia","name":"Uni\u00f3n Europea en Colombia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":987723554,"id_str":"987723554","indices":[42,55]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[40,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[191,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1332356026977366016,"id_str":"1332356026977366016","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En16v1ZWMAAVyZN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En16v1ZWMAAVyZN.png","url":"https:\/\/t.co\/gI01J518Xb","display_url":"pic.twitter.com\/gI01J518Xb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332356029934411776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e2uCyenHqG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Qn1i50CwqOM","display_url":"ow.ly\/Qn1i50CwqOM","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1332354762885509124,"id_str":"1332354762885509124","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En15mQSXMAQA8cu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En15mQSXMAQA8cu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VHGd5yjCul","display_url":"pic.twitter.com\/VHGd5yjCul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332354764189921285\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[29,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkYCHuoWLF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q3qF06","display_url":"bit.ly\/3q3qF06","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332353770580271110,"id_str":"1332353770580271110","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En14sfqW4AY8pdU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En14sfqW4AY8pdU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WAyfk7VIr6","display_url":"pic.twitter.com\/WAyfk7VIr6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEdeportista\/status\/1332354004790161409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332354004790161409,"source_status_id_str":"1332354004790161409","source_user_id":793870239591202820,"source_user_id_str":"793870239591202820"}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dZhlMZIDiu","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/SlVWUp","display_url":"is.gd\/SlVWUp","indices":[112,135]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lTu62yC7Pn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33kAWuY","display_url":"bit.ly\/33kAWuY","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332352267723399170,"id_str":"1332352267723399170","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En13VBFW4AIBO18.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En13VBFW4AIBO18.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LI5ZtKGtpk","display_url":"pic.twitter.com\/LI5ZtKGtpk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332352299344277507\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X8fyvuOSb7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/C8Vu50CwozH","display_url":"ow.ly\/C8Vu50CwozH","indices":[180,203]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jvgfrUs62g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33nsoDN","display_url":"bit.ly\/33nsoDN","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1332351405814919168,"id_str":"1332351405814919168","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En12i2OXMAAZHx0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En12i2OXMAAZHx0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LbTYgXDqaq","display_url":"pic.twitter.com\/LbTYgXDqaq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332351429017800706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L62goYACXq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J4oYz1","display_url":"bit.ly\/2J4oYz1","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1332350393930625024,"id_str":"1332350393930625024","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En11n8qWMAARgSq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En11n8qWMAARgSq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aFGBy7zF2x","display_url":"pic.twitter.com\/aFGBy7zF2x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332350441175343105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYfkbzgWuF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iDLt50Cwoy9","display_url":"ow.ly\/iDLt50Cwoy9","indices":[130,153]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V6sUFMwZZD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q49oUx","display_url":"bit.ly\/3q49oUx","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332348656515764228,"id_str":"1332348656515764228","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En10C0SXUAQ3ek4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En10C0SXUAQ3ek4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0UGzTGiUeP","display_url":"pic.twitter.com\/0UGzTGiUeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332348669929152512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332348669929152512,"source_status_id_str":"1332348669929152512","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zo0yOmuatc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/una-reparacion-que-no-llego-para-la-familia-de-exalcalde-desplazado-y-asesinado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[200,223]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jvi3ORN9LO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nVjipA","display_url":"bit.ly\/3nVjipA","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1332345856192868352,"id_str":"1332345856192868352","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1xf0RW8AAAinM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1xf0RW8AAAinM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b70fWRhzQX","display_url":"pic.twitter.com\/b70fWRhzQX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332345894885347329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sQIa5GmPt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KFVTKp","display_url":"bit.ly\/2KFVTKp","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332344682609831936,"id_str":"1332344682609831936","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1wbgVW8AAGedx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1wbgVW8AAGedx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tMDbmxmh4p","display_url":"pic.twitter.com\/tMDbmxmh4p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332344818782113795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKV12lGrH8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UDGA50CwouP","display_url":"ow.ly\/UDGA50CwouP","indices":[232,255]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sz4vMdpzAD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AC7K50CwopC","display_url":"ow.ly\/AC7K50CwopC","indices":[167,190]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UVfW6qsmXQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o4KrGR","display_url":"bit.ly\/3o4KrGR","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332142451696545793,"id_str":"1332142451696545793","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny4gHeXMAElUxc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny4gHeXMAElUxc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WJ4MyUqb3g","display_url":"pic.twitter.com\/WJ4MyUqb3g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332340150769246210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MOZQU3Gvsj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xDk850CwpJ9","display_url":"ow.ly\/xDk850CwpJ9","indices":[212,235]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hHvdipmoyP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37dsPBO","display_url":"bit.ly\/37dsPBO","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1332119724013056000,"id_str":"1332119724013056000","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyj1MQW8AAb3d_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyj1MQW8AAb3d_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nbebTCStbF","display_url":"pic.twitter.com\/nbebTCStbF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332335117331730435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8FmnCQXGJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rFRd50CwpEB","display_url":"ow.ly\/rFRd50CwpEB","indices":[210,233]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KKy0vTokQq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33mQMW8","display_url":"bit.ly\/33mQMW8","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1332333305790914562,"id_str":"1332333305790914562","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1mFSYW4AIsvC1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1mFSYW4AIsvC1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BYB6QuPgfp","display_url":"pic.twitter.com\/BYB6QuPgfp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332333322031206401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYzL6ZDq6P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jer2nZ","display_url":"bit.ly\/2Jer2nZ","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1332332186956083201,"id_str":"1332332186956083201","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1lEKZWMAE2siw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1lEKZWMAE2siw.png","url":"https:\/\/t.co\/MyFbanKZDC","display_url":"pic.twitter.com\/MyFbanKZDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332332220468617223\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":628,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":628,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":628,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5KHE5izgGh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Umb950Cwpxq","display_url":"ow.ly\/Umb950Cwpxq","indices":[222,245]}]},"170":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"FacebookLive","indices":[26,39]},{"text":"6taFeriaVirtualUNIMINUTO","indices":[49,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNIMINUTOCOL","name":"UNIMINUTO","id":130690145,"id_str":"130690145","indices":[213,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMNCrUTdii","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q9aYV2","display_url":"bit.ly\/3q9aYV2","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1332330585482801152,"id_str":"1332330585482801152","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1jm8cXMAAyymd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1jm8cXMAAyymd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/43NTx9fNAW","display_url":"pic.twitter.com\/43NTx9fNAW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332330664071454723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lly8YwLLKa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37f7VCk","display_url":"bit.ly\/37f7VCk","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332329896010518531,"id_str":"1332329896010518531","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1i-z9XEAMRTqH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1i-z9XEAMRTqH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hTHkBxHh2B","display_url":"pic.twitter.com\/hTHkBxHh2B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332329914968707072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqzle0U6J2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XW8f50CwpqV","display_url":"ow.ly\/XW8f50CwpqV","indices":[231,254]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCBarcelona","name":"FC Barcelona","id":96951800,"id_str":"96951800","indices":[31,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qa8jvfGnY6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33iIxKE","display_url":"bit.ly\/33iIxKE","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332328804539379714,"id_str":"1332328804539379714","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1h_R6XMAIUCjc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1h_R6XMAIUCjc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nu9iWCVMma","display_url":"pic.twitter.com\/Nu9iWCVMma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332328846734094337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332328846734094337,"source_status_id_str":"1332328846734094337","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QkbMaYoVdc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9ghF50Cwpmr","display_url":"ow.ly\/9ghF50Cwpmr","indices":[163,186]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNIMINUTOCOL","name":"UNIMINUTO","id":130690145,"id_str":"130690145","indices":[204,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJahrkZaQF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sbRb50CwrZx","display_url":"ow.ly\/sbRb50CwrZx","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1332326323646312448,"id_str":"1332326323646312448","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1fu33XMAAHAXw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1fu33XMAAHAXw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wpdV21xuxz","display_url":"pic.twitter.com\/wpdV21xuxz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332326327265976320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/otmmrNMOih","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Olc250CwphJ","display_url":"ow.ly\/Olc250CwphJ","indices":[201,224]}]},"179":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[261,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjfTwSnfF0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Oiy850Cw3X8","display_url":"ow.ly\/Oiy850Cw3X8","indices":[209,232]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1aca84XCuo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A45Q50Cwpcx","display_url":"ow.ly\/A45Q50Cwpcx","indices":[222,245]}]},"181":{"hashtags":[{"text":"editorialee","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[82,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2waXdLuPU4","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=7d643640-30b7-11eb-add7-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xEi6LyC6mx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RZ0F50Cwp9w","display_url":"ow.ly\/RZ0F50Cwp9w","indices":[253,276]}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dB5UYQnumM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33iBfGM","display_url":"bit.ly\/33iBfGM","indices":[229,252]}]},"184":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[62,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4560sH1jr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vq8m50Cwp3t","display_url":"ow.ly\/vq8m50Cwp3t","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332317009644761092,"id_str":"1332317009644761092","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1XQugWMAQVeao.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1XQugWMAQVeao.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nnlL15virQ","display_url":"pic.twitter.com\/nnlL15virQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332317010965966856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":357,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Chtn2kBGSE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jeld9M","display_url":"bit.ly\/2Jeld9M","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1332316262102392838,"id_str":"1332316262102392838","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1WlNsW4AYq9b0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1WlNsW4AYq9b0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dMqzzrcCiN","display_url":"pic.twitter.com\/dMqzzrcCiN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332316276635688960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ww8OOp0sUx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q1V7I9","display_url":"bit.ly\/3q1V7I9","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332315258090901504,"id_str":"1332315258090901504","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1VqxdXUAAX3q9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1VqxdXUAAX3q9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z5uFWiZ3UV","display_url":"pic.twitter.com\/z5uFWiZ3UV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332315286658306050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q46b7sd7ms","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36eaXYi","display_url":"bit.ly\/36eaXYi","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1332314524402274306,"id_str":"1332314524402274306","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1VAEQXUAIbU3v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1VAEQXUAIbU3v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvKFYp4V6W","display_url":"pic.twitter.com\/dvKFYp4V6W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332314543075307521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[47,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KZ9PK5jON7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Krft50CwoKJ","display_url":"ow.ly\/Krft50CwoKJ","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332314495289585664,"id_str":"1332314495289585664","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1U-XzW8AAdv3a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1U-XzW8AAdv3a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fy6FyKOxnk","display_url":"pic.twitter.com\/Fy6FyKOxnk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332314496644354051\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":397,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[19,35]},{"screen_name":"FIFAcom","name":"FIFA.com","id":140070953,"id_str":"140070953","indices":[63,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4RElEYI6fL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VaQDjX","display_url":"bit.ly\/2VaQDjX","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332313680785133578,"id_str":"1332313680785133578","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1UO9iXUAogOkK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1UO9iXUAogOkK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o7ZYKz5iJx","display_url":"pic.twitter.com\/o7ZYKz5iJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332313725114724354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332313725114724354,"source_status_id_str":"1332313725114724354","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"190":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[229,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1332313236641865731,"id_str":"1332313236641865731","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1T1G-W4AMCPrj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1T1G-W4AMCPrj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/swGkgkpviy","display_url":"pic.twitter.com\/swGkgkpviy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332313239280099328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PuoeiWwfqx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CMv850Cwp1A","display_url":"ow.ly\/CMv850Cwp1A","indices":[238,261]}]},"192":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lbo2G3","display_url":"bit.ly\/3lbo2G3","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1332133868284088320,"id_str":"1332133868284088320","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnywsfxXEAAH5jv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnywsfxXEAAH5jv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wi79z35rGY","display_url":"pic.twitter.com\/wi79z35rGY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332310706910334976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4rnn6DUDHv","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/byeR0Z","display_url":"is.gd\/byeR0Z","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1332158581186158594,"id_str":"1332158581186158594","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzHK-gW4AI9COL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzHK-gW4AI9COL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zujsqUArJJ","display_url":"pic.twitter.com\/zujsqUArJJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1332308197630066691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":345,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":345,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":345,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332308197630066691,"source_status_id_str":"1332308197630066691","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bM16cDbApa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q5aDTt","display_url":"bit.ly\/3q5aDTt","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1332300762957959168,"id_str":"1332300762957959168","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1IfC4XUAAUnkT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1IfC4XUAAUnkT.png","url":"https:\/\/t.co\/MFA9MAfv9T","display_url":"pic.twitter.com\/MFA9MAfv9T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1332300790178967552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332300790178967552,"source_status_id_str":"1332300790178967552","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YomnLQGBBC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/chile-se-alista-para-segundo-retiro-de-fondos-de-pensiones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[225,248]}]},"196":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[117,127]},{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[268,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qIPKVY09QS","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tr5YyclsFw4","display_url":"youtube.com\/watch?v=tr5Yyc\u2026","indices":[239,262]}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ivxWoWkVce","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-bogota-han-realizado-mas-de-10000-desinfecciones-gratuitas-de-taxis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[251,274]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GYpRIoZXYu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HKXKN6","display_url":"bit.ly\/2HKXKN6","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332304948600709122,"id_str":"1332304948600709122","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1MSrnXIAIg9kW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1MSrnXIAIg9kW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/adGtFEGrCf","display_url":"pic.twitter.com\/adGtFEGrCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332304966988521474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03DeeBaSA7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/toma-y-dame-los-detalles-del-duro-debate-contra-nestor-humberto-martinez-en-la-comision-primera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[189,212]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/utwGWRgWp2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mbU2uY","display_url":"bit.ly\/3mbU2uY","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1332304188546699266,"id_str":"1332304188546699266","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1LmcMXUAIcJNo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1LmcMXUAIcJNo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x5dg51eQQC","display_url":"pic.twitter.com\/x5dg51eQQC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332304208419287040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gQ6mfb0oia","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/378Hy0K","display_url":"bit.ly\/378Hy0K","indices":[111,134]}]},"202":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZoKfUe7cK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7RBc50Cw5my","display_url":"ow.ly\/7RBc50Cw5my","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1332301908053254146,"id_str":"1332301908053254146","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1JhssW4AISQPF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1JhssW4AISQPF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/diNglBVEUv","display_url":"pic.twitter.com\/diNglBVEUv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332301909223481344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apjzmWHadM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cU4H50CvgFr","display_url":"ow.ly\/cU4H50CvgFr","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1332300719647547392,"id_str":"1332300719647547392","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1IchiW4AAQN8Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1IchiW4AAQN8Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f4OccgOmZI","display_url":"pic.twitter.com\/f4OccgOmZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332300721430138880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kqleynibop","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pvnj50Cvazq","display_url":"ow.ly\/pvnj50Cvazq","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1332300719395926017,"id_str":"1332300719395926017","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1IcgmXcAE9m4d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1IcgmXcAE9m4d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqvDBs2EEN","display_url":"pic.twitter.com\/bqvDBs2EEN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332300720675184641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[{"text":"6taFeriaVirtualUNIMINUTO","indices":[0,25]},{"text":"FBLive","indices":[39,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNIMINUTOCOL","name":"UNIMINUTO","id":130690145,"id_str":"130690145","indices":[265,278]}],"urls":[],"media":[{"id":1332092882057113601,"id_str":"1332092882057113601","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyLayLXMAEWpI2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyLayLXMAEWpI2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n99YVBkcrh","display_url":"pic.twitter.com\/n99YVBkcrh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332300640203141122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":1668,"h":871,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fSu6RMpwzR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-bogota-bomberos-reciben-capacitacion-para-el-manejo-de-drones-en-situaciones-de-emergencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[183,206]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V1sICpjIu6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39h30mZ","display_url":"bit.ly\/39h30mZ","indices":[125,148]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkHFhOTTpg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J36cYN","display_url":"bit.ly\/2J36cYN","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332142099601481728,"id_str":"1332142099601481728","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny4Ln0W4AAMOzv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny4Ln0W4AAMOzv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BuX3D1JDwx","display_url":"pic.twitter.com\/BuX3D1JDwx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332298878658486274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"210":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[208,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkY83HFX6n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r4xG50CvbW8","display_url":"ow.ly\/r4xG50CvbW8","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1332298142587510785,"id_str":"1332298142587510785","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1GGhPXYAEm0ut.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1GGhPXYAEm0ut.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fk2ZAFbaDA","display_url":"pic.twitter.com\/Fk2ZAFbaDA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332298144739176448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ds02SskOHj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37hcfAO","display_url":"bit.ly\/37hcfAO","indices":[167,190]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONHU73zyrp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgGKMi","display_url":"bit.ly\/3lgGKMi","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1332297093218791426,"id_str":"1332297093218791426","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1FJcCXcAI_WFD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1FJcCXcAI_WFD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hMz9oN66bV","display_url":"pic.twitter.com\/hMz9oN66bV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332297117138886656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72AopFkAIA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nZRccJ","display_url":"bit.ly\/3nZRccJ","indices":[200,223]}]},"214":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[234,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tfNEKcSXB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1jjh50Cw3zE","display_url":"ow.ly\/1jjh50Cw3zE","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1332295622200848387,"id_str":"1332295622200848387","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1Dz0EW8AMcuMX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1Dz0EW8AMcuMX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zdf9lkyljf","display_url":"pic.twitter.com\/Zdf9lkyljf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332295623677194243\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fl4GubuvB5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33iJrqo","display_url":"bit.ly\/33iJrqo","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1332119490998525955,"id_str":"1332119490998525955","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyjnoNXYAM12yT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyjnoNXYAM12yT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EYv8CBHiMJ","display_url":"pic.twitter.com\/EYv8CBHiMJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332295103868702721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[{"text":"Galer\u00eda","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YN43ZQ1iZt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q8M9Zm","display_url":"bit.ly\/3q8M9Zm","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332293426050641921,"id_str":"1332293426050641921","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1Bz-xWMAEUbIW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1Bz-xWMAEUbIW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sfawDDyeKG","display_url":"pic.twitter.com\/sfawDDyeKG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1332293460913754113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332293460913754113,"source_status_id_str":"1332293460913754113","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"218":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwZ6kZngRL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lfRTNk","display_url":"bit.ly\/3lfRTNk","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332293036882206721,"id_str":"1332293036882206721","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1BdVAXIAEJQ8f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1BdVAXIAEJQ8f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dk4otmHAQf","display_url":"pic.twitter.com\/Dk4otmHAQf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1332293064405233664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332293064405233664,"source_status_id_str":"1332293064405233664","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[4,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDbAw3Htqj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/medir-el-problema-del-narcotrafico-en-hectareas-cultivadas-es-un-error\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[236,259]}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WEaZpNeCpF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/mintic-adjudicara-la-conexion-a-internet-de-10000-zonas-rurales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[215,238]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X60w9SG3XE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/reparos-a-una-terna-sin-trascendencia-para-la-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[214,237]}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[135,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qnF3K1mVl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/rudy-giuliani-el-companero-de-fracasos-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[153,176]}]},"223":{"hashtags":[{"text":"Emergencia","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E14HZ5FmRC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/temporada-de-lluvias-en-magdalena-el-banco-en-alerta-roja\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[231,254]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JV9P0z0Wh4","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/2ZoAYt","display_url":"is.gd\/2ZoAYt","indices":[114,137]}]},"225":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[10,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H5YojcgmJu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/carceles-y-covid-19-las-autoridades-defienden-su-gestion-aunque-reconocen-fallas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1332280520072433664,"id_str":"1332280520072433664","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En02EwQXEAAfKfj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En02EwQXEAAfKfj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VSu332AtPR","display_url":"pic.twitter.com\/VSu332AtPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332280521666293761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2muBf8M0AA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/organizaciones-sociales-rechazan-nombramiento-del-defensor-del-pueblo-de-atlantico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[214,237]}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oei5bNTfrZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/carulla-ofrecera-tecnologia-para-comprar-de-frutas-y-verduras-sin-contacto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[138,161]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvNp6GC6xJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/tarifas-y-equilibrio-los-reclamos-de-los-taxistas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[166,189]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/weXLIU6VBs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/mads-nissen-expone-somos-indestructibles-una-mirada-personal-sobre-el-conflicto-armado-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[232,255]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iHKHCDiHKN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/youtubers-franceses-luchan-contra-las-fake-news\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[169,192]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcutoCuHGI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-octava-edicion-del-festival-gabo-rendira-homenaje-a-mercedes-barcha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[237,260]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IF60rj86KX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/mas-de-3000-millones-de-personas-viven-en-zonas-con-escasez-de-agua\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[132,155]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8x8I9z6WAe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donald-trump-dice-que-dejara-la-casa-blanca-si-se-confirma-triunfo-de-joe-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[194,217]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eS221c18nW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QqNC50Cw5f8","display_url":"ow.ly\/QqNC50Cw5f8","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332256611038097408,"id_str":"1332256611038097408","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0gVEKXcAAAJk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0gVEKXcAAAJk0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l2iQ6yyifE","display_url":"pic.twitter.com\/l2iQ6yyifE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332256612153782272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K975ED1Wii","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/colombia-se-compromete-a-reducir-en-51-la-emision-de-gases-de-efecto-invernadero-para-2030\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[227,250]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dyL5yeDwQy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/miles-de-trabajadores-de-amazon-entran-en-huelga-en-alemania-por-el-black-friday\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[138,161]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uWEHoqtICT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2jhe50Cw5ci","display_url":"ow.ly\/2jhe50Cw5ci","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332241510541242368,"id_str":"1332241510541242368","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0SmGbXMAAa6wl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0SmGbXMAAa6wl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qy7qBWzs5V","display_url":"pic.twitter.com\/Qy7qBWzs5V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332241511568859137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g2FQHo1ek2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fstm50Cw5bG","display_url":"ow.ly\/fstm50Cw5bG","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332233965437145088,"id_str":"1332233965437145088","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0Lu6uXUAA9ia5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0Lu6uXUAA9ia5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SeDM3tGKrH","display_url":"pic.twitter.com\/SeDM3tGKrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332233966724771840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WK3Ba3wKM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5zHY50Cw5bq","display_url":"ow.ly\/5zHY50Cw5bq","indices":[226,249]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4WEYEU9EC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U2kO50Cw5b9","display_url":"ow.ly\/U2kO50Cw5b9","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1332218864097251328,"id_str":"1332218864097251328","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz9_52XUAA5dWu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz9_52XUAA5dWu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M7Kt1buBrW","display_url":"pic.twitter.com\/M7Kt1buBrW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332218865506529282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hE9Gqg5fMg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-caso-de-violencia-policial-contra-un-productor-negro-que-sacude-francia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[200,223]}]},"243":{"hashtags":[{"text":"Galer\u00eda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFsvw3R2FH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/el-ad10s-al-argentino-mas-famoso-de-la-historia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[239,262]}]},"244":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XC9b2hSmTe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5qCK50Cw59V","display_url":"ow.ly\/5qCK50Cw59V","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1332201243964551169,"id_str":"1332201243964551169","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzt-RvXMAEvo2j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzt-RvXMAEvo2j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mf3SDaeKz4","display_url":"pic.twitter.com\/Mf3SDaeKz4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332201245164130305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1FTPkC7E0w","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/colombia-prohibe-la-pesca-artesanal-e-industrial-de-tiburon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/colom\u2026","indices":[233,256]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDAi3C4Tt7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xFNT50Cw58B","display_url":"ow.ly\/xFNT50Cw58B","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332196209092653058,"id_str":"1332196209092653058","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzpZNYW8AIphKp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzpZNYW8AIphKp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XU4E1AKJ6x","display_url":"pic.twitter.com\/XU4E1AKJ6x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332196210216726530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/up5jnBYfZV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/no-hubo-inundaciones-ni-emergencias-por-lluvias-este-jueves-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[171,194]}]},"248":{"hashtags":[{"text":"Cine","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ywMQBlftp6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/los-nuevos-mutantes-se-siente-como-una-pelicula-independiente\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[179,202]}]},"249":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[220,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vkl76WvplY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-regreso-a-las-clases-no-se-puede-retrasar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[238,261]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkoNRgL9Cy","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/EKcAaw","display_url":"is.gd\/EKcAaw","indices":[99,122]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[219,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDbAw3Htqj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/medir-el-problema-del-narcotrafico-en-hectareas-cultivadas-es-un-error\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[236,259]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WEaZpNeCpF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/mintic-adjudicara-la-conexion-a-internet-de-10000-zonas-rurales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[211,234]}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X60w9SG3XE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/reparos-a-una-terna-sin-trascendencia-para-la-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[200,223]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[136,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qnF3K1mVl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/rudy-giuliani-el-companero-de-fracasos-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[154,177]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E14HZ5FmRC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/temporada-de-lluvias-en-magdalena-el-banco-en-alerta-roja\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[217,240]}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YF21rhjuy0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/la-comunidad-que-se-organizo-contra-el-coronavirus-en-sumapaz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[235,258]}]},"257":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noshmzzJAM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RK6850Cw3wq","display_url":"ow.ly\/RK6850Cw3wq","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332171075032133634,"id_str":"1332171075032133634","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332171075032133634\/pu\/img\/NZhQl22zNPJB1SBL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332171075032133634\/pu\/img\/NZhQl22zNPJB1SBL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gPRr8wEhVg","display_url":"pic.twitter.com\/gPRr8wEhVg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332172334036373511\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ad6Pl1iuBx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/conozca-cuando-es-ineficaz-el-despido-de-empleados-con-problemas-de-salud\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[212,235]}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BTNwcjh90B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33li8vY","display_url":"bit.ly\/33li8vY","indices":[70,93]}]},"260":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"LasIgualadas","indices":[144,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/do0K1Qg1Ta","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/parte-3-el-pastor-cristiano-que-pedia-besos-y-sexo-citando-la-biblia-orden-judicial\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/parte-\u2026","indices":[115,138]}]},"261":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6OS6ULwEU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/la-diosa-en-mi-el-album-de-26-mujeres-que-resisten-a-la-violencia-con-musica\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1332166011848683520,"id_str":"1332166011848683520","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzN7f4W8AA-NNd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzN7f4W8AA-NNd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qs6S2JX7vp","display_url":"pic.twitter.com\/qs6S2JX7vp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332166012914036736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CB57kEvZgT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/377zygu","display_url":"bit.ly\/377zygu","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332165224867254273,"id_str":"1332165224867254273","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzNNsJXUAEB6k-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzNNsJXUAEB6k-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mTFPJXnu8M","display_url":"pic.twitter.com\/mTFPJXnu8M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1332165242558803968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332165242558803968,"source_status_id_str":"1332165242558803968","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"263":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNbZCft1bf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lbo2G3","display_url":"bit.ly\/3lbo2G3","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1332132836392964096,"id_str":"1332132836392964096","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyvwbrWEAAPQxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyvwbrWEAAPQxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8bbUOzL9Cu","display_url":"pic.twitter.com\/8bbUOzL9Cu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332164745877626881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGEX8o9MC3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/pinterest-probara-funcion-de-clases-virtuales-por-zoom\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1332163495467622401,"id_str":"1332163495467622401","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzLpBoXIAEYGnK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzLpBoXIAEYGnK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZZTEijIDwe","display_url":"pic.twitter.com\/ZZTEijIDwe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332163496549773314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pDiNqd1RhU","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/IGzlMa","display_url":"is.gd\/IGzlMa","indices":[105,128]}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qXoRUAAlb6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SQHe50Cw4rf","display_url":"ow.ly\/SQHe50Cw4rf","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1332161998642098176,"id_str":"1332161998642098176","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzKR5hWMAA6EKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzKR5hWMAA6EKj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CFr4PmjbIn","display_url":"pic.twitter.com\/CFr4PmjbIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332162000768667648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjbpwUa1wI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HEOBFF","display_url":"bit.ly\/2HEOBFF","indices":[93,116]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/up7M7pDqdT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fEv5ph","display_url":"bit.ly\/3fEv5ph","indices":[60,83]}]},"269":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAMqcJK2tQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/juicio-simbolico-al-estado-colombiano-por-feminicidios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332160981804396548,"id_str":"1332160981804396548","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzJWtgWMAQUWb6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzJWtgWMAQUWb6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYiDdl5xJ4","display_url":"pic.twitter.com\/uYiDdl5xJ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332160983159234564\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDcqkE3IIS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l6W4uW","display_url":"bit.ly\/3l6W4uW","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1331732781014061056,"id_str":"1331732781014061056","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntD6JQWEAAE8eQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntD6JQWEAAE8eQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/46FPhNcu57","display_url":"pic.twitter.com\/46FPhNcu57","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332160466550882305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3AOcIyv5iO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jewqr1","display_url":"bit.ly\/2Jewqr1","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1332159280821178368,"id_str":"1332159280821178368","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzHzs2WEAAIogo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzHzs2WEAAIogo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocDIDd3C6B","display_url":"pic.twitter.com\/ocDIDd3C6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332159290740621320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4grCTucAIy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V3lHCm","display_url":"bit.ly\/2V3lHCm","indices":[75,98]}]},"273":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AU4rWc1Zz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/camila-zuluaga-celebra-dos-anos-en-mananas-blu\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1332158463653392384,"id_str":"1332158463653392384","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzHEIqXMAAxGQJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzHEIqXMAAxGQJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/omzwytWRUa","display_url":"pic.twitter.com\/omzwytWRUa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332158464697765889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hHvdipmoyP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37dsPBO","display_url":"bit.ly\/37dsPBO","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1332119155793911809,"id_str":"1332119155793911809","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyjUHeW4AERP32.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyjUHeW4AERP32.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OC085IaUQB","display_url":"pic.twitter.com\/OC085IaUQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332158201928839168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[221,236]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[240,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipU0vp02rP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ep0n50Cw3uB","display_url":"ow.ly\/ep0n50Cw3uB","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332157220059029505,"id_str":"1332157220059029505","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzF7v6XIAEsZTI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzF7v6XIAEsZTI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jTCYP3jkyS","display_url":"pic.twitter.com\/jTCYP3jkyS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332157221174644738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LuRytW5VWr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/el-70-de-tierras-para-agricultura-esta-en-manos-del-1-de-empresas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1332155946609545217,"id_str":"1332155946609545217","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzExn8WEAE3NHn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzExn8WEAE3NHn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c8kYGLZ0ld","display_url":"pic.twitter.com\/c8kYGLZ0ld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332155947842723840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNbZCfbqjH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lbo2G3","display_url":"bit.ly\/3lbo2G3","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332132683464454145,"id_str":"1332132683464454145","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyvnh-WMAES8HW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyvnh-WMAES8HW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zrHZ0LV4xG","display_url":"pic.twitter.com\/zrHZ0LV4xG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332154678319210497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ArucT4I3Bu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l4dvfC","display_url":"bit.ly\/3l4dvfC","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332028667816505351,"id_str":"1332028667816505351","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxRBBfW8AcFg0I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxRBBfW8AcFg0I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GfIZPc7ysv","display_url":"pic.twitter.com\/GfIZPc7ysv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332154426820321280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1VM50YcDJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/escocia-se-convierte-en-el-primer-pais-en-volver-gratuitos-los-productos-para-la-menstruacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1332153431704866816,"id_str":"1332153431704866816","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzCfPMWEAAbVP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzCfPMWEAAbVP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/45hgPQWAUs","display_url":"pic.twitter.com\/45hgPQWAUs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332153432933867520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9gcbSNvcX4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/un-barco-cientifico-filma-por-sorpresa-la-destruccion-de-un-meteorito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1332150913797120001,"id_str":"1332150913797120001","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzAMrQW4AEv5Z5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzAMrQW4AEv5Z5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vDuGGPwxKs","display_url":"pic.twitter.com\/vDuGGPwxKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332150914900234241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"282":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5gjadaKajk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/ganadores-de-la-bienal-de-arquitectura-y-urbanismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1332148397441228800,"id_str":"1332148397441228800","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny96NGXIAAeiaA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny96NGXIAAeiaA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vceM0RYzCq","display_url":"pic.twitter.com\/vceM0RYzCq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332148398640738306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[218,233]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[237,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N8yIjeZKfA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/z8bY50Cw3rI","display_url":"ow.ly\/z8bY50Cw3rI","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1332146778125328384,"id_str":"1332146778125328384","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332146778125328384\/pu\/img\/E478JoyQbqU9YqLD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332146778125328384\/pu\/img\/E478JoyQbqU9YqLD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/msI8wBAkRJ","display_url":"pic.twitter.com\/msI8wBAkRJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332146893011431426\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aLM8atT7GC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HEVQNT","display_url":"bit.ly\/2HEVQNT","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1332107859337900032,"id_str":"1332107859337900032","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyZCk5XcAAMlb8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyZCk5XcAAMlb8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JPWmTXGQgP","display_url":"pic.twitter.com\/JPWmTXGQgP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332146373572112385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"285":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGxp5pyrg9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/el-lado-oscuro-de-un-futbolista-incomparable\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/el-la\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1332145878614880257,"id_str":"1332145878614880257","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny7nlvXMAE5ese.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny7nlvXMAE5ese.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rN3MhFhZlH","display_url":"pic.twitter.com\/rN3MhFhZlH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332145879961235456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[49,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[136,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1332144622672470017,"id_str":"1332144622672470017","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny6ee_W4AEv4n1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny6ee_W4AEv4n1.png","url":"https:\/\/t.co\/53cY1kP8A3","display_url":"pic.twitter.com\/53cY1kP8A3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332144625214218246\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/USbhpdQoO5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33iR6VG","display_url":"bit.ly\/33iR6VG","indices":[92,115]}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHX5on1GT7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33nk4UF","display_url":"bit.ly\/33nk4UF","indices":[82,105]}]},"289":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kISSRos5gx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/quien-es-michael-flynn-el-polemico-exasesor-que-donald-trump-indulto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1332143363232043009,"id_str":"1332143363232043009","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny5VLNXEAEYkVN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny5VLNXEAEYkVN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eRG7qyzL6l","display_url":"pic.twitter.com\/eRG7qyzL6l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332143364326780932\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNithywFIG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-destituye-e-inhabilita-por-20-anos-a-soldados-que-violaron-a-nina-embera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[175,198]}]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5U6ul0n0p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/leccion-de-reconciliacion-entre-padre-de-un-terrorista-y-padre-de-una-victima\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332141324632547328,"id_str":"1332141324632547328","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny3eg1XYAATIZq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny3eg1XYAATIZq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w5wPSXZofa","display_url":"pic.twitter.com\/w5wPSXZofa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332141924409618433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQx58OfsHO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/mexicanas-crean-iniciativa-contra-violencia-de-genero-en-la-industria-del-cine\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332138321410134024,"id_str":"1332138321410134024","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny0vs9WEAguhOd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny0vs9WEAguhOd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cSaHXDaQw8","display_url":"pic.twitter.com\/cSaHXDaQw8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332140390116429826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNbZCft1bf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lbo2G3","display_url":"bit.ly\/3lbo2G3","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332131540407635968,"id_str":"1332131540407635968","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyuk_wXUAAyUH5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyuk_wXUAAyUH5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yiCBLBh6sl","display_url":"pic.twitter.com\/yiCBLBh6sl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332139579038519300\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ArucT4qscU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l4dvfC","display_url":"bit.ly\/3l4dvfC","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332028617753292801,"id_str":"1332028617753292801","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxQ-G_W8AEeT31.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxQ-G_W8AEeT31.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W1RS73jVu6","display_url":"pic.twitter.com\/W1RS73jVu6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332139327220957185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqOwekf9bx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/capturan-a-una-de-las-tres-personas-que-dieron-paleta-de-jabon-en-cartagena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1332138332223131648,"id_str":"1332138332223131648","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny0wVPXUAAWqjD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eny0wVPXUAAWqjD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vyeml94xNX","display_url":"pic.twitter.com\/Vyeml94xNX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332138333363986439\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fSu6RMpwzR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-bogota-bomberos-reciben-capacitacion-para-el-manejo-de-drones-en-situaciones-de-emergencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1332136933267562502,"id_str":"1332136933267562502","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyze5uXYAYebXD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyze5uXYAYebXD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R63tSqvqXS","display_url":"pic.twitter.com\/R63tSqvqXS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332137857570496512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcutoCuHGI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-octava-edicion-del-festival-gabo-rendira-homenaje-a-mercedes-barcha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1332135842618503171,"id_str":"1332135842618503171","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyyfavXcAMPina.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyyfavXcAMPina.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LoVi1CFk2y","display_url":"pic.twitter.com\/LoVi1CFk2y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332136685556146177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xOa5tBW5s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/por-favor-ayudenme-a-ubicar-a-mi-hija-madre-de-menor-de-15-anos-desaparecida-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1332135815460384769,"id_str":"1332135815460384769","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyyd1kXcAE2DdU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyyd1kXcAE2DdU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ALpft1uUSH","display_url":"pic.twitter.com\/ALpft1uUSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332135816949362689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLH8GHBKub","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/entre-enero-y-septiembre-de-2020-135-lideres-sociales-fueron-asesinados-somos-defensores\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1332134072055894016,"id_str":"1332134072055894016","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyw4W4WEAAKX1c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyw4W4WEAAKX1c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6AOwKDT2tZ","display_url":"pic.twitter.com\/6AOwKDT2tZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332135735672123392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"302":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNithywFIG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-destituye-e-inhabilita-por-20-anos-a-soldados-que-violaron-a-nina-embera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[222,245]}]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K975ED1Wii","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/colombia-se-compromete-a-reducir-en-51-la-emision-de-gases-de-efecto-invernadero-para-2030\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332133438401474565,"id_str":"1332133438401474565","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnywTeVW8AU6DG2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnywTeVW8AU6DG2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BKkxSaZWjP","display_url":"pic.twitter.com\/BKkxSaZWjP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332133966346903553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"304":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KaqUwptoD9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-conflicto-silenciado-en-el-suroeste-antioqueno\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1332133297011494912,"id_str":"1332133297011494912","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnywLPnXEAAzyO5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnywLPnXEAAzyO5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pks2MP4oAz","display_url":"pic.twitter.com\/pks2MP4oAz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332133298525642752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8x8I9z6WAe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donald-trump-dice-que-dejara-la-casa-blanca-si-se-confirma-triunfo-de-joe-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1332132401447923714,"id_str":"1332132401447923714","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyvXHYXcAIKopN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyvXHYXcAIKopN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mi7JKbhE5o","display_url":"pic.twitter.com\/mi7JKbhE5o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332132734685360129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[{"text":"6taFeriaVirtualUNIMINUTO","indices":[0,25]},{"text":"FBLive","indices":[39,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNIMINUTOCOL","name":"UNIMINUTO","id":130690145,"id_str":"130690145","indices":[265,278]}],"urls":[],"media":[{"id":1332091471617515524,"id_str":"1332091471617515524","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyKIr4W4AQNQea.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyKIr4W4AQNQea.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X0gD8qsNda","display_url":"pic.twitter.com\/X0gD8qsNda","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332132029123624960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":1668,"h":871,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwWk3Au3AF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/presidente-duque-prolonga-emergencia-sanitaria-hasta-febrero-de-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1332130781699969024,"id_str":"1332130781699969024","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyt41WXEAAFDIs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyt41WXEAAFDIs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ftUbFEuB4k","display_url":"pic.twitter.com\/ftUbFEuB4k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332130783113457665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IF60rj86KX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/mas-de-3000-millones-de-personas-viven-en-zonas-con-escasez-de-agua\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1332127854960791553,"id_str":"1332127854960791553","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyrOeZXUAEMklV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyrOeZXUAEMklV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pi0ozCkDFd","display_url":"pic.twitter.com\/pi0ozCkDFd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332130568167895042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"309":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"310":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDcqkE3IIS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3l6W4uW","display_url":"bit.ly\/3l6W4uW","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1331732563140947971,"id_str":"1331732563140947971","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntDtdnWMAMe7nn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntDtdnWMAMe7nn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lHo03Qonod","display_url":"pic.twitter.com\/lHo03Qonod","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332130015891185664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y21ShOhqxm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xKAy50CvgJw","display_url":"ow.ly\/xKAy50CvgJw","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1332129522548953089,"id_str":"1332129522548953089","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnysvipXUAEES_t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnysvipXUAEES_t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OQ9UcAX0bi","display_url":"pic.twitter.com\/OQ9UcAX0bi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332129524461543431\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"312":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"313":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvNp6GC6xJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/tarifas-y-equilibrio-los-reclamos-de-los-taxistas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[189,212]}]},"314":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvNp6GC6xJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/tarifas-y-equilibrio-los-reclamos-de-los-taxistas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1332126179638333442,"id_str":"1332126179638333442","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyps9VXUAIoh5o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyps9VXUAIoh5o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k1mRekpL0t","display_url":"pic.twitter.com\/k1mRekpL0t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332127712773812230\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNithywFIG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-destituye-e-inhabilita-por-20-anos-a-soldados-que-violaron-a-nina-embera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1332127027219079168,"id_str":"1332127027219079168","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyqeS0XIAAG0bI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyqeS0XIAAG0bI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RyAuitBLCq","display_url":"pic.twitter.com\/RyAuitBLCq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332127028376645634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"317":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VLGUZdpoYr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/la-opep-podria-retrasar-tres-meses-el-aumento-de-la-produccion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[128,151]}]},"318":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmMc0FRXtX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/jose-mujica-y-sus-luchas-personales-sociales-y-politicas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[225,248]}]},"319":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2muBf8M0AA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/organizaciones-sociales-rechazan-nombramiento-del-defensor-del-pueblo-de-atlantico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1332120196698529793,"id_str":"1332120196698529793","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnykQtJW4AEwNv4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnykQtJW4AEwNv4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Vqn6hhVO6","display_url":"pic.twitter.com\/2Vqn6hhVO6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332121382424113157\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":446,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":446,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LasIgualadas","name":"LasIgualadas","id":839309103180697601,"id_str":"839309103180697601","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzxKPH6lbo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aNvkCnC0RrI","display_url":"youtube.com\/watch?v=aNvkCn\u2026","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1332121294570201089,"id_str":"1332121294570201089","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnylQnCXIAEtQU4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnylQnCXIAEtQU4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BXx4TevsnA","display_url":"pic.twitter.com\/BXx4TevsnA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332121370596085760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"322":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FU5V2fx0bb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/dos-ninos-murieron-y-tres-estan-en-el-hospital-por-presunta-intoxicacion-en-huila\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[189,212]}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/weXLIU6VBs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/mads-nissen-expone-somos-indestructibles-una-mirada-personal-sobre-el-conflicto-armado-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1332119570509930496,"id_str":"1332119570509930496","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyjsQaXIAAnt49.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyjsQaXIAAnt49.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dnfmpkacAT","display_url":"pic.twitter.com\/dnfmpkacAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332120085641777157\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qqXO0irXLO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wTMn50CvasN","display_url":"ow.ly\/wTMn50CvasN","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1332119478038097920,"id_str":"1332119478038097920","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyjm37W8AADqKm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyjm37W8AADqKm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Eg25Cz6run","display_url":"pic.twitter.com\/Eg25Cz6run","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332119479195738112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":593,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":593,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":593,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNithywFIG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-destituye-e-inhabilita-por-20-anos-a-soldados-que-violaron-a-nina-embera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[222,245]}]},"326":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"327":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oei5bNTfrZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/carulla-ofrecera-tecnologia-para-comprar-de-frutas-y-verduras-sin-contacto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332115857502244865,"id_str":"1332115857502244865","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnygUIYWEAEDS9d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnygUIYWEAEDS9d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gS7EBHc0Hi","display_url":"pic.twitter.com\/gS7EBHc0Hi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332118892613865474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"328":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCDwhu7o3Y","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-gobierno-nacional-invierte-chichiguas-para-soacha-alcalde-juan-carlos-saldarriaga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[225,248]}]},"329":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"330":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[82,103]},{"text":"podcast","indices":[197,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlfcGldtKe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UBJ950CvbYE","display_url":"ow.ly\/UBJ950CvbYE","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1332116940274479104,"id_str":"1332116940274479104","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyhTKBXMAA-KxQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyhTKBXMAA-KxQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/73kCfZekMW","display_url":"pic.twitter.com\/73kCfZekMW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332116942753247235\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[58,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[124,140]},{"screen_name":"prisionuniandes","name":"Grupo de Prisiones Uniandes","id":923197743962652672,"id_str":"923197743962652672","indices":[142,158]},{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[161,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BvGlXgjIq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/incendio-en-cai-de-soacha-el-lado-oscuro-de-la-politica-de-seguridad-ciudadana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[83,106]}]},"332":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332116548765540352,"id_str":"1332116548765540352","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyg8XiW4AAcPY4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyg8XiW4AAcPY4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BG1oMhiPcA","display_url":"pic.twitter.com\/BG1oMhiPcA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332116649424678912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"333":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[237,247]}],"urls":[],"media":[{"id":1332115169904910337,"id_str":"1332115169904910337","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enygc2gWMAE6Xpw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enygc2gWMAE6Xpw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/piffXFmsem","display_url":"pic.twitter.com\/piffXFmsem","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332116448085495813\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"334":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332115941233135617,"id_str":"1332115941233135617","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnygZATWEAET-ao.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnygZATWEAET-ao.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WSEZTMA58j","display_url":"pic.twitter.com\/WSEZTMA58j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332116407123841027\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"335":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332115185960677377,"id_str":"1332115185960677377","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyftCsW8AEi2Ao.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyftCsW8AEi2Ao.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zhhjyza2Rh","display_url":"pic.twitter.com\/zhhjyza2Rh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332115791953661954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"336":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"337":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03DeeBaSA7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/toma-y-dame-los-detalles-del-duro-debate-contra-nestor-humberto-martinez-en-la-comision-primera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[195,218]}]},"338":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EB0Yt0E85F","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-mas-paises-que-prohiben-reuniones-de-mas-de-5-personas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332112266045628418,"id_str":"1332112266045628418","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnydDFKXIAIJhC6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnydDFKXIAIJhC6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uRohAYsKAi","display_url":"pic.twitter.com\/uRohAYsKAi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332113091761410048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"339":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[197,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnThOYg9tp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/cinco-efectos-psicologicos-de-la-exposicion-permanente-a-las-noticias-falsas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1332112075016056833,"id_str":"1332112075016056833","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyc39hXMAE3diJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enyc39hXMAE3diJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kANRji3RlZ","display_url":"pic.twitter.com\/kANRji3RlZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1332112077553590272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}}}