{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1332454151616221184,"1":1332452623576928256,"2":1332452225201876996,"3":1332448693174329344,"4":1332443169947070466,"5":1332440865680355328,"6":1332434019481489408,"7":1332432448790073348,"8":1332419926183665664,"9":1332417409597263873,"10":1332414935289257990,"11":1332413892606226432,"12":1332411370076299267,"13":1332409876430139394,"14":1332407741554585607,"15":1332398788921622528,"16":1332398031874916353,"17":1332396617392066560,"18":1332389979067060227,"19":1332388720691924994,"20":1332387602486468611,"21":1332376085619732480,"22":1332371168108670977,"23":1332366071542779905,"24":1332364813213839362,"25":1332363555014733827,"26":1332362296753074177,"27":1332361040340742145,"28":1332359900735942659,"29":1332359544270430216,"30":1332359372526268416,"31":1332359180112498689,"32":1332358988558700555,"33":1332358770979180546,"34":1332358595116142592,"35":1332358353125838848,"36":1332355291208413186,"37":1332353496113352705,"38":1332350673195819010,"39":1332347197170405376,"40":1332344945978564611,"41":1332339584496185344,"42":1332333981698764800,"43":1332330084141830146,"44":1332328825988861955,"45":1332327329872404481,"46":1332322031208161280,"47":1332321094813028353,"48":1332319515259047938,"49":1332318256414171142,"50":1332316135933550592,"51":1332308198301327360,"52":1332306931755597826,"53":1332304122373140480,"54":1332299885241012224,"55":1332298123851554822,"56":1332297044527116291,"57":1332289567236497408,"58":1332287554020798465,"59":1332285542973788161,"60":1332283353547026435,"61":1332279672063844353,"62":1332273672644665344,"63":1332269182990356485,"64":1332268114361376769,"65":1332267058667646978,"66":1332263395312107525,"67":1332261381496827904,"68":1332259368176414726,"69":1332257670900944899,"70":1332257501488828417,"71":1332257227755954176,"72":1332257042220912640,"73":1332256801711075330,"74":1332254584417505281,"75":1332252070133592065,"76":1332250121099223040,"77":1332248286779084800,"78":1332243974334148608,"79":1332240057890181120,"80":1332237627366518788,"81":1332232789765263360,"82":1332231568602042373,"83":1332230930833035265,"84":1332229742066544641,"85":1332228125791576064,"86":1332227135113744385,"87":1332223632672583681,"88":1332223315990220803,"89":1332221619486531585,"90":1332219606279208962,"91":1332217007773724672,"92":1332216755654156289,"93":1332216521653972993,"94":1332215712014884865,"95":1332215481827270659,"96":1332215118923493376,"97":1332208528518475776,"98":1332204421959323653,"99":1332200983380811777,"100":1332198970110644225,"101":1332197098801016832,"102":1332193400146325505},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false},"text":{"0":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : nouveau revers judiciaire pour Donald Trump devant un tribunal de Pennsylvanie\n\nhttps:\/\/t.co\/qxJQn8G4PQ https:\/\/t.co\/OD4oxv0GE0","1":"L'Etat n'a pas agi suffisamment pour emp\u00eacher la pollution en vall\u00e9e de l'Arve, juge le tribunal administratif de Grenoble\n\nhttps:\/\/t.co\/4d6ALAxPDu https:\/\/t.co\/mKrOS5ZZGL","2":":red_circle: DIRECT. Covid-19 : l'Ordre des m\u00e9decins pr\u00e9conise un \"accompagnement\" plut\u00f4t qu'un isolement des malades\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/y72A6aLiv5 https:\/\/t.co\/60dyoBsrBH","3":"Les Fran\u00e7aises d\u00e9crochent leur ticket pour l'Euro 2022 en s'imposant (3-0) face \u00e0 l'Autriche\n\nhttps:\/\/t.co\/prOYHIMmPh https:\/\/t.co\/m9Hya1GRwk","4":"D\u00e9confinement progressif : un commer\u00e7ant d\u00e9nonce \"une ineptie\" d'autoriser des manifestations le jour de sa r\u00e9ouverture\n\nhttps:\/\/t.co\/cbabcnC5vb https:\/\/t.co\/agD5YvmP9K","5":"Nucl\u00e9aire iranien : l'Iran accuse Isra\u00ebl d'\"acte terroriste\" apr\u00e8s l'assassinat d'un \u00e9minent scientifique et promet \"vengeance\"\n\nhttps:\/\/t.co\/vjcOXApDyb https:\/\/t.co\/tSxSLilpBR","6":"Violences polici\u00e8res : le gouvernement ne fera preuve d'\"aucune complaisance\", assure le secr\u00e9taire d'Etat aux Affaires europ\u00e9ennes\n\nhttps:\/\/t.co\/9fb1aT7caC https:\/\/t.co\/P2N9oJfd6b","7":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : \"Les barbares rev\u00eatus d'uniforme \u00e9taient de sortie ce soir-l\u00e0\", d\u00e9nonce Jean-Michel Fauvergue\n\nhttps:\/\/t.co\/z1N1wrcQSV https:\/\/t.co\/c0dxhv9Cc9","8":"AUDIO :play_button_selector: Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : \"Il est insupportable que l'on utilise son uniforme pour passer \u00e0 tabac qui que ce soit\", d\u00e9nonce Aur\u00e9lien Pradi\u00e9.\n\nIl \u00e9tait l'invit\u00e9 du 18h50 franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/NixQgxceVj https:\/\/t.co\/94aCucNm8J","9":"Loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"La preuve est fa\u00eete que cet article 24 n'arrive pas au bon moment\", juge un d\u00e9put\u00e9 MoDem\n\nhttps:\/\/t.co\/C9lknghkWM https:\/\/t.co\/VNWI3zqhmD","10":"Covid-19 : moins de 4 000 patients en r\u00e9animation et moins de 400 morts dans les derni\u00e8res 24 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/C9lknghkWM https:\/\/t.co\/NfQUFnmvzI","11":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : \"Ces images font mal\", certains policiers \"ont sali notre institution, notre image\", r\u00e9agit le syndicat SCSI\n\nhttps:\/\/t.co\/sl0W6K1mIA https:\/\/t.co\/Tlit8FKfjr","12":"L'ANSM rappelle un lot du m\u00e9dicament anti\u00e9pileptique Micropakine apr\u00e8s la d\u00e9couverte par des patients de sachets non conformes\n\nhttps:\/\/t.co\/s81V5s1Cmh https:\/\/t.co\/08b3zYTuxR","13":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : Emmanuel Macron r\u00e9agit dans un long texte sur Facebook et affirme que ces images \"nous font honte\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ePCA0hDNhU https:\/\/t.co\/EgUR2L0AMM","14":":speaking_head_selector: \"Ces images nous font honte\".\n\nIl a publi\u00e9 ce soir sur Facebook un message dans lequel il annonce attendre que que la police soit \"exemplaire avec les Fran\u00e7ais\" et les Fran\u00e7ais \"exemplaires avec les forces de l\u2019ordre\". \n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/D8O3Vmz46u","15":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : le tribunal administratif casse l'interdiction du pr\u00e9fet de police, la manifestation pr\u00e9vue samedi \u00e0 Paris pourra avoir lieu\n\nhttps:\/\/t.co\/aowkKGeiQF https:\/\/t.co\/h9HFr7YTGp","16":"AUDIO :play_button_selector: Confinement : pour Romain Mulliez, PDG de PicWicToys, la r\u00e9ouverture des magasins de jouets, ce week-end, est \"essentielle\". C'est l'Invit\u00e9 \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/SgaXvQcnJj https:\/\/t.co\/oNmvc3HmKd","17":"Covid-19 : \"Hold-up\", le documentaire pol\u00e9mique, est un \"bric-\u00e0-brac d'inepties\", d\u00e9noncent quatre acad\u00e9mies scientifiques\n\nhttps:\/\/t.co\/BJg8G0y4tB https:\/\/t.co\/fkzv1ucUsY","18":"\"Cheyenne et Lola\" sur OCS : une fiction d'une efficacit\u00e9 redoutable entre \"Thelma et Louise\" et \"Breaking Bad\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ENM3eFlFAT https:\/\/t.co\/42AOf2258v","19":"Dans le viseur du gouvernement, le CCIF s'auto-dissout avant que les autorit\u00e9s s'en chargent\n\nhttps:\/\/t.co\/gj37ZD7GJq https:\/\/t.co\/35cMuqy81p","20":"R\u00e9ouverture de tous les commerces : les coiffeurs pr\u00eats \u00e0 \"attaquer ce marathon de clients\"\n\nhttps:\/\/t.co\/GhZdjIjucT https:\/\/t.co\/GZc9JAxp0u","21":"\u00c0 Douai, les biblioth\u00e9caires vous proposent quinze minutes de \"lecture-surprise\" au t\u00e9l\u00e9phone\n\nhttps:\/\/t.co\/6UoQBO8z16 https:\/\/t.co\/2hkjdUDMQU","22":"Elle a \u00e9t\u00e9 saisie \u00e0 la suite des deux interventions tr\u00e8s pol\u00e9miques de la place de la R\u00e9publique et contre Michel, un producteur de musique \u00e0 Paris. \n\nComment fonctionne cette institution ? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/DZ1BFEZgV0","23":"Un \"gilet jaune\" condamn\u00e9 \u00e0 9 mois de prison ferme pour avoir forc\u00e9 la porte d'un minist\u00e8re avec un chariot-\u00e9l\u00e9vateur\n\nhttps:\/\/t.co\/35fDDdXLgQ https:\/\/t.co\/iEAi0BstSB","24":"Le Conseil d'Etat suspend le recours \u00e0 la visioconf\u00e9rence pour les proc\u00e8s d'assises\n\nhttps:\/\/t.co\/ZUnVEPKAbL https:\/\/t.co\/c0cLo5vz7L","25":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : \"\u00c7a pose imm\u00e9diatement des questions de formation, de recrutement, de management des policiers\", selon un sp\u00e9cialiste\n\nhttps:\/\/t.co\/kdvUFT6PWY https:\/\/t.co\/XNLRpmfjPq","26":"Un concert ce soir sur internet, entre chanson et humour, pour soutenir les r\u00e9fugi\u00e9s arm\u00e9niens du Haut-Karabakh\n\nhttps:\/\/t.co\/YDIfuDSvxI https:\/\/t.co\/vzVVGTw4PY","27":"Football : chez les Bleues, la grand s\u00e9ance d'explication attendra la qualification \u00e0 l'Euro 2022\n\nhttps:\/\/t.co\/k4qku3twF3 https:\/\/t.co\/3zs65FGThv","28":"Selon Luigi Ciatti, les mafias sont en train de gagner la partie. Il r\u00e9clame la cr\u00e9ation d\u2019un registre sp\u00e9cial pour enregistrer les cessions d\u2019activit\u00e9, au cas par cas, en cette p\u00e9riode si particuli\u00e8re.\n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/Ly63CPWM2h","29":"Usure, extorsion et maintenant tentative de rachat ill\u00e9gale des commerces des centres-villes : derri\u00e8re tout cela, il y a des mafias. Luigi Ciatti est avocat et a cr\u00e9\u00e9 il y a 25 ans une association qui lutte contre le racket et l'usure. \n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/lyqiQeLq9R","30":"Les carabiniers sont arriv\u00e9s peu de temps apr\u00e8s. L'homme ne s'est pas enfui et s'est d\u00e9fendu devant les policiers.  \n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/iwJSUVKKQP","31":"C'est Maria qui va mettre fin \u00e0 cet engrenage infernal. \n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/Xpk0o4BEzt","32":"Ignacio n'a touch\u00e9 de l\u2019\u00c9tat que 600 euros depuis mars mais il n'a pas c\u00e9d\u00e9. Il y a dix ans, il est d\u00e9j\u00e0 tomb\u00e9 entre les mains de mafieux qui lui r\u00e9clamaient tous les soirs 100 \u00e0 200 euros pour rembourser un pr\u00eat. \n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/KsI1vnSpEP","33":"\"Ils m'ont fait une proposition cash de 20 000, 30 000 euros\", raconte Ignacio. Un prix d\u00e9risoire pour ce commerce qui vaut au moins 200 000 euros. \n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/UKOrn9wPIn","34":"Dans le Vieux Rome, Ignacio vend depuis 25 ans des sp\u00e9cialit\u00e9s de sa r\u00e9gion du Sud. Il souhaite rester anonyme car la mafia ne le l\u00e2che pas. En avril lors du confinement, il a perdu 80% de son CA. Et un matin, deux hommes sont entr\u00e9s dans son magasin. \n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/Ab0dTwTuMJ","35":"[THREAD]\"Ils ont fait une proposition cash\" Le Covid-19 fait les affaires des mafias italiennes : depuis le d\u00e9but de la crise, les commerces des centres-villes italiens passent entre les mains des mafieux qui en profitent pour blanchir de l'argent sale. \n\nhttps:\/\/t.co\/SrugFMgvls https:\/\/t.co\/gLgU76DDZm","36":"A Naples, comme ailleurs, la tradition du \u201ccaf\u00e9 suspendu\u201d perdure. Elle consiste \u00e0 payer deux caf\u00e9s, l\u2019un pour soi et l\u2019autre pour un client d\u00e9muni ou dans le besoin. En Italie, ce geste solidaire s\u2019applique d\u00e9sormais aux tests Covid. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/r1e8L9VLtK","37":"Prix Goncourt : Didier Decoin nous raconte les coulisses de cette \u00e9dition 2020 boulevers\u00e9e par la pand\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/JNd694ks1Q https:\/\/t.co\/fYT6y7uZ42","38":"Attaque du Thalys : un accus\u00e9 malade, le proc\u00e8s est suspendu en attendant un test Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/jL3RrOtxyi https:\/\/t.co\/Tpk0xBt4sE","39":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : cinq questions sur le r\u00f4le de l'IGPN\n\nhttps:\/\/t.co\/mooys3UETx https:\/\/t.co\/LTopMBfdil","40":"Covid-19 : le gouvernement prend-il trop de risques avec les pr\u00eats garantis par l'Etat pour faire face \u00e0 la crise ?\n\nhttps:\/\/t.co\/4cf9485V3I https:\/\/t.co\/Ba85HNwnW6","41":"Plusieurs vaccins contre le Covid sont dans la derni\u00e8re ligne droite\n\nSur les 6 vaccins qui disposent d\u2019un accord par l\u2019UE, 3 utilisent l'ARN, 2 autres \"piratent\" un autre virus et le dernier met en culture une prot\u00e9ine\n\nRetour sur 4 grandes strat\u00e9gies :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/enVabIhd6q https:\/\/t.co\/O2glol8zUS","42":"Moqu\u00e9 par les internautes, Donald Trump s'en prend \u00e0 Twitter\n\nhttps:\/\/t.co\/q0oGkRasAI https:\/\/t.co\/0z7Z7Esgk0","43":"Plus accessible mais moins puissante, la Xbox Series S est-elle une alternative cr\u00e9dible \u00e0 la PS5 ?\n\nhttps:\/\/t.co\/7k7WOXPGx4 https:\/\/t.co\/vn3wRUGIb0","44":"Loi \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Il n'appartient pas \u00e0 une commission de contourner l'activit\u00e9 des repr\u00e9sentants du peuple\", juge le vice-pr\u00e9sident LREM de l'Assembl\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/04CG1a7L9l https:\/\/t.co\/BZWenRsQ9y","45":"Assassinat du p\u00e8re Hamel : quatre personnes renvoy\u00e9es aux assises\n\nhttps:\/\/t.co\/ZdlV0J5aUR https:\/\/t.co\/dOGNUaap85","46":"Festival lyrique d'Aix-en-Provence : un programme \"exceptionnel\" pour l'\u00e9dition 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/3ZY0grdau2 https:\/\/t.co\/t5EvP7OJ3i","47":"\"On a \u00e9t\u00e9 oubli\u00e9\" : des travailleurs pr\u00e9caires d\u00e9noncent les conditions d'acc\u00e8s \u00e0 l'aide exceptionnelle de 900 euros\n\nhttps:\/\/t.co\/Z5LYiAsUXc https:\/\/t.co\/gbltnfHzmt","48":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : \"Peut-\u00eatre que la France n'a pas encore compl\u00e8tement oubli\u00e9 son pass\u00e9 colonial\", estime Mahyar Monshipour\n\nhttps:\/\/t.co\/JFwrhivJZO https:\/\/t.co\/5WKHkXrUrP","49":"Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : \"Nous devons ardemment condamner les policiers qui tabassent\", estime la ministre Elisabeth Moreno\n\nhttps:\/\/t.co\/s45f01Su6A https:\/\/t.co\/PawmuhRBFT","50":"\"Piratage\" d'un autre virus, utilisation de l'ARN... Quelles sont les diff\u00e9rentes technologies utilis\u00e9es pour les projets de vaccins contre le Covid-19 ?\n\nhttps:\/\/t.co\/BEklwkZXU0 https:\/\/t.co\/oJy5l6Awk2","51":"En Ile-de-France, les usagers des Transiliens seront rembours\u00e9s si les trains ne sont pas ponctuels, annonce Val\u00e9rie P\u00e9cresse\n\nhttps:\/\/t.co\/3igPvoatCE https:\/\/t.co\/jLxrzXnFyu","52":"La s\u00e9rie \"Capitaine Marleau\" en tournage en Corr\u00e8ze : une formidable vitrine pour le d\u00e9partement\n\nhttps:\/\/t.co\/wh7bLExFAJ https:\/\/t.co\/aYtiGY7lpC","53":"L'acteur Pierre Richard sort \"Nuit \u00e0 Jour\", un album lunaire : on vous raconte son \u00e9tonnante gen\u00e8se\n\nhttps:\/\/t.co\/aJBgvTaXa5 https:\/\/t.co\/kUZ0vl929e","54":"Covid-19 : 110 organisateurs de festivals signent une tribune pour qu'ils aient lieu en 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/bZuFDTmTEp https:\/\/t.co\/TGBWiDk8Sz","55":"Covid-19 : des salari\u00e9s \u00e0 risques s'inqui\u00e8tent d'\u00eatre oblig\u00e9s d'aller au travail\n\nhttps:\/\/t.co\/7FQsMkqgn5 https:\/\/t.co\/LIkdprBIJr","56":"Les banques alimentaires lancent leur collecte nationale, \"cruciale\" en temps de crise sanitaire et sociale\n\nhttps:\/\/t.co\/mBdm9izh6p https:\/\/t.co\/CrIqWo9XMn","57":"Revenu minimal pour les plus pr\u00e9caires : \"Toute une partie de travailleurs va malheureusement passer \u00e0 travers les mailles\" du dispositif, regrette une association\n\nhttps:\/\/t.co\/52lBf3nzHx https:\/\/t.co\/rIyVl7BSsf","58":"Commission sur l'article 24 de la loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : Richard Ferrand fait part de sa \"vive \u00e9motion\"\n\nhttps:\/\/t.co\/9GDBujyYWW https:\/\/t.co\/rO7vQ4jIEE","59":"Covid-19 : 110 organisateurs de festivals signent une tribune pour afficher leur d\u00e9termination \u00e0 ce qu'ils aient lieu l'ann\u00e9e prochaine\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nhttps:\/\/t.co\/bZuFDTEv2Z https:\/\/t.co\/JxeesLOz7A","60":"Loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : Jean Castex instaure une commission pour \"une nouvelle \u00e9criture\" de l'article 24 qui fait pol\u00e9mique\n\nhttps:\/\/t.co\/eZWZYjdksD https:\/\/t.co\/SeqAeS8r7a","61":"Coronavirus : l'Afrique loin d'\u00eatre pr\u00eate \u00e0 une vaccination de masse, selon l'OMS\n\nhttps:\/\/t.co\/sOHLVvzz6W https:\/\/t.co\/TPMR8XX1e1","62":"\"Cheyenne et Lola\" sur OCS : une fiction d'une efficacit\u00e9 redoutable entre \"Thelma et Louise\" et \"Breaking Bad\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ENM3eF44Jl https:\/\/t.co\/rrPloxj9kb","63":"Vis\u00e9 par deux enqu\u00eates, le ministre des PME Alain Griset affirme avoir \"fait preuve d'honn\u00eatet\u00e9\"\n\nhttps:\/\/t.co\/CWbM2wIuFP https:\/\/t.co\/HRZy8dpqIo","64":"L'ancienne participante de \"Top Chef\" Justine Piluso lance son \u00e9mission pour \"cr\u00e9er tous les repas de la semaine en deux heures\"\n\nhttps:\/\/t.co\/M2lIPLHn4K https:\/\/t.co\/jZ7HH5we53","65":"INFO FRANCEINFO Producteur pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : les quatre fonctionnaires convoqu\u00e9s par l'IGPN ce vendredi\n\nhttps:\/\/t.co\/GtemtPN8vc https:\/\/t.co\/GGbhBThniK","66":"Commission sur l'article 24 de la loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : le Parlement \"aura le dernier mot\", assure Marc Fesneau\n\nhttps:\/\/t.co\/BEdocDlSMS https:\/\/t.co\/7BxXtp95kr","67":"VIDEO :play_button: Aide de 900 euros par mois pour les travailleurs pr\u00e9caires : Laurent Berger \"salue un premier pas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ySqLOgKoxT https:\/\/t.co\/ed8EWRk91L","68":"VIDEO :play_button: Danone : \"Ce plan de suppressions d'emplois, c'est pour remonter la valeur actionnariale\", d\u00e9nonce Laurent Berger\n\nhttps:\/\/t.co\/sbs4HGe2xz https:\/\/t.co\/zmrszuPC74","69":"Une garantie de ressources, une premi\u00e8re \u00e9tape avant un revenu universel ?\n\nhttps:\/\/t.co\/BpNodj4kvC https:\/\/t.co\/Wj6YFEwgMW","70":"\"C'est comme dans les Cara\u00efbes\" : la piscine la plus profonde du monde a ouvert en Pologne\n\nhttps:\/\/t.co\/6L8vv3bX2Q https:\/\/t.co\/MALnFPRThH","71":"Passez No\u00ebl au balcon, parler \u00e0 voix basse... Les recommandations des scientifiques pour les f\u00eates\n\nhttps:\/\/t.co\/U2TXHMbHsd https:\/\/t.co\/1TQ3zjltWd","72":"L\u2019Etat aide Corsair \u00e0 se restructurer pour \u00e9viter la faillite\n\nhttps:\/\/t.co\/kMl6dPjS0y https:\/\/t.co\/CuibKlwzAl","73":"De nouvelles aides pour les jeunes \u00e0 la recherche d'un emploi\n\nhttps:\/\/t.co\/KzQTfUSuhr https:\/\/t.co\/f56gxWudTP","74":"VIDEO :play_button: Ouverture des commerces le dimanche : \"Oui, jusqu\u2019au 31 d\u00e9cembre\" mais pas \"de d\u00e9rogations permanentes\", r\u00e9agit Laurent Berger\n\nhttps:\/\/t.co\/SzYB7STXMB https:\/\/t.co\/phDu4TrEt4","75":"Un tableau de Soulages, une balade sur les toits avec JR... Le mus\u00e9e du Louvre propose aux ench\u00e8res des \u0153uvres et exp\u00e9riences insolites\n\nhttps:\/\/t.co\/YuHumaep3K https:\/\/t.co\/ArpiHCyYt6","76":"VIDEO :play_button: Violences polici\u00e8res : Laurent Berger juge la \"responsabilit\u00e9\" du pr\u00e9fet de police de Paris \"entach\u00e9e\"\n\nhttps:\/\/t.co\/TO8aKIZTXh https:\/\/t.co\/YLEmxKMC6r","77":"Plus de 125 milliards d'euros de cr\u00e9dits ont \u00e9t\u00e9 distribu\u00e9s \u00e0 plus de 610 000 entreprises pour renflouer leur tr\u00e9sorerie.\n\nMais le dispositif n'est pas sans risque. En cas de faillite des emprunteurs, l'Etat devra payer l'addition.\n\nA d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/shOZIeUoXq https:\/\/t.co\/sDlS0Zgr9l","78":"Covid-19 : l'Allemagne franchit la barre du million de personnes infect\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/Vsy7kaLKm3 https:\/\/t.co\/Ogmj3TCmwM","79":"Vend\u00e9e Globe : le skipper Thomas Ruyant assure que le \"moral est bon\" malgr\u00e9 une avarie, son bateau est \"pr\u00eat pour rentrer dans les mers du Sud\"\n\nhttps:\/\/t.co\/sWFmSBJtPo https:\/\/t.co\/wqTImYCR1f","80":"Royaume-Uni : Londres lance un code de conduite visant Google et Facebook\n\nhttps:\/\/t.co\/ruGf8k4ex6 https:\/\/t.co\/I4WgrLZklT","81":"Licenciement dans de grands groupes : ''Il faut que l'Etat exige des contreparties et qu'il y ait des conditions aux aides'', estime Laurent Berger https:\/\/t.co\/79o8PFBoUy","82":"D\u00e9pistage obligatoire du Covid dans les entreprises : ''Il faut que ce soit sur la base du volontariat et que le secret du r\u00e9sultat soit garanti'', estime Laurent Berger, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT https:\/\/t.co\/9RxepgQUQp","83":"Accord sur le t\u00e9l\u00e9travail : ''Les n\u00e9gociations ont abouti. Certes tard, mais le t\u00e9l\u00e9travail est parti pour durer tr\u00e8s longtemps donc il est bienvenu'', souligne Laurent Berger, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT https:\/\/t.co\/uW43YdTe5p","84":"R\u00e9ouverture des commerces le dimanche : ''Il faut un accord d'entreprise, et en l'absence d'accord, il faut une r\u00e9mun\u00e9ration doubl\u00e9e, un repos compensateur et au moins un jour de repos dans la semaine'', rappelle Laurent Berger, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT https:\/\/t.co\/R58KTrOTWt","85":"Article 24 sur la loi de ''s\u00e9curit\u00e9 globale'' : ''Il faut le supprimer'' ''La protection des fonctionnaires est un autre sujet qu'il faut traiter en tant que tel'', selon Laurent Berger, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT https:\/\/t.co\/kH82uJrc5r","86":"Homme pass\u00e9 \u00e0 tabac par des policiers : ''\u00c7a suffit, ce d\u00e9ni sur le fait qu'il y a de la violence chez certains policiers'', s'indigne Laurent Berger, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT https:\/\/t.co\/L0MYQGtvyX","87":"Stations de ski sans remont\u00e9es : \"Nous avions un accord avec le Premier ministre d'attendre une dizaine de jours\", s'\u00e9tonne l'association des \u00e9lus de montagne\n\nhttps:\/\/t.co\/8uhf8GcEBl https:\/\/t.co\/VYqXnwpBRx","88":"Violences contre un producteur \u00e0 Paris : Emmanuel Macron \"plus que choqu\u00e9\", selon son entourage\n\nhttps:\/\/t.co\/t7qLo1GOdO https:\/\/t.co\/kBK9clClAm","89":"Producteur tabass\u00e9 \u00e0 Paris : \"Nous aurions aim\u00e9 un placement en garde \u00e0 vue\" des policiers, d\u00e9plore l'avocate Hafida El Ali\n\nhttps:\/\/t.co\/zX5Vhnww2W https:\/\/t.co\/EATZw0M0jk","90":"Covid-19 : le gouvernement prend-il trop de risques avec les pr\u00eats garantis par l'Etat pour faire face \u00e0 la crise ?\n\nhttps:\/\/t.co\/ftXTbBS5gC https:\/\/t.co\/NQByB9yvat","91":":right_arrow: \"Piratage\" d'un autre virus, utilisation de l'ARN... Quelles sont les diff\u00e9rentes technologies utilis\u00e9es pour les projets de vaccins contre le Covid-19 ? (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/BEklwkZXU0 https:\/\/t.co\/2lzIeRlCHh","92":":right_arrow: Election am\u00e9ricaine : Donald Trump dit qu'il quittera la Maison Blanche si la victoire de Biden est confirm\u00e9e (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/y9BdKe3rz0 https:\/\/t.co\/5DuoLYsmhW","93":":right_arrow: Violences contre un producteur \u00e0 Paris : le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur demande la suspension d'un quatri\u00e8me policier (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/g6VG2swExT https:\/\/t.co\/V3vEurXm70","94":":right_arrow: L'Observatoire de la parentalit\u00e9 saisit le CSA pour faire bloquer six sites pornographiques auxquels les mineurs peuvent avoir acc\u00e8s (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/Gy3MaJ7TPX https:\/\/t.co\/XnWHYWsmig","95":":right_arrow:  Les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, la Haute-Corse et la Corse-du-Sud plac\u00e9es en vigilance orange orages et pluie-inondation (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/CLBGnCSSmn https:\/\/t.co\/M7brL430UP","96":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce vendredi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/TEvRA5r0DC","97":"Les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales, la Haute-Corse et la Corse-du-Sud plac\u00e9es en vigilance orange orages et pluie-inondation\n\nhttps:\/\/t.co\/CLBGnCSSmn https:\/\/t.co\/zLZFAXe944","98":"Coupons repas et dons sur internet : avec le Covid-19, les Banques alimentaires adaptent leur collecte\n\nhttps:\/\/t.co\/3XFbs3e1hc https:\/\/t.co\/J6WQlyhnPS","99":"\"Piratage\" d'un autre virus, utilisation de l'ARN... Quelles sont les diff\u00e9rentes technologies utilis\u00e9es pour les projets de vaccins contre le Covid-19 ?\n\nhttps:\/\/t.co\/BEklwkZXU0 https:\/\/t.co\/U2qFe8fm9o","100":"\"\u00c9conomiquement, c'est une catastrophe\" : \u00e0 Strasbourg, des illuminations mais pas de march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 cause du Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/o7I7Yh97Rk https:\/\/t.co\/YllNNB06qK","101":"Equateur : un \"rare\" pingouin blanc d\u00e9couvert dans l'archipel des Galapagos\n\nhttps:\/\/t.co\/w31d7mbHqY https:\/\/t.co\/b3oXdE3kaX","102":"INFO FRANCEINFO L'Observatoire de la parentalit\u00e9 saisit le CSA pour faire bloquer six sites pornographiques auxquels les mineurs peuvent avoir acc\u00e8s\n\nhttps:\/\/t.co\/Gy3MaJ7TPX https:\/\/t.co\/8BIqc2A0s5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true},"created_at":{"0":"2020-11-27 22:40:00","1":"2020-11-27 22:33:55","2":"2020-11-27 22:32:20","3":"2020-11-27 22:18:18","4":"2020-11-27 21:56:21","5":"2020-11-27 21:47:12","6":"2020-11-27 21:20:00","7":"2020-11-27 21:13:45","8":"2020-11-27 20:24:00","9":"2020-11-27 20:14:00","10":"2020-11-27 20:04:10","11":"2020-11-27 20:00:01","12":"2020-11-27 19:50:00","13":"2020-11-27 19:44:04","14":"2020-11-27 19:35:35","15":"2020-11-27 19:00:00","16":"2020-11-27 18:57:00","17":"2020-11-27 18:51:22","18":"2020-11-27 18:25:00","19":"2020-11-27 18:20:00","20":"2020-11-27 18:15:33","21":"2020-11-27 17:29:47","22":"2020-11-27 17:10:15","23":"2020-11-27 16:50:00","24":"2020-11-27 16:45:00","25":"2020-11-27 16:40:00","26":"2020-11-27 16:35:00","27":"2020-11-27 16:30:00","28":"2020-11-27 16:25:29","29":"2020-11-27 16:24:04","30":"2020-11-27 16:23:23","31":"2020-11-27 16:22:37","32":"2020-11-27 16:21:51","33":"2020-11-27 16:20:59","34":"2020-11-27 16:20:17","35":"2020-11-27 16:19:20","36":"2020-11-27 16:07:10","37":"2020-11-27 16:00:02","38":"2020-11-27 15:48:49","39":"2020-11-27 15:35:00","40":"2020-11-27 15:26:03","41":"2020-11-27 15:04:45","42":"2020-11-27 14:42:29","43":"2020-11-27 14:27:00","44":"2020-11-27 14:22:00","45":"2020-11-27 14:16:03","46":"2020-11-27 13:55:00","47":"2020-11-27 13:51:16","48":"2020-11-27 13:45:00","49":"2020-11-27 13:40:00","50":"2020-11-27 13:31:34","51":"2020-11-27 13:00:02","52":"2020-11-27 12:55:00","53":"2020-11-27 12:43:50","54":"2020-11-27 12:27:00","55":"2020-11-27 12:20:00","56":"2020-11-27 12:15:42","57":"2020-11-27 11:46:00","58":"2020-11-27 11:38:00","59":"2020-11-27 11:30:00","60":"2020-11-27 11:21:18","61":"2020-11-27 11:06:41","62":"2020-11-27 10:42:50","63":"2020-11-27 10:25:00","64":"2020-11-27 10:20:45","65":"2020-11-27 10:16:33","66":"2020-11-27 10:02:00","67":"2020-11-27 09:54:00","68":"2020-11-27 09:46:00","69":"2020-11-27 09:39:15","70":"2020-11-27 09:38:35","71":"2020-11-27 09:37:29","72":"2020-11-27 09:36:45","73":"2020-11-27 09:35:48","74":"2020-11-27 09:26:59","75":"2020-11-27 09:17:00","76":"2020-11-27 09:09:15","77":"2020-11-27 09:01:58","78":"2020-11-27 08:44:50","79":"2020-11-27 08:29:16","80":"2020-11-27 08:19:36","81":"2020-11-27 08:00:23","82":"2020-11-27 07:55:32","83":"2020-11-27 07:53:00","84":"2020-11-27 07:48:16","85":"2020-11-27 07:41:51","86":"2020-11-27 07:37:55","87":"2020-11-27 07:24:00","88":"2020-11-27 07:22:44","89":"2020-11-27 07:16:00","90":"2020-11-27 07:08:00","91":"2020-11-27 06:57:40","92":"2020-11-27 06:56:40","93":"2020-11-27 06:55:44","94":"2020-11-27 06:52:31","95":"2020-11-27 06:51:36","96":"2020-11-27 06:50:10","97":"2020-11-27 06:23:59","98":"2020-11-27 06:07:40","99":"2020-11-27 05:54:00","100":"2020-11-27 05:46:00","101":"2020-11-27 05:38:34","102":"2020-11-27 05:23:52"},"retweet_count":{"0":19,"1":20,"2":7,"3":27,"4":13,"5":15,"6":11,"7":67,"8":6,"9":11,"10":13,"11":10,"12":13,"13":19,"14":10,"15":93,"16":3,"17":25,"18":3,"19":26,"20":3,"21":9,"22":8,"23":63,"24":10,"25":21,"26":21,"27":3,"28":10,"29":8,"30":1,"31":1,"32":1,"33":2,"34":4,"35":28,"36":33,"37":4,"38":1,"39":9,"40":6,"41":24,"42":15,"43":4,"44":9,"45":8,"46":3,"47":12,"48":26,"49":35,"50":2,"51":3,"52":8,"53":5,"54":7,"55":6,"56":16,"57":8,"58":8,"59":7,"60":9,"61":8,"62":3,"63":5,"64":3,"65":20,"66":1,"67":2,"68":7,"69":11,"70":8,"71":6,"72":4,"73":5,"74":6,"75":8,"76":12,"77":14,"78":4,"79":5,"80":7,"81":15,"82":8,"83":11,"84":8,"85":29,"86":33,"87":6,"88":38,"89":33,"90":5,"91":7,"92":5,"93":5,"94":2,"95":0,"96":2,"97":10,"98":16,"99":10,"100":17,"101":31,"102":14},"favorite_count":{"0":95,"1":50,"2":30,"3":230,"4":74,"5":35,"6":54,"7":264,"8":17,"9":51,"10":60,"11":49,"12":10,"13":109,"14":0,"15":266,"16":8,"17":85,"18":14,"19":35,"20":37,"21":45,"22":0,"23":306,"24":28,"25":72,"26":50,"27":7,"28":16,"29":11,"30":5,"31":4,"32":3,"33":3,"34":3,"35":53,"36":0,"37":10,"38":7,"39":13,"40":14,"41":0,"42":57,"43":2,"44":16,"45":18,"46":5,"47":11,"48":134,"49":170,"50":6,"51":17,"52":39,"53":25,"54":22,"55":10,"56":26,"57":18,"58":11,"59":22,"60":15,"61":10,"62":12,"63":7,"64":38,"65":76,"66":6,"67":7,"68":7,"69":18,"70":31,"71":12,"72":15,"73":20,"74":9,"75":14,"76":38,"77":0,"78":11,"79":16,"80":24,"81":13,"82":6,"83":10,"84":10,"85":56,"86":82,"87":11,"88":213,"89":197,"90":5,"91":4,"92":6,"93":6,"94":8,"95":3,"96":7,"97":9,"98":22,"99":18,"100":46,"101":167,"102":23},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qxJQn8G4PQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-nouveau-revers-judiciaire-pour-donald-trump-devant-un-tribunal-de-pennsylvanie_4198481.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1332452716220731393,"id_str":"1332452716220731393","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Sr45XUAE0mPv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Sr45XUAE0mPv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OD4oxv0GE0","display_url":"pic.twitter.com\/OD4oxv0GE0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332454151616221184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4d6ALAxPDu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/environnement-et-sante\/l-etat-n-a-pas-agi-suffisamment-pour-empecher-la-pollution-en-vallee-de-l-arve-juge-le-tribunal-administratif-de-grenoble_4198471.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/environn\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1332452613825114119,"id_str":"1332452613825114119","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Sl7cWMAczcxa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3Sl7cWMAczcxa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mKrOS5ZZGL","display_url":"pic.twitter.com\/mKrOS5ZZGL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332452623576928256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y72A6aLiv5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-l-allemagne-depasse-le-million-de-cas_4197635.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1332452215001411585,"id_str":"1332452215001411585","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3SOttXcAEFjvO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3SOttXcAEFjvO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/60dyoBsrBH","display_url":"pic.twitter.com\/60dyoBsrBH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332452225201876996\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prOYHIMmPh","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/equipe-de-france\/les-francaises-decrochent-leur-ticket-pour-leuro-2022","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/equip\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1332448614640209920,"id_str":"1332448614640209920","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3O9JUXUAAB0Pr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3O9JUXUAAB0Pr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m9Hya1GRwk","display_url":"pic.twitter.com\/m9Hya1GRwk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332448693174329344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cbabcnC5vb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/deconfinement-progressif-un-commercant-denonce-une-ineptie-d-autoriser-des-manifestations-le-jour-de-sa-reouverture_4198439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1332443157406113797,"id_str":"1332443157406113797","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3J_fiXYAUJ1sS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3J_fiXYAUJ1sS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/agD5YvmP9K","display_url":"pic.twitter.com\/agD5YvmP9K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332443169947070466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vjcOXApDyb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/nucleaire-iranien\/nucleaire-iranien-l-iran-accuse-israel-d-acte-terroriste-apres-l-assassinat-d-un-eminent-scientifique-et-promet-vengeance_4198435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1332440859485331458,"id_str":"1332440859485331458","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3H5vHW4AI6oWN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3H5vHW4AI6oWN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tSxSLilpBR","display_url":"pic.twitter.com\/tSxSLilpBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332440865680355328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9fb1aT7caC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/violences-policieres-le-gouvernement-ne-fera-preuve-d-aucune-complaisance-assure-le-secretaire-d-etat-aux-affaires-europeennes_4198419.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1332432604734353408,"id_str":"1332432604734353408","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3AZPxW8AAYuMB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3AZPxW8AAYuMB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P2N9oJfd6b","display_url":"pic.twitter.com\/P2N9oJfd6b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332434019481489408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1N1wrcQSV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-les-barbares-revetus-d-uniforme-etaient-de-sortie-ce-soir-la-denonce-jean-michel-fauvergue_4198411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1332432438644051968,"id_str":"1332432438644051968","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3APlCWEAAZPpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3APlCWEAAZPpV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c0dxhv9Cc9","display_url":"pic.twitter.com\/c0dxhv9Cc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332432448790073348\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NixQgxceVj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-il-est-insupportable-que-l-on-utilise-son-uniforme-pour-passer-a-tabac-qui-que-ce-soit-denonce-aurelien-pradie_4179573.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1332414942557970439,"id_str":"1332414942557970439","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2wVLCXIAcN9C9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2wVLCXIAcN9C9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/94aCucNm8J","display_url":"pic.twitter.com\/94aCucNm8J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332419926183665664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9lknghkWM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/loi-sur-la-securite-globale-la-preuve-est-faite-que-cet-article-24-n-arrive-pas-au-bon-moment-juge-un-depute-modem_4198389.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1332415073109815297,"id_str":"1332415073109815297","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2wcxYWMAE6PV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2wcxYWMAE6PV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VNWI3zqhmD","display_url":"pic.twitter.com\/VNWI3zqhmD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332417409597263873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9lknghkWM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/loi-sur-la-securite-globale-la-preuve-est-faite-que-cet-article-24-n-arrive-pas-au-bon-moment-juge-un-depute-modem_4198389.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1332414737049645061,"id_str":"1332414737049645061","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2wJNdW8AUFgbz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2wJNdW8AUFgbz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NfQUFnmvzI","display_url":"pic.twitter.com\/NfQUFnmvzI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332414935289257990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sl0W6K1mIA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-ces-images-font-mal-certains-policiers-ont-sali-notre-institution-notre-image-reagit-le-syndicat-scsi_4198339.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1332410272422768648,"id_str":"1332410272422768648","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2sFVbXMAgMCDZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2sFVbXMAgMCDZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tlit8FKfjr","display_url":"pic.twitter.com\/Tlit8FKfjr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332413892606226432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s81V5s1Cmh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/medicament\/l-ansm-rappelle-un-lot-du-medicament-antiepileptique-micropakine-apres-la-decouverte-par-des-patients-de-sachets-non-conformes_4198373.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/medicame\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1332409993333706755,"id_str":"1332409993333706755","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2r1FvWEAMAxxm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2r1FvWEAMAxxm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/08b3zYTuxR","display_url":"pic.twitter.com\/08b3zYTuxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332411370076299267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ePCA0hDNhU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-emmanuel-macron-reagit-dans-un-long-texte-sur-facebook-et-affirme-que-ces-images-nous-font-honte_4198377.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1332409866363801606,"id_str":"1332409866363801606","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2rtsvXEAYOa0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2rtsvXEAYOa0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EgUR2L0AMM","display_url":"pic.twitter.com\/EgUR2L0AMM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332409876430139394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aowkKGeiQF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/securite-globale-le-tribunal-administratif-casse-l-interdiction-du-prefet-de-police-la-manifestation-prevue-samedi-a-paris-pourra-avoir-lieu_4198353.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1332396794312073219,"id_str":"1332396794312073219","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2f0zjXIAM1SSk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2f0zjXIAM1SSk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h9HFr7YTGp","display_url":"pic.twitter.com\/h9HFr7YTGp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332398788921622528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SgaXvQcnJj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/confinement-pour-romain-mulliez-pdg-de-picwictoys-la-reouverture-des-magasins-de-jouets-ce-week-end-est-essentielle_4179063.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1332397388514865153,"id_str":"1332397388514865153","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2gXZIWMAE7mf_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2gXZIWMAE7mf_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oNmvc3HmKd","display_url":"pic.twitter.com\/oNmvc3HmKd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332398031874916353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJg8G0y4tB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-hold-up-le-documentaire-polemique-est-un-bric-a-brac-d-inepties-denoncent-quatre-academies-scientifiques_4198355.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1332396608613470208,"id_str":"1332396608613470208","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2fp_xXUAA90fE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2fp_xXUAA90fE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fkzv1ucUsY","display_url":"pic.twitter.com\/fkzv1ucUsY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332396617392066560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENM3eFlFAT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/cheyenne-et-lola-sur-ocs-une-fiction-d-une-efficacite-redoutable-entre-thelma-et-louise-et-breaking-bad_4194963.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1332387936449531904,"id_str":"1332387936449531904","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2XxNcXEAAY-Bn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2XxNcXEAAY-Bn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/42AOf2258v","display_url":"pic.twitter.com\/42AOf2258v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332389979067060227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gj37ZD7GJq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/dans-le-viseur-du-gouvernement-le-ccif-s-auto-dissout-avant-que-les-autorites-s-en-chargent_4198287.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1332387750360854531,"id_str":"1332387750360854531","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2XmYNXMAMWENM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2XmYNXMAMWENM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/35cMuqy81p","display_url":"pic.twitter.com\/35cMuqy81p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332388720691924994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GhZdjIjucT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/reouverture-de-tous-les-commerces-les-coiffeurs-prets-a-attaquer-ce-marathon-de-clients_4198195.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1332387581644910599,"id_str":"1332387581644910599","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2XcjsWMAc2BTm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2XcjsWMAc2BTm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GZc9JAxp0u","display_url":"pic.twitter.com\/GZc9JAxp0u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332387602486468611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6UoQBO8z16","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/en-regions\/a-douai-les-bibliothecaires-vous-proposent-quinze-minutes-de-lecture-surprise-au-telephone_4197857.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/en-reg\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1332376077268873216,"id_str":"1332376077268873216","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2M-6jW8AAUj6C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2M-6jW8AAUj6C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2hkjdUDMQU","display_url":"pic.twitter.com\/2hkjdUDMQU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332376085619732480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/35fDDdXLgQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/gilets-jaunes\/un-gilet-jaune-condamne-a-9-mois-de-prison-ferme-pour-avoir-force-la-porte-d-un-ministere-avec-un-chariot-elevateur_4198055.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1332361748595290115,"id_str":"1332361748595290115","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1_84FXMAM8LgK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1_84FXMAM8LgK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iEAi0BstSB","display_url":"pic.twitter.com\/iEAi0BstSB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332366071542779905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUnVEPKAbL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/le-conseil-d-etat-suspend-le-recours-a-la-visioconference-pour-les-proces-d-assises_4198147.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1332361238416920579,"id_str":"1332361238416920579","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1_fLhXEAMTm7w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1_fLhXEAMTm7w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c0cLo5vz7L","display_url":"pic.twitter.com\/c0cLo5vz7L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332364813213839362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kdvUFT6PWY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-ca-pose-immediatement-des-questions-de-formation-de-recrutement-de-management-des-policiers-selon-un-specialiste_4198071.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1332361083210838020,"id_str":"1332361083210838020","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1_WJVWMAQdD00.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1_WJVWMAQdD00.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XNLRpmfjPq","display_url":"pic.twitter.com\/XNLRpmfjPq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332363555014733827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YDIfuDSvxI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/chanson-francaise\/un-concert-ce-soir-sur-internet-entre-chanson-et-humour-pour-soutenir-les-refugies-armeniens-du-haut-karabakh_4191223.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1332360397895200771,"id_str":"1332360397895200771","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1-uQVXcAM9Tkd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1-uQVXcAM9Tkd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vzVVGTw4PY","display_url":"pic.twitter.com\/vzVVGTw4PY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332362296753074177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k4qku3twF3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/euro-feminin-de-foot\/football-chez-les-bleues-la-grand-seance-d-explication-attendra-la-qualification-a-l-euro2022_4198043.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/eu\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1332360150628360192,"id_str":"1332360150628360192","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1-f3MW4AA9Now.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1-f3MW4AA9Now.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3zs65FGThv","display_url":"pic.twitter.com\/3zs65FGThv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332361040340742145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1332359847023665152,"id_str":"1332359847023665152","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1-OMLW4AAL2ca.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1-OMLW4AAL2ca.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ly63CPWM2h","display_url":"pic.twitter.com\/Ly63CPWM2h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332359900735942659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1332359491103428610,"id_str":"1332359491103428610","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En195eRXEAIrShG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En195eRXEAIrShG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lyqiQeLq9R","display_url":"pic.twitter.com\/lyqiQeLq9R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332359544270430216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1332359323738050566,"id_str":"1332359323738050566","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19vuyWEAYczfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19vuyWEAYczfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iwJSUVKKQP","display_url":"pic.twitter.com\/iwJSUVKKQP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332359372526268416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1332359158931263504,"id_str":"1332359158931263504","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19mI1WEBAd1kF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19mI1WEBAd1kF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xpk0o4BEzt","display_url":"pic.twitter.com\/Xpk0o4BEzt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332359180112498689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1332358954903597056,"id_str":"1332358954903597056","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19aQxW8AAMkiJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19aQxW8AAMkiJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KsI1vnSpEP","display_url":"pic.twitter.com\/KsI1vnSpEP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332358988558700555\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1332358758241099778,"id_str":"1332358758241099778","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19O0JXYAIpdar.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19O0JXYAIpdar.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UKOrn9wPIn","display_url":"pic.twitter.com\/UKOrn9wPIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332358770979180546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1332358572504739844,"id_str":"1332358572504739844","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19EAOXcAQJ3p2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En19EAOXcAQJ3p2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ab0dTwTuMJ","display_url":"pic.twitter.com\/Ab0dTwTuMJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332358595116142592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrugFMgvls","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/ils-m-ont-fait-une-proposition-cash-les-mafias-italiennes-profitent-de-la-crise-sanitaire-pour-racheter-les-commerces-essores-par-le-covid-19_4195077.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1332358321811185666,"id_str":"1332358321811185666","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En181aUXYAIekLr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En181aUXYAIekLr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gLgU76DDZm","display_url":"pic.twitter.com\/gLgU76DDZm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332358353125838848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNd694ks1Q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/prix-goncourt-didier-decoin-nous-raconte-les-coulisses-de-cette-edition-2020-bouleversee-par-la-pandemie_4197691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1332350793299750915,"id_str":"1332350793299750915","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En11_MbXcAMu8eO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En11_MbXcAMu8eO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fYT6y7uZ42","display_url":"pic.twitter.com\/fYT6y7uZ42","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332353496113352705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jL3RrOtxyi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/fusillade-dans-le-thalys\/attaque-du-thalys-un-accuse-malade-le-proces-est-suspendu-en-attendant-un-test-covid_4198121.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1332350668720500736,"id_str":"1332350668720500736","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1138VW8AAiZ6-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1138VW8AAiZ6-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tpk0xBt4sE","display_url":"pic.twitter.com\/Tpk0xBt4sE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332350673195819010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mooys3UETx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-cinq-questions-sur-le-role-de-l-igpn_4197625.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332345111808798720,"id_str":"1332345111808798720","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1w0fOXcAA2YoO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1w0fOXcAA2YoO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LTopMBfdil","display_url":"pic.twitter.com\/LTopMBfdil","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332347197170405376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4cf9485V3I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/covid-19-le-gouvernement-prend-il-trop-de-risques-avec-les-prets-garantis-par-l-etat-pour-faire-face-a-la-crise_4193527.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1332344919319523328,"id_str":"1332344919319523328","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1wpSJWMAAQIMH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1wpSJWMAAQIMH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ba85HNwnW6","display_url":"pic.twitter.com\/Ba85HNwnW6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332344945978564611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0oGkRasAI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/moque-par-les-internautes-donald-trump-s-en-prend-a-twitter_4198001.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1332333951109754881,"id_str":"1332333951109754881","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1mq2YW8AEfDFG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1mq2YW8AEfDFG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0z7Z7Esgk0","display_url":"pic.twitter.com\/0z7Z7Esgk0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332333981698764800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7k7WOXPGx4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/enfance-et-adolescence\/plus-accessible-mais-moins-puissante-la-xbox-series-s-est-elle-une-alternative-credible-a-la-ps5_4195243.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/enfanc\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1332327683682934784,"id_str":"1332327683682934784","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1g-CZXIAAr3qs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1g-CZXIAAr3qs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vn3wRUGIb0","display_url":"pic.twitter.com\/vn3wRUGIb0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332330084141830146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/04CG1a7L9l","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/loi-securite-globale-il-n-appartient-pas-a-une-commission-de-contourner-l-activite-des-representants-du-peuple-juge-le-vice-president-lrem-de-l-assemblee_4197987.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1332327496801456128,"id_str":"1332327496801456128","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1gzKNWEAAiAkm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1gzKNWEAAiAkm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BZWenRsQ9y","display_url":"pic.twitter.com\/BZWenRsQ9y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332328825988861955\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZdlV0J5aUR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/saint-etienne-du-rouvray\/assassinat-du-pere-hamel-quatre-personnes-renvoyees-aux-assises_4198005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332327325598437377,"id_str":"1332327325598437377","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1gpMbXUAEchg5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1gpMbXUAEchg5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dOGNUaap85","display_url":"pic.twitter.com\/dOGNUaap85","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332327329872404481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ZY0grdau2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/opera\/festival-lyrique-d-aix-en-provence-un-programme-exceptionnel-pour-l-edition-2021_4197969.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1332320779229388801,"id_str":"1332320779229388801","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1asJTW4AE5zeB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1asJTW4AE5zeB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t5EvP7OJ3i","display_url":"pic.twitter.com\/t5EvP7OJ3i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332322031208161280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z5LYiAsUXc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/entreprendre\/aides\/on-a-ete-oublie-des-travailleurs-precaires-denoncent-les-conditions-d-acces-a-l-aide-exceptionnelle-de-900-euros_4197973.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1332321089645637633,"id_str":"1332321089645637633","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1a-NsW8AEosOS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1a-NsW8AEosOS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gbltnfHzmt","display_url":"pic.twitter.com\/gbltnfHzmt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332321094813028353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JFwrhivJZO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-peut-etre-que-la-france-n-a-pas-encore-completement-oublieson-passe-colonial-estimemahyar-monshipour_4197961.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1332316948978425856,"id_str":"1332316948978425856","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1XNMgXYAA_91c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1XNMgXYAA_91c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5WKHkXrUrP","display_url":"pic.twitter.com\/5WKHkXrUrP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332319515259047938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s45f01Su6A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers\/producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-nous-devons-ardemment-condamner-les-policiers-qui-tabassent-estime-la-ministre-elisabeth-moreno_4197977.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1332316685097951232,"id_str":"1332316685097951232","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1W91eW4AA-Iuc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1W91eW4AA-Iuc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PawmuhRBFT","display_url":"pic.twitter.com\/PawmuhRBFT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332318256414171142\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEklwkZXU0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/piratage-d-un-autre-virus-utilisation-de-l-arn-quelles-sont-les-differentes-technologies-utilisees-pour-les-projets-de-vaccins-contre-le-covid-19_4192539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1332316131248496640,"id_str":"1332316131248496640","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1WdmOW4AAqUSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1WdmOW4AAqUSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oJy5l6Awk2","display_url":"pic.twitter.com\/oJy5l6Awk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332316135933550592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3igPvoatCE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/sncf\/en-ile-de-france-les-usagers-des-transiliens-seront-rembourses-si-les-trains-ne-sont-pas-ponctuels-annonce-valerie-pecresse_4197951.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1332305755232407554,"id_str":"1332305755232407554","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1NBojWEAI1lCG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1NBojWEAI1lCG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jLxrzXnFyu","display_url":"pic.twitter.com\/jLxrzXnFyu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332308198301327360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wh7bLExFAJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/france-televisions\/la-serie-capitaine-marleau-en-tournage-en-correze-une-formidable-vitrine-pour-le-departement_4197839.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1332304326778302465,"id_str":"1332304326778302465","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1LufJWMAEYOcy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1LufJWMAEYOcy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aYtiGY7lpC","display_url":"pic.twitter.com\/aYtiGY7lpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332306931755597826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJBgvTaXa5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/chanson-francaise\/l-acteur-pierre-richard-sort-nuit-a-jour-un-album-lunaire-on-vous-raconte-son-etonnante-genese_4195101.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1332304106552242178,"id_str":"1332304106552242178","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1LhqvXMAIkNOV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1LhqvXMAIkNOV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kUZ0vl929e","display_url":"pic.twitter.com\/kUZ0vl929e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332304122373140480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZuFDTmTEp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-110-organisateurs-de-festivals-signent-une-tribune-pour-afficher-leur-determination-a-ce-qu-ils-aient-lieu-l-annee-prochaine_4197827.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1332297643217793024,"id_str":"1332297643217793024","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1Fpc8WMAA9fNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1Fpc8WMAA9fNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TGBWiDk8Sz","display_url":"pic.twitter.com\/TGBWiDk8Sz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332299885241012224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7FQsMkqgn5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/vie-professionnelle\/sante-au-travail\/covid-19-des-salaries-a-risques-s-inquietent-d-etre-obliges-d-aller-au-travail_4197853.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332297236043223042,"id_str":"1332297236043223042","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1FRwGXUAIhg0B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1FRwGXUAIhg0B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIkdprBIJr","display_url":"pic.twitter.com\/LIkdprBIJr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332298123851554822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mBdm9izh6p","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/solidarites\/les-banques-alimentaires-lancent-leur-collecte-nationale-cruciale-en-temps-de-crise-sanitaire-et-sociale_4197905.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1332297039506509825,"id_str":"1332297039506509825","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1FGT8XEAEVpwR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1FGT8XEAEVpwR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CrIqWo9XMn","display_url":"pic.twitter.com\/CrIqWo9XMn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332297044527116291\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/52lBf3nzHx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/entreprendre\/aides\/revenu-minimal-pour-les-plus-precaires-toute-une-partie-de-travailleurs-va-malheureusement-passer-a-travers-les-mailles-du-dispositif-regrette-une-association_4197845.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1332286261759971328,"id_str":"1332286261759971328","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En07S9tWEAAGFn5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En07S9tWEAAGFn5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rIyVl7BSsf","display_url":"pic.twitter.com\/rIyVl7BSsf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332289567236497408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9GDBujyYWW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/commission-sur-l-article-24-de-la-loi-securite-globale-richard-ferrand-fait-part-de-sa-vive-emotion_4197843.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1332283612193038337,"id_str":"1332283612193038337","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En044vTXIAEVXEW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En044vTXIAEVXEW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rO7vQ4jIEE","display_url":"pic.twitter.com\/rO7vQ4jIEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332287554020798465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZuFDTEv2Z","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-110-organisateurs-de-festivals-signent-une-tribune-pour-afficher-leur-determination-a-ce-qu-ils-aient-lieu-l-annee-prochaine_4197827.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1332283468139667458,"id_str":"1332283468139667458","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En04wWqXIAICu8g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En04wWqXIAICu8g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JxeesLOz7A","display_url":"pic.twitter.com\/JxeesLOz7A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332285542973788161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZWZYjdksD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/loi-sur-la-securite-globale-jean-castex-instaure-une-commission-pour-une-nouvelle-ecriture-de-l-article-24-qui-fait-polemique_4196939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1332283324597940225,"id_str":"1332283324597940225","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En04n_7WMAE1BwU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En04n_7WMAE1BwU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SeqAeS8r7a","display_url":"pic.twitter.com\/SeqAeS8r7a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332283353547026435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sOHLVvzz6W","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/coronavirus-l-afrique-loin-d-etre-prete-a-une-vaccination-de-masse-selon-l-oms_4197779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1332279667680800768,"id_str":"1332279667680800768","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En01TI2W8AA3Dag.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En01TI2W8AA3Dag.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TPMR8XX1e1","display_url":"pic.twitter.com\/TPMR8XX1e1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332279672063844353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENM3eF44Jl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/cheyenne-et-lola-sur-ocs-une-fiction-d-une-efficacite-redoutable-entre-thelma-et-louise-et-breaking-bad_4194963.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1332273667745734657,"id_str":"1332273667745734657","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0v15WXYAEZ4-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0v15WXYAEZ4-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrPloxj9kb","display_url":"pic.twitter.com\/rrPloxj9kb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332273672644665344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWbM2wIuFP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/vise-par-deux-enquetes-le-ministre-des-pme-alain-griset-affirme-avoir-fait-preuve-d-honnetete_4197781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/vise\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1332267289245315073,"id_str":"1332267289245315073","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0qCnlW8AErj4T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0qCnlW8AErj4T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRZy8dpqIo","display_url":"pic.twitter.com\/HRZy8dpqIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332269182990356485\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2lIPLHn4K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/l-ancienne-participante-de-top-chef-justine-piluso-lance-son-emission-pour-creer-tous-les-repas-de-la-semaine-en-deux-heures_4179577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1332268093209522177,"id_str":"1332268093209522177","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0qxalXMAERX0S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0qxalXMAERX0S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jZ7HH5we53","display_url":"pic.twitter.com\/jZ7HH5we53","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332268114361376769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtemtPN8vc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/info-franceinfo-producteur-passe-a-tabac-par-des-policiers-les-quatre-fonctionnaires-convoques-par-l-igpn-ce-vendredi_4197783.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1332267042624430080,"id_str":"1332267042624430080","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0p0Q2W4AA-rSQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0p0Q2W4AA-rSQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GGbhBThniK","display_url":"pic.twitter.com\/GGbhBThniK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332267058667646978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEdocDlSMS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/commission-sur-l-article-24-de-la-loi-securite-globale-le-parlement-aura-le-dernier-mot-assure-marc-fesneau_4197753.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1332259579493748736,"id_str":"1332259579493748736","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0jB2hWEAAW15g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0jB2hWEAAW15g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7BxXtp95kr","display_url":"pic.twitter.com\/7BxXtp95kr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332263395312107525\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ySqLOgKoxT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/syndicats\/video-aide-de-900euros-par-mois-pour-les-travailleurs-precaires-laurent-berger-salue-un-premier-pas_4197749.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/syndi\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1332258774892089348,"id_str":"1332258774892089348","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iTBJXEAQ2j03.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iTBJXEAQ2j03.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ed8EWRk91L","display_url":"pic.twitter.com\/ed8EWRk91L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332261381496827904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":996,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":996,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbs4HGe2xz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-danone-ce-plan-de-suppressions-d-emplois-c-est-pour-remonter-la-valeur-actionnariale-denonce-laurent-berger_4197731.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1332258532230631425,"id_str":"1332258532230631425","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iE5KXEAEkWMC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iE5KXEAEkWMC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zmrszuPC74","display_url":"pic.twitter.com\/zmrszuPC74","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332259368176414726\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1031,"h":581,"resize":"fit"},"medium":{"w":1031,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BpNodj4kvC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-une-garantie-de-ressources-une-premiere-etape-avant-un-revenu-universel_4179057.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332257655138742272,"id_str":"1332257655138742272","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0hR1vW8AAK54M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0hR1vW8AAK54M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wj6YFEwgMW","display_url":"pic.twitter.com\/Wj6YFEwgMW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332257670900944899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6L8vv3bX2Q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/c-est-comme-dans-les-caraibes-la-piscine-la-plus-profonde-du-monde-a-ouvert-en-pologne_4179059.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1332257492043247618,"id_str":"1332257492043247618","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0hIWKXMAIRx17.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0hIWKXMAIRx17.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MALnFPRThH","display_url":"pic.twitter.com\/MALnFPRThH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332257501488828417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2TXHMbHsd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/passez-noel-au-balcon-parler-a-voix-basse-les-recommandations-des-scientifiques-pour-les-fetes_4179073.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1332257216859168768,"id_str":"1332257216859168768","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0g4VBXYAAsxcJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0g4VBXYAAsxcJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1TQ3zjltWd","display_url":"pic.twitter.com\/1TQ3zjltWd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332257227755954176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kMl6dPjS0y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-letat-aide-corsair-a-se-restructurer-pour-eviter-la-faillite_4179579.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1332257033626800129,"id_str":"1332257033626800129","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0gtqbXUAE_9EG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0gtqbXUAE_9EG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CuibKlwzAl","display_url":"pic.twitter.com\/CuibKlwzAl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332257042220912640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KzQTfUSuhr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/de-nouvelles-aides-pour-les-jeunes-a-la-recherche-d-un-emploi_4179421.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1332256757863886850,"id_str":"1332256757863886850","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0gdnIXMAIxLfE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0gdnIXMAIxLfE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f56gxWudTP","display_url":"pic.twitter.com\/f56gxWudTP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332256801711075330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SzYB7STXMB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/video-ouverture-des-commerces-le-dimanche-oui-jusquau-31-decembre-mais-pas-de-derogations-permanentes-reagit-laurent-berger_4197721.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1332254571272556544,"id_str":"1332254571272556544","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0eeVcXUAAiIlN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0eeVcXUAAiIlN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/phDu4TrEt4","display_url":"pic.twitter.com\/phDu4TrEt4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332254584417505281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":870,"h":488,"resize":"fit"},"large":{"w":870,"h":488,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YuHumaep3K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/louvre\/un-tableau-de-soulages-une-balade-sur-les-toits-avec-jr-le-musee-du-louvre-propose-aux-encheres-des-oeuvres-et-experiences-insolites_4197699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1332250224635617280,"id_str":"1332250224635617280","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0ahU9XIAAi4D2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0ahU9XIAAi4D2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ArpiHCyYt6","display_url":"pic.twitter.com\/ArpiHCyYt6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332252070133592065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TO8aKIZTXh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/video-violences-policieres-laurent-berger-juge-la-responsabilite-du-prefet-de-police-de-paris-entachee_4197717.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1332250102816239616,"id_str":"1332250102816239616","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0aaPJW8AAPezo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0aaPJW8AAPezo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YLEmxKMC6r","display_url":"pic.twitter.com\/YLEmxKMC6r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332250121099223040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1011,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":1011,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vsy7kaLKm3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/allemagne\/covid-19-l-allemagne-franchit-la-barre-du-million-de-personnes-infectees_4197697.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1332243967296098307,"id_str":"1332243967296098307","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0U1GjXUAMj9T6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0U1GjXUAMj9T6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ogmj3TCmwM","display_url":"pic.twitter.com\/Ogmj3TCmwM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332243974334148608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWFmSBJtPo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/vendee-globe-le-skipper-thomas-ruyantassure-que-le-moral-est-bon-malgre-une-avarie-son-bateau-est-pret-pour-rentrer-dans-les-mers-du-sud_4197679.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1332240047224066049,"id_str":"1332240047224066049","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0RQ7JXEAEFuee.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0RQ7JXEAEFuee.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wqTImYCR1f","display_url":"pic.twitter.com\/wqTImYCR1f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332240057890181120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ruGf8k4ex6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/facebook\/royaume-uni-londres-lance-un-code-de-conduite-visant-google-et-facebook_4197677.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1332237608026517504,"id_str":"1332237608026517504","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0PC8bWMAALfll.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0PC8bWMAALfll.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I4WgrLZklT","display_url":"pic.twitter.com\/I4WgrLZklT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332237627366518788\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332232689865412610,"id_str":"1332232689865412610","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0KqKFXUAAxU-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0KqKFXUAAxU-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/79o8PFBoUy","display_url":"pic.twitter.com\/79o8PFBoUy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332232789765263360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332231488205713408,"id_str":"1332231488205713408","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0JjFHXYAAeeGC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0JjFHXYAAeeGC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9RxepgQUQp","display_url":"pic.twitter.com\/9RxepgQUQp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332231568602042373\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332230786079186944,"id_str":"1332230786079186944","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0I99YXUAAEHdF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0I99YXUAAEHdF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uW43YdTe5p","display_url":"pic.twitter.com\/uW43YdTe5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332230930833035265\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332229608310267906,"id_str":"1332229608310267906","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0H4woXIAE0f2o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0H4woXIAE0f2o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R58KTrOTWt","display_url":"pic.twitter.com\/R58KTrOTWt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332229742066544641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332228001409486849,"id_str":"1332228001409486849","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0GarzWMAAJorT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0GarzWMAAJorT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kH82uJrc5r","display_url":"pic.twitter.com\/kH82uJrc5r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332228125791576064\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332227032592375808,"id_str":"1332227032592375808","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0FhB1WMAUMD5Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0FhB1WMAUMD5Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L0MYQGtvyX","display_url":"pic.twitter.com\/L0MYQGtvyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332227135113744385\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uhf8GcEBl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/stations-de-ski-sans-remontees-nous-avions-un-accord-avec-le-premier-ministre-d-attendre-une-dizaine-de-jours-s-etonne-l-association-des-elus-de-montagne_4197619.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1332220472759623688,"id_str":"1332220472759623688","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz_dilXIAgMwdZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz_dilXIAgMwdZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VYqXnwpBRx","display_url":"pic.twitter.com\/VYqXnwpBRx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332223632672583681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t7qLo1GOdO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/violences-contre-un-producteur-a-paris-emmanuel-macron-plus-que-choque-selon-son-entourage_4179587.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1332223295584919555,"id_str":"1332223295584919555","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0CB2bW4AMW6m6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0CB2bW4AMW6m6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kBK9clClAm","display_url":"pic.twitter.com\/kBK9clClAm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332223315990220803\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zX5Vhnww2W","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/producteur-tabasse-a-paris-nous-aurions-aime-un-placement-en-garde-a-vue-des-policiers-deplore-l-avocate-hafida-el-ali_4197627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1332220357512749057,"id_str":"1332220357512749057","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz_W1QXYAElIA0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz_W1QXYAElIA0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EATZw0M0jk","display_url":"pic.twitter.com\/EATZw0M0jk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332221619486531585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftXTbBS5gC","expanded_url":"http:\/\/francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/covid-19-le-gouvernement-prend-il-trop-de-risques-avec-les-prets-garantis-par-l-etat-pour-faire-face-a-la-crise_4193527.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1332215691118829568,"id_str":"1332215691118829568","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz7HNlW4AAqTDI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz7HNlW4AAqTDI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NQByB9yvat","display_url":"pic.twitter.com\/NQByB9yvat","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332219606279208962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEklwkZXU0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/piratage-d-un-autre-virus-utilisation-de-l-arn-quelles-sont-les-differentes-technologies-utilisees-pour-les-projets-de-vaccins-contre-le-covid-19_4192539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1332216983220350978,"id_str":"1332216983220350978","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz8SbCXcAIhq_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz8SbCXcAIhq_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2lzIeRlCHh","display_url":"pic.twitter.com\/2lzIeRlCHh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332217007773724672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y9BdKe3rz0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-donald-trump-dit-qu-il-quittera-la-maison-blanche-si-la-victoire-de-biden-est-confirmee_4197591.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1332216729297104897,"id_str":"1332216729297104897","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz8DpGWMAEH9LH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz8DpGWMAEH9LH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5DuoLYsmhW","display_url":"pic.twitter.com\/5DuoLYsmhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332216755654156289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6VG2swExT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/violences-contre-un-producteur-a-paris-le-ministere-de-l-interieur-demande-la-suspension-d-un-quatrieme-policier_4197031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1332216501001183234,"id_str":"1332216501001183234","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz72WoW4AI5kQQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz72WoW4AI5kQQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V3vEurXm70","display_url":"pic.twitter.com\/V3vEurXm70","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332216521653972993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gy3MaJ7TPX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/securite-sur-internet\/info-franceinfo-l-observatoire-de-la-parentalite-saisit-le-csa-pour-faire-bloquer-six-sites-pornographiques-auxquels-les-mineurs-peuvent-avoir-acces_4197385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/secur\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1332215696818900992,"id_str":"1332215696818900992","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz7Hi0XEAAXzFD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz7Hi0XEAAXzFD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XnWHYWsmig","display_url":"pic.twitter.com\/XnWHYWsmig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332215712014884865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CLBGnCSSmn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/les-pyrenees-orientales-la-haute-corse-et-la-corse-du-sud-placees-en-vigilance-orange-orages-et-pluie-inondation_4197603.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/les-pyre\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1332215424763764736,"id_str":"1332215424763764736","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz63tVXIAAJg37.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz63tVXIAAJg37.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M7brL430UP","display_url":"pic.twitter.com\/M7brL430UP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332215481827270659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332215036689965056,"id_str":"1332215036689965056","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz6hHpW4AAMpKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz6hHpW4AAMpKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TEvRA5r0DC","display_url":"pic.twitter.com\/TEvRA5r0DC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332215118923493376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CLBGnCSSmn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/les-pyrenees-orientales-la-haute-corse-et-la-corse-du-sud-placees-en-vigilance-orange-orages-et-pluie-inondation_4197603.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/les-pyre\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1332208524164788224,"id_str":"1332208524164788224","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz0mCmW8AAAuOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enz0mCmW8AAAuOb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zLZFAXe944","display_url":"pic.twitter.com\/zLZFAXe944","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332208528518475776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XFbs3e1hc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/coupons-repas-et-dons-sur-internet-avec-le-covid-19-les-banques-alimentaires-adaptent-leur-collecte_4196993.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1332204412438188034,"id_str":"1332204412438188034","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzw2tOWEAIi6jy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzw2tOWEAIi6jy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J6WQlyhnPS","display_url":"pic.twitter.com\/J6WQlyhnPS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332204421959323653\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEklwkZXU0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/piratage-d-un-autre-virus-utilisation-de-l-arn-quelles-sont-les-differentes-technologies-utilisees-pour-les-projets-de-vaccins-contre-le-covid-19_4192539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1332197353944657920,"id_str":"1332197353944657920","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzqb2SWMAAbMXa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzqb2SWMAAbMXa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U2qFe8fm9o","display_url":"pic.twitter.com\/U2qFe8fm9o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332200983380811777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7I7Yh97Rk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/economiquement-c-est-une-catastrophe-a-strasbourg-des-illuminations-mais-pas-de-marche-de-noel-a-cause-du-covid-19_4196951.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1332197193298665474,"id_str":"1332197193298665474","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzqSf1W4AIYcYV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzqSf1W4AIYcYV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YllNNB06qK","display_url":"pic.twitter.com\/YllNNB06qK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332198970110644225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w31d7mbHqY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/biodiversite\/equateur-un-rare-pingouin-blanc-decouvert-dans-l-archipel-des-galapagos_4197595.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1332197090903150593,"id_str":"1332197090903150593","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzqMiYXUAE44Ci.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnzqMiYXUAE44Ci.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b3oXdE3kaX","display_url":"pic.twitter.com\/b3oXdE3kaX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332197098801016832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gy3MaJ7TPX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/securite-sur-internet\/info-franceinfo-l-observatoire-de-la-parentalite-saisit-le-csa-pour-faire-bloquer-six-sites-pornographiques-auxquels-les-mineurs-peuvent-avoir-acces_4197385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/secur\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1332193382731554816,"id_str":"1332193382731554816","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzm0sXXIAACKON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enzm0sXXIAACKON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8BIqc2A0s5","display_url":"pic.twitter.com\/8BIqc2A0s5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332193400146325505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}