{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1332473989378215941,"1":1332473805957197825,"2":1332473410316881920,"3":1332473373444739075,"4":1332473219572510721,"5":1332457064048832520,"6":1332456854581092354,"7":1332455930005479424,"8":1332455878084145152,"9":1332455788191821824,"10":1332449337754984451,"11":1332448522910707721,"12":1332448457806802946,"13":1332447576268955651,"14":1332446038909734913,"15":1332433928662241281,"16":1332433794532601862,"17":1332430143105724418,"18":1332420156069437440,"19":1332420080081252356,"20":1332419767488159751,"21":1332419632221839361,"22":1332417679974666243,"23":1332409908344532993,"24":1332408985354444800,"25":1332389940412428288,"26":1332388561073672193,"27":1332379371433316352,"28":1332368484551024640,"29":1332368230518820865,"30":1332355534255742977,"31":1332355436041949184,"32":1332354363138990080,"33":1332350981351370752,"34":1332350919976099840,"35":1332348293679112192,"36":1332342147463458818,"37":1332341996124598272,"38":1332338923088080903,"39":1332338478810615813,"40":1332338142758768643,"41":1332336520607494144,"42":1332304692026757120,"43":1332304588003815431,"44":1332304276534734848,"45":1332303955666329600,"46":1332302436313214978,"47":1332300724768796674,"48":1332300667193528326,"49":1332300251022155776,"50":1332299770984091648,"51":1332299687307726850,"52":1332295862639357952,"53":1332295519943716866,"54":1332295452402851840,"55":1332293993183531008,"56":1332291239899697157,"57":1332290937972723712,"58":1332290674146889729,"59":1332290621512568834,"60":1332290505258971138,"61":1332287088746704896,"62":1332286799310426112,"63":1332286527163035649,"64":1332286406434156544,"65":1332285997002977283,"66":1332285945824104449,"67":1332285401835433985,"68":1332278619205464070,"69":1332275153581998082,"70":1332275153460457474,"71":1332261382247641090,"72":1332261039094853632,"73":1332260602538967041,"74":1332259964728045569,"75":1332258902088486913,"76":1332258545308475397,"77":1332253186288197632,"78":1332252051884175362,"79":1332248941862281219,"80":1332248878557650945,"81":1332247875208753160,"82":1332246149177151488,"83":1332241922342203392,"84":1332241457852411905,"85":1332234506745548800,"86":1332234340806373378,"87":1332234098044178432,"88":1332233948328550404,"89":1332233603523153921,"90":1332226682690867200,"91":1332225798422618112,"92":1332225633284460545,"93":1332225260029177856,"94":1332223124243427328,"95":1332222966885720064,"96":1332222085100433408,"97":1332221180711989250,"98":1332220878457810945,"99":1332220830567305216,"100":1332214117600546819,"101":1332213926377951233,"102":1332212818519748609,"103":1332207855781425152,"104":1332207598876192771,"105":1332207522682429440,"106":1332207404113653760,"107":1332206928823525376,"108":1332206855721005059,"109":1332206749869371392,"110":1332206439260164096,"111":1332206379856224257,"112":1332206318946562049,"113":1332206256182988800,"114":1332206185035010048,"115":1332206135521185792,"116":1332206102654685184,"117":1332206053677817858,"118":1332205840351318019,"119":1332204037941456897,"120":1332203977417568263,"121":1332203160568520705,"122":1332201033657888768,"123":1332200604253478912,"124":1332115864188022786},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":true,"63":true,"64":false,"65":true,"66":false,"67":true,"68":false,"69":true,"70":true,"71":true,"72":false,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":true,"81":false,"82":true,"83":true,"84":false,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":true,"94":false,"95":true,"96":false,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":false,"102":true,"103":false,"104":true,"105":true,"106":false,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":false,"119":true,"120":false,"121":false,"122":true,"123":false,"124":true},"text":{"0":"Amores no nos olvidemos c\u00f3mo se preparan los delincuentes qu\u00e9 queman y saquean en nuestro pa\u00eds:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/CgNIN5ltq9","1":"Pobre Chile en manos de los b\u00e1rbaros por la invasi\u00f3n del Foro de Sao Paulo y la indolencia y debilidad de gobernantes asustados y pusil\u00e1nimes. https:\/\/t.co\/YTJ4dI1ThK","2":"Oficinas DIPUTADO Bobadilla. @Bobadillarecha1.\nTodo nuestro apoyo Diputado.\n\n Fiscal nacional. Y su s\u00e9quito de bufones Ineptos, IDEOLOGIZADOS y fanfarronees. Sin REMEDIO.\n\ny @sebastianpinera @GobiernodeChile toman  palco.\n\n@PDI_CHILE y director ,espero funcionen. Tan diligentes:folded_hands: https:\/\/t.co\/vBCH80WEik","3":"Se sacan fotos orgullosos de su armamento. Un d\u00eda deciden salir y matan a Na\u00edn y otro d\u00eda matan a Mois\u00e9s. Y listo. No pasa nada. Despu\u00e9s se sacan otra foto, la suben a redes sociales. Y ya. \n\nAs\u00ed funciona el reino de la Impunidad\n\n#NoM\u00e1sNarcoTerrorismo\n#NoM\u00e1sImpunidad https:\/\/t.co\/IdrIyPUunV","4":"Ya disponible en principales librer\u00edas de Chile segunda edici\u00f3n de La neoinquisici\u00f3n. https:\/\/t.co\/dq5yshTHLk","5":"Hola @sanchezcastejon, \nHace 9 meses me respondiste p\u00fablicamente que ayudar\u00edas a los enfermos de ELA para que podamos tener una vida digna, y hoy seguimos igual de abandonados.\nHola @PabloIglesias, \nNecesitamos ayudas sociales para poder estar bien cuidados para seguir viviendo.","6":"Un honor haber podido realizar esta entrevista a Ana Iribar, viuda de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez: \u00abBildu deber\u00eda desaparecer porque es el mal\u00bb: \n#Bildu #PSOETA #GregorioOrdo\u00f1ez \nDentro v\u00eddeo:\nhttps:\/\/t.co\/aCXLRnUQhp","7":"Qu\u00e9 asco llegan a dar, no? https:\/\/t.co\/QThZyrcsGL","8":"#URGENTE El r\u00e9gimen comunista comienza a desplegar su maquinaria represiva contra los que en este momento se encuentran fuera del Ministerio de Cultura en La Habana Cuba.\n Alertas ,estamos frente a un r\u00e9gimen criminal y violento. \n@hermanntertsch @EmbCanCuba @Mariearenaps https:\/\/t.co\/F5opbw2aD6","9":"Durante la administraci\u00f3n Obama, el dinero gastado en el entorno del Pent\u00e1gono sin fiscalizar (lo que all\u00ed llaman \"materia oscura\", imaginen) ascendi\u00f3 a 124.000 millones de d\u00f3lares. Lo public\u00f3 en 2016 el WP... El estudio fue interrumpido de forma abrupta.","10":"Est\u00e1 claro que los aparatitos de Smartmatic y Dominion han hecho votar hasta a Jer\u00f3nimo y Cochise, a Frazier y a Ciudadano Kane porque entre los vivos a Biden nadie le hace caso. https:\/\/t.co\/clVh21CFzS","11":"Mis horarios de protesta. \n\nSomos vuestros jefes. Est\u00e1is despedidos. \n\n#Movimientodemercanc\u00edas https:\/\/t.co\/mM8qc8GdAB","12":"\u00bfCre\u00e9is en las se\u00f1ales? https:\/\/t.co\/MsWsaVY6Dr","13":"Muchos no hemos cobrado el ERTE, decenas de miles hacen cola para recoger alimentos, los pensionistas se quedan con la extra a medias... pero el gobierno socialcomunista gasta 300.000 diarios en mantener a inmigrantes ilegales en hoteles con pensi\u00f3n completa https:\/\/t.co\/TxrySLBNqO","14":"Definici\u00f3n gr\u00e1fica de mentiroso compulsivo https:\/\/t.co\/PS2faJo6z4","15":"Joe Biden no ha hecho esto en su pu\u00f1etera vida, por supuesto jam\u00e1s en sus 47 a\u00f1os de enchufado en el pringue del lodazal de Washington, de pasear sus privilegios, ventajismo y corrupci\u00f3n, racismo y altivez de elite hip\u00f3crita. . https:\/\/t.co\/1bB64CUHry","16":"Aqu\u00ed uno de los peores agentes de la ofensiva contra Espa\u00f1a reconoce que Bildu es ETA y solo ETA.\nLe da la raz\u00f3n a @Santi_ABASCAL Bildu no existe. Es ETA. https:\/\/t.co\/oIvcq2LTHV","17":"Arabia Saudi se ha echado atr\u00e1s en la prevista normalizaci\u00f3n de relaciones con Israel. La raz\u00f3n: la posible victoria de Biden en EEUU. https:\/\/t.co\/hwlDQzYVd1","18":"No entiendo c\u00f3mo han podido abuchear a S\u00e1nchez entrando a un hospital, yo lo vi una vez entrando a La Moncloa y la gente aplaud\u00eda.","19":"Cuando Twitter coloca su etiqueta censora es un indicador de que lo que se cuenta es cierto. La censura no la inventaron ellos ni el resto del oligopolio medi\u00e1tico. Se aplic\u00f3 siempre para eliminar la informaci\u00f3n veraz que hac\u00eda peligrar sus intereses. Tiempos orwellianos 2.0.","20":"La aclaraci\u00f3n lo agrava. https:\/\/t.co\/yAo5x6cwcZ","21":"\u00bfHasta cu\u00e1ndo? https:\/\/t.co\/CvX5c1E4Q6","22":"Esto ya no es falta de verg\u00fcenza.\nSon ganas de dar por saco de acomplejados felices de ver a Espa\u00f1a humillada por un gobierno cuajado de traidores.\n\n\u201cEl PNV defiende la armonizaci\u00f3n fiscal para el resto de Espa\u00f1a, pero mantener el concierto vasco\u201d https:\/\/t.co\/skSVjxTMxO","23":"@carlosp202 @yolyhabanera @batista_falcon @4afreecuba @barbara_bitar @barbaramaseda @CubaAndry @ariel_krieg @kicolegon @CFKArgentina @joseantoniokast @LibertadChile1 @SergioOsminFP @jdanielferrer @ElsaMorejon @Luz_Cuba @Bia18389731 @cuestamorua @Yanfega @YanetCornell @hermanntertsch @coe ESTO YA LO VIO EL MUNDO ENTERO \nQUIEREN - TANTOS CUBANOS-\nA DEM\u00d3CRATAS EN EL PODER, LOS MISMOS QUE LIBERARON LOS 5 ESP\u00cdAS\n\nLos que desaparecen al #MovimientoSanIsidro\n\nAYUDANDO A LA NARCO DICTADURA #CASTRO #ASESINA ANTICUBANA \n\nINCOMPRENSIBLE,INCOHERENTE \n#Cuba #FreeDenis #Trump https:\/\/t.co\/q1Aneg7LWC","24":"'El Gobierno de Espa\u00f1a est\u00e1 desmantelando la democracia. Tenemos que hacerle frente'. Por @hermanntertsch https:\/\/t.co\/llaXm1Og2i","25":"Claro que S\u00e1nchez es un peligro para la seguridad nacional.\nPorque meti\u00f3 a fuerzas extranjeras en el CNI con el delegado de la dictadura narcocomunista de Maduro y Foro SaoPaulo.\nPorque trabaja para destruir Espa\u00f1a con los enemigos de Espa\u00f1a neutralizando las defensas de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/79WfhHxOwa","26":"Este es el mismo de lo de ahora pero en lo contrario.\nY ya no es una veleta sino un pollo sin cabeza. https:\/\/t.co\/aQSffFnArj","27":"Van a por ti. Nosotros s\u00f3lo estamos en medio.\n\nHoy estamos frente a @TwitterEspana (19.00 Paseo Castellana 81) para reclamar una libertad de expresi\u00f3n ya inexistente en redes sociales  y medios secuestrados.\n\nSomos espa\u00f1oles libres.\nY como libres lucharemos.\n#Manifestaci\u00f3nTwitter https:\/\/t.co\/1yf6qcnlni","28":"Este v\u00eddeo te lo ocultan. Hasta la gente exclama asombrada. https:\/\/t.co\/H8kIGDZPMJ","29":"Para entender el bombardeo de Fake News contra Trump, hay que saber que existe un oligopolio medi\u00e1tico formado por 4 grupos dirigidos por 4 multimillonarios. (Antes eran 5 pero a la Fox la compr\u00f3 Disney). Esta concentraci\u00f3n de poder medi\u00e1tico se pudo dar gracias a (sigo) :backhand_index_pointing_down:","30":":loudspeaker: @hermanntertsch denuncia la hist\u00f3rica condescendencia de la UE hacia los reg\u00edmenes dictatoriales socialistas y comunistas de Iberoam\u00e9rica:\n\n:left_speech_bubble_selector: \"Desde los elogios al sandinismo a la complicidad obscena de Mogherini y Borrell con Cuba\". https:\/\/t.co\/RhUyP6dtg6","31":"A ver si los verdes, los socialistas y los comunistas aceptan de una vez el llamamiento a la suspensi\u00f3n de todas las ayudas y anuncios de sanciones contra el r\u00e9gimen criminal comunista de Cuba. Condenan las salvajadas para quedar bien pero boicotean toda medida contra el r\u00e9gimen. https:\/\/t.co\/B4bmQVabTU","32":"\u00a1Atenci\u00f3n! La Delegaci\u00f3n DCAM del Parlamento Europeo, presidida por el Partido Verde, se adhiere al comunicado de condena a #Cuba de la Subcomisi\u00f3n de Derechos Humanos @Mov_sanisidro #MSI","33":"\"Si para Otegi este es el mejor Gobierno en 80 a\u00f1os, para millones de espa\u00f1oles solo puede ser el peor\" #Barcelona https:\/\/t.co\/ifYaDM8rXH","34":"Aqu\u00ed llega parte del gobierno. https:\/\/t.co\/r303wbo7an","35":"El picao de culebra\npor Nitu P\u00e9rez Osuna: \"El plan del Foro de Sao Paulo para derrocar gobiernos, ya sea con disturbios o con fraude electoral\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/yZdAFy02km v\u00eda @gaceta_es","36":"Federico Jim\u00e9nez Losantos confirma con su libro\n\u201cEl retorno de comunismo\u201d un hecho que advert\u00ed hace tiempo:\nHay en Espa\u00f1a muy pocas familias m\u00e1s beneficiadas por el franquismo y que m\u00e1s deban a favores extraordinarios del r\u00e9gimen y de la Falange que la familia Iglesias.","37":"Un tirano traidor. https:\/\/t.co\/VUx5faJnTJ","38":"Este es el mismo de lo de ahora pero en lo contrario.\nY ya no es una veleta sino un pollo sin cabeza. https:\/\/t.co\/aQSffFnArj","39":"El Foro de Madrid, frente al narcocomunismo bolivariano:\n\u201cEs una lucha del bien contra el mal\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/X28xWq73DV v\u00eda @gaceta_es","40":"FLYNN, OBAMA Y EL ARMAGED\u00d3N\n\n(Lo prometido es deuda.)\n\n1\/ En las v\u00edsperas del D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias, Trump concedi\u00f3 el indulto al general Michael Flynn. \n.","41":"#UNRWA ha contribuido activamente a perpetuar el conflicto: lecciones de odio antisemita en sus escuelas, v\u00ednculos con el terrorismo, una red clientelar gigantesca,...\nSi queremos acabar con la disputa, primero habr\u00e1 que apartar del tablero a los que viven de ella.:dollar_banknote::money_with_wings: https:\/\/t.co\/qlUOUoigeN","42":"@PhilAMellows @Kojackadas \"Embajadas\" inoperantes y parasitarias.\nLa deGeneralitat es corrupci\u00f3n pura y dura.","43":"Asesinan a periodista Roberto O\u00f1a N\u00fa\u00f1ez por robarle en su restaurante, en el norte de Guayaquil\u25bahttps:\/\/t.co\/JG9NYpjYsz https:\/\/t.co\/JSsPKeSYjW","44":"En Espa\u00f1a est\u00e1n desmantelando la democracia\nhttps:\/\/t.co\/LAPZ0AGxck v\u00eda @gaceta_es","45":"El Foro de Madrid, frente al narcocomunismo bolivariano:\n\u201cEs una lucha del bien contra el mal\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/X28xWq73DV v\u00eda @gaceta_es","46":"Podemos tambi\u00e9n propugna la destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a en el Parlamento Europeo. Con los golpistas y los filoterroristas. Ese es el gobierno de S\u00e1nchez, una amplia alianza de delincuentes enemigos de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/BMT8puiGO7","47":"@PabloIglesias Aqu\u00ed un pol\u00edtico alegr\u00e1ndose cuando manifestantes violentos patean a un polic\u00eda. Disculpe, vice, \u00bfreconoce a ese pol\u00edtico? Gracias https:\/\/t.co\/X8qn4LChFa","48":"@PabloIglesias No cuela Pablo se ve claramente en los v\u00eddeos 1) un grito a favor de ETA (luego son tus amigos etarras) y 2) el de Barcelona un marroqu\u00ed que hasta puso en venta la bici robada en decathlon los de las protestas son de los TUYOS Podemitas","49":"Todos los amigos de la libertad tienen una cita hoy frente a la Embajada de la dictadura comunista de Castro en Madrid, Espa\u00f1a:Spain:\n\nA las 5 pm #Todos los que condenen la represi\u00f3n en la isla, su injerencia en #Venezuela y su ideolog\u00eda nefasta\nA la Embajada!!\nPaseo de la Habana, 194 https:\/\/t.co\/bP01FkkUKe","50":"@PSOE @salvadorilla @anapastorjulian Esto no es una dictadura, creo...\n\u00bfBajo que criterios sanitarios y cient\u00edficos planean nuestra Navidad a un mes vista?","51":"Estos t\u00edos siguen insistiendo, pese a su rid\u00edculo criminal en Madrid, en arrebatarnos la libertad como \u00fanica receta. Esa que ya sabemos fallida. Deber\u00edan estar ya en la c\u00e1rcel por el da\u00f1o que han hecho a la salud p\u00fablica, a la econom\u00eda y a los espa\u00f1oles en general. https:\/\/t.co\/8m5Jc7lAep","52":"\u00a1Qu\u00e9 clarito es el PP socialista! Sin complejos. Con Bildu abrazados. https:\/\/t.co\/VcvV3dxeXP","53":"Abascal: 'El Gobierno ya no puede pisar la calle, los espa\u00f1oles est\u00e1n hartos' https:\/\/t.co\/uBI9TQNqAm","54":"No vale con defender Madrid. Hay que reconquistar el\u201dpara\u00edso\u201d para todo el territorio nacional. Hasta la \u00faltima huerta de Gerona o Guip\u00fazcoa, campo gallego, pastizal asturiano o playa andaluza o valenciana, hemos de reconquistar la libertad, igualdad y justicia para toda Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/R28XXcyQjA","55":"Adem\u00e1s de poner a salvo nuestro dinero del saqueo progre, Madrid es un PARA\u00cdSO al que huimos todos los que tenemos la p\u00e9sima fortuna de vivir en una comunidad autonoma saqueada por nacionalistas y socialistas. Un PARA\u00cdSO de libertad para la educaci\u00f3n de nuestros hijos.","56":"Rudy Giuliani sin pelos en la lengua, menciona a soros : \n\"George Soros es el principal benefactor del partido Dem\u00f3crata en USA.\"\n\"George Soros es el principal fundador de Black Lives Matter.\"\n\"George Soros es el principal fundador de Antifa.\" https:\/\/t.co\/CtBgo8FvMn","57":"Sobre la armonizaci\u00f3n fiscal, Aitor Esteban a Rufi\u00e1n: \"haber ganao la guerra\". https:\/\/t.co\/RVmu8ahUXt","58":"@PhilAMellows Tres personas para inaugurar un banco y tres personas para retirar la tela y, a\u00fan as\u00ed, lo hacen mal.","59":"@iruizquintano De inaugurar pantanos y hospitales a inaugurar banquitos morados. Ese ser\u00eda el resumen.","60":"\u00a1Pero qu\u00e9 verg\u00fcenza dan algunos! https:\/\/t.co\/1QuJwz4u5r","61":"En cuanto sale de la Moncloa, le pitan. S\u00e1nchez e Illa, recibidos con abucheos en su visita a la Paz.https:\/\/t.co\/UDpErVoFXi","62":"Como no doy abasto para contestar a todo el mundo, de nuevo, y las veces que hagan falta, un mill\u00f3n de gracias por todos los mensajes de \u00e1nimo y de apoyo recibidos. Hoy vuelvo a Moncloa, puerta de fac. de Estad\u00edstica, a las 20.00. Ma\u00f1ana s\u00e1bado, mismo sitio, pero a las 12.00.","63":":police_car_light:Hospital La Paz. Madrid. Se nota que S\u00e1nchez es un t\u00edo \"querido\" por el pueblo. As\u00ed lo reciben:face_screaming_in_fear::face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/p3RhmnNUDJ","64":"Criminales contra su pueblo. Los amigos del gobierno espa\u00f1ol aplastan a los valientes resistentes de San Isidro esta pasada noche en La Habana. https:\/\/t.co\/NZwz1M73y4","65":"Hab\u00e9is visto a @monasterioR visitando las #colasdelhambre y a @IdiazAyuso en la manifestaci\u00f3n contra la ley @CelaaIsabel: ambas aplaudidas por la gente.\n\nEl Presidente de Espa\u00f1a y de Bildu no puede salir a la calle. Y esto ir\u00e1 a m\u00e1s. https:\/\/t.co\/ntoiNerTfu","66":"La gente ya conoce al delincuente.  Bajo su siniestra orquestaci\u00f3n han muerto 70.000 espa\u00f1oles. Y es el primer hospital que visita en nueve meses de pandemia que ha utilizado para destruir las defensas del estado y la democracia. https:\/\/t.co\/DOkYfI3ZJy","67":"Ahora que acosar a la gente que quiera cenar con su familia en Navidad es lo m\u00e1s it, \u00bfcon cu\u00e1ntos convivientes y corte cen\u00f3 @abalosmeco en el resort \u201cGran Lujo de Tenerife? \u00bfPag\u00f3 de su bolsillo la cuenta de los 300.000\u20ac diarios que nos cuestan los inmigrantes que nos trajo?","68":"Los musulmanes en peligro siempre tienen correligionarios que los protegen o que se solidarizan con ellos. Eso los honra.\nLos cristianos cuando son agredidos -como aqu\u00ed las tumbas armenias por soldados azeries-, a pesar de ser muchos m\u00e1s en el mundo, siempre est\u00e1n solos. https:\/\/t.co\/6Kosnxy8xn","69":"@aurorab933 Han abierto el \u201cmel\u00f3n\u201d. Se van a arrepentir. Con este o el pr\u00f3ximo gobierno, los convenios forales ya no son \u201cintocables\u201d. Por querer tocarle las g\u00f3nadas a Madrid, van a salir escaldados. :smirking_face:","70":"Espero @pnique que se te vuelva en contra todo lo que haces y dices y termines en la c\u00e1rcel o arruinado por el mult\u00f3n que te metan.\n#SoloQuedaVox \n#ChicasVox52\nhttps:\/\/t.co\/d15AixaQAl","71":"La armonizaci\u00f3n fiscal pasa por que las empresas vascas paguen sus impuestos  a la hacienda estatal @Haciendagob  y no a la hacienda de las tres diputaciones vascas @Bizkaia  @Araba_Eus @Gipuzkoa \n#VoxExtremaNecesidad #VoxEnElPaisVasco","72":"Qu\u00e9 po\u00e9tico es Gonzalez Pons. Su libro \u201cEllas\u201d debe de haberse convertido en la gu\u00eda del pensamiento pol\u00edtico del PP, tal como se le ve \u00faltimamente. https:\/\/t.co\/YLQfsWWshk","73":"@hermanntertsch Pons quiere ser traducido al alem\u00e1n para postularse como el Goethe del Perellonet. La Frau es muy de este p\u00e1rrafo: \"Descansaba con la conciencia tranquila de quien posee la fuerza de la resurrecci\u00f3n en el centro mismo de su co\u00f1o\"","74":"\u201cNo existe el derecho a la fiesta de Navidad\u201d dice una gran jefa de la iglesia evang\u00e9lica alemana, esa iglesia que va dos pasos por delante de la cat\u00f3lica en su entreguismo al peor zeitgeist progre y al pensamiento d\u00e9bil. Jam\u00e1s habr\u00eda dicho eso de una fiesta musulmana. https:\/\/t.co\/4oGJA6yO2B","75":"A ver si entendemos cual es el mayor de los peligros entre estas pandemias que se ayudan y alimentan entre s\u00ed. https:\/\/t.co\/0U8hdNAACC","76":"El paso de Angela Merkel por la historia de Alemania. Antes, durante y despu\u00e9s. https:\/\/t.co\/CmENLq7vhr","77":"La Fallar\u00e1s al poder. Trincar en el supermercado te hace caer si cifuenteas en el PP pero si fallareas por el lumpen te lleva al cielo.\n\nLas periodistas de Roures premiadas por Montero (la igualitaria) https:\/\/t.co\/hoEnM0GTWP","78":"GlzPons es el botones perfecto de la CDU merkeliana que nada tiene que ver con la CDU de Kohl y menos con la de Adenauer. Los socialdem\u00f3cratas blanditos del PP se dedican a acosar a los h\u00fangaros del Fidesz de su propio grupo. Estos no se asustaron de la URSS, imaginen de GPons. https:\/\/t.co\/GAZuyJFlEL","79":"#Opini\u00f3n \"La LIVG no s\u00f3lo no ha reducido las muertes, sino que ha propiciado la existencia de denuncias falsas como un medio m\u00e1s de venganza (...) Ni todos los hombres son asesinos y maltratadores ni todas las mujeres somos seres de luz\". Por @cav_carmen https:\/\/t.co\/XxvkL4q62P","80":"#Opini\u00f3n Las manos de Pablo Iglesias en Morena, el partido de AMLO. Por @raultortolero1\nhttps:\/\/t.co\/GbzF0FZGHO","81":"Es un magn\u00edfico momento para acabar con conciertos, fueros y privilegios medievales o contempor\u00e1neos, otorgados amablemente o arrancados al Estado a base de tiros en la nuca. https:\/\/t.co\/u8bYkCRVa2","82":"Crisis migratoria en Canarias. Un ministro que se cree de izquierda va y aprovecha para descansar el finde con familia en un hotelazo. En el muelle hay gente sin nada, que lo ha dejado todo. Cruzando el mar, arriesgando su vida. Nadie se indigna porque aqu\u00ed la izquierda ha muerto","83":"@hermanntertsch Nos han sisado la soberan\u00eda.","84":"\u00bfSe imaginan a la UE financiando a Pinochet?\n\u00bfSe imaginan a la UE enviando cheques de millones de euros al r\u00e9gimen del Apartheid en Sud\u00e1frica?\nPues eso es lo que hace la UE con Cuba.\nCon la agravante de que las dos dictaduras citadas se autodisolv\u00edan y la comunista se perpet\u00faa. https:\/\/t.co\/arIeSaKKHe","85":"Saco ya el Mo\u00ebt &amp; Chandon o me espero un poco? https:\/\/t.co\/CHf9bt8GDP","86":"Lali, M\u00aa Jos\u00e9, Paloma, Mar\u00eda, Alberto, H\u00e9ctor, Carlos, J. Luis, Antonio, Jes\u00fas, Fernando y un servidor hemos cumplido la 31\u00aa tarde de protesta frente a Moncloa. Ma\u00f1ana, 20.00, mismo sitio. S\u00e1bado, novedades; estar\u00e9 en la misma puerta a las 12.00. https:\/\/t.co\/OsAWg7pUZI","87":"Obama, diciendo que los republicanos obtuvieron 73 millones de votos gracias al mensaje de que los hombres blancos son v\u00edctimas. Fue un presidente mediocre y ahora es un expresidente est\u00fapido https:\/\/t.co\/4hywx9HfJ3","88":"El \u201ccat\u00f3lico\u201d Biden lee repetidamente \u201cPalmos\u201d en vez de \u201cSalmos\u201d en el Prompter. Es una marioneta senil y no sabemos qui\u00e9n mueve los hilos https:\/\/t.co\/uXp7XB7tJN","89":"Atenci\u00f3n mis hermanos de Espa\u00f1a!!\nMa\u00f1ana se har\u00e1 una Manifestaci\u00f3n frente a la Embajada del r\u00e9gimen castrista en Madrid!!\nLleva tu bandera de Espa\u00f1a :Spain:, de Cuba:Cuba:, de la Uni\u00f3n Europea:European_Union: y de la causa que defiendas!\nApoyemos a los Valientes!\n@hermanntertsch @gaceta_es @IdiazAyuso https:\/\/t.co\/6kq7fJn6hH","90":"Claro que S\u00e1nchez es un peligro para la seguridad nacional.\nPorque meti\u00f3 a fuerzas extranjeras en el CNI con el delegado de la dictadura narcocomunista de Maduro y Foro SaoPaulo.\nPorque trabaja para destruir Espa\u00f1a con los enemigos de Espa\u00f1a neutralizando las defensas de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/79WfhHxOwa","91":"Madrid es un para\u00edso, un oasis de libertad que escuece al separatismo:\n\u2014No te desprecian por hablar castellano\n\u2014No te multan por rotular en espa\u00f1ol\n\u2014No te acosan por poner la bandera de Espa\u00f1a\n\u2014No te boicotean por no votarles\n\u2014No te atacan por significarte como constitucionalista","92":":right_arrow: @Santi_ABASCAL \"Si para Otegi este es el mejor Gobierno en 80 a\u00f1os, para millones de espa\u00f1oles solo puede ser el peor\". https:\/\/t.co\/BbkbDako2y","93":"Ma\u00f1ana hablaremos de Obama, del FBI, de Flynn, de un juez prevaricador y del Armaged\u00f3n. \n. https:\/\/t.co\/ca3F78iupa","94":"Estos 23 segundos habr\u00eda que verlos todos los d\u00edas por la ma\u00f1ana para no olvidar jam\u00e1s que nos gobierna un peligroso delincuente. https:\/\/t.co\/m8GGTY5PT6","95":"La revoluci\u00f3n avanza con la ayuda de la oposici\u00f3n. https:\/\/t.co\/07YTWELL0e","96":"La tremenda imagen del dolor causado por el hambre provocada por el comunismo, ayer en el Holodomor y hoy en Venezuela. Pintura de Tsymbal en el Museo del Genocidio del Holodomor en Kiev. https:\/\/t.co\/MtIbGubzy7","97":".@Santi_ABASCAL: \"La unidad no puede ser sobre la base de la equidistancia ante el mal. Unidad para el combate, no para la rendici\u00f3n. Unidad, pero no a cualquier precio y no con cualquiera\". #DisensoSaoPaulo https:\/\/t.co\/Xlj4MQTZDt","98":":film_projector_selector:Contra la violencia de g\u00e9nero\n\n:speaking_head_selector: @AmaiaMartinez17 \n\n:cross_mark:\"Quieren castigar al hombre s\u00f3lo con una denuncia\"\n\n:cross_mark:\"Para ustedes los juicios sobran\"\n\n:white_heavy_check_mark:\"Como vasca, como espa\u00f1ola, les digo: la violencia no tiene g\u00e9nero\"\n\n#VoxEnElPa\u00edsVasco https:\/\/t.co\/ELeCEt9BIc","99":"Abascal defiende Madrid: \"Los que exig\u00edan un concierto econ\u00f3mico vasco en Catalu\u00f1a atacan la autonom\u00eda de Madrid\" https:\/\/t.co\/poTBaGIAGP","100":"Zasca!!!!!!!!!!!!!!!! de @valferave a @ianasagasti. V\u00eda  @costalman https:\/\/t.co\/P1qJ1K8sf8","101":"Aqu\u00ed uno de los peores agentes de la ofensiva contra Espa\u00f1a reconoce que Bildu es ETA y solo ETA.\nLe da la raz\u00f3n a @Santi_ABASCAL Bildu no existe. Es ETA. https:\/\/t.co\/oIvcq2LTHV","102":"Quien le haya sumado a Biden esos veinte delegados, que se los reste. Y a otro par de estados. Porque el hecho es que Biden no tiene legalmente los delegados para autoproclamarse presidente. Que toda la alianza globalista lo declarara ilegalmente ganador es un esperpento. https:\/\/t.co\/n0C7nYKKoL","103":"Las verdades en la red. @Santi_ABASCAL advierte sobre la amenaza de un gobierno fracasado y capaz de todo por mantenerse. https:\/\/t.co\/QdNRaX36s4","104":"El Foro de Madrid, frente al narcocomunismo bolivariano: \u2018Es una lucha del bien contra el mal\u2019 https:\/\/t.co\/FCzp4GuVgb","105":"\u00c1\u00f1ez descubre demasiado tarde la verdad del socialismo: denuncia el acoso permanente del MAS https:\/\/t.co\/S13bHbkiLr","106":"Unos los defender\u00e1n por inter\u00e9s otros por ideolog\u00eda otros por cobard\u00eda.\nPero nadie se cree ya los resultados. https:\/\/t.co\/Bkmbu9xVfC","107":"#Opini\u00f3n Las manos de Pablo Iglesias en Morena, el partido de AMLO. Por @raultortolero1\nhttps:\/\/t.co\/GbzF0FI5Qg","108":"La batalla sigue: una juez anula la certificaci\u00f3n a favor de Biden en Pensilvania. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/4xqfPLHbB3","109":"#Opini\u00f3n La ley antidesahucios con la que Ch\u00e1vez acab\u00f3 los alquileres en Venezuela. Por @Neoadolfo\nhttps:\/\/t.co\/1al49x0rtw","110":". @mariacorinaya en \"Foro de S\u00e3o Paulo: una amenaza para la libertad en la Iberosfera\": Un amigo dice que \"los venezolanos venimos del futuro\", pero es porque adem\u00e1s de querer nuestra libertad, nos preocupamos por la regi\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/j3anBUSWRH\n@FDisenso","111":"\"Estos criminales han dedicado muchos recursos, tiempo y personas a crear unas instancias en las cuales est\u00e1n permanentemente encima en todo lo que est\u00e1 pasando en cada uno de nuestros pa\u00edses\"\n\n@MariaCorinaYA en #DisensoSaoPaulo\n\nhttps:\/\/t.co\/L9tfMphcaD","112":"\"Hasta los delincuentes est\u00e1n escapando ya de Venezuela porque no tienen qu\u00e9 comer\"\n\n@ArturoMurilloS en #DisensoSaoPaulo\n\nhttps:\/\/t.co\/L9tfMphcaD","113":"\"Hay 30 millones de motivos para la esperanza en mi pa\u00eds: los ciudadanos\"\n\n@MariaCorinaYA en #DisensoSaoPaulo\n\nhttps:\/\/t.co\/L9tfMphcaD","114":". @mariacorinaya en \"Foro de S\u00e3o Paulo: una amenaza para la libertad en la Iberosfera\": Nosotros tenemos que ser mucho m\u00e1s audaces e identificar d\u00f3nde est\u00e1n los enemigos. Eso pas\u00f3 con la iniciativa contra Borrell en el sistema europeo.\n\nhttps:\/\/t.co\/j3anBUSWRH\n@FDisenso","115":"\"Unidad para el combate, no para la rendici\u00f3n\"\n\n@Santi_ABASCAL en #DisensoSaoPaulo\n\nhttps:\/\/t.co\/L9tfMphcaD","116":"\"La Carta de Madrid tiene que dar lugar a estructuras permanentes de trabajo\"\n\n@Santi_ABASCAL en #DisensoSaoPaulo\n\nhttps:\/\/t.co\/L9tfMphcaD","117":"\"Si en Espa\u00f1a se convocaran elecciones inmediatas, el Gobierno no podr\u00eda resistir\"\n\n@Santi_ABASCAL en #DisensoSaoPaulo\n\nhttps:\/\/t.co\/L9tfMphcaD","118":"Sicarios de la dictadura han asaltado San Isidro y se han llevado a los huelguistas de La Habana vieja. https:\/\/t.co\/55vS8hj695","119":"@FelixLlerenaCUB @hermanntertsch @gaceta_es @IdiazAyuso @lachy77 @EllLarrinaga @joseramirezdel2 @JRBauza @monasterioR @MeerRocio @IratxeGarper @DolorsMM @Cs_Europa All\u00ed estaremos amigo F\u00e9lix con nuestros hermanos #cubanos @INCOHUMANRIGHTS por las libertades y #DDHH en #Cuba.","120":"Hoy a las 17.00 horas frente a la embajada de la dictadura de Cuba en el Paseo de la Habana se re\u00fanen unos defensores de la libertad para solidarizarse con los valientes de San Isidro. https:\/\/t.co\/7LUqYO5ADV","121":"Con tanto necro-delirio con Maradona viene bien un poco de verdades expuestas con inteligencia y cierta crudeza. https:\/\/t.co\/eiuIvNPqBk","122":"LAS TRES GENERACIONES DE LA FAMILIA IGLESIAS:\nEmpecemos por el abuelo: Manuel Iglesias.\nAunque la historia desde hace mucho tiempo se cuenta con una visi\u00f3n del \u201cFrente Popular\u201d hoy vamos a contar la verdad sobre el abuelo de Pablo Iglesias. :right_arrow_curving_down_selector:","123":"The Republican Dilemma \nhttps:\/\/t.co\/Bsj9tySL0P v\u00eda @ElAmerican_","124":"T\u00fa sigue en casa quej\u00e1ndote. Que te da pereza salir a la calle a manifestarte. Aunque te roben, maltraten y humillen. Y el gobierno destruya Espa\u00f1a en pactos con terroristas y golpistas. T\u00fa qu\u00e9date en casa y deja que hagan. Cuando quieras salir ver\u00e1s que han cerrado la jaula. https:\/\/t.co\/SpSBTIiuMx"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true},"created_at":{"0":"2020-11-27 23:58:49","1":"2020-11-27 23:58:06","2":"2020-11-27 23:56:31","3":"2020-11-27 23:56:23","4":"2020-11-27 23:55:46","5":"2020-11-27 22:51:34","6":"2020-11-27 22:50:44","7":"2020-11-27 22:47:04","8":"2020-11-27 22:46:51","9":"2020-11-27 22:46:30","10":"2020-11-27 22:20:52","11":"2020-11-27 22:17:38","12":"2020-11-27 22:17:22","13":"2020-11-27 22:13:52","14":"2020-11-27 22:07:45","15":"2020-11-27 21:19:38","16":"2020-11-27 21:19:06","17":"2020-11-27 21:04:36","18":"2020-11-27 20:24:55","19":"2020-11-27 20:24:36","20":"2020-11-27 20:23:22","21":"2020-11-27 20:22:50","22":"2020-11-27 20:15:04","23":"2020-11-27 19:44:11","24":"2020-11-27 19:40:31","25":"2020-11-27 18:24:51","26":"2020-11-27 18:19:22","27":"2020-11-27 17:42:51","28":"2020-11-27 16:59:35","29":"2020-11-27 16:58:35","30":"2020-11-27 16:08:07","31":"2020-11-27 16:07:44","32":"2020-11-27 16:03:28","33":"2020-11-27 15:50:02","34":"2020-11-27 15:49:47","35":"2020-11-27 15:39:21","36":"2020-11-27 15:14:56","37":"2020-11-27 15:14:20","38":"2020-11-27 15:02:07","39":"2020-11-27 15:00:21","40":"2020-11-27 14:59:01","41":"2020-11-27 14:52:34","42":"2020-11-27 12:46:06","43":"2020-11-27 12:45:41","44":"2020-11-27 12:44:27","45":"2020-11-27 12:43:10","46":"2020-11-27 12:37:08","47":"2020-11-27 12:30:20","48":"2020-11-27 12:30:06","49":"2020-11-27 12:28:27","50":"2020-11-27 12:26:32","51":"2020-11-27 12:26:13","52":"2020-11-27 12:11:01","53":"2020-11-27 12:09:39","54":"2020-11-27 12:09:23","55":"2020-11-27 12:03:35","56":"2020-11-27 11:52:39","57":"2020-11-27 11:51:27","58":"2020-11-27 11:50:24","59":"2020-11-27 11:50:11","60":"2020-11-27 11:49:43","61":"2020-11-27 11:36:09","62":"2020-11-27 11:35:00","63":"2020-11-27 11:33:55","64":"2020-11-27 11:33:26","65":"2020-11-27 11:31:49","66":"2020-11-27 11:31:36","67":"2020-11-27 11:29:27","68":"2020-11-27 11:02:30","69":"2020-11-27 10:48:43","70":"2020-11-27 10:48:43","71":"2020-11-27 09:54:00","72":"2020-11-27 09:52:38","73":"2020-11-27 09:50:54","74":"2020-11-27 09:48:22","75":"2020-11-27 09:44:09","76":"2020-11-27 09:42:44","77":"2020-11-27 09:21:26","78":"2020-11-27 09:16:55","79":"2020-11-27 09:04:34","80":"2020-11-27 09:04:19","81":"2020-11-27 09:00:20","82":"2020-11-27 08:53:28","83":"2020-11-27 08:36:40","84":"2020-11-27 08:34:50","85":"2020-11-27 08:07:12","86":"2020-11-27 08:06:33","87":"2020-11-27 08:05:35","88":"2020-11-27 08:04:59","89":"2020-11-27 08:03:37","90":"2020-11-27 07:36:07","91":"2020-11-27 07:32:36","92":"2020-11-27 07:31:57","93":"2020-11-27 07:30:28","94":"2020-11-27 07:21:58","95":"2020-11-27 07:21:21","96":"2020-11-27 07:17:51","97":"2020-11-27 07:14:15","98":"2020-11-27 07:13:03","99":"2020-11-27 07:12:52","100":"2020-11-27 06:46:11","101":"2020-11-27 06:45:26","102":"2020-11-27 06:41:01","103":"2020-11-27 06:21:18","104":"2020-11-27 06:20:17","105":"2020-11-27 06:19:59","106":"2020-11-27 06:19:31","107":"2020-11-27 06:17:37","108":"2020-11-27 06:17:20","109":"2020-11-27 06:16:55","110":"2020-11-27 06:15:40","111":"2020-11-27 06:15:26","112":"2020-11-27 06:15:12","113":"2020-11-27 06:14:57","114":"2020-11-27 06:14:40","115":"2020-11-27 06:14:28","116":"2020-11-27 06:14:20","117":"2020-11-27 06:14:09","118":"2020-11-27 06:13:18","119":"2020-11-27 06:06:08","120":"2020-11-27 06:05:54","121":"2020-11-27 06:02:39","122":"2020-11-27 05:54:12","123":"2020-11-27 05:52:29","124":"2020-11-27 00:15:46"},"retweet_count":{"0":500,"1":64,"2":73,"3":352,"4":124,"5":769,"6":268,"7":170,"8":108,"9":163,"10":237,"11":291,"12":1403,"13":708,"14":22,"15":381,"16":396,"17":98,"18":1417,"19":372,"20":350,"21":756,"22":155,"23":24,"24":248,"25":303,"26":234,"27":1837,"28":1378,"29":2912,"30":118,"31":46,"32":39,"33":1922,"34":999,"35":76,"36":489,"37":17,"38":234,"39":164,"40":1262,"41":50,"42":19,"43":51,"44":73,"45":164,"46":52,"47":58,"48":20,"49":106,"50":14,"51":57,"52":61,"53":263,"54":92,"55":534,"56":174,"57":21,"58":38,"59":34,"60":59,"61":203,"62":236,"63":520,"64":21,"65":58,"66":180,"67":194,"68":75,"69":20,"70":147,"71":49,"72":17,"73":11,"74":39,"75":226,"76":87,"77":49,"78":35,"79":42,"80":27,"81":43,"82":279,"83":6,"84":112,"85":109,"86":472,"87":91,"88":594,"89":156,"90":303,"91":563,"92":419,"93":49,"94":1873,"95":269,"96":59,"97":58,"98":103,"99":22,"100":454,"101":396,"102":216,"103":195,"104":42,"105":39,"106":34,"107":28,"108":334,"109":45,"110":17,"111":19,"112":17,"113":22,"114":18,"115":14,"116":16,"117":42,"118":31,"119":6,"120":49,"121":27,"122":1310,"123":9,"124":271},"favorite_count":{"0":0,"1":135,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":594,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":199,"18":0,"19":0,"20":1082,"21":1513,"22":336,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":104,"32":0,"33":0,"34":2896,"35":100,"36":0,"37":0,"38":547,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":131,"45":297,"46":72,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":125,"52":147,"53":0,"54":215,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":239,"61":0,"62":0,"63":0,"64":40,"65":0,"66":388,"67":0,"68":140,"69":0,"70":0,"71":0,"72":29,"73":0,"74":80,"75":570,"76":251,"77":87,"78":71,"79":0,"80":0,"81":105,"82":0,"83":0,"84":194,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":566,"91":0,"92":0,"93":0,"94":3557,"95":0,"96":92,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":857,"102":0,"103":616,"104":0,"105":0,"106":85,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":43,"119":0,"120":75,"121":66,"122":0,"123":17,"124":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lafacha8","name":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Tiafacha \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":1085905310416543744,"id_str":"1085905310416543744","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1332117970491994117,"id_str":"1332117970491994117","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332117970491994117\/pu\/img\/bTJNXEpvXctPk4Jx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332117970491994117\/pu\/img\/bTJNXEpvXctPk4Jx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CgNIN5ltq9","display_url":"pic.twitter.com\/CgNIN5ltq9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Lafacha8\/status\/1332118076314279940\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332118076314279940,"source_status_id_str":"1332118076314279940","source_user_id":1085905310416543744,"source_user_id_str":"1085905310416543744"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTJ4dI1ThK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kabuki196\/status\/1332405041874038787","display_url":"twitter.com\/kabuki196\/stat\u2026","indices":[143,166]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kabuki196","name":"KABUKI","id":552992985,"id_str":"552992985","indices":[3,13]},{"screen_name":"Bobadillarecha1","name":"Diputado Sergio Bobadilla","id":1295816866255036417,"id_str":"1295816866255036417","indices":[44,60]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bobadillarecha1","name":"Diputado Sergio Bobadilla","id":1295816866255036417,"id_str":"1295816866255036417","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AXELKAISER","name":"AXEL KAISER","id":59815228,"id_str":"59815228","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1332419819359129601,"id_str":"1332419819359129601","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332419819359129601\/pu\/img\/dj_zyobeLqdjO45G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332419819359129601\/pu\/img\/dj_zyobeLqdjO45G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dq5yshTHLk","display_url":"pic.twitter.com\/dq5yshTHLk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AXELKAISER\/status\/1332419938120773634\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332419938120773634,"source_status_id_str":"1332419938120773634","source_user_id":59815228,"source_user_id_str":"59815228"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pons_sabate","name":"Jordi Sabat\u00e9 Pons","id":1131135343712002048,"id_str":"1131135343712002048","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[22,38]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cakealatake","name":"cakeminuesa","id":253466094,"id_str":"253466094","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiterico","name":"Maite Rico","id":396059470,"id_str":"396059470","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/clVh21CFzS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realdonaldtrump\/status\/1332317320191074304","display_url":"twitter.com\/realdonaldtrum\u2026","indices":[179,202]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Movimientodemercanc\u00edas","indices":[91,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1332266073706672134,"id_str":"1332266073706672134","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0o73WXMAY2y5m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0o73WXMAY2y5m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mM8qc8GdAB","display_url":"pic.twitter.com\/mM8qc8GdAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VIPTonaldDrump\/status\/1332266078035193856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":853,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":483,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332266078035193856,"source_status_id_str":"1332266078035193856","source_user_id":26880193,"source_user_id_str":"26880193"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1332328565107531778,"id_str":"1332328565107531778","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1hxV9XIAIhpe6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1hxV9XIAIhpe6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MsWsaVY6Dr","display_url":"pic.twitter.com\/MsWsaVY6Dr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BenegasJ\/status\/1332328576197283844\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":651,"h":366,"resize":"fit"},"small":{"w":651,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":651,"h":366,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332328576197283844,"source_status_id_str":"1332328576197283844","source_user_id":393352463,"source_user_id_str":"393352463"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilviaG58528245","name":"SilGG\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\udfcd\ud83c\udfce","id":1247517788568084483,"id_str":"1247517788568084483","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332430133047734277,"id_str":"1332430133047734277","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2-JYBWMAUwUgg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2-JYBWMAUwUgg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hwlDQzYVd1","display_url":"pic.twitter.com\/hwlDQzYVd1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1332430143105724418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":375,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":662,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1501,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yAo5x6cwcZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bancosantander\/status\/1332354529392726019","display_url":"twitter.com\/bancosantander\u2026","indices":[25,48]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CvX5c1E4Q6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pigdemont_\/status\/1332244099169128448","display_url":"twitter.com\/pigdemont_\/sta\u2026","indices":[15,38]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skSVjxTMxO","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-pnv-defiende-armonizacion-fiscal-resto-espana-mantener-concierto-euskadi-20201127113056.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[248,271]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdaysiCapote","name":"FelizPorDecirLoQuePienso\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7","id":887040944821895170,"id_str":"887040944821895170","indices":[3,16]},{"screen_name":"carlosp202","name":"Carlos Perez","id":391134462,"id_str":"391134462","indices":[18,29]},{"screen_name":"yolyhabanera","name":"YOLANDA Martiana","id":220547296,"id_str":"220547296","indices":[30,43]},{"screen_name":"batista_falcon","name":"jose batista falcon","id":4387090107,"id_str":"4387090107","indices":[44,59]},{"screen_name":"4afreecuba","name":"Independent Woman \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":1149459105121230849,"id_str":"1149459105121230849","indices":[60,71]},{"screen_name":"barbara_bitar","name":"Bittar Barbara","id":803315089549959169,"id_str":"803315089549959169","indices":[72,86]},{"screen_name":"barbaramaseda","name":"Barbara Maseda","id":2571132636,"id_str":"2571132636","indices":[87,101]},{"screen_name":"CubaAndry","name":"Andry Cuba","id":1154488849805893632,"id_str":"1154488849805893632","indices":[102,112]},{"screen_name":"ariel_krieg","name":"Ariel","id":1108928232269594626,"id_str":"1108928232269594626","indices":[113,125]},{"screen_name":"kicolegon","name":"Nelson Mart\u00ednez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":121864335,"id_str":"121864335","indices":[126,136]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[105,120]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[82,96]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1331773495336898565,"id_str":"1331773495336898565","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331773495336898565\/pu\/img\/UZnct6c0qTUKQPAp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331773495336898565\/pu\/img\/UZnct6c0qTUKQPAp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H8kIGDZPMJ","display_url":"pic.twitter.com\/H8kIGDZPMJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solmemes1\/status\/1331773586563076104\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331773586563076104,"source_status_id_str":"1331773586563076104","source_user_id":997503485707943937,"source_user_id_str":"997503485707943937"}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B4bmQVabTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cubandefenders\/status\/1332349882263351302","display_url":"twitter.com\/cubandefenders\u2026","indices":[281,304]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CubanDefenders","name":"Prisoners Defenders","id":1089029510870302720,"id_str":"1089029510870302720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"Barcelona","indices":[123,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332350915802787841,"id_str":"1332350915802787841","indices":[31,54],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En12GUyXcAEAeNG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En12GUyXcAEAeNG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r303wbo7an","display_url":"pic.twitter.com\/r303wbo7an","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1332350919976099840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1046,"h":588,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1046,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[174,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZdAFy02km","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/el-picao-de-culebra-20201127-0448\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/el-pic\u2026","indices":[146,169]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobertoUreaSegu","name":"Larry Lurex","id":2384000426,"id_str":"2384000426","indices":[3,19]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aQSffFnArj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lagrimasprogres\/status\/1332040666399051776","display_url":"twitter.com\/lagrimasprogre\u2026","indices":[102,125]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X28xWq73DV","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/directo-abascal-corina-machado-y-bolsonaro-debaten-sobre-la-amenaza-que-representa-el-foro-de-sao-paulo-20201126-1823\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/dir\u2026","indices":[116,139]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"UNRWA","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfposada","name":"alfonso posada","id":49439336,"id_str":"49439336","indices":[3,13]},{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[15,28]},{"screen_name":"Kojackadas","name":"@Kojackadas","id":1379009748,"id_str":"1379009748","indices":[29,40]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eluniversocom","name":"El Universo","id":8225692,"id_str":"8225692","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JG9NYpjYsz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A66w50Cw74t","display_url":"ow.ly\/A66w50Cw74t","indices":[115,138]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[72,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LAPZ0AGxck","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/gaceta-tv\/en-espana-se-esta-produciendo-un-desmantelamiento-de-la-democracia-20201127-1110\/","display_url":"gaceta.es\/gaceta-tv\/en-e\u2026","indices":[44,67]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[124,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X28xWq73DV","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/directo-abascal-corina-machado-y-bolsonaro-debaten-sobre-la-amenaza-que-representa-el-foro-de-sao-paulo-20201126-1823\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/dir\u2026","indices":[96,119]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BMT8puiGO7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jfmunozro\/status\/1332081193026772992","display_url":"twitter.com\/jfmunozro\/stat\u2026","indices":[203,226]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Llegaremosalas2","name":"Llegaremos a las dos","id":1143058639508385792,"id_str":"1143058639508385792","indices":[3,19]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[21,35]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PAZEUGENIA","name":"PAZ ALWAYS IN STYLE","id":231437452,"id_str":"231437452","indices":[3,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[16,30]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gabaserr","name":"Gabriela","id":832225740275974144,"id_str":"832225740275974144","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[14,19]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[20,33]},{"screen_name":"anapastorjulian","name":"Ana Pastor Juli\u00e1n","id":307570052,"id_str":"307570052","indices":[34,50]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8m5Jc7lAep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1331939335273385987","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[266,289]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VcvV3dxeXP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jorgebuxade\/status\/1332242219886108672","display_url":"twitter.com\/jorgebuxade\/st\u2026","indices":[70,93]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uBI9TQNqAm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HLzxX0","display_url":"bit.ly\/2HLzxX0","indices":[93,116]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R28XXcyQjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CristinaSegui_\/status\/1332253480791269376","display_url":"twitter.com\/CristinaSegui_\u2026","indices":[280,303]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertadorcarr1","name":"libertadorcarrasco","id":1300974241639215104,"id_str":"1300974241639215104","indices":[3,19]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorBaeBel","name":"Jordi Baeza","id":373563505,"id_str":"373563505","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1332290483574497281,"id_str":"1332290483574497281","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0_ItMXYAE-91E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0_ItMXYAE-91E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RVmu8ahUXt","display_url":"pic.twitter.com\/RVmu8ahUXt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JorBaeBel\/status\/1332290486338465792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":771,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1234,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332290486338465792,"source_status_id_str":"1332290486338465792","source_user_id":373563505,"source_user_id_str":"373563505"}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JovenEuropeo","name":"Joven Europeo","id":843904904,"id_str":"843904904","indices":[3,16]},{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[18,31]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]},{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[18,32]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QuJwz4u5r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AytoJaen\/status\/1332017802916589574","display_url":"twitter.com\/AytoJaen\/statu\u2026","indices":[33,56]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[3,18]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1332285963104628737,"id_str":"1332285963104628737","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332285963104628737\/pu\/img\/QmdDY27cRniF-so1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332285963104628737\/pu\/img\/QmdDY27cRniF-so1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p3RhmnNUDJ","display_url":"pic.twitter.com\/p3RhmnNUDJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rouco64\/status\/1332286035024351233\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332286035024351233,"source_status_id_str":"1332286035024351233","source_user_id":2819381883,"source_user_id_str":"2819381883"}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZwz1M73y4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cubandefenders\/status\/1332280233832181760","display_url":"twitter.com\/cubandefenders\u2026","indices":[144,167]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"colasdelhambre","indices":[59,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rumbopropio","name":"Fran Rumbo \u269c\ufe0f","id":915929237328203777,"id_str":"915929237328203777","indices":[3,15]},{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[32,44]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[79,90]},{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[125,137]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOkYfI3ZJy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1332267937902813184","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[230,253]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Kosnxy8xn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/301_ad\/status\/1331915067248488449","display_url":"twitter.com\/301_ad\/status\/\u2026","indices":[272,295]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guzlomi","name":"Legal Cyborg \u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u2696\ufe0f\u2663\ufe0f","id":2791953405,"id_str":"2791953405","indices":[3,11]},{"screen_name":"aurorab933","name":"borealis","id":974783574,"id_str":"974783574","indices":[13,24]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IndonesiaMar","name":"Indonesia","id":1235103490189352960,"id_str":"1235103490189352960","indices":[3,16]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[25,32]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[3,17]},{"screen_name":"Haciendagob","name":"Ministerio de Hacienda","id":583744081,"id_str":"583744081","indices":[119,131]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YLQfsWWshk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/iruizquintano\/status\/1332253093778632707","display_url":"twitter.com\/iruizquintano\/\u2026","indices":[149,172]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4oGJA6yO2B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DLF\/status\/1331135846947418112","display_url":"twitter.com\/DLF\/status\/133\u2026","indices":[270,293]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332258896040308736,"id_str":"1332258896040308736","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iaEdWMAAq6I9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iaEdWMAAq6I9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0U8hdNAACC","display_url":"pic.twitter.com\/0U8hdNAACC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1332258902088486913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":554,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":946,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332258539956563969,"id_str":"1332258539956563969","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iFV8XcAEryZ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0iFV8XcAEryZ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CmENLq7vhr","display_url":"pic.twitter.com\/CmENLq7vhr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1332258545308475397\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hoEnM0GTWP","expanded_url":"https:\/\/prnoticias.com\/2020\/11\/26\/las-periodistas-de-roures-premiadas-por-montero-la-igualitaria\/","display_url":"prnoticias.com\/2020\/11\/26\/las\u2026","indices":[202,225]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332252044221157378,"id_str":"1332252044221157378","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0cLPcXEAIywYL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0cLPcXEAIywYL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GAZuyJFlEL","display_url":"pic.twitter.com\/GAZuyJFlEL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1332252051884175362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":473,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"raultortolero1","name":"Ra\u00fal Tortolero","id":304661855,"id_str":"304661855","indices":[87,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GbzF0FZGHO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q4zdE1","display_url":"bit.ly\/3q4zdE1","indices":[103,126]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8bYkCRVa2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xpericay\/status\/1332231677930852352","display_url":"twitter.com\/xpericay\/statu\u2026","indices":[175,198]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LucaCostant","name":"Luca Costantini","id":2575293810,"id_str":"2575293810","indices":[3,15]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Max_Von_Tuiter","name":"MAX","id":2893690263,"id_str":"2893690263","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/arIeSaKKHe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_europa_\/status\/1331910527770120193","display_url":"twitter.com\/vox_europa_\/st\u2026","indices":[279,302]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HemerotecaFilm","name":"Hemeroteca Film","id":1243891036138676229,"id_str":"1243891036138676229","indices":[3,18]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/79WfhHxOwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosadiezglez\/status\/1332224437870088192","display_url":"twitter.com\/rosadiezglez\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[14,28]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1332090649378770947,"id_str":"1332090649378770947","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyJY0zXUAMNdZ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyJY0zXUAMNdZ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ca3F78iupa","display_url":"pic.twitter.com\/ca3F78iupa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WharfRat_DE\/status\/1332090653090738178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":320,"h":199,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":199,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":199,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332090653090738178,"source_status_id_str":"1332090653090738178","source_user_id":1281192416,"source_user_id_str":"1281192416"}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m8GGTY5PT6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albert_rivera\/status\/1332221523692761088","display_url":"twitter.com\/albert_rivera\/\u2026","indices":[130,153]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Noelleal","name":"Noel Alejandro Leal Rojas","id":41220384,"id_str":"41220384","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1201985144376221697,"id_str":"1201985144376221697","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1201985144376221697\/pu\/img\/3qUUnx1lX0y5MTEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1201985144376221697\/pu\/img\/3qUUnx1lX0y5MTEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/07YTWELL0e","display_url":"pic.twitter.com\/07YTWELL0e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Noelleal\/status\/1201985983190884355\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1201985983190884355,"source_status_id_str":"1201985983190884355","source_user_id":41220384,"source_user_id_str":"41220384"}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MtIbGubzy7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/euromaidanpress\/status\/1332212596972326913","display_url":"twitter.com\/euromaidanpres\u2026","indices":[188,211]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[16,30]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_vasco","name":"Grupo Parlamentario VOX Parlamento Vasco","id":1289319994627678213,"id_str":"1289319994627678213","indices":[3,13]},{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[51,67]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[3,16]},{"screen_name":"valferave","name":"Ernesto Valfer","id":564458122,"id_str":"564458122","indices":[43,53]},{"screen_name":"ianasagasti","name":"I\u00f1aki Anasagasti","id":407344469,"id_str":"407344469","indices":[56,68]},{"screen_name":"costalman","name":"TEODOSIO I el Grande.","id":465674091,"id_str":"465674091","indices":[75,85]}],"urls":[],"media":[{"id":1332063834601906176,"id_str":"1332063834601906176","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxw__-XYAAsjz_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxw__-XYAAsjz_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P1qJ1K8sf8","display_url":"pic.twitter.com\/P1qJ1K8sf8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mejoreszasca\/status\/1332063838934601738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":455,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":685,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":685,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332063838934601738,"source_status_id_str":"1332063838934601738","source_user_id":3065395437,"source_user_id_str":"3065395437"}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[115,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIvcq2LTHV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GuajeSalvaje\/status\/1332051307306364930","display_url":"twitter.com\/GuajeSalvaje\/s\u2026","indices":[155,178]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[24,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QdNRaX36s4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1332043620392833026","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[122,145]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCzp4GuVgb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39p5Q9H","display_url":"bit.ly\/39p5Q9H","indices":[110,133]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S13bHbkiLr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V6AxIm","display_url":"bit.ly\/2V6AxIm","indices":[108,131]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkmbu9xVfC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1332127000849494017","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[110,133]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"raultortolero1","name":"Ra\u00fal Tortolero","id":304661855,"id_str":"304661855","indices":[87,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GbzF0FI5Qg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q4zdE1","display_url":"bit.ly\/3q4zdE1","indices":[103,126]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[102,118]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"Neoadolfo","name":"Nehomar A. Hern\u00e1ndez","id":92147974,"id_str":"92147974","indices":[103,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1al49x0rtw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/367ys5a","display_url":"bit.ly\/367ys5a","indices":[114,137]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[22,36]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[{"text":"DisensoSaoPaulo","indices":[118,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"ArturoMurilloS","name":"Arturo Murillo","id":227464382,"id_str":"227464382","indices":[99,114]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[{"text":"DisensoSaoPaulo","indices":[107,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[89,103]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[22,36]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[{"text":"DisensoSaoPaulo","indices":[80,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[62,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L9tfMphcaD","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PViBvxbjmWo&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=PViBvx\u2026","indices":[98,121]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"DisensoSaoPaulo","indices":[111,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[93,107]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[{"text":"DisensoSaoPaulo","indices":[116,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[98,112]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/55vS8hj695","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MGVivero\/status\/1332140985971843072","display_url":"twitter.com\/MGVivero\/statu\u2026","indices":[104,127]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EvaDuranRamos","name":"Eva Dur\u00e1n","id":700012184689049600,"id_str":"700012184689049600","indices":[3,17]},{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[19,35]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[36,51]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[52,62]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[63,74]},{"screen_name":"lachy77","name":"L\u00e1zaro Mireles","id":1588696064,"id_str":"1588696064","indices":[75,83]},{"screen_name":"EllLarrinaga","name":"ELL. Elena Larrinaga","id":1318099950,"id_str":"1318099950","indices":[84,97]},{"screen_name":"joseramirezdel2","name":"Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo","id":1113813322170863616,"id_str":"1113813322170863616","indices":[98,114]},{"screen_name":"JRBauza","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":117705468,"id_str":"117705468","indices":[115,123]},{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[124,136]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LUqYO5ADV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FelixLlerenaCUB\/status\/1332066426987941894","display_url":"twitter.com\/FelixLlerenaCU\u2026","indices":[185,208]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiuIvNPqBk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IrvingGatell\/status\/1331714753270403073","display_url":"twitter.com\/IrvingGatell\/s\u2026","indices":[113,136]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IndonesiaMar","name":"Indonesia","id":1235103490189352960,"id_str":"1235103490189352960","indices":[3,16]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAmerican_","name":"El American","id":1316523898989617153,"id_str":"1316523898989617153","indices":[52,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bsj9tySL0P","expanded_url":"https:\/\/elamerican.com\/the-republican-dilemma\/?lang=en","display_url":"elamerican.com\/the-republican\u2026","indices":[24,47]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}