{"screen_name":{"0":"NaturopatasCol","1":"NaturopatasCol","2":"NaturopatasCol"},"tweet_id":{"0":1332274637233926145,"1":1332273263662215172,"2":1332256363859349506},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"PREMIO INVESTIGACI\u00d3N NATUROP\u00c1TICA, a Sebastian Prall en el XXIV Congreso... https:\/\/t.co\/PA0WM8aXm3 a trav\u00e9s de @YouTube","1":"PREMIO CUERPO DEL PROFESORADO a Juan Jes\u00fas P\u00e9rez L\u00f3pez. XXIV Congreso An... https:\/\/t.co\/YF0cWNC8gt a trav\u00e9s de @YouTube","2":"Hoy en Naturopat\u00eda al D\u00eda entrevistamos a Patricia Varela, Secretaria Ge... https:\/\/t.co\/fvSM6L0SyA a trav\u00e9s de @YouTube"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-11-27 10:46:40","1":"2020-11-27 10:41:13","2":"2020-11-27 09:34:03"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1},"favorite_count":{"0":1,"1":2,"2":4},"user_location":{"0":"Madrid (ESPA\u00d1A)","1":"Madrid (ESPA\u00d1A)","2":"Madrid (ESPA\u00d1A)"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292","1":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292","2":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[112,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PA0WM8aXm3","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/me0EU6buFh0","display_url":"youtu.be\/me0EU6buFh0","indices":[76,99]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[112,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YF0cWNC8gt","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/hXQgyrm56i0","display_url":"youtu.be\/hXQgyrm56i0","indices":[76,99]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[112,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fvSM6L0SyA","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/hXcZ2oBi3Hs","display_url":"youtu.be\/hXcZ2oBi3Hs","indices":[76,99]}]}}}