{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1332398031862341634,"1":1332373884042088451,"2":1332371148986834944,"3":1332332086766792704,"4":1332255812815876096,"5":1332233002311684097,"6":1332215276209893376,"7":1332212133673709570,"8":1332211138067656706,"9":1332209309573328897},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Andaluc\u00eda crear\u00e1 un carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n del Covid-19 para poder viajar a cualquier sitio...\n\nhttps:\/\/t.co\/V8sYG89vfx","1":"@MartaOfelia4 Trump siempre ha dicho que aceptara el resultado de las elecciones... claro esta solo los que vengan de los votos legales.\n\nHan vuelto a sacar de contexto sus palabras, dijo que si los colegios certificaban a Biden se ir\u00eda.\n\nLos procesos legales van como tienen que ir.","2":"El Papa Francisco acusa a los manifestantes anti confinamientos de convertir la 'libertad personal' en una 'ideolog\u00eda' por Acci\u00f3n de Gracias.\n\n\"Los gobiernos han hecho grandes esfuerzos para poner el bienestar de su gente\"\nhttps:\/\/t.co\/w0GGMyJIce","3":"Cambios en el Pent\u00e1gono: Henri Kissinger y 10 asesores m\u00e1s salen de la Junta de Pol\u00edtica de Defensa de EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/PuLmifbw7l","4":"@AytoJaen :man_facepalming_light_skin_tone:Con la que est\u00e1 cayendo. Verg\u00fcenza ajena siento... aunque reconozco que unas risas hab\u00e9is conseguido que me eche.","5":"@Solo__Verdad @PabloFuente @ikerjimenez @PSOE @ccarballo50 Es lo que todos esos quieren, que perdamos la voz... solo hablar ellos.","6":"@Tito72835024 Si ya lo dec\u00edan en Abril... Bienvenidos a la nueva normalidad. \nPor eso estoy yo aqu\u00ed.","7":"@gonzo_blogger No te pases Gonzo... no maches la imagen de Lepe compar\u00e1ndoles. \n\nY buenos d\u00edas tenga usted!","8":"@MIREXRD @RobalsdqAlvarez @MMujerRD Mi p\u00e9same a todos los dominicanos... compruebo con tristeza que la ideolog\u00eda de genero oprime su pa\u00eds. \n\nLa \u00fanica igualdad posible es ante la Ley.","9":"@Elinsurrecto1 No lo puedo evitar. :zany_face::face_with_tears_of_joy:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-11-27 18:57:00","1":"2020-11-27 17:21:02","2":"2020-11-27 17:10:10","3":"2020-11-27 14:34:57","4":"2020-11-27 09:31:52","5":"2020-11-27 08:01:14","6":"2020-11-27 06:50:47","7":"2020-11-27 06:38:18","8":"2020-11-27 06:34:21","9":"2020-11-27 06:27:05"},"retweet_count":{"0":64,"1":4,"2":66,"3":40,"4":5,"5":1,"6":0,"7":0,"8":2,"9":0},"favorite_count":{"0":121,"1":17,"2":152,"3":94,"4":71,"5":11,"6":2,"7":3,"8":3,"9":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V8sYG89vfx","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-coronavirus-andalucia-andalucia-creara-carne-vacunacion-covid-19-servira-para-viajar-cualquier-sitio-202011271149_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[93,116]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartaOfelia4","name":"MOL 2000 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","id":1127422196702486531,"id_str":"1127422196702486531","indices":[0,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0GGMyJIce","expanded_url":"https:\/\/cutt.ly\/7hghfeB","display_url":"cutt.ly\/7hghfeB","indices":[223,246]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PuLmifbw7l","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/america\/ee-uu\/cambios-en-el-pentagono-henri-kissinger-y-10-asesores-mas-salen-de-la-junta-de-politica-de-defensa-de-ee-uu.html?t=wk8796ec","display_url":"bles.com\/america\/ee-uu\/\u2026","indices":[111,134]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AytoJaen","name":"Ayuntamiento de Ja\u00e9n","id":373438465,"id_str":"373438465","indices":[0,9]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[0,13]},{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[14,26]},{"screen_name":"ikerjimenez","name":"ikerjimenez","id":14401786,"id_str":"14401786","indices":[27,39]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[40,45]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[46,58]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[0,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[0,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MIREXRD","name":"Ministerio de Relaciones Exteriores R.Dominicana","id":258143215,"id_str":"258143215","indices":[0,8]},{"screen_name":"RobalsdqAlvarez","name":"Roberto Alvarez","id":152064889,"id_str":"152064889","indices":[9,25]},{"screen_name":"MMujerRD","name":"Ministerio de la Mujer Rep\u00fablica Dominicana","id":282138632,"id_str":"282138632","indices":[26,35]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[0,14]}],"urls":[]}}}