{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1332395696272666626,"1":1332379409429323779,"2":1332333859216691200,"3":1332312677469843457},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"LLEG\u00d3 DEADFLIX\n\n#Deadflix #BarcelonaDeadflix https:\/\/t.co\/rArxef08vR","1":"Vac\u00edo legal | Con el fin del Aspo ya no se necesitan permisos de circulaci\u00f3n y ahora las fuerzas de seguridad buscan nuevas excusas para desaparecer y asesinar j\u00f3venes","2":"Brusca permanencia en el mismo lugar de los precios tras la importante baja del d\u00f3lar blue","3":"El nuevo n\u00famero de Barcelona ya est\u00e1 en todos los kioscos de diarios del pa\u00eds. Y tambi\u00e9n en Barcelona Digital: https:\/\/t.co\/r9s0pOXX6e. https:\/\/t.co\/hkLyOqLlCY"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-11-27 18:47:43","1":"2020-11-27 17:43:00","2":"2020-11-27 14:42:00","3":"2020-11-27 13:17:50"},"retweet_count":{"0":8,"1":58,"2":65,"3":28},"favorite_count":{"0":85,"1":404,"2":436,"3":149},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Deadflix","indices":[16,25]},{"text":"BarcelonaDeadflix","indices":[26,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rArxef08vR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/deadflix_ar\/status\/1332338885687390209","display_url":"twitter.com\/deadflix_ar\/st\u2026","indices":[45,68]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r9s0pOXX6e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/barcelona474","display_url":"bit.ly\/barcelona474","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1332312609522135041,"id_str":"1332312609522135041","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1TQmxXMAEuEAn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1TQmxXMAEuEAn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hkLyOqLlCY","display_url":"pic.twitter.com\/hkLyOqLlCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1332312677469843457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}