{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2","53":"velardedaoiz2","54":"velardedaoiz2","55":"velardedaoiz2","56":"velardedaoiz2","57":"velardedaoiz2","58":"velardedaoiz2","59":"velardedaoiz2","60":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1332454814106705924,"1":1332454803549597698,"2":1332454794397618177,"3":1332454034536587264,"4":1332436983227035653,"5":1332436193733128193,"6":1332435614105538560,"7":1332432555040235521,"8":1332430823967100928,"9":1332427716642148361,"10":1332418692639027200,"11":1332415706927915010,"12":1332405863999561731,"13":1332404385817759744,"14":1332403765174001670,"15":1332402568975294465,"16":1332397442835369987,"17":1332395569558544384,"18":1332373634736943104,"19":1332371889541550082,"20":1332369914754179080,"21":1332369698470629377,"22":1332369674244419586,"23":1332367636940910593,"24":1332366285930426369,"25":1332354736658534400,"26":1332354463512793089,"27":1332350348997095425,"28":1332341432808562692,"29":1332335619763294208,"30":1332334129631911937,"31":1332319845401178112,"32":1332317045485080576,"33":1332288423021973505,"34":1332288191982874629,"35":1332287370633367552,"36":1332287119901986816,"37":1332287077782859776,"38":1332285908960350208,"39":1332285694073561089,"40":1332285408424710144,"41":1332285241420034048,"42":1332282096258265088,"43":1332280916186714112,"44":1332280660464168960,"45":1332280495846154243,"46":1332277518620102657,"47":1332257040388001793,"48":1332248952339652609,"49":1332248071938433026,"50":1332246182245113856,"51":1332242169667653634,"52":1332239671968100352,"53":1332237205398560768,"54":1332234602132500482,"55":1332230851892023297,"56":1332229828133707776,"57":1332228289407168517,"58":1332223786200993793,"59":1332214115234930689,"60":1332201841602535424},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":true,"32":false,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":true,"56":true,"57":false,"58":true,"59":true,"60":false},"text":{"0":"Lo azul es lo autom\u00e1ticamente eliminado. Aj\u00e1. https:\/\/t.co\/f0j1IFnDG3","1":"Vaya vaya... https:\/\/t.co\/4EgYxIE3tW","2":"Acabo de hacer mi primera aportaci\u00f3n a la Wikipedia. Resulta que en la p\u00e1gina sobre \"Self-determination\", al hablar de ETA se les hab\u00eda olvidado mencionar que mataron a m\u00e1s de 800 personas. Qu\u00e9 cabeza la de estos muchachos.","3":"@velardedaoiz2 Si los hijos del lobo son lobeznos, ah\u00ed tienes a los hijos de Torra","4":"@velardedaoiz2 :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:como les gusta tirar al mar la pasta","5":":double_exclamation_mark_selector: Sigue bajando la IA de contagios a 14 d\u00edas. \n\n:backhand_index_pointing_right: La Comunidad de Madrid cierra hoy la semana con 244 positivos por cada 100.000 habitantes, frente a los 252 de ayer. \n\n:white_heavy_check_mark: Seguimos siendo la regi\u00f3n de la Pen\u00ednsula con la IA m\u00e1s baja.","6":"Absurdo, todo el mundo sabe que el Cambio Clim\u00e1tico arrasar\u00e1 esas casas en pocos a\u00f1os https:\/\/t.co\/dtHazjkJrp","7":"@velardedaoiz2 Muy bien.\nLo que no me gusta es que sea Madrid la que los valide antes que nadie, por desgracia eso puede hacer que el gobierno central les empiece a sacar pegas y proh\u00edba o dificulte su uso.","8":"@Silvi_ta @velardedaoiz2 Todo un cl\u00e1sico con un precedente: Haendel compuso una \u00f3pera (creo que fue \"Rinaldo\") -en Inglaterra y para p\u00fablico ingl\u00e9s- en la que le sali\u00f3 un libreto tan rid\u00edculo que decidi\u00f3 traducirla al italiano y que se representase as\u00ed.","9":"Parece la primera evidencia de que la exposici\u00f3n previa a otros coronavirus podr\u00eda dar protecci\u00f3n frente al SARSCoV2. El riesgo de infecci\u00f3n no cambia, pero si la gravedad de los s\u00edntomas, que parecen reducirse en aquellos con previas infecciones. \nhttps:\/\/t.co\/d7qAQgFoub https:\/\/t.co\/RbUrL9gamf","10":"@velardedaoiz2 Test, test, test. Yo me hice una PCR en Palam\u00f3s en un centro de dermoest\u00e9tica a mediados de agosto. Hacer test en farmacias en diciembre (algo poco complejo de operativa) podr\u00eda salvar cientos de vidas. Y los auto-test baratos ser\u00e1n la soluci\u00f3n definitiva","11":"Cc @velardedaoiz2 y si me permite el plagio... a sufrir :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/dj3SoYiYjY","12":"@Oskartxuprz Yo acabo de descubrir un grupo de ni\u00f1os (pero de ni\u00f1os, la mayor de 20 tacos y el menor de 12) que es lo mejor que he o\u00eddo desde que Ozzy se fue de Black Sabbath. Liliac se llaman. Impresionantes. Los Jackson 5 del hard rock. https:\/\/t.co\/874fjxGwlJ","13":"Ahora resulta que el impuesto de sociedades lo gestionan las CCAAs. Hombre Navarra y Pa\u00eds Vasco s\u00ed, pero para el com\u00fan de los mortales la gesti\u00f3n recae enteramente en el gobierno central. https:\/\/t.co\/OXx9RJvWEI","14":"Sr @GirautaOficial , por fin lo han inaugurado en Ja\u00e9n...:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:@AytoJaen #FelizViernes #FelizViernesATodos https:\/\/t.co\/DTGjChQpo7","15":"Mart\u00ednez Almeida imparte a los periodistas un seminario de c\u00f3mo repartir hostias sin perder la elegancia. https:\/\/t.co\/U9Qc7lMgFG","16":"@velardedaoiz2 M\u00e1s de 30.000 casos la semana pasada cada d\u00eda. Esta semana ya han descendido al rango de los 20.000.","17":"@velardedaoiz2 \u00c9l siempre tan elegante metiendo zascas.","18":"@velardedaoiz2 Illa lo desaconsej\u00f3 y,en consecuencia, hoy ya hay noticias de que las cl\u00ednicas privadas tienen citas a tope de gente que quiere hacerse PCR o ant\u00edgenos antes de juntarse con su familia en Navidad.","19":"Buen hilo. Algunos matices:\n\n1. Asume que toda la poblaci\u00f3n tiene el mismo nivel de contagio que los casos detectados (0,49%). Parece improbable, pues como poco se estar\u00e1 detectando una alta fracci\u00f3n de sintom\u00e1ticos\n\n2. La mayor parte de los ya detectados positivos estar\u00e1 aislada https:\/\/t.co\/S28n1rZgkS","20":"@recomtogadaraya \"Pico de muertos pero bajan los contagios, o detectamos menos contagios o el virus es m\u00e1s virulento\". Es increible como las \u00e9lites, los influencers y los divulgadores difunden bulos a sabiendas sin que nadie les corrija","21":"El granizo que ha ca\u00eddo hoy en Valencia ha sido del tama\u00f1o de una cereza, un volumen que Aemet solo tiene registrado que sucediera el 1 de mayo del a\u00f1o 2001 https:\/\/t.co\/N6wPlJzrKy https:\/\/t.co\/vNAdLATsyR","22":"A ver, estoy mirando para hacerme un PCR en Holanda y tengo un problema. No tengo una polla en el dedo. :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::grinning_face_with_smiling_eyes::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/pViA4yu8pv","23":"Como dir\u00eda @velardedaoiz2 , eterno CP7! https:\/\/t.co\/QYHYEhwrsV","24":"Llego a mi casa. Mi hija y 4 amigas viendo una peli. TODAS con mascarilla y la ventana del sal\u00f3n abierta.\n\nGood","25":"\u00bfEs Madrid una comunidad hist\u00f3rica y si no es as\u00ed cu\u00e1nto falta?","26":"Como dice @velardedaoiz2 : I :blue_heart:CP (y no daba un duro por el antes de la pandemia) Lo de hoy ha sido sublime, cada cual en su sitio.","27":"Un calvario https:\/\/t.co\/7u4B7cdzQT","28":"Hay en Madrid 1.513 pacientes de COVID ingresados, 349 en UCI. 25 menos que ayer, 6 m\u00e1s en UCI. 152   nuevos ingresados en el d\u00eda, 25 nuevos ingresados en UCI, 21 fallecidos.","29":"@velardedaoiz2 Lo de ventilar, bien. Quidicir, ventilarse Gin Tonic.","30":"A sufrir m\u00e1s https:\/\/t.co\/09JwgqB2uA","31":"La Comunidad de Madrid realizar\u00e1 test de ant\u00edgenos a los vecinos de #Boadilla mayores de 6 a\u00f1os registrados en uno de los centros de salud.\n\n\u00a1No faltes! Estas pruebas salvan vidas\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/eePMHuo4j1\n\n\u00a1Gracias a @IdiazAyuso por atender nuestra petici\u00f3n! https:\/\/t.co\/MiN6h2NryZ","32":"A sufrir https:\/\/t.co\/CobQ7gxjyF","33":"Correlaci\u00f3n, a veces, s\u00ed implica causalidad https:\/\/t.co\/LgEKSLhSEY","34":"Twitter ha hecho su MAGIA!! Mi pareja ha empezado a trabajar hoy... much\u00edsimas gracias a todos los que hab\u00e9is puesto vuestro granito de arena... SOIS MUY GRANDES!! https:\/\/t.co\/BI7Os1S0Q4","35":"@pratseva Est\u00e1 m\u00e1s musculada que Isco.","36":"JAJAJAJAJA Siempre con el bando dictatorial frente al dem\u00f3crata. SIEMPRE. Les da igual dictadura fascista, comunista, teocr\u00e1tica, real, imaginaria o mediopensionista, Fidel, Galtieri, Gadafi, Mao o la Khaleesi.\nGente de orden, los unidas. https:\/\/t.co\/BRBfyWLour","37":"Pedro S\u00e1nchez y Salvador Illa recibidos con abucheos y gritos de \"fuera\" al visitar el Hospital de La Paz.\nEsperaron a hacer la visita a que Ayuso estuviera fuera de Madrid y no avisaron al alcalde Almeida.\nSolo les falt\u00f3 la asistencia de Rufi\u00e1n y Otegi.\nhttps:\/\/t.co\/5OXI7xrQU6","38":"@velardedaoiz2 @fuenteluchagom @alonso_frutos La CAM va 10 pueblos por delante","39":"Si y cuando esto est\u00e9 disponible, estar\u00e1 empezando el verdadero final de la pesadilla social. https:\/\/t.co\/OU7lh6DlZw","40":"@nacidoatleti @velardedaoiz2 Notable alto por lo menos...","41":"Esto si es Good! @velardedaoiz2 @alonso_frutos https:\/\/t.co\/DqX23YZxH7","42":"Magn\u00edfico ejemplo para explicar la diferencia entre GASTO e INVERSI\u00d2N.\n\nAqu\u00ed est\u00e1n gastando su dinero, jienenses. https:\/\/t.co\/Dlacux48Zc","43":"Igual me lo subvencion\u00e1is, que ya me va apeteciendo un purasangre el\u00e9ctrico de juguete https:\/\/t.co\/WJVRhJtVxT","44":"decenas de declaraciones de altos cargos socialistas que, durante los dos \u00faltimos a\u00f1os, han arremetido contra la fiscalidad madrile\u00f1a y acusado a la regi\u00f3n de ser un para\u00edso fiscal. \"Estamos convencidos de que esto es una estrategia del PSOE, no de ERC\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Hsr2se1EUF https:\/\/t.co\/iRhhx1fCK2","45":"La gama alta del \u00e9xito https:\/\/t.co\/P58uAr8Y0n","46":"Miente.\nSucesiones penaliza m\u00e1s a la clase media-alta que a la gran fortuna,para la que existe el holding. https:\/\/t.co\/K8NVwHb3tF","47":"@velardedaoiz2 Escudero lo ha explicado, y ha dicho que espera que el ministerio de la aprobaci\u00f3n lo antes posible. Los titulares de los peri\u00f3dicos, es para que se lo hagan mirar.","48":"@velardedaoiz2 A d\u00eda de hoy en las farmacias no hemos recibido, de momento, ninguna informaci\u00f3n oficial al respecto.","49":"@Luis_I_Gomez @velardedaoiz2 @fdezordonez A veces son intermitentes por exceso de calor!  La erupci\u01ffn del Kilahuea cierra Ormat geothermal plant en Hawaii https:\/\/t.co\/I0j0up5dYK","50":"Pues me temo que esto no es cierto, al menos de momento. Va a tener que autorizarlo el Ministerio https:\/\/t.co\/GLK6eoE05D","51":"Esto de @michaelmina_lab es interesant\u00edsimo. Este p\u00e1rrafo es esperanzador, y el verdadero punto de inflexi\u00f3n de la COVID como grav\u00edsimo problema social, si y cuando lleguen. Y si no, habr\u00e1 que montar log\u00edstica \u201cde guerra\u201d con los test de ant\u00edgenos actuales https:\/\/t.co\/tbqpxFjsgy https:\/\/t.co\/XnTu0nOk17","52":"S\u00ed. Intentan que el crecimiento en esa zona concreta se frene, y que se propague lo menos posible a otras. Con alta probabilidad, pronto har\u00e1n cribados en su zona b\u00e1sica de salud para detectar asintom\u00e1ticos y ponerlos en cuarentena, deteniendo as\u00ed la transmisi\u00f3n @ZapateroAntonio https:\/\/t.co\/Hys308rNYm","53":"Una mutaci\u00f3n del virus original de China y que lleg\u00f3 a Asia inicialmente es la que ha prevalecido hasta la fecha en el mundo, particularmente Europa y EEUU (1) https:\/\/t.co\/t7ALjpDsbb","54":"El programa de Ar\u00fas tiene 3 colaboradores que parecen la misma persona en distintos momentos de su vida. #aruseros467 https:\/\/t.co\/QMJ8ieCuvf","55":"El impuesto de Patrimonio es una peculiaridad tributaria espa\u00f1ola anacr\u00f3nica, insuficiente, injusta e ineficiente. Lo explica muy bien aqu\u00ed @migsebastiang https:\/\/t.co\/q0IXJtKgE4","56":"Queridos clientes, creo que ya he arreglado el problema t\u00e9cnico, el c\u00f3digo ACCIONDEGRACIAS ya deber\u00eda funcionar sin problemas. Ten\u00e9is hasta el lunes a las 23:59. Please RT.\nhttps:\/\/t.co\/QHQzEjM3Kz","57":"Bueno, a @ierrejon le honra duplicar su carga de trabajo habitual en esta crisis. Eso es lo que hay que hacer: trabajar m\u00e1s para salir del hoyo https:\/\/t.co\/viaBatZo3f","58":"\u00c9L \n#hackingtime \nCc @velardedaoiz2 https:\/\/t.co\/ovT8oe1Lwc","59":"La \u201cpandemia del amianto\u201d. El concepto.\n\nYa lo dec\u00eda el camarada @velardedaoiz2 en febrero \u201cme da que en los pr\u00f3ximos meses vamos a entender el significado de la palabra emergencia\u201d.\n\nAlgunos no los han entendido. https:\/\/t.co\/ALXPRicBG2","60":"Muy bueno esto de Rallo https:\/\/t.co\/P1p501FlAH"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false},"created_at":{"0":"2020-11-27 22:42:38","1":"2020-11-27 22:42:35","2":"2020-11-27 22:42:33","3":"2020-11-27 22:39:32","4":"2020-11-27 21:31:46","5":"2020-11-27 21:28:38","6":"2020-11-27 21:26:20","7":"2020-11-27 21:14:11","8":"2020-11-27 21:07:18","9":"2020-11-27 20:54:57","10":"2020-11-27 20:19:06","11":"2020-11-27 20:07:14","12":"2020-11-27 19:28:07","13":"2020-11-27 19:22:15","14":"2020-11-27 19:19:47","15":"2020-11-27 19:15:01","16":"2020-11-27 18:54:39","17":"2020-11-27 18:47:13","18":"2020-11-27 17:20:03","19":"2020-11-27 17:13:07","20":"2020-11-27 17:05:16","21":"2020-11-27 17:04:25","22":"2020-11-27 17:04:19","23":"2020-11-27 16:56:13","24":"2020-11-27 16:50:51","25":"2020-11-27 16:04:57","26":"2020-11-27 16:03:52","27":"2020-11-27 15:47:31","28":"2020-11-27 15:12:05","29":"2020-11-27 14:49:00","30":"2020-11-27 14:43:04","31":"2020-11-27 13:46:19","32":"2020-11-27 13:35:11","33":"2020-11-27 11:41:27","34":"2020-11-27 11:40:32","35":"2020-11-27 11:37:16","36":"2020-11-27 11:36:16","37":"2020-11-27 11:36:06","38":"2020-11-27 11:31:28","39":"2020-11-27 11:30:36","40":"2020-11-27 11:29:28","41":"2020-11-27 11:28:48","42":"2020-11-27 11:16:19","43":"2020-11-27 11:11:37","44":"2020-11-27 11:10:36","45":"2020-11-27 11:09:57","46":"2020-11-27 10:58:07","47":"2020-11-27 09:36:45","48":"2020-11-27 09:04:36","49":"2020-11-27 09:01:06","50":"2020-11-27 08:53:36","51":"2020-11-27 08:37:39","52":"2020-11-27 08:27:44","53":"2020-11-27 08:17:56","54":"2020-11-27 08:07:35","55":"2020-11-27 07:52:41","56":"2020-11-27 07:48:37","57":"2020-11-27 07:42:30","58":"2020-11-27 07:24:36","59":"2020-11-27 06:46:11","60":"2020-11-27 05:57:24"},"retweet_count":{"0":30,"1":16,"2":292,"3":9,"4":2,"5":107,"6":34,"7":2,"8":2,"9":102,"10":7,"11":1,"12":6,"13":92,"14":55,"15":96,"16":1,"17":1,"18":9,"19":2,"20":9,"21":29,"22":20,"23":6,"24":49,"25":11,"26":3,"27":1,"28":26,"29":1,"30":1,"31":28,"32":2,"33":13,"34":9,"35":24,"36":30,"37":813,"38":2,"39":120,"40":1,"41":8,"42":29,"43":6,"44":6,"45":21,"46":36,"47":5,"48":1,"49":1,"50":21,"51":10,"52":2,"53":10,"54":1250,"55":48,"56":25,"57":26,"58":5,"59":3,"60":40},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":143,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":13,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1418,"25":0,"26":0,"27":124,"28":123,"29":0,"30":90,"31":0,"32":143,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":430,"40":0,"41":0,"42":0,"43":35,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":72,"51":26,"52":34,"53":32,"54":0,"55":0,"56":0,"57":142,"58":0,"59":0,"60":127},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SrRdn","name":"M. Tudesky","id":880056095854788609,"id_str":"880056095854788609","indices":[3,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1332454019869134849,"id_str":"1332454019869134849","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3T3xXXUAE1Fek.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3T3xXXUAE1Fek.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f0j1IFnDG3","display_url":"pic.twitter.com\/f0j1IFnDG3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SrRdn\/status\/1332454093734940674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":285,"resize":"fit"},"large":{"w":1012,"h":424,"resize":"fit"},"medium":{"w":1012,"h":424,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332454093734940674,"source_status_id_str":"1332454093734940674","source_user_id":880056095854788609,"source_user_id_str":"880056095854788609"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SrRdn","name":"M. Tudesky","id":880056095854788609,"id_str":"880056095854788609","indices":[3,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1332453686568742922,"id_str":"1332453686568742922","indices":[24,47],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3TkXuW8Ao1KLc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3TkXuW8Ao1KLc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EgYxIE3tW","display_url":"pic.twitter.com\/4EgYxIE3tW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SrRdn\/status\/1332453735205834753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":135,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":406,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":238,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332453735205834753,"source_status_id_str":"1332453735205834753","source_user_id":880056095854788609,"source_user_id_str":"880056095854788609"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SrRdn","name":"M. Tudesky","id":880056095854788609,"id_str":"880056095854788609","indices":[3,9]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cond_de_fluzo","name":"Asmith","id":366091295,"id_str":"366091295","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paulitacarasa","name":"Paula","id":1427521446,"id_str":"1427521446","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dtHazjkJrp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quicktake\/status\/1332432976492306439","display_url":"twitter.com\/quicktake\/stat\u2026","indices":[86,109]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David_R_G_","name":"David rodr\u00edguez","id":1261557474,"id_str":"1261557474","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiprianoSalcedo","name":"Hereje","id":881324322245165057,"id_str":"881324322245165057","indices":[3,19]},{"screen_name":"Silvi_ta","name":"Silvi \ud83d\udc9a","id":41834556,"id_str":"41834556","indices":[21,30]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[31,45]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gorka_orive","name":"Gorka Orive","id":762003790409166848,"id_str":"762003790409166848","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivillalgordo","name":"Ignacio Villalgordo","id":778783142,"id_str":"778783142","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PPDN10","name":"PEPE DOMINGUEZ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":261377809,"id_str":"261377809","indices":[3,10]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1332408598434111491,"id_str":"1332408598434111491","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2qj5VXYAM2wYs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En2qj5VXYAM2wYs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dj3SoYiYjY","display_url":"pic.twitter.com\/dj3SoYiYjY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPDN10\/status\/1332408606021611524\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332408606021611524,"source_status_id_str":"1332408606021611524","source_user_id":261377809,"source_user_id_str":"261377809"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hezmick","name":"Hezmick","id":417008331,"id_str":"417008331","indices":[3,11]},{"screen_name":"Oskartxuprz","name":"Oskar","id":871314139980935168,"id_str":"871314139980935168","indices":[13,25]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amjorge15","name":"\u00c1ngel Mart\u00ednez","id":967786403282280448,"id_str":"967786403282280448","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"FelizViernes","indices":[82,95]},{"text":"FelizViernesATodos","indices":[96,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lonspe3","name":"Alonso Quijano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd23\ud83e\udd23","id":1236607379690729472,"id_str":"1236607379690729472","indices":[3,11]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[16,31]},{"screen_name":"AytoJaen","name":"Ayuntamiento de Ja\u00e9n","id":373438465,"id_str":"373438465","indices":[72,81]}],"urls":[],"media":[{"id":1332394320478040064,"id_str":"1332394320478040064","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332394320478040064\/pu\/img\/lR03YERJTIvkrFMW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332394320478040064\/pu\/img\/lR03YERJTIvkrFMW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DTGjChQpo7","display_url":"pic.twitter.com\/DTGjChQpo7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lonspe3\/status\/1332394503932678145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332394503932678145,"source_status_id_str":"1332394503932678145","source_user_id":1236607379690729472,"source_user_id_str":"1236607379690729472"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alatriste_66","name":"El Capit\u00e1n \ud83d\udc9a","id":201364905,"id_str":"201364905","indices":[3,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KLopeK_7","name":"ALberto KLopeK","id":255564188,"id_str":"255564188","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martabc__","name":"Marta","id":1289477564139020288,"id_str":"1289477564139020288","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luciurry","name":"Lucy U","id":170351646,"id_str":"170351646","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S28n1rZgkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DadosdeLaplace\/status\/1332356035269570563","display_url":"twitter.com\/DadosdeLaplace\u2026","indices":[281,304]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diego_gon","name":"CEO de las paellas con chorizo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee","id":111561268,"id_str":"111561268","indices":[3,13]},{"screen_name":"recomtogadaraya","name":"Togada Desde La Raya penitente en transici\u00f3n \u2604\ufe0f\u2604\ufe0f","id":3172324479,"id_str":"3172324479","indices":[15,31]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capicua_Mca","name":"Puturr\u00fa de fu\u00e1 \ud83e\udd86","id":407628600,"id_str":"407628600","indices":[3,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manu_lillo","name":"Manu_lillo","id":45428157,"id_str":"45428157","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[27,41]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"huyelobo","name":"\ud83d\udc3a","id":147627379,"id_str":"147627379","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miss_Redes","name":"MissRedes EA4HDG","id":928702690149978114,"id_str":"928702690149978114","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[26,40]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332350333503361030,"id_str":"1332350333503361030","indices":[12,35],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En11kbjXUAYRy5O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En11kbjXUAYRy5O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7u4B7cdzQT","display_url":"pic.twitter.com\/7u4B7cdzQT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332350348997095425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1324,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":776,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332334121692114945,"id_str":"1332334121692114945","indices":[13,36],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1m0x2XMAEluwM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1m0x2XMAEluwM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09JwgqB2uA","display_url":"pic.twitter.com\/09JwgqB2uA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332334129631911937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1458,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":484,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Boadilla","indices":[81,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jubedal","name":"Javier Ubeda Li\u00e9bana","id":267697940,"id_str":"267697940","indices":[3,11]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332317038514221057,"id_str":"1332317038514221057","indices":[9,32],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1XSaDXMAEivA1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En1XSaDXMAEivA1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CobQ7gxjyF","display_url":"pic.twitter.com\/CobQ7gxjyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332317045485080576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lentejitas","name":"Sebasti\u00e1n Puig Soler","id":7294912,"id_str":"7294912","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LgEKSLhSEY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/donald_dpm\/status\/1332265452853194752?s=19","display_url":"twitter.com\/donald_dpm\/sta\u2026","indices":[60,83]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RMadridDatos","name":"Real Madrid Da13s","id":738392300,"id_str":"738392300","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]},{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[19,28]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mercutio_M","name":"Mercutio","id":300178269,"id_str":"300178269","indices":[3,14]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hlsrias","name":"Helios","id":270902040,"id_str":"270902040","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]},{"screen_name":"fuenteluchagom","name":"Luis Miguel G\u00f3mez","id":2188037006,"id_str":"2188037006","indices":[28,43]},{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[44,58]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OU7lh6DlZw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1332282417739141120","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[94,117]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stoneboxer77","name":"(((...)))","id":902302603,"id_str":"902302603","indices":[3,16]},{"screen_name":"nacidoatleti","name":"Hijo del doblete","id":371486328,"id_str":"371486328","indices":[18,31]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[32,46]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fuenteluchagom","name":"Luis Miguel G\u00f3mez","id":2188037006,"id_str":"2188037006","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[37,51]},{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[52,66]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJVRhJtVxT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1332280226462765056","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[87,110]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DerechoEspana","name":"Derecho Mercantil Espa\u00f1a","id":1001477584671133696,"id_str":"1001477584671133696","indices":[3,17]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacidoatleti","name":"Hijo del doblete","id":371486328,"id_str":"371486328","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1332279574495956998,"id_str":"1332279574495956998","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En01NttXEAYlgF0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En01NttXEAYlgF0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P58uAr8Y0n","display_url":"pic.twitter.com\/P58uAr8Y0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nacidoatleti\/status\/1332279580347031554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":670,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1698,"h":948,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332279580347031554,"source_status_id_str":"1332279580347031554","source_user_id":371486328,"source_user_id_str":"371486328"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrankTornen","name":"Frank Bascombe","id":123844484,"id_str":"123844484","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Espp93","name":"ESPP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":946845312936828929,"id_str":"946845312936828929","indices":[3,10]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[12,26]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmencartiaga","name":"Carmen \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1208369961405693952,"id_str":"1208369961405693952","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jgcorripio","name":"Javier Corripio","id":3362007395,"id_str":"3362007395","indices":[3,14]},{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[16,29]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[30,44]},{"screen_name":"fdezordonez","name":"Fern\u00e1ndez Ord\u00f3\u00f1ez \u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f","id":75646080,"id_str":"75646080","indices":[45,57]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLK6eoE05D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1332243745333514240","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[98,121]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaelmina_lab","name":"Michael Mina","id":1094762324097822720,"id_str":"1094762324097822720","indices":[8,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbqpxFjsgy","expanded_url":"https:\/\/www.nejm.org\/doi\/full\/10.1056\/NEJMp2025631","display_url":"nejm.org\/doi\/full\/10.10\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332242162969415683,"id_str":"1332242162969415683","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0TME6XEAMkC3T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0TME6XEAMkC3T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XnTu0nOk17","display_url":"pic.twitter.com\/XnTu0nOk17","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1332242169667653634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1084,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":614,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":1122,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[263,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hys308rNYm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/campomanes66\/status\/1332020167421923328","display_url":"twitter.com\/campomanes66\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t7ALjpDsbb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tomaspueyo\/status\/1332230179893235712","display_url":"twitter.com\/tomaspueyo\/sta\u2026","indices":[160,183]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"aruseros467","indices":[118,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Uvejeje","name":"V\u00edctor Garc\u00eda Gonz\u00e1lez","id":102118162,"id_str":"102118162","indices":[3,11]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"francisco_longo","name":"Francisco Longo","id":339560225,"id_str":"339560225","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olgarusu","name":"olga rusu \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":17486327,"id_str":"17486327","indices":[3,12]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[9,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/viaBatZo3f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1331734672490041344","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[144,167]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"hackingtime","indices":[25,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herreradelduque","name":"V\u00edctor G.","id":257955411,"id_str":"257955411","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[42,56]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdezordonez","name":"Fern\u00e1ndez Ord\u00f3\u00f1ez \u2622\ufe0f\u2622\ufe0f\u269b\ufe0f\u269b\ufe0f","id":75646080,"id_str":"75646080","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[82,96]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P1p501FlAH","expanded_url":"https:\/\/blogs.elconfidencial.com\/economia\/laissez-faire\/2020-11-27\/extractivismo-provinciano_2850163\/","display_url":"blogs.elconfidencial.com\/economia\/laiss\u2026","indices":[24,47]}]}}}