{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1313162808792580104,"1":1313107256855212039,"2":1313101017492402180},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Actualizamos :world_map: mapa del \u00edndice de casos de #coronavirus en los \u00faltimos 14 d\u00edas por cada 100.000 habitantes en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/xakqV5I5tV https:\/\/t.co\/54USu8OYn5","1":"@AccionDatos En el @IECA_Andalucia aparece un nuevo concepto: Confirmados PDIA (Pruebas Diagn\u00f3sticas de Infecci\u00f3n Activa), que incluye \"todos los casos de COVID-19 con infecci\u00f3n activa, confirmados por t\u00e9cnica PCR o test antig\u00e9nicos r\u00e1pidos de \u00faltima generaci\u00f3n\"","2":"El incremento de hospitalizados por #coronavirus en #Andaluc\u00eda vuelve a elevar el n\u00famero por encima del millar, aunque baja en cuidados intensivos:\n\nTotal: 1.024 (+26)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 877 (+35)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 147 (-9) https:\/\/t.co\/ONZMViEwmp"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-10-05 17:03:05","1":"2020-10-05 13:22:21","2":"2020-10-05 12:57:33"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0},"favorite_count":{"0":5,"1":1,"2":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[43,55]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[128,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xakqV5I5tV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SqzIZq","display_url":"bit.ly\/2SqzIZq","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1313162439987470339,"id_str":"1313162439987470339","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlKSB_WoAMwNFl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlKSB_WoAMwNFl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/54USu8OYn5","display_url":"pic.twitter.com\/54USu8OYn5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1313162808792580104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":521,"h":463,"resize":"fit"},"large":{"w":521,"h":463,"resize":"fit"},"medium":{"w":521,"h":463,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AccionDatos","name":"Manolo Trujillo","id":1078348744184213505,"id_str":"1078348744184213505","indices":[0,12]},{"screen_name":"IECA_Andalucia","name":"IECA","id":119862475,"id_str":"119862475","indices":[19,34]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[36,48]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[52,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313100937477656576,"id_str":"1313100937477656576","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkSWHSWkAAProw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkSWHSWkAAProw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ONZMViEwmp","display_url":"pic.twitter.com\/ONZMViEwmp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1313101017492402180\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"}}}]}}}