{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1313255147854852098,"1":1313240047093788676,"2":1313224946726957056,"3":1313216038046248963,"4":1313209848201392130,"5":1313190971753074688,"6":1313179649355255809,"7":1313177600030842882,"8":1313164568382840833,"9":1313149451817693185,"10":1313134363241050113,"11":1313131000633982976,"12":1313119265122332673,"13":1313107363356905473,"14":1313089053382914048,"15":1313073954924396545,"16":1312907872569827329},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"Laspina: \u201cDesde que asumi\u00f3 el Gobierno hay, seg\u00fan datos oficiales, 25 mil argentinos m\u00e1s que ya tienen residencia fiscal en Uruguay\u201d. :right_arrow_selector: #FALSO.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Este a\u00f1o hubo 229 pedidos oficiales de cambio de residencia fiscal a Uruguay.\n\nPor Santiago Lilo.\nhttps:\/\/t.co\/vvvtlJTyow","1":"S\u00ed, el ex presidente N\u00e9stor Kirchner dijo en 2002 que la plata de los fondos de Santa Cruz estaba en el exterior. :backhand_index_pointing_right: Fue en una entrevista con la revista Noticias.\n\nhttps:\/\/t.co\/7KkkKbXtfz","2":"No, el #coronavirus no se cura con nebulizaciones, remedios caseros y paracetamol, tal como afirma esta desinformaci\u00f3n compartida m\u00e1s de 12 mil veces en redes :mobile_phone::backhand_index_pointing_left:.\n\nMir\u00e1 los datos en esta verificaci\u00f3n.\nPor Delfina Corti para el proyecto #RedDES.\nhttps:\/\/t.co\/jO7IWHcqnC","3":"En los \u00faltimos seis meses pasamos de combatir la #desinformaci\u00f3n desde nuestra oficina :backhand_index_pointing_right: a pelear contra la #infodemia disparada por el coronavirus desde nuestras casas. \n\nEsto es una parte, s\u00f3lo una parte, de todo lo que hicimos junto a vos. https:\/\/t.co\/z019oo6Po0 https:\/\/t.co\/gUh7I6Qqxp","4":"Viviendas inauguradas en San Antonio de Areco: qu\u00e9 es #verdadero :white_heavy_check_mark: y qu\u00e9 es #falso :cross_mark: de lo que circul\u00f3 en redes.\n\nMir\u00e1 la verificaci\u00f3n ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\nPor Rosario Marina.\n\nhttps:\/\/t.co\/38BFkeWPIL","5":"A 6 meses del inicio de la cuarentena, todav\u00eda se pueden ver personas en la calle que usan el tapaboca de forma incorrecta.\n\nPor eso, en este video compartimos c\u00f3mo usar :check_mark: y c\u00f3mo no usar :cross_mark: un tapabocas o barbijo :face_with_medical_mask: para cuidar a los que tenemos cerca.\n\nhttps:\/\/t.co\/zAYhln9iRi https:\/\/t.co\/1r4kIS1860","6":"Aprend\u00e9 c\u00f3mo crear una red de fact-checking: @lauzommer junto a @derpoltergeist, @riogringa, @sebauyanet y @alexbeansgerald en #ONA20 hablar\u00e1n sobre la tecnolog\u00eda, las herramientas y los datos que hay detr\u00e1s de cada proyecto.\n\n:calendar::backhand_index_pointing_down: El 6\/10 a las 14:15.\nhttps:\/\/t.co\/CfcU7DkXiG","7":"Coronavirus: \u00bfqu\u00e9 son los supercontagiadores?\n\n:fountain_pen_selector: Mir\u00e1 este #explicador de Florencia Ballarino:\nhttps:\/\/t.co\/EjOaXuP5s6","8":"\u00bfHasta qu\u00e9 punto pueden automatizarse las decisiones judiciales? \n\n:magnifying_glass_tilted_right: En esta nueva entrega de nuestra serie #\u00c9ticaAlgoritmos, enterate c\u00f3mo funciona el software que ya se usa en la Ciudad de Buenos Aires.\n\nPor @ManuelTarricone.\nhttps:\/\/t.co\/AfCUBO71ot","9":"\u00bfC\u00f3mo variaron las #retenciones al campo en los \u00faltimos a\u00f1os? \n\nMir\u00e1 los datos ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/mw1I5S1A6r","10":"#DatosCoronavirus | No hay pruebas de que el virus de la COVID\u201119 sobreviva en el agua :droplet:.\n\n:warning_selector: Sin embargo, asistir a un balneario o pileta sigue siendo una actividad con riesgo de contagio por la proximidad con otras personas.\n\nPor @Colcheck.\nhttps:\/\/t.co\/WuksRgkl2C","11":"Pobreza en la Argentina: aument\u00f3 m\u00e1s en el Conurbano y en provincias menos pobres.\n\nMir\u00e1 los datos en este #explicador de @pazjor1 :backhand_index_pointing_down: \nhttps:\/\/t.co\/abpC2fngRr","12":"\u00bfC\u00f3mo se dividen las #reservas del Banco Central?\n\nLos dep\u00f3sitos en d\u00f3lares :dollar_banknote: son alrededor de US$ 12 mil millones y el Swap con China, cr\u00e9dito en yuanes :yen_banknote:, equivale a casi US$ 19 mil millones. Mir\u00e1 todos los datos ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\n\nUn #explicador de @martoslip:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/SOrRwMJtXf https:\/\/t.co\/jSHXF7GWEH","13":"Muertes por coronavirus: la Argentina se ubica en el puesto 19 y no primera, como titul\u00f3 Infobae.\n\n:round_pushpin: Todos los datos en esta nota de @martoslip:\nhttps:\/\/t.co\/JyDzcMMFug","14":"M\u00e1s de la mitad de las provincias sufren incendios forestales y el 95% fueron causados por el hombre.\n\n:fire::magnifying_glass_tilted_left: Mir\u00e1 todos los datos en esta nota de Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/Txy6cEEt4W","15":"Aumento de la pobreza en la Argentina: d\u00f3nde se dio y qui\u00e9nes perdieron m\u00e1s.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 todos los datos sobre el tema en esta nota de Jorge Paz.\nhttps:\/\/t.co\/abpC2fngRr","16":"#Presupuesto2021 | \u00bfC\u00f3mo se divide el gasto? \u00bfQu\u00e9 ministerios ser\u00e1n los m\u00e1s beneficiados y cu\u00e1les los m\u00e1s perjudicados?\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 los datos en esta nota: https:\/\/t.co\/bm7mt5IzNY\n\nPor @martoslip. https:\/\/t.co\/W3yYtjNI3Z"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 23:10:01","1":"2020-10-05 22:10:00","2":"2020-10-05 21:10:00","3":"2020-10-05 20:34:36","4":"2020-10-05 20:10:00","5":"2020-10-05 18:55:00","6":"2020-10-05 18:10:00","7":"2020-10-05 18:01:52","8":"2020-10-05 17:10:05","9":"2020-10-05 16:10:01","10":"2020-10-05 15:10:03","11":"2020-10-05 14:56:42","12":"2020-10-05 14:10:04","13":"2020-10-05 13:22:46","14":"2020-10-05 12:10:00","15":"2020-10-05 11:10:01","16":"2020-10-05 00:10:04"},"retweet_count":{"0":69,"1":14,"2":26,"3":21,"4":7,"5":28,"6":4,"7":3,"8":3,"9":1,"10":2,"11":4,"12":5,"13":500,"14":43,"15":4,"16":13},"favorite_count":{"0":149,"1":42,"2":55,"3":0,"4":10,"5":35,"6":5,"7":4,"8":7,"9":5,"10":8,"11":2,"12":5,"13":0,"14":65,"15":12,"16":23},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","1":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","2":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","3":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","4":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","5":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","6":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","7":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","8":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","9":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","10":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","11":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","12":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","13":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","14":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","15":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","16":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[137,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvvtlJTyow","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/laspina-desde-que-asumio-el-gobierno-hay-segun-datos-oficiales-25-mil-argentinos-mas-que-ya-tienen-residencia-fiscal-en-uruguay\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[246,269]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7KkkKbXtfz","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/si-nestor-kirchner-dijo-en-2002-que-la-plata-de-los-fondos-de-santa-cruz-estaba-en-el-exterior\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[164,187]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"RedDES","indices":[236,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jO7IWHcqnC","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-el-coronavirus-no-se-cura-con-nebulizaciones-remedios-caseros-y-paracetamol\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[245,268]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"desinformaci\u00f3n","indices":[64,79]},{"text":"infodemia","indices":[123,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"verdadero","indices":[54,64]},{"text":"falso","indices":[76,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38BFkeWPIL","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/viviendas-inauguradas-en-san-antonio-de-areco-que-es-verdadero-y-que-es-falso-de-lo-que-circulo-en-redes\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[163,186]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zAYhln9iRi","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/preguntas-y-respuestas-sobre-el-uso-de-los-tapaboca-y-barbijos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1309566348901711872,"id_str":"1309566348901711872","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiySGiHXsAE8NAX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiySGiHXsAE8NAX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1r4kIS1860","display_url":"pic.twitter.com\/1r4kIS1860","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1313190971753074688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ONA20","indices":[127,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lauzommer","name":"Laura Zommer QUEDATE EN \ud83c\udfe0","id":804964764,"id_str":"804964764","indices":[45,55]},{"screen_name":"derpoltergeist","name":"Medina Uribe, Pablo","id":13599732,"id_str":"13599732","indices":[64,79]},{"screen_name":"Riogringa","name":"Rachel Glickhouse","id":14848968,"id_str":"14848968","indices":[81,91]},{"screen_name":"Sebauyanet","name":"Sebasti\u00e1n Auyanet","id":36569700,"id_str":"36569700","indices":[93,104]},{"screen_name":"alexbeansgerald","name":"Alex Gerald","id":3088216941,"id_str":"3088216941","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CfcU7DkXiG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j88frh","display_url":"bit.ly\/3j88frh","indices":[251,274]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[60,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EjOaXuP5s6","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-que-son-los-supercontagiadores\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[96,119]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"\u00c9ticaAlgoritmos","indices":[108,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[210,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfCUBO71ot","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/investigaciones\/hasta-que-punto-pueden-automatizarse-las-decisiones-judiciales-enterate-como-funciona-el-software-que-ya-se-usa-en-la-ciudad-de-buenos-aires\/","display_url":"chequeado.com\/investigacione\u2026","indices":[228,251]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"retenciones","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mw1I5S1A6r","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-variaron-las-retenciones-al-campo-desde-la-vuelta-de-la-democracia\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[86,109]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"DatosCoronavirus","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Colcheck","name":"Colombiacheck","id":4924567721,"id_str":"4924567721","indices":[232,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuksRgkl2C","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-covid-19-sobrevive-en-el-agua\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[243,266]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[107,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pazjor1","name":"Jorge Paz","id":1366416470,"id_str":"1366416470","indices":[122,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abpC2fngRr","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-aumento-de-la-pobreza-en-la-argentina-donde-se-dio-y-quienes-perdieron-mas\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[134,157]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"reservas","indices":[21,30]},{"text":"explicador","indices":[226,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[241,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOrRwMJtXf","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/reservas-del-banco-central-como-variaron-en-los-ultimos-anos-y-cuantas-hay-ahora\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1313119263348133888,"id_str":"1313119263348133888","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkjA0eWkAAES7n.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkjA0eWkAAES7n.png","url":"https:\/\/t.co\/jSHXF7GWEH","display_url":"pic.twitter.com\/jSHXF7GWEH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1313119265122332673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":650,"h":741,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":741,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Txy6cEEt4W","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/mas-de-la-mitad-de-las-provincias-sufren-incendios-forestales-y-el-95-fueron-causados-por-el-hombre\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[157,180]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abpC2fngRr","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-aumento-de-la-pobreza-en-la-argentina-donde-se-dio-y-quienes-perdieron-mas\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[142,165]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Presupuesto2021","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[181,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bm7mt5IzNY","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/presupuesto-2021-que-ministerios-seran-los-mas-beneficiados-y-cuales-los-mas-perjudicados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1312907870753751040,"id_str":"1312907870753751040","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhiwJsXgAAYcsv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhiwJsXgAAYcsv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W3yYtjNI3Z","display_url":"pic.twitter.com\/W3yYtjNI3Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1312907872569827329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":902,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":528,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":902,"resize":"fit"}}}]}}}