{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es","77":"Consalud_es","78":"Consalud_es","79":"Consalud_es","80":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1313254276534333440,"1":1313252640470564865,"2":1313233755960750081,"3":1313205177604804611,"4":1313204816290746369,"5":1313199824884453377,"6":1313197278455369728,"7":1313194738368090113,"8":1313192719255318531,"9":1313189992198533120,"10":1313187200041996289,"11":1313184963479703555,"12":1313182186200346625,"13":1313180899291394050,"14":1313177380396072961,"15":1313174892666335234,"16":1313173807595761664,"17":1313173356619988994,"18":1313171948600467456,"19":1313169914581131265,"20":1313164460777930752,"21":1313162117797867523,"22":1313159338807242752,"23":1313154644726763520,"24":1313154609381339137,"25":1313154023650983936,"26":1313150739309527040,"27":1313144560281964546,"28":1313144013734592512,"29":1313142287912890369,"30":1313139590946074624,"31":1313138269656416260,"32":1313137142248484864,"33":1313136998421606400,"34":1313136612012892160,"35":1313134245695688704,"36":1313133131625529346,"37":1313130617282887687,"38":1313130069875920896,"39":1313125507958026243,"40":1313122200803782657,"41":1313121218569084928,"42":1313114457267204099,"43":1313113641303015426,"44":1313113286662139904,"45":1313109536656547842,"46":1313106692100550656,"47":1313103518232989702,"48":1313093550008139777,"49":1313087664413966338,"50":1313086819223900160,"51":1313084311973879811,"52":1313081346483421184,"53":1313074635550978052,"54":1313072226409738240,"55":1313069125145690115,"56":1313067655440535552,"57":1313067569323085825,"58":1313062675946012675,"59":1313062339449696258,"60":1313057454121418754,"61":1313056467780546561,"62":1313054275434688512,"63":1313054071444713473,"64":1313054003228540930,"65":1313052463285624832,"66":1313047641547300865,"67":1313046281955282947,"68":1313045387951902722,"69":1313043343308451846,"70":1313043108280578050,"71":1313038842451066880,"72":1313038708963246081,"73":1313038304854634496,"74":1313036350061506561,"75":1313031066702184449,"76":1313028836880252929,"77":1313027778539909121,"78":1313016087433433089,"79":1313011037445206016,"80":1312921944883372032},"text":{"0":"#Madrid | @eruizescudero, Consejero de Sanidad de la @ComunidadMadrid: \"La orden de @sanidadgob \u201cobligaba\u201d a suspender las restricciones en zonas b\u00e1sicas de salud\" https:\/\/t.co\/NIcC4BGHlI https:\/\/t.co\/UITf5QlCOi","1":"#Internacional | @genentech obtiene una licencia global para las vacunas contra el #c\u00e1ncer de neoant\u00edgenos desarrolladas por Vaccibody @ABFredriksen https:\/\/t.co\/W2bfse5ABx https:\/\/t.co\/x6YoECn9bP","2":"Desarrollan un algoritmo para predecir la aparici\u00f3n de los s\u00edntomas de la #COVID19 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/QOfd1TnaiX","3":"#Sanidad | @sanidadgob prepara la actualizaci\u00f3n de la Estrategia Nacional de Equidad en #salud https:\/\/t.co\/2RJOaGdRFT","4":"#Nacional | @dentix_es busca una refinanciaci\u00f3n o inyecci\u00f3n de fondos para mantener la actividad https:\/\/t.co\/d31ydcKV4T","5":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \" En Espa\u00f1a no hay ahora telemedicina, hay llamadas telef\u00f3nicas\" https:\/\/t.co\/EcoxfHlrNZ","6":"Empleo | La G.A.I. de #Tomelloso (Ciudad Real) precisa incorporar FEA de #Cardiolog\u00eda, mediante nombramiento estatutario de una plaza en el Hospital de Tomelloso https:\/\/t.co\/I6rGGLR6Ol https:\/\/t.co\/0G5q8li1Pp","7":"#Pacientes | @cerohepatitis: \"Los avances en #hepatitis C representan una de las mayores historias de \u00e9xito de la medicina\" https:\/\/t.co\/htrmh1BUCL https:\/\/t.co\/ZyOa5TkNPq","8":"Empleo de calidad, m\u00e1s inversi\u00f3n en #investigaci\u00f3n y m\u00e1s producci\u00f3n en Espa\u00f1a. Estas son las propuestas de la industria farmac\u00e9utica, que nos pueden ayudar a salir de la crisis econ\u00f3mica y social que atravesamos: https:\/\/t.co\/jAb5SJrALc  v\u00eda @Farmaindustria","9":"#EspecialCoronavirus | La #melatonina se ha utilizado con \u00e9xito para bloquear el EGFR en varias patolog\u00edas humanas cc @Clinica_Margen https:\/\/t.co\/3LKAD6aGBm","10":"\u00a1Da comienzo el evento virtual 'Una nueva estrategia en #SaludP\u00fablica. La transformaci\u00f3n de la #Atenci\u00f3nPrimaria'! Un encuentro en el que @ILopezParrilla, director de Relaciones Institucionales de Philips Ib\u00e9rica, aportar\u00e1 la visi\u00f3n de la industria https:\/\/t.co\/2OtZ9EgUFX https:\/\/t.co\/1MdSGdWXDk","11":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: @mjmonteroc, Ministra de @Haciendagob y portavoz del Gobierno: Cr\u00edticas subida IVA sanidad privada https:\/\/t.co\/1vpsk1UOSL","12":"RT @CinfaSalud \u00bfQu\u00e9 factores pueden afectar a la gl\u00e1ndula tiroides y acabar provocando #hipotiroidismo? Sufrir enfermedades autoinmunes, la toma de determinados medicamentos y el exceso o falta de yodo, entre otros https:\/\/t.co\/RtpPg15oR3","13":"#Baleares | @ibsalut dirige casi 16,6 millones m\u00e1s a la compra de material de emergencia de material sanitario frente al #COVID19 https:\/\/t.co\/KXVpJAHOtf","14":"#EspecialCoronavirus | Desde el @hospitalclinic inciden en la importancia del tratamiento precoz con antiv\u00edricos en la gripe o el #COVI #CO  https:\/\/t.co\/cO2eRAkDoX","15":":red_circle: #\u00daltimaHora Aumenta el n\u00famero de personas mayores de 60 a\u00f1os que padecen #COVID19 https:\/\/t.co\/NIKWWtUAq6","16":":red_circle: #\u00daltimaHora Fernando Sim\u00f3n: \"La @ComunidadMadrid no est\u00e1 todav\u00eda en una situaci\u00f3n favorable\" https:\/\/t.co\/LevWr8z7VS","17":"#Bienestar | \u00bfQu\u00e9 necesitan los m\u00e1s peque\u00f1os para empezar bien el nuevo curso y cuidar su piel de cualquier factor externo? :child: https:\/\/t.co\/EXDx1ynaqk","18":":red_circle: #\u00daltimaHora El ministro de @sanidadgob, @salvadorilla, avanza que tratar\u00e1 con la @ComunidadMadrid y el resto de autonom\u00edas un posible refuerzo mediante nuevas acciones https:\/\/t.co\/lpDSQFeaBB","19":"#Madrid | La @ComunidadMadrid quiere que las universidades impulsen una renovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica con una inversi\u00f3n de 40 millones https:\/\/t.co\/V46wVU2RpW","20":"#Catalu\u00f1a | RELAT-Hos invita a los pacientes ingresados en @hbellvitge a escribir un relato o texto creativo durante su estancia en el centro https:\/\/t.co\/nJIsaKmskp","21":"#Actualidad La @Asomega aglutina a #m\u00e9dicos y otros profesionales del sector sanitario de origen gallego que est\u00e1n repartidos por el mundo https:\/\/t.co\/ymTuVLuHL8","22":"#Pacientes | El principal motivo para vacunarse fue no querer contagiar a su entorno (37,8%) https:\/\/t.co\/k0STl7tkVi","23":":red_circle: #\u00daltimaHora @sanidadgob notifica 23.480 nuevos casos de #COVID19 y 139 muertes durante el fin de semana https:\/\/t.co\/jyQoTfvnOD","24":"RT @quironsalud: Estas son las patolog\u00edas que pueden ser abordadas gracias a un neuronavegador https:\/\/t.co\/iIENnU7Ek2 https:\/\/t.co\/dypWXpsikO","25":"#Catalu\u00f1a | El @IOBoncologia atender\u00e1 a m\u00e1s de 1.600 #pacientes al a\u00f1o https:\/\/t.co\/hiTVJIhj88","26":"#Madrid | @eruizescudero, Consejero de Sanidad de la @ComunidadMadrid: \"La orden de @sanidadgob \u201cobligaba\u201d a suspender las restricciones en zonas b\u00e1sicas de salud\" https:\/\/t.co\/W3K2AhXrli https:\/\/t.co\/6Wu9kW6qlA","27":"PregnanTech ha desarrollado Lioness, una soluci\u00f3n novedosa, no quir\u00fargica y segura para la prevenci\u00f3n del parto prematuro https:\/\/t.co\/faia2KOeW6","28":"#CastillaLaMancha | Se traspasa el Hospital Psiqui\u00e1trico de Ciudad Real al @gobjccm https:\/\/t.co\/FOjhRHWLB3","29":"#Infograf\u00eda La hemorragia intercerebral se produce cuando uno de los vasos sangu\u00edneos del interior del #cerebro se rompe https:\/\/t.co\/AExCl4nxWZ","30":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"Llevamos ya siete meses de Covid y todav\u00eda va a estar una larga temporada\" https:\/\/t.co\/UZQcjSVCyT","31":"#LupaSanitaria :magnifying_glass_tilted_right:@vonderleyen, permanece en cuarentena tras estar en contacto con un positivo en #COVID19  https:\/\/t.co\/7pVmTXcjB4","32":":NEW_button: Empleo | @atelodis requiere un\/a #m\u00e9dico\/a para centro residencial de mayores situado en #Marbella, M\u00e1laga https:\/\/t.co\/XDQXFukVP0 https:\/\/t.co\/Ies9GrUuYa","33":"#TweetSaludable \u00bfTengo que vacunarme de la #gripe? cc @COFMadrid https:\/\/t.co\/nK0JAsGQ9l https:\/\/t.co\/RY1w5tFADO","34":":police_car_light: \u00a1\u00daltima hora! Ampliamos hasta el 13 de octubre la fecha de env\u00edo de comunicaciones :incoming_envelope:\n\n:hourglass_not_done: El reloj corre, no te quedes sin participar: https:\/\/t.co\/KhIgJoci2c https:\/\/t.co\/kxP1LDMcFh","35":"#EspecialCoronavirus | Para contrarrestar el impacto de las infecciones por virus respiratorios se propone la creaci\u00f3n de programas de vigilancia y muestreo prospectivo cc @sehh_es https:\/\/t.co\/xrKthusoOW","36":"Premiamos la labor de las asociaciones de pacientes respiratorios a trav\u00e9s de la IV Edici\u00f3n de las #AyudasPacienteVitalAire https:\/\/t.co\/Sdg9xZzk6a https:\/\/t.co\/kDowd7V34y","37":"#ViralNews | Usa @tiktok_espanol dentro de su asignatura para ense\u00f1ar a sus alumnos a combatir con ciencia los argumentos de los negacionistas https:\/\/t.co\/cur8Bz0q98","38":"#Internacional | @moderna_tx asegura no haber recibido ninguna presi\u00f3n pol\u00edtica para agilizar el desarrollo de su vacuna #coronavirus https:\/\/t.co\/MPDBF5YaPr","39":"#EspecialCoronavirus  | Un f\u00e1rmaco contra la #esclerosism\u00faltiple podr\u00eda ser eficaz para inhibir la #COVID19 https:\/\/t.co\/PoJVUc8ea9 https:\/\/t.co\/CyjVcJ11qW","40":"#StopDesfinanciaci\u00f3n Un grupo de investigadores ha descubierto un posible tratamiento farmacol\u00f3gico, un avance que puede suponer el aumento de la esperanza de vida para los pacientes con #artrosis v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/xtjJV58Hv9","41":"#Industria | Preocupaci\u00f3n\u201d ante la posibilidad de que los pr\u00f3ximos #PGE incluyan el fin de la exenci\u00f3n del IVA a los servicios de atenci\u00f3n sanitaria que los preste una entidad privada https:\/\/t.co\/SYQ9094XOR","42":"#Bienestar | Si est\u00e1s embarazada prescinde de alimentos fritos o crudos, t\u00e9 y caf\u00e9, chocolate, boller\u00eda industrial y algas :pregnant_woman::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/t5lFvYul6K","43":"#Andaluc\u00eda | @saludand notifica que actualmente hay 1.024 #pacientes confirmados con #COVID19 ingresados en los hospitales, de los que 147 se encuentran UCI https:\/\/t.co\/qgGjqfb6Dr","44":":question_mark: \u00bfQu\u00e9 ventajas aporta la prescripci\u00f3n por principio activo? \u00a1Te lo contamos! https:\/\/t.co\/gfOjzhvP9l https:\/\/t.co\/dheQ3VmVB2","45":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"Hay que atender Covid, pero tambi\u00e9n hay que atender muy bien a los no Covid\" https:\/\/t.co\/NzIhhv1jCV","46":"RT @CinfaSalud \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre #IntoleranciaAlimentaria y #AlergiaAlimentaria? Aunque las dos son problemas de salud relacionados con reacciones adversas a los alimentos, el tipo de respuesta que desencadenan en el cuerpo es muy diferente https:\/\/t.co\/H9IYJrY9Eg https:\/\/t.co\/BaTXRWZmcP","47":"Una interfaz cerebro-ordenador permite a un var\u00f3n con lesi\u00f3n medular sentir y mover su mano :brain: https:\/\/t.co\/1ThaGkWoXX","48":":red_circle: #\u00daltimaHora La Audiencia Nacional rechaza la cautelar\u00edsima solicitada por un abogado contra el acuerdo de @sanidadgob https:\/\/t.co\/VUvZg8pkGf https:\/\/t.co\/27rpXOZDMv","49":"El tratamiento personalizado podr\u00eda mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os y adolescentes con #asma https:\/\/t.co\/9wg5mTsf2I v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/1D4iQ8sWir","50":"#Nutrici\u00f3n | De los 21 amino\u00e1cidos que se encuentran en los alimentos, nueve se consideran esenciales porque el cuerpo no puede producirlos https:\/\/t.co\/nvdkmIV8dw","51":"\u00bfQu\u00e9 hace que el sistema del #Stent autoexpandible triaxial compatible con 4F sea tan diferente al resto? Descubre por qu\u00e9 el Dr. @DrDeloose y otros expertos eligen esta combinaci\u00f3n \u00fanica de tres tecnolog\u00edas: https:\/\/t.co\/MMB7KFFYL1 https:\/\/t.co\/VfzbcAIxeV","52":"#Profesionales  | 55 sociedades cient\u00edficas reclaman un protocolo nacional que establezca criterios comunes de base exclusivamente cient\u00edfica https:\/\/t.co\/NGjkin5PzD","53":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"Los primeros tres meses hubo una incidencia de #COVID19 brutal y todos nos centramos en ello\" https:\/\/t.co\/NzIhhv1jCV","54":"#EspecialCoronavirus | La @Xunta informa que el n\u00famero de casos activos de #COVID19 es de 4.101 https:\/\/t.co\/EXHcqxM2wO","55":"#Nacional | La nueva tecnolog\u00eda de @GenesisCareES mejora la precisi\u00f3n durante la radiaci\u00f3n a trav\u00e9s de una monitorizaci\u00f3n constante del movimiento y permite adquirir el patr\u00f3n respiratorio del paciente https:\/\/t.co\/JEQz3VUsAN","56":"#SomosDeGen\u00e9ricos Rub\u00e9n Moreno (@populares): \"En Espa\u00f1a se ha hecho mucho por la sostenibilidad del sistema de salud, y la introducci\u00f3n de #MedicamentosGen\u00e9ricos ha sido una de las medidas m\u00e1s relevantes\" https:\/\/t.co\/LnzD9wPTv7 https:\/\/t.co\/NwuNQjMaDJ","57":"#EspecialMIR | Un 11% de los estudiantes llegan a tener ideaci\u00f3n suicida mientras estudian la carrera de Medicina cc @_CEEM @Sedem_ORG https:\/\/t.co\/N4ynT7Znjl","58":"\u00a1Estos son nuestros diez perfiles destacados de hoy! Los mejores m\u00e9dicos a solo un clic, en #MediSalud: https:\/\/t.co\/Sog4lmszn1 https:\/\/t.co\/sua52vaaYF","59":"#EspecialCoronavirus | El 20% de las infecciones por #COVID19  permanecieron asintom\u00e1ticas durante todo el seguimiento https:\/\/t.co\/Nlac9RfsNg","60":"Empleo | @GrupoBallesol, referente en Espa\u00f1a del cuidado del adulto mayor, requiere un #m\u00e9dico para su centro de #Sevilla https:\/\/t.co\/yTaSLbapov https:\/\/t.co\/Op4VQliKcU","61":":red_circle:#\u00daltimaHora El Nobel de Medicina 2020 premia a los descubridores del virus de la #hepatitis C #NobelPrize https:\/\/t.co\/wh40ScPREV","62":"#Nacional | @Atrys_Health refuerza su unidad de negocio de diagn\u00f3stico m\u00e1s all\u00e1 de la oncolog\u00eda https:\/\/t.co\/o9pB7sK5q5","63":"#Entrevista | \u00bfC\u00f3mo ha afectado la pandemia de coronavirus a las consultas de #AP? Inmaculada Cervera, del grupo de trabajo de Gesti\u00f3n Sanitaria y Calidad Asistencial de @SEMERGENap, analiza la situaci\u00f3n https:\/\/t.co\/kxcQ5WXAGF","64":"\u00bfHas pasado por delante de una panader\u00eda y no te ha olido a cruas\u00e1n? :croissant: La p\u00e9rdida de #olfato se denomina #anosmia y te contamos en qu\u00e9 consiste https:\/\/t.co\/pe6OjSTr6A https:\/\/t.co\/PP9xQpHgez","65":"#EspecialCoronavirus | Un estudio revela que los pacientes con SARS-CoV-2 fueron significativamente menos propensos a tener co-detecci\u00f3n de un segundo virus respiratorio https:\/\/t.co\/LIHY3tQ7hI","66":"#Profesionales | M\u00e9dicos entre dos tierras: la 'morri\u00f1a' gallega traspasa fronteras cc @Asomega https:\/\/t.co\/gX4efapIYN https:\/\/t.co\/VGQbuBnHIl","67":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. Aprende a reconocer los s\u00edntomas del #asma oto\u00f1al e incluye las siguientes medidas en tu rutina https:\/\/t.co\/V7r2O43v4D #FelizLunes https:\/\/t.co\/VmJJceezUW","68":"#Industria | Desde @AESEG_genericos piden el desarrollo de una normativa orientada a establecer la diferencia de precio o condiciones de dispensaci\u00f3n entre el f\u00e1rmaco gen\u00e9rico y el de marca https:\/\/t.co\/UmOmybfpjw","69":"Aproximadamente el 80% de los #pacientes que sufren una lesi\u00f3n en la m\u00e9dula espinal experimentar\u00e1 alg\u00fan tipo de disfunci\u00f3n en la vejiga\nhttps:\/\/t.co\/jLDYX0RQaE","70":"#EspecialCoronavirus | La @opsoms insta a los pa\u00edses m\u00e1s ricos a garantizar que las naciones m\u00e1s pobres reciban dosis de vacunas desde el mismo momento en el que est\u00e9n disponibles https:\/\/t.co\/AlVd8LgoFo","71":"#FelizLunes \u00a1Mant\u00e9n todas las propiedades de los alimentos con este truco! :fork_and_knife_with_plate: #TipsEstetic https:\/\/t.co\/RUebKTAMJE https:\/\/t.co\/HswHUGsqvW https:\/\/t.co\/ORTTgSOGSi","72":"#Profesionales | La financiaci\u00f3n estatal en I+D+I registr\u00f3 el peor dato en 2013, con 6.225 millones de euros https:\/\/t.co\/5Qx04lTwBU","73":"#EspecialCoronavirus  | El menor tiempo desde inicio de s\u00edntomas hasta la hospitalizaci\u00f3n se asocia con peores resultados https:\/\/t.co\/skeJTMXJDX https:\/\/t.co\/jESfPNSF3w","74":"#FelizLunes Al elegir un cepillo de dientes \ud83e\udea5 debes tener en cuenta que el cabezal no sea muy grande y que los filamentos tengan una dureza blanda o media :winking_face: https:\/\/t.co\/VZyCY0YaEm #autocuidado https:\/\/t.co\/BXCOPKeYcx","75":"#EspecialCoronavirus  | \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 fallando en Espa\u00f1a para que se erija como el pa\u00eds europeo con mayor incidencia de #COVID19? https:\/\/t.co\/sBnyOegxey","76":"#Nutrici\u00f3n | Se incrementa la tendencia por las nuevas formas de alimentaci\u00f3n como el vegetarianismo, el veganismo o el flexitarianismo https:\/\/t.co\/nvdkmIV8dw","77":"#Internacional | La compa\u00f1\u00eda de biotecnolog\u00eda ha anunciado adem\u00e1s que el c\u00f3ctel administrado aceler\u00f3 el alivio de los s\u00edntomas de #COVID19 https:\/\/t.co\/Re4m48d7wk","78":"#Medtronic comparte su protocolo de seguridad de #covid19 para aquellos empleados que desempe\u00f1an su labor en un entorno hospitalario. Cons\u00faltalo: https:\/\/t.co\/ZAv8aBykp6 V\u00eda @MedtronicES https:\/\/t.co\/9ONTIHqNWL","79":"Esta herramienta de #InteligenciaArtificial detecta m\u00e1s fracturas en los rayos X y la tomograf\u00eda computarizada (TC) que los radi\u00f3logos expertos :eye::mechanical_leg: https:\/\/t.co\/JmA6XNHK8W","80":"Los farmac\u00e9uticos defienden ser part\u00edcipes en el cribado de casos de covid-19 en la extensa red de farmacias que hay en todo el territorio nacional https:\/\/t.co\/vKXXaw74hi"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 23:06:33","1":"2020-10-05 23:00:03","2":"2020-10-05 21:45:00","3":"2020-10-05 19:51:27","4":"2020-10-05 19:50:01","5":"2020-10-05 19:30:10","6":"2020-10-05 19:20:03","7":"2020-10-05 19:09:58","8":"2020-10-05 19:01:56","9":"2020-10-05 18:51:06","10":"2020-10-05 18:40:00","11":"2020-10-05 18:31:07","12":"2020-10-05 18:20:05","13":"2020-10-05 18:14:58","14":"2020-10-05 18:00:59","15":"2020-10-05 17:51:06","16":"2020-10-05 17:46:47","17":"2020-10-05 17:45:00","18":"2020-10-05 17:39:24","19":"2020-10-05 17:31:19","20":"2020-10-05 17:09:39","21":"2020-10-05 17:00:20","22":"2020-10-05 16:49:18","23":"2020-10-05 16:30:39","24":"2020-10-05 16:30:30","25":"2020-10-05 16:28:11","26":"2020-10-05 16:15:08","27":"2020-10-05 15:50:34","28":"2020-10-05 15:48:24","29":"2020-10-05 15:41:33","30":"2020-10-05 15:30:50","31":"2020-10-05 15:25:35","32":"2020-10-05 15:21:06","33":"2020-10-05 15:20:31","34":"2020-10-05 15:18:59","35":"2020-10-05 15:09:35","36":"2020-10-05 15:05:10","37":"2020-10-05 14:55:10","38":"2020-10-05 14:53:00","39":"2020-10-05 14:34:52","40":"2020-10-05 14:21:43","41":"2020-10-05 14:17:49","42":"2020-10-05 13:50:57","43":"2020-10-05 13:47:43","44":"2020-10-05 13:46:18","45":"2020-10-05 13:31:24","46":"2020-10-05 13:20:06","47":"2020-10-05 13:07:29","48":"2020-10-05 12:27:53","49":"2020-10-05 12:04:29","50":"2020-10-05 12:01:08","51":"2020-10-05 11:51:10","52":"2020-10-05 11:39:23","53":"2020-10-05 11:12:43","54":"2020-10-05 11:03:09","55":"2020-10-05 10:50:49","56":"2020-10-05 10:44:59","57":"2020-10-05 10:44:38","58":"2020-10-05 10:25:12","59":"2020-10-05 10:23:51","60":"2020-10-05 10:04:27","61":"2020-10-05 10:00:31","62":"2020-10-05 09:51:49","63":"2020-10-05 09:51:00","64":"2020-10-05 09:50:44","65":"2020-10-05 09:44:37","66":"2020-10-05 09:25:27","67":"2020-10-05 09:20:03","68":"2020-10-05 09:16:30","69":"2020-10-05 09:08:22","70":"2020-10-05 09:07:26","71":"2020-10-05 08:50:29","72":"2020-10-05 08:49:57","73":"2020-10-05 08:48:21","74":"2020-10-05 08:40:35","75":"2020-10-05 08:19:35","76":"2020-10-05 08:10:44","77":"2020-10-05 08:06:31","78":"2020-10-05 07:20:04","79":"2020-10-05 07:00:00","80":"2020-10-05 01:05:59"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":6,"3":2,"4":2,"5":1,"6":2,"7":2,"8":1,"9":0,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":2,"15":2,"16":1,"17":1,"18":0,"19":0,"20":0,"21":3,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":13,"27":4,"28":0,"29":18,"30":5,"31":1,"32":7,"33":2,"34":11,"35":2,"36":4,"37":1,"38":2,"39":2,"40":4,"41":0,"42":3,"43":0,"44":7,"45":2,"46":0,"47":8,"48":0,"49":4,"50":1,"51":3,"52":5,"53":6,"54":0,"55":3,"56":1,"57":9,"58":3,"59":0,"60":1,"61":5,"62":3,"63":2,"64":5,"65":0,"66":0,"67":0,"68":3,"69":3,"70":2,"71":4,"72":0,"73":0,"74":2,"75":7,"76":0,"77":2,"78":0,"79":2,"80":5},"favorite_count":{"0":7,"1":0,"2":0,"3":2,"4":0,"5":3,"6":0,"7":5,"8":2,"9":2,"10":0,"11":1,"12":1,"13":2,"14":3,"15":0,"16":1,"17":0,"18":0,"19":2,"20":0,"21":0,"22":3,"23":2,"24":2,"25":1,"26":17,"27":0,"28":1,"29":0,"30":5,"31":1,"32":0,"33":0,"34":0,"35":2,"36":0,"37":2,"38":0,"39":3,"40":0,"41":3,"42":0,"43":1,"44":0,"45":3,"46":1,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1,"51":0,"52":2,"53":9,"54":1,"55":0,"56":0,"57":16,"58":0,"59":0,"60":0,"61":8,"62":0,"63":3,"64":0,"65":2,"66":1,"67":1,"68":3,"69":0,"70":1,"71":0,"72":1,"73":0,"74":0,"75":9,"76":0,"77":0,"78":2,"79":0,"80":8},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","77":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","78":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","79":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","80":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[10,24]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[53,69]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[84,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NIcC4BGHlI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iAwyNe","display_url":"bit.ly\/3iAwyNe","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1313254273615122432,"id_str":"1313254273615122432","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejmdzc6X0AARzU3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejmdzc6X0AARzU3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UITf5QlCOi","display_url":"pic.twitter.com\/UITf5QlCOi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313254276534333440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[100,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"genentech","name":"Genentech","id":16150688,"id_str":"16150688","indices":[34,44]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QOfd1TnaiX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30Bqb6h","display_url":"bit.ly\/30Bqb6h","indices":[105,128]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]},{"text":"salud","indices":[88,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2RJOaGdRFT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30RybAr","display_url":"bit.ly\/30RybAr","indices":[95,118]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"dentix_es","name":"Dentix Espa\u00f1a","id":803945692536389633,"id_str":"803945692536389633","indices":[29,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d31ydcKV4T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iz7vdq","display_url":"bit.ly\/3iz7vdq","indices":[114,137]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcoxfHlrNZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33vp8Xf","display_url":"bit.ly\/33vp8Xf","indices":[133,156]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Tomelloso","indices":[39,49]},{"text":"Cardiolog\u00eda","indices":[90,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"hepatitis","indices":[45,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cerohepatitis","name":"AEHVE","id":861503493424762880,"id_str":"861503493424762880","indices":[13,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/htrmh1BUCL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34pVGRT","display_url":"bit.ly\/34pVGRT","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1313194735754981376,"id_str":"1313194735754981376","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejlnp5GWsAAzt4g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejlnp5GWsAAzt4g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZyOa5TkNPq","display_url":"pic.twitter.com\/ZyOa5TkNPq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313194738368090113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[36,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[242,257]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAb5SJrALc","expanded_url":"https:\/\/www.farmaindustria.es\/web\/reportaje\/los-ensayos-clinicos-recuperan-la-normalidad-tras-la-crisis-sanitaria\/","display_url":"farmaindustria.es\/web\/reportaje\/\u2026","indices":[213,236]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"melatonina","indices":[26,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Clinica_Margen","name":"Cl\u00ednica MAR&Gen","id":633654407,"id_str":"633654407","indices":[118,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3LKAD6aGBm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SA30ER","display_url":"bit.ly\/2SA30ER","indices":[134,157]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[74,87]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[113,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[21,32]},{"screen_name":"Haciendagob","name":"Ministerio de Hacienda","id":583744081,"id_str":"583744081","indices":[46,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vpsk1UOSL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2F108hc","display_url":"bit.ly\/2F108hc","indices":[120,143]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"hipotiroidismo","indices":[87,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RtpPg15oR3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iwMgZV","display_url":"bit.ly\/3iwMgZV","indices":[215,238]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Baleares","indices":[0,9]},{"text":"COVID19","indices":[121,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ibsalut","name":"Servei de Salut de les Illes Balears (IB-SALUT)","id":608023546,"id_str":"608023546","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KXVpJAHOtf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34m1RX8","display_url":"bit.ly\/34m1RX8","indices":[130,153]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVI","indices":[130,135]},{"text":"CO","indices":[136,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hospitalclinic","name":"Hospital CL\u00cdNIC","id":38651046,"id_str":"38651046","indices":[32,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cO2eRAkDoX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Sqg7si","display_url":"bit.ly\/2Sqg7si","indices":[141,164]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NIKWWtUAq6","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/especial-coronavirus\/simon-sube-marginalmente-numero-personas-mayores-60-anos-padencen-enfermedad_86202_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/espe\u2026","indices":[84,107]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[34,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LevWr8z7VS","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/especial-coronavirus\/fernando-simon-madrid-no-situacion-favorable_86203_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/espe\u2026","indices":[95,118]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[29,40]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[42,55]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[83,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lpDSQFeaBB","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/especial-coronavirus\/illa-esta-semana-reforzar-gestion-territorios_86201_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/espe\u2026","indices":[170,193]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[13,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V46wVU2RpW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nm4ReX","display_url":"bit.ly\/3nm4ReX","indices":[128,151]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hbellvitge","name":"Hospital Universitari Bellvitge | HUB","id":2912401403,"id_str":"2912401403","indices":[59,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nJIsaKmskp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nrxyXZ","display_url":"bit.ly\/3nrxyXZ","indices":[142,165]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]},{"screen_name":"Asomega","name":"Asomega","id":1289723785,"id_str":"1289723785","indices":[33,41]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0STl7tkVi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jyKd92","display_url":"bit.ly\/3jyKd92","indices":[93,116]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jyQoTfvnOD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lcKE9m","display_url":"bit.ly\/3lcKE9m","indices":[106,129]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIENnU7Ek2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ETXN50BzTS6","display_url":"ow.ly\/ETXN50BzTS6","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1313012324668710912,"id_str":"1313012324668710912","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjBwK2WoAAB39e.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjBwK2WoAAB39e.png","url":"https:\/\/t.co\/dypWXpsikO","display_url":"pic.twitter.com\/dypWXpsikO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1313012326250016768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":372,"h":236,"resize":"fit"},"large":{"w":372,"h":236,"resize":"fit"},"medium":{"w":372,"h":236,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1313012326250016768,"source_status_id_str":"1313012326250016768","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"pacientes","indices":[53,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IOBoncologia","name":"IOB Institute Of Oncology","id":955825436054913024,"id_str":"955825436054913024","indices":[15,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiTVJIhj88","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SvlhDk","display_url":"bit.ly\/2SvlhDk","indices":[71,94]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[10,24]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[53,69]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[84,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3K2AhXrli","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lhxdoS","display_url":"bit.ly\/3lhxdoS","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1313150718690422785,"id_str":"1313150718690422785","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejk_nwwXcAE4Cdc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejk_nwwXcAE4Cdc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Wu9kW6qlA","display_url":"pic.twitter.com\/6Wu9kW6qlA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313150739309527040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"CastillaLaMancha","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gobjccm","name":"Castilla-La Mancha","id":104129067,"id_str":"104129067","indices":[75,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOjhRHWLB3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34oJZuF","display_url":"bit.ly\/34oJZuF","indices":[84,107]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Infograf\u00eda","indices":[21,32]},{"text":"cerebro","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EquipodelaTorre","name":"Equipo De la Torre","id":154478397,"id_str":"154478397","indices":[3,19]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZQcjSVCyT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lcuLQk","display_url":"bit.ly\/3lcuLQk","indices":[144,167]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"LupaSanitaria","indices":[0,14]},{"text":"COVID19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vonderleyen","name":"Ursula von der Leyen","id":1146329871418843136,"id_str":"1146329871418843136","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7pVmTXcjB4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30zNJIQ","display_url":"bit.ly\/30zNJIQ","indices":[106,129]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"m\u00e9dico","indices":[52,59]},{"text":"Marbella","indices":[108,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"atelodis","name":"ATELODIS ETT","id":890114025069178880,"id_str":"890114025069178880","indices":[28,37]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]},{"text":"gripe","indices":[43,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COFMadrid","name":"COF Madrid","id":863676390,"id_str":"863676390","indices":[54,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nK0JAsGQ9l","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lj7ah1","display_url":"bit.ly\/3lj7ah1","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1313136996194414596,"id_str":"1313136996194414596","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkzJAeXcAQiUkd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkzJAeXcAQiUkd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RY1w5tFADO","display_url":"pic.twitter.com\/RY1w5tFADO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313136998421606400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":229,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":229,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":229,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionsigno","name":"Fundaci\u00f3n Signo","id":97174282,"id_str":"97174282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[172,180]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xrKthusoOW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jBmfdd","display_url":"bit.ly\/3jBmfdd","indices":[181,204]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VitalAireES","name":"VitalAire Espa\u00f1a","id":1298892715242016770,"id_str":"1298892715242016770","indices":[3,15]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"ViralNews","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tiktok_espanol","name":"TikTok en Espa\u00f1ol","id":1007804770428416001,"id_str":"1007804770428416001","indices":[17,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cur8Bz0q98","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cXhjNm","display_url":"bit.ly\/3cXhjNm","indices":[143,166]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[34,45]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"esclerosism\u00faltiple","indices":[45,64]},{"text":"COVID19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PoJVUc8ea9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HZcfww","display_url":"bit.ly\/2HZcfww","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1313125505466589184,"id_str":"1313125505466589184","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkosKLXYAAHVPx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkosKLXYAAHVPx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CyjVcJ11qW","display_url":"pic.twitter.com\/CyjVcJ11qW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313125507958026243\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]},{"text":"PGE","indices":[67,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SYQ9094XOR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jK0pEg","display_url":"bit.ly\/3jK0pEg","indices":[184,207]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"pacientes","indices":[58,68]},{"text":"COVID19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[13,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgGjqfb6Dr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2F2JQEJ","display_url":"bit.ly\/2F2JQEJ","indices":[157,180]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engenerico","name":"en gen\u00e9rico","id":296358959,"id_str":"296358959","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfOjzhvP9l","expanded_url":"https:\/\/www.engenerico.com\/principio-activo-solo-hay-uno-y-marcas-comerciales-hay-muchas\/","display_url":"engenerico.com\/principio-acti\u2026","indices":[94,117]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzIhhv1jCV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3neZT3D","display_url":"bit.ly\/3neZT3D","indices":[146,169]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"IntoleranciaAlimentaria","indices":[44,68]},{"text":"AlergiaAlimentaria","indices":[71,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H9IYJrY9Eg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jA9Bv1","display_url":"bit.ly\/3jA9Bv1","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1313106687029633025,"id_str":"1313106687029633025","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkXkyCXYAEU6ng.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkXkyCXYAEU6ng.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BaTXRWZmcP","display_url":"pic.twitter.com\/BaTXRWZmcP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313106692100550656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ThaGkWoXX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36pZGo7","display_url":"bit.ly\/36pZGo7","indices":[114,137]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[108,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUvZg8pkGf","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/especial-coronavirus\/coronavirus-hora-directo_74941_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/espe\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1313093365156765696,"id_str":"1313093365156765696","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkLdWMXYAAmLC1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkLdWMXYAAmLC1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27rpXOZDMv","display_url":"pic.twitter.com\/27rpXOZDMv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313093550008139777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":641,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":641,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"asma","indices":[112,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[3,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"Nutrici\u00f3n","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nvdkmIV8dw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gtzb6x","display_url":"bit.ly\/2Gtzb6x","indices":[140,163]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Stent","indices":[46,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BiotronikES","name":"Biotronik Espa\u00f1a","id":1110860268463185921,"id_str":"1110860268463185921","indices":[3,15]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGjkin5PzD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jyvo6r","display_url":"bit.ly\/3jyvo6r","indices":[142,165]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzIhhv1jCV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3neZT3D","display_url":"bit.ly\/3neZT3D","indices":[163,186]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Xunta","name":"Xunta de Galicia","id":176767978,"id_str":"176767978","indices":[26,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EXHcqxM2wO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lcmlsc","display_url":"bit.ly\/3lcmlsc","indices":[96,119]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"GenesisCareES","name":"GenesisCare Espa\u00f1a","id":4046759656,"id_str":"4046759656","indices":[52,66]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"SomosDeGen\u00e9ricos","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[3,19]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[53,63]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"EspecialMIR","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[117,123]},{"screen_name":"Sedem_ORG","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Educaci\u00f3n M\u00e9dica","id":1192850749505638400,"id_str":"1192850749505638400","indices":[124,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N4ynT7Znjl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3d1mlIG","display_url":"bit.ly\/3d1mlIG","indices":[135,158]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nlac9RfsNg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ni54zI","display_url":"bit.ly\/3ni54zI","indices":[119,142]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"m\u00e9dico","indices":[104,111]},{"text":"Sevilla","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"GrupoBallesol","name":"Ballesol","id":2222137266,"id_str":"2222137266","indices":[26,40]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[1,12]},{"text":"hepatitis","indices":[82,92]},{"text":"NobelPrize","indices":[95,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wh40ScPREV","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/profesionales\/nobel-medicina-2020-premia-descubridores-virus-hepatitis_86149_102.html","display_url":"consalud.es\/profesionales\/\u2026","indices":[107,130]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"Atrys_Health","name":"atrys","id":745642274105745408,"id_str":"745642274105745408","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9pB7sK5q5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cO8oh3","display_url":"bit.ly\/3cO8oh3","indices":[113,136]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"AP","indices":[78,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[170,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kxcQ5WXAGF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33vN4tK","display_url":"bit.ly\/33vN4tK","indices":[204,227]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"olfato","indices":[99,106]},{"text":"anosmia","indices":[119,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrlSalud","name":"ORL Salud&Bienestar","id":2801316050,"id_str":"2801316050","indices":[3,12]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LIHY3tQ7hI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SulI0U","display_url":"bit.ly\/2SulI0U","indices":[170,193]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Asomega","name":"Asomega","id":1289723785,"id_str":"1289723785","indices":[87,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gX4efapIYN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HUkVUN","display_url":"bit.ly\/2HUkVUN","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1313047639055896576,"id_str":"1313047639055896576","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejjh3vMXkAA8f0z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejjh3vMXkAA8f0z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VGQbuBnHIl","display_url":"pic.twitter.com\/VGQbuBnHIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313047641547300865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"asma","indices":[67,72]},{"text":"FelizLunes","indices":[150,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7r2O43v4D","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t1uR50BCTkG","display_url":"ow.ly\/t1uR50BCTkG","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1312997212482347010,"id_str":"1312997212482347010","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eji0AhkWoAImRj3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eji0AhkWoAImRj3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmJJceezUW","display_url":"pic.twitter.com\/VmJJceezUW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1312997214071992322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312997214071992322,"source_status_id_str":"1312997214071992322","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[19,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmOmybfpjw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33tN8dm","display_url":"bit.ly\/33tN8dm","indices":[190,213]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[50,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[26,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AlVd8LgoFo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l6pZUu","display_url":"bit.ly\/3l6pZUu","indices":[180,203]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"FelizLunes","indices":[16,27]},{"text":"TipsEstetic","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUebKTAMJE","expanded_url":"https:\/\/consalud.es\/estetic\/","display_url":"consalud.es\/estetic\/","indices":[106,129]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Qx04lTwBU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GAdu4w","display_url":"bit.ly\/2GAdu4w","indices":[109,132]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skeJTMXJDX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SrMUx9","display_url":"bit.ly\/2SrMUx9","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1313038302610681856,"id_str":"1313038302610681856","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjZYSOXcAAJSn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjZYSOXcAAJSn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jESfPNSF3w","display_url":"pic.twitter.com\/jESfPNSF3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313038304854634496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"FelizLunes","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[3,13]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBnyOegxey","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30yhQ3g","display_url":"bit.ly\/30yhQ3g","indices":[126,149]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"Nutrici\u00f3n","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nvdkmIV8dw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gtzb6x","display_url":"bit.ly\/2Gtzb6x","indices":[136,159]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"Medtronic","indices":[0,10]},{"text":"covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedtronicES","name":"Medtronic Espa\u00f1a","id":515613785,"id_str":"515613785","indices":[174,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZAv8aBykp6","expanded_url":"https:\/\/www.medtronic.com\/es-es\/e\/covid19-local-updates.html?sf124479641=1","display_url":"medtronic.com\/es-es\/e\/covid1\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1313016086032461824,"id_str":"1313016086032461824","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjFLHBWsAAVv9S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjFLHBWsAAVv9S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ONTIHqNWL","display_url":"pic.twitter.com\/9ONTIHqNWL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313016087433433089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"InteligenciaArtificial","indices":[40,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKXXaw74hi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jv4r3z","display_url":"bit.ly\/3jv4r3z","indices":[148,171]}]}}}