{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1313156361212002310,"1":1313122520850223107,"2":1313061367885246464,"3":1313053566353829889,"4":1313027666522632193},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true},"text":{"0":"#Test de ant\u00edgenos: r\u00e1pidos, alta sensibilidad y validados para personas con s\u00edntomas de #COVID19 \n\nNos lo explica el doctor Rafael Cant\u00f3n de @SEIMC_ \nhttps:\/\/t.co\/nrb6eKBTlp","1":"Radar Covid: dudas resueltas aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fdgM5ryVtx","2":":hospital:\u00bfFaltan profesionales sanitarios en Espa\u00f1a para luchar contra la COVID-19?\n\n:backhand_index_pointing_right:Hay pocos enfermeros y muchos m\u00e9dicos preparados, pero mal repartidos. Te lo explicamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/OEKhUwfLgx","3":":mobile_phone:Casi 5 millones de dispositivos tienen instalado Radar Covid.\n\n:exclamation_question_mark_selector:\u00bfC\u00f3mo funciona?\u00bfEs seguro? \u00bfNos est\u00e1 ayudando a parar el coronavirus? Consultamos a los expertos. :backhand_index_pointing_down:\n\n@SEDIAgob @usuariosdeinter @coitt_aegitt @coiipa https:\/\/t.co\/WXHVwcFNJs","4":"El n\u00famero de personas infectadas por #coronavirus ha superado ya los 35 millones en todo el mundo, seg\u00fan la contabilidad de la Universidad Johns Hopkins, con Estados Unidos a la cabeza con casi 7.421.000 casos.  \n\nhttps:\/\/t.co\/SBQdFvxgsW https:\/\/t.co\/EEZKwL2E8M"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 16:37:28","1":"2020-10-05 14:23:00","2":"2020-10-05 10:20:00","3":"2020-10-05 09:49:00","4":"2020-10-05 08:06:05"},"retweet_count":{"0":10,"1":0,"2":0,"3":2,"4":11},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":2,"4":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Test","indices":[14,19]},{"text":"COVID19","indices":[103,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"efesalud","name":"EFEsalud","id":716004212,"id_str":"716004212","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdgM5ryVtx","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/radar-covid-que-es-como-funciona-y-puede-ayudar-a-evitar-el-coronavirus\/50001435-4358049","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[37,60]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OEKhUwfLgx","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/hay-suficientes-medicos-en-espana\/50001435-4356808","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[169,192]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDIAgob","name":"S.E. Digitalizaci\u00f3n e Inteligencia Artificial","id":1036510764738244609,"id_str":"1036510764738244609","indices":[167,176]},{"screen_name":"usuariosdeinter","name":"Usuarios de Internet","id":1576895064,"id_str":"1576895064","indices":[177,193]},{"screen_name":"coitt_aegitt","name":"COITT - telecos.zone","id":421750091,"id_str":"421750091","indices":[194,207]},{"screen_name":"coiipa","name":"COIIPA","id":148275867,"id_str":"148275867","indices":[208,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1311950198181167104,"id_str":"1311950198181167104","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1311950198181167104\/img\/U5K16NchZQsJzSO2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1311950198181167104\/img\/U5K16NchZQsJzSO2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WXHVwcFNJs","display_url":"pic.twitter.com\/WXHVwcFNJs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1313053566353829889\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[54,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}