{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1313101129702662145,"1":1313100041012350981,"2":1313099372150878208,"3":1313098110030151685,"4":1313095090336862209,"5":1313094866897960961,"6":1313093535323901955,"7":1313092070089936897,"8":1313092050414456833,"9":1313091829173284864,"10":1313089749536706563,"11":1313089081191137281,"12":1313089050413330434,"13":1313087634105917441,"14":1313086919622918144,"15":1313086907744759808,"16":1313086030178709504,"17":1313085474001616896,"18":1313083010514812929,"19":1313082723809067008,"20":1313081156225708032,"21":1313079990611836929,"22":1313079482790576128,"23":1313079267257995266,"24":1313076970532466688,"25":1313075879157870595,"26":1313074477962539008,"27":1313073950847533058,"28":1313072329451343872,"29":1313072169564463105,"30":1313071752117968896,"31":1313070869967712256,"32":1313069154077941762,"33":1313067910907060224,"34":1313065944235880453,"35":1313065932651220997,"36":1313064891192729600,"37":1313063249676570627,"38":1313062975071191046,"39":1313062345527250944,"40":1313061870996197376,"41":1313058686902833155,"42":1313057585331941379,"43":1313057187686690817,"44":1313057155205996544,"45":1313056097872248837,"46":1313056080654721024,"47":1313056041756655618,"48":1313056030633480193,"49":1313053508581588992,"50":1313052811509129217,"51":1313051252369043457,"52":1313051234505560065,"53":1313050834641588224,"54":1313049816600117250,"55":1313049791560126464,"56":1313049081489616897,"57":1313048466894061569,"58":1313048151373287424,"59":1313047307068354560,"60":1313046863331950594,"61":1313046771589935104,"62":1313046461286879234,"63":1313045766924009473,"64":1313045168594055171,"65":1313044879388422144,"66":1313044842080088064,"67":1313044071775178753,"68":1313043751540056066,"69":1313042193599299585,"70":1313040731821412361,"71":1313040084191637504,"72":1313038927117377537,"73":1313037711951966210,"74":1313036954729172992,"75":1313034692074110976,"76":1313034523844714496,"77":1313033961250189314,"78":1313033929281146880,"79":1313031671990624256,"80":1313030633610936320,"81":1313030177648238592,"82":1313028652116766722,"83":1313028077082025984,"84":1313027795031908352,"85":1313026951200813059,"86":1313026300529967104,"87":1313026263410520064,"88":1313025834387677184,"89":1313025632218083328,"90":1313023163123597317,"91":1313022612226879488,"92":1313021585691992065,"93":1313020437799079937,"94":1313019592613130241,"95":1313019436379582464,"96":1313018104331501568,"97":1313017343669399552,"98":1313016997211516928,"99":1313016947274113024,"100":1313016910787817473,"101":1313016886498656257,"102":1313016320879996928,"103":1313013300947349504,"104":1313012577522380800,"105":1313012458852962306,"106":1313011442321444865,"107":1313010029440626688,"108":1313005219622551552,"109":1313005137020047360,"110":1313000718110920704,"111":1312999208257908736,"112":1312998201436368896,"113":1312995672698884096,"114":1312994376432394242,"115":1312983135164997633,"116":1312981142912593920,"117":1312978068894613504,"118":1312966659750203392,"119":1312961722513330176,"120":1312954949442076673,"121":1312950880711446529,"122":1312944436989566977,"123":1312935645506146305,"124":1312931407749165056,"125":1312920709811843072,"126":1312909894115299336},"text":{"0":"Aunque parezca una man\u00eda un poco rara, asomar el pie fuera del edred\u00f3n tiene su explicaci\u00f3n y, de hecho, es una acci\u00f3n adecuada. Sobre todo en oto\u00f1o y primavera, cuando no hace tanto fr\u00edo. Esto es lo que dice la ciencia #hemeroteca https:\/\/t.co\/XHrFGZyPaP","1":"Sara Goering, profesora de Filosof\u00eda de la Universidad de Washington, explica c\u00f3mo la tecnolog\u00eda puede cambiar los pensamientos humanos y cu\u00e1les son sus implicaciones \u00e9ticas https:\/\/t.co\/DhI7yYaD94","2":"El Ayuntamiento de Madrid ha decidido suspender sin previo aviso las peatonalizaciones de calles del centro con el argumento de que ahora la recomendaci\u00f3n es salir lo menos posible. Algunas de las v\u00edas afectadas llevaban a\u00f1os sin coches los domingos https:\/\/t.co\/yscr21PqZX","3":"El Gobierno ultima un nuevo sistema de cotizaci\u00f3n para que los aut\u00f3nomos paguen en funci\u00f3n de lo que ganen https:\/\/t.co\/ZbIBpoLbH1","4":"\"La casta pol\u00edtica, lleve coleta, mo\u00f1o, o gaste brillantina, sigue entregada al oleaje de las pasiones que, de no amainar, acabar\u00e1 por hundirla a ella y, de paso, ahogarnos a todos\". Escribe Juan Luis Cebri\u00e1n https:\/\/t.co\/M72DJPDyIM","5":"AMPLIACI\u00d3N | Los magistrados de la Audiencia Nacional consideran que Sanidad no vulnera derechos fundamentales porque quien adopta las medidas restrictivas es la Comunidad https:\/\/t.co\/wBRlKbjR0E","6":"TV en DIRECTO | En los exteriores del hospital de Trump resuena a todo volumen 'Keep on rockin on the free world' de Neil Young, quien hace unas semanas demand\u00f3 a la campa\u00f1a del presidente por usar sus canciones https:\/\/t.co\/Iew0rTvj8B https:\/\/t.co\/v0iY6W6g9K","7":"Teletrabajar desde casa pasa factura. Por eso, cada vez m\u00e1s gente se planta con el port\u00e1til en las terrazas de los bares y restaurantes para superar el bloqueo https:\/\/t.co\/OJ4uFOxR2y","8":"TV en DIRECTO | Los seguidores de Trump se re\u00fanen en los exteriores del hospital donde el presidente se recupera del coronavirus https:\/\/t.co\/mjoVCYLOFK https:\/\/t.co\/6jYdGgHI9t","9":"Si son m\u00e1s de 500 ejemplares, se analiza la tinta de la impresi\u00f3n para ver si hay plomo. Si la cantidad es inferior, basta un permiso oficial para aprobar su entrada, pero este se demora como nunca. Esa es la doble t\u00e1ctica dilatoria que el Gobierno arge... https:\/\/t.co\/5t1wOtR4TS","10":"DIRECTO | La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud cree que un 10% de la poblaci\u00f3n mundial se ha contagiado ya de coronavirus https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE https:\/\/t.co\/mJ7DsMqze4","11":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Audiencia Nacional rechaza las medidas cautelar\u00edsimas contra el cierre de Madrid solicitadas por un abogado particular https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE https:\/\/t.co\/2cTWeHn9yF","12":"Hace un a\u00f1o, el sospechoso logr\u00f3 fugarse de un control tras una persecuci\u00f3n a toda velocidad por el centro de Torrevieja. En esta ocasi\u00f3n, al ser sorprendido en su casa, ha intentado zafarse agrediendo a los agentes, que han logrado reducirlo y detenerlo https:\/\/t.co\/sh4t1ZoW9J","13":"La Sala Apolo har\u00e1 un concierto piloto para 1.000 personas con test r\u00e1pidos al entrar. El p\u00fablico estar\u00e1 de pie y sin distancias m\u00ednimas de seguridad https:\/\/t.co\/U2YrvekDVP","14":"\u00bfPodr\u00edas identificar a un trol leyendo tres o cuatro de sus tuits? Compartir puntos de vista extremos, no incluir informaci\u00f3n personal o ser cuentas monotem\u00e1ticas son algunas pistas para reconocerlos\n https:\/\/t.co\/RggP8J2oKI","15":"La pandemia ha vuelto a poner bajo el foco un problema de sobra conocido: el diminuto tama\u00f1o de las viviendas sociales, y la carencia de servicios y salubridad en sus barrios en Am\u00e9rica Latina. Un reportaje de @agathecortes\nhttps:\/\/t.co\/RCjYPUeE1x","16":"Si son m\u00e1s de 500 libros, se requiere analizar la tinta con la que est\u00e1n impresos a la b\u00fasqueda de materiales pesados. Si son menos, basta un permiso oficial para aprobar su entrada, pero este se demora como nunca. \"Es un absurdo\", denuncia un importador https:\/\/t.co\/DnsGTJ7jcA","17":"Si son m\u00e1s de 500 ejemplares, se analiza la tinta de la impresi\u00f3n para ver si hay plomo. Si la cantidad es inferior, basta un permiso oficial para aprobar su entrada, pero este se demora como nunca. Esa es la doble t\u00e1ctica dilatoria que el Gobierno arge... https:\/\/t.co\/CJi3wPLT69","18":"Llamadas de los centros a Salud P\u00fablica sin respuesta, correos que llegan con cuatro d\u00edas de retraso y una media de hasta cuatro nuevos positivos en las clases cada d\u00eda... Los padres y madres de Madrid dicen basta a la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n https:\/\/t.co\/l3bQL2NmMu","19":"DIRECTO | Arag\u00f3n aprueba nuevas restricciones durante una semana en Zaragoza y Huesca como medida preventiva ante la festividad del 12 de octubre https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE https:\/\/t.co\/mfcssaR6U0","20":"Los paisajes futbol\u00edsticos de la pandemia ya extienden su desolaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de los estadios vac\u00edos. La Juve es, por el momento, el primer equipo de Europa que ha ganado un partido por la no comparecencia de su rival a causa de la covid-19. Por @DaniVerdu\nhttps:\/\/t.co\/7uwZt2Jgbf","21":"Tras la pugna por el estado de alarma o la negociaci\u00f3n del fondo de recuperaci\u00f3n europeo, el PP lleva ahora a Bruselas su guerra contra el Gobierno de S\u00e1nchez por Venezuela https:\/\/t.co\/nDdmA3BfQh","22":"Javier Luengo entr\u00f3 en el Gobierno junto con su jefe y los dos vivieron el trago amargo de gestionar la tragedia en las residencias madrile\u00f1as https:\/\/t.co\/M0qOXAnS82","23":"La oposici\u00f3n acusa al Premio Nobel de la Paz de haber virado hacia el autoritarismo a causa de la violenta represi\u00f3n del Gobierno y el aplazamiento de las elecciones\nhttps:\/\/t.co\/ACE1yYeoof","24":"Cuando ir al gimnasio en burka se convierte en un acto \u2018revolucionario\u2019 en Afganist\u00e1n https:\/\/t.co\/j4c8GtpQQ7","25":"La pregunta que nadie sabe o se atreve a responder es qui\u00e9n, finalmente, se har\u00e1 con el puesto de presidente de su padre, que ha velado por que todos sus hijos disfrutaran de una educaci\u00f3n exquisita y que conocieran hasta el m\u00ednimo detalle de su imperio\nhttps:\/\/t.co\/a5gQMvx14x","26":"Mandamos a la madre de todas las salsas italianas de excursi\u00f3n por Asia y el resultado es esta bolo\u00f1esa de @_harfon que te sorprender\u00e1. https:\/\/t.co\/gIfVb7Ci4F","27":"\"El patriotismo de trapo ha vuelto porque hay partidos que consideran que la bandera es lo \u00fanico que puede identificar el afecto a un pa\u00eds. Pero la patria es algo m\u00e1s profundo, se fundamenta en el saber, la cultura o en la solidaridad\", dice Emilio Lled\u00f3 https:\/\/t.co\/xyhbXudK8f","28":"La pandemia reanima la petici\u00f3n de la jornada continua en primaria en Catalu\u00f1a (de 9 a 14h). A los profesores les da m\u00e1s tiempo para su organizaci\u00f3n, pero obstaculiza la jornada laboral de las mujeres, que acaban asumiendo el cuidado de los hijos https:\/\/t.co\/cueoGR1UuY","29":"Chanel se inpira en tres de las actrices legendarias del cine franc\u00e9s en el 'teaser' de su desfile de ma\u00f1ana: Romy Schneider, Anna Karina y Jeanne Moreau nos dan informaci\u00f3n sobre la colecci\u00f3n primavera-verano 2021 de la maison https:\/\/t.co\/pP1DDI6hAA","30":"\"Ojal\u00e1 me lea. Ojal\u00e1 est\u00e9 bien. Ojal\u00e1 est\u00e9\". Luc\u00eda Mbom\u00edo dedica su columna #Barrionalismos de los lunes al conserje de su colegio\nhttps:\/\/t.co\/mS2wYYgYPg","31":"Amazon convertir\u00e1 en una serie la vida de Amancio Ortega, desde que ten\u00eda 12 a\u00f1os y viv\u00eda en una Coru\u00f1a de posguerra hasta convertirse en el hombre m\u00e1s rico de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/QmXboHLLrR","32":"China aprovecha la laxa legislaci\u00f3n de la UE para hacerse con herramientas de vigilancia que vulneran los derechos humanos, seg\u00fan Amnist\u00eda https:\/\/t.co\/zFO3OZsXVB","33":"La exportavoz Cayetana \u00c1lvarez de Toledo atribuye la fuerte ca\u00edda del PP en las encuestas a su destituci\u00f3n https:\/\/t.co\/qSkRF7xyL5","34":"En 1974, KRAFTWERK revolucion\u00f3 la est\u00e9tica, el sonido de la m\u00fasica pop. Ya en los 80,y esto no se suele contar, desarrollaron man\u00edas y perdieron su \u00e9tica de trabajo. Agotada la creatividad, se han convertido en una reluciente propuesta audiovisual sin alma\nhttps:\/\/t.co\/6zIBusmn7d","35":"Poeta, actriz, directora, modelo y editora, nos abre las puertas de la casa-estudio que comparte con su marido, Robert Montgomery, y sus dos hijos en el barrio londinense de West Brompton https:\/\/t.co\/uqioBCRqBs","36":"Los republicanos ponen en marcha una nueva estrategia electoral: dificultar el acceso al voto por correo en Estados Unidos. O por qu\u00e9 Trump insiste en hablar de riesgo de fraude cuando no lo hay. El an\u00e1lisis de @JorgeGalindo #Election2020 https:\/\/t.co\/Mg4MAA8RVV","37":"En los 90, la muerte de las tres personas m\u00e1s cercanas a \u00e9l \u2014su pareja de sida, su madre mientras \u00e9l estaba de fiesta y su mano derecha art\u00edstica\u2014, unidas a lo que contempl\u00f3 como una traici\u00f3n por parte de su socio empresarial, le sumieron en la tristeza\nhttps:\/\/t.co\/CSc3N5DP8t","38":"\"La UE aporta m\u00e1s a cada miembro que estos al proyecto com\u00fan, sean contribuyentes netos o no\" Xavier Vidal-Folch https:\/\/t.co\/r1NBtqcC3S","39":"Los padres se plantan y denuncian el protocolo para frenar el coronavirus en los centros p\u00fablicos de Madrid por ineficaz. Denuncian los numerosos contagios entre los alumnos https:\/\/t.co\/ewX5QCK8Kn","40":"\u201cLa gente cumple y colabora. Llamamos, le decimos que es contacto directo de un positivo, le preguntamos c\u00f3mo est\u00e1\u2026 Y muchas veces tambi\u00e9n nos cuentan su vida, sus problemas. Muchos est\u00e1n aislados, no hablan con nadie y tienes que hacer de psic\u00f3logo\u201d https:\/\/t.co\/MDKDsvIuZB","41":"Unicaja y Liberbank se disparan en Bolsa tras admitir contactos \u201cpreliminares\u201d para una fusi\u00f3n https:\/\/t.co\/8n9lA3IfI5","42":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Par\u00eds cierra los bares y restringe las universidades y los restaurantes para atajar la propagaci\u00f3n del coronavirus https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE https:\/\/t.co\/eb8ie2djix","43":"Ya se puede hablar de 'La maldici\u00f3n de Bly Manor' y para m\u00ed es un s\u00ed bastante grande. En @quintatemporada cuento mis impresiones (sin spoilers) https:\/\/t.co\/vJ8jK81sLd","44":"Aunque los laureles de la fama lo rozaron solo de refil\u00f3n, a su muerte Sabina dijo: \u201cLo quise tanto que lo odiaba a veces \/ porque era tan mejor que me borraba\u201d. Estas son las mejores 10 de Javier Krahe https:\/\/t.co\/evvSCKn3Ta","45":"\u00c1lvarez de Toledo asegura, tras el batacazo del PP en las encuestas, que su cese es \"perjudicial\" para el partido. Aznar advierte de que un tropiezo en Madrid puede tener \"efecto cascada\" y se\u00f1ala sobre Casado que \"ganarse los galones es cosa de cada uno\" https:\/\/t.co\/Jcitiwd9XQ","46":"\"Nunca el trabajo de los cient\u00edficos ha ocupado tanta atenci\u00f3n como ahora, ni ha sido utilizado en tantas ocasiones como criterio v\u00e1lido para respaldar decisiones pol\u00edticas\" @MariolaUrrea https:\/\/t.co\/EUQbxkr67X","47":"Fue el primer creador japon\u00e9s en conquistar Par\u00eds y abrir el camino internacional a compatriotas como Yohji Yamamoto o Issey Miyake https:\/\/t.co\/0eBQTacIo7","48":"C\u00f3mo est\u00e1 afectando la pandemia a la salud mental de las familias. Por @Diana_Oliver\n#SaludMental #pandemia\nhttps:\/\/t.co\/XMn4JQljCP","49":"Desde la creaci\u00f3n del premio Nobel de Medicina en 1901, los ganadores han sido 210 hombres y 12 mujeres https:\/\/t.co\/KR7J57sMtO","50":"El hashtag #ProudBoys se ha llenado de mensajes de hombres y parejas gays desde que Trump hizo una referencia directa al grupo supremacista blanco Proud Boys en el debate con Biden https:\/\/t.co\/gSBRDkoO5o","51":"Premio Nobel de Medicina de 2020 a los descubridores del virus de la hepatitis C. El Instituto Karolinska ha reconocido el trabajo de Harvey J. Alter, Michael Houghton y Charles M. Rice https:\/\/t.co\/9ARmoaYMya","52":"AMPLIACI\u00d3N | \"Por primera vez en la historia, el virus de la Hepatitis C puede ser curado\", destaca el Nobel sobre el premio concedido a Alter, Houghton y Rice https:\/\/t.co\/KR7J57sMtO https:\/\/t.co\/eezzGL4IQL","53":"DIRECTO | El Gobierno de Castilla y Le\u00f3n, del PP y Cs, confina durante 14 d\u00edas Le\u00f3n y Palencia. Ambas ciudades superan los umbrales de poblaci\u00f3n, incidencia, positividad de las PCR y ocupaci\u00f3n de las UCI fijados por Sanidad https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE https:\/\/t.co\/lujoL1YpjX","54":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Harvey J. Alter, Michael Houghton y Charles M. Rice ganan el Nobel de Medicina por el descubrimiento del virus de la Hepatitis C https:\/\/t.co\/9MUIzOZlXF https:\/\/t.co\/abXk2nl8DU","55":"C\u00f3mo encontrar una estrella en el plat\u00f3 de f\u00fatbol m\u00e1s grande de Europa. El secreto est\u00e1 en Vigo #EsLaLiga Patrocinado por @LaLiga https:\/\/t.co\/NsbIzr1bVQ","56":"El f\u00fatbol a\u00fan no ha descubierto el verdadero alcance de la pandemia. El Liverpool, el pen\u00faltimo modelo de \u00e9xito total,  cerr\u00f3 su visita al Aston Villa con la peor goleada de su historia (7-2). Por @diegotorresro\nhttps:\/\/t.co\/xGNuvsYEbW","57":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Justicia confirma que las pinturas de Sijena deben volver a Huesca https:\/\/t.co\/eBwuxJMgKN https:\/\/t.co\/ypoK6ZmgKk","58":":television: TV en DIRECTO | El Instituto Karolinska anuncia el premio Nobel de Medicina de este a\u00f1o https:\/\/t.co\/6zeToTO5ra https:\/\/t.co\/sVLUYMq6ge","59":"Un jurado del Instituto Karolinska de Estocolmo anuncia este lunes a partir de las 11:30 (hora peninsular espa\u00f1ola) qui\u00e9nes son los ganadores del Nobel de Medicina de 2020. Puedes seguirlo en directo en El Pa\u00eds https:\/\/t.co\/9ARmoaYMya","60":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Gobierno de Castilla y Le\u00f3n confina Le\u00f3n y Palencia ante el avance de los contagios de coronavirus https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE https:\/\/t.co\/4YIlAFbAzj","61":"\"\u00a1Que a\u00fan la gente pueda asesinar! \u00a1Que persistan la miseria, la injusticia! Para resolverlo estar\u00eda la pol\u00edtica, pero es imposible si est\u00e1 en manos de imb\u00e9ciles\". Entrevista con el fil\u00f3sofo Emilio Lled\u00f3 https:\/\/t.co\/xyhbXudK8f","62":"Serrano, nacido en 1929, fue miembro de Equipo 57, el grupo de artistas espa\u00f1oles formado a finales de los a\u00f1os cincuenta del pasado siglo en Par\u00eds y al que pertenecieron, entre otros, Jorge Oteiza y Agust\u00edn Ibarrola.\n\nhttps:\/\/t.co\/x1EhQTUAcT","63":"15 pantalones de punto para estar c\u00f3moda en casa (y a la \u00faltima en la calle) https:\/\/t.co\/JiFJKFhUsL","64":"DIRECTO | Castilla-La Mancha pide el endurecimiento de las medidas en Madrid si estas no surten efecto en diez d\u00edas https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE https:\/\/t.co\/YMElzKHvF0","65":"El monarca ingl\u00e9s, franc\u00e9s o dan\u00e9s pod\u00eda decir \u201celim\u00ednese tal privilegio fiscal\u201d de una comunidad y se eliminaba. El espa\u00f1ol deb\u00eda llegar a acuerdos mediante reuniones bilaterales. \u00bfLes suena?\n\nLa columna de @VictorLapuente https:\/\/t.co\/kDTybJk2j9","66":"La hora punta ha sido \u201cnormal\u201d, es decir, \u201clo normal desde que se termin\u00f3 el estado de alarma: circulaci\u00f3n lenta y retenciones en las entradas, pero no los 15 kil\u00f3metros que hab\u00eda antes de la pandemia sino un par\u201d https:\/\/t.co\/xPfJa4lo7g","67":"\"Si realmente queremos asegurar un mejor futuro para todos en el planeta, podemos y debemos empoderar y alentar a las personas a elegir familias m\u00e1s peque\u00f1as donde sea que vivan\". Un an\u00e1lisis de @AlistairCurrie1 https:\/\/t.co\/50Sm6N84Ph","68":"Trump se salta la cuarentena para salir a saludar a los seguidores que aguardan frente al hospital donde se recupera del coronavirus. Un m\u00e9dico del centro ha criticado que era \"completamente innecesario e insano\u201d. Este es el v\u00eddeo del momento https:\/\/t.co\/p42MITDNBW https:\/\/t.co\/ledHMa0bwq","69":"Marrakech es una terraza desde la que se ve la nieve de las cumbres del Atlas y los fuegos de Djemaa el Fna, una de las plazas m\u00e1s ic\u00f3nicas del mundo. Adem\u00e1s, la ciudad marroqu\u00ed se ofrece como refugio de los artistas africanos m\u00e1s innovadores\nhttps:\/\/t.co\/j8UhK8NFxZ","70":"Los padres se plantan y denuncian que el protocolo para frenar el coronavirus en los colegios de Madrid es ineficaz https:\/\/t.co\/l3bQL2vLnU","71":"Proud Boys es un grupo creado en 2016 que solo acepta hombres y que difunde un mensaje nacionalista, antimusulm\u00e1n y mis\u00f3gino. Su hashtag se ha llenado de mensajes de hombres y parejas gays celebrando su relaci\u00f3n y compartiendo mensajes de orgullo LGTBI+ https:\/\/t.co\/nQvVTlpsIr","72":"Malestar del p\u00fablico por el escaso uso de mascarillas entre los m\u00fasicos en el concierto inaugural de la OBC https:\/\/t.co\/9kgwHPb7WP","73":"Par\u00eds y Nueva York se suman a Madrid y anuncian nuevas medidas contra la pandemia. En ambos casos las restricciones llegan con umbrales mucho m\u00e1s bajos que los de la capital de Espa\u00f1a y son m\u00e1s duras https:\/\/t.co\/Ja7D9rValh","74":"\"El contagio del presidente Trump no se puede considerar fruto del azar, sino el resultado de un largo e insistente desprecio por la ciencia en general y la salud p\u00fablica en particular\" @AlmudenaGrandes https:\/\/t.co\/CWbXSLgGlL","75":"Enriquecidos con hierro, con chia, integrales... son muchos los reclamos que usan los cereales de desayuno para postularse como beneficiosos cuando, seg\u00fan advierten los nutricionistas, son todo lo contrario https:\/\/t.co\/sKUAK8PUpe","76":"De cero a 100:las ayudas para el desarrollo de tu hijo dependen de la comunidad en la que vives. En los 3 primeros a\u00f1os de vida se adquieren habilidades determinantes para el futuro del ni\u00f1o. En Madrid, hay m\u00e1s de 2.600 ni\u00f1os sin atender; 1.400 en Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/LPu1ckODdw","77":"Cuando intent\u00f3 publicarse en los a\u00f1os 50, 'Stalingrado' de Vasili Grossman sufri\u00f3 la censura del aparato estalinista. Ahora, 'Babelia' adelanta un fragmento de su nueva edici\u00f3n en castellano:\n\nhttps:\/\/t.co\/x4o3fkJ1hO","78":"La #FotodePortada del lunes en @el_pais Los m\u00e9dicos afirman que Trump mejora e incluso podr\u00eda volver a la Casa Blanca el lunes https:\/\/t.co\/zuC1vowvdH https:\/\/t.co\/ptsmumA10C","79":"Una fiesta multitudinaria celebrada en la azotea de una residencia de estudiantes de Valencia y otros encuentros l\u00fadicos en las habitaciones encendieron las alarmas. Las PCR han confirmado los peores temores y han obligado a cerrar la universidad https:\/\/t.co\/6z5whleuCI","80":"El 'Procerodes littoralis' es un gusano blando y gelatinoso que tiene tal capacidad de regeneraci\u00f3n que deja a las lagartijas y sus colas en un juego. Este animal es el centro de atenci\u00f3n de los cient\u00edficos que trabajan en regeneraci\u00f3n celular https:\/\/t.co\/4E1MrvyoLU","81":"Una pera argentina hace un viaje de 25.600 kil\u00f3metros para ser comprada por menos de un euro en Estados Unidos. Pero, \u00bfes l\u00f3gico y sostenible todo este trayecto? En @3500M\nhttps:\/\/t.co\/OT2WxGvKi3","82":"\"Somos m\u00e1s cautelosos con las encuestas. Ahora, Biden est\u00e1 en cabeza. \u00bfPero creo que Trump a\u00fan puede reelegirse? Absolutamente. Ser\u00eda un idiota si no. La definici\u00f3n de idiota es alguien que no aprende de la experiencia\". Entrevista con David Remnick https:\/\/t.co\/sI7W9SRnwd","83":"Los grupos criminales abusan de plataformas digitales para vender productos falsos, pero sus t\u00e1cticas les delatan: el dominio, las fotos empleadas o el pa\u00eds donde se aloja la web pueden indicar que estamos ante un fraude https:\/\/t.co\/HTqXet8I24","84":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Rey y Pedro S\u00e1nchez coincidir\u00e1n en Barcelona el pr\u00f3ximo viernes en una entrega de premios https:\/\/t.co\/9f0FVE2HFx https:\/\/t.co\/eo0e85bvmF","85":"URGENTE | Cae el clan de los Kikos, los sucesores del clan de Los Gordos en el negocio del narcotr\u00e1fico en la Ca\u00f1ada Real https:\/\/t.co\/2036KHB23j","86":"El virus sepulta el ocio nocturno y arrasa con miles de empleos https:\/\/t.co\/p1FavXiEtx","87":"Fotos: El primer d\u00eda laborable en Madrid tras el cierre https:\/\/t.co\/SVbJYI73Vh Cerca de cinco millones de madrile\u00f1os de 10 municipios, incluida la capital, afrontan un lunes con las nuevas restricciones de movilidad https:\/\/t.co\/iqGcOhDuBs","88":"\u201cLlore en el codo, las emociones son contagiosas\u201d El Roto  https:\/\/t.co\/Mry6NP9syr","89":"El alcalde justifica el cierre de los colegios en nueve zonas de Nueva York porque se ha superado el 3% de positividad en la \u00faltima semana. En Madrid, esta tasa roza el 20% https:\/\/t.co\/Ja7D9rValh","90":"Da igual que sean \"ecol\u00f3gicos\". Da igual que tengan una B en NutriScore. Los llamados \"cereales de desayuno\" NO son saludables, y aqu\u00ed @beatrizcalidad explica muy bien c\u00f3mo nos han hecho creer lo contrario. https:\/\/t.co\/tKHNcfGKph","91":"El presidente de Abengoa, Gonzalo Urquijo, ataca a la Junta de Andaluc\u00eda por negarse a aportar los 20 millones que la empresa necesita para salvarse tras \u201chaberse comprometido verbalmente\u201d https:\/\/t.co\/O1OqsTCiPi","92":"\u00bfCu\u00e1nto durar\u00e1n las nuevas restricciones? \u00bfSe puede ir a una segunda residencia? \u00bfC\u00f3mo justificar los movimientos? Respondemos las principales dudas https:\/\/t.co\/KQSpdnmonl","93":"Al poco de nacer, los padres de Sa\u00fal se dieron cuenta de que su hijo no pod\u00eda sujetar bien el cuello. Vive en Cantabria y recibe cuatro sesiones a la semana con la fisioterapueta. En Madrid hay 2.683 ni\u00f1os con problemas de desarrollo en lista de espera https:\/\/t.co\/RQeBpa3fhb","94":"DIRECTO | Atascos en los accesos a Madrid en el primer d\u00eda laborable de cierre de la capital https:\/\/t.co\/KiTkJtjMJA https:\/\/t.co\/pbj8BAK6LK","95":"No marc\u00f3 Ansu Fati, como era costumbre en el inicio de LaLiga, ni lleg\u00f3 el gol de rigor de Messi. El partido fue del Sevilla y por momentos tuvo la victoria m\u00e1s cerca que el Barcelona. El m\u00e9rito de los azulgrana fue al fin y al cabo no perder. Por @rbesac\nhttps:\/\/t.co\/neggQewxPi","96":".@DiegoAManrique escribe sobre el libro, reci\u00e9n publicado, que cuenta la historia de @kraftwerk, el grupo que proclam\u00f3: \"La guitarra el\u00e9ctrica es un instrumento arcaico\" https:\/\/t.co\/b4f8lPRg5P","97":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula Von der Leyen, en autoaislamiento tras estar en contacto estrecho con una persona infectada por coronavirus https:\/\/t.co\/izjZgjDwUm https:\/\/t.co\/b26Ot7JOdI","98":"Netflix ha producido el documental \"The Social Dilemma\" sobre la perversi\u00f3n de las redes y c\u00f3mo consiguen enganchar a sus usuarios. \n\nPero olvida mencionar que la plataforma de v\u00eddeo emplea algunas de esas t\u00e9cnicas para atrapar a sus espectadores https:\/\/t.co\/Z9V01ZCOfY","99":"\u201cUn Operaci\u00f3n Triunfo, pero con gamers\u201d. https:\/\/t.co\/TchJQhVbcn","100":"Enriquecidos con hierro, con chia, integrales... son muchos los reclamos que usan los cereales de desayuno para postularse como beneficiosos cuando son todo lo contrario. @beatrizcalidad te cuenta por qu\u00e9 deber\u00edas elegir otras opciones para empezar el d\u00eda. https:\/\/t.co\/ESGBRMOPBs","101":"Resuelve un crimen contra el patrimonio cometido en 1936. \n\n\u2014\u00bfAlguna instituci\u00f3n le ha llamado y le ha felicitado?\n\n\u2014Nadie.\n\nhttps:\/\/t.co\/tNFrMTOIr2","102":"Tras ajustar los m\u00e1rgenes, lo que hace ocho meses era inviable, ahora ya es factible: el Ej\u00e9rcito de Tierra firma el contrato para fabricar 348 blindados 'Drag\u00f3n 8x8' por 2.100 millones con la industria espa\u00f1ola, su pedido m\u00e1s grande de la historia https:\/\/t.co\/6toYZGZomD","103":"\u201cMar\u00eda, tengo miedo, me siento  mal, llevo tres meses sin pisar la calle\u2019, me cont\u00f3 una amiga. Su hija no la dejaba salir, as\u00ed que llam\u00e9 a la hija y le dije: \u2018O sacas a tu madre o la saco yo\u2019. Yo s\u00e9 que lo hacen para protegernos, pero se equivocan\" https:\/\/t.co\/Y5FI1XP46q","104":"La memorable actuaci\u00f3n de Jimmy Butler reanim\u00f3 una final de la NBA que llevaba camino de convertirse en un paseo para los Lakers. Los Heat acortan distancias ( 2-1). Por @ralvareza\nhttps:\/\/t.co\/GzI035SdMP","105":"\u2018Doce hombres sin piedad\u2019 | \u00bfDebemos acompa\u00f1ar a nuestros hijos cuando les hagan la PCR en el cole? Por @martinpinol\nhttps:\/\/t.co\/2RfwwBPY7Y","106":"Tras un fin de semana con m\u00e1s dudas que incidentes, cerca de cinco millones de madrile\u00f1os de 10 municipios, incluida la capital, afrontan el primer d\u00eda laborable con las nuevas restricciones de movilidad https:\/\/t.co\/2R2pBp1UNp","107":"Trump se salta la cuarentena para salir a saludar a los seguidores que est\u00e1n frente al hospital donde se recupera del coronavirus https:\/\/t.co\/ZtbkJS5y1k","108":"\u201cTen\u00eda poco o nada preparado si ganaba Trump. Y mucho sobre la primera presidenta. Art\u00edculos para los que s\u00f3lo hab\u00eda que pulsar un bot\u00f3n. Hillary llevar\u00eda la delantera, pulsar\u00edamos el bot\u00f3n, y hasta ah\u00ed nuestro trabajo. Pero no\u201d. Por @Camimi68 https:\/\/t.co\/eYJDRpxxIk","109":"\"Estamos observando el asunto de la pandemia desde la perspectiva de la trifulca de los partidos y deber\u00edamos hacerlo desde los intereses de la ciudadan\u00eda\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/yC3fjN53bc","110":"La Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia cancela todas sus clases presenciales por el gran n\u00famero de positivos en una residencia https:\/\/t.co\/6z5whkWTe8","111":"El vicepresidente de la Comunidad de Madrid, Ignacio Aguado (Cs), afirma que las restricciones que la presidenta Isabel D\u00edaz Ayuso (PP) ha llevado a los tribunales \u201csalvan vidas\u201d y se alinea con el Gobierno central https:\/\/t.co\/mgEJ8LWAoc","112":"Trump visita por sorpresa a los seguidores que est\u00e1n frente al hospital donde se recupera del coronavirus https:\/\/t.co\/ZtbkJSn9pU","113":"Mientras ve\u00eda un documental de La 2, Emiliano reconoci\u00f3 el objeto que, muchos a\u00f1os atr\u00e1s, en 1975, se encontr\u00f3 en la casa de un amigo. As\u00ed resolvi\u00f3 este polic\u00eda retirado desde el sof\u00e1 de su casa un crimen cometido a los dos d\u00edas del inicio la Guerra Civil https:\/\/t.co\/hCt9JC2Hxs","114":"\u201cSi no nos mata el virus, lo har\u00e1 la tristeza\u201d | Sociedad | EL PA\u00cdS https:\/\/t.co\/qtunTJ78G7","115":"Peque\u00f1os y recios, la mirada viva e inteligente, inmisericordes con ratas y ratones. Los ratoneros bodegueros andaluces son el fruto de un curioso cruce. Y ahora han recibido un importante reconocimiento del Ayuntamiento de Jerez\n https:\/\/t.co\/AOujG4z5rr","116":"\u201cLa verdad para el fascismo es una verdad absoluta, no demostrable, entendida como una cuesti\u00f3n de fe, una verdad que emana del l\u00edder\u201d. Este historiador argentino expone en su \u00faltimo libro c\u00f3mo los extremistas de ultraderecha se creen sus propios embustes https:\/\/t.co\/unDBnrvyBs","117":"Alcohol, velocidad, conducci\u00f3n temeraria... El C\u00f3digo Penal vigila a los automovilistas y las penas de prisi\u00f3n pueden alcanzar hasta los seis a\u00f1os https:\/\/t.co\/3SMeDzXhOD","118":"Todas y cada una de las recomendaciones de seguridad frente al virus que exigen las autoridades saltaron ese d\u00eda por los aires. Acababa de comenzar un efecto domin\u00f3 que cada d\u00eda que pasa se cobra un nuevo positivo por covid-19 en la Casa Blanca  https:\/\/t.co\/BI5EHIz52L","119":"\"Hoy hemos frenado el mar, que tiene un nivel m\u00e1s alto fuera de la laguna. Celebramos algo hist\u00f3rico\u201d, ha se\u00f1alado el alcalde de la ciudad, Luigi Brugnaro https:\/\/t.co\/XvwwrvugHg","120":"Fil\u00f3sofa pionera en los estudios sobre la mujer en Europa, la italoaustralian anima a poner fin a la pugna desatada entre las feministas radicales y el movimiento trans, un enfrentamiento absurdo, en su opini\u00f3n. \"Tanto feministas como trans deber\u00edan dis... https:\/\/t.co\/5DOqpFXhDl","121":"Los 59 sarc\u00f3fagos y ata\u00fades intactos y sellados que han sido hallados cerca de El Cairo son de sacerdotes y altos funcionarios del periodo del Egipto fara\u00f3nico que comprende desde la dinast\u00eda XXVI hasta la conquista persa, previa a la de Alejandro Magno https:\/\/t.co\/kDwHIah29N","122":"Tan heterog\u00e9nea como polarizada. Es una de las consecuencias m\u00e1s evidentes de la Era Trump y para constatarlo dos fot\u00f3grafos han recorrido con un estudio port\u00e1til y una furgoneta 24.000 kil\u00f3metros a lo largo de 40 estados https:\/\/t.co\/ZZCNR7NyTT","123":"Se busca librero para un complejo tur\u00edstico de lujo en Maldivas: adorar a la gente, saber de libros y de c\u00f3mo venderlos y estar preparado para la aventura son algunas condiciones https:\/\/t.co\/X3odyPS9gk","124":"La identidad afro, clave para entender la cultura colombiana, se pone en valor a trav\u00e9s de la m\u00fasica de artistas como Lido Pimienta, Systema Solar o ChocQuibTown para luchar contra el racismo https:\/\/t.co\/vKrMvYAq3k","125":"Suscr\u00edbete a la newsletter de las #Elecciones2020 :backhand_index_pointing_right: Cada d\u00eda, te contamos lo m\u00e1s relevante de la convocatoria electoral de Estados Unidos\n\n:pushpin: https:\/\/t.co\/s4S54VJ6wE https:\/\/t.co\/OvdvflgqxX","126":"La compra de mascarillas puede suponer de 70 a 115 euros al mes para las familias, un desembolso imposible para las m\u00e1s vulnerables. Los sindicatos exigen que las empresas se las faciliten a los trabajadores https:\/\/t.co\/a75cnWCmLU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 12:58:00","1":"2020-10-05 12:53:40","2":"2020-10-05 12:51:01","3":"2020-10-05 12:46:00","4":"2020-10-05 12:34:00","5":"2020-10-05 12:33:07","6":"2020-10-05 12:27:49","7":"2020-10-05 12:22:00","8":"2020-10-05 12:21:55","9":"2020-10-05 12:21:02","10":"2020-10-05 12:12:46","11":"2020-10-05 12:10:07","12":"2020-10-05 12:10:00","13":"2020-10-05 12:04:22","14":"2020-10-05 12:01:32","15":"2020-10-05 12:01:29","16":"2020-10-05 11:58:00","17":"2020-10-05 11:55:47","18":"2020-10-05 11:46:00","19":"2020-10-05 11:44:51","20":"2020-10-05 11:38:38","21":"2020-10-05 11:34:00","22":"2020-10-05 11:31:59","23":"2020-10-05 11:31:07","24":"2020-10-05 11:22:00","25":"2020-10-05 11:17:40","26":"2020-10-05 11:12:05","27":"2020-10-05 11:10:00","28":"2020-10-05 11:03:33","29":"2020-10-05 11:02:55","30":"2020-10-05 11:01:16","31":"2020-10-05 10:57:45","32":"2020-10-05 10:50:56","33":"2020-10-05 10:46:00","34":"2020-10-05 10:38:11","35":"2020-10-05 10:38:08","36":"2020-10-05 10:34:00","37":"2020-10-05 10:27:28","38":"2020-10-05 10:26:23","39":"2020-10-05 10:23:53","40":"2020-10-05 10:22:00","41":"2020-10-05 10:09:21","42":"2020-10-05 10:04:58","43":"2020-10-05 10:03:23","44":"2020-10-05 10:03:15","45":"2020-10-05 09:59:03","46":"2020-10-05 09:58:59","47":"2020-10-05 09:58:50","48":"2020-10-05 09:58:47","49":"2020-10-05 09:48:46","50":"2020-10-05 09:46:00","51":"2020-10-05 09:39:48","52":"2020-10-05 09:39:44","53":"2020-10-05 09:38:08","54":"2020-10-05 09:34:06","55":"2020-10-05 09:34:00","56":"2020-10-05 09:31:10","57":"2020-10-05 09:28:44","58":"2020-10-05 09:27:29","59":"2020-10-05 09:24:07","60":"2020-10-05 09:22:22","61":"2020-10-05 09:22:00","62":"2020-10-05 09:20:46","63":"2020-10-05 09:18:00","64":"2020-10-05 09:15:38","65":"2020-10-05 09:14:29","66":"2020-10-05 09:14:20","67":"2020-10-05 09:11:16","68":"2020-10-05 09:10:00","69":"2020-10-05 09:03:48","70":"2020-10-05 08:58:00","71":"2020-10-05 08:55:25","72":"2020-10-05 08:50:49","73":"2020-10-05 08:46:00","74":"2020-10-05 08:42:59","75":"2020-10-05 08:34:00","76":"2020-10-05 08:33:20","77":"2020-10-05 08:31:06","78":"2020-10-05 08:30:58","79":"2020-10-05 08:22:00","80":"2020-10-05 08:17:52","81":"2020-10-05 08:16:03","82":"2020-10-05 08:10:00","83":"2020-10-05 08:07:43","84":"2020-10-05 08:06:35","85":"2020-10-05 08:03:14","86":"2020-10-05 08:00:39","87":"2020-10-05 08:00:30","88":"2020-10-05 07:58:48","89":"2020-10-05 07:58:00","90":"2020-10-05 07:48:11","91":"2020-10-05 07:46:00","92":"2020-10-05 07:41:55","93":"2020-10-05 07:37:21","94":"2020-10-05 07:34:00","95":"2020-10-05 07:33:23","96":"2020-10-05 07:28:05","97":"2020-10-05 07:25:04","98":"2020-10-05 07:23:41","99":"2020-10-05 07:23:29","100":"2020-10-05 07:23:20","101":"2020-10-05 07:23:15","102":"2020-10-05 07:21:00","103":"2020-10-05 07:09:00","104":"2020-10-05 07:06:07","105":"2020-10-05 07:05:39","106":"2020-10-05 07:01:37","107":"2020-10-05 06:56:00","108":"2020-10-05 06:36:53","109":"2020-10-05 06:36:33","110":"2020-10-05 06:19:00","111":"2020-10-05 06:13:00","112":"2020-10-05 06:09:00","113":"2020-10-05 05:58:57","114":"2020-10-05 05:53:48","115":"2020-10-05 05:09:08","116":"2020-10-05 05:01:13","117":"2020-10-05 04:49:00","118":"2020-10-05 04:03:40","119":"2020-10-05 03:44:02","120":"2020-10-05 03:17:08","121":"2020-10-05 03:00:58","122":"2020-10-05 02:35:21","123":"2020-10-05 02:00:25","124":"2020-10-05 01:43:35","125":"2020-10-05 01:01:04","126":"2020-10-05 00:18:06"},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[220,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHrFGZyPaP","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2018\/10\/11\/articulo\/1539249683_724418.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2018\/10\/\u2026","indices":[232,255]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yscr21PqZX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-05\/el-ayuntamiento-de-madrid-suspende-peatonalizaciones-del-fin-de-semana-porque-la-recomendacion-es-salir-lo-imprescindible.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[250,273]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZbIBpoLbH1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-05\/la-seguridad-social-planea-que-los-autonomos-coticen-en-funcion-de-sus-ingresos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[107,130]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M72DJPDyIM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-04\/dios-nos-asista.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[209,232]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBRlKbjR0E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-05\/la-audiencia-nacional-rechaza-suspender-de-forma-urgente-el-confinamiento-de-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[172,195]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iew0rTvj8B","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3d2AN2U","display_url":"bit.ly\/3d2AN2U","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1313092519052279809,"id_str":"1313092519052279809","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313092519052279809\/img\/3m3HvmRV4srJvOGF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313092519052279809\/img\/3m3HvmRV4srJvOGF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v0iY6W6g9K","display_url":"pic.twitter.com\/v0iY6W6g9K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313093535323901955\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OJ4uFOxR2y","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-04\/nuevos-espacios-para-teletrabajar-que-dan-dinero.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[160,183]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mjoVCYLOFK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3d2AN2U","display_url":"bit.ly\/3d2AN2U","indices":[129,152]},{"url":"https:\/\/t.co\/6jYdGgHI9t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1MYGNVVmqVNGw","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[153,176]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5t1wOtR4TS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-04\/argentina-frena-la-importacion-de-libros-espanoles-por-su-mala-tinta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601896981","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1313089734135209984,"id_str":"1313089734135209984","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkIJ_lXYAAGSOJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkIJ_lXYAAGSOJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mJ7DsMqze4","display_url":"pic.twitter.com\/mJ7DsMqze4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313089749536706563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1914,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2cTWeHn9yF","display_url":"pic.twitter.com\/2cTWeHn9yF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313089081191137281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sh4t1ZoW9J","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-05\/detenido-en-alicante-el-lider-de-una-banda-que-secuestro-y-torturo-a-un-narcotraficante-e?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[255,278]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2YrvekDVP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-04\/el-virus-sepulta-el-ocio-nocturno-y-arrasa-con-miles-de-empleos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[150,173]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnsGTJ7jcA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-04\/argentina-frena-la-importacion-de-libros-espanoles-por-su-mala-tinta.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CJi3wPLT69","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-04\/argentina-frena-la-importacion-de-libros-espanoles-por-su-mala-tinta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601896990","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l3bQL2NmMu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-04\/los-padres-se-plantan-y-denuncian-el-protocolo-para-frenar-el-coronavirus-en-los-centros-publicos-por-ineficaz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[243,266]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1313082715252625409,"id_str":"1313082715252625409","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkBxcNWkAE4UaE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkBxcNWkAE4UaE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mfcssaR6U0","display_url":"pic.twitter.com\/mfcssaR6U0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313082723809067008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":419,"resize":"fit"},"medium":{"w":949,"h":585,"resize":"fit"},"large":{"w":949,"h":585,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDdmA3BfQh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-05\/el-pp-lleva-a-bruselas-su-guerra-contra-el-gobierno-de-sanchez-por-venezuela.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[173,196]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4c8GtpQQ7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-10-05\/ir-al-gimnasio-en-burka-un-acto-revolucionario-en-afganistan.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[86,109]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"_harfon","name":"Z \u00c6N-30","id":281767544,"id_str":"281767544","indices":[124,132]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xyhbXudK8f","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-04\/emilio-lledo-patria-es-una-palabra-hermosa-a-veces-en-manos-de-cerebros-corruptos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"Barrionalismos","indices":[96,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QmXboHLLrR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-05\/la-vida-de-amancio-ortega-sera-una-serie-de-ficcion-de-amazon-prime-video.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[167,190]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qSkRF7xyL5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-05\/alvarez-de-toledo-tras-la-caida-del-pp-en-las-encuestas-mi-cese-es-perjudicial-para-el-partido.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[107,130]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoAManrique","name":"Diego A. Manrique","id":1088748559,"id_str":"1088748559","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[225,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeGalindo","name":"Jorge Galindo","id":14831098,"id_str":"14831098","indices":[211,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mg4MAA8RVV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-04\/por-que-trump-insiste-en-hablar-de-riesgo-de-fraude-en-el-voto-por-correo-cuando-en-realidad-no-lo-hay.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[239,262]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDKDsvIuZB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-04\/soldados-con-don-de-gentes-para-rastrear-contagios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8n9lA3IfI5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-05\/unicaja-confirma-contactos-preliminares-con-liberbank-para-una-posible-fusion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[95,118]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eb8ie2djix","display_url":"pic.twitter.com\/eb8ie2djix","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313057585331941379\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cakivi","name":"Natalia Marcos","id":16182002,"id_str":"16182002","indices":[3,10]},{"screen_name":"quintatemporada","name":"Quinta Temporada","id":250043091,"id_str":"250043091","indices":[101,117]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nataliajunquera","name":"Natalia Junquera","id":269477327,"id_str":"269477327","indices":[3,19]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"SaludMental","indices":[105,117]},{"text":"pandemia","indices":[118,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"Diana_Oliver","name":"Diana Oliver","id":100797472,"id_str":"100797472","indices":[91,104]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KR7J57sMtO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nfiWuu","display_url":"bit.ly\/3nfiWuu","indices":[104,127]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ProudBoys","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gSBRDkoO5o","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/05\/articulo\/1601884142_954250.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[181,204]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KR7J57sMtO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nfiWuu","display_url":"bit.ly\/3nfiWuu","indices":[160,183]},{"url":"https:\/\/t.co\/eezzGL4IQL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NobelPrize\/status\/1313050308868739072","display_url":"twitter.com\/NobelPrize\/sta\u2026","indices":[184,207]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1313050822226440192,"id_str":"1313050822226440192","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjkxBbXcAAyYRr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjkxBbXcAAyYRr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lujoL1YpjX","display_url":"pic.twitter.com\/lujoL1YpjX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313050834641588224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MUIzOZlXF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nfiWuu","display_url":"bit.ly\/3nfiWuu","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/abXk2nl8DU","display_url":"pic.twitter.com\/abXk2nl8DU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313049816600117250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[96,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[122,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NsbIzr1bVQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020\/10\/04\/es_laliga\/1601828376_339653.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[130,153]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eBwuxJMgKN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SqcPoP","display_url":"bit.ly\/2SqcPoP","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ypoK6ZmgKk","display_url":"pic.twitter.com\/ypoK6ZmgKk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313048466894061569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6zeToTO5ra","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30A854D","display_url":"bit.ly\/30A854D","indices":[90,113]},{"url":"https:\/\/t.co\/sVLUYMq6ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1MnxndddMgNGO","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[114,137]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4YIlAFbAzj","display_url":"pic.twitter.com\/4YIlAFbAzj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313046863331950594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xyhbXudK8f","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-04\/emilio-lledo-patria-es-una-palabra-hermosa-a-veces-en-manos-de-cerebros-corruptos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[204,227]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JiFJKFhUsL","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/pantalones-de-punto-para-estar-comoda-en-casa-y-a-la-ultima-en-la-calle\/","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/pantalone\u2026","indices":[88,111]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLDNRXHRGE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1313045150982115328,"id_str":"1313045150982115328","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejjfm6ZWkAA9TUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejjfm6ZWkAA9TUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMElzKHvF0","display_url":"pic.twitter.com\/YMElzKHvF0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313045168594055171\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p42MITDNBW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33vvQwA","display_url":"bit.ly\/33vvQwA","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1313032741169102848,"id_str":"1313032741169102848","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313032741169102848\/img\/cHeo-Idj-nEF1qj5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313032741169102848\/img\/cHeo-Idj-nEF1qj5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ledHMa0bwq","display_url":"pic.twitter.com\/ledHMa0bwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313043751540056066\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":852,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l3bQL2vLnU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-04\/los-padres-se-plantan-y-denuncian-el-protocolo-para-frenar-el-coronavirus-en-los-centros-publicos-por-ineficaz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[116,139]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ja7D9rValh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-05\/paris-y-nueva-york-endurecen-las-restricciones-ante-el-auge-de-los-casos-de-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[200,223]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKUAK8PUpe","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/09\/30\/articulo\/1601458166_576417.html?ssm=TW_CM","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[207,230]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"FotodePortada","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[48,56]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6z5whleuCI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-05\/la-politecnica-de-valencia-cancela-todas-sus-clases-presenciales-por-el-gran-numero-de-positivos-en-una-residencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[247,270]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sI7W9SRnwd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-05\/david-remnick-estados-unidos-ha-sido-una-democracia-imperfecta-desde-que-se-fundo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[250,273]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9f0FVE2HFx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34qj2Xx","display_url":"bit.ly\/34qj2Xx","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eo0e85bvmF","display_url":"pic.twitter.com\/eo0e85bvmF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313027795031908352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p1FavXiEtx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-04\/el-virus-sepulta-el-ocio-nocturno-y-arrasa-con-miles-de-empleos.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[85,108]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVbJYI73Vh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jrOlYl","display_url":"bit.ly\/3jrOlYl","indices":[73,96]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mry6NP9syr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-04\/el-roto.html?ssm=TW_CM_OP&utm_source=Twitter#Echobox=1601884455","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[79,102]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ja7D9rValh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-05\/paris-y-nueva-york-endurecen-las-restricciones-ante-el-auge-de-los-casos-de-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[173,196]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mikeliturriaga","name":"Mikel L\u00f3pez Iturriaga","id":13668082,"id_str":"13668082","indices":[3,18]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1OqsTCiPi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-04\/seria-lamentable-que-por-20-millones-que-faltan-caiga-esta-empresa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[189,212]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KQSpdnmonl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-02\/nuevas-restricciones-a-partir-de-las-2200-del-viernes-en-madrid-consulta-que-se-puede-hacer-y-que-no.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[149,172]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQeBpa3fhb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-04\/el-abismo-entre-saul-y-jose-luis-la-brecha-autonomica-en-las-ayudas-para-ninos-con-problemas-de-desarrollo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[253,276]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KiTkJtjMJA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34s3diX","display_url":"bit.ly\/34s3diX","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1313018069078470656,"id_str":"1313018069078470656","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjG-icXcAAfxeD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjG-icXcAAfxeD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pbj8BAK6LK","display_url":"pic.twitter.com\/pbj8BAK6LK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313019592613130241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":653,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]},{"screen_name":"DiegoAManrique","name":"Diego A. Manrique","id":1088748559,"id_str":"1088748559","indices":[21,36]},{"screen_name":"kraftwerk","name":"Kraftwerk","id":473990699,"id_str":"473990699","indices":[105,115]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/izjZgjDwUm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33wWPI6","display_url":"bit.ly\/33wWPI6","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b26Ot7JOdI","display_url":"pic.twitter.com\/b26Ot7JOdI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1313017343669399552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TchJQhVbcn","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/04\/articulo\/1601837518_299672.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_Verne#Echobox=1601881956","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[52,75]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jdquesada","name":"Juan Diego Quesada","id":41365639,"id_str":"41365639","indices":[3,13]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6toYZGZomD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-04\/el-mayor-contrato-de-la-historia-del-ejercito-de-tierra-blinda-a-la-industria-militar-espanola.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[249,272]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y5FI1XP46q","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-04\/si-no-nos-mata-el-virus-lo-hara-la-tristeza.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[249,272]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"martinpinol","name":"Mart\u00edn Pi\u00f1ol","id":154922115,"id_str":"154922115","indices":[124,136]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtbkJS5y1k","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-04\/trump-visita-por-sorpresa-a-los-seguidores-que-aguardan-delante-del-hospital-es-un-verdadero-heroe.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[130,153]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[3,16]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[156,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yC3fjN53bc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/05\/la_voz_de_inaki\/1601878856_231336.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[170,193]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6z5whkWTe8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-05\/la-politecnica-de-valencia-cancela-todas-sus-clases-presenciales-por-el-gran-numero-de-positivos-en-una-residencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[127,150]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mgEJ8LWAoc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-04\/ciudadanos-se-aleja-del-pp-en-plena-pugna-por-la-gestion-de-la-epidemia-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[215,238]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZtbkJSn9pU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-04\/trump-visita-por-sorpresa-a-los-seguidores-que-aguardan-delante-del-hospital-es-un-verdadero-heroe.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[106,129]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hCt9JC2Hxs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-04\/la-memoria-del-policia-fernandez-nunca-falla-ni-45-anos-despues.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[256,279]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablo_ordaz","name":"Pablo Ordaz","id":94026873,"id_str":"94026873","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtunTJ78G7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-04\/si-no-nos-mata-el-virus-lo-hara-la-tristeza.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[85,108]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOujG4z5rr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/02\/animalesycia\/1601632781_547920.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601842959","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[231,254]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unDBnrvyBs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/03\/hechos\/1601734337_894535.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601842904","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[256,279]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SMeDzXhOD","expanded_url":"https:\/\/motor.elpais.com\/actualidad\/infracciones-de-trafico-carcel\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601807622","display_url":"motor.elpais.com\/actualidad\/inf\u2026","indices":[147,170]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BI5EHIz52L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-03\/la-celebracion-de-la-nominacion-al-supremo-deja-un-reguero-de-contagios.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601807548","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[246,269]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvwwrvugHg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-03\/venecia-activa-por-primera-vez-su-nuevo-dique-y-logra-frenar-la-temida-acqua-alta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601807474","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[155,178]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5DOqpFXhDl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-10-04\/rosi-braidotti-necesitamos-diversidad-de-categorias-miles-de-sexos-y-generos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601806891","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-10-\u2026","indices":[257,280]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDwHIah29N","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-03\/descubiertos-59-sarcofagos-y-ataudes-intactos-en-la-necropolis-egipcia-de-saqqara.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601807495","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[254,277]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZCNR7NyTT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/09\/30\/album\/1601459193_141550.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601804638","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/09\u2026","indices":[222,245]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3odyPS9gk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/02\/mundo_global\/1601627332_927813.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601807027","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[179,202]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKrMvYAq3k","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/02\/planeta_futuro\/1601647536_473855.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601798004","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[192,215]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[34,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s4S54VJ6wE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3j3Rhu5","display_url":"bit.ly\/3j3Rhu5","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1312920706888409088,"id_str":"1312920706888409088","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhubUBWoAALCmP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhubUBWoAALCmP.png","url":"https:\/\/t.co\/OvdvflgqxX","display_url":"pic.twitter.com\/OvdvflgqxX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312920709811843072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":374,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a75cnWCmLU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-03\/al-final-te-gastas-mas-en-mascarillas-que-en-leche.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1601806987","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[208,231]}]}}}