{"screen_name":{"0":"eljueves","1":"eljueves","2":"eljueves"},"tweet_id":{"0":1313077078624030722,"1":1313038491983511552,"2":1313035777836806144},"text":{"0":"Cuando las aerol\u00edneas se van a la mierda, los primeros en ser lanzados al vac\u00edo son los trabajadores. Y sin paraca\u00eddas...\n\nPor @Dani_Gove \n\nhttps:\/\/t.co\/7wXY23as5E","1":"El incre\u00edble hasta d\u00f3nde llega la mano del gobierno bolivariano espa\u00f1ol, tambi\u00e9n est\u00e1n intentando hundir Par\u00eds y Nueva York. https:\/\/t.co\/h8bJJwMihx","2":"Un tipo disfrazado de Risketo sustituir\u00e1 a Trump durante su hospitalizaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/iOKbgMK3fK"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 11:22:25","1":"2020-10-05 08:49:06","2":"2020-10-05 08:38:19"},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","1":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","2":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dani_Gove","name":"Dani Gove","id":144681651,"id_str":"144681651","indices":[127,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wXY23as5E","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/alto-precio-low-cost_4978?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/alto-p\u2026","indices":[140,163]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313038489550835712,"id_str":"1313038489550835712","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjZjKoX0AAja6t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjZjKoX0AAja6t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h8bJJwMihx","display_url":"pic.twitter.com\/h8bJJwMihx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1313038491983511552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":302,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iOKbgMK3fK","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/tipo-disfrazado-risketo-sustituira-a-trump-durante-su-hospitalizacion_4977?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/news\/tipo-disf\u2026","indices":[77,100]}]}}}