{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1313222745635926017,"1":1313222342592671744,"2":1313208522679693317,"3":1313208448331526146,"4":1313207522812141575,"5":1313206772732235776,"6":1313200356940185601,"7":1313200049426436097,"8":1313199869566373888,"9":1313193524746215432,"10":1313191645358284803,"11":1313190620308045824,"12":1313189028078985218,"13":1313187751513264128,"14":1313187576451391488,"15":1313186574251720718,"16":1313184248900263941,"17":1313173649357144065,"18":1313173174650056704,"19":1313172103508766720,"20":1313171377655033858,"21":1313171147861700609,"22":1313170973823303685,"23":1313163550567825411,"24":1313144080898105345,"25":1313144060413186048,"26":1313140332427726850,"27":1313140254749196290,"28":1313117174870011918,"29":1313114662960091136,"30":1313114157739376640,"31":1313094904109846533,"32":1313094620319035392,"33":1313094265363468288,"34":1312994755492679680,"35":1312994120672186368,"36":1312988799161569280,"37":1312988474941812737,"38":1312987910925320192,"39":1312984231417610242},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":false,"38":false,"39":true},"text":{"0":"@novaloc_ Nada. A podemos le encanta.","1":"El trifachito financi\u00e1ndole cosas. Lo que hay que ver. https:\/\/t.co\/hBMC0YZgJH","2":"Llevo desde el viernes recibiendo todo tipo de insultos por decir lo obvio: que \u201clengua propia\u201d es un engendro nacionalista que no existe en ninguna democracia de nuestro entorno. Aqu\u00ed @crpandemonium lo explica estupendamente :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ihFcctelOP","3":"Se\u00f1ores, de una vez para siempre: las lenguas \"propias\" no existen. La idea de que los territorios tienen \"lengua propia\" es una tesis estrictamente fascista que no defiende nadie en los pa\u00edses civilizados y que se han inventado los nacionalismos vasco y catal\u00e1n. https:\/\/t.co\/YRQ8k4P65B","4":"\u00a1La de Cabra es egabrense!, por @FrayJosepho https:\/\/t.co\/3EHd2YveaL a trav\u00e9s de @libertaddigital","5":"\u00a1La de Cabra es egabrense!  \n\n@FrayJosepho :red_heart_selector: @carmencalvo_ \n\nhttps:\/\/t.co\/f7GFm7TG8A a trav\u00e9s de @libertaddigital","6":"A todo esto, cuestionan los datos de Madrid- una CCAA que cuenta hasta los que mueren por COVID en sus casas- los dos t\u00edos que siguen manteniendo la mentira de que s\u00f3lo hay 31.000 fallecidos por la epidemia y no los m\u00e1s de 53.000 que todos sabemos que es la verdad.\n#hayquejoderse","7":"Es una suerte tener un sitio al que volver a vender aspirinas cuando todo esto ya no merezca la pena. Me permito dudar cu\u00e1ntos de vosotros os gan\u00e1is la vida fuera de la subvenci\u00f3n.\nUna abra\u00e7ada! https:\/\/t.co\/IvxqrhB9Mk","8":"@Elisabobergpast Nada. Tienen un presupuesto para publicidad y lo dedican a propaganda ideol\u00f3gica progubernamental.","9":"Detener a tres responsables de un zulo de explosivos de ETA es un obst\u00e1culo a la convivencia democr\u00e1tica. Pero oye, que Bildu no tiene ABSOLUTAMENTE nada que ver con ETA. https:\/\/t.co\/3Knbc4aw3G","10":"Y lo facturan los suyos, claro. Las instituciones y las empresas p\u00fablicas, a su servicio. 100%.","11":"Correos (cuyo director general es un amigo personal de Pedro S\u00e1nchez) hace un v\u00eddeo (\u00bfpublicitario, propagand\u00edstico?) de aire podemita y lleno de doctrinilla sectaria.\nTan es as\u00ed que miren c\u00f3mo lo jalea y lo aplaude Podemos.\nLo aplauden ellos y lo pagamos nosotros. https:\/\/t.co\/17j6OPIf71","12":"@Victor05506112 @cayetanaAT @cucagamarra Quiz\u00e1.","13":"el presidente @realDonaldTrump acaba de anunciar que le dar\u00e1n el alta hoy y dejar\u00e1 el hospital en menos de cuatro horas. https:\/\/t.co\/ecsK5MeRqH","14":"@cayetanaAT \u00bfAlguien se imagina a la sustituta de Cayetana (@cucagamarra) par\u00e1ndole los pies de forma tan contundente, desacomplejada y apabullante a una periodista del r\u00e9gimen?\nYo, no.","15":"\u00bfPor qu\u00e9 ha arrinconado el PP a @cayetanaAT? \u00a1Por cosas como esta!\nhttps:\/\/t.co\/Lz9klUhOyS","16":"Sim\u00f3n acaba de soltar que \"no puede decir\" si Madrid \"va mejor o va peor\". Maravilloso: establecen un criterio (la IA) como el principal para tomar medidas y cuando ese criterio cae 200 PUNTOS EN UNA SEMANA no sabes si va mejor o peor. \nYo de verdad que lo de esta gente ya no s\u00e9.","17":"Si hubiera subido el n\u00famero de PCR, los de siempre nos explicar\u00edan que lo hacen para bajar la positividad.\n\nComo bajan, es para bajar la IA.\n\nEstamos a un tris de que digan que Ayuso da orden de liquidar a los que est\u00e1n en UCI para bajar del 35%. \n\nSinverg\u00fcenzas","18":"Estimados @ZapateroAntonio @eruizescudero @IdiazAyuso. O dais la batalla en esto, o est\u00e1is acabados https:\/\/t.co\/hMDNM1swc7","19":"@pnique Tiempos extra\u00f1os en el que los comunistas ansiosos de sangre cristiana celebran la voz del Papa.","20":"\u201cLo dicen los polit\u00f3logos\u201d como defensa cuando te pillan haciendo una pregunta perversa. \u00bfPero c\u00f3mo va a ser malo para las instituciones de la democracia que se las defienda? Es la izquierda la que ha de explicar por qu\u00e9 ataca la democracia. https:\/\/t.co\/PxHH7YtHNZ","21":"Hemos ganado!! David contra Goliat, 4 profesores y 1alumno hemos consiguido anular Resoluci\u00f3n partidista @UniBarcelona q vulneraba derecho fundamental a la libertad ideol\u00f3gica d miles d universitarios. NO AL PENSAMIENTO \u00daNICO. S\u00cd A LA PLURALIDAD! https:\/\/t.co\/CpBE6V9NGI v\u00eda @rtve","22":"Acostumbraos a esto. Son capaces de editar un diccionario nuevo para que el Gobierno y sus medios no tengan que usar la palabra \"recortes\". https:\/\/t.co\/KJ8HO0kXai","23":"Esos truquitos, con otros. \u00bfCon qui\u00e9n se cree que habla? \n\nPor el cierre de RTVE. https:\/\/t.co\/H76Bktw3Rv","24":"\"Chavales de 15 a\u00f1os\", en plural. Ojo a las edades: https:\/\/t.co\/rUBfyrNeag","25":"De la educaci\u00f3n en Bulgaria no tenemos competencias. https:\/\/t.co\/TzwetGxYO3","26":"\u201cEst\u00e1 en su derecho\u201d, dice. La dictadura. En su derecho. A convocar unas elecciones fraudulentas. \n\nPero qu\u00e9 gente. https:\/\/t.co\/JFPVRvkzIZ","27":"@realDonaldTrump y la izquierda, este \u00faltimo fin de semana... :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/jX9LfSUudR","28":"ERES UN SINVERG\u00dcENZA, @LewisHamilton. Lo saben aqu\u00ed y en las Torres Petronas. https:\/\/t.co\/xHgXI8zARs","29":"Seguridad Nacional al Gobierno:\nENERO\n27: Esto es grave\n31: Esto es grave\nFEBRERO\n7: Esto es grave\n13: Esto es grave\n17: Esto es grave\n20: Esto es grave\n23: Esto es grave\n29: Esto es grave\nMARZO\n5: Esto es grave\n6: Esto es grave\n7: Esto es grave\n\n8 DE MARZO: El Gobierno :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/pUYeL2mSqp","30":"Y por cosas como esta, el nacionalismo catal\u00e1n odia a la justicia. No la justicia espa\u00f1ola. A la justicia. https:\/\/t.co\/2GMRDwv56C","31":"El nacionalismo catal\u00e1n es probablemente el mejor ejemplo vivo del famoso \"doblepiensa\" orweliano. El catal\u00e1n tan pronto est\u00e1 al borde de la extinci\u00f3n como es una de las lenguas m\u00e1s habladas de Europa. Las empresas no se han ido pero Espa\u00f1a hizo que se fueran un mont\u00f3n de ellas.","32":"Covid-19: la tasa de letalidad de Arag\u00f3n triplica la media y la de Madrid es un 22% menor  https:\/\/t.co\/wxlSyhWzDk","33":"#Covid19 La letalidad media ha sido del 0,9% durante el mes de septiembre. Esto quiere decir que, por cada 100 positivos, hay pr\u00e1cticamente 1 fallecido. Pero hay diferencias por CCAA. Catalu\u00f1a est\u00e1 a la cola, Madrid un 22% por debajo de la media y Arag\u00f3n supera el 3%. https:\/\/t.co\/lnEZkAzxvj","34":"Ya venimos de una forma de vida sin razas ni g\u00e9neros: las amebas. https:\/\/t.co\/W3nMgB3XTO","35":"Vale. Y que en la misma consulta se pregunte por el cupo. https:\/\/t.co\/oplND5yTZO","36":"WOW. Las finales de la NBA han ca\u00eddo un SESENTA Y OCHO POR CIENTO DE AUDIENCIA EN UN A\u00d1O por su pleites\u00eda con la dictadura China, por su complicidad con las bandas Antifa y por la mierda de las rodillitas. Chorprecha. https:\/\/t.co\/cYrGBg2b4q","37":"@calonso4 @Mercia_SK Esta habla en segunda persona. Ser\u00e1 bipolar.","38":"Villarejo en Kitchen: \"El PSOE me ha hecho ganar pasta y el PP nada m\u00e1s que me ha dado por culo\", por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/3Zk376scuk a trav\u00e9s de @libertaddigital","39":"No se pod\u00eda saber... https:\/\/t.co\/j7igxPfbWs"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 21:01:15","1":"2020-10-05 20:59:39","2":"2020-10-05 20:04:44","3":"2020-10-05 20:04:26","4":"2020-10-05 20:00:46","5":"2020-10-05 19:57:47","6":"2020-10-05 19:32:17","7":"2020-10-05 19:31:04","8":"2020-10-05 19:30:21","9":"2020-10-05 19:05:08","10":"2020-10-05 18:57:40","11":"2020-10-05 18:53:36","12":"2020-10-05 18:47:16","13":"2020-10-05 18:42:12","14":"2020-10-05 18:41:30","15":"2020-10-05 18:37:31","16":"2020-10-05 18:28:17","17":"2020-10-05 17:46:10","18":"2020-10-05 17:44:17","19":"2020-10-05 17:40:01","20":"2020-10-05 17:37:08","21":"2020-10-05 17:36:13","22":"2020-10-05 17:35:32","23":"2020-10-05 17:06:02","24":"2020-10-05 15:48:40","25":"2020-10-05 15:48:35","26":"2020-10-05 15:33:46","27":"2020-10-05 15:33:28","28":"2020-10-05 14:01:45","29":"2020-10-05 13:51:46","30":"2020-10-05 13:49:46","31":"2020-10-05 12:33:15","32":"2020-10-05 12:32:08","33":"2020-10-05 12:30:43","34":"2020-10-05 05:55:18","35":"2020-10-05 05:52:47","36":"2020-10-05 05:31:38","37":"2020-10-05 05:30:21","38":"2020-10-05 05:28:06","39":"2020-10-05 05:13:29"},"retweet_count":{"0":0,"1":77,"2":189,"3":236,"4":39,"5":14,"6":212,"7":531,"8":47,"9":914,"10":108,"11":1042,"12":0,"13":30,"14":281,"15":573,"16":675,"17":188,"18":106,"19":39,"20":1340,"21":2319,"22":1055,"23":4920,"24":67,"25":411,"26":2397,"27":1353,"28":107,"29":2162,"30":575,"31":462,"32":94,"33":32,"34":65,"35":923,"36":105,"37":0,"38":658,"39":310},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":87,"5":0,"6":0,"7":0,"8":228,"9":0,"10":411,"11":2091,"12":3,"13":0,"14":1268,"15":1779,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":916,"39":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"novaloc_","name":"A","id":256554159,"id_str":"256554159","indices":[0,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hBMC0YZgJH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/facua\/status\/1313210201651150863","display_url":"twitter.com\/facua\/status\/1\u2026","indices":[73,96]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaSierra02","name":"Sonia Sierra","id":94413714,"id_str":"94413714","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[32,44]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[81,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EHd2YveaL","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/carmen-calvo-la-de-cabra-es-egabrense-6666726\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[45,68]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[46,58]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[62,75]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[114,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7GFm7TG8A","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/carmen-calvo-la-de-cabra-es-egabrense-6666726\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[78,101]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JRBauza","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":117705468,"id_str":"117705468","indices":[3,11]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elisabobergpast","name":"Elisa Boberg","id":240346148,"id_str":"240346148","indices":[0,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivaningrado","name":"Ivaningrado","id":280137564,"id_str":"280137564","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17j6OPIf71","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1313140763719589888","display_url":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026","indices":[266,289]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Victor05506112","name":"Victor","id":1281428675200798720,"id_str":"1281428675200798720","indices":[0,15]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[16,27]},{"screen_name":"cucagamarra","name":"Cuca Gamarra","id":83573034,"id_str":"83573034","indices":[28,40]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yatusabe","name":"P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f K\u029f\u1d07\u026a\u0274\u1d0d\u1d00\u0274","id":103472630,"id_str":"103472630","indices":[3,12]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[28,44]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[0,11]},{"screen_name":"cucagamarra","name":"Cuca Gamarra","id":83573034,"id_str":"83573034","indices":[60,72]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[32,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lz9klUhOyS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/crpandemonium\/status\/1313125330584993794","display_url":"twitter.com\/crpandemonium\/\u2026","indices":[67,90]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]},{"screen_name":"ZapateroAntonio","name":"AntonioZapatero","id":2885377941,"id_str":"2885377941","indices":[29,45]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[46,60]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[61,72]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alexfernandez","name":"Alex","id":49693200,"id_str":"49693200","indices":[3,17]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[19,26]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chantal_moll","name":"Chantal Moll","id":245890612,"id_str":"245890612","indices":[3,16]},{"screen_name":"UniBarcelona","name":"Universitat de Barcelona","id":188725330,"id_str":"188725330","indices":[123,136]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H76Bktw3Rv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroOtamendi\/status\/1313118069770858496","display_url":"twitter.com\/PedroOtamendi\/\u2026","indices":[102,125]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonfrias","name":"Alfonso Fr\u00edas","id":1053911983,"id_str":"1053911983","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1313135775127687171,"id_str":"1313135775127687171","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkyB7pX0AMEI5a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkyB7pX0AMEI5a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rUBfyrNeag","display_url":"pic.twitter.com\/rUBfyrNeag","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfonfrias\/status\/1313135777841373193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1075,"h":706,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":1075,"h":706,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313135777841373193,"source_status_id_str":"1313135777841373193","source_user_id":1053911983,"source_user_id_str":"1053911983"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonfrias","name":"Alfonso Fr\u00edas","id":1053911983,"id_str":"1053911983","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TzwetGxYO3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeticiaDolera\/status\/1312808074873311235","display_url":"twitter.com\/LeticiaDolera\/\u2026","indices":[69,92]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[3,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yatusabe","name":"P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f K\u029f\u1d07\u026a\u0274\u1d0d\u1d00\u0274","id":103472630,"id_str":"103472630","indices":[3,12]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[14,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1313136677452419073,"id_str":"1313136677452419073","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313136677452419073\/pu\/img\/3R4L_EpkWlFNL717.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313136677452419073\/pu\/img\/3R4L_EpkWlFNL717.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jX9LfSUudR","display_url":"pic.twitter.com\/jX9LfSUudR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yatusabe\/status\/1313136821853978624\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313136821853978624,"source_status_id_str":"1313136821853978624","source_user_id":103472630,"source_user_id_str":"103472630"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"LewisHamilton","name":"Lewis Hamilton","id":213969309,"id_str":"213969309","indices":[38,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHgXI8zARs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sr_don_uno\/status\/1313074631507611653","display_url":"twitter.com\/sr_don_uno\/sta\u2026","indices":[94,117]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LosMeconios","name":"Los Meconios","id":871680915101057024,"id_str":"871680915101057024","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"odeim_o","name":"Odei","id":834099080292864001,"id_str":"834099080292864001","indices":[3,11]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wxlSyhWzDk","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-05\/tasa-letalidad-segunda-ola-rebrotes-covid-19-coronavirus-6666324\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-05\/tas\u2026","indices":[110,133]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[19,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monolocus","name":"Monolocus","id":120158442,"id_str":"120158442","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1312994611447631873,"id_str":"1312994611447631873","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjixpH9WkAEI73p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjixpH9WkAEI73p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W3nMgB3XTO","display_url":"pic.twitter.com\/W3nMgB3XTO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Monolocus\/status\/1312994613796524032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":928,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":526,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312994613796524032,"source_status_id_str":"1312994613796524032","source_user_id":120158442,"source_user_id_str":"120158442"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oplND5yTZO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1312988643070443520","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[72,95]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monolocus","name":"Monolocus","id":120158442,"id_str":"120158442","indices":[3,13]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calonso4","name":"Alonso\u2122 \u221e","id":570616430,"id_str":"570616430","indices":[0,9]},{"screen_name":"Mercia_SK","name":"Mercia","id":1435953631,"id_str":"1435953631","indices":[10,20]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[102,113]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[150,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Zk376scuk","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-04\/villarejo-kitchen-psoe-ganar-pasta-honores-pp-culo-6666325\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[114,137]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j7igxPfbWs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1312978826524319746","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[39,62]}]}}}