{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1313235580260581384,"1":1313232101987188738,"2":1313228681972723712,"3":1313227749163761665,"4":1313216781272612869,"5":1313214348370812929,"6":1313213631174193153,"7":1313213541059629056,"8":1313213313829015554,"9":1313209389365501958,"10":1313198028065591306,"11":1313197945530048516,"12":1313197903549280261,"13":1313197356158980096,"14":1313196738585464832,"15":1313196246329417728,"16":1313189699326967815,"17":1313189509316706305,"18":1313189362365009921,"19":1313189046647128066,"20":1313188037770309632,"21":1313180693850214400,"22":1313179672277118976,"23":1313179567717265416,"24":1313179394844786689,"25":1313178678285795329,"26":1313178472584544256,"27":1313177837000626183,"28":1313177728351449088,"29":1313177675926663168,"30":1313175929435422723,"31":1313175699658866689,"32":1313174623836688393,"33":1313173999552167936,"34":1313172242688286721,"35":1313171730660315136,"36":1313171603451240454,"37":1313171109530001408,"38":1313164363726024705,"39":1313163633392746497,"40":1313163303875731459,"41":1313163291301220357,"42":1313162860701323264,"43":1313162801050005504,"44":1313153230797447169,"45":1313153073708249090,"46":1313152958004178952,"47":1313152807390916609,"48":1313152606248857608,"49":1313151424323293184,"50":1313151282849427457,"51":1313151092797190144,"52":1313151039370076162,"53":1313141375500779520,"54":1313141292227006466,"55":1313109138482790402,"56":1313109004223229952,"57":1313107906557095936,"58":1313107354905346049,"59":1313107322152071168,"60":1313107184113389570,"61":1313107127716675584,"62":1313106598613712896,"63":1313106076288667649,"64":1313105797119971328,"65":1313105620313276417,"66":1313103881711300610,"67":1313097429273792520,"68":1313095500996980736,"69":1313095445611196417,"70":1313095340061491201,"71":1313095307270524936,"72":1313095276845035521,"73":1313095243743604736,"74":1313095164286693380,"75":1313095131466211331,"76":1313095111853703168,"77":1313091587275186176,"78":1313089945070964741,"79":1313087694541651969,"80":1313087347727138823,"81":1313075629194194944,"82":1313060084759621634,"83":1313056842097065984,"84":1313039785930502146,"85":1313039684990373888,"86":1313039409013559297,"87":1313038703443562496,"88":1313036415375155200,"89":1313032337639251968,"90":1313031051904770048,"91":1313030962163453952,"92":1313030608633950209,"93":1313030425393143808,"94":1313030398348349441,"95":1313029935460687873,"96":1313027782994264064,"97":1313026191708823555,"98":1313026131210186752,"99":1313025678464483328,"100":1313018132550823936,"101":1313016994661314560,"102":1313016618939752448,"103":1313016401419014144,"104":1313003711925555200,"105":1313003538587541504,"106":1313003260140294147,"107":1313003115533283329,"108":1313001429083328513,"109":1312998468751851520,"110":1312997398713643008,"111":1312992915594129408,"112":1312992666515369984,"113":1312992591051403265,"114":1312992490136522752,"115":1312989997474156545,"116":1312989860446318592,"117":1312989560134135809,"118":1312988637961822208},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":true,"47":true,"48":false,"49":true,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":true,"55":true,"56":false,"57":true,"58":true,"59":false,"60":true,"61":true,"62":true,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":false,"90":true,"91":false,"92":true,"93":true,"94":true,"95":false,"96":true,"97":true,"98":true,"99":false,"100":false,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":false,"106":true,"107":true,"108":true,"109":false,"110":false,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":false,"118":false},"text":{"0":"Abascal habla de golpe institucional porque tiene esa man\u00eda de decir la verdad de lo que pasa. Sin miedo y por respeto a los espa\u00f1oles\n https:\/\/t.co\/UugfoTZZDA v\u00eda @YouTube","1":"Da mucha pena este hombre. Aunque se pasa la pena cuando se ve lo falsario que es. https:\/\/t.co\/xeiwRXAtcT","2":"El odio a la naci\u00f3n y sus s\u00edmbolos es el odio a la democracia y a todos los valores que cultivados durante siglos y siglos generaron esta civilizaci\u00f3n que ahora quieren destruir quienes nada saben y solo se rigen por apetitos, instintos y pasiones miserables como el resentimiento https:\/\/t.co\/qA6riizLyH","3":"La defensa que hace esta mujer de su bandera frente a la turba es realmente admirable. https:\/\/t.co\/8szUNJQlBs","4":"Si la mentira identificara al fascismo,  la inmensa mayor\u00eda de los medios espa\u00f1oles ser\u00edan avanzadillas de la Marcha a Roma y el grupo Prisa la culminaci\u00f3n de la oratoria del Duce en el balc\u00f3n de la Piazza de Venecia. El problema est\u00e1 en que los rojos mienten m\u00e1s. https:\/\/t.co\/WwGdsw2HbH","5":"El golpe de Estado de 1934 del PSOE contra la Rep\u00fablica no lo conmemoran en Moncloa ni Ferraz. Se les habr\u00e1 pasado. https:\/\/t.co\/DZxZlq4bb9","6":"Hola @AntonioMaestre.\nHola #GarciaFerreras.\n\nHab\u00e9is dedicado medio programa de @DebatAlRojoVivo a injuriarme.\n\n\u00bfMe pod\u00e9is explicar por qu\u00e9 no soy nadie para poder defenderme, pero s\u00ed lo soy para ser atacado sistem\u00e1ticamente en @LaSextaTV?\n\nSois la MAFIA medi\u00e1tica de este pa\u00eds. https:\/\/t.co\/29vY94MeTx","7":"Los que peor y los que peor (v\u00eda @Lentejitas y @dlacalle) https:\/\/t.co\/BFCYsXZK5C","8":"Me duermo. \u00a1Ojal\u00e1 sue\u00f1e que @vox_es gana la moci\u00f3n de censura! \u00b4De ser as\u00ed no ser\u00eda moci\u00f3n, sino emoci\u00f3n.","9":"Madre m\u00eda las cosas que est\u00e1 contando @Proserpinasb en @HerreraenCOPE . Sobre la resoluci\u00f3n no firmada por Illa. Acojonante","10":"No hay m\u00e1s ciego que el que no quiere ver. Y ac\u00e1 vemos claro: #noalcomunismo https:\/\/t.co\/GcNWSo57RS","11":"El pacto de los ERTEs es otro parche a la ruina que sufren los trabajadores y aut\u00f3nomos:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/uN9DpkDwlt","12":"Preguntaos por qu\u00e9 el PP nunca utiliz\u00f3 este tipo de mensajes contra C's cuando C's ten\u00eda 57 esca\u00f1os. Al rev\u00e9s, se pasaban el d\u00eda haciendo manitas. El PP est\u00e1 c\u00f3modo en el consenso progre, por eso C's s\u00ed y VOX no. https:\/\/t.co\/ZnahcB7pYV","13":"Estimada Cuca: Dos partidos enga\u00f1an siempre a los espa\u00f1oles. Ninguno es VOX.\nUno es el PSOE que lleva la estafa al paroxismo con S\u00e1nchez y hace lo contrario de lo que prometi\u00f3.\nOtro el PP que con Rajoy y sin \u00e9l no hizo nada de lo prometido y ayud\u00f3 a crear un gobierno delincuente.","14":"El resultado :exclamation_question_mark_selector:\n\nM\u00e1s de 30 detenidos. Entre las ONG implicadas se encuentra Sea Watch, Mare Liberum, Flucht &amp; Migration eV, Watch the Med, la propia Alarm Phone...\n\n19 alemanes, dos suizos, un franc\u00e9s, otro trabajador de origen b\u00falgaro y un ESPA\u00d1OL.\n\n:cross_mark: No lo ver\u00e1s en @laSextaTV. https:\/\/t.co\/Vx5DkoW2rJ","15":"Ni 15 minutos ha tardado #Twitter en etiquetar el v\u00eddeo como \"contenido potencialmente delicado\".\n\n:cross_mark: CENSURA :double_exclamation_mark_selector: https:\/\/t.co\/c6d0jSBSyU","16":"Anda! Ahora lo empiezo a entender!\n\"Vox aumenta en 13 diputados desde julio y el PP pierde 18\"\nhttps:\/\/t.co\/v511MPQN12 https:\/\/t.co\/xOHYuxqTB2","17":"El drama de los falsos aut\u00f3nomos no es solo una cuesti\u00f3n de bicicletas.\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Frente a quienes se aprovechan de los trabajadores, SOLIDARIDAD.\n\nhttps:\/\/t.co\/pTFCseQahi","18":"Los que atacan al Rey son los que lo politizan. Los dem\u00e1s le defendemos precisamente por eso. \u00bfEs tan dif\u00edcil de entender? https:\/\/t.co\/plAXeiP47p","19":"Lean, lean. No hay ni una pu\u00f1etera afirmaci\u00f3n cierta. Bingo.\n\nSalvador Illa: \u00abEn esta segunda ola quiero ser muy claro. No estamos haciendo pol\u00edtica, estamos trabajando desde la evidencia cient\u00edfica y vamos a conseguirlo. Nos mueve proteger a los ciudadanos\u00bb.","20":"@RosaVillacastin Menuda vividora est\u00e1s hecha, cuando gane @Santi_ABASCAL te veremos tir\u00e1ndole pellizcos\n:exploding_head::exploding_head::exploding_head::person_facepalming::person_facepalming::person_facepalming: https:\/\/t.co\/ZM8B6jZUk5","21":"Hay que ser un periodista muy payaso de una de las cadenas de televisi\u00f3n de la pomada progre para escribir esta majader\u00eda y pretender seguir siendo tomado en serio, no ya en la Casa Blanca, donde con raz\u00f3n le despreciar\u00e1n. Sino en Corea del Norte, donde le pasar\u00e1 lo mismo. https:\/\/t.co\/gOVp6ybafL","22":"De la checa de Fomento a la tapia del cementerio de la Almudena, donde fue asesinada con su padre.\n\nLe colocaron un cartel infamante encima que, falsamente, rezaba \u201cFascista de toda la vida\u201d.\n\nLa mataron por su fe, como a tantos otros.\n\nSe llamaba Esther L\u00f3pez. https:\/\/t.co\/B9cJG0VFPS","23":"As\u00ed fue asesinada una poetisa en el cementerio Este de Madrid durante la #GuerraCivil. Hemos reconstruido el crimen brutal de Esther L\u00f3pez, una de las autoras m\u00e1s sensibles de la Generaci\u00f3n del 27. Por desgracia, nadie se acuerda de ella hoy en d\u00eda: https:\/\/t.co\/Tu1yraQxEt https:\/\/t.co\/yN1fadr1qi","24":"Primero mandan a sus matones a arrancar las banderas.\nDespu\u00e9s utilizan el poder para sancionar a quien hace homenajes.\nY todo por dar visibilidad a las decenas de miles de v\u00edctimas que trata de esconder este gobierno.\nPero esto no lo sancionan porque lo hacen sus c\u00f3mplices.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/fTODmsWClN https:\/\/t.co\/LTIaoX9j3L","25":"@hermanntertsch El que lee mucho y anda mucho, va mucho y sabe mucho :Miguel de Cervantes. En Vox trabajamos para devolver a los espa\u00f1oles su dignidad. Viva Espa\u00f1a. Nuestra patria est\u00e1 en grave peligro. La situaci\u00f3n econ\u00f3mica es inadmisible.\nViva el Rey y apoyo la moci\u00f3n de censura.","26":"El 21% de IVA para la salud bucal de los espa\u00f1oles.\nQue el gobierno quiere gratis la sanidad a toda la juventud africana que viole nuestras fronteras.","27":":loudspeaker: He tenido acceso a uno de los v\u00eddeos que inici\u00f3 la investigaci\u00f3n contra los m\u00e1s de 30 miembros de diferentes ONG europeas imputados por tr\u00e1fico de inmigrantes ilegales. Una de las \"empresas\" investigadas es @alarm_phone.\n\n:double_exclamation_mark_selector: Atentos a las pr\u00f3ximas horas :double_exclamation_mark_selector: https:\/\/t.co\/gcHZZ1Ycux","28":"El 'plan Ayuso' funcionaba: el hospital La Princesa cierra una planta COVID.\nHa sido meter las zarpas  el social comunismo y todo empeora https:\/\/t.co\/vjn9MibI1V","29":"Si al gobierno le viniera bien la moci\u00f3n de censura de VOX hablar\u00edan sin parar de ella en tele, radios y diarios. \nNo entiende el PP que el frente popular ha volado ya el consenso constitucional. Que mendiga un puesto en una mesa que no existe.  \nPero Teo y Cuca no se enteran. https:\/\/t.co\/fUrDZObBYN","30":"El PP critica la moci\u00f3n contra Pedro S\u00e1nchez m\u00e1s que el propio Pedro S\u00e1nchez.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 el PP se empe\u00f1a en hacer oposici\u00f3n a la voz de la calle? \n\nNosotros seguiremos trabajando en la prioridad de los espa\u00f1oles: vencer al gobierno de la muerte, la miseria y la mentira. https:\/\/t.co\/Cui08GdWrL","31":"Ahora que sab\u00e9is que gobierna una tropa de delincuentes que ocult\u00f3 la epidemia durante muchas semanas como el r\u00e9gimen chino y ha causado el m\u00e1s grave da\u00f1o a Espa\u00f1a en muertes y colapso econ\u00f3mico desde la guerra civil,el PP votas con ETA,Madurito y ERC contra la moci\u00f3n de censura. https:\/\/t.co\/JiTYESgGtK","32":"As\u00ed reaccion\u00f3 la izquierda a la entrada de la derecha (que hab\u00eda ganado las elecciones) en el Gobierno, hoy hace 86 a\u00f1os: \n\n\"Salieron grupos armados a tomar las f\u00e1bricas, las casas-cuartel de la Guardia Civil y las sedes del Gobierno\".\n\nDe @pfbarbadillo : https:\/\/t.co\/8ThnrcnQBJ","33":"No es el homenaje de una turba bilduetarra a un terrorista que sale de prisi\u00f3n, sino a una que entra, Ekhi\u00f1e Eizagirre, detenida por la Guardia Civil por tenencia de explosivos.\nSi \"ETA es cosa del pasado\", \u00bfpor qu\u00e9 todav\u00eda mantienen zulos con explosivos?\nhttps:\/\/t.co\/JEGaDu2mI1","34":"La valerosa defensa de la fe cristiana por San Francisco de As\u00eds ante el sult\u00e1n de Egipto es presentada por la nueva enc\u00edclica \"Fratelli Tutti\" como \"humilde sumisi\u00f3n al que piensa distinto\". \n\nLo explica aqu\u00ed @DrSamuelGregg : https:\/\/t.co\/52piCCQAKd","35":":chart_increasing: VOX denuncia la arbitrariedad incalificable del Gobierno de imponer un 21% de IVA a la escuela privada y concertada, as\u00ed como a la sanidad privada.\n\n:backhand_index_pointing_right: @Jorgebuxade \"Es un ataque a la libertad de los padres y de las familias\".\n\n:loudspeaker: #Moci\u00f3nContraLaMafia https:\/\/t.co\/x5LZ2p2Nd9","36":"Las c\u00e1rceles del infierno bolivariano. El comunismo que hoy gobierna Espa\u00f1a se niega a condenar el r\u00e9gimen torturador y asesino de sus aliados. Eso si, un asesinato en EE.UU merece su repulsa. Miles en Venezuela su indiferencia.\nhttps:\/\/t.co\/NaX5ahZrwT","37":"\u00a1Qu\u00e9 decepci\u00f3n, Aznar! Est\u00e1 m\u00e1s callado que una esfinge mientras se destruye Espa\u00f1a y no acude ni a defender al Rey y cuando abre la boca es para criticar a VOX por tomar la iniciativa de la moci\u00f3n. Y ahora ya le ha marcado a Casado la posici\u00f3n. El PP es un zombie ya.","38":"Con la rubia sonriente en Trabajo el l\u00edo que se est\u00e1 montando es de tal calibre que podr\u00edan acabar sin cobrar hasta los jefes de UGT y CCOO. Imaginen, se hunde el tenderete. https:\/\/t.co\/ZDolRlaQx7","39":"Los saqueos, los chantajes, los ladrones... todo es un cuento de vidas y gentes ejemplares. https:\/\/t.co\/VleohCemNx","40":"7. Casares fue el m\u00e1s eficaz confidente de la Guardia Civil en el Pa\u00eds Vasco. Y tambi\u00e9n el m\u00e1s discreto: al morir, la banda corri\u00f3 con los gastos del funeral, a modo de homenaje, sin sospechar que aquella corona f\u00fanebre -\u201cTus amigos no te olvidan\u201d- la enviaba la Benem\u00e9rita. https:\/\/t.co\/RtR0uawF1n","41":"8. \u00bfOs hab\u00e9is quedado con ganas de m\u00e1s? Aqu\u00ed os dejamos un pu\u00f1ado de historias de topos e infiltrados. \n\nhttps:\/\/t.co\/gCRecHxplY","42":"Ma\u00f1ana 19:00 Espa\u00f1a, 13:00 Venezuela \n\nFORO CONTRA EL SOCIALISMO:\n\nVenezuela, no hay nada que consultar \n\nJunto con @OliverLopezCano @Urruchurtu \n\n@EstadoDAlarmaTV https:\/\/t.co\/bwoFQMLd9i","43":"Lean, lean. No hay ni una pu\u00f1etera afirmaci\u00f3n cierta. Bingo.\n\nSalvador Illa: \u00abEn esta segunda ola quiero ser muy claro. No estamos haciendo pol\u00edtica, estamos trabajando desde la evidencia cient\u00edfica y vamos a conseguirlo. Nos mueve proteger a los ciudadanos\u00bb.","44":"1. Ahora que ETA vuelve a ser noticia -no porque haya vuelto a matar, sino por la serie 'Patria'-, aprovechamos para hacer un modesto reconocimiento a aquellos que, desde dentro de la banda, lucharon por su derrota: los infiltrados y los topos. \n\nHilo va. https:\/\/t.co\/J8eud08YxA","45":"El gobierno de blanqueadores.\n\nLa consultora chavista de Podemos fraccion\u00f3 los pagos para burlar a Antiblanqueo https:\/\/t.co\/nAcyXWorB3","46":"\u00bfPor qu\u00e9 esto no abre todos los informativos?\nEs un partido del Gobierno, que ya est\u00e1 imputado por corrupci\u00f3n\n\nLa consultora chavista de Podemos fraccion\u00f3 los pagos para burlar a Antiblanqueo\n\nhttps:\/\/t.co\/UekhFxyyIb","47":"El \u201ccolapso\u201d sanitario en Madrid que anunciaban los covidianos https:\/\/t.co\/aetzLf7PBM","48":"Si de lo que se trata es de quitar con honradez las calles de criminales, la izquierda de la primera mitad siglo XX desaparece del callejero. Pero adem\u00e1s procede restablecer calles de nombres injustamente represaliados solo por no ser de izquierdas en guerra y franquismo. https:\/\/t.co\/s6XXp080Vm","49":"El esc\u00e1ndalo del fiest\u00f3n con 200 invitados en un casopl\u00f3n en un barrio de millonarios destapa d\u00f3nde vive Zapi. \u00bfC\u00f3mo es posible que una persona que no trabaj\u00f3 nunca hasta que lleg\u00f3 a presidente pueda disponer del past\u00f3n necesario? Urge investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/KrjiayUK2u","50":"Podemos fabricando acusaciones contra un empleado. La CUP ocultando una posible agresi\u00f3n sexual. Un concejal de Carmena dimitiendo por el acoso a una compa\u00f1era. Una eurodiputada de IU larg\u00e1ndose por el acoso baboso de sus compa\u00f1eros. \u00bfPor qu\u00e9 aceptamos lecciones de esta gente? https:\/\/t.co\/pOzLVKO1EF","51":"Sobre la suspensi\u00f3n del desfile de las Fuerzas Armadas el 12 de octubre por el confinamiento impuesto en Madrid.\n\n:backhand_index_pointing_right: @Jorgebuxade \"Yo creo que el objetivo ha sido evitar los abucheos masivos que iba a recibir S\u00e1nchez por parte del pueblo espa\u00f1ol\".\n\n:Spain: #D\u00edadelaHispanidad https:\/\/t.co\/z2Ze8G62cR","52":"Lean este art\u00edculo y despu\u00e9s me dicen qui\u00e9n entre Maduro y Zapatero merece la celda m\u00e1s peque\u00f1a y sin ba\u00f1o en la c\u00e1rcel en la que ambos debieran pasar el resto de sus d\u00edas.\n\n\u201cC\u00f3mo Zapatero frustr\u00f3 las negociaciones de Venezuela\u201d \nCarlos Malo de Molina\nhttps:\/\/t.co\/G9KLK14k8I","53":"@eduardoinda Inda, no s\u00e9 lo que buscas.","54":"Esos truquitos, con otros. \u00bfCon qui\u00e9n se cree que habla? \n\nPor el cierre de RTVE. https:\/\/t.co\/H76Bktw3Rv","55":"Obviamente Ginos no es un restaurante de lujo, pero ahora toda Espa\u00f1a sabe que el Alcalde de Valladolid se salt\u00f3 sus propios consejos, minti\u00f3, y que es un mafioso que solo entiende el lenguaje de la sumisi\u00f3n.\n\nDimite, @Oscar_Puente_. https:\/\/t.co\/FfgDxsTahX","56":"Ya se apropi\u00f3 del nombre de San Francisco, gesto de arrogancia y vanidad que ning\u00fan Papa hab\u00eda osado hacer. Y ahora usa a San Francisco para hacer propaganda peronista-marxista-mandilona. https:\/\/t.co\/qoQogW6Xdq","57":"Recomiendo la atenta lectura de este enjundiosa columna de \u2066@hughes_hu\u2069 para entender muchas de las cosas que est\u00e1n ocurriendo.\n\n\u201cTres abrazos para una coalici\u00f3n: Izquierda-nacionalista, izquierda-Ibex, \u00e9lites-minor\u00edas y subsidiables\u201d\n\n| Los abrazos  https:\/\/t.co\/WopvxefpC2","58":"La consultora chavista de Podemos fraccion\u00f3 los pagos para burlar a Antiblanqueo https:\/\/t.co\/9a9NIXFOUL","59":"En Chile como en Espa\u00f1a, la@propaganda arrolla a la verdad. https:\/\/t.co\/ZGDrK4K2bQ","60":"Estado Nacional lleva 40 minutos de programa dedicados a hablar del Puente Pio Nono y el joven lesionado en el accidente. Ninguna menci\u00f3n a don Pedro Cabrera asesinado ayer por encapuchados en la Araucan\u00eda #enacional","61":"El sindicato Solidaridad denuncia la \u00abletra peque\u00f1a\u00bb oculta en la ampliaci\u00f3n de los ERTE. \n\nhttps:\/\/t.co\/VHqIB6Sqy5 via @larazon_es","62":"Por lo visto, el vac\u00edo cerebral se hereda. https:\/\/t.co\/b6M5lge2Q1","63":"Las enchufadas de la televisi\u00f3n como el chivato mejor pagado. https:\/\/t.co\/rd4hAoYRzr","64":"Gente que no est\u00e1 en casa viendo La Sexta. \u00a1R\u00e1pido, que alguien los detenga! https:\/\/t.co\/orUsf275NK","65":"Hola, no s\u00e9 muy bien como funciona Twitter, es la primera que me hago una cuenta. Tengo 59 a\u00f1os y vivo en Valencia.\n\nNo s\u00e9 como mostrar mi indignaci\u00f3n con el PP, siempre lo he votado y hoy me siento enga\u00f1ada, defraudada, decepcionada. Estoy muy dolida, solo veo esperanza en VOX.","66":"Ah\u00ed va lo q no publicar\u00e1 la productora independentista de @todoesmentiratv @mediasetcom \nAh\u00ed va:\nLO QUE NO VISTE DEL 1-OCTUBRE https:\/\/t.co\/VnFLdsULow v\u00eda @YouTube","67":"\u00a1Qu\u00e9 decepci\u00f3n, Aznar! Est\u00e1 m\u00e1s callado que una esfinge mientras se destruye Espa\u00f1a y no acude ni a defender al Rey y cuando abre la boca es para criticar a VOX por tomar la iniciativa de la moci\u00f3n. Y ahora ya le ha marcado a Casado la posici\u00f3n. El PP es un zombie ya.","68":":television: \u00bfQu\u00e9 valoraci\u00f3n hace VOX del silencio medi\u00e1tico en torno a la moci\u00f3n de censura?\n\n:backhand_index_pointing_right: @ivanedlm \"Demuestra que el consenso progre domina los medios de comunicaci\u00f3n. Y es indicativo de que el Gobierno no lo ve como algo beneficioso\".\n\n:loudspeaker: #Moci\u00f3nContraLaMafia https:\/\/t.co\/EUI6dJ2mjM","69":"Gracias a @eltorotv por esta entrevista que emitieron anoche! https:\/\/t.co\/BSdBDyu4Ez","70":"\u00abEn el momento de una emergencia sanitaria encarecer el servicio a la sanidad y la educaci\u00f3n privada obedece a una intenci\u00f3n de hacernos pobres mientras ellos se mantienen en sus mansiones. Su intenci\u00f3n es acabar con las clases medias y la libertad\u201d\n\n https:\/\/t.co\/XiM6zf7kTy","71":":backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: La incertidumbre y la incompetencia del Gobierno colapsa el SEPE.  \u00a0\n\nNo lo sufrir\u00e1n ellos, que seguir\u00e1n cobrando sus millonarias n\u00f3minas, lo sufrir\u00e1n los miles de trabajadores que han abandonado. https:\/\/t.co\/Surpu9GO7e","72":"La unanimidad medi\u00e1tica produce el relato del presente, la Educaci\u00f3n produce el relato del futuro y la Memoria Hist\u00f3rica manufactura el pasado\nhttps:\/\/t.co\/KSuPHRqyHE","73":"El PP es un lastre para la derecha espa\u00f1ola. Un partido inerte y acomplejado que tras ceder una posici\u00f3n tras otra, acepta como permanente su p\u00e9rdida. Este mismo mensaje es la asunci\u00f3n de que existe espacio para Podemos pero no para VOX. Esta gente no cree en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/ZnahcB7pYV","74":"@iruizquintano Ahora le toca al periodismo serio decir que esto era una treta porque le iban mal las encuestas. A estos no les saca del carril nada.","75":"\u00a1La que le va a caer en el periodismo serio a Trump por no palmar!","76":"Las operaciones secretas de Obama, Hillary y Biden con las agencias federales de la CIA y FBI (tomadas ya por las generaciones salidas de las universidades progres) para sabotear el inicio de presidencia de Trump debieran acabar con gente en la c\u00e1rcel.\n\nhttps:\/\/t.co\/RuCOGTuNzy https:\/\/t.co\/Twjhgpk437","77":"Macron quiere combatir a la islamizaci\u00f3n de Francia y destrucci\u00f3n de la naci\u00f3n francesa tan avanzada en algunas partes de su territorio con medidas que parecen copiadas de VOX. El gran jefe de los liberalios siempre llega tarde y mal.\nSin convicciones nunca hay buen criterio. https:\/\/t.co\/whXBVfMElA","78":"Tarde se asusta Macron con la multiculturalidad que destruye Francia. Ahora declara la guerra al \"separatismo islamista\". \u00a1Islam\u00f3fobo! V\u00e1ndalos asaltan locales jud\u00edos y pintan crucen gamadas. Pero no son \"supremacistas blancos\" sino cachorros del islam.\n\nhttps:\/\/t.co\/JEvwrnfBS5","79":"Por transparencia para el caso T\u00e1ndem, \u201cindagar s\u00ed el fiscal anticorrupci\u00f3n, Ignacio Stampa, est\u00e1 investigando las informaciones divulgadas por Villarejo en relaci\u00f3n a\u00a0servicios de Inteligencia de Cuba y Venezuela,sobre la presunta financiaci\u00f3n irregular de Podemos.\nMaria Montero","80":"\u00a1Menudo pozo negro tienen montado en la fiscal\u00eda! Lean la columna de Mar\u00eda Montero.\n\nEl tiempo: N\u00facleo duro de la investigaci\u00f3n al fiscal anticorrupci\u00f3n Stampa \n\nhttps:\/\/t.co\/BBOLo2p89N","81":"La premonici\u00f3n\nSe cumplen cinco a\u00f1os de este libro. https:\/\/t.co\/UQ0mNamVLS","82":"Se le olvida a ElPa\u00eds decir que Nueva York lo hace por barrios y sectores como lo hac\u00eda D\u00edaz Ayuso hasta el asalto mat\u00f3n a nuestros derechos constitucionales con autoridad de subsecretar\u00eda. https:\/\/t.co\/USfY9U77hq","83":"Una multitud cristiana reza en un parque por Trump. Me uno a ella. Son humanos mejores que los que saquean, queman y llaman a destruir democracias en Europa y Am\u00e9rica, incluida la mejor democracia del mundo, para instaurar un miserable r\u00e9gimen de horror como los que ya conocemos. https:\/\/t.co\/JQ4GLNxIFg","84":"Condenan a la Universidad de Barcelona por vulnerar la \u00abneutralidad ideol\u00f3gica\u00bb al apoyar a los \u00abpresos\u00bb https:\/\/t.co\/XZRJxYJXU9","85":"Declaran patrimonio cultural al bodeguero andaluz, perro guardi\u00e1n de las barricas de vino jerezanas https:\/\/t.co\/F3tmky7vZh","86":"Maestre hablando de enfermedades mentales ajenas en la tele debi\u00f3 ser tremendo. Espero que nunca tengamos la desgracia de verle a \u00e9l con poder y medios para consumar todo lo que sin duda esas voces y esas ganas le recomiendan hacer con quienes no somos como \u00e9l. https:\/\/t.co\/VjRxK6Zto8","87":"La vida, esa tragicomedia: https:\/\/t.co\/1onfwDfk5X","88":"Hola @_AnaPastor_\n\nMe pregunto por qu\u00e9 la opini\u00f3n p\u00fablica de este pa\u00eds desconoce el sueldo que ingresa cada mes tu hermana Mercedes.\n\nCuando tu familia cobra generosamente de cargos a dedo por @SanchezCastejon y diriges @Newtral, \u00bf...dir\u00edas que es informaci\u00f3n de inter\u00e9s p\u00fablico? https:\/\/t.co\/XwB5cOj6wF","89":"Si hubiera m\u00e1s comunicadores honrados, inteligentes y valientes como @diazvillanueva y menos chusma lacaya que pretende hacer periodismo y son mezquinas cacatuas y soldadesca que tiene secuestrados todos los medios, Espa\u00f1a no estar\u00eda en la agon\u00eda en que se encuentra. https:\/\/t.co\/6PIIuLRl16","90":"Aqu\u00ed mi admirado \u2066@diazvillanueva\u2069 https:\/\/t.co\/Jmncii2EUV","91":"Teo aun no se ha enterado de que el que est\u00e1 a punto de desaparecer es su partido, no los dem\u00e1s. Espabila, campe\u00f3n. https:\/\/t.co\/KWQ09qkrQm","92":"El Gobierno del Principado y AENA, han realizado una gran inversi\u00f3n en evacuadores pl\u00e1sticos de inundaciones (cubos) para el aeropuerto. https:\/\/t.co\/jux9BfD8re","93":"Econom\u00eda fantasma https:\/\/t.co\/UgnnKBWR0P","94":"Recomiendo a la asociaci\u00f3n llegar a la playa en patera pr\u00f3xima vez si no quieren ser molestados por el Gobierno. https:\/\/t.co\/CMCXRuXKTN","95":"Estimada Cuca: Dos partidos enga\u00f1an siempre a los espa\u00f1oles. Ninguno es VOX.\nUno es el PSOE que lleva la estafa al paroxismo con S\u00e1nchez y hace lo contrario de lo que prometi\u00f3.\nOtro el PP que con Rajoy y sin \u00e9l no hizo nada de lo prometido y ayud\u00f3 a crear un gobierno delincuente.","96":"Esta se\u00f1ora ya no sabe qu\u00e9 hacer para justificar la rendici\u00f3n de su partido. No censuran a S\u00e1nchez porque son incapaces de hacer oposici\u00f3n, porque no se atreven a afrontar la situaci\u00f3n. No puedes enga\u00f1arnos, Cuca. Os conocemos.\n\nhttps:\/\/t.co\/WNzh3oCZg9","97":"No se trata de confinar al 100% sino de detectar al 1 % que contagia para protegerle a \u00e9l y a su familia, y que el 99% restante siga saliendo a ganarse la vida. Nos estamos arruinando.\n\nCon nuestros 5 millones de test y ayuda estatal, lo lograr\u00edamos. https:\/\/t.co\/96o7uYLbNG","98":"@PilarGGranja @adelantevox28A @nmichavila @abcespana Ansioso de que VOX supere al PP en las encuestas para ver a todos los defensores del voto \u00fatil y de agrupemos el voto de la derecha hacer campa\u00f1a por VOX.\n\nYa saben, mientras el PP exista ganar\u00e1 S\u00e1nchez, y tal.","99":"Si esta encuesta le da lo que le da a VOX es que el susto lo tienen en el tu\u00e9tano. https:\/\/t.co\/Jnnj50mzRN","100":"El 21% de IVA para la salud bucal de los espa\u00f1oles.\nQue el gobierno quiere gratis la sanidad a toda la juventud africana que viole nuestras fronteras.","101":"El gobierno delincuente aparece por todas las noticias. https:\/\/t.co\/U5cHfCRQq9","102":"Villarejo en Kitchen: \"El PSOE me ha hecho ganar pasta y el PP nada m\u00e1s que me ha dado por culo\", por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/3Zk376scuk a trav\u00e9s de @libertaddigital","103":"La ca\u00edda del Banco Santander, ser\u00e1 el FIN de la Partitocracia en Espa\u00f1a.\n@Qan0nS \nhttps:\/\/t.co\/A994xcvWo0","104":"Este criminal que tenemos de Presidente se ha pasado toda su vida mintiendo.\n\nNunca tuvimos un Presidente tan sinverg\u00fcenza. Est\u00e1 haciendo bueno a Maduro. https:\/\/t.co\/j5XU7CQP5m","105":"Poco me parece 2.500. https:\/\/t.co\/7RXGgagyPf","106":"VEAN la imagen de Espa\u00f1a. Esto no lo ver\u00e1n en TVE.  #diariodeunacesada.         Merkel sit\u00faa Espa\u00f1a como el nuevo problema de Europa https:\/\/t.co\/x0nnkccIml","107":"Prep\u00e1rese ya para la fiesta de la Hispanidad: ofrenda florar a Col\u00f3n en\u00a0Barcelona https:\/\/t.co\/X5Q5MwnER8","108":"El \u00e9xito permanente del socialismo en la generaci\u00f3n de paro y pobreza se dispara en alianza con el narcocomunismo. Lo estamos viendo ahora en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/jJZDZxejpb","109":"El gobierno de EEUU tendr\u00edan que tener m\u00e1s cuidado al autorizar la entrada a criminales. En Espa\u00f1a es l\u00f3gico que entren y se instalen ladrones y asesinos chavistas porque aqu\u00ed mandan lois suyos. Pero en EEUU ning\u00fan asesino deber\u00eda poder vivir tranquilo y menos ostentando botin. https:\/\/t.co\/RQ0NsYLFmA","110":"Dice el Papa que el capitalismo muy mal, que la libertad es un espanto y Venezuela y Cuba muy bien, gracias. https:\/\/t.co\/KZlzmtkuEL","111":"Irene Montero gasta 22.000 \u20ac en cuidar las plantas del Instituto de la Mujer y exige un c\u00e9sped inferior a 10 cm  https:\/\/t.co\/q31bVefiW0","112":"Ya nadie se acuerda de cu\u00e1ndo S\u00e1nchez nos dec\u00eda que no hab\u00eda m\u00e1s remedio que prorrogar el estado de alarma para aplicar restricciones de movilidad. Ahora basta una orden de una comunidad aut\u00f3noma y un acuerdo de la comisi\u00f3n Inter territorial. \u00bf y el Tribunal Constitucional?","113":"Qu\u00e9 risa ver ahora a Cs aplaudir a Macron cuando asume el programa de Vox... el mismo Macron que les prohibi\u00f3 relacionarse con nosotros por decir precisamente eso! :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/JWzE55agLU","114":"El gobierno prefiere los homenajes a etarras, que tolera sin ning\u00fan problema, para mendigar los votos de Bildu. \n\n\u00a1Qu\u00e9 miseria moral! https:\/\/t.co\/fTODmsWClN","115":"El hombre necesario. https:\/\/t.co\/oJKYQXQPIr","116":"@hermanntertsch Los de Foro son ex Peperos. Y los Peperos defienden esos nacionalismos auton\u00f3micos que empiezan dividiendo, para alimentar su poder, con la lengua. Ya tenemos de ejemplo a Feij\u00f3o. Chiringuitos, no es m\u00e1s que eso.","117":"los perfectos comunistas que han torturado a los venezolanos y hoy se hacen estos tuits presumiendo de ricos en EEUU o ense\u00f1an sus casas de lujo en las revistas. https:\/\/t.co\/YK93583NV0","118":"Las finales de la NBA pierden mas de dos tercios de su audiencia.\nLos norteamericanos est\u00e1n hartos de pijos progres por muy negros que sean. Por eso mandan al carajo a unos multimillonarios que se hacen las v\u00edctimas e insultan a la patria. Y a los medios que los jalean. https:\/\/t.co\/KYNZ9Ow6Zt"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 21:52:15","1":"2020-10-05 21:38:26","2":"2020-10-05 21:24:51","3":"2020-10-05 21:21:08","4":"2020-10-05 20:37:33","5":"2020-10-05 20:27:53","6":"2020-10-05 20:25:02","7":"2020-10-05 20:24:41","8":"2020-10-05 20:23:46","9":"2020-10-05 20:08:11","10":"2020-10-05 19:23:02","11":"2020-10-05 19:22:42","12":"2020-10-05 19:22:32","13":"2020-10-05 19:20:22","14":"2020-10-05 19:17:55","15":"2020-10-05 19:15:57","16":"2020-10-05 18:49:56","17":"2020-10-05 18:49:11","18":"2020-10-05 18:48:36","19":"2020-10-05 18:47:21","20":"2020-10-05 18:43:20","21":"2020-10-05 18:14:09","22":"2020-10-05 18:10:06","23":"2020-10-05 18:09:41","24":"2020-10-05 18:09:00","25":"2020-10-05 18:06:09","26":"2020-10-05 18:05:20","27":"2020-10-05 18:02:48","28":"2020-10-05 18:02:22","29":"2020-10-05 18:02:10","30":"2020-10-05 17:55:13","31":"2020-10-05 17:54:19","32":"2020-10-05 17:50:02","33":"2020-10-05 17:47:33","34":"2020-10-05 17:40:34","35":"2020-10-05 17:38:32","36":"2020-10-05 17:38:02","37":"2020-10-05 17:36:04","38":"2020-10-05 17:09:16","39":"2020-10-05 17:06:22","40":"2020-10-05 17:05:03","41":"2020-10-05 17:05:00","42":"2020-10-05 17:03:18","43":"2020-10-05 17:03:03","44":"2020-10-05 16:25:02","45":"2020-10-05 16:24:24","46":"2020-10-05 16:23:57","47":"2020-10-05 16:23:21","48":"2020-10-05 16:22:33","49":"2020-10-05 16:17:51","50":"2020-10-05 16:17:17","51":"2020-10-05 16:16:32","52":"2020-10-05 16:16:19","53":"2020-10-05 15:37:55","54":"2020-10-05 15:37:35","55":"2020-10-05 13:29:49","56":"2020-10-05 13:29:17","57":"2020-10-05 13:24:55","58":"2020-10-05 13:22:44","59":"2020-10-05 13:22:36","60":"2020-10-05 13:22:03","61":"2020-10-05 13:21:50","62":"2020-10-05 13:19:44","63":"2020-10-05 13:17:39","64":"2020-10-05 13:16:33","65":"2020-10-05 13:15:50","66":"2020-10-05 13:08:56","67":"2020-10-05 12:43:17","68":"2020-10-05 12:35:38","69":"2020-10-05 12:35:25","70":"2020-10-05 12:34:59","71":"2020-10-05 12:34:52","72":"2020-10-05 12:34:44","73":"2020-10-05 12:34:36","74":"2020-10-05 12:34:17","75":"2020-10-05 12:34:10","76":"2020-10-05 12:34:05","77":"2020-10-05 12:20:05","78":"2020-10-05 12:13:33","79":"2020-10-05 12:04:37","80":"2020-10-05 12:03:14","81":"2020-10-05 11:16:40","82":"2020-10-05 10:14:54","83":"2020-10-05 10:02:01","84":"2020-10-05 08:54:14","85":"2020-10-05 08:53:50","86":"2020-10-05 08:52:44","87":"2020-10-05 08:49:56","88":"2020-10-05 08:40:51","89":"2020-10-05 08:24:38","90":"2020-10-05 08:19:32","91":"2020-10-05 08:19:10","92":"2020-10-05 08:17:46","93":"2020-10-05 08:17:02","94":"2020-10-05 08:16:56","95":"2020-10-05 08:15:06","96":"2020-10-05 08:06:32","97":"2020-10-05 08:00:13","98":"2020-10-05 07:59:59","99":"2020-10-05 07:58:11","100":"2020-10-05 07:28:12","101":"2020-10-05 07:23:40","102":"2020-10-05 07:22:11","103":"2020-10-05 07:21:19","104":"2020-10-05 06:30:54","105":"2020-10-05 06:30:12","106":"2020-10-05 06:29:06","107":"2020-10-05 06:28:31","108":"2020-10-05 06:21:49","109":"2020-10-05 06:10:03","110":"2020-10-05 06:05:48","111":"2020-10-05 05:47:59","112":"2020-10-05 05:47:00","113":"2020-10-05 05:46:42","114":"2020-10-05 05:46:18","115":"2020-10-05 05:36:24","116":"2020-10-05 05:35:51","117":"2020-10-05 05:34:39","118":"2020-10-05 05:31:00"},"retweet_count":{"0":85,"1":88,"2":403,"3":97,"4":75,"5":196,"6":2481,"7":54,"8":705,"9":528,"10":921,"11":365,"12":444,"13":853,"14":186,"15":455,"16":922,"17":253,"18":525,"19":793,"20":64,"21":45,"22":1963,"23":1117,"24":2789,"25":23,"26":1277,"27":450,"28":90,"29":152,"30":1451,"31":232,"32":149,"33":1475,"34":31,"35":581,"36":702,"37":1409,"38":137,"39":93,"40":52,"41":79,"42":49,"43":793,"44":311,"45":128,"46":143,"47":147,"48":56,"49":410,"50":36,"51":1001,"52":100,"53":233,"54":4921,"55":2697,"56":133,"57":77,"58":552,"59":52,"60":2710,"61":213,"62":84,"63":32,"64":140,"65":816,"66":164,"67":1409,"68":101,"69":629,"70":662,"71":540,"72":15,"73":236,"74":8,"75":38,"76":74,"77":121,"78":648,"79":139,"80":52,"81":55,"82":237,"83":974,"84":808,"85":27,"86":163,"87":38,"88":4006,"89":76,"90":4496,"91":197,"92":61,"93":56,"94":783,"95":853,"96":445,"97":4252,"98":36,"99":65,"100":1278,"101":524,"102":658,"103":56,"104":39,"105":13,"106":748,"107":197,"108":97,"109":42,"110":332,"111":194,"112":159,"113":2056,"114":3861,"115":507,"116":13,"117":379,"118":135},"favorite_count":{"0":219,"1":188,"2":563,"3":0,"4":194,"5":322,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":120,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":234,"30":0,"31":410,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":232,"39":133,"40":0,"41":0,"42":0,"43":1742,"44":0,"45":165,"46":0,"47":0,"48":97,"49":0,"50":0,"51":0,"52":146,"53":0,"54":0,"55":0,"56":261,"57":0,"58":0,"59":89,"60":0,"61":0,"62":0,"63":71,"64":0,"65":0,"66":0,"67":3667,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":105,"77":199,"78":0,"79":221,"80":55,"81":176,"82":372,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":155,"90":0,"91":506,"92":0,"93":0,"94":0,"95":1763,"96":0,"97":0,"98":0,"99":165,"100":2592,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":38,"106":0,"107":0,"108":0,"109":84,"110":617,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":430,"118":246},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[164,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UugfoTZZDA","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/nrMEtLM8b7g","display_url":"youtu.be\/nrMEtLM8b7g","indices":[136,159]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xeiwRXAtcT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robsmithonline\/status\/1313198125402722305","display_url":"twitter.com\/robsmithonline\u2026","indices":[83,106]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qA6riizLyH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AbrazoCapo_\/status\/1313165600299126787","display_url":"twitter.com\/AbrazoCapo_\/st\u2026","indices":[281,304]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davhierro","name":"David H","id":1390729880,"id_str":"1390729880","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8szUNJQlBs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abrazocapo_\/status\/1313165600299126787","display_url":"twitter.com\/abrazocapo_\/st\u2026","indices":[102,125]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwGdsw2HbH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1312859286159192064","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[265,288]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZxZlq4bb9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elentirvigo\/status\/1313213002905255937","display_url":"twitter.com\/elentirvigo\/st\u2026","indices":[116,139]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"GarciaFerreras","indices":[41,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"AntonioMaestre","name":"AntonioMaestre","id":94208950,"id_str":"94208950","indices":[19,34]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[93,109]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]},{"screen_name":"Lentejitas","name":"Sebasti\u00e1n Puig Soler","id":7294912,"id_str":"7294912","indices":[48,59]},{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[62,71]}],"urls":[],"media":[{"id":1313000974206873601,"id_str":"1313000974206873601","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eji3bfFXsAEWQiy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eji3bfFXsAEWQiy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFCYsXZK5C","display_url":"pic.twitter.com\/BFCYsXZK5C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hughes_hu\/status\/1313000979965661184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":1117,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":495,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":873,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313000979965661184,"source_status_id_str":"1313000979965661184","source_user_id":299741966,"source_user_id_str":"299741966"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[49,56]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garcia de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[3,16]},{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[56,69]},{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[73,87]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"noalcomunismo","indices":[79,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EVerastegui","name":"Eduardo Ver\u00e1stegui","id":156523002,"id_str":"156523002","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1313197162122145793,"id_str":"1313197162122145793","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejlp3IBXcAEJNtk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejlp3IBXcAEJNtk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GcNWSo57RS","display_url":"pic.twitter.com\/GcNWSo57RS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EVerastegui\/status\/1313197164743528449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313197164743528449,"source_status_id_str":"1313197164743528449","source_user_id":156523002,"source_user_id_str":"156523002"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uN9DpkDwlt","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201005\/hgofeelydbc7vmifknbbdnqmwq.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020100\u2026","indices":[112,135]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[41,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v511MPQN12","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-aumenta-13-diputados-desde-julio-y-pp-pierde-18-202010050208_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-au\u2026","indices":[109,132]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"corralcpedro","name":"pedro corral","id":802337402,"id_str":"802337402","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CobraVerde5","name":"CobraVerde\ud83d\udc0d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51 V.E.R.D.E.","id":939299117347606528,"id_str":"939299117347606528","indices":[3,15]},{"screen_name":"RosaVillacastin","name":"rosa villacastin","id":364924605,"id_str":"364924605","indices":[17,33]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[75,89]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gOVp6ybafL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benstracy\/status\/1313146869573464064","display_url":"twitter.com\/benstracy\/stat\u2026","indices":[274,297]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"GuerraCivil","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guerraenmadrid","name":"guerraenmadrid","id":478134330,"id_str":"478134330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curra01","name":"curra anguiano vox","id":85765685,"id_str":"85765685","indices":[3,11]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ricardo13625223","name":"Ricardo","id":826854837304360960,"id_str":"826854837304360960","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fUrDZObBYN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1313170461216382977","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[278,301]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JiTYESgGtK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafa_Hernando\/status\/1313025757082419200","display_url":"twitter.com\/Rafa_Hernando\/\u2026","indices":[281,304]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicpiedra","name":"Victor Gonz\u00e1lez","id":49607100,"id_str":"49607100","indices":[3,13]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZDolRlaQx7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/solidaridad_esp\/status\/1313084709400969216","display_url":"twitter.com\/solidaridad_es\u2026","indices":[174,197]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VleohCemNx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1313083631682883589","display_url":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026","indices":[92,115]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevCentinela","name":"Revista Centinela","id":762581168034373632,"id_str":"762581168034373632","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevCentinela","name":"Revista Centinela","id":762581168034373632,"id_str":"762581168034373632","indices":[3,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduardoJFloresF","name":"Eduardo Flores\u00ae","id":144487636,"id_str":"144487636","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevCentinela","name":"Revista Centinela","id":762581168034373632,"id_str":"762581168034373632","indices":[3,16]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nAcyXWorB3","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/10\/04\/5f79b448fc6c833d7f8b45c6.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/10\u2026","indices":[112,135]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DesdelAtlantico","name":"Desde-el-Atlantico","id":1711305966,"id_str":"1711305966","indices":[3,19]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6XXp080Vm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1313068299689889794","display_url":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026","indices":[273,296]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niblick62","name":"Linda Galmor","id":315781527,"id_str":"315781527","indices":[3,13]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepito_garca","name":"Pepito Garc\u00eda","id":851749147,"id_str":"851749147","indices":[3,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G9KLK14k8I","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/america\/opinion\/2020\/03\/20\/como-zapatero-frustro-las-negociaciones-de-venezuela\/","display_url":"infobae.com\/america\/opinio\u2026","indices":[252,275]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]},{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[19,31]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoQogW6Xdq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gatewaypundit\/status\/1312857852541906944","display_url":"twitter.com\/gatewaypundit\/\u2026","indices":[188,211]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManhattanManOne","name":"Antonio Camu\u00f1as","id":309588819,"id_str":"309588819","indices":[3,19]},{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[81,91]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9a9NIXFOUL","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/10\/04\/5f79b448fc6c833d7f8b45c6.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/10\u2026","indices":[99,122]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZGDrK4K2bQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseantoniokast\/status\/1312938541954019330","display_url":"twitter.com\/joseantoniokas\u2026","indices":[60,83]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseantoniokast","name":"Jos\u00e9 Antonio Kast \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":123955962,"id_str":"123955962","indices":[3,19]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHqIB6Sqy5","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201005\/hgofeelydbc7vmifknbbdnqmwq.html?outputType=amp","display_url":"larazon.es\/espana\/2020100\u2026","indices":[109,132]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rd4hAoYRzr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_anapastor_\/status\/1312818622092500993","display_url":"twitter.com\/_anapastor_\/st\u2026","indices":[62,85]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NavarroCarm","name":"Carmen Navarro","id":1313090422076518400,"id_str":"1313090422076518400","indices":[3,15]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cakealatake","name":"cakeminuesa","id":253466094,"id_str":"253466094","indices":[3,15]},{"screen_name":"todoesmentiratv","name":"Todo Es Mentira","id":1063458213822169089,"id_str":"1063458213822169089","indices":[75,91]},{"screen_name":"mediasetcom","name":"Mediaset Espa\u00f1a","id":1283892570,"id_str":"1283892570","indices":[92,104]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[104,113]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[24,33]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]},{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[19,33]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RuCOGTuNzy","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1AEzCp01nvI&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=1AEzCp\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1313095080211877888,"id_str":"1313095080211877888","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkNBLRXkAAg_io.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkNBLRXkAAg_io.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Twjhgpk437","display_url":"pic.twitter.com\/Twjhgpk437","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1313095111853703168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":394,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":695,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":704,"h":1216,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/whXBVfMElA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1312798585721942019","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[277,300]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBOLo2p89N","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20201003-el-tiempo-nucleo-duro-de-la-investigacion-al-fiscal-anticorrupcion-stampa\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20201003-el-ti\u2026","indices":[162,185]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313075622432903173,"id_str":"1313075622432903173","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejj7UlZWkAUc6tO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejj7UlZWkAUc6tO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UQ0mNamVLS","display_url":"pic.twitter.com\/UQ0mNamVLS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1313075629194194944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":431,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":707,"h":1116,"resize":"fit"},"large":{"w":707,"h":1116,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313060075649499136,"id_str":"1313060075649499136","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjtLpHWAAARK2_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjtLpHWAAARK2_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/USfY9U77hq","display_url":"pic.twitter.com\/USfY9U77hq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1313060084759621634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":384,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":677,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1468,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZRJxYJXU9","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/6agev3","display_url":"ver.abc.es\/6agev3","indices":[117,140]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vdelaserna","name":"V\u00edctor de la Serna","id":51387167,"id_str":"51387167","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F3tmky7vZh","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cultura\/2020\/10\/05\/5f7acfcd21efa062148b45a5.html","display_url":"elmundo.es\/cultura\/2020\/1\u2026","indices":[116,139]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioLuri","name":"Gregorio Luri","id":64193227,"id_str":"64193227","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1313036334647382021,"id_str":"1313036334647382021","indices":[45,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjXlu_WkAU1Rw9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjXlu_WkAU1Rw9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1onfwDfk5X","display_url":"pic.twitter.com\/1onfwDfk5X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GregorioLuri\/status\/1313036442273280000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1154,"h":864,"resize":"fit"},"medium":{"w":1154,"h":864,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313036442273280000,"source_status_id_str":"1313036442273280000","source_user_id":64193227,"source_user_id_str":"64193227"}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[19,31]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diazvillanueva","name":"D\u00edaz Villanueva","id":3946571,"id_str":"3946571","indices":[69,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6PIIuLRl16","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GirautaOficial\/status\/1312847657115815942","display_url":"twitter.com\/GirautaOficial\u2026","indices":[268,291]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]},{"screen_name":"diazvillanueva","name":"D\u00edaz Villanueva","id":3946571,"id_str":"3946571","indices":[38,53]}],"urls":[],"media":[{"id":1312847617802620929,"id_str":"1312847617802620929","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312847617802620929\/pu\/img\/gVQlGlo7NT_YbC9W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312847617802620929\/pu\/img\/gVQlGlo7NT_YbC9W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jmncii2EUV","display_url":"pic.twitter.com\/Jmncii2EUV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GirautaOficial\/status\/1312847657115815942\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":544,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312847657115815942,"source_status_id_str":"1312847657115815942","source_user_id":2223841798,"source_user_id_str":"2223841798"}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KWQ09qkrQm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TeoGarciaEgea\/status\/1313028253200846849","display_url":"twitter.com\/TeoGarciaEgea\/\u2026","indices":[116,139]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioblanco","name":"Ignacio Blanco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd66","id":37888712,"id_str":"37888712","indices":[3,17]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santigonzalez10","name":"Santiago Gonz\u00e1lez","id":247243131,"id_str":"247243131","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgnnKBWR0P","expanded_url":"https:\/\/santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/05\/economia-fantasma\/","display_url":"santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/05\/eco\u2026","indices":[39,62]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[3,13]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgustinRosety","name":"Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro","id":1115297214325194755,"id_str":"1115297214325194755","indices":[3,17]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1000Pelas","name":"Mil Pelas \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2","id":2488452007,"id_str":"2488452007","indices":[3,13]},{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garcia de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[15,28]},{"screen_name":"adelantevox28A","name":"Patriota \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a, #Qanon #WWWG1WGA","id":867029317,"id_str":"867029317","indices":[29,44]},{"screen_name":"nmichavila","name":"Narciso Michavila \ud83d\ude37","id":344873003,"id_str":"344873003","indices":[45,56]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[57,67]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jnnj50mzRN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlfonsoRojoPD\/status\/1313004187098193921","display_url":"twitter.com\/AlfonsoRojoPD\/\u2026","indices":[83,106]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[119,130]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]},{"screen_name":"Qan0nS","name":"Patriota Qanon 2.0","id":1297032700818345984,"id_str":"1297032700818345984","indices":[86,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A994xcvWo0","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/economia-y-finanzas\/santander-cuenta-botin_0_1397261173.html?fbclid=IwAR318h8HNIKUm9CK1IqmJyb5s5i9xKOY5rqQEDCf4pP8XdAfmVQx1B3_kfU","display_url":"vozpopuli.com\/economia-y-fin\u2026","indices":[95,118]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DoctoreGreen","name":"Doctor Green \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1213370485678858240,"id_str":"1213370485678858240","indices":[3,16]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7RXGgagyPf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlfonsoRojoPD\/status\/1313002794157252610","display_url":"twitter.com\/AlfonsoRojoPD\/\u2026","indices":[22,45]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"diariodeunacesada","indices":[72,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carmensastre12","name":"Carmen Sastre","id":1036524824594718720,"id_str":"1036524824594718720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DolcaCatalunya","name":"Dol\u00e7a Catalunya","id":2157225504,"id_str":"2157225504","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X5Q5MwnER8","expanded_url":"https:\/\/www.dolcacatalunya.com\/2020\/10\/preparese-ya-para-la-fiesta-de-la-hispanidad-ofrenda-florar-a-colon-en-barcelona\/","display_url":"dolcacatalunya.com\/2020\/10\/prepar\u2026","indices":[102,125]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQ0NsYLFmA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LibreCapitalist\/status\/1312830041450053632","display_url":"twitter.com\/LibreCapitalis\u2026","indices":[279,302]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KZlzmtkuEL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmmaRincon\/status\/1312738415583145985","display_url":"twitter.com\/EmmaRincon\/sta\u2026","indices":[109,132]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SandyMarcos","name":"Sandra Marcos","id":269031052,"id_str":"269031052","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YK93583NV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eduardojfloresf\/status\/1312850668043067392","display_url":"twitter.com\/eduardojflores\u2026","indices":[162,185]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYNZ9Ow6Zt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/monolocus\/status\/1312883998000058368","display_url":"twitter.com\/monolocus\/stat\u2026","indices":[271,294]}]}}}