{"screen_name":{"0":"JustiaLatinAmer","1":"JustiaLatinAmer"},"tweet_id":{"0":1313227545223938050,"1":1313149657065746437},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"El presidente de #Per\u00fa #Mart\u00ednVizcarra supervis\u00f3 hoy la reapertura de #vuelosinternacionales desde el aeropuerto internacional de Lima (centro). Los vuelos hab\u00edan sido suspendidos desde el mes de marzo por la pandemia de #COVID-19. \nhttps:\/\/t.co\/qpk6KD9BFr via @SputnikMundo","1":"#CostaRica El presidente #CarlosAlvarado anunci\u00f3 que desiste de su propuesta de negociar con el #FMI mil 750 millones de d\u00f3lares y que est\u00e1 abierto al di\u00e1logo con la sociedad costarricense para buscar otras alternativas.\nhttps:\/\/t.co\/Ntv0Al2JvU via @El_Universal_Mx"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-05 21:20:20","1":"2020-10-05 16:10:50"},"retweet_count":{"0":0,"1":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Per\u00fa","indices":[17,22]},{"text":"Mart\u00ednVizcarra","indices":[23,38]},{"text":"vuelosinternacionales","indices":[70,92]},{"text":"COVID","indices":[221,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[261,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qpk6KD9BFr","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america-latina\/202010051093014588-avance---presidente-de-peru-supervisa-reinicio-de-vuelos-internacionales\/?fbclid=IwAR2CNPmYL7oZu_8HaaVn6ow5VrxLn-hoEYT_W_gsikWXZvuDGO-sdT0iM2Q","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america-latina\u2026","indices":[233,256]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CostaRica","indices":[0,10]},{"text":"CarlosAlvarado","indices":[25,40]},{"text":"FMI","indices":[96,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"El_Universal_Mx","name":"El Universal","id":16676396,"id_str":"16676396","indices":[249,265]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ntv0Al2JvU","expanded_url":"https:\/\/www.eluniversal.com.mx\/mundo\/costa-rica-desiste-de-propuesta-de-subir-impuestos-tras-5-dias-de-protestas","display_url":"eluniversal.com.mx\/mundo\/costa-ri\u2026","indices":[221,244]}]}}}