{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1313235876772708358,"1":1313224493100343299,"2":1313214587974692866,"3":1313210550336319488,"4":1313208624467128320},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"@GregorioRCh La \u00fanica opci\u00f3n es crear un \"bloque de derechas\" con gente ajena a los oligarcas y caciques de VOX y PP, tal como en la Segunda Rep\u00fablica Espa\u00f1ola, cuando GIL ROBLES y compa\u00f1\u00eda crearon la CEDA, es la \u00fanica forma de vencer a la izquierda, comunismo,  socialismo, y separatismo","1":"La Universidad de Barcelona, condenada por vulnerar la \"neutralidad ideol\u00f3gica\" https:\/\/t.co\/tq03Eva1dl","2":"@GregorioRCh \u00bfUnidad de qu\u00e9? A los oligarcas y caciques de VOX y PP les importan los espa\u00f1oles un carajo, su \u00fanico objetivo es estar en las instituciones, para parasitar, vivir de nuestros impuestos, ninguno tiene un programa de gobierno, todo es palabrer\u00eda, ret\u00f3rica vac\u00eda.","3":"@GregorioRCh Observo que sois muchos los que est\u00e1is flojitos en Matem\u00e1ticas... Y, adem\u00e1s, ignorais que  el gobierno social-comunista, apoyado por etarras y separatistas, no tiene oposici\u00f3n...","4":"@_antiantia Hay gente \"pat\u00f3\"..."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-10-05 21:53:26","1":"2020-10-05 21:08:12","2":"2020-10-05 20:28:50","3":"2020-10-05 20:12:48","4":"2020-10-05 20:05:08"},"retweet_count":{"0":0,"1":2,"2":0,"3":0,"4":0},"favorite_count":{"0":1,"1":6,"2":1,"3":1,"4":2},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[0,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tq03Eva1dl","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/condena-universidad-barcelona-ideologia_0_1398160377.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/condena\u2026","indices":[80,103]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[0,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[0,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_antiantia","name":"Ant\u00eda.\ud83e\udd8b","id":3354914763,"id_str":"3354914763","indices":[0,11]}],"urls":[]}}}