{"screen_name":{"0":"maldita_ciencia","1":"maldita_ciencia","2":"maldita_ciencia","3":"maldita_ciencia","4":"maldita_ciencia","5":"maldita_ciencia","6":"maldita_ciencia"},"tweet_id":{"0":1313088834029137921,"1":1313088601777999873,"2":1313037808639062016,"3":1313027481138536450,"4":1313017995527163905,"5":1313016184393076737,"6":1313014520470798336},"text":{"0":"The Lancet no ha negado la existencia de la COVID-19 ni se ha vuelto \"conspiracionista\": cambia de pandemia a sindemia (suma de la pandemia por coronavirus con otros factores)\nhttps:\/\/t.co\/dNz1Jp0ccQ","1":"Por favor y gracias! https:\/\/t.co\/BddM0f3GR8","2":"\u00bfLos infartos ocurren m\u00e1s a menudo en el ba\u00f1o? \u00bfHay m\u00e1s posibilidades de que sucedan por la ma\u00f1ana? \u00bfToser ayudar\u00e1 a que no sea mortal?... Pues no, y nos lo confirma @maldita_ciencia :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TTNrIvYrQF\n\n#somosvivelibre\n#vivelibre https:\/\/t.co\/v81Ul45Eso","3":"Por qu\u00e9 no hace falta quitarse la mascarilla peri\u00f3dicamente para tomar ox\u00edgeno ni para ventilar el rostro\n\nhttps:\/\/t.co\/XlRnK5VMTd","4":":syringe: La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de la gripe: por qu\u00e9 se adelanta, qui\u00e9n debe vacunarse y en qu\u00e9 se diferencian sus s\u00edntomas de la COVID-19 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ahvrs5wpxp","5":"No hay evidencias de que tomar omeprazol aumente el riesgo de padecer alzh\u00e9imer o demencia\n\nhttps:\/\/t.co\/Ll3t5PTaCf","6":"El fact-checking contra las patra\u00f1as pseudocient\u00edficas: por qu\u00e9 el periodismo no es dar voz a los dos lados sino contar los datos y las evidencias y destapar las mentiras\nhttps:\/\/t.co\/qP3E0Qla2e @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 12:09:08","1":"2020-10-05 12:08:13","2":"2020-10-05 08:46:23","3":"2020-10-05 08:05:21","4":"2020-10-05 07:27:39","5":"2020-10-05 07:20:27","6":"2020-10-05 07:13:50"},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","1":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","2":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","3":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","4":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","5":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","6":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNz1Jp0ccQ","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/05\/the-lancet-no-niega-existencia-covid19-no-conspiracionista-cambio-pandemia-sindemia-factores\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[176,199]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karlangas_","name":"Karla Mendoza","id":89257480,"id_str":"89257480","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BddM0f3GR8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maldita_ciencia\/status\/1313027481138536450","display_url":"twitter.com\/maldita_cienci\u2026","indices":[37,60]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somosvivelibre","name":"ViveLibre","id":2891917563,"id_str":"2891917563","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XlRnK5VMTd","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/05\/quitarse-mascarilla-periodicamente-no-tomar-oxigeno-ventilar-rostro\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[107,130]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ll3t5PTaCf","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/05\/no-hay-evidencias-de-que-tomar-omeprazol-aumente-el-riesgo-de-padecer-alzheimer-o-demencia\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[92,115]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}