{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware","24":"papayaykware","25":"papayaykware","26":"papayaykware","27":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1313231320802381824,"1":1313218795855654917,"2":1313196732323450885,"3":1313191114841694210,"4":1313188196629581824,"5":1313175180152385537,"6":1313172939940990982,"7":1313172170948980742,"8":1313170932974968834,"9":1313169559319437312,"10":1313168552124452864,"11":1313165330416578561,"12":1313164177868042240,"13":1313164167608700930,"14":1313164157664010246,"15":1313164151351631876,"16":1313164134112997376,"17":1313164080904114183,"18":1313161713223598081,"19":1313160889399377921,"20":1313159364736413697,"21":1313158864100044800,"22":1313154735499870210,"23":1313147099136040961,"24":1313143561618100224,"25":1313141807505645568,"26":1313137522780774400,"27":1313135139455668225},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"text":{"0":"Si tuviera la suerte de alcanzar alguno de mis ideales, ser\u00eda en nombre de toda la humanidad.","1":"Dr. Pasquale Bacco, el m\u00e9dico italiano que desobedeci\u00f3 a la 0MS, marc\u00f3 un antes y un despu\u00e9s en la #plandemia haciendo autopsias al principio de esta gran farsa.\n:right_arrow_selector:ESCUCHA AT\u00c9NTAMENTE:backhand_index_pointing_down::ear:\n@Qan0nS https:\/\/t.co\/FKT0xzV62v","2":"LA IMPORTANCIA DEL VIDEO DEL DOCTOR Y ABOGADO  Reiner FUELLMICH, RESPONSABLE DE LA DEMANDA CRIMINAL CONTRA EL GOBIERNO ALEMAN Y EL DIRECTOR DE LA OMS Tedros ADHANOM, por CRIMENES COMETIDOS  EN CONTRA DE LA HUMANIDAD.\n\nFUELLMICH explica de que manera, por quienes y como se ha sido","3":"Par\u00eds, en estado de alerta m\u00e1xima\nhttps:\/\/t.co\/CNBb6Mr6aQ","4":"\u00bfConocen a alg\u00fan familiar que trabaje en una gestor\u00eda?\n\n\u00bfConocen los c\u00f3digos CIE 9 y 10 MC?\n\n\u00bfSabe usted que todas las bajas se tramitaban administrativamente bajo c\u00f3digo CIE Covid, ordenado por Sanidad?","5":":warning:ATENCI\u00d3N:warning:\n\nLos pederastas del caso bar Espa\u00f1a de Benicarl\u00f3, traficaban con los v\u00eddeos que les hicieron a las ni\u00f1as de Alc\u00e0sser mientras las violaban, torturaban y asesinaban.\n\nAbro hilo. (Se ruega M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N antes de que nos eliminen la cuenta). https:\/\/t.co\/9j2FrlcvMN","6":"Ser\u00e1 posible que los m\u00e9dicos est\u00e9n en un ERTE y les hayan amenazado con no percibir los emolumentos prometidos en el supuesto de que hablen...","7":"El gabinete Trump ha acusado formalmente a 345 personas, incluidos m\u00e9dicos, enfermeras y otros sanitarios de propagar la adicci\u00f3n a los opi\u00e1ceos, al expedir recetas para personas que no necesitaban estos medicamentos adictivos. Es el primer gran golpe a la industria m\u00e9dica, que","8":"Embarazadas que usan el bozal.... \u00bfSeguro que no le est\u00e1is quitando ox\u00edgeno al chiquit\u00edn que viene?","9":"Para los m\u00e9dicos que os llamen negacionistas https:\/\/t.co\/CMUXPp4amA","10":"~ PASQUALE MARIO BACCO ~\nIntervenci\u00f3n del 28 de Julio en el parlamento italiano.\nInvitado por la diputada Sara Cunial, el doctor forense se\u00f1al\u00f3 que las autopsias y los protocolos m\u00e9dicos establecidos hab\u00edan sido err\u00f3neos y los causantes de las muertes.\n&lt;&lt; Eliminamos por completo","11":"El gobernador Wolf y la representante Ullman se rieron en los micr\u00f3fonos y se refirieron a las m\u00e1scaras como \"teatro pol\u00edtico\".\nLa destrucci\u00f3n de los medios de vida de millones de habitantes de Pensilvania (EEUU) no es motivo de risa una fisura nos muestra lo que piensan. https:\/\/t.co\/IbWzztlCXF","12":"Pedro S\u00e1nchez ordena detener a quienes colocaron 53.000 banderas de Espa\u00f1a en una playa valenciana - Periodista Digital https:\/\/t.co\/gUy2KlhzQu","13":"https:\/\/t.co\/lHELoWNgFG\n\nArt\u00edculo 19 de la constituci\u00f3n espa\u00f1ola. Libre circulaci\u00f3n por todo el territorio nacional, para qui\u00e9n lo quiera consultar","14":"04-OCT-2020 Trump da Nuevo Mensaje y Una Vuelta al Hospital https:\/\/t.co\/tvA4rf79XR\n\n2012: Ni\u00f1a de 12 A\u00f1os Descubre 43 Presidentes de EEUU Relacionados al Rey John de Inglaterra\nArt\u00edculo: https:\/\/t.co\/3fj6uBNdGa","15":"El documento oficial del caso epstein exonera a trump pero eso obvio no te lo van a decir en los medios \n\nhttps:\/\/t.co\/q2NOFDHanc","16":"La Inteligencia de Rusia acusa directamente a Hillary Clinton de orquestar el enga\u00f1o, sobre Rusia, para desviar la atenci\u00f3n de sus correos\n\nhttps:\/\/t.co\/lWKO2dWzsh","17":"https:\/\/t.co\/D2Aas3Bwu2\nDonald Trump sale del hospital en coche para saludar a sus simpatizantes","18":"Las consecuencias de hacer deporte con mascarilla: \u201cSu pulm\u00f3n colaps\u00f3\u201d. \n\nhttps:\/\/t.co\/cNlqGO6jlr","19":"Estado democr\u00e1tico de derecho:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ktNl9SxPmz","20":"@PericoAFuego es herpes virus se activa por el calor por inmunosupresion causada por la menos saturaci\u00f3n de oxigeno en sangre que baja los cd4 y los cd8 lleva a la inmunosupresion y se activan los virus que viven en simbiosis con nosotros. en resumen todo por el uso de una MASCARILLA .","21":"https:\/\/t.co\/0EtHu6lKQe\nEfectos Nocivos Del Uso Excesivo De Las Mascarillas\nEn una tesis doctoral realizada en la Universidad T\u00e9cnica de M\u00fanich (Alemania) en el a\u00f1o 2005, se examinaron los efectos nocivos de usar m\u00e1scaras protectoras, como las que se llevan ahora contra el","22":"https:\/\/t.co\/uoJx20frZS\n\nEl famoso insider de la alianza Charlie Ward acaba de publicar este video con un mensaje de parte de Michael Jackson:\n\nhttps:\/\/t.co\/kpK2DgNdrk","23":"https:\/\/t.co\/9mvuzoK94p\n\nLa OMS es inexcusable, porque sabiendo que \u201cNO HAY NIGUNA EVIDENCIA PARA AFIRMAR \u00d3 CREER QUE EL CONTAGIO PUEDA SER CAUSADO POR ASINTOM\u00c1TICOS\u201d, no se pronunci\u00f3 al respecto. Al permanecer en silencio, permiti\u00f3 que se instalara una creencia, una especulaci\u00f3n","24":"Por favor, m\u00e9tanse en la cabeza que los ni\u00f1os no constituyen ning\u00fan vector de contagio, y que su obligaci\u00f3n como padres es protegerles. \n\nNo hay causa que merezca m\u00e1s alta prioridad que la protecci\u00f3n y el desarrollo del ni\u00f1o, de quien dependen la supervivencia, la estabilidad y","25":"A 29 de septiembre se contabilizaban 3.738 ingresos de COVID en adultos en la Comunidad de Madrid. El 2 de octubre el n\u00ba fue de 3.513. De modo que hubo una disminuci\u00f3n de 225 ingresos hospitalarios en la CAM. \nEntonces \u00bfpor qu\u00e9 se cierra Madrid y se restringen los movimientos de https:\/\/t.co\/0cF3rRmRdr","26":"FOX News explica a los norteamericanos la prueba de la conspiraci\u00f3n de Hillary Clinton (+ la CIA, el FBI y Obama) para impedir que Trump llegara al poder. Como una preparaci\u00f3n para las detenciones que est\u00e1n a punto de suceder, el programa matinal de Fox News de este domingo","27":":thinking_face:Algo extra\u00f1o est\u00e1 sucediendo en las FAS, creo que la farsa ya no se puede mantener, el d\u00eda a d\u00eda del trabajo como militar es incompatible con la existencia de un virus: o hay pandemia o hay plandemia, a quien creer al Gobierno o las FAS que est\u00e1n intentando adecuar su estilo de"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"created_at":{"0":"2020-10-05 21:35:20","1":"2020-10-05 20:45:34","2":"2020-10-05 19:17:53","3":"2020-10-05 18:55:34","4":"2020-10-05 18:43:58","5":"2020-10-05 17:52:15","6":"2020-10-05 17:43:21","7":"2020-10-05 17:40:17","8":"2020-10-05 17:35:22","9":"2020-10-05 17:29:55","10":"2020-10-05 17:25:54","11":"2020-10-05 17:13:06","12":"2020-10-05 17:08:32","13":"2020-10-05 17:08:29","14":"2020-10-05 17:08:27","15":"2020-10-05 17:08:25","16":"2020-10-05 17:08:21","17":"2020-10-05 17:08:08","18":"2020-10-05 16:58:44","19":"2020-10-05 16:55:28","20":"2020-10-05 16:49:24","21":"2020-10-05 16:47:25","22":"2020-10-05 16:31:00","23":"2020-10-05 16:00:40","24":"2020-10-05 15:46:36","25":"2020-10-05 15:39:38","26":"2020-10-05 15:22:37","27":"2020-10-05 15:13:08"},"retweet_count":{"0":1,"1":509,"2":104,"3":1,"4":3,"5":6197,"6":0,"7":31,"8":20,"9":14,"10":4,"11":8,"12":2,"13":0,"14":0,"15":1,"16":28,"17":0,"18":10,"19":3,"20":32,"21":8,"22":1,"23":19,"24":27,"25":3,"26":9,"27":13},"favorite_count":{"0":5,"1":0,"2":124,"3":2,"4":2,"5":0,"6":2,"7":66,"8":47,"9":22,"10":5,"11":5,"12":3,"13":0,"14":0,"15":5,"16":37,"17":2,"18":4,"19":4,"20":0,"21":12,"22":1,"23":19,"24":37,"25":5,"26":14,"27":15},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[112,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CNBb6Mr6aQ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-paris-estado-alerta-maxima-202010042217_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[34,57]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlcasserLCDS","name":"Las Cloacas del Sistema","id":1267762200896307200,"id_str":"1267762200896307200","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313169555863334917,"id_str":"1313169555863334917","indices":[45,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlQwOsXcAUjxYT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlQwOsXcAUjxYT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CMUXPp4amA","display_url":"pic.twitter.com\/CMUXPp4amA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1313169559319437312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":648,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":648,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":648,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313164839221686273,"id_str":"1313164839221686273","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313164839221686273\/pu\/img\/GfGsjPFROKQ70BO9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313164839221686273\/pu\/img\/GfGsjPFROKQ70BO9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IbWzztlCXF","display_url":"pic.twitter.com\/IbWzztlCXF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1313165330416578561\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":398,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":398,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gUy2KlhzQu","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201005\/pedro-sanchez-ordena-detener-colocaron-53-000-banderas-espana-playa-valenciana-noticia-689404375622\/#.X3sLixm2K0Q.whatsapp","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[120,143]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lHELoWNgFG","expanded_url":"https:\/\/derechouned.com\/libro\/constitucional-2\/3770-la-libertad-de-circulacion","display_url":"derechouned.com\/libro\/constitu\u2026","indices":[0,23]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tvA4rf79XR","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/vwYu86812GM","display_url":"youtu.be\/vwYu86812GM","indices":[60,83]},{"url":"https:\/\/t.co\/3fj6uBNdGa","expanded_url":"https:\/\/divulgaciontotal.com\/w\/?p=12744","display_url":"divulgaciontotal.com\/w\/?p=12744","indices":[188,211]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q2NOFDHanc","expanded_url":"https:\/\/derechadiario.com.ar\/norteamerica_estados-unidos\/documentos-del-caso-epstein-confirman-la-culpabilidad-de-bill-clinton-y-exoneran-a-trump","display_url":"derechadiario.com.ar\/norteamerica_e\u2026","indices":[106,129]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWKO2dWzsh","expanded_url":"https:\/\/www.nationalreview.com\/corner\/allegation-hillary-clinton-orchestrated-collusion-hoax-to-distract-from-her-emails-according-to-russian-intel\/","display_url":"nationalreview.com\/corner\/allegat\u2026","indices":[140,163]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2Aas3Bwu2","expanded_url":"https:\/\/www.piensodeque.es\/trump-sale-del-hospital-en-coche-para-saludar-a-sus-simpatizantes\/","display_url":"piensodeque.es\/trump-sale-del\u2026","indices":[0,23]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNlqGO6jlr","expanded_url":"https:\/\/www.clarin.com\/viste\/-pulmon-colapso-dramatica-consecuencia-sufrio-joven-salio-correr-barbijo_0_LETFeFwpU.amp.html","display_url":"clarin.com\/viste\/-pulmon-\u2026","indices":[74,97]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313160869094842368,"id_str":"1313160869094842368","indices":[31,54],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlI2l9XYAAOAzv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlI2l9XYAAOAzv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ktNl9SxPmz","display_url":"pic.twitter.com\/ktNl9SxPmz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1313160889399377921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":540,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":540,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enrique14301738","name":"enrique luis","id":1259805906,"id_str":"1259805906","indices":[3,19]},{"screen_name":"PericoAFuego","name":"Perico a Fuego","id":759693696916869120,"id_str":"759693696916869120","indices":[21,34]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0EtHu6lKQe","expanded_url":"https:\/\/institutoscheller.com\/efectos-nocivos-del-uso-excesivo-de-las-mascarillas","display_url":"institutoscheller.com\/efectos-nocivo\u2026","indices":[0,23]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uoJx20frZS","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/qsShZadKcO8","display_url":"youtu.be\/qsShZadKcO8","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/kpK2DgNdrk","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/PoEa9bzeTu0","display_url":"youtu.be\/PoEa9bzeTu0","indices":[144,167]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mvuzoK94p","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/no-hay-pruebas-que-los-asintomaticos-contagian\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/no-hay-pruebas\u2026","indices":[0,23]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313141804737458176,"id_str":"1313141804737458176","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejk3g5sXcAA43Ts.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejk3g5sXcAA43Ts.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0cF3rRmRdr","display_url":"pic.twitter.com\/0cF3rRmRdr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1313141807505645568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}