{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica","133":"redaccionmedica","134":"redaccionmedica","135":"redaccionmedica","136":"redaccionmedica","137":"redaccionmedica","138":"redaccionmedica","139":"redaccionmedica","140":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1313227462281752577,"1":1313222434749734912,"2":1313217396069416960,"3":1313212362833440769,"4":1313207332571144192,"5":1313192231054897152,"6":1313188455195635712,"7":1313184680263340033,"8":1313180905763037185,"9":1313180435778867200,"10":1313177133276168192,"11":1313173355810430976,"12":1313171327050829825,"13":1313169772008411136,"14":1313169581503119361,"15":1313167555012579338,"16":1313164810821996546,"17":1313162032535887872,"18":1313159258687631362,"19":1313154482025439234,"20":1313151630846689280,"21":1313151474256539648,"22":1313151467008790533,"23":1313150706812157955,"24":1313146933582729218,"25":1313146650320347137,"26":1313146501405831169,"27":1313146283591376898,"28":1313143227998973953,"29":1313143156641161216,"30":1313141776522280961,"31":1313139383311241217,"32":1313138665238003713,"33":1313138582471598081,"34":1313138460581081091,"35":1313137157633183751,"36":1313135607632334848,"37":1313131838496550920,"38":1313131537097986050,"39":1313130589336281094,"40":1313128986222964737,"41":1313128488724049922,"42":1313128057478225920,"43":1313124284064202755,"44":1313123680747167747,"45":1313123236784332801,"46":1313122944072273926,"47":1313122450843013120,"48":1313120507579990017,"49":1313118875299520518,"50":1313118795607748613,"51":1313116742726545408,"52":1313115410460479489,"53":1313113128507445249,"54":1313113028506812416,"55":1313112833354276869,"56":1313112743126478849,"57":1313112624142442497,"58":1313111699478605824,"59":1313106666301210625,"60":1313103466542313474,"61":1313103358304153601,"62":1313101637464932354,"63":1313097187782463489,"64":1313096600244412417,"65":1313096599984238593,"66":1313093350023725056,"67":1313093005335826433,"68":1313091566903287809,"69":1313089953212043266,"70":1313088944511299585,"71":1313088812583661568,"72":1313088630026575873,"73":1313086536670470145,"74":1313086349440933888,"75":1313086256641912833,"76":1313085867200835584,"77":1313085704428281858,"78":1313085589303046144,"79":1313082758743298048,"80":1313080850838323200,"81":1313078984817758208,"82":1313075209071722497,"83":1313072804846329856,"84":1313072620087250946,"85":1313071437037686784,"86":1313071363633156097,"87":1313069874332291072,"88":1313069362580987906,"89":1313067659567620096,"90":1313067043718139904,"91":1313065559202893827,"92":1313065408241569793,"93":1313063885411237889,"94":1313061951514251265,"95":1313061808912162816,"96":1313061655329280001,"97":1313061463704174592,"98":1313060789129969665,"99":1313060327383347200,"100":1313060200962818048,"101":1313060109921079296,"102":1313057662364528640,"103":1313056334472978435,"104":1313054436919521280,"105":1313053477405446145,"106":1313048786432929793,"107":1313047194866462722,"108":1313047094396178433,"109":1313045371585736706,"110":1313045010028228608,"111":1313042051672530946,"112":1313041238522834944,"113":1313040891070869504,"114":1313040816894431232,"115":1313039580657000448,"116":1313037460276826112,"117":1313037460205568001,"118":1313033685952684032,"119":1313033554385932288,"120":1313031678395404290,"121":1313031294448787456,"122":1313030635796262914,"123":1313029910395408389,"124":1313028897987059712,"125":1313026803532001280,"126":1313026135563829248,"127":1313024737308741632,"128":1313024653607268355,"129":1313024607688052736,"130":1313023682663546880,"131":1313022534091239424,"132":1313022415136534528,"133":1313022192771305473,"134":1313022082209517568,"135":1313022001846644741,"136":1313021945483534338,"137":1313018586466844672,"138":1313011041018818563,"139":1313003486322348033,"140":1312995939746025473},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| @ASPE_SPrivada defiende que este protocolo habr\u00eda evitado el cierre :locked: de muchos centros de sanidad privada  \n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/veXJ4enFeL","1":"#EnPortada :newspaper:| Otras enfermedades y tratamientos que generan p\u00e9rdida del gusto :tongue:, adem\u00e1s del #Covid_19 \n\n:right_arrow_selector: Los expertos se\u00f1alan que puede perderse por numerosas infecciones virales \n\nhttps:\/\/t.co\/SW7wean7ka","2":"#EnPortada :newspaper:| El Tribunal Supremo :classical_building_selector: desestima el recurso interpuesto por la Asociaci\u00f3n de Interinos de Justicia :right_arrow_selector: este personal sanitario no puede ser funcionario de carrera sin superar un proceso selectivo p\u00fablico \n\n:pencil_selector: Informa @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/N9lCMqsrX0","3":"#EnPortada :newspaper:| El presidente electo de @Icomem_Oficial explica que las nuevas restricciones en #Madrid contra el #Covid_19 \"son parad\u00f3jicas\" \n\n:pencil_selector: V\u00eda @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/X8M8V2D1yM","4":"#EnPortada :newspaper:| La Audiencia Nacional :classical_building_selector: rechaza la suspensi\u00f3n del cierre de #Madrid :cross_mark:  \n\n:right_arrow_selector: No concurren razones para que esta medida se tome de forma urgente sin o\u00edr a la otra parte, la Abogac\u00eda del Estado \n\nhttps:\/\/t.co\/f2U0eYNNAR","5":"#EnPortada :newspaper:| Ruiz Escudero (@eruizescudero) avanza \"acciones espec\u00edficas\" en #farmacias contra el #COVID19 \n\n:right_arrow_selector: El consejero de Sanidad madrile\u00f1o ha se\u00f1alado que la red de farmacias \"debe seguir siendo un elemento b\u00e1sico en el futuro\" \n\n:camera: @JoanaHuertas\n\nhttps:\/\/t.co\/riurzyDnzj","6":"#Hematolog\u00eda | :right_arrow_selector: La mortalidad por :microbe: #Covid en pacientes de c\u00e1ncer #hematol\u00f3gico es del :keycap_2::keycap_7:%\n\n:small_blue_diamond: Alcanza el :keycap_8::keycap_0:% en personas de :heavy_plus_sign: de :keycap_7::keycap_0: a\u00f1os con mal estado de salud en general y enfermedad #activa\n\nhttps:\/\/t.co\/aI4DSwwj4H","7":"#Medicina | :bar_chart: Seg\u00fan datos de la @OMC_Espana el :keycap_7::keycap_0:% de los :stethoscope: #m\u00e9dicos extranjeros homologados :cross_mark: no se ha colegiado \n\n:laptop_computer: Por @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/MfzUr65RFc","8":"#Madrid | :balance_scale_selector: La Audiencia Nacional :cross_mark: rechaza la #suspensi\u00f3n del cierre de :round_pushpin: Madrid\n\n:right_arrow_selector: El Tribunal todav\u00eda tiene que resolver la petici\u00f3n de #medidas cautelares, menos #urgentes, de la @ComunidadMadrid\n\nhttps:\/\/t.co\/f2U0eZ5osp","9":"#ElBistur\u00ed | Una d\u00e9cada despu\u00e9s, un m\u00e9dico gana el Nobel de Medicina https:\/\/t.co\/Rjg6DONlbn https:\/\/t.co\/tffn8LuCrL","10":"#LeccionesCovid19 | Descubre las evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones acerca del :microbe: #coronavirus \n\n:newspaper: @redaccionmedica entrevista a sus principales protagonistas :right_arrow_curving_down_selector:\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/4YYtdry836 https:\/\/t.co\/r08CRjTL82","11":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :office_building: #BronChiCare aborda el tratamiento de infecciones en pleno #Covid19 :microbe:\n\n:spiral_calendar_selector: La cita ha reunido a #neum\u00f3logos, #fisioterapeutas y #especialistas para analizar este tipo de patolog\u00edas #respiratorias\n\nhttps:\/\/t.co\/sJOScgdk0Z","12":"#Opini\u00f3n En busca del reconocimiento oficial de las Especialidades en Fisioterapia https:\/\/t.co\/kbLI6mMWE0","13":"#Covid19 Fernando Sim\u00f3n: \"El objetivo es bajar claramente de 50 casos por 100.000 habitantes\" https:\/\/t.co\/cK62s601sJ Informa @Esther_Ortega_","14":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | @VitalAireES entrega los :sports_medal: premios de la IV Edici\u00f3n de las #AyudasPaciente\n\n:office_building: La #compa\u00f1\u00eda ha seleccionado :keycap_1::keycap_5: #proyectos de entre un total de :keycap_3::keycap_4: candidaturas\n\nhttps:\/\/t.co\/QLXIyeBWZ8","15":"#SanidadHoy Covid: los asesores de Sanidad dan a Enfermer\u00eda los mandos de la vacunaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/psRAK84vZP","16":"#SanidadPrivada Alianza de Quir\u00f3nsalud y Teknon para liderar la Oncolog\u00eda en Barcelona \n\nhttps:\/\/t.co\/mo9AF736IR","17":":books: \u00bfEst\u00e1s preparado para el #2MIR21? :newspaper: \u00a1No te pierdas las \u00faltimas #noticias en este enlace y \u00e9chale un vistazo! \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/xKGtZ2Rcvr https:\/\/t.co\/Lj9PiLrvgL","18":"#SanidadHoy | Covid-19: Caen los contagios este fin de semana: 23.480 y 139 muertes https:\/\/t.co\/Fo9713gqAG","19":"#Catalu\u00f1a | :repeat_button: Gea (@MontserratGea) sustituye a Ramentol como vocal de Salud en la direcci\u00f3n del CatSalut\n\n:right_arrow_selector: Es la presidenta del Colegio Oficial de #Enfermeras y #Enfermeros de :round_pushpin: Lleida\n\n:writing_hand_selector: Informaci\u00f3n @Alazaro17\n\nhttps:\/\/t.co\/LDMQcrkt8V","20":"#DIRECTO | OMS (@WHO) :right_arrow_selector: el mal uso de la #dexametasona apunta a \"multiplicador\" del #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","21":"Hacienda compromete 2.400 millones para la compra de la vacuna del Covid-19 https:\/\/t.co\/biln2zG048 https:\/\/t.co\/uYlzXwZl84","22":"#DIRECTO | Mart\u00ednez-Sell\u00e9s :speaking_head_selector: \"El cierre de Madrid por la #Covid19 no sigue solo criterios cient\u00edficos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","23":"#Enfermer\u00eda | :double_exclamation_mark_selector: Una enfermera para :keycap_1::keycap_0::keycap_0: pacientes en las #residencias durante la primera ola :microbe:\n\n:small_blue_diamond: El @CGEnfermeria y @Sindicato_SATSE presentan un informa para analizar la situaci\u00f3n de los centros #sociosanitarios\n\n:laptop_computer: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/e9qZ7HElYV","24":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid\n\n:clapping_hands: \"Gracias por vuestras atenciones e inestimable profesionalidad...\"  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/xJk4TOtOpu","25":"#DIRECTO | La incidencia acumulada de #Covid19 en #Extremadura se sit\u00faa por debajo de :keycap_2::keycap_3::keycap_0: casos por 100.000 habitantes \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","26":"#DIRECTO | Murcia estudia levantar restricciones por el #Covid19 en Jumilla \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","27":"#DIRECTO | Ruiz Escudero avanza \"acciones espec\u00edficas\" en farmacias contra el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","28":"#OMS: el mal uso de la dexametasona apunta a \"multiplicador\" del #Covid-19 https:\/\/t.co\/CddEbJXr5t","29":"#Estudiantes | :right_arrow_selector: Un :keycap_1::keycap_1:% de los estudiantes de #Medicina en :round_pushpin: Espa\u00f1a tienen ideas #suicidas\n\n:black_nib_selector: Informa @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/nauShhR3cP","30":"#UltimaHora | @salvadorilla acudir\u00e1 este jueves 8 de octubre a la Comisi\u00f3n de Sanidad para explicar su gesti\u00f3n del Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/di83wVZqkV","31":"#Medicina | :trophy: #PremioNobel de #Medicina2020 al descubrimiento del virus de la #HepatitisC\n\n:right_arrow_selector: Se trata de los cient\u00edficos Harvey J. Alter, Michael Houghton y Charles M. Rice\n\nhttps:\/\/t.co\/uFN2j3TvIX","32":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Galicia mantiene abiertas :keycap_7: diligencias contra residencias\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","33":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Zaragoza pasa a fase 2 entre el 8 y 15 de octubre por la fiesta del Pilar :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0ZfJt3","34":"#DIRECTO | Castilla y Le\u00f3n registra :keycap_4::keycap_0::keycap_6: nuevos positivos con :keycap_6: fallecidos m\u00e1s por #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","35":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | M\u00e1s de 3.100 farmacias notifican el desabastecimiento de Higrotona (Ferrer)\n\nhttps:\/\/t.co\/eigkFUhxpI","36":"#Neumolog\u00eda | :magnifying_glass_tilted_right: Investigadores #espa\u00f1oles trazan el :world_map_selector: mapa de la enfermedad #neumoc\u00f3cica :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Yf9wBDVHQA","37":":movie_camera: \u00bfA\u00fan no has descubierto nuestro canal de Youtube? Descubre todos los v\u00eddeos, entrevistas y debates que compartimos desde la cuenta.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete y dale al play :play_button_selector:! AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI https:\/\/t.co\/M7LoUDsKq9","38":"#DIRECTO | Placas solares en los :hospital: hospitales p\u00fablicos para paliar el impacto econ\u00f3mico del #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","39":"#FarmaciaHospitalaria La @sefh_ premia los mejores trabajos sobre eficiencia con biosimilares https:\/\/t.co\/RXrVFU1wVs","40":"#DIRECTO | @CCOO eleva queja al Defensor del Pueblo (@DefensorPuebloE) por el Decreto de RRHH :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","41":"#DIRECTO | La pandemia de #Covid19 frena la atenci\u00f3n a la salud mental en el :keycap_9::keycap_3:% de los pa\u00edses \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","42":"#CastillayLe\u00f3n | :round_pushpin: #Le\u00f3n y #Palencia anuncian las mismas :cross_mark: restricciones que #Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","43":"#SanidadPrivada | :double_exclamation_mark_selector: Fernando Lled\u00f3, nuevo director general de @Bupa :round_pushpin: M\u00e9xico\n\nhttps:\/\/t.co\/mtxQOaLyJj","44":"#Farmacia y Grupo OAT impulsan la formaci\u00f3n en coaching de adherencia\n\nhttps:\/\/t.co\/9bgNBxdg5t","45":"#DIRECTO | Reino Unido :United_Kingdom: 'traspapela' 16.000 casos por una hoja de Excel completa\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","46":"#SanidadPrivada \"Hay que dise\u00f1ar un protocolo de colaboraci\u00f3n p\u00fablico-privada en sanidad\" \n\nhttps:\/\/t.co\/veXJ4enFeL","47":"#DIRECTO | La mortalidad por Covid en pacientes de #c\u00e1ncer hematol\u00f3gico es del :keycap_2::keycap_7:%\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","48":"#EnPortada :newspaper:| @redaccionmedica\nune :repeat_button: al presidente saliente y entrante del @_CEEM para conocer al detalle sus impresiones en estas etapas \n\nhttps:\/\/t.co\/sVVM4SHdZM","49":"#DIRECTO | #Andaluc\u00eda reduce la ocupaci\u00f3n de sus UCI :hospital:\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","50":"#DIRECTO | Navarra detecta :keycap_3::keycap_0::keycap_4: casos de #Covid19 y percibe cierta \"estabilizaci\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","51":"#EnPortada :newspaper:| #BronChiCare (@Chiesi_es ) aborda el tratamiento de infecciones en pleno #Covid19 \n\n:laptop_computer: La cita ha reunido a neum\u00f3logos, fisioterapeutas y especialistas para analizar este tipo de patolog\u00edas respiratorias \n\nhttps:\/\/t.co\/sJOScfVICp","52":"El PSOE descarta que Salvador Illa sea el candidato a la Generalitat https:\/\/t.co\/8hxlNRy3Sr","53":"#DIRECTO | #Madrid acusa a Sanidad de haberle \"castigado\" con no llamar por tel\u00e9fono :telephone_receiver: \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","54":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: Ma\u00f1ueco (@jcyl) pide la colaboraci\u00f3n de todos para cumplir los confinamientos de #Le\u00f3n y #Palencia  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","55":"#DIRECTO | #Asturias respalda el documento :page_facing_up: de las sociedades cient\u00edficas contra los pol\u00edticos \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","56":"#DIRECTO | #Murcia registra :keycap_3::keycap_8::keycap_7: positivos por #Covid19 en las \u00faltimas 24 horas \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","57":"#DIRECTO | #Galicia registra otros :keycap_2::keycap_5::keycap_4: positivos de #Covid_19 y los casos activos aumentan en 91 en Ourense  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","58":"#EnPortada :newspaper:| El Departamento de Salud de #Catalu\u00f1a ha nombrado a Montserrat Gea :right_arrow_selector: nueva vocal en el Consejo de Direcci\u00f3n de #CatSalut \n\n:pencil_selector: Informa @Alazaro17\n\nhttps:\/\/t.co\/LDMQcrC40t","59":"#EnPortada :newspaper:| El #asma grave no controlada cuesta al sistema sanitario :keycap_8:.:keycap_5::keycap_5::keycap_3:\u20ac por paciente \n\n@AstraZeneca presenta su iniciativa :right_arrow_selector: \"Asma 360: Necesidad de una estrategia integral para el abordaje del asma\" \n\n:pencil_selector: Informa @MercedesRivera0\n\nhttps:\/\/t.co\/hEfywkfUAe","60":"#DIRECTO | :speaking_head_selector: Zapatero llama a la \"tregua pol\u00edtica\" ante la pandemia de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","61":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid potenciar\u00e1 las UCRI por sus \"buenos resultados\" ante el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","62":"#EnPortada :newspaper:| #PremioNobel de Medicina 2020 :sports_medal: a los cient\u00edficos Harvey J. Alter, Michael Houghton y Charles M. Rice `por el descubrimiento del virus de la #hepatitis C  \n\nhttps:\/\/t.co\/uFN2j4b6Av","63":"#Medicina | Covid-19: el 70% de los m\u00e9dicos extranjeros homologados no se ha colegiado\n\nhttps:\/\/t.co\/MfzUr5OgNE","64":"#EnPortada :newspaper:| #Le\u00f3n y #Palencia anuncian las mismas restricciones que #Madrid \n\n:spiral_calendar_selector: Arrancan este martes e inicialmente durar\u00e1n 14 d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","65":"#EnPortada :newspaper:| :warning_selector: Un estudio de @_CEEM y @Sedem_ORG analiza en estudiantes de #Medicina los signos de: \n\n:small_blue_diamond: Depresi\u00f3n\n:small_blue_diamond: Burnout\n:small_blue_diamond: Ansiedad \n:small_blue_diamond: Empat\u00eda  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/nauShhR3cP","66":"#Madrid | Covid-19: la Audiencia Nacional rechaza la suspensi\u00f3n del cierre de Madrid https:\/\/t.co\/f2U0eYNNAR","67":"#DIRECTO | La Audiencia Nacional rechaza las medidas cautelar\u00edsimas contra el #confinamiento de :round_pushpin: #Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","68":"#EnPortada :newspaper:| Una enfermera para :keycap_1::keycap_0::keycap_0: pacientes en las #residencias durante la primera ola de #Covid_19\n\n:page_facing_up: El @CGEnfermeria y @Sindicato_SATSE presentan un informe para analizar la situaci\u00f3n de los centros sociosanitarios \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/e9qZ7HmKAl","69":"#DIRECTO | Las funerarias reclaman su \"sitio\" en el Centro de Coordinaci\u00f3n de Alertas y Emergencias :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","70":"#DIRECTO | Las primeras :syringe: #vacunas podr\u00edan prevenir casos graves pero no frenar la transmisi\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","71":"#DIRECTO | Bajan :chart_decreasing: los casos activos y aumentan :chart_increasing: los ingresos en #LaRioja por la #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","72":"#DIRECTO | Castilla-La Mancha levanta el confinamiento de :round_pushpin: Bola\u00f1os de Calatrava (Ciudad Real)\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","73":"#SanidadPrivada | :NEW_button:\nFernando Lled\u00f3, nuevo director general de @Bupa M\u00e9xico \n\nhttps:\/\/t.co\/mtxQOaLyJj","74":"#DIRECTO | Un estudio apunta que la #inmunidad contra el #Covid19 podr\u00eda durar toda la vida \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","75":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: El grupo #Covid de #Madrid y el Ministerio de Sanidad se reunir\u00e1 ma\u00f1ana por la ma\u00f1ana \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv https:\/\/t.co\/4DBcpAsQe4","76":"#DIRECTO | :exclamation_mark:Toque de atenci\u00f3n de la #OMS a #Turqu\u00eda por no contabilizar casos de #Covid19 asintom\u00e1ticos  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","77":"#DIRECTO | :classical_building_selector: La Audiencia Nacional admite a tr\u00e1mite la denuncia de #Madrid por la medidas del Gobierno contra el #Covid  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","78":"#DIRECTO | @sanidadgob pide combatir contra el estigma y la discriminaci\u00f3n para luchar contra el virus :microbe: \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","79":"#CastillayLe\u00f3n | El Sacyl inicia la campa\u00f1a de la :syringe: #gripe a sanitarios y mayores de :keycap_7::keycap_5:\n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/DOAQRLdohH","80":"#Tecnolog\u00edaSanitaria | VitalAire entrega los premios de la IV Edici\u00f3n de las Ayudas Paciente\n\nhttps:\/\/t.co\/QLXIyeBWZ8","81":":right_arrow_selector: #Madrid fija los servicios m\u00ednimos para la #huelga de #Enfermer\u00eda. \n\nPor @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/kuKvOMZ1Pf","82":"#CastillayLe\u00f3n | :round_pushpin: #Le\u00f3n y #Palencia anuncian las mismas restricciones que #Madrid que arrancan :calendar: este martes e inicialmente durar\u00e1n :keycap_1::keycap_4: d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","83":"#DIRECTO | #Covid_19 :right_arrow_selector: #Trump podr\u00eda recibir el alta hoy \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv https:\/\/t.co\/OJLV3uXPaO","84":"#DIRECTO | Nueva York :Statue_of_Liberty: establece nuevas restricciones en las zonas m\u00e1s afectadas por el #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","85":"#Entrevista :studio_microphone_selector: | Redacci\u00f3n M\u00e9dica une al presidente saliente y entrante del @_CEEM para conocer al detalle sus impresiones en estas etapas. \n\n:speaking_head_selector: \"Los estudiantes tenemos que formarnos en #Medicina, no en #Covid19\"\n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/sVVM4SHdZM","86":"El @CGEnfermeria y @Sindicato_SATSE han elaborado un estudio sobre la situaci\u00f3n de las residencias de ancianos\n\n- Una enfermera por cada 100 pacientes \n- Uno de cada diez de los centros sociosanitarios sigue sin disponer de un plan de respuesta\n\nhttps:\/\/t.co\/e9qZ7HElYV","87":"#DIRECTO | \u00c1frica supera los :keycap_1:,:keycap_5: millones de contagios de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","88":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | El asma grave no controlada cuesta al sistema sanitario 8.553\u20ac por paciente\n\nhttps:\/\/t.co\/hEfywjYjIG","89":":right_arrow_selector: Castilla-La Mancha adjudica plazas fijas de la #OPE de #Enfermer\u00eda del Sescam. \n\nPor @Alazaro17 :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Epqit9rmUW","90":"#DIRECTO | Eslovaquia bate por tercer d\u00eda consecutivo sus cifras r\u00e9cord de contagios diarios :chart_increasing: por #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","91":"#DIRECTO | :Brazil: Brasil se acerca a los :keycap_5: millones de contagios de #COVID  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","92":"#DIRECTO | Le\u00f3n y Palencia anuncian las mismas restricciones :prohibited: que #Madrid  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","93":"#Medicina | :trophy: Premio Nobel de Medicina 2020 al descubrimiento del virus de la #hepatitis \n\nhttps:\/\/t.co\/uFN2j4b6Av","94":"#DIRECTO | Per\u00fa :Peru: refuerza las restricciones frente al #Covid_19 mientras sigue acerc\u00e1ndose al mill\u00f3n de casos \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","95":"#DIRECTO | :stethoscope: Los m\u00e9dicos se unen para pedir la retirada del Decreto de medidas urgentes de RRHH en el #SNS  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","96":"#DIRECTO | El Sacyl inicia la campa\u00f1a de la gripe a #sanitarios y mayores de :keycap_7::keycap_5: \n\nPor @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","97":"#DIRECTO | China :China: registra :keycap_2::keycap_0: casos m\u00e1s de #COVID , todos ellos importados  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","98":"#DIRECTO | @_CEEM :speaking_head_selector:  \"Los estudiantes tenemos que formarnos en #Medicina, no en #COVID19\" \n\nPor @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","99":"Un 11% de los estudiantes de Medicina en Espa\u00f1a tienen ideas suicidas https:\/\/t.co\/nauShhzslh cc\/ @_CEEM https:\/\/t.co\/uoKW7ReRji","100":"#CastillayLe\u00f3n | Covid-19: Le\u00f3n y Palencia anuncian las mismas restricciones que Madrid https:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","101":"#SanidadHoy | Par\u00eds entra en 'alerta m\u00e1xima' :police_car_light: por la pandemia de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WQTcMAFf85","102":":NEW_button: \u00a1Comenzamos la semana con un nuevo n\u00famero de la Publicaci\u00f3n M\u00e9dica de #AparatoDigestivo !\n\n:envelope_with_arrow: Disfruta de este contenido y suscr\u00edbete para recibirlo en primicia en tu correo. \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/5Cz4ZMfy3V https:\/\/t.co\/Cxa5JsJFV4","103":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid\n\n \"Mil gracias a todos los que trabajan en un hospital o centro de salud...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/UJr8bhsQBL","104":"#Neumolog\u00eda Investigadores espa\u00f1oles trazan el mapa de la enfermedad neumoc\u00f3cica https:\/\/t.co\/Yf9wBDVHQA","105":"#ULTIMAHORA Premio Nobel de Medicina 2020 al descubrimiento del virus de la hepatitis https:\/\/t.co\/uFN2j3TvIX","106":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | \u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a es el pa\u00eds perfecto para probar :syringe: #vacunas y f\u00e1rmacos Covid?\n\nV\u00eda @MercedesRivera0 :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/TuM3gxZBTr","107":"#DIRECTO | India :India: estabiliza los contagios por #COVID19  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","108":"#DIRECTO | Par\u00eds :France: entra en 'alerta m\u00e1xima' :police_car_light: por la pandemia de #COVID19  \n\n#covid19 paris  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","109":"#CastillaYLe\u00f3n | #Covid: el Sacyl inicia la campa\u00f1a de la #gripe a sanitarios y mayores de 75","110":"#SanidadHoy | :keycap_2: estudios aclaran la probabilidad de contagio #Covid19 al tocar superficies :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/IO1VGjn1a6","111":"#DIRECTO | #Arag\u00f3n comienza su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n antigripal :syringe: \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","112":":studio_microphone_selector: #Entrevista a Isabel Sola, una de las investigadoras :microscope: de una #vacuna espa\u00f1ola frente al #coronavirus para conocer fechas, ventajas respecto a otras y debilidades. \n\nPor @MercedesRivera0 :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/J08ocaaf1d","113":"#Opini\u00f3n :black_nib_selector: | \"Un sistema sanitario con pies de barro\"\n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo por Carlos Rodrigo, Medico y Presidente de @SanitatSolsUna\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/KKCsE6179i https:\/\/t.co\/rimQx54zrI","114":"#Madrid | Madrid fija los servicios m\u00ednimos para la huelga de Enfermer\u00eda https:\/\/t.co\/kuKvOMHqqF","115":"#DIRECTO | :globe_showing_Europe-Africa: La pandemia de #Covid_19 supera los :keycap_3::keycap_5: millones de contagios con m\u00e1s de un mill\u00f3n de muertos \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","116":"#SanidadHoy | Inmunidad #Covid19 :right_arrow_selector: Primer estudio que apunta a que dura toda la vida\n\nhttps:\/\/t.co\/aj7qmO5WeK","117":"#Medicina | Los #m\u00e9dicos (@OMC_Espana) :stethoscope: piden retirar las medidas de contrataci\u00f3n urgente de sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/VaQEgihpAb","118":"#SanidadHoy | La #ginec\u00f3loga Petra De Sutter, primera ministra transg\u00e9nero de Europa\n\nhttps:\/\/t.co\/jx7AjqDoEQ","119":"#DIRECTO | #Madrid acusa al Gobierno de borrar \"de un plumazo\" :wavy_dash_selector: sus medidas frente al #Covid_19  \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","120":"\"Los estudiantes tenemos que formarnos en Medicina, no en Covid-19\" \n https:\/\/t.co\/sVVM4SHdZM cc\/ @_CEEM","121":"#DIRECTO | La presidenta de la Comisi\u00f3n Europea, Ursula von der Leyen, se a\u00edsla por contacto estrecho con un positivo en #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","122":"#DIRECTO | El :latin_cross_selector:Papa pide que el dolor de la pandemia de #Covid_19 no sea \"in\u00fatil\" y deje atr\u00e1s la \"cultura de los muros\" \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","123":":right_arrow_selector: La homologaci\u00f3n de los t\u00edtulos :books: de #Medicina rompe la unidad nacionalista. \n\nPor @Alazaro17 :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/pvUN2AyEUd","124":"#DIRECTO | El m\u00e9dico y senador del PP (@populares) Antonio Rom\u00e1n :right_arrow_selector: ingresado por #COVID \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","125":"#DIRECTO | El alcalde de Ourense ve a la ciudad \"al borde\" del confinamiento con :keycap_4::keycap_5::keycap_9: casos Covid por 100.000 habitantes\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","126":":books: \u00bfEst\u00e1s preparado para el #2MIR21? :newspaper: \u00a1No te pierdas las \u00faltimas #noticias en este enlace y \u00e9chale un vistazo! \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/UlHtZApFtO","127":"#DIRECTO | Galicia ultima su propia app :mobile_phone: de rastreo de casos de #coronavirus que complemente a #RadarCOVID \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","128":"Par\u00eds entra en 'alerta m\u00e1xima' por la pandemia de Covid-19 https:\/\/t.co\/WQTcMAWQwF","129":"#DIRECTO | El :hospital: Hospital de Lorca declara un brote de #Covid19 con 38 pacientes y 15 trabajadores afectados :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","130":"#DIRECTO | Brote de #Covid19 en temporeros de :round_pushpin: #Ja\u00e9n tras volver de la :grapes: vendimia en Francia \n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","131":"#DIRECTO | :syringe: #Vacuna #Covid19 espa\u00f1ola :right_arrow_selector: fecha, ventajas respecto a otras y debilidades\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","132":"#DIRECTO | Inmunidad #Covid19 :right_arrow_selector: primer estudio que apunta a que dura toda la vida\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","133":"#DIRECTO | :keycap_3: de cada :keycap_4: estadounidenses creen que Trump no tom\u00f3 medidas adecuadas para protegerse del #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","134":"#DIRECTO |:microscope: Dos estudios aclaran la probabilidad de contagio #Covid19 al tocar superficies\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","135":"#DIRECTO | Espa\u00f1a identifica un anticuerpo clave para un tratamiento contra el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","136":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #Covid19 en Espa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","137":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector:  | :timer_clock_selector: El temporizador de :round_pushpin: Torrevieja ante la @generalitat no descansa\n\nhttps:\/\/t.co\/VjGzmZzw1z","138":":exclamation_question_mark_selector: \u00bfC\u00f3mo explicar a tus allegados que has dado positivo en :microbe: #Covid19 con @SpotifySpain? :mobile_phone_with_arrow: :musical_notes:\n\n\u00a1 No te lo pierdas  en @Virico_!\n\nhttps:\/\/t.co\/UTL21eiaS2","139":"#Enfermer\u00eda | :double_exclamation_mark_selector: @Sindicato_SATSE asegura que las #agresiones han repuntado con virulencia tras el periodo de emergencia sanitaria por la #Covid19  :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/joCKp7S3Z5","140":"#MedicinaFamilia | :speaking_head_selector: Lorenzo Armenteros de @SEMG_ES explica qu\u00e9 medidas consideran eficaces frente al aumento de casos de #Covid_19 :microbe:\n\nPor @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/rgQuiCD4U6"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false},"created_at":{"0":"2020-10-05 21:20:00","1":"2020-10-05 21:00:01","2":"2020-10-05 20:40:00","3":"2020-10-05 20:20:00","4":"2020-10-05 20:00:00","5":"2020-10-05 19:00:00","6":"2020-10-05 18:45:00","7":"2020-10-05 18:30:00","8":"2020-10-05 18:15:00","9":"2020-10-05 18:13:08","10":"2020-10-05 18:00:00","11":"2020-10-05 17:45:00","12":"2020-10-05 17:36:56","13":"2020-10-05 17:30:45","14":"2020-10-05 17:30:00","15":"2020-10-05 17:21:57","16":"2020-10-05 17:11:02","17":"2020-10-05 17:00:00","18":"2020-10-05 16:48:59","19":"2020-10-05 16:30:00","20":"2020-10-05 16:18:40","21":"2020-10-05 16:18:03","22":"2020-10-05 16:18:01","23":"2020-10-05 16:15:00","24":"2020-10-05 16:00:00","25":"2020-10-05 15:58:53","26":"2020-10-05 15:58:17","27":"2020-10-05 15:57:25","28":"2020-10-05 15:45:17","29":"2020-10-05 15:45:00","30":"2020-10-05 15:39:31","31":"2020-10-05 15:30:00","32":"2020-10-05 15:27:09","33":"2020-10-05 15:26:49","34":"2020-10-05 15:26:20","35":"2020-10-05 15:21:09","36":"2020-10-05 15:15:00","37":"2020-10-05 15:00:01","38":"2020-10-05 14:58:49","39":"2020-10-05 14:55:03","40":"2020-10-05 14:48:41","41":"2020-10-05 14:46:43","42":"2020-10-05 14:45:00","43":"2020-10-05 14:30:00","44":"2020-10-05 14:27:36","45":"2020-10-05 14:25:50","46":"2020-10-05 14:24:41","47":"2020-10-05 14:22:43","48":"2020-10-05 14:15:00","49":"2020-10-05 14:08:31","50":"2020-10-05 14:08:12","51":"2020-10-05 14:00:02","52":"2020-10-05 13:54:45","53":"2020-10-05 13:45:40","54":"2020-10-05 13:45:17","55":"2020-10-05 13:44:30","56":"2020-10-05 13:44:09","57":"2020-10-05 13:43:40","58":"2020-10-05 13:40:00","59":"2020-10-05 13:20:00","60":"2020-10-05 13:07:17","61":"2020-10-05 13:06:51","62":"2020-10-05 13:00:01","63":"2020-10-05 12:42:20","64":"2020-10-05 12:40:00","65":"2020-10-05 12:40:00","66":"2020-10-05 12:27:05","67":"2020-10-05 12:25:43","68":"2020-10-05 12:20:00","69":"2020-10-05 12:13:35","70":"2020-10-05 12:09:35","71":"2020-10-05 12:09:03","72":"2020-10-05 12:08:20","73":"2020-10-05 12:00:00","74":"2020-10-05 11:59:16","75":"2020-10-05 11:58:54","76":"2020-10-05 11:57:21","77":"2020-10-05 11:56:42","78":"2020-10-05 11:56:15","79":"2020-10-05 11:45:00","80":"2020-10-05 11:37:25","81":"2020-10-05 11:30:00","82":"2020-10-05 11:15:00","83":"2020-10-05 11:05:27","84":"2020-10-05 11:04:42","85":"2020-10-05 11:00:00","86":"2020-10-05 10:59:43","87":"2020-10-05 10:53:48","88":"2020-10-05 10:51:46","89":"2020-10-05 10:45:00","90":"2020-10-05 10:42:33","91":"2020-10-05 10:36:39","92":"2020-10-05 10:36:03","93":"2020-10-05 10:30:00","94":"2020-10-05 10:22:19","95":"2020-10-05 10:21:45","96":"2020-10-05 10:21:08","97":"2020-10-05 10:20:23","98":"2020-10-05 10:17:42","99":"2020-10-05 10:15:52","100":"2020-10-05 10:15:22","101":"2020-10-05 10:15:00","102":"2020-10-05 10:05:16","103":"2020-10-05 10:00:00","104":"2020-10-05 09:52:27","105":"2020-10-05 09:48:39","106":"2020-10-05 09:30:00","107":"2020-10-05 09:23:41","108":"2020-10-05 09:23:17","109":"2020-10-05 09:16:26","110":"2020-10-05 09:15:00","111":"2020-10-05 09:03:14","112":"2020-10-05 09:00:01","113":"2020-10-05 08:58:38","114":"2020-10-05 08:58:20","115":"2020-10-05 08:53:25","116":"2020-10-05 08:45:00","117":"2020-10-05 08:45:00","118":"2020-10-05 08:30:00","119":"2020-10-05 08:29:29","120":"2020-10-05 08:22:01","121":"2020-10-05 08:20:30","122":"2020-10-05 08:17:53","123":"2020-10-05 08:15:00","124":"2020-10-05 08:10:58","125":"2020-10-05 08:02:39","126":"2020-10-05 08:00:00","127":"2020-10-05 07:54:26","128":"2020-10-05 07:54:06","129":"2020-10-05 07:53:55","130":"2020-10-05 07:50:15","131":"2020-10-05 07:45:41","132":"2020-10-05 07:45:13","133":"2020-10-05 07:44:20","134":"2020-10-05 07:43:53","135":"2020-10-05 07:43:34","136":"2020-10-05 07:43:21","137":"2020-10-05 07:30:00","138":"2020-10-05 07:00:01","139":"2020-10-05 06:30:00","140":"2020-10-05 06:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":6,"3":2,"4":0,"5":0,"6":1,"7":3,"8":0,"9":4,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":2,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":3,"21":2,"22":0,"23":3,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":2,"30":1,"31":3,"32":1,"33":0,"34":0,"35":1,"36":1,"37":2,"38":3,"39":3,"40":1,"41":1,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":1,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":4,"63":5,"64":2,"65":7,"66":1,"67":0,"68":5,"69":0,"70":2,"71":1,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":3,"86":6,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":11,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":2,"99":11,"100":1,"101":3,"102":3,"103":0,"104":1,"105":12,"106":1,"107":1,"108":1,"109":1,"110":6,"111":1,"112":3,"113":2,"114":1,"115":1,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":2,"121":2,"122":0,"123":1,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":1,"138":0,"139":12,"140":2},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":6,"3":2,"4":0,"5":3,"6":3,"7":3,"8":0,"9":8,"10":2,"11":1,"12":2,"13":2,"14":3,"15":0,"16":2,"17":0,"18":1,"19":0,"20":1,"21":2,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":1,"30":2,"31":10,"32":0,"33":0,"34":2,"35":0,"36":0,"37":2,"38":2,"39":7,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":1,"49":1,"50":1,"51":2,"52":0,"53":1,"54":0,"55":0,"56":1,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":4,"63":5,"64":0,"65":7,"66":0,"67":1,"68":8,"69":0,"70":2,"71":0,"72":1,"73":0,"74":0,"75":1,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":4,"83":0,"84":0,"85":4,"86":9,"87":1,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":14,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":2,"99":16,"100":0,"101":2,"102":0,"103":0,"104":0,"105":28,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":4,"111":1,"112":1,"113":3,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":5,"121":1,"122":0,"123":0,"124":1,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":1,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":10,"140":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a","133":"Espa\u00f1a","134":"Espa\u00f1a","135":"Espa\u00f1a","136":"Espa\u00f1a","137":"Espa\u00f1a","138":"Espa\u00f1a","139":"Espa\u00f1a","140":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","133":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","134":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","135":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","136":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","137":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","138":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","139":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","140":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ASPE_SPrivada","name":"ASPE","id":403333951,"id_str":"403333951","indices":[14,28]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[128,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/veXJ4enFeL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/lecciones-covid-19-aspe-carlos-rus-protocolo-colaboracion-publico-privada-sanidad--6809","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[146,169]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SW7wean7ka","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-sintomas-perdida-gusto-olfato-cuando-no-es-coronavirus-1183","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[183,206]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[230,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N9lCMqsrX0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/la-antiguedad-no-habilita-al-interino-sanitario-a-ser-funcionario-sin-ope-5372","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[245,268]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[94,101]},{"text":"Covid_19","indices":[112,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Icomem_Oficial","name":"ICOMEM","id":921390373,"id_str":"921390373","indices":[38,53]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[149,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X8M8V2D1yM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/martinez-selles-el-cierre-de-madrid-no-sigue-solo-criterios-cientificos--2047","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[163,186]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[75,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2U0eYNNAR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-audiencia-nacional-suspension-restricciones-7953","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[208,231]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"farmacias","indices":[78,88]},{"text":"COVID19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[29,43]},{"screen_name":"JoanaHuertas","name":"Joana Huertas","id":255522254,"id_str":"255522254","indices":[240,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/riurzyDnzj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ruiz-escudero-avanza-acciones-especificas-en-farmacias-contra-el-covid-19-3321","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[255,278]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Hematolog\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"Covid","indices":[38,44]},{"text":"hematol\u00f3gico","indices":[68,81]},{"text":"activa","indices":[199,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aI4DSwwj4H","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/la-mortalidad-por-covid-en-pacientes-de-cancer-hematologico-es-del-27--3136","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[208,231]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[32,43]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[126,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MfzUr65RFc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/covid-medicos-extranejeros-homologados-pandemia-no-colegiado-6113","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[143,166]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"suspensi\u00f3n","indices":[48,59]},{"text":"medidas","indices":[141,149]},{"text":"urgentes","indices":[168,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[185,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2U0eZ5osp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-audiencia-nacional-suspension-restricciones-7953","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[203,226]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rjg6DONlbn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/una-decada-despues-un-medico-gana-el-nobel-de-medicina-1457","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/una-de\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1313180420511617027,"id_str":"1313180420511617027","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlaooqX0AMRRqm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlaooqX0AMRRqm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tffn8LuCrL","display_url":"pic.twitter.com\/tffn8LuCrL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313180435778867200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[103,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4YYtdry836","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fsceNH","display_url":"bit.ly\/3fsceNH","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1313091422145445888,"id_str":"1313091422145445888","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkJsP6XgAAo8oq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkJsP6XgAAo8oq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r08CRjTL82","display_url":"pic.twitter.com\/r08CRjTL82","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313177133276168192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1175,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":347,"resize":"fit"},"medium":{"w":1175,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"BronChiCare","indices":[27,39]},{"text":"Covid19","indices":[86,94]},{"text":"neum\u00f3logos","indices":[122,133]},{"text":"fisioterapeutas","indices":[135,151]},{"text":"especialistas","indices":[154,168]},{"text":"respiratorias","indices":[207,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sJOScgdk0Z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/-bronchicare-aborda-el-tratamiento-de-infecciones-en-pleno-covid-19-2668","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[223,246]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbLI6mMWE0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/opinion\/en-busca-del-reconocimiento-oficial-de-las-especialidades-en-fisioterapia-9998","display_url":"redaccionmedica.com\/opinion\/en-bus\u2026","indices":[83,106]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[126,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cK62s601sJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-el-objetivo-es-bajar-claramente-de-50-casos-por-100-000-habitantes--8679","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[94,117]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"AyudasPaciente","indices":[82,97]},{"text":"compa\u00f1\u00eda","indices":[104,113]},{"text":"proyectos","indices":[137,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VitalAireES","name":"VitalAire Espa\u00f1a","id":1298892715242016770,"id_str":"1298892715242016770","indices":[23,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QLXIyeBWZ8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/vitalaire-entrega-los-premios-de-la-iv-edicion-de-las-ayudas-paciente-5571","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[190,213]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/psRAK84vZP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-vacuna-asesores-sanidad-dan-mando-enfermeria-campana-vacunacion-7095","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mo9AF736IR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/alianza-de-quironsalud-y-teknon-para-liderar-la-oncologia-en-barcelona-9354","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[89,112]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[27,34]},{"text":"noticias","indices":[65,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xKGtZ2Rcvr","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1313087055702953984,"id_str":"1313087055702953984","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjkFuFpWkAAFz5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjkFuFpWkAAFz5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lj9PiLrvgL","display_url":"pic.twitter.com\/Lj9PiLrvgL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313162032535887872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fo9713gqAG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-contagios-fin-de-semana-octubre-muertes-1743","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[84,107]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"Enfermeras","indices":[149,160]},{"text":"Enfermeros","indices":[163,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MontserratGea","name":"Montserrat Gea","id":918828546,"id_str":"918828546","indices":[19,33]},{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[203,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LDMQcrkt8V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/gea-sustituye-a-ramentol-como-vocal-de-salud-en-la-direccion-del-catsalut-6184","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[215,238]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"dexametasona","indices":[42,55]},{"text":"Covid19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[16,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[95,118]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/biln2zG048","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/hacienda-presupuesto-compra-vacuna-covid-19-1093","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1313151452257357824,"id_str":"1313151452257357824","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjlASdgWkAA_3Ea.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjlASdgWkAA_3Ea.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYlzXwZl84","display_url":"pic.twitter.com\/uYlzXwZl84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313151474256539648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[105,128]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"residencias","indices":[63,75]},{"text":"sociosanitarios","indices":[203,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[107,120]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[123,139]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[227,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9qZ7HElYV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-residencias-ancianos-ratio-pacientes-9230","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[236,259]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1313086655750864896,"id_str":"1313086655750864896","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkFWztWAAAtHP5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjkFWztWAAAtHP5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xJk4TOtOpu","display_url":"pic.twitter.com\/xJk4TOtOpu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313146933582729218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[38,46]},{"text":"Extremadura","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[127,150]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[78,101]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[0,4]},{"text":"Covid","indices":[65,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CddEbJXr5t","expanded_url":"http:\/\/redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/oms-el-mal-uso-de-la-dexametasona-apunta-a-multiplicador-del-covid-19-9589","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Estudiantes","indices":[0,12]},{"text":"Medicina","indices":[51,60]},{"text":"suicidas","indices":[86,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nauShhR3cP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/estudio-estudiantes-medicina-espana-ideas-suicidas-9083","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[123,146]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"UltimaHora","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/di83wVZqkV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/nueva-fecha-para-la-comision-de-sanidad-del-congreso-9753","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/nueva-\u2026","indices":[124,147]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"PremioNobel","indices":[14,26]},{"text":"Medicina2020","indices":[30,43]},{"text":"HepatitisC","indices":[78,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFN2j3TvIX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/premio-nobel-medicina-descubridores-hepatitis-C--3818","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[175,198]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[76,99]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Zaragoza","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0ZfJt3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[92,115]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[90,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[100,123]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eigkFUhxpI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/farmacias-notifican-desabastecimiento-higrotona-ferrer-9820","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[102,125]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"espa\u00f1oles","indices":[31,41]},{"text":"neumoc\u00f3cica","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yf9wBDVHQA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/investigadores-espanoles-trazan-el-mapa-de-la-enfermedad-neumococica-1733","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[94,117]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2zLyH4g","display_url":"buff.ly\/2zLyH4g","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1313084276909453314,"id_str":"1313084276909453314","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjkDMV1WsAIpmj3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjkDMV1WsAIpmj3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M7LoUDsKq9","display_url":"pic.twitter.com\/M7LoUDsKq9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313131838496550920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[102,125]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[25,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXrVFU1wVs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/la-sefh-premia-los-mejores-trabajos-sobre-eficiencia-con-biosimilares-5004","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[94,117]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[11,16]},{"screen_name":"DefensorPuebloE","name":"Defensor del Pueblo","id":522335113,"id_str":"522335113","indices":[53,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[97,120]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[26,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Le\u00f3n","indices":[19,24]},{"text":"Palencia","indices":[27,36]},{"text":"Madrid","indices":[77,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/covid-19-leon-palencia-mismas-restricciones-madrid-4682","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[86,109]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bupa","name":"Bupa","id":16845441,"id_str":"16845441","indices":[63,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtxQOaLyJj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/fernando-lledo-nuevo-director-general-de-bupa-mexico-5643","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[79,102]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9bgNBxdg5t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/farmacia-y-grupo-oat-impulsan-la-formacion-en-coaching-de-adherencia--1841","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[71,94]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[84,107]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/veXJ4enFeL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/lecciones-covid-19-aspe-carlos-rus-protocolo-colaboracion-publico-privada-sanidad--6809","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[92,115]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[51,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[88,111]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[14,30]},{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[75,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVVM4SHdZM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/-los-estudiantes-tenemos-que-formarnos-en-medicina-no-en-covid-19--1455","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[140,163]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[56,79]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[46,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[90,113]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"BronChiCare","indices":[14,26]},{"text":"Covid19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[28,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sJOScfVICp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/-bronchicare-aborda-el-tratamiento-de-infecciones-en-pleno-covid-19-2668","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[219,242]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8hxlNRy3Sr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/el-psoe-descarta-que-salvador-illa-sea-el-candidato-a-la-generalitat-1966","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[69,92]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Le\u00f3n","indices":[95,100]},{"text":"Palencia","indices":[103,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcyl","name":"Junta de Castilla y Le\u00f3n","id":889240064,"id_str":"889240064","indices":[23,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[116,139]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Asturias","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[98,121]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Murcia","indices":[11,18]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[11,19]},{"text":"Covid_19","indices":[58,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[117,140]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[42,51]},{"text":"CatSalut","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[149,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LDMQcrC40t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/gea-sustituye-a-ramentol-como-vocal-de-salud-en-la-direccion-del-catsalut-6184","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[161,184]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"asma","indices":[17,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[101,113]},{"screen_name":"MercedesRivera0","name":"Mercedes Rivera","id":417067212,"id_str":"417067212","indices":[228,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hEfywkfUAe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/el-asma-grave-no-controlada-cuesta-al-sistema-sanitario-8-553-por-paciente-8958","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[246,269]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[82,105]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]},{"text":"Covid19","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PremioNobel","indices":[14,26]},{"text":"hepatitis","indices":[155,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFN2j4b6Av","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/premio-nobel-medicina-descubridores-hepatitis-C--3818","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[171,194]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MfzUr5OgNE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/covid-medicos-extranejeros-homologados-pandemia-no-colegiado-6113","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[88,111]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Le\u00f3n","indices":[14,19]},{"text":"Palencia","indices":[22,31]},{"text":"Madrid","indices":[70,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/covid-19-leon-palencia-mismas-restricciones-madrid-4682","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[137,160]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Medicina","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[31,37]},{"screen_name":"Sedem_ORG","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Educaci\u00f3n M\u00e9dica","id":1192850749505638400,"id_str":"1192850749505638400","indices":[40,50]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[158,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nauShhR3cP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/estudio-estudiantes-medicina-espana-ideas-suicidas-9083","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[173,196]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2U0eYNNAR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-madrid-audiencia-nacional-suspension-restricciones-7953","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[85,108]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"confinamiento","indices":[78,92]},{"text":"Madrid","indices":[98,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[107,130]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"residencias","indices":[60,72]},{"text":"Covid_19","indices":[99,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[115,128]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[131,147]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[233,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9qZ7HmKAl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-residencias-ancianos-ratio-pacientes-9230","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[245,268]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[103,126]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[26,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[66,74]},{"text":"Covid19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[93,116]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bupa","name":"Bupa","id":16845441,"id_str":"16845441","indices":[62,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtxQOaLyJj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/fernando-lledo-nuevo-director-general-de-bupa-mexico-5643","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[77,100]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"inmunidad","indices":[36,46]},{"text":"Covid19","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[94,117]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[23,29]},{"text":"Madrid","indices":[33,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1313086014089560064,"id_str":"1313086014089560064","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjkExdVXgAAUx2S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjkExdVXgAAUx2S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4DBcpAsQe4","display_url":"pic.twitter.com\/4DBcpAsQe4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313086256641912833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"OMS","indices":[36,40]},{"text":"Turqu\u00eda","indices":[43,51]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[107,130]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[68,75]},{"text":"Covid","indices":[114,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[124,147]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[107,130]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"gripe","indices":[52,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[97,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOAQRLdohH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/covid-el-sacyl-inicia-la-campana-de-la-gripe-a-sanitarios-y-mayores-de-75-8236","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[115,138]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QLXIyeBWZ8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/vitalaire-entrega-los-premios-de-la-iv-edicion-de-las-ayudas-paciente-5571","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[94,117]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[3,10]},{"text":"huelga","indices":[46,53]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[57,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[76,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kuKvOMZ1Pf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-fija-los-servicios-minimos-para-la-huelga-de-enfermeria-2312","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[93,116]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Le\u00f3n","indices":[19,24]},{"text":"Palencia","indices":[27,36]},{"text":"Madrid","indices":[75,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/covid-19-leon-palencia-mismas-restricciones-madrid-4682","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[147,170]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[11,20]},{"text":"Trump","indices":[24,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1313072797241966593,"id_str":"1313072797241966593","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejj4wIvWAAEUWTd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejj4wIvWAAEUWTd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OJLV3uXPaO","display_url":"pic.twitter.com\/OJLV3uXPaO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313072804846329856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[89,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"Medicina","indices":[187,196]},{"text":"Covid19","indices":[204,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[76,82]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[219,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVVM4SHdZM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/-los-estudiantes-tenemos-que-formarnos-en-medicina-no-en-covid-19--1455","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[238,261]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[3,16]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[19,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9qZ7HElYV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/covid-residencias-ancianos-ratio-pacientes-9230","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[246,269]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[62,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[74,97]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hEfywjYjIG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/el-asma-grave-no-controlada-cuesta-al-sistema-sanitario-8-553-por-paciente-8958","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[102,125]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"OPE","indices":[50,54]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[88,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Epqit9rmUW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-mancha\/castilla-la-mancha-adjudica-plazas-fijas-de-la-ope-de-enfermeria-del-sescam-6600","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[103,126]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[99,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[111,134]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID","indices":[66,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[76,99]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[67,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[78,101]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"hepatitis","indices":[78,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFN2j4b6Av","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/premio-nobel-medicina-descubridores-hepatitis-C--3818","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[91,114]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[56,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[114,137]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"SNS","indices":[102,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[110,133]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"sanitarios","indices":[52,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[105,128]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID","indices":[49,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[84,107]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Medicina","indices":[64,73]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[11,17]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[97,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[112,135]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[98,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nauShhzslh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/estudio-estudiantes-medicina-espana-ideas-suicidas-9083","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1313060299558313984,"id_str":"1313060299558313984","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjjtYrPXYAAHMh8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjjtYrPXYAAHMh8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uoKW7ReRji","display_url":"pic.twitter.com\/uoKW7ReRji","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313060327383347200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2BaaAOo8y6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/covid-19-leon-palencia-mismas-restricciones-madrid-4682","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[88,111]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WQTcMAFf85","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-paris-alerta-maxima-lunes-bares-restaurantes-9687","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"AparatoDigestivo","indices":[91,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1313026585545584644,"id_str":"1313026585545584644","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjOuQwWsAQy2ul.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjOuQwWsAQy2ul.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UJr8bhsQBL","display_url":"pic.twitter.com\/UJr8bhsQBL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313056334472978435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yf9wBDVHQA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/investigadores-espanoles-trazan-el-mapa-de-la-enfermedad-neumococica-1733","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[81,104]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"ULTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFN2j3TvIX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/premio-nobel-medicina-descubridores-hepatitis-C--3818","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[86,109]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"vacunas","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MercedesRivera0","name":"Mercedes Rivera","id":417067212,"id_str":"417067212","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TuM3gxZBTr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/espana-pais-perfecto-probar-vacunas-farmacos-covid-3391","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[128,151]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[61,84]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[66,74]},{"text":"covid19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"CastillaYLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"Covid","indices":[17,23]},{"text":"gripe","indices":[58,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IO1VGjn1a6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/estudios-probabilidad-contagio-covid-superficies-6838","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[96,119]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Arag\u00f3n","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[68,91]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[3,14]},{"text":"vacuna","indices":[65,72]},{"text":"coronavirus","indices":[92,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MercedesRivera0","name":"Mercedes Rivera","id":417067212,"id_str":"417067212","indices":[173,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J08ocaaf1d","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacuna-covid-19-espanola-fecha-ventajas-debilidades-3454","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[194,217]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanitatSolsUna","name":"SanitatSolsUna","id":826786427534974976,"id_str":"826786427534974976","indices":[117,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KKCsE6179i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iqpxyE","display_url":"bit.ly\/3iqpxyE","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1313040870313267202,"id_str":"1313040870313267202","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjbtvqXkAIPSZa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjbtvqXkAIPSZa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rimQx54zrI","display_url":"pic.twitter.com\/rimQx54zrI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313040891070869504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kuKvOMHqqF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-fija-los-servicios-minimos-para-la-huelga-de-enfermeria-2312","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[73,96]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[28,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[112,135]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[24,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aj7qmO5WeK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/inmunidad-covid-19-estudio-larga-duracion-1428","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[26,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VaQEgihpAb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-piden-retirar-medidas-contratacion-urgente-sanitarios-5756","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[106,129]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"ginec\u00f3loga","indices":[17,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jx7AjqDoEQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/la-ginecologa-petra-de-sutter-primera-ministra-transgenero-de-europa-9133","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[86,109]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]},{"text":"Covid_19","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[98,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVVM4SHdZM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/-los-estudiantes-tenemos-que-formarnos-en-medicina-no-en-covid-19--1455","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[70,93]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[121,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[133,156]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[124,147]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[39,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[85,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvUN2AyEUd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/homologacion-titulos-medicina-rompe-unidad-nacionalista-2059","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[100,123]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[39,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[91,114]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[127,150]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[27,34]},{"text":"noticias","indices":[65,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1312071150894297090,"id_str":"1312071150894297090","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVpwpUXsAIvU6b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjVpwpUXsAIvU6b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UlHtZApFtO","display_url":"pic.twitter.com\/UlHtZApFtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1313026135563829248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[65,77]},{"text":"RadarCOVID","indices":[96,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[110,133]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WQTcMAWQwF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-paris-alerta-maxima-lunes-bares-restaurantes-9687","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[59,82]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[54,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[112,135]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[20,28]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[48,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[96,119]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Vacuna","indices":[13,20]},{"text":"Covid19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[90,113]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[84,107]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[115,138]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[92,115]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[89,112]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuBv0YY8Bv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201005","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[61,84]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"generalitat","name":"Generalitat","id":160831087,"id_str":"160831087","indices":[60,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjGzmZzw1z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-temporizador-de-torrevieja-ante-la-generalitat-no-descansa-2494","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-tem\u2026","indices":[86,109]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SpotifySpain","name":"Spotify Espa\u00f1a","id":95189246,"id_str":"95189246","indices":[74,87]},{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[117,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UTL21eiaS2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-como-explicar-familia-amigos-positivo-coronavirus-pcr-playlis-8355","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[128,151]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"agresiones","indices":[50,61]},{"text":"Covid19","indices":[138,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/joCKp7S3Z5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/ley-antiagresiones-sanitarios-satse-congreso-2618","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[151,174]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamilia","indices":[0,16]},{"text":"Covid_19","indices":[123,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[44,52]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[140,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rgQuiCD4U6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-19-segunda-ola-primaria-colapso-sanitario-factible-dramatica-posibilidad--9511","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[151,174]}]}}}