{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1313196508490072065,"1":1313179591981359104,"2":1313164547868504064,"3":1313157422723272707,"4":1313155962262482944,"5":1313110441598439425,"6":1313069326077960194,"7":1313056200024621056,"8":1313030590766211072},"text":{"0":"Ap\u00fantate a #ElRetoDeLas4M:\n\n:face_with_medical_mask:Mascarilla \n:left-right_arrow_selector: Mantener distancia\n:hand_with_fingers_splayed_selector:Higiene de manos \n:mobile_phone:@AppRadarCovid en tu m\u00f3vil para saber si has tenido contacto con un positivo de #COVID19\n\niOS: https:\/\/t.co\/YFwQDIawOf\n\nAndroid: https:\/\/t.co\/Lk6VBQJscK\n\nM\u00e1s en la web:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/wzCfwr9CLW https:\/\/t.co\/DVgLSegwD7","1":"El ministro de @sanidadgob agradece a las CC.AA. y a las entidades locales las medidas que est\u00e1n tomando para combatir al virus.\n\nSalvador Illa recuerda que lo \u00fanico importante ahora es la salud de la ciudadan\u00eda y reforzar la gesti\u00f3n con los territorios para doblegar la curva. https:\/\/t.co\/7DlCq03Cjb","2":":black_small_square_selector:Recomendaciones y medidas de prevenci\u00f3n\n:black_small_square_selector:Datos actualizados\n:black_small_square_selector:Preguntas frecuentes\n \nTodos los recursos e informaci\u00f3n sobre el #COVID19 en la web de @sanidadgob:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cU362mPnPJ\n \n#EstoNoEsUnJuego\n#NoLoTiresPorLaBorda\n\nConsulta siempre fuentes oficiales. https:\/\/t.co\/JlOm85HcF1","3":":red_circle:EN DIRECTO\nRueda de prensa del ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, junto al director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, tras la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de Seguimiento del #COVID19. https:\/\/t.co\/vaCp0mVMk1","4":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 5 de octubre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 813.412\n:play_button_selector:Fallecidos: 32.225\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/KC66oS7bjF\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/npU2dHqByE","5":":cyclone:Conoce las recomendaciones y medidas, dirigidas a profesionales t\u00e9cnicos del sector, sobre el uso de sistemas de climatizaci\u00f3n y #ventilaci\u00f3n de edificios y locales para la prevenci\u00f3n de la propagaci\u00f3n del #COVID19:\n \nhttps:\/\/t.co\/FjhKsZAzNA https:\/\/t.co\/SuviqXPPOD","6":"Enhorabuena a los 3 cient\u00edficos que recibir\u00e1n el @NobelPrize de Medicina por el descubrimiento del virus de la hepatitis C. La hepatitis transmitida por la sangre es una enorme amenaza de salud global que causa cirrosis y c\u00e1ncer de h\u00edgado en todo el mundo. https:\/\/t.co\/0DaoIYrtWc","7":":brain:El miedo a la pandemia de #COVID19 puede generar situaciones de hostilidad en la sociedad haciendo que sea a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil frenar el virus. La ciencia nos dice que\nsomos m\u00e1s fuertes frente a las epidemias cuando detenemos el estigma y la discriminaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/i4RIIkPp9s https:\/\/t.co\/BIKYlolcRN","8":"Sigue las recomendaciones de @sanidadgob en caso de tener que aislarte en casa con s\u00edntomas leves de #COVID19\n \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/baw07pnFvq \n \nConsulta cualquier duda con el centro de salud o llamando al tel\u00e9fono habilitado por tu CC.AA.\n \n:telephone_selector:https:\/\/t.co\/GW7PjdFhH3 https:\/\/t.co\/iJXuriaJrj"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 19:17:00","1":"2020-10-05 18:09:47","2":"2020-10-05 17:10:00","3":"2020-10-05 16:41:41","4":"2020-10-05 16:35:53","5":"2020-10-05 13:35:00","6":"2020-10-05 10:51:37","7":"2020-10-05 09:59:28","8":"2020-10-05 08:17:42"},"retweet_count":{"0":45,"1":80,"2":22,"3":114,"4":34,"5":29,"6":77,"7":81,"8":49},"favorite_count":{"0":55,"1":0,"2":40,"3":0,"4":37,"5":39,"6":0,"7":0,"8":72},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElRetoDeLas4M","indices":[11,25]},{"text":"COVID19","indices":[164,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[84,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFwQDIawOf","expanded_url":"https:\/\/apps.apple.com\/es\/app\/radar-covid\/id1520443509","display_url":"apps.apple.com\/es\/app\/radar-c\u2026","indices":[179,202]},{"url":"https:\/\/t.co\/Lk6VBQJscK","expanded_url":"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=es.gob.radarcovid&gl=ES","display_url":"play.google.com\/store\/apps\/det\u2026","indices":[213,236]},{"url":"https:\/\/t.co\/wzCfwr9CLW","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es\/","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1304348216520048641,"id_str":"1304348216520048641","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiMc_UeX0AAJIip.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiMc_UeX0AAJIip.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DVgLSegwD7","display_url":"pic.twitter.com\/DVgLSegwD7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313196508490072065\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[35,46]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[130,138]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[192,208]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[209,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[152,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mPnPJ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1275008494010327040,"id_str":"1275008494010327040","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EePNfoLX0AAchFn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EePNfoLX0AAchFn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JlOm85HcF1","display_url":"pic.twitter.com\/JlOm85HcF1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313164547868504064\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":478,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":478,"h":358,"resize":"fit"},"medium":{"w":478,"h":358,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[64,75]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[198,218]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[220,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KC66oS7bjF","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_221_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1313155752962465793,"id_str":"1313155752962465793","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlEMy4WoAEjeu-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlEMy4WoAEjeu-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/npU2dHqByE","display_url":"pic.twitter.com\/npU2dHqByE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313155962262482944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ventilaci\u00f3n","indices":[130,142]},{"text":"COVID19","indices":[207,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FjhKsZAzNA","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Recomendaciones_de_operacion_y_mantenimiento.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1275113469348589570,"id_str":"1275113469348589570","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbIc8czWsAIyy6c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbIc8czWsAIyy6c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SuviqXPPOD","display_url":"pic.twitter.com\/SuviqXPPOD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313110441598439425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"NobelPrize","name":"The Nobel Prize","id":16465385,"id_str":"16465385","indices":[65,76]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[29,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baw07pnFvq","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[113,136]},{"url":"https:\/\/t.co\/GW7PjdFhH3","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/img\/COVID19_que_hacer.jpg","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1277513144651440128,"id_str":"1277513144651440128","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1277513144651440128\/img\/4vSGQTvKFGMM9XUJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1277513144651440128\/img\/4vSGQTvKFGMM9XUJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iJXuriaJrj","display_url":"pic.twitter.com\/iJXuriaJrj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1313030590766211072\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":658,"resize":"fit"},"large":{"w":1314,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}