{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1313081275411030020,"1":1313064214899175425,"2":1313063775155650560,"3":1313063764359553024,"4":1313063749608185856,"5":1313053129341104129,"6":1313045133156380672,"7":1313039810102263808,"8":1313028077111455744,"9":1313026771101548546,"10":1313025993603506177,"11":1313007083827101696,"12":1313005751258898432,"13":1313005433305681920},"text":{"0":":police_car_light:EDITORIAL RESP:police_car_light:\n\n:page_facing_up:\"Campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n frente a la #gripe 2020-2021: Este a\u00f1o m\u00e1s que nunca, vacun\u00e1ndonos marcamos la diferencia.\"\n\n:pen_selector:Aurora Limia, Carmen Olmedo, Marta Soler, Elena Cantero, Laura S\u00e1nchez-Cambronero.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:https:\/\/t.co\/Ffe0y5bkAy\n\n#gripeyomevacuno https:\/\/t.co\/oDF84WiaKr","1":"Enhorabuena a los 3 cient\u00edficos que recibir\u00e1n el @NobelPrize de Medicina por el descubrimiento del virus de la hepatitis C. La hepatitis transmitida por la sangre es una enorme amenaza de salud global que causa cirrosis y c\u00e1ncer de h\u00edgado en todo el mundo. https:\/\/t.co\/0DaoIYrtWc","2":"Mi reconocimiento a los cient\u00edficos Harvey J. Alter, Michael Houghton y Charles M. Rice. La Academia Sueca les ha otorgado el #PremioNobel de Medicina. Hoy el virus de la #HepatitisC se puede curar gracias a sus descubrimientos \n#NobelPrize \nhttps:\/\/t.co\/A1gCAthWfQ","3":"Fallado el #PremioNobel 2020 de Fisiolog\u00eda y Medicina, que reconoce el descubrimiento del virus de la #HepatitisC :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/wOpewN0Zd7","4":"Felicitamos a Harvey J. Alter, Michael Houghton y Charles M. Rice por su merecid\u00edsimo #PremioNobel de Medicina por el descubrimiento del virus de la Hepatitis C\n\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/xmU8CcSQgX","5":"@catbone92 Hola @catbone92 es normal, con lo que ha pasado,\nsentir miedo al Covid. Te dejamos una serie de consejos para superar el impacto de la pandemia. https:\/\/t.co\/r8cvIqXQJF","6":":brain:El miedo a la pandemia de #COVID19 puede generar situaciones de hostilidad en la sociedad haciendo que sea a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil frenar el virus. La ciencia nos dice que\nsomos m\u00e1s fuertes frente a las epidemias cuando detenemos el estigma y la discriminaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/i4RIIkPp9s https:\/\/t.co\/BIKYlolcRN","7":"Cient\u00edficos del Centro Nacional de Microbiolog\u00eda lideran una investigaci\u00f3n que ha generado un 'mapa' de la enfermedad neumoc\u00f3cica invasiva en Espa\u00f1a en la \u00faltima d\u00e9cada. Los autores advierten del aumento de casos.\n\n:newspaper: M\u00e1s informaci\u00f3n en #NoticiasISCIII :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/VDBeWKNpDx https:\/\/t.co\/668dSrPpig","8":"@remittancegirl Buenos d\u00edas @remittancegirl la vacuna de la gripe se suministrar\u00e1 en los centros de salud. Saludos.","9":"Me gustar\u00eda reconocer el compromiso de todas y todos los docentes. Por su entrega,por sus ense\u00f1anzas, por lo que nos han aportado desde la escuela. Y tambi\u00e9n agradecerles su trabajo para una vuelta al cole segura en tiempos de #COVID19\n#DiaMundialDeLosDocentes \n#RecuerdaATuProfe https:\/\/t.co\/tLlUV2uz7y","10":":yellow_square:El #coronavirus y la #gripe comparten v\u00edas de transmisi\u00f3n y causan enfermedades respiratorias, con gran variedad de s\u00edntomas. Desde infecciones asintom\u00e1ticas o con s\u00edntomas leves, hasta enfermedades graves y muertes\n\nEste a\u00f1o: #GripeYoMeVacuno \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/5duxztC22U https:\/\/t.co\/S2SaUqtrhA","11":":check_mark:Personas a partir de los 65 a\u00f1os \n\n:check_mark:Personas entre los 6 meses y los 65 a\u00f1os de edad que presentan un alto riesgo de complicaciones por presentar alguna condici\u00f3n o enfermedad de base\n\n:check_mark:Personal sanitario y sociosanitario y grupos considerados esenciales\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/ixHKzUJmzm","12":"Este a\u00f1o es m\u00e1s importante que nunca que nos vacunemos frente a la gripe:\n\n:white_heavy_check_mark:para protegernos\n:white_heavy_check_mark:para proteger a los que nos rodean,\n:white_heavy_check_mark:para no sobrecargar el sistema sanitario \n\n\u00a1Marquemos la diferencia!\n\n#GripeYoMeVacuno \n\nhttps:\/\/t.co\/xtp2KkoCsx https:\/\/t.co\/KKmJO0sMzC","13":"Profesoras, profesores, maestros y maestras son personas fundamentales en nuestras vidas :woman_teacher: :man_teacher: \n\nHoy #D\u00edaMundialDeLosDocentes agradecemos su compromiso y les rendimos homenaje.\n\n\u00bfQu\u00e9 docente ha sido importante para ti?\n\n#RecuerdaATuProfe https:\/\/t.co\/TmIVjg2Db0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-10-05 11:39:06","1":"2020-10-05 10:31:19","2":"2020-10-05 10:29:34","3":"2020-10-05 10:29:31","4":"2020-10-05 10:29:28","5":"2020-10-05 09:47:16","6":"2020-10-05 09:15:29","7":"2020-10-05 08:54:20","8":"2020-10-05 08:07:43","9":"2020-10-05 08:02:31","10":"2020-10-05 07:59:26","11":"2020-10-05 06:44:17","12":"2020-10-05 06:39:00","13":"2020-10-05 06:37:44"},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"gripe","indices":[74,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RESaludPublica","name":"Revista Espa\u00f1ola Salud P\u00fablica","id":1169494742415085568,"id_str":"1169494742415085568","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NobelPrize","name":"The Nobel Prize","id":16465385,"id_str":"16465385","indices":[49,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0DaoIYrtWc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NobelPrize\/status\/1313050308868739072","display_url":"twitter.com\/NobelPrize\/sta\u2026","indices":[257,280]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"PremioNobel","indices":[28,40]},{"text":"HepatitisC","indices":[119,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"PremioNobel","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[3,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"catbone92","name":"Purple","id":1090151485726511109,"id_str":"1090151485726511109","indices":[0,10]},{"screen_name":"catbone92","name":"Purple","id":1090151485726511109,"id_str":"1090151485726511109","indices":[16,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r8cvIqXQJF","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/2020_07_31_Guia_autoayuda_impacto_pandemia.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[156,179]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4RIIkPp9s","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200409EstigmaPoblacion.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1313044768063188993,"id_str":"1313044768063188993","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjfQn6XcAEe8v7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjfQn6XcAEe8v7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BIKYlolcRN","display_url":"pic.twitter.com\/BIKYlolcRN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1313045133156380672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"remittancegirl","name":"Madeleine Morris","id":12610772,"id_str":"12610772","indices":[0,15]},{"screen_name":"remittancegirl","name":"Madeleine Morris","id":12610772,"id_str":"12610772","indices":[28,43]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[4,16]},{"text":"gripe","indices":[22,28]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[228,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5duxztC22U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jxICAk","display_url":"bit.ly\/3jxICAk","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1313025816876519425,"id_str":"1313025816876519425","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjOBhPXkAEpsED.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjjOBhPXkAEpsED.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S2SaUqtrhA","display_url":"pic.twitter.com\/S2SaUqtrhA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1313025993603506177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[260,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313007074738044928,"id_str":"1313007074738044928","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eji8-lVWAAAOwoP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eji8-lVWAAAOwoP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixHKzUJmzm","display_url":"pic.twitter.com\/ixHKzUJmzm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1313007083827101696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[201,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtp2KkoCsx","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1310500373514383365,"id_str":"1310500373514383365","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310500373514383365\/pu\/img\/qPpavBo-PL5oQHAp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310500373514383365\/pu\/img\/qPpavBo-PL5oQHAp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KKmJO0sMzC","display_url":"pic.twitter.com\/KKmJO0sMzC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1313005751258898432\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"educaciongob","name":"Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional","id":242343224,"id_str":"242343224","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}