{"screen_name":{"0":"ABCDigital","1":"ABCDigital","2":"ABCDigital","3":"ABCDigital","4":"ABCDigital","5":"ABCDigital","6":"ABCDigital","7":"ABCDigital","8":"ABCDigital","9":"ABCDigital","10":"ABCDigital","11":"ABCDigital","12":"ABCDigital","13":"ABCDigital","14":"ABCDigital","15":"ABCDigital","16":"ABCDigital","17":"ABCDigital","18":"ABCDigital","19":"ABCDigital","20":"ABCDigital","21":"ABCDigital","22":"ABCDigital","23":"ABCDigital","24":"ABCDigital","25":"ABCDigital","26":"ABCDigital","27":"ABCDigital","28":"ABCDigital","29":"ABCDigital","30":"ABCDigital","31":"ABCDigital","32":"ABCDigital","33":"ABCDigital","34":"ABCDigital","35":"ABCDigital","36":"ABCDigital","37":"ABCDigital","38":"ABCDigital","39":"ABCDigital","40":"ABCDigital","41":"ABCDigital","42":"ABCDigital","43":"ABCDigital","44":"ABCDigital","45":"ABCDigital","46":"ABCDigital","47":"ABCDigital","48":"ABCDigital","49":"ABCDigital","50":"ABCDigital","51":"ABCDigital","52":"ABCDigital","53":"ABCDigital","54":"ABCDigital","55":"ABCDigital","56":"ABCDigital","57":"ABCDigital","58":"ABCDigital","59":"ABCDigital","60":"ABCDigital","61":"ABCDigital","62":"ABCDigital","63":"ABCDigital","64":"ABCDigital"},"tweet_id":{"0":1329210242895384578,"1":1329207456115945472,"2":1329203857587625986,"3":1329189595565658112,"4":1329187035098329090,"5":1329184533594378241,"6":1329178086789832709,"7":1329174704872099847,"8":1329162251849306112,"9":1329161980561797123,"10":1329160455143755778,"11":1329156895752548355,"12":1329153862155034626,"13":1329150647418155009,"14":1329147780552658944,"15":1329144368603815939,"16":1329136694004764672,"17":1329130137669996549,"18":1329125827133509632,"19":1329119228633489416,"20":1329116022822072325,"21":1329111259032264705,"22":1329109843593076743,"23":1329108782220259328,"24":1329106517262557186,"25":1329102463719403521,"26":1329095773376507905,"27":1329094383891853313,"28":1329093017668517893,"29":1329089609511231490,"30":1329082325871726595,"31":1329077970854547461,"32":1329075600582090756,"33":1329070469593501699,"34":1329066282445049856,"35":1329064582929911813,"36":1329062907318067201,"37":1329057694775447553,"38":1329051757176086528,"39":1329049549697142785,"40":1329047484824510464,"41":1329042846456885248,"42":1329036347877822465,"43":1329033716442820608,"44":1329029178218450944,"45":1329026106960310273,"46":1329021878296584194,"47":1329017155338309634,"48":1329014627141898241,"49":1329011045160071168,"50":1329010309684744192,"51":1329007473198510080,"52":1329005304554659842,"53":1329002004975292427,"54":1329000028204097537,"55":1328995946009686016,"56":1328990752484040704,"57":1328990713644605441,"58":1328985037690253312,"59":1328867707958267906,"60":1328865923629977602,"61":1328858740758618112,"62":1328858603801939968,"63":1328857795064717312,"64":1328857391715246081},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":true,"60":true,"61":false,"62":true,"63":true,"64":true},"text":{"0":"#ABCMundo:globe_showing_Americas:: M\u00e1s de 10 d\u00edas despu\u00e9s del anuncio de la victoria del dem\u00f3crata Biden, el presidente #Trump insiste que las #Elections2020 \u201cfueron manipuladas\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/uU509Hibi2","1":"Paraguay super\u00f3 la cifra de 73.500 contagiados de #CoronavirusPy.\n\n:flexed_biceps: Hasta ahora, la mejor vacuna contra el virus es el uso del tapabocas, lavado de manos y la distancia social.\n\n\u00a1No bajemos la guardia! \nhttps:\/\/t.co\/DZPzGtKYvo","2":"#CoronavirusPy: Salud reporta 782 positivos y 11 fallecimientos.\n\n:hospital:637 internados, 121 en UTI.\n\n:flexed_biceps:426 recuperados, sumando as\u00ed 52.608.\n\n:face_with_medical_mask: Total de confirmados: 73.639.\n\n#NoBajemosLaGuardia #CuidateDondeEst\u00e9s https:\/\/t.co\/ouZIjoQsFS","3":"[AHORA] #CoronavirusPy Caravana de los representantes de jardines de infantes en la Costanera de Asunci\u00f3n. \n\n:pushpin:El sector ejerce presi\u00f3n con movilizaciones para reactivarse.\n\n#M\u00f3vilABC - @edugimenez93 \n\n#ABCTVpy - https:\/\/t.co\/M0oxvTXRgx\n\n#ABCNoticiasCentral https:\/\/t.co\/aIA6U2eNJD","4":":dog_face::cat_face: En #ABCMascotas \u00a1te ayudamos a encontrar a tu mascota!\n\n:index_pointing_up_light_skin_tone: Envi\u00e1 su foto con un breve texto, la zona y fecha en que se extravi\u00f3 y tu n\u00famero de tel\u00e9fono a los canales establecidos.\n\n:desktop_computer_selector: La publicaci\u00f3n saldr\u00e1 por @ABCTVpy y por la web de #ABCDigital. https:\/\/t.co\/HoZcnpBZEe","5":"#ABCMundo:globe_showing_Americas:: Seg\u00fan la OPS, vacunar al 20 % de la poblaci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe costar\u00e1 m\u00e1s de 2.000 millones de d\u00f3lares.\n\nhttps:\/\/t.co\/BbiuzbRU4F","6":"Los tres sindicatos del MOPC defendieron la licitaci\u00f3n para el seguro m\u00e9dico y odontol\u00f3gico \u201cvip\u201d, por valor de US$ 14 millones. \n\n:small_orange_diamond: Adem\u00e1s, alabaron la gesti\u00f3n el ministro Arnoldo Wiens.\n\nhttps:\/\/t.co\/V2y80DjNbM","7":"La directora de Migraciones, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Arriola, refiri\u00f3 a @ABCCardinal que para viajar a Argentina se necesitan tr\u00e1mites por la embajada, que suelen tardar entre ocho y diez d\u00edas.\n\nhttps:\/\/t.co\/qWyNpITz5j","8":"[AMPLIAMOS] Una cuadrilla de la ANDE acudi\u00f3 al sitio para sofocar las llamas y realizar las verificaciones pertinentes.\n\nLas causas del incendio a\u00fan no trascendieron.\n\nhttps:\/\/t.co\/eVUlRRSefE","9":"#EstoPas\u00f3 A una cuadra de la sede central de la ANDE, ardi\u00f3 una columna de distribuci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica. :fire:\n\nLos cables consumidos por el fuego ser\u00edan de empresas de telecomunicaciones.\n\nA ra\u00edz del incendio, el tr\u00e1nsito en la zona se vio afectado.\n\nhttps:\/\/t.co\/g2HLtaADus","10":"La Dinac lanz\u00f3 una llamativa licitaci\u00f3n para contratar una empresa privada que se encargar\u00e1 del cobro de tarifas de sobrevuelo en el pa\u00eds, durante cinco a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/6uovqVPBTC","11":":face_screaming_in_fear: Los directores anuncian que este a\u00f1o no se entregar\u00e1n boletines de calificaciones ni certificados de estudios.\n\n:money_bag::cross_mark: Argumentan que no recibieron los fondos de gratuidad del MEC.\nhttps:\/\/t.co\/28MwcncP5u","12":":star-struck:Apple lanz\u00f3 el iPhone 12 hace un mes y llegar\u00e1 pronto a Sudam\u00e9rica.\n\n:mobile_phone_with_arrow:Contar\u00e1 con la red 5G y un dise\u00f1o novedoso.\n\n@leeorivas te cuenta m\u00e1s en #TechnologyAl100:hundred_points: \n\n#ABCTVPy https:\/\/t.co\/eNGkIIwJ1K","13":"#ABCEnElEste Un juez orden\u00f3 la prisi\u00f3n preventiva de Lucas Gonz\u00e1lez Leiva (20), imputado por atropellar y matar a un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os en #CDE.\n\n#JusticiaParaSamu\n\nhttps:\/\/t.co\/atTiN37p3q","14":"#Dengue: El director del Senepa pidi\u00f3 estar preparados y tomar todas las precauciones para eliminar los criaderos del mosquito Aedes aegypti.\n\nhttps:\/\/t.co\/ASHySnZZyi","15":"En la \u201cGran feria de Mipymes y emprendedores\u201d encontrar\u00e1s una gran variedad de productos, desde artesan\u00edas hasta comestibles. \n\n:round_pushpin:El evento se desarrolla en la planta baja del Shopping Mariscal, hasta las 21:00.\n\nhttps:\/\/t.co\/fquW2yAqnU","16":"Santa Claus en \"modo #COVID19\" :Santa_Claus:.\n\n:Christmas_tree: Con todos los protocolos sanitarios, Pap\u00e1 Noel recibi\u00f3 a estos ni\u00f1os y escuch\u00f3 sus pedidos para #Navidad2020.\n\n:Denmark::United_States: Ocurri\u00f3 en Dinamarca y Estados Unidos. \n\n:camera_with_flash: EFE, Reuters y AP. https:\/\/t.co\/a9j8obUinL","17":"El proyecto otorga seguro m\u00e9dico a los bomberos voluntarios y una compensaci\u00f3n econ\u00f3mica en caso de incapacidad o fallecimiento durante el servicio. \n\n:small_orange_diamond:El documento pasa al Senado para su consideraci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/2SvPsGjCqc","18":"El plan de reforma del c\u00f3digo aduanero endurece las sanciones para casos de contrabando, as\u00ed lo detall\u00f3 el director de Aduanas, Julio Fern\u00e1ndez, a @ABCTVpy.\n \nhttps:\/\/t.co\/KzyFPIYByp","19":"#EstoPas\u00f3: Seg\u00fan los investigadores, el veh\u00edculo robado iba a ser usado para una eventual fuga de miembros del #PCC, recluidos en la c\u00e1rcel de Coronel Oviedo. \n\nhttps:\/\/t.co\/z21Do7bVFW","20":"Teresa Rojas, exfiscal y actual ministra de la Senabico, indic\u00f3 a @ABCCardinal que gracias a las publicaciones de la prensa pudo entender muchas cosas que ocurr\u00edan en el JEM.\n\n#SePudreLaJusticia #AudiosFiltrados \nhttps:\/\/t.co\/qRYbn4hVnt","21":"Con respaldo de colorados cartistas y abdistas, Natalicio Chase se salv\u00f3 de dar cuentas sobre su gesti\u00f3n al frente de la Essap.\n\nhttps:\/\/t.co\/LnjkWkxTe0","22":"Consigna #Ensiestados\n\n:small_orange_diamond:La Fiscal\u00eda sigue dudando del guardia que dispar\u00f3 en la pierna a un asaltante porque supuestamente habr\u00eda abusado de la leg\u00edtima defensa.\n\n:balance_scale_selector:\u00bfCrees que en Paraguay \"se hace justicia\" con la leg\u00edtima defensa?\n\n:check_box_with_check:Vot\u00e1 hasta las 15:50. \u00a1Te leemos al aire!","23":"#MiguelCuevas El legislador Miguel Cuevas volvi\u00f3 a la C\u00e1mara de Diputados. Agradeci\u00f3 a quienes le brindaron su \u201cvoto de aliento y confianza\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/8f7AuHz98x","24":"#Caacup\u00e92020 La Iglesia de Caacup\u00e9 est\u00e1 en \u201csaldo rojo\u201d debido a que desde el inicio de la pandemia su recaudaci\u00f3n es nula y tiene un saldo negativo de G. 450 millones.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q11Zfy7n8R","25":"#Caacup\u00e92020: Quienes deseen participar de misas en la Bas\u00edlica tienen tiempo de agendarse hasta el 27 de noviembre. \n\n:round_pushpin:Despu\u00e9s, las celebraciones eucar\u00edsticas ya se realizar\u00e1n a puertas cerradas.\nhttps:\/\/t.co\/JMvwsGFcb8","26":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa:: Brasil registra un incremento de hospitalizaciones que despierta temores de una segunda ola del covid-19 como la que golpea a Europa y Estados Unidos. :Brazil::face_with_medical_mask:\n\nhttps:\/\/t.co\/kXKv18WoqL","27":"Buenas noticias.\n\n:water_wave:El r\u00edo Paraguay en Asunci\u00f3n sigue creciendo y est\u00e1 a solo 5 cent\u00edmetros por debajo del \u201cpunto cero\u201d de la regla de medida.\nhttps:\/\/t.co\/9UhbGVmMhw","28":"#BilletajeElectr\u00f3nico :television:Seg\u00fan el sondeo de @ABCTVpy, la venta cay\u00f3 en un 50% entre los que acuden a adquirirlas, as\u00ed como tambi\u00e9n de parte de los que van a recargarlas.\n\nhttps:\/\/t.co\/dkWm8gDsZv","29":"#Info\u00datil El @MTESS_PY habilit\u00f3 una l\u00ednea de whatsApp para denunciar a locales comerciales por incumplimiento del protocolo sanitario. :face_with_medical_mask::backhand_index_pointing_down:\n\n\u00a1No bajes la guardia! #CuidateDondeEst\u00e9s https:\/\/t.co\/ZoaHceH7re","30":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa:: El terrorismo isl\u00e1mico es a\u00fan el mayor problema para el Reino Unido al ocupar el 80 % de su trabajo, ahora las actividades de la extrema derecha es una creciente amenaza.\n\nhttps:\/\/t.co\/nviK03KEf6","31":":airplane_selector::Paraguay:Atenci\u00f3n.\n\n:writing_hand_selector: La Embajada de Paraguay en Argentina comunic\u00f3 que para el ingreso de turistas de pa\u00edses lim\u00edtrofes por v\u00eda a\u00e9rea solo est\u00e1 habilitada el \u00e1rea metropolitana de Buenos Aires.\n\n:backhand_index_pointing_down:Lo que ten\u00e9s que saber.\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/R8jEBR8FuG https:\/\/t.co\/cIEzrad2Df","32":"#ABCEnElEste Un militar que hac\u00eda guardia a orillas del r\u00edo Paran\u00e1 fue asaltado por dos delincuentes que le despojaron de una pistola y un fusil. \n\nhttps:\/\/t.co\/GUi8U2iUkr","33":"Apoyemos lo nacional.\n\n:Paraguay::clapping_hands: El viceministro de Mipymes celebr\u00f3 la iniciativa e invit\u00f3 a las personas a acercarse a ver los productos hechos por emprendedores paraguayos.\nhttps:\/\/t.co\/wtZRA1tEFO","34":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @ABCDeportes: Ya son tres a\u00f1os que la selecci\u00f3n paraguaya sigue sin poder festejar una victoria en el Defensores del Chaco.:Paraguay::anxious_face_with_sweat:\n\n:face_with_monocle: :soccer_ball:\u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que lo hizo?\n\nhttps:\/\/t.co\/ODHFcwz37Y","35":"#AudiosFiltrados Teresa Rojas confirm\u00f3 \"aprietes\" de Oscar Gonz\u00e1lez Daher.\n\n\"Mi declaraci\u00f3n dur\u00f3 alrededor de una hora y media\", dijo la ministra de Senabico.\n \nEN VIVO :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn\n\n#SePudreLaJusticia https:\/\/t.co\/rOrDfuODEs","36":"El Dr. Antonio Arbo, infect\u00f3logo y exministro de Salud, dijo a @ABCCardinal que los casos de reinfecci\u00f3n probablemente est\u00e9n relacionados con un mal diagn\u00f3stico. \n\n#CoronavirusPy\nhttps:\/\/t.co\/ImtzrkbyYi","37":"#ABCEspect\u00e1culos: El Premio Gardel al Mejor \u00c1lbum de Chamam\u00e9 ya est\u00e1 en manos de la cantante Mirta Noem\u00ed Talavera.  :clapping_hands::musical_notes:\n\nhttps:\/\/t.co\/YxjsTh29Wl","38":":Argentina:Turismo en Argentina: solo en el \u00e1rea metropolitana de Buenos Aires, deber\u00e1n presentar un test negativo de covid-19 y permanecer 10 d\u00edas.\n\nhttps:\/\/t.co\/HTkznSzw4w","39":"\u00a1Atenci\u00f3n fan\u00e1ticos y fan\u00e1ticas de \"El Puma\"!\n\n:open_book:Regalaremos hoy el libro \"El Puma y yo\", la historia  de Jose Lu\u00eds Rodriguez y su enfermedad.\n\n:eyes:\u00bfPor qu\u00e9 deber\u00edas llevarte una copia?\nContanos al WhatsApp y dej\u00e1 tus datos al (0972)730-730 \n\n#ABCTVPy https:\/\/t.co\/YiN2GDPSjJ","40":"#\u00d1e\u1ebdmbeweb El \u201cPatr\u00e3o\u201d viene demostrando que maneja los peones para violar la Constituci\u00f3n, las leyes o lo que le haga falta para llevar adelante sus planes.\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/VUnRy12xOZ https:\/\/t.co\/2U6jAtPnb8","41":"#ABCCiencia Los autores del estudio utilizaron im\u00e1genes hist\u00f3ricas y otros datos para estimar la masa de hielo perdida durante el siglo XX por los tres glaciares. :snow-capped_mountain_selector::Greenland:\n\nhttps:\/\/t.co\/rjXTZMIugn","42":"#ABCEspect\u00e1culos :smiling_face_with_heart-eyes:Ya est\u00e1n de regreso.\n\n:mouse_face::cat_face:Tom y Jerry volver\u00e1n al cine por primera vez en d\u00e9cadas, en una pel\u00edcula que combina actores reales con animaci\u00f3n digital.\n\nhttps:\/\/t.co\/OPaRC1xYMw","43":"El millonario monto es el que pretendieron evadir cuando alistaban la carga para enviar de forma clandestina al Brasil por el lago de Itaip\u00fa.\n\nhttps:\/\/t.co\/YiraNP8NqG","44":"#ABCTecnolog\u00eda Twitter lanzar\u00e1 una opci\u00f3n de mensajes que desaparecer\u00e1n despu\u00e9s de 24 horas, los \u201cfleets\u201d.:mobile_phone:\n\nhttps:\/\/t.co\/hC7pYGoZvy","45":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa:: Nueva Zelanda reclama respeto a los viajeros extranjeros y a sus propios conciudadanos, debido a que defecan en plena naturaleza.\nhttps:\/\/t.co\/VYsm0nWp2D","46":"El asesor del @TSJE_Py, Carlos Mar\u00eda Ljubetic, explic\u00f3 a @ABCCardinal que las m\u00e1quinas de votaci\u00f3n solo ser\u00e1n \u201casistentes\u201d que emitir\u00e1n papeletas, por lo cual el elector podr\u00e1 chequear su voto antes de depositarlo. https:\/\/t.co\/GJyxvWzWjy","47":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa:: :Italy: La adolescente de 12 a\u00f1os se instala todos los d\u00edas frente a su colegio de Tur\u00edn, Italia, para exigir su reapertura, convirti\u00e9ndose en un emblemapara otros estudiantes. :blond-haired_woman::books:\n\nhttps:\/\/t.co\/J72Or0XOVx","48":"Intendentes liberales rechazan ser cartistas mafiosos y piden unidad para las municipales 2021.\nhttps:\/\/t.co\/K5yf4vlZqU","49":"#EditorialABC: \"Aberrante decisi\u00f3n de la convenci\u00f3n liberal\".\n\n:speaking_head_selector::ear:Escuch\u00e1 el editorial en nuestra web.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/nRY2LY4H0Y https:\/\/t.co\/1OUSNnLbRP","50":"#TiempoPy :cloud_with_lightning_and_rain_selector::umbrella_selector: Las lluvias y tormentas el\u00e9ctricas continuar\u00e1n durante la ma\u00f1ana de hoy, con una m\u00e1xima de 28\u00b0C.\n\nhttps:\/\/t.co\/hE3nfKVq0w","51":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo El presidente Mario Abdo Ben\u00edtez afirm\u00f3 que no pelear\u00e1 con nadie y que busca la unidad en el pa\u00eds.\n\n:round_pushpin:Tambi\u00e9n dijo que no contestar\u00e1 los ataques que solo buscan el odio y la divisi\u00f3n entre paraguayos. \n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/8M6K7nRHNr https:\/\/t.co\/Gycr4THl58","52":"El fiscal It\u00e1lico Rienzi dijo a @abccardinal que sigue dudando del guardia de seguridad que dispar\u00f3 en la pierna a un asaltante, porque supuestamente habr\u00eda abusado de la leg\u00edtima defensa. \n\nhttps:\/\/t.co\/YoJktrHFVC","53":"#SePudreLaJusticia La exfiscala Teresa Rojas asegur\u00f3 que fue v\u00edctima de apriete por parte del exlegislador \u00d3scar Gonz\u00e1lez Daher, Ra\u00fal Fern\u00e1ndez Lippmann y Carmelo Caballero.\n\n#AudiosFiltrados \nhttps:\/\/t.co\/lfeJxq24nE","54":"Lamentable\n\n:backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:As\u00ed luce el arroyo Antequera, en la Bah\u00eda de Asunci\u00f3n.\n\nGran cantidad de basura qued\u00f3 a\u00fan m\u00e1s evidenciada tras la bajante del r\u00edo.\n\n#M\u00f3vilABC - @luislopezneryh \n \nEN VIVO :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/fSW5UR49i7","55":"[NOTA DE TAPA] Eduardo Petta sostuvo que el MEC era la instituci\u00f3n de la Rep\u00fablica \u201cm\u00e1s desordenada que pudo conocer\u201d, hasta que lleg\u00f3 \u201c\u00e9l\u201d. https:\/\/t.co\/YFcXOnWbye","56":"\u00a1Buen d\u00eda! :partying_face:\n\nEs mitad de semana y el pire vai es mundial despu\u00e9s del partido de ayer :confounded_face:\n\nPara que el d\u00eda sea mucho mejor, \u00a1prendete a la #985FM!\n\nEscuchando tus cl\u00e1sicos de siempre, no hay nada que pueda salir mal :star-struck:\n\n:mobile_phone: EN VIVO: https:\/\/t.co\/nTCXis5F6p\n\n#ABC985:musical_notes: Solo \u00e9xitos. https:\/\/t.co\/cyi1DH7b1z","57":"#TiempoPy: :cloud_with_lightning_and_rain_selector: Lluvias para hoy.\n\n:cloud_with_rain_selector::wind_face_selector: Meteorolog\u00eda prev\u00e9 fresco a c\u00e1lido, con vientos del sur, precipitaciones con tormentas el\u00e9ctricas.\n\n:thermometer_selector:La m\u00e1xima de 28\u00b0C.\n\n#ElPronosticoDeABC\n\n:mobile_phone: https:\/\/t.co\/GwwEvNnk10 https:\/\/t.co\/tsFIGxBWyL","58":":flexed_biceps::Paraguay: \u00a1Buen d\u00eda! \n\n:backhand_index_pointing_down: Estos son los principales t\u00edtulos de hoy, 18 de noviembre del 2020. \n\n:money_bag:Adquir\u00ed todo por G. 6.000.\n\n:mobile_phone: La informaci\u00f3n al instante en: https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/hj5lSiSkGR","59":"#Albirroja Paraguay tuvo una muy floja presentaci\u00f3n e igual\u00f3 2-2 con Bolivia, volviendo a perder valiosos puntos como local en las #Eliminatorias. :soccer_ball::Paraguay::Bolivia:\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WclPUCDwgF https:\/\/t.co\/hNkUjJUayh","60":":watch: \u00a1Final del partido!\n\n:soccer_ball: Paraguay igual\u00f3 2-2 con Bolivia en el Defensores del Chaco.\n\n:trophy: Fecha 4, #Eliminatorias https:\/\/t.co\/jMG0wwC0IW","61":"Docentes resaltaron que los ni\u00f1os que no hicieron el pre-escolar este a\u00f1o, ir\u00e1n al primer grado con dificultades sociales, emocionales y madurativas.\n\nhttps:\/\/t.co\/jlx2ojvxP6","62":"\u00a1GOOOOOOOOOOL DE LA ALBIRROJA! Alejandro Romero Gamarra anota a los 26 minutos del segundo tiempo.\n\n:soccer_ball: Paraguay :keycap_digit_two: - Bolivia :keycap_digit_two:\n\n:trophy: Fecha 4, #Eliminatorias https:\/\/t.co\/1Av6m7wWkB","63":"\u00a1Anulado el gol de G\u00f3mez por 'offside'!\n\n:soccer_ball: Paraguay :keycap_digit_one: - Bolivia :keycap_digit_two:\n\n:trophy: Fecha 4, #Eliminatorias https:\/\/t.co\/iZSuZXr8Bj","64":"\u00a1GOOOOOOOOOOL DE LA ALBIRROJA! Gustavo G\u00f3mez anota a los 21 minutos del segundo tiempo.\n\n:soccer_ball: Paraguay :keycap_digit_two: - Bolivia :keycap_digit_two:\n\n:trophy: Fecha 4, #Eliminatorias https:\/\/t.co\/Ed9jjRhIbl"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 23:49:52","1":"2020-11-18 23:38:47","2":"2020-11-18 23:24:29","3":"2020-11-18 22:27:49","4":"2020-11-18 22:17:38","5":"2020-11-18 22:07:42","6":"2020-11-18 21:42:05","7":"2020-11-18 21:28:39","8":"2020-11-18 20:39:10","9":"2020-11-18 20:38:05","10":"2020-11-18 20:32:01","11":"2020-11-18 20:17:53","12":"2020-11-18 20:05:49","13":"2020-11-18 19:53:03","14":"2020-11-18 19:41:39","15":"2020-11-18 19:28:06","16":"2020-11-18 18:57:36","17":"2020-11-18 18:31:33","18":"2020-11-18 18:14:25","19":"2020-11-18 17:48:12","20":"2020-11-18 17:35:28","21":"2020-11-18 17:16:32","22":"2020-11-18 17:10:55","23":"2020-11-18 17:06:41","24":"2020-11-18 16:57:41","25":"2020-11-18 16:41:35","26":"2020-11-18 16:15:00","27":"2020-11-18 16:09:29","28":"2020-11-18 16:04:03","29":"2020-11-18 15:50:30","30":"2020-11-18 15:21:34","31":"2020-11-18 15:04:15","32":"2020-11-18 14:54:50","33":"2020-11-18 14:34:27","34":"2020-11-18 14:17:49","35":"2020-11-18 14:11:04","36":"2020-11-18 14:04:24","37":"2020-11-18 13:43:41","38":"2020-11-18 13:20:06","39":"2020-11-18 13:11:19","40":"2020-11-18 13:03:07","41":"2020-11-18 12:44:41","42":"2020-11-18 12:18:52","43":"2020-11-18 12:08:24","44":"2020-11-18 11:50:22","45":"2020-11-18 11:38:10","46":"2020-11-18 11:21:22","47":"2020-11-18 11:02:36","48":"2020-11-18 10:52:33","49":"2020-11-18 10:38:19","50":"2020-11-18 10:35:24","51":"2020-11-18 10:24:08","52":"2020-11-18 10:15:30","53":"2020-11-18 10:02:24","54":"2020-11-18 09:54:33","55":"2020-11-18 09:38:19","56":"2020-11-18 09:17:41","57":"2020-11-18 09:17:32","58":"2020-11-18 08:54:58","59":"2020-11-18 01:08:45","60":"2020-11-18 01:01:39","61":"2020-11-18 00:33:07","62":"2020-11-18 00:32:34","63":"2020-11-18 00:29:21","64":"2020-11-18 00:27:45"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":2,"3":2,"4":14,"5":3,"6":4,"7":6,"8":3,"9":14,"10":3,"11":3,"12":2,"13":1,"14":0,"15":4,"16":12,"17":5,"18":0,"19":0,"20":1,"21":2,"22":4,"23":1,"24":2,"25":1,"26":18,"27":2,"28":3,"29":12,"30":1,"31":3,"32":3,"33":8,"34":3,"35":4,"36":13,"37":1,"38":3,"39":6,"40":4,"41":5,"42":21,"43":5,"44":2,"45":7,"46":9,"47":3,"48":1,"49":3,"50":4,"51":5,"52":5,"53":3,"54":3,"55":1,"56":3,"57":8,"58":4,"59":11,"60":2,"61":4,"62":6,"63":4,"64":5},"favorite_count":{"0":14,"1":12,"2":12,"3":0,"4":25,"5":8,"6":5,"7":5,"8":7,"9":38,"10":7,"11":7,"12":0,"13":7,"14":3,"15":11,"16":59,"17":45,"18":2,"19":9,"20":4,"21":5,"22":0,"23":3,"24":18,"25":8,"26":18,"27":26,"28":6,"29":28,"30":5,"31":15,"32":5,"33":14,"34":9,"35":0,"36":13,"37":5,"38":7,"39":0,"40":20,"41":6,"42":205,"43":7,"44":6,"45":15,"46":11,"47":18,"48":4,"49":4,"50":13,"51":16,"52":17,"53":11,"54":0,"55":5,"56":0,"57":29,"58":16,"59":0,"60":0,"61":33,"62":0,"63":0,"64":0},"user_location":{"0":"Asunci\u00f3n, Paraguay","1":"Asunci\u00f3n, Paraguay","2":"Asunci\u00f3n, Paraguay","3":"Asunci\u00f3n, Paraguay","4":"Asunci\u00f3n, Paraguay","5":"Asunci\u00f3n, Paraguay","6":"Asunci\u00f3n, Paraguay","7":"Asunci\u00f3n, Paraguay","8":"Asunci\u00f3n, Paraguay","9":"Asunci\u00f3n, Paraguay","10":"Asunci\u00f3n, Paraguay","11":"Asunci\u00f3n, Paraguay","12":"Asunci\u00f3n, Paraguay","13":"Asunci\u00f3n, Paraguay","14":"Asunci\u00f3n, Paraguay","15":"Asunci\u00f3n, Paraguay","16":"Asunci\u00f3n, Paraguay","17":"Asunci\u00f3n, Paraguay","18":"Asunci\u00f3n, Paraguay","19":"Asunci\u00f3n, Paraguay","20":"Asunci\u00f3n, Paraguay","21":"Asunci\u00f3n, Paraguay","22":"Asunci\u00f3n, Paraguay","23":"Asunci\u00f3n, Paraguay","24":"Asunci\u00f3n, Paraguay","25":"Asunci\u00f3n, Paraguay","26":"Asunci\u00f3n, Paraguay","27":"Asunci\u00f3n, Paraguay","28":"Asunci\u00f3n, Paraguay","29":"Asunci\u00f3n, Paraguay","30":"Asunci\u00f3n, Paraguay","31":"Asunci\u00f3n, Paraguay","32":"Asunci\u00f3n, Paraguay","33":"Asunci\u00f3n, Paraguay","34":"Asunci\u00f3n, Paraguay","35":"Asunci\u00f3n, Paraguay","36":"Asunci\u00f3n, Paraguay","37":"Asunci\u00f3n, Paraguay","38":"Asunci\u00f3n, Paraguay","39":"Asunci\u00f3n, Paraguay","40":"Asunci\u00f3n, Paraguay","41":"Asunci\u00f3n, Paraguay","42":"Asunci\u00f3n, Paraguay","43":"Asunci\u00f3n, Paraguay","44":"Asunci\u00f3n, Paraguay","45":"Asunci\u00f3n, Paraguay","46":"Asunci\u00f3n, Paraguay","47":"Asunci\u00f3n, Paraguay","48":"Asunci\u00f3n, Paraguay","49":"Asunci\u00f3n, Paraguay","50":"Asunci\u00f3n, Paraguay","51":"Asunci\u00f3n, Paraguay","52":"Asunci\u00f3n, Paraguay","53":"Asunci\u00f3n, Paraguay","54":"Asunci\u00f3n, Paraguay","55":"Asunci\u00f3n, Paraguay","56":"Asunci\u00f3n, Paraguay","57":"Asunci\u00f3n, Paraguay","58":"Asunci\u00f3n, Paraguay","59":"Asunci\u00f3n, Paraguay","60":"Asunci\u00f3n, Paraguay","61":"Asunci\u00f3n, Paraguay","62":"Asunci\u00f3n, Paraguay","63":"Asunci\u00f3n, Paraguay","64":"Asunci\u00f3n, Paraguay"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","1":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","2":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","3":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","4":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","5":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","6":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","7":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","8":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","9":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","10":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","11":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","12":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","13":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","14":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","15":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","16":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","17":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","18":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","19":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","20":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","21":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","22":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","23":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","24":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","25":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","26":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","27":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","28":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","29":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","30":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","31":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","32":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","33":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","34":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","35":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","36":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","37":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","38":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","39":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","40":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","41":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","42":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","43":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","44":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","45":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","46":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","47":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","48":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","49":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","50":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","51":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","52":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","53":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","54":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","55":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","56":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","57":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","58":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","59":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","60":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","61":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","62":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","63":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","64":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]},{"text":"Trump","indices":[97,103]},{"text":"Elections2020","indices":[120,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uU509Hibi2","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/18\/trump-lleva-adelante-su-intento-desesperado-por-invalidar-las-elecciones\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[158,181]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[50,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZPzGtKYvo","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/ya-son-mas-de-73000-los-casos-confirmados-de-coronavirus\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[204,227]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]},{"text":"NoBajemosLaGuardia","indices":[168,187]},{"text":"CuidateDondeEst\u00e9s","indices":[188,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329203831239024644,"id_str":"1329203831239024644","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnJH15MXIAQ9jni.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnJH15MXIAQ9jni.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ouZIjoQsFS","display_url":"pic.twitter.com\/ouZIjoQsFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329203857587625986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[21,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"ABCMascotas","indices":[6,18]},{"text":"ABCDigital","indices":[238,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[213,221]}],"urls":[],"media":[{"id":1329186976373805067,"id_str":"1329186976373805067","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnI4gz7WEAsbqrd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnI4gz7WEAsbqrd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HoZcnpBZEe","display_url":"pic.twitter.com\/HoZcnpBZEe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329187035098329090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BbiuzbRU4F","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/18\/vacunar-al-20-de-la-poblacion-en-america-latina-costara-2000-millones-de-dolares\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[131,154]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2y80DjNbM","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/sindicalistas-defienden-seguro-vip-de-us-14-millones-del-mopc\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[189,212]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[69,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qWyNpITz5j","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/migraciones-viajes-a-argentina-requieren-tramites-de-hasta-diez-dias\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[192,215]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVUlRRSefE","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/se-incendio-una-columna-de-la-ande-sobre-espana-y-general-santos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[168,191]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329141462706085888,"id_str":"1329141462706085888","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329141462706085888\/pu\/img\/ulBCxeriCcB_R-_P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329141462706085888\/pu\/img\/ulBCxeriCcB_R-_P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g2HLtaADus","display_url":"pic.twitter.com\/g2HLtaADus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/talyg9\/status\/1329141708983033857\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329141708983033857,"source_status_id_str":"1329141708983033857","source_user_id":182635132,"source_user_id_str":"182635132"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uovqVPBTC","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/dinac-pretende-que-empresa-privada-se-encargue-de-recaudar-por-uso-del-espacio-aereo-del-pais\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[159,182]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28MwcncP5u","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/sinadi-sin-desembolso-no-habra-libretas-de-calificaciones\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]},{"screen_name":"leeorivas","name":"Leo Rivas","id":2543916365,"id_str":"2543916365","indices":[129,139]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]},{"text":"CDE","indices":[136,140]},{"text":"JusticiaParaSamu","indices":[143,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atTiN37p3q","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/11\/18\/ordenan-prision-de-joven-que-atropello-a-nino\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/11\/1\u2026","indices":[162,185]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Dengue","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASHySnZZyi","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/senepa-espera-temporada-de-dengue-con-menos-casos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[143,166]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fquW2yAqnU","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/invitan-a-feria-de-mipymes\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[212,235]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[21,29]},{"text":"Navidad2020","indices":[133,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329136481743597568,"id_str":"1329136481743597568","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIKloxW8AAJdMq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIKloxW8AAJdMq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a9j8obUinL","display_url":"pic.twitter.com\/a9j8obUinL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329136694004764672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2SvPsGjCqc","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/diputados-dio-media-sancion-al-seguro-medico-a-bomberos-voluntarios\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[204,227]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[147,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KzyFPIYByp","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/la-reforma-del-codigo-aduanero-incluira-fuertes-sanciones-por-contrabando\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[159,182]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]},{"text":"PCC","indices":[111,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z21Do7bVFW","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/vehiculo-robado-en-san-lorenzo-fue-localizado-en-predio-de-la-carcel-de-coronel-oviedo\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[161,184]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"SePudreLaJusticia","indices":[176,194]},{"text":"AudiosFiltrados","indices":[195,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[66,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qRYbn4hVnt","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/caso-audios-exfiscal-rojas-pide-al-tribunal-que-considere-las-publicaciones-periodisticas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[213,236]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LnjkWkxTe0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/diputados-rechaza-pedido-de-interpelacion-al-titular-de-la-essap\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[129,152]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Ensiestados","indices":[22,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"MiguelCuevas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8f7AuHz98x","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/luego-de-estar-en-prision-hoy-cuevas-vuelve-a-asumir-su-banca-en-diputados\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[142,165]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Caacup\u00e92020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q11Zfy7n8R","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/caacupe-la-iglesia-esta-con-saldo-rojo-por-la-pandemia\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[170,193]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Caacup\u00e92020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JMvwsGFcb8","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/caacupe-agendamiento-para-misas-solo-sera-hasta-el-27-de-noviembre\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[197,220]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXKv18WoqL","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/18\/brasil-bajo-la-amenaza-de-una-segunda-ola-de-coronavirus\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[168,191]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9UhbGVmMhw","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/con-otra-leve-crecida-el-rio-paraguay-ya-esta-a-solo-5-centimetros-del-punto-cero\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[142,165]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"BilletajeElectr\u00f3nico","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[42,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkWm8gDsZv","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/recargas-de-billetaje-electronico-cayeron-en-un-50\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[169,192]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Info\u00datil","indices":[0,9]},{"text":"CuidateDondeEst\u00e9s","indices":[161,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MTESS_PY","name":"Ministerio de Trabajo, Empleo y Seguridad Social","id":2858826317,"id_str":"2858826317","indices":[13,22]}],"urls":[],"media":[{"id":1329089290555465728,"id_str":"1329089290555465728","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHfqv5VoAARDAZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHfqv5VoAARDAZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZoaHceH7re","display_url":"pic.twitter.com\/ZoaHceH7re","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329089609511231490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nviK03KEf6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/18\/mas-adolescentes-britanicos-atraidos-por-la-extrema-derecha-segun-la-policia\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[184,207]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R8jEBR8FuG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35EsJDF","display_url":"bit.ly\/35EsJDF","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1329077695121027081,"id_str":"1329077695121027081","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHVHziVcAkQZ9G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHVHziVcAkQZ9G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cIEzrad2Df","display_url":"pic.twitter.com\/cIEzrad2Df","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329077970854547461\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GUi8U2iUkr","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/11\/18\/roban-fusil-y-una-pistola-a-un-militar-a-orillas-del-rio-parana\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/11\/1\u2026","indices":[148,171]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wtZRA1tEFO","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/invitan-a-feria-de-emprendedores-y-destacan-calidad-de-productos-nacionales\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[169,192]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[15,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ODHFcwz37Y","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/deportes\/futbol\/2020\/11\/18\/cual-es-el-siguiente-combo-de-la-seleccion-paraguaya\/","display_url":"abc.com.py\/deportes\/futbo\u2026","indices":[187,210]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"AudiosFiltrados","indices":[13,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[164,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[63,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImtzrkbyYi","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/casos-de-reinfeccion-por-covid-no-son-ineditos-dice-exministro-de-salud\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxjsTh29Wl","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/2020\/11\/18\/mirta-noemi-recibio-el-gardel\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/2\u2026","indices":[120,143]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HTkznSzw4w","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/imponen-condiciones-para-turismo-en-argentina\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[141,164]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"\u00d1e\u1ebdmbeweb","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUnRy12xOZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HbgODN","display_url":"bit.ly\/2HbgODN","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1329047011006550016,"id_str":"1329047011006550016","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnG5NwTXEAAlo6o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnG5NwTXEAAlo6o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2U6jAtPnb8","display_url":"pic.twitter.com\/2U6jAtPnb8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329047484824510464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"ABCCiencia","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjXTZMIugn","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/ciencia\/2020\/11\/18\/los-mayores-glaciares-de-groenlandia-podrian-derretirse-mas-rapidamente-de-lo-previsto\/","display_url":"abc.com.py\/ciencia\/2020\/1\u2026","indices":[169,192]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OPaRC1xYMw","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/cine-y-tv\/2020\/11\/17\/primer-trailer-de-la-nueva-pelicula-de-tom-y-jerry\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/c\u2026","indices":[166,189]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiraNP8NqG","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/iban-a-evadir-g-5293-millones-en-cigarrillos-y-otros-articulos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[143,166]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ABCTecnolog\u00eda","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hC7pYGoZvy","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/tecnologia\/2020\/11\/18\/los-nuevos-fleets-de-twitter-desapareceran-despues-de-24-horas\/","display_url":"abc.com.py\/tecnologia\/202\u2026","indices":[109,132]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYsm0nWp2D","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/18\/nueva-zelanda-actuara-contra-los-mochileros-que-defecan-en-la-naturaleza\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[142,165]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TSJE_Py","name":"Justicia Electoral \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe","id":843992744,"id_str":"843992744","indices":[14,22]},{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[57,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJyxvWzWjy","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/reiteran-que-las-maquinas-de-votacion-solo-emitiran-las-papeletas-y-seran-auditables\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[215,238]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J72Or0XOVx","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/11\/18\/anita-la-adolescente-italiana-que-batalla-contra-el-cierre-de-escuelas\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[191,214]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K5yf4vlZqU","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/intendentes-emplazan-hasta-el-viernes-a-efrain\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[96,119]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EditorialABC","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRY2LY4H0Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38XnZej","display_url":"bit.ly\/38XnZej","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329010520331079680,"id_str":"1329010520331079680","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGYBt8XUAAmjt_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGYBt8XUAAmjt_.png","url":"https:\/\/t.co\/1OUSNnLbRP","display_url":"pic.twitter.com\/1OUSNnLbRP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329011045160071168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hE3nfKVq0w","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/lluvias-y-tormentas-en-las-primeras-horas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[113,136]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8M6K7nRHNr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kAHCuY","display_url":"bit.ly\/3kAHCuY","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1329007410393059329,"id_str":"1329007410393059329","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGVMshXEAEOrp3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGVMshXEAEOrp3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gycr4THl58","display_url":"pic.twitter.com\/Gycr4THl58","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1329007473198510080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[32,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YoJktrHFVC","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/fiscal-sigue-dudando-de-guardia-que-disparo-a-ladron-cayo-en-muchas-contradicciones\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[191,214]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"SePudreLaJusticia","indices":[0,18]},{"text":"AudiosFiltrados","indices":[175,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lfeJxq24nE","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/exfiscala-confirma-asociacion-criminal-entre-ogd-el-partner-y-caballero\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[193,216]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFcXOnWbye","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/18\/petta-se-alabo-y-cuestiono-actuar-de-legisladores-con-presupuesto-del-mec\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[141,164]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCFM985","name":"ABC FM 98.5","id":1675664640,"id_str":"1675664640","indices":[3,12]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[0,9]},{"text":"ElPronosticoDeABC","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvNnk10","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1328990701200216065,"id_str":"1328990701200216065","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGGAF7WEAE9Rcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGGAF7WEAE9Rcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tsFIGxBWyL","display_url":"pic.twitter.com\/tsFIGxBWyL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1328990713644605441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1328985010251198464,"id_str":"1328985010251198464","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGA01fXcAAzyXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGA01fXcAAzyXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hj5lSiSkGR","display_url":"pic.twitter.com\/hj5lSiSkGR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1328985037690253312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1346,"h":1815,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":504,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":890,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Albirroja","indices":[17,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[116,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jlx2ojvxP6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/11\/17\/hubo-un-retroceso-en-el-aprendizaje-social-y-emocional-de-los-infantes-segun-docentes-de-educacion-inicial\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[151,174]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[98,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1328857629624573953,"id_str":"1328857629624573953","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnEM-TrXIAEi0MQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnEM-TrXIAEi0MQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iZSuZXr8Bj","display_url":"pic.twitter.com\/iZSuZXr8Bj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDeportes\/status\/1328857721744060418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328857721744060418,"source_status_id_str":"1328857721744060418","source_user_id":17948054,"source_user_id_str":"17948054"}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}