{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1329071642715119631,"1":1329070729015398403,"2":1329067974947348481,"3":1329066650700820484,"4":1329065439004127234},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":":world_map: Mapa actualizado con la tasa de casos de #coronavirus en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\nEn la \u00faltima jornada :right_arrow_curving_down:\n:red_triangle_pointed_up: Sube en 176 localidades\n:red_triangle_pointed_down: Baja en 285 localidades\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/vSlk8EHwtE https:\/\/t.co\/Ufsrvkl8yL","1":"El n\u00famero de municipios de #Andaluc\u00eda SIN casos #Covid19 confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas se ampl\u00eda a :keycap_1::keycap_1::keycap_9: :backhand_index_pointing_right: son 10 m\u00e1s que en la jornada anterior\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/vSlk8EHwtE https:\/\/t.co\/bonFJmfWZA","2":"18\/11 Diferencia casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas respecto al d\u00eda anterior en municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:red_triangle_pointed_down:Descensos:right_arrow_curving_down:\n-160:backhand_index_pointing_right: #Granada \n-53  :backhand_index_pointing_right: #Sevilla\n-48  :backhand_index_pointing_right: #C\u00f3rdoba \n\n:red_triangle_pointed_up:Aumentos:right_arrow_curving_down:\n+73 :backhand_index_pointing_right: #Jerez\n+31 :backhand_index_pointing_right: #Algeciras\n+26 :backhand_index_pointing_right: #ElEjido\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/vSlk8EHwtE https:\/\/t.co\/VY5X5do6Rh","3":":small_orange_diamond: La tasa de #coronavirus baja en #Andaluc\u00eda en todas las provincias menos en #Almer\u00eda y #C\u00e1diz \n:small_orange_diamond: La provincia de #Granada rebaja su incidencia y se coloca con menos de mil casos por 100.000 habitantes, situaci\u00f3n que no ocurr\u00eda desde el 30 de octubre\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/vSlk8EZ7Se https:\/\/t.co\/p3FntUgpAJ","4":":hospital:18\/11: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda\n\nTotal: 3.281 (-76)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:2.753 (-80)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 528 (+4)\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow:https:\/\/t.co\/vSlk8EZ7Se\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/pQKYndYYC0 https:\/\/t.co\/axlCi6eskD"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 14:39:07","1":"2020-11-18 14:35:29","2":"2020-11-18 14:24:32","3":"2020-11-18 14:19:17","4":"2020-11-18 14:14:28"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":1,"3":2,"4":2},"favorite_count":{"0":3,"1":8,"2":2,"3":8,"4":6},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[43,55]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[77,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSlk8EHwtE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36LBtY3","display_url":"bit.ly\/36LBtY3","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1329071431032815617,"id_str":"1329071431032815617","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHPbL_UwAEmPp-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHPbL_UwAEmPp-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ufsrvkl8yL","display_url":"pic.twitter.com\/Ufsrvkl8yL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1329071642715119631\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[27,37]},{"text":"Covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSlk8EHwtE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36LBtY3","display_url":"bit.ly\/36LBtY3","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1329070639076892675,"id_str":"1329070639076892675","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHOtFuUYAMRDBj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHOtFuUYAMRDBj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bonFJmfWZA","display_url":"pic.twitter.com\/bonFJmfWZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1329070729015398403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":1014,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":981,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":556,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[23,31]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[97,107]},{"text":"Granada","indices":[128,136]},{"text":"Sevilla","indices":[145,153]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[161,169]},{"text":"Jerez","indices":[189,195]},{"text":"Algeciras","indices":[202,212]},{"text":"ElEjido","indices":[219,227]},{"text":"datos","indices":[233,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSlk8EHwtE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36LBtY3","display_url":"bit.ly\/36LBtY3","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1329067521668890627,"id_str":"1329067521668890627","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHL3oeVQAMyskW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHL3oeVQAMyskW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VY5X5do6Rh","display_url":"pic.twitter.com\/VY5X5do6Rh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1329067974947348481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":1124,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1088,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":616,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[13,25]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[34,44]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[78,86]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[89,95]},{"text":"Granada","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSlk8EZ7Se","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36LBtY3","display_url":"bit.ly\/36LBtY3","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1329066553686564866,"id_str":"1329066553686564866","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHK_SdXIAIdUxk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHK_SdXIAIdUxk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p3FntUgpAJ","display_url":"pic.twitter.com\/p3FntUgpAJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1329066650700820484\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[23,31]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[35,45]},{"text":"datos","indices":[110,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSlk8EZ7Se","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36LBtY3","display_url":"bit.ly\/36LBtY3","indices":[118,141]},{"url":"https:\/\/t.co\/pQKYndYYC0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UAOxK7","display_url":"bit.ly\/2UAOxK7","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1329065410520641536,"id_str":"1329065410520641536","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHJ8v1XcAAI5mL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHJ8v1XcAAI5mL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/axlCi6eskD","display_url":"pic.twitter.com\/axlCi6eskD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1329065439004127234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}