{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1329198373157695488,"1":1329147082196791297,"2":1329146897433583617,"3":1329143720629985285,"4":1329127641392275461,"5":1329127450253594627,"6":1329126859662090247,"7":1329126531340361731,"8":1329125956343238660,"9":1329125871689535490,"10":1329122674719789060,"11":1329122228085157890,"12":1329121957741277187,"13":1329121123695550464,"14":1329120961807998978,"15":1329120885349998593,"16":1329120771298430985,"17":1329120604226777090,"18":1329120292808110085,"19":1329120267386425344,"20":1329120081767444480,"21":1329101717208784897,"22":1329100912300855304,"23":1329100179916660737,"24":1329099402926051328,"25":1329099243257212928,"26":1329098467357110289,"27":1329098088728944642,"28":1329098059255570434,"29":1329098007447474176,"30":1329097249700376581,"31":1329096904236523520,"32":1329096853313482759,"33":1329096663122784264,"34":1329096565181575173,"35":1329096082937278466,"36":1329087170112413702,"37":1329077536320409609,"38":1329053766952300545,"39":1329051766177062914,"40":1328996995403571200,"41":1328971709156913153},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":false,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true},"text":{"0":"\u00daltima entrevista de Luis de Miguel Ortega a M\u00aa Jose Martinez Albarracin y Almudena Zaragoza acerca de las vacunas.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n acerca del virus quimera.\n\nhttps:\/\/t.co\/rXUtZVNMhz\n\nVia @scabelum","1":"Una sociedad llena de psic\u00f3patas enfermos.. los de arriba y los de abajo\niros a tomarxculo\nYo voy sin bozal\n56 a\u00f1os\n7 a\u00f1os sin ninguna gripe\ny m\u00e1s sana que un yogur\nY los que llev\u00e1is bozal os viv\u00eds enfermando de huevadas. https:\/\/t.co\/qpRAwhYWLP","2":"Y se hicieron su agosto a costa de la humanidad, dejando morir a la gente con un protocolo que se probo que en vez se sanar mataba al paciente!! https:\/\/t.co\/QBTWtdMhrw","3":"BERL\u00cdN HOY, NI UN PASO ATR\u00c1S POR NUESTRA LIBERTAD!! https:\/\/t.co\/Z7vLZp7dZs","4":"Un Tribunal de apelaci\u00f3n portugu\u00e9s dictamina que las pruebas PCR son poco fiables y sus resutados no sirven para imponer cuarentenas y limitar la movilidad de los ciudadanos. https:\/\/t.co\/EE3mkyBPmq","5":"Asi se empez\u00f3 el Nazismo https:\/\/t.co\/pQOaBBGqSR","6":"Los alemanes saben mucho de Dictaduras https:\/\/t.co\/GT03LNVkdT","7":"Impresionante manifestaci\u00f3n de fuerza de miles de activistas pro-derechos civiles en Berl\u00edn hoy. Ese es el \u00fanico camino para acabar con la tiran\u00eda biofascista Covidiana.  #Covid1984 https:\/\/t.co\/RIAqZCiWl4","8":"Un vir\u00f3logo advierte de que hacer la vacuna del Covid obligatoria s\u00f3lo alimentar\u00e1 al movimiento antivacunas. Tiene sentido. Yo soy 100% pro-vacunas pero no quiero ser el conejillo de indias de un tratamiento experimental. https:\/\/t.co\/6ig5yYJTBP","9":"NI UN SOLO PERIODISTA EN ESPA\u00d1A HA HABLADO DE LOS CICLOS A LOS QUE SE HACEN LOS PCR.\n\n\u00bfsabes que ha determine n\u00famero de ciclos la PCR darias positivo a CUALQUIER COSA? https:\/\/t.co\/MYas5SHM6J","10":"Entre tontos ( y tontas) anda el juego https:\/\/t.co\/ylbs12Fgmd","11":"Los medios no te cuentan que en muchos paises se piensa la mismo sobre el circovid... Eslovaquia. https:\/\/t.co\/UPgerNPT4E","12":"Como dije hace tiempo . Biden y su cuadrilla terminar\u00e1n en la c\u00e1rcel o sino exili\u00e1ndose  https:\/\/t.co\/BD9b4vqQuX","13":":right_arrow: 'El Gran Wyoming' deber\u00e1 abonar m\u00e1s de medio mill\u00f3n de euros a Hacienda https:\/\/t.co\/CshRc0FIcq","14":"No estoy muy puesto en Derecho Alem\u00e1n de la \u00e9poca del Fuhrer o en Derecho Sovi\u00e9tico en la \u00e9poca de Stalin pero esta medida que proponen los jihadistas Covidianos no parece muy respetuosa con el Derecho de un Estado que se dice democr\u00e1tico .https:\/\/t.co\/OLs6kUwDRv","15":"Se\u00f1ora Oramas le recuerdo que no hace mucho d\u00edas , que VOX hablo de la situaci\u00f3n de Canarias en el Congreso.\nY la respuesta de su parte fueron insultos.\nPues ahora que tdpc. https:\/\/t.co\/uipWHDuceq","16":"Patricia G\u00f3mez (PSOE) justifica el acuerdo con Bildu en las Cortes de Castilla y Le\u00f3n: \"Les preferimos en un parlamento que matando a gente inocente\".\n\u00bfAdmite entonces que Bildu es ETA?\n\u00bfTodo les vale por aprobar los Presupuestos?\nQue falta de escr\u00fapulos.\nhttps:\/\/t.co\/9NGDuncQi6","17":"@ANPNL05 El pueblo Dan\u00e9s, tras nueve d\u00edas de protestas ininterrumpidas, consigue suspender la Ley de Vacunaci\u00f3n Obligatoria.\n\nhttps:\/\/t.co\/RS0nFVeCUg","18":":Germany: Berl\u00edn ahora mismo. \n\nProtestas contra las medidas COVID. https:\/\/t.co\/NMGBz1Dnhc","19":"Barcelona ya no es rival de Madrid en nada. Se ha convertido en una mediocre ciudad provinciana. Un laboratorio de experimentos podemitas, el meadero del guiri borracho, el hogar del MENA, el para\u00edso del okupa, la meca del carterista y el oasis del mantero.\n\nGracias, Ada Colau.","20":"#MIRONEWS El SARS-CoV-2 y la SINDEMIA no son el fin \u00faltimo, son el medio para llegar al objetivo final del globalismo, la VACUNODEMIA. Una Humanidad vacunodependiente de por vida con varias dosis anuales. Si recibes la primera ya no podr\u00e1s dejarlo. Un aullido","21":"Pero esto no pasa en Espa\u00f1a.\n\nEn Aragon hemos pasado de hacer 3.000 a 11.000 diarios.\n\nEso supone a 30 minutos por test, que han contratado a 500 t\u00e9cnicos de  laboratorio m\u00e1s en 1 mes....... \n\u00bfTE LO CREES?\n\nYO TAMPOCO\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/HSlaN3GNm7","22":"Lo Pais, coincide con S\u00e1nchez.\n\n- \u00bfde quien depende la fiscalia? \n- Del gobierno\n- Pues eso https:\/\/t.co\/wxlJSaB9iw","23":"Escuchad lo que dec\u00eda durante la gripe A la bruja Cristina Kirchner sobre las mascarillas.\nSon gentuza toda esta casta pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/70bbWYLpNr","24":"#MIRONEWS Si tiene resfriado (rinovirus) o catarro (adenovirus) o gripe (orthomyxovirus) o Covid-19 (SARS-CoV-2) entre otros \u00a1no hay tratamiento salvo de s\u00edntomas, y son los mismos! Salvo que antes se re\u00eda diciendo \u00a1menudo trancazo tengo! y ahora cae en depresi\u00f3n. Un aullido","25":"Art\u00edculo 33.3 de la Constituci\u00f3n. \n\nQue parecemos bobos en este pa\u00eds https:\/\/t.co\/cemy0etbHP","26":"De estos lodos... https:\/\/t.co\/zh61I1xfK8","27":"El Gran Wyoming condenado a pagar 600.000 \u20ac por defraudar a TODOS los espa\u00f1oles.\n\nRecordemos que es referente para TODOS los progres de este pa\u00eds.","28":"#URGENTE PSOE, Podemos y M\u00c9S vuelven a RECHAZAR crear una comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n sobre los casos de explotaci\u00f3n sexual infantil en Mallorca. https:\/\/t.co\/p0msuKPJ2n","29":"Vicepresidente del Gobierno de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/X3S4Xxg0Ca","30":"@hermanntertsch El Pp https:\/\/t.co\/I70LOei3pF","31":"Casi el 70% de la poblaci\u00f3n no esta dispuesta a ponerse ninguna vacuna contra casper, al final van a conseguir que la gente se levante en masa, ellos saben que ese tema es delicado y la obligatoriedad podr\u00eda acabar con ellos de un soplido","32":"Cuando Vox y otros alertaban del peligro del descontrol de las pateras, esta se\u00f1ora les llamaba xen\u00f3fobos y racistas. Hoy berrea d\u00e1ndoles la raz\u00f3n. Tarde. \n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/VgTksZPrMB","33":"D\u00f3nde est\u00e1 Madrid? https:\/\/t.co\/19DmS4fZJB","34":"Alguien tendr\u00eda que proponer 15 d\u00edas de cuarentena (o cierre) para los medios, con el objetivo de reducir la propagaci\u00f3n de mentiras","35":"NECESITO AYUDA: por favor, ayudadme a encontrar el tuit de @eldiarioes sobre la condena contra @pnique por llamar violador a un hombre que fue asesinado por una candidata podemarra. (HT @pabloharour).","36":"En Fox News, el presentador Tucker Carlson, advierte que las cuarentenas y confinamientos, obedecen al plan de las \u00e9lites Globalistas, para iniciar el \"gran reseteo\" eufemismo que oculta una ingenier\u00eda social, que convertir\u00e1 el ser humano en servil esclavo, sin libertades. :United_States::Spain: https:\/\/t.co\/7x8v8KeYIx","37":":collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision:\nEL NAZISMO HA VUELTO A ALEMANIA https:\/\/t.co\/SbBhLLGBYY","38":"\u00bfCu\u00e1nto pagan por poner en un  informe que tienes gripe com\u00fan?\nPues esoo...\nAdivina de qu\u00e9 nos vamos a enfermar todos este a\u00f1o https:\/\/t.co\/0Yt6Qm2i7I","39":"Ya que @ComunidadMadrid est\u00e1 a tope con los carteles para infundir MIEDO a la poblaci\u00f3n me he tomado la libertad de hacer uno m\u00e1s acorde con la realidad. Ser\u00eda una l\u00e1stima que se hiciera viral... :face_with_hand_over_mouth: https:\/\/t.co\/yiDvMAtp1D","40":"Raro no? https:\/\/t.co\/gLK1fhfGWO","41":"Estamos en ca\u00edda libre padeciendo un sistema autoritario criminal disfrazado de sanitarismo gracias a la ingenuidad y obediencia de quienes no quisieron ver ni escuchar sobre las falsedades e incongruencias de un plan de terrorismo supranacional pseudocientifico y medi\u00e1tico."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 23:02:42","1":"2020-11-18 19:38:53","2":"2020-11-18 19:38:09","3":"2020-11-18 19:25:31","4":"2020-11-18 18:21:38","5":"2020-11-18 18:20:52","6":"2020-11-18 18:18:31","7":"2020-11-18 18:17:13","8":"2020-11-18 18:14:56","9":"2020-11-18 18:14:36","10":"2020-11-18 18:01:54","11":"2020-11-18 18:00:07","12":"2020-11-18 17:59:03","13":"2020-11-18 17:55:44","14":"2020-11-18 17:55:05","15":"2020-11-18 17:54:47","16":"2020-11-18 17:54:20","17":"2020-11-18 17:53:40","18":"2020-11-18 17:52:26","19":"2020-11-18 17:52:20","20":"2020-11-18 17:51:36","21":"2020-11-18 16:38:37","22":"2020-11-18 16:35:25","23":"2020-11-18 16:32:31","24":"2020-11-18 16:29:25","25":"2020-11-18 16:28:47","26":"2020-11-18 16:25:42","27":"2020-11-18 16:24:12","28":"2020-11-18 16:24:05","29":"2020-11-18 16:23:53","30":"2020-11-18 16:20:52","31":"2020-11-18 16:19:30","32":"2020-11-18 16:19:17","33":"2020-11-18 16:18:32","34":"2020-11-18 16:18:09","35":"2020-11-18 16:16:14","36":"2020-11-18 15:40:49","37":"2020-11-18 15:02:32","38":"2020-11-18 13:28:05","39":"2020-11-18 13:20:08","40":"2020-11-18 09:42:29","41":"2020-11-18 08:02:01"},"retweet_count":{"0":21,"1":5,"2":11,"3":168,"4":57,"5":0,"6":0,"7":33,"8":28,"9":0,"10":1,"11":19,"12":105,"13":55,"14":19,"15":5,"16":258,"17":26,"18":258,"19":1814,"20":125,"21":2,"22":0,"23":38,"24":117,"25":83,"26":26,"27":112,"28":157,"29":7712,"30":3,"31":27,"32":114,"33":61,"34":76,"35":216,"36":118,"37":5,"38":10,"39":42,"40":2,"41":72},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":5,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":4,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":13,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 #NCSWISC #ReleaseTheKraken","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 #NCSWISC #ReleaseTheKraken","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1329127828185632768,"id_str":"1329127828185632768","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329127828185632768\/pu\/img\/x9D-ao1mvmZTBMvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329127828185632768\/pu\/img\/x9D-ao1mvmZTBMvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z7vLZp7dZs","display_url":"pic.twitter.com\/Z7vLZp7dZs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1329127891859353609\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329127891859353609,"source_status_id_str":"1329127891859353609","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pQOaBBGqSR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LydiaMunioz\/status\/1328865941808091137","display_url":"twitter.com\/LydiaMunioz\/st\u2026","indices":[25,48]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GT03LNVkdT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/STOPvacunas\/status\/1329124305553281027","display_url":"twitter.com\/STOPvacunas\/st\u2026","indices":[39,62]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYas5SHM6J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1329125215033569287","display_url":"twitter.com\/gonzo_blogger\/\u2026","indices":[168,191]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylbs12Fgmd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lauracorama\/status\/1329113129058529281","display_url":"twitter.com\/lauracorama\/st\u2026","indices":[39,62]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BD9b4vqQuX","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-11-18\/lin-wood-abogado-trump-sobre-pruebas-biden-va-a-terminar-carcel-6681789\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[105,128]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elindepcom","name":"El Independiente","id":743456072673992704,"id_str":"743456072673992704","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CshRc0FIcq","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/gente\/2020\/11\/18\/el-gran-wyoming-debera-abonar-mas-de-medio-millon-de-euros-a-hacienda\/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2","display_url":"elindependiente.com\/gente\/2020\/11\/\u2026","indices":[90,113]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Margari07636680","name":"Margarita Pe\u00f1a","id":1243450713713397766,"id_str":"1243450713713397766","indices":[3,19]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roberto78548908","name":"Roberto Lopez","id":1287844843461500928,"id_str":"1287844843461500928","indices":[3,19]},{"screen_name":"ANPNL05","name":"\ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\uddad\ud835\uddba\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddbd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":318868028,"id_str":"318868028","indices":[21,29]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"N_Trastamara","name":"Noelia de Trast\u00e1mara","id":1057248206642384896,"id_str":"1057248206642384896","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329070671645720580,"id_str":"1329070671645720580","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329070671645720580\/pu\/img\/FJyqIMdAO79lMsWI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329070671645720580\/pu\/img\/FJyqIMdAO79lMsWI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NMGBz1Dnhc","display_url":"pic.twitter.com\/NMGBz1Dnhc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/N_Trastamara\/status\/1329070885643317249\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329070885643317249,"source_status_id_str":"1329070885643317249","source_user_id":1057248206642384896,"source_user_id_str":"1057248206642384896"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSlaN3GNm7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1329100021384568832","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[228,251]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wxlJSaB9iw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_espana\/status\/1329100347852410887","display_url":"twitter.com\/elpais_espana\/\u2026","indices":[92,115]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"N_Trastamara","name":"Noelia de Trast\u00e1mara","id":1057248206642384896,"id_str":"1057248206642384896","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329073731973496837,"id_str":"1329073731973496837","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329073731973496837\/pu\/img\/nbBsa9WtNZ4eR09x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329073731973496837\/pu\/img\/nbBsa9WtNZ4eR09x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cemy0etbHP","display_url":"pic.twitter.com\/cemy0etbHP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/N_Trastamara\/status\/1329073803138265089\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329073803138265089,"source_status_id_str":"1329073803138265089","source_user_id":1057248206642384896,"source_user_id_str":"1057248206642384896"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bindofan","name":"Bella Ind\u00f3mita (twin)","id":1000098956318269446,"id_str":"1000098956318269446","indices":[3,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anonymous_TA","name":"Anonymous Tabarnia \ud83c\uddec\ud83c\uddf7","id":942048759646687233,"id_str":"942048759646687233","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Puntual24H","name":"El Puntual 24H","id":3344530967,"id_str":"3344530967","indices":[3,14]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonicaCarrillo","name":"M\u00f3nica Carrillo","id":195415139,"id_str":"195415139","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unidos_espana","name":"UNIDOS POR ESPA\u00d1A \ud83d\udda4","id":996876153779576833,"id_str":"996876153779576833","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[],"media":[{"id":1329002842632441857,"id_str":"1329002842632441857","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329002842632441857\/pu\/img\/ALXYHimgp32egiwY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329002842632441857\/pu\/img\/ALXYHimgp32egiwY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I70LOei3pF","display_url":"pic.twitter.com\/I70LOei3pF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unidos_espana\/status\/1329002924421369857\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329002924421369857,"source_status_id_str":"1329002924421369857","source_user_id":996876153779576833,"source_user_id_str":"996876153779576833"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina-President-Elect\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[3,14]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavesRadar","name":"Dave's Radar","id":703563386261540864,"id_str":"703563386261540864","indices":[3,14]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[75,86]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[111,118]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Viczuri","name":"V\u00edctor Zurita \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":236369315,"id_str":"236369315","indices":[3,11]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329077434629586946,"id_str":"1329077434629586946","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329077434629586946\/pu\/img\/K2nnjvBKNH32PTjp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329077434629586946\/pu\/img\/K2nnjvBKNH32PTjp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SbBhLLGBYY","display_url":"pic.twitter.com\/SbBhLLGBYY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1329077536320409609\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 #NCSWISC #ReleaseTheKraken","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[20,36]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JimyFollow","name":"JimyFollow","id":949764791140265984,"id_str":"949764791140265984","indices":[3,14]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"drgbayona","name":"Leonardo G. Bayona","id":265744991,"id_str":"265744991","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}