{"screen_name":{"0":"Autnomacabread1","1":"Autnomacabread1","2":"Autnomacabread1","3":"Autnomacabread1","4":"Autnomacabread1","5":"Autnomacabread1","6":"Autnomacabread1","7":"Autnomacabread1","8":"Autnomacabread1","9":"Autnomacabread1","10":"Autnomacabread1","11":"Autnomacabread1","12":"Autnomacabread1"},"tweet_id":{"0":1329064118825996288,"1":1329054433750241282,"2":1329054391790395395,"3":1329045768158785536,"4":1329045354176802819,"5":1329044128299167744,"6":1328983056535982080,"7":1328982306145660931,"8":1328954922235277313,"9":1328954917315375104,"10":1328953909512114178,"11":1328953905963798530,"12":1328948551582425091},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Yo conoc\u00eda a este chaval y no ha muerto de coronavirus sino de un derrame cerebral\nhttps:\/\/t.co\/n6TS3lNMOL","1":"@adamonzon \u00bfTENEMOS QUE FIARNOS DE LAS INDUSTRIA FARMAC\u00c9UTICAS QUE AHORA QUIEREN SALVAR NUESTRAS VIDAS, CUANDO HAN ESTADO MULTADAS HASTA LA SACIEDAD POR DA\u00d1AR CON SUS MEDICAMENTOS A LA HUMANIDAD? https:\/\/t.co\/auB4SWJYpv","2":"@GaianLight \u00bfTENEMOS QUE FIARNOS DE LAS INDUSTRIA FARMAC\u00c9UTICAS QUE AHORA QUIEREN SALVAR NUESTRAS VIDAS, CUANDO HAN ESTADO MULTADAS HASTA LA SACIEDAD POR DA\u00d1AR CON SUS MEDICAMENTOS A LA HUMANIDAD? https:\/\/t.co\/auB4SWJYpv","3":"En verano(sanitarios de vacaciones)solo hab\u00eda contagios en Lleida y Arag\u00f3n.\nEn las playas, hoteles y terrazas abarrotadas no hab\u00eda (misterio) \nCurioso q cuando +contagios hay es en \u00e9poca de confinamientos y restricciones estrictas. \nA ver si Covid son los resfriados d temporada.","4":"\u00bfTENEMOS QUE FIARNOS DE LAS INDUSTRIA FARMAC\u00c9UTICAS QUE AHORA QUIEREN SALVAR NUESTRAS VIDAS, CUANDO HAN ESTADO MULTADAS HASTA LA SACIEDAD POR DA\u00d1AR CON SUS MEDICAMENTOS A LA HUMANIDAD? https:\/\/t.co\/auB4SWJYpv","5":"@BillFOXLA @FOXLA There is No VIRUS\nPLAN DE MIA\nWAKE UP de una puta vez\u00a1\u00a1","6":"Margarita del Val, vir\u00f3loga jefe del CSIC, niega la efectividad de las vacunas para el Covid que se est\u00e1n presentando.\nhttps:\/\/t.co\/ifeY69Nx14","7":"El presentador Tucker Carlson advirti\u00f3 que las cuarentenas impuestas por el Virus PCCh forman parte del plan de las \u00e9lites globalistas para iniciar un \u201cgran reseteo\u201d \nhttps:\/\/t.co\/Djc99SBYND","8":"\"MRC-5\" originalmente desarrollado a partir de tejido PULMONAR  DE UN FETO VARON CAUC\u00c1SICO ABORTADO DE 14 SEMANAS.. Esta VACUNA COVID-19 QUE TODOS DICEN QUE VA A SALVAR EL MUNDO.\n\u00bfDE VERDAD QUE A NADIE LE IMPORTA QUE LE INYECTEN ESO A SI MISMOS O A SUS HIJOS?","9":"Packaging vacuna Aztra Zeneca\n\nEste es el packaging de la VACUNA COVID-19 de \"ASTRAZENECA\".\nEl n\u00famero \"ChAdOx1, ChAd cero x 1\" (recombinante) \n\"https:\/\/t.co\/vWIq8QFBB8\". ADN recombinante son mol\u00e9culas formadas por m\u00e9todos de laboratorio de recombinaci\u00f3n GEN\u00c9TICA. https:\/\/t.co\/Eil1psBIF5","10":"\"MRC-5\" originalmente desarrollado a partir de tejido PULMONAR  DE UN FETO VARON CAUC\u00c1SICO ABORTADO DE 14 SEMANAS.. Esta VACUNA COVID-19 QUE TODOS DICEN QUE VA A SALVAR EL MUNDO.\n\u00bfDE VERDAD QUE A NADIE LE IMPORTA QUE LE INYECTEN ESO A SI MISMOS O A SUS HIJOS?","11":"Este es el packaging de la VACUNA COVID-19 de \"ASTRAZENECA\".\nEl n\u00famero \"ChAdOx1, ChAd cero x 1\" (recombinante) \n\"https:\/\/t.co\/vWIq8QFBB8\". ADN recombinante son mol\u00e9culas formadas por m\u00e9todos de laboratorio de recombinaci\u00f3n GEN\u00c9TICA.","12":"El presentador Tucker Carlson advirti\u00f3 que las cuarentenas impuestas por el Virus PCCh forman parte del plan de las \u00e9lites globalistas para iniciar un \u201cgran reseteo\u201d del orden social, con menos libertades civiles\nhttps:\/\/t.co\/Djc99SBYND"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 14:09:13","1":"2020-11-18 13:30:44","2":"2020-11-18 13:30:34","3":"2020-11-18 12:56:18","4":"2020-11-18 12:54:39","5":"2020-11-18 12:49:47","6":"2020-11-18 08:47:06","7":"2020-11-18 08:44:07","8":"2020-11-18 06:55:18","9":"2020-11-18 06:55:17","10":"2020-11-18 06:51:17","11":"2020-11-18 06:51:16","12":"2020-11-18 06:30:00"},"retweet_count":{"0":83,"1":1,"2":0,"3":18,"4":4,"5":0,"6":2,"7":6,"8":0,"9":5,"10":1,"11":8,"12":13},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":5,"5":0,"6":3,"7":5,"8":2,"9":5,"10":7,"11":10,"12":17},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6TS3lNMOL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RealBetis\/status\/1328983184135090176?s=20","display_url":"twitter.com\/RealBetis\/stat\u2026","indices":[99,122]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adamonzon","name":"Ada Monz\u00f3n","id":249385348,"id_str":"249385348","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/auB4SWJYpv","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2020-11-17\/covid-19-farmaceuticas-multas-ilegales_2835035\/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=whatsapp&utm_medium=social","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[196,219]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GaianLight","name":"Gaian Light \ud83c\udf0d\ud83c\udfe1\ud83d\ude37\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf3b\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf45","id":494814362,"id_str":"494814362","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/auB4SWJYpv","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2020-11-17\/covid-19-farmaceuticas-multas-ilegales_2835035\/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=whatsapp&utm_medium=social","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[197,220]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya ()","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/auB4SWJYpv","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2020-11-17\/covid-19-farmaceuticas-multas-ilegales_2835035\/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=whatsapp&utm_medium=social","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[185,208]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BillFOXLA","name":"Bill Melugin","id":1071585991,"id_str":"1071585991","indices":[0,10]},{"screen_name":"FOXLA","name":"FOX 11 Los Angeles","id":9648652,"id_str":"9648652","indices":[11,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ifeY69Nx14","expanded_url":"https:\/\/mobile.twitter.com\/34amir7yxpretty\/status\/1328814794732867593?s=09","display_url":"mobile.twitter.com\/34amir7yxprett\u2026","indices":[119,142]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Djc99SBYND","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/america\/tucker-carlson-alerta-que-los-cierres-forman-parte-de-un-plan-globalista-para-imponer-el-control-social.html?t=wk8796ec","display_url":"bles.com\/america\/tucker\u2026","indices":[167,190]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWIq8QFBB8","expanded_url":"http:\/\/researchsquare.com","display_url":"researchsquare.com","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328954659294355458,"id_str":"1328954659294355458","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFlOLXXIAIm29J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFlOLXXIAIm29J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Eil1psBIF5","display_url":"pic.twitter.com\/Eil1psBIF5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Autnomacabread1\/status\/1328954917315375104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1680,"h":1050,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWIq8QFBB8","expanded_url":"http:\/\/researchsquare.com","display_url":"researchsquare.com","indices":[113,136]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Djc99SBYND","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/america\/tucker-carlson-alerta-que-los-cierres-forman-parte-de-un-plan-globalista-para-imponer-el-control-social.html?t=wk8796ec","display_url":"bles.com\/america\/tucker\u2026","indices":[213,236]}]}}}