{"screen_name":{"0":"CheckCongo","1":"CheckCongo","2":"CheckCongo","3":"CheckCongo"},"tweet_id":{"0":1329112787763810306,"1":1329112595631058944,"2":1329076876418007047,"3":1329046660878639111},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false},"text":{"0":"Le Prix Francophone de l\u2019innovation dans les m\u00e9dias 2020 a \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9 \u00e0: \n\n :blue_circle: @CheckCongo de #RDCongo \n :blue_circle: @LesReporterSn du #S\u00e9n\u00e9gal \n :blue_circle: @HaitiClimat de #Ha\u00efti \n\nF\u00e9licitation aux 3 laur\u00e9ats! \nPlus d'information https:\/\/t.co\/eIa9zKqiMi\n\n#Francophonie @RFI @FRANCE24 @RSF_inter https:\/\/t.co\/g0Xd5hhu3w","1":"@guineecheck Merci beaucoup chers confr\u00e8res.","2":"Tr\u00e8s fier de notre partenariat avec @CheckCongo laur\u00e9at du Premier Prix francophone de l'innovation dans les m\u00e9dias au travers de plusieurs projets soutenus @USAID, @SwedeninDRCongo, @SuisseRDC et @UEenRDC. Bravo encore \u00e0 ces jeunes journalistes ! https:\/\/t.co\/5U7WpUUrKM","3":"Bonne nouvelle! Ns venons de gagner le 1er prix francophone de l'innovation dans les m\u00e9dias 2020. Merci \u00e0 l'@OIFrancophonie @RFI et @RSF_fr pour cette r\u00e9compense. Ns sommes d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 innover davantage. Merci \u00e0 tous ceux qui ns soutiennent dont @Internews_RDC @factchecknet https:\/\/t.co\/IyNgKmLKrs"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 17:22:36","1":"2020-11-18 17:21:51","2":"2020-11-18 14:59:55","3":"2020-11-18 12:59:51"},"retweet_count":{"0":34,"1":0,"2":6,"3":19},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":80},"user_location":{"0":"Democratic Republic of Congo","1":"Democratic Republic of Congo","2":"Democratic Republic of Congo","3":"Democratic Republic of Congo"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/r4HXOoYtQ7","1":"https:\/\/t.co\/r4HXOoYtQ7","2":"https:\/\/t.co\/r4HXOoYtQ7","3":"https:\/\/t.co\/r4HXOoYtQ7"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"RDCongo","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OIFrancophonie","name":"La Francophonie","id":202647483,"id_str":"202647483","indices":[3,18]},{"screen_name":"CheckCongo","name":"Congo Check","id":974395103715430401,"id_str":"974395103715430401","indices":[100,111]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guineecheck","name":"Guin\u00e9eCheck","id":856533445555761152,"id_str":"856533445555761152","indices":[0,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Internews_RDC","name":"Internews RDC","id":727070167734300672,"id_str":"727070167734300672","indices":[3,17]},{"screen_name":"CheckCongo","name":"Congo Check","id":974395103715430401,"id_str":"974395103715430401","indices":[55,66]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OIFrancophonie","name":"La Francophonie","id":202647483,"id_str":"202647483","indices":[108,123]},{"screen_name":"RFI","name":"RFI","id":32861321,"id_str":"32861321","indices":[124,128]},{"screen_name":"RSF_fr","name":"RSF en fran\u00e7ais","id":710776176843866112,"id_str":"710776176843866112","indices":[132,139]},{"screen_name":"Internews_RDC","name":"Internews RDC","id":727070167734300672,"id_str":"727070167734300672","indices":[247,261]},{"screen_name":"factchecknet","name":"International Fact-Checking Network","id":3780315496,"id_str":"3780315496","indices":[262,275]}],"urls":[],"media":[{"id":1329046627177336834,"id_str":"1329046627177336834","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnG43abWEAIQ0qy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnG43abWEAIQ0qy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IyNgKmLKrs","display_url":"pic.twitter.com\/IyNgKmLKrs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckCongo\/status\/1329046660878639111\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":395,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":1847,"resize":"fit"},"medium":{"w":698,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}}}