{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado","18":"Chequeado","19":"Chequeado","20":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1329200215484674048,"1":1329185119274459137,"2":1329178946445963273,"3":1329170021596221440,"4":1329154924928770048,"5":1329139830983421953,"6":1329124715743629323,"7":1329109616265981960,"8":1329100612190003201,"9":1329100179560140801,"10":1329095405209083904,"11":1329094517237149703,"12":1329079416278769664,"13":1329071017470414848,"14":1329069188162277376,"15":1329059030581477376,"16":1329049219500544003,"17":1329034119142109185,"18":1329019017877725191,"19":1328868025316077569,"20":1328852925574246402},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"En lo que va del a\u00f1o el Estado nacional distribuy\u00f3 7 millones menos de preservativos que en 2019.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 toda la info sobre el tema en esta nota de @olisohr.\n\nhttps:\/\/t.co\/SS2qEvKUYZ.","1":"Impuesto a la riqueza: a cu\u00e1ntos alcanzar\u00eda el aporte extraordinario.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Todos los datos sobre el tema en esta nota:\nhttps:\/\/t.co\/77CTxqnfiY","2":"#DataChequeado. El IFE tiene mayor llegada en el norte del pa\u00eds. Chaco, Santiago del Estero, Formosa, Entre R\u00edos y Salta son las provincias con m\u00e1s titulares del beneficio por habitante. \nLas que tienen menos son la Ciudad de Buenos Aires, Chubut, Santa Cruz y Tierra del Fuego. https:\/\/t.co\/Z48fq0Q7RW","3":"S\u00f3lo el 55% de las hogares urbanos de la Argentina tienen agua corriente, gas de red y cloacas.\n\n:bar_chart: Todos los #datos ac\u00e1: https:\/\/t.co\/GjVLtD13n0 https:\/\/t.co\/j1OSk1t50m","4":"\u00a1Aprovech\u00e1 el \u00faltimo mes de clases! :laptop_computer::books: Desde #ChequeadoEducaci\u00f3n estamos dando charlas participativas para escuelas secundarias.\n\nMir\u00e1 toda la info ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\n:high_voltage: Inscribite en https:\/\/t.co\/4kVfPw2NUB https:\/\/t.co\/CwLF8Pxu8F","5":"Deuda con el FMI: cu\u00e1nto se le debe y c\u00f3mo podr\u00eda ser el nuevo acuerdo.\n\nMir\u00e1 todos los datos en esta nota :dollar_banknote::backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/uIvcxTvgF9 https:\/\/t.co\/K8gcpUNShW","6":"\u00bfQu\u00e9 es la COVID-19 persistente: s\u00edntomas que duran meses porque la enfermedad sigue activa o secuelas de la infecci\u00f3n?\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 toda la informaci\u00f3n sobre el tema en este #explicador de @maldita_es.\nhttps:\/\/t.co\/WjA5VlYQGM","7":"Femicidios: una mujer menor de 20 a\u00f1os es asesinada cada 9,2 d\u00edas :warning_selector:.\n\nMir\u00e1 todos los datos en esta nota :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/rRCWvoHzhJ","8":"[NUEVO] Fern\u00e1ndez: \u201cLa legalizaci\u00f3n del aborto permite adem\u00e1s, como ocurri\u00f3 en la Ciudad de M\u00e9xico o en Uruguay, que disminuyan los abortos y las muertes que ellos causan\u201d. :right_arrow_selector: #VERDADERO. \n\n:pushpin: El chequeo:\nhttps:\/\/t.co\/YKraIh60lD","9":"[NUEVO] Fern\u00e1ndez: \u201cCada a\u00f1o se hospitalizan alrededor de 38 mil mujeres por abortos mal practicados\u201d. #ENGA\u00d1OSO \n\n:bar_chart: En 2016 hubo 39 mil egresos hospitalarios, pero all\u00ed se incluye a los abortos inducidos y a los espont\u00e1neos, que no son \"mal practicados\" \nhttps:\/\/t.co\/YKraIh60lD","10":"[NUEVO] Fern\u00e1ndez: \u201cDesde la recuperaci\u00f3n de la democracia murieron m\u00e1s de 3 mil mujeres por esa causa\u201d. Es #VERDADERO.\n\n:pushpin: Mir\u00e1 ac\u00e1 los #datos :backhand_index_pointing_down:\n \nhttps:\/\/t.co\/YKraIh60lD","11":"Es #falso que una vir\u00f3loga china haya probado que el #coronavirus fue creado en un laboratorio :microbe::microscope::cross_mark:.\n:newspaper:  El documento no fue publicado en una revista cient\u00edfica y hace afirmaciones que no est\u00e1n respaldadas por datos.\nPor Florencia Ballarino para #RedDES.\nhttps:\/\/t.co\/8ADksbT8sF","12":":red_circle: En Argentina, la mitad de los ni\u00f1os y ni\u00f1as tienen sobrepeso u obesidad al terminar el ciclo escolar primario.\n\n:pushpin: Todos los datos sobre el tema ac\u00e1: https:\/\/t.co\/9VZD9laXpm","13":"[NUEVO] Alberto Fern\u00e1ndez comunic\u00f3 con un video el env\u00edo de un proyecto de ley al Congreso para legalizar la interrupci\u00f3n legal del embarazo.\n\n:round_pushpin: En esta nota, 3 chequeos a datos que dio el presidente en el anuncio.\n\nPor el Equipo de @Chequeado.\nhttps:\/\/t.co\/YKraIh60lD","14":"[NUEVO] Legalizaci\u00f3n del aborto: \u00bfqu\u00e9 datos existen en la Argentina?\n\nTe lo contamos ac\u00e1. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/2IEuKogJ7A","15":"Alberto aislado en cuarentena: \u00bfqu\u00e9 medidas incumpli\u00f3 en Jujuy? Analizamos esta foto paso a paso :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:.\n\nM\u00e1s info en https:\/\/t.co\/1O09l4l3e9 https:\/\/t.co\/sP6yyLKhK6","16":"Vacuna del coronavirus: cu\u00e1les son las principales #desinformaciones que circulan en redes sociales (II).\n\n:pushpin: La evidencia de por qu\u00e9 son falsas en esta nota de Delfina Corti y Luc\u00eda Gardel.\nhttps:\/\/t.co\/gMYqyvr9zN","17":"Qu\u00e9 requisitos pide cada provincia para ingresar a su territorio.\n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 todos los #datos en este #explicador de @martinezluciap.\n#DatosCoronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/jKhInTp79R","18":"\u00bfC\u00f3mo se actualizaban las #jubilaciones durante el kirchnerismo? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 con Macri y qu\u00e9 propone ahora el Gobierno?\n\n:bar_chart: Toda la informaci\u00f3n sobre el tema en esta nota de @martoslip.\nhttps:\/\/t.co\/nzSRBpfGLO","19":"#PostCOVID | Qu\u00e9 cuidados m\u00e9dicos se recomiendan para los pacientes recuperados.\n\n:magnifying_glass_tilted_right:  Mir\u00e1 toda la info en este #explicador de @martinezluciap.\n\nhttps:\/\/t.co\/84cBEYuc3I","20":"Conoc\u00e9 las recomendaciones para chequeadores tras m\u00e1s de un a\u00f1o de investigaci\u00f3n sobre la #desinformaci\u00f3n :magnifying_glass_tilted_right::newspaper::cross_mark:.\n\nResumimos los hallazgos de la \u00faltima gu\u00eda de @Chequeado, @AfricaCheck y @FullFact y los pod\u00e9s leer ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\n\nPor @AM_Riera y @nicola_pixel.\nhttps:\/\/t.co\/Np6mTWYB07"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 23:10:01","1":"2020-11-18 22:10:02","2":"2020-11-18 21:45:30","3":"2020-11-18 21:10:02","4":"2020-11-18 20:10:03","5":"2020-11-18 19:10:04","6":"2020-11-18 18:10:00","7":"2020-11-18 17:10:00","8":"2020-11-18 16:34:14","9":"2020-11-18 16:32:30","10":"2020-11-18 16:13:32","11":"2020-11-18 16:10:00","12":"2020-11-18 15:10:00","13":"2020-11-18 14:36:38","14":"2020-11-18 14:29:22","15":"2020-11-18 13:49:00","16":"2020-11-18 13:10:01","17":"2020-11-18 12:10:00","18":"2020-11-18 11:10:00","19":"2020-11-18 01:10:01","20":"2020-11-18 00:10:01"},"retweet_count":{"0":7,"1":1,"2":15,"3":6,"4":1,"5":8,"6":4,"7":8,"8":7,"9":5,"10":4,"11":6,"12":4,"13":7,"14":14,"15":5,"16":3,"17":5,"18":4,"19":3,"20":5},"favorite_count":{"0":25,"1":11,"2":57,"3":26,"4":4,"5":7,"6":2,"7":15,"8":23,"9":18,"10":26,"11":32,"12":14,"13":37,"14":0,"15":18,"16":10,"17":9,"18":11,"19":5,"20":5},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina","18":"Argentina","19":"Argentina","20":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","10":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","11":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","12":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","13":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","14":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","15":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","16":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","17":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","18":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","19":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","20":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olisohr","name":"Olivia Sohr","id":111102947,"id_str":"111102947","indices":[149,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SS2qEvKUYZ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/en-lo-que-va-del-ano-el-estado-nacional-distribuyo-7-millones-menos-de-preservativos-que-en-2019\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[160,183]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77CTxqnfiY","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/impuesto-a-la-riqueza-a-cuantos-alcanzaria-el-aporte-extraordinario\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/i\u2026","indices":[117,140]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"DataChequeado","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329177116030750721,"id_str":"1329177116030750721","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIvi3SXUAEJcUp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIvi3SXUAEJcUp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z48fq0Q7RW","display_url":"pic.twitter.com\/Z48fq0Q7RW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1329178946445963273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[109,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GjVLtD13n0","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/solo-el-55-de-las-hogares-urbanos-de-la-argentina-tienen-agua-corriente-gas-de-red-y-cloacas\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/s\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1329170019666817024,"id_str":"1329170019666817024","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIpFzRW8AATheW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIpFzRW8AATheW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j1OSk1t50m","display_url":"pic.twitter.com\/j1OSk1t50m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1329170021596221440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":516,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ChequeadoEducaci\u00f3n","indices":[45,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kVfPw2NUB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/aulachequeado","display_url":"bit.ly\/aulachequeado","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1329154922764447746,"id_str":"1329154922764447746","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIbXC7WMAIuQbm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIbXC7WMAIuQbm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CwLF8Pxu8F","display_url":"pic.twitter.com\/CwLF8Pxu8F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1329154924928770048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uIvcxTvgF9","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/deuda-con-el-fmi-cuanto-se-le-debe-y-como-podria-ser-el-nuevo-acuerdo\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1329139828986957824,"id_str":"1329139828986957824","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnINoeOXUAAvSBJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnINoeOXUAAvSBJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8gcpUNShW","display_url":"pic.twitter.com\/K8gcpUNShW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1329139830983421953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":716,"h":773,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":716,"h":773,"resize":"fit"},"small":{"w":630,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[170,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[185,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjA5VlYQGM","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-es-la-covid-19-persistente-sintomas-que-duran-meses-porque-la-enfermedad-sigue-activa-o-secuelas-de-la-infeccion\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[198,221]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRCWvoHzhJ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/femicidios-una-mujer-menor-de-20-anos-es-asesinada-cada-92-dias\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/f\u2026","indices":[108,131]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[176,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKraIh60lD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/chequeos-al-video-de-alberto-fernandez-sobre-el-aborto\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[204,227]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ENGA\u00d1OSO","indices":[103,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKraIh60lD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/chequeos-al-video-de-alberto-fernandez-sobre-el-aborto\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[256,279]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[108,118]},{"text":"datos","indices":[136,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKraIh60lD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/chequeos-al-video-de-alberto-fernandez-sobre-el-aborto\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[147,170]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"falso","indices":[3,9]},{"text":"coronavirus","indices":[53,65]},{"text":"RedDES","indices":[244,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ADksbT8sF","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/es-falso-que-una-virologa-china-haya-probado-que-el-coronavirus-fue-creado-en-un-laboratorio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[253,276]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9VZD9laXpm","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/la-obesidad-afecta-los-derechos-de-ninos-ninas-y-adolescentes\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[151,174]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[233,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKraIh60lD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/chequeos-al-video-de-alberto-fernandez-sobre-el-aborto\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[245,268]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2IEuKogJ7A","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/despenalizacion-del-aborto-que-datos-existen-en-la-argentina\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/d\u2026","indices":[107,130]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1O09l4l3e9","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/alberto-fernandez-y-la-cuarentena-cuales-fueron-algunos-de-sus-incumplimientos-al-aislamiento-y-al-distanciamiento-social\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1327352487486091267,"id_str":"1327352487486091267","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu345rW4AAMseT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emu345rW4AAMseT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sP6yyLKhK6","display_url":"pic.twitter.com\/sP6yyLKhK6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1329059030581477376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"desinformaciones","indices":[51,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gMYqyvr9zN","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/vacuna-del-coronavirus-cuales-son-las-principales-desinformaciones-que-circulan-en-redes-sociales-ii\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[190,213]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[84,90]},{"text":"explicador","indices":[99,110]},{"text":"DatosCoronavirus","indices":[131,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[114,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jKhInTp79R","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-que-requisitos-pide-cada-provincia-para-ingresar-a-su-territorio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[150,173]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"jubilaciones","indices":[26,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[173,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nzSRBpfGLO","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/jubilaciones-como-fue-cambiando-la-formula-de-movilidad-en-los-ultimos-anos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[185,208]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"PostCOVID","indices":[0,10]},{"text":"explicador","indices":[111,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[126,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84cBEYuc3I","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/post-covid-que-cuidados-medicos-se-recomiendan-para-los-pacientes-recuperados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[144,167]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"desinformaci\u00f3n","indices":[90,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[157,167]},{"screen_name":"AfricaCheck","name":"Africa Check","id":625489039,"id_str":"625489039","indices":[169,181]},{"screen_name":"FullFact","name":"Full Fact","id":80862758,"id_str":"80862758","indices":[184,193]},{"screen_name":"AM_Riera","name":"Ariel Riera","id":202782843,"id_str":"202782843","indices":[223,232]},{"screen_name":"nicola_pixel","name":"Nicola Theunissen","id":62760274,"id_str":"62760274","indices":[235,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Np6mTWYB07","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/lecciones-tras-un-ano-de-investigacion-sobre-la-desinformacion\/","display_url":"chequeado.com\/lecciones-tras\u2026","indices":[250,273]}]}}}