{"screen_name":{"0":"pitxanklas34","1":"kalEllasoy","2":"Carlos535623262","3":"MiguelMiralle20","4":"Alex79832","5":"adrianses","6":"west_roots","7":"ADRIFREESKY1","8":"Greystoke2012","9":"PalalaJorge","10":"Paulita_Mer","11":"BruixaC","12":"VictorCR1970","13":"woodoochile1","14":"Mario_dlSantos","15":"joseluis_g_m","16":"bohemiolinyera","17":"PraLarr","18":"NaturalOrden","19":"gualtrapa","20":"PraLarr"},"tweet_id":{"0":1329204924576620546,"1":1329186862150377472,"2":1329186531047837699,"3":1329176010164723714,"4":1329165216609918982,"5":1329162106567073793,"6":1329134204911820800,"7":1329115184938569729,"8":1329108724221431809,"9":1329064023950839815,"10":1329057723724550145,"11":1329050743567945729,"12":1329041987073413122,"13":1329012053126901760,"14":1328987421418139654,"15":1328959023018815492,"16":1328894242140327936,"17":1328883624985436160,"18":1328876030413721610,"19":1328856027719143425,"20":1328853862413967361},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"La follada de Alaska al ni\u00f1o este globalista se ha o\u00eddo hasta en Wuhan #CORONATIMO https:\/\/t.co\/0zMOirhecJ","1":"Todo el Mundo sabe que si te matas por caerte de una escalera, mueres con Covid\n#Plandemia\n#Coronatimo\nhttps:\/\/t.co\/dzEdfhGaDE","2":"Todo el Mundo sabe que si te matas por caerte de una escalera, mueres con Covid\n#Plandemia\n#Coronatimo\nhttps:\/\/t.co\/dzEdfhGaDE","3":"Se transmite a trav\u00e9s de contacto estrecho y got\u00edculas...\ny a\u00f1ade que \"PUEDE producirse transmisi\u00f3n a\u00e9rea en el \u00e1mbito asistencial o POSIBLEMENTE en entornos cerrados, hacinados o\/y con mala ventilaci\u00f3n...\n\nPrincipalmente lo transmiten los SINTOM\u00c1TICOS !\n\n#Sheeple #CoronaTimo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/u5YgicULZR","4":"@Javibqbr @Angelisimo2 Hay con sabor a cereza y la verdad es que huele bastante bien.Esto lo compr\u00e9 yo del Consum hace unos 8 meses, al principio cuando ten\u00eda mucho miedo al #coronatimo.Me lo puse solo 3-4 veces y desde entonces nunca, sab\u00eda que hace da\u00f1o, adem\u00e1s que sab\u00eda la verdad sobre este \"bicho\". https:\/\/t.co\/kb2QKsgASL","5":"La polic\u00eda de Berl\u00edn amenaza a estos param\u00e9dicos con la detenci\u00f3n por querer auxiliar a 7 heridos graves y una persona que acababa de tener un infarto. El problema est\u00e1 claro, no? Los pol\u00edticos corruptos y la polic\u00eda siendo el brazo ejecutor de esta dictadura. #Coronatimo. https:\/\/t.co\/OdcER19FFg","6":"ARGENTINA: Marzo 2021. Estamos a mediados de noviembre, osea que nos quedan 4 meses y medio para volver al confinamiento. Alemania desperto y resiste. Te quiero en marzo de 2021 en la calle, resistiendo en contra de esta dictadura sanitaria. \n\n#sacateelbarbijo \n#coronatimo https:\/\/t.co\/i0F8Yrxki8","7":"@navedelmisterio Y todo acaba con  SALVADOS LOS POLITICOS Y A NOSOTROS QUE NOS DEN ADEMAS DE DESTRUIR TODA NUESTRA LIBERTAD Y EL QUE NO SE SOMETA A LA CARCEL DEL PENSAMIENTO,MINISTERIO DE LA VERDAD ES LA VERDAD ABSOLUTA ES EL DIOS  NO LES VAMOS A DAR EL FAVOR ESTA VEZ NO #coronatimo  #telecirco","8":"Superar a Orwell era muy dif\u00edcil pero no hay nada que un borrego fasciocomunista espa\u00f1ol o anti espa\u00f1ol no pueda superar. #coronatimo #plandemia #FalsaPandemia #fascismosanitario #NoAlNOM \nhttps:\/\/t.co\/ktR5MTu4tB","9":"\u00bfHasta cu\u00e1ndo entender\u00e1n que TODO esto... es parte de un plan.\n#PLANdemia #coronaTIMO https:\/\/t.co\/XK23vfvLCz","10":"Esto es lo m\u00e1s cierto que se ha dicho sobre la #coronatimo https:\/\/t.co\/t10ggPFI7h","11":"M\u00c9DICOS POR LA VERDAD\n#Plandemia\n#CoronaTimo\n#COVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/OqZ8eVCw9h","12":"Y ma\u00f1ana un 98 o m\u00e1s..es lo que tiene el circo PLANdemico globalista.\n\n\"Pasen y vean...pinchese usted con mi basura que es mejor que la de mi competidor\"\n\n#YoNomeVacuno \n#Plandemia \n#Coronafarsa \n#coronatimo https:\/\/t.co\/ECKno6VDua https:\/\/t.co\/vTUY7UVuZs","13":"El #COVID19 ha extinguido la #gripe. 2020 a\u00f1o sin gripe. #PLANDEMIA #coronatimo https:\/\/t.co\/TQE26QhnKV","14":"@JL_MDesconocido Y en el zumo manzana Jajajajajaja vaya cachondeo se traen con el #CoronaTimo este. Se est\u00e1n y se van a aprovechar bien :face_with_raised_eyebrow:","15":"Y se podr\u00edan seguir a\u00f1adiendo contradicciones...\n#COVID19 #coronatimo https:\/\/t.co\/6uwAO0Ak1R","16":"#Coronatimo ah\u00ed lo tienen el m\u00e9dico, \u00e9l no se la pondr\u00eda, primero a los de 19 a\u00f1os dice! https:\/\/t.co\/2bFmuOmSD3","17":"#Coronatimo ah\u00ed lo tienen el m\u00e9dico, \u00e9l no se la pondr\u00eda, primero a los de 19 a\u00f1os dice! https:\/\/t.co\/2bFmuOmSD3","18":"#Coronatimo ah\u00ed lo tienen el m\u00e9dico, \u00e9l no se la pondr\u00eda, primero a los de 19 a\u00f1os dice! https:\/\/t.co\/2bFmuOmSD3","19":"Campa\u00f1a ambiciosa de m\u00e1s de 3 millones de euros :face_with_rolling_eyes:\n\n#SalimosM\u00e1sFuertes #EsteVirusLoParamosUnidos #plandemia #coronatimo https:\/\/t.co\/ca2Ok05BAe","20":"@WharfRat_DE Magn\u00edfico resumen de esta est\u00fapida farsa que nos llevan colocando desde marzo.\n#coronatimo\n#Plandemia\n#GobiernoCriminal"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 23:28:44","1":"2020-11-18 22:16:57","2":"2020-11-18 22:15:38","3":"2020-11-18 21:33:50","4":"2020-11-18 20:50:56","5":"2020-11-18 20:38:35","6":"2020-11-18 18:47:43","7":"2020-11-18 17:32:08","8":"2020-11-18 17:06:28","9":"2020-11-18 14:08:50","10":"2020-11-18 13:43:48","11":"2020-11-18 13:16:04","12":"2020-11-18 12:41:16","13":"2020-11-18 10:42:19","14":"2020-11-18 09:04:27","15":"2020-11-18 07:11:36","16":"2020-11-18 02:54:11","17":"2020-11-18 02:12:00","18":"2020-11-18 01:41:49","19":"2020-11-18 00:22:20","20":"2020-11-18 00:13:44"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":12,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":2,"17":2,"18":2,"19":0,"20":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1,"6":1,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":1,"12":2,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":0,"18":2,"19":0,"20":1},"user_location":{"0":"CORONATIMO ","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"Tierra","8":"Espa\u00f1a","9":"Escuintla \/ Guatebuena \ud83c\udf34 \ud83c\uddec\ud83c\uddf9","10":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6","11":"Barcelona, Catatonia. ","12":"","13":"","14":"Algeciras, Espa\u00f1a","15":"","16":"Desubicado","17":"Madrid - Espa\u00f1a - EURSS","18":"","19":"Ill\u00e1n de Vacas","20":"Madrid - Espa\u00f1a - EURSS"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":"https:\/\/t.co\/AcJ2da3NhW","15":null,"16":null,"17":null,"18":"https:\/\/t.co\/TOWNvCqBwl","19":"https:\/\/t.co\/XeXnf7u7Gx","20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[71,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zMOirhecJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaResistencia\/status\/1328847889196589058","display_url":"twitter.com\/LaResistencia\/\u2026","indices":[83,106]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[101,111]},{"text":"Coronatimo","indices":[112,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlos535623262","name":"Carlos 5.0","id":1318979221616758785,"id_str":"1318979221616758785","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[80,90]},{"text":"Coronatimo","indices":[91,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dzEdfhGaDE","expanded_url":"https:\/\/nypost.com\/2020\/11\/18\/croatian-man-who-died-after-falling-from-ladder-was-killed-by-covid-19\/","display_url":"nypost.com\/2020\/11\/18\/cro\u2026","indices":[103,126]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FredTheReez","name":"Free \u2623","id":173593472,"id_str":"173593472","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[174,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javibqbr","name":"Javi","id":4869124497,"id_str":"4869124497","indices":[0,9]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[10,22]}],"urls":[],"media":[{"id":1329165214051430401,"id_str":"1329165214051430401","indices":[304,327],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIkuE9XcAEifHa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIkuE9XcAEifHa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kb2QKsgASL","display_url":"pic.twitter.com\/kb2QKsgASL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Alex79832\/status\/1329165216609918982\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":553,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":313,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[261,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329162058282262531,"id_str":"1329162058282262531","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329162058282262531\/pu\/img\/QjXZPDT8BoMe3b1a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329162058282262531\/pu\/img\/QjXZPDT8BoMe3b1a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OdcER19FFg","display_url":"pic.twitter.com\/OdcER19FFg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/adrianses\/status\/1329162106567073793\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":406,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":406,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"sacateelbarbijo","indices":[244,260]},{"text":"coronatimo","indices":[262,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i0F8Yrxki8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/osiers59\/status\/1329123686956331008","display_url":"twitter.com\/osiers59\/statu\u2026","indices":[274,297]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[272,283]},{"text":"telecirco","indices":[285,295]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[0,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[122,133]},{"text":"plandemia","indices":[134,144]},{"text":"FalsaPandemia","indices":[145,159]},{"text":"fascismosanitario","indices":[160,178]},{"text":"NoAlNOM","indices":[179,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktR5MTu4tB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vdisidente\/status\/1329068897421561859?s=24","display_url":"twitter.com\/vdisidente\/sta\u2026","indices":[189,212]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"PLANdemia","indices":[63,73]},{"text":"coronaTIMO","indices":[74,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XK23vfvLCz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Raqueljoaira\/status\/1328816482395021313","display_url":"twitter.com\/Raqueljoaira\/s\u2026","indices":[86,109]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t10ggPFI7h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WharfRat_DE\/status\/1328813524932505602","display_url":"twitter.com\/WharfRat_DE\/st\u2026","indices":[59,82]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[22,32]},{"text":"CoronaTimo","indices":[33,44]},{"text":"COVID19","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqZ8eVCw9h","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/WbQXHfhPvBM","display_url":"youtu.be\/WbQXHfhPvBM","indices":[55,78]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"YoNomeVacuno","indices":[155,168]},{"text":"Plandemia","indices":[170,180]},{"text":"Coronafarsa","indices":[182,194]},{"text":"coronatimo","indices":[196,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ECKno6VDua","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329031130247553029","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1329041958736695302,"id_str":"1329041958736695302","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnG0nrIXEAYEeJz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnG0nrIXEAYEeJz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vTUY7UVuZs","display_url":"pic.twitter.com\/vTUY7UVuZs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VictorCR1970\/status\/1329041987073413122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":745,"h":1053,"resize":"fit"},"large":{"w":745,"h":1053,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[3,11]},{"text":"gripe","indices":[29,35]},{"text":"PLANDEMIA","indices":[57,67]},{"text":"coronatimo","indices":[68,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329012046713786368,"id_str":"1329012046713786368","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGZakKXEAAmc_4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGZakKXEAAmc_4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TQE26QhnKV","display_url":"pic.twitter.com\/TQE26QhnKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/woodoochile1\/status\/1329012053126901760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[82,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JL_MDesconocido","name":"Mundo Desconocido","id":1536167761,"id_str":"1536167761","indices":[0,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]},{"text":"coronatimo","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uwAO0Ak1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WharfRat_DE\/status\/1328813524932505602","display_url":"twitter.com\/WharfRat_DE\/st\u2026","indices":[70,93]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaturalOrden","name":"Orden Natural","id":938569003710210049,"id_str":"938569003710210049","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaturalOrden","name":"Orden Natural","id":938569003710210049,"id_str":"938569003710210049","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bFmuOmSD3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nworder\/status\/1328355256699392007","display_url":"twitter.com\/_nworder\/statu\u2026","indices":[89,112]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SalimosM\u00e1sFuertes","indices":[51,69]},{"text":"EsteVirusLoParamosUnidos","indices":[70,95]},{"text":"plandemia","indices":[96,106]},{"text":"coronatimo","indices":[107,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ca2Ok05BAe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ComunidadMadrid\/status\/1328343130618417160","display_url":"twitter.com\/ComunidadMadri\u2026","indices":[119,142]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[92,103]},{"text":"Plandemia","indices":[104,114]},{"text":"GobiernoCriminal","indices":[115,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}