{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL","10":"DemagogPL","11":"DemagogPL","12":"DemagogPL","13":"DemagogPL","14":"DemagogPL","15":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1329147335348252672,"1":1329147333339123716,"2":1329147331258822658,"3":1329104792535371779,"4":1329104787648999424,"5":1329104783626612740,"6":1329097162593067019,"7":1329097161095716865,"8":1329097158847582212,"9":1329070557791277056,"10":1329070556017135618,"11":1328987286399291392,"12":1328985946432397313,"13":1328985295686135808,"14":1328981943128633344,"15":1328979613817647105},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"text":{"0":":cross_mark:#Fakenews\n\nDoniesienia te nie s\u0105 wiarygodne, nie pochodz\u0105 z warto\u015bciowego \u017ar\u00f3d\u0142a, a mimo to wzbudzaj\u0105 strach w\u015br\u00f3d internaut\u00f3w wierz\u0105cych w istnienie globalnego spisku.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/hyvRoQvaRb\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","1":"Dane, kt\u00f3re mia\u0142y przedosta\u0107 si\u0119 do opinii publicznej, dotyczy\u0142y rzekomego planu premiera Justina Trudeau, kt\u00f3ry wraz z administracj\u0105 rz\u0105dow\u0105 planowa\u0142 wykorzystanie COVID-19 w celu zniewolenia Kanadyjczyk\u00f3w.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/hyvRoQvaRb\n\n#FactCheck","2":"Na prze\u0142omie pa\u017adziernika i listopada na zagranicznych i polskich stronach internetowych zacz\u0119\u0142y pojawia\u0107 si\u0119 doniesienia na temat do\u015b\u0107 nietypowego wycieku informacji w Kanadzie.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/hyvRoQvaRb\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","3":"Zapisz si\u0119 do naszego newslettera i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z informacjami o fake newsach, fact-checkingu i dezinformacji :pen:\n\n:e-mail: https:\/\/t.co\/5rQQ3T83rr\n\n#INFOSKAN #FactChecking #FakeNews https:\/\/t.co\/u4OAKcY9Bv","4":"Ju\u017c jutro wy\u015blemy Wam drugi numer, a w nim https:\/\/t.co\/yHkwaibLnf.:\n:check_mark: Live fact-checking debaty prezydenckiej w USA\n:check_mark: Dezinformacja wok\u00f3\u0142 szczepionki na koronawirusa\n:check_mark: Czym jest prebunking?\n:check_mark: Rzekome oszustwa podczas wybor\u00f3w w USA\n\n:e-mail: https:\/\/t.co\/5rQQ3T83rr\n\n#INFOSKAN https:\/\/t.co\/cpIHB0zgFm","5":":megaphone: Demagog #INFOSKAN to ekspercki newsletter, zawieraj\u0105cy najwa\u017cniejsze, specjalnie wyselekcjonowane informacje ze \u015bwiata fact-checkingu :flexed_biceps: \n\n:e-mail: https:\/\/t.co\/5rQQ3T83rr\n\n#INFOSKAN #FactChecking #FakeNews https:\/\/t.co\/7M6sv1eXCO","6":":cross_mark:#Fakenews\n\nFilmik jest cz\u0119\u015bci\u0105 serwisu informacyjnego wyemitowanego przez TVP3 Pozna\u0144. Oryginalny materia\u0142 dotyczy\u0142 udost\u0119pnienia 40 kolejnych \u0142\u00f3\u017cek w Szpitalu \u015aredzkim w woj. wielkopolskim dla pacjent\u00f3w chorych na #COVID19.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/az446csvE3","7":":cross_mark:#Fakenews\n\nNa nagraniu nie ma \u017cadnych element\u00f3w, kt\u00f3re \u015bwiadczy\u0142yby o tym, \u017ce do szpitala przywieziono manekina. By\u0142 to prawdziwy cz\u0142owiek, kt\u00f3rego przyj\u0119to na oddzia\u0142. \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/az446csvE3\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #koronawirusPRAWDA","8":"Niedawno w sieci pojawi\u0142 si\u0119 materia\u0142 wideo nagrany przed jednym ze szpitali. Internauci twierdz\u0105, \u017ce wida\u0107 na nim manekina, co \u015bwiadczy\u0142oby o tym, \u017ce pandemia jest nieprawd\u0105, a w szpitalach nie ma chorych. \n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/az446csvE3\n\n#FactCheck","9":":cross_mark:#Fakenews\n\nKonto, z kt\u00f3rego opublikowano tweeta, nazywa si\u0119 @michaIdworczyk. Od prawdziwego konta polityka r\u00f3\u017cni si\u0119 du\u017cym \u201ei\u201d zamiast litery \u201el\u201d na ko\u0144cu imienia. Aktualnie fa\u0142szywe konto zosta\u0142o zawieszone z uwagi na naruszenie zasad Twittera.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/XX3b6zcRIJ","10":"@michaldworczyk nie obarcza @trzaskowski_  odpowiedzialno\u015bci\u0105 za #MarszNiepodleg\u0142o\u015bci.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\nPowielany tweet jest fa\u0142szywy, pochodzi z satyrycznego konta.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/XX3b6zcRIJ\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","11":"@DemagogPL @PatrykJaki @JacekCzarnecki1 @SzJadczak @CTomczyk @TraczMichal @konradniklewicz Wystarczy odwiedzi\u0107 profil DT, \u017ceby zobaczy\u0107 jak wygl\u0105da prawdziwe ostrze\u017cenie: https:\/\/t.co\/C9at1LJCrU","12":"@MikeMayda @PatrykJaki @JacekCzarnecki1 @SzJadczak @CTomczyk @TraczMichal @konradniklewicz Je\u017celi dziennikarze i politycy nie b\u0119d\u0105 ich rozumie\u0107, to pewnie b\u0119dziemy musieli :(","13":"Dla jasno\u015bci: informujemy, \u017ce podobny podpis jakoby tweet by\u0142 \"fa\u0142szywy lub wprowadzaj\u0105cy w b\u0142\u0105d\" mo\u017ce doda\u0107 ka\u017cdy. \n\n:cross_mark: Nie jest wi\u0119c prawd\u0105, \u017ce Twitter oznaczy\u0142 post @PatrykJaki. \n\nCC: @JacekCzarnecki1, @SzJadczak,  @CTomczyk, @TraczMichal, @konradniklewicz.   \n\n#FakeNews https:\/\/t.co\/oWIIkrprE1 https:\/\/t.co\/nAsw6LYcLY","14":"@TDLipinski Przez tego tweeta udowadniamy, \u017ce ka\u017cdy mo\u017ce doda\u0107 sobie taki podpis. Fakt, nie opinia.","15":"Twitter poraz pierwszy oznaczy\u0142 tweeta polskiego polityka jako fa\u0142szywy :winking_face:?\n\n\u24d8  \ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf1 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1 \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf4 https:\/\/t.co\/svDVp3Nw8C"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 19:39:53","1":"2020-11-18 19:39:53","2":"2020-11-18 19:39:52","3":"2020-11-18 16:50:50","4":"2020-11-18 16:50:49","5":"2020-11-18 16:50:48","6":"2020-11-18 16:20:31","7":"2020-11-18 16:20:31","8":"2020-11-18 16:20:30","9":"2020-11-18 14:34:48","10":"2020-11-18 14:34:48","11":"2020-11-18 09:03:55","12":"2020-11-18 08:58:35","13":"2020-11-18 08:56:00","14":"2020-11-18 08:42:41","15":"2020-11-18 08:33:25"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":4,"3":1,"4":1,"5":3,"6":1,"7":1,"8":6,"9":2,"10":4,"11":1,"12":0,"13":8,"14":0,"15":4},"favorite_count":{"0":3,"1":2,"2":5,"3":1,"4":1,"5":3,"6":4,"7":5,"8":6,"9":4,"10":4,"11":0,"12":29,"13":30,"14":14,"15":34},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska","10":"Polska","11":"Polska","12":"Polska","13":"Polska","14":"Polska","15":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","10":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","11":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","12":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","13":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","14":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","15":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]},{"text":"FactCheck","indices":[217,227]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[228,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyvRoQvaRb","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-kanadyjski-premier-nie-planuje-zniewolenia-obywateli-wlasnego-kraju\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[192,215]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[210,219]},{"text":"FactCheck","indices":[267,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyvRoQvaRb","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-kanadyjski-premier-nie-planuje-zniewolenia-obywateli-wlasnego-kraju\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[242,265]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[181,190]},{"text":"FactCheck","indices":[238,248]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[249,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyvRoQvaRb","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-kanadyjski-premier-nie-planuje-zniewolenia-obywateli-wlasnego-kraju\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[213,236]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[144,153]},{"text":"FactChecking","indices":[154,167]},{"text":"FakeNews","indices":[168,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5rQQ3T83rr","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-zapisz-sie-do-newslettera\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1329104186487820288,"id_str":"1329104186487820288","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHtNzkXUAA8Kdh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHtNzkXUAA8Kdh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u4OAKcY9Bv","display_url":"pic.twitter.com\/u4OAKcY9Bv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1329104792535371779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[264,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHkwaibLnf","expanded_url":"http:\/\/m.in","display_url":"m.in","indices":[43,66]},{"url":"https:\/\/t.co\/5rQQ3T83rr","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-zapisz-sie-do-newslettera\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1329103925006503936,"id_str":"1329103925006503936","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHs-leXEAAw11N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHs-leXEAAw11N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cpIHB0zgFm","display_url":"pic.twitter.com\/cpIHB0zgFm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1329104787648999424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[10,19]},{"text":"INFOSKAN","indices":[167,176]},{"text":"FactChecking","indices":[177,190]},{"text":"FakeNews","indices":[191,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5rQQ3T83rr","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-zapisz-sie-do-newslettera\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1329103755846017026,"id_str":"1329103755846017026","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHs0vTW4AI2M3j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHs0vTW4AI2M3j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7M6sv1eXCO","display_url":"pic.twitter.com\/7M6sv1eXCO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1329104783626612740\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]},{"text":"COVID19","indices":[216,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/az446csvE3","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-do-szpitala-nie-przywieziono-manekina-to-prawdziwy-czlowiek\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[248,271]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]},{"text":"FactCheck","indices":[218,228]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[229,250]},{"text":"koronawirusPRAWDA","indices":[251,269]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/az446csvE3","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-do-szpitala-nie-przywieziono-manekina-to-prawdziwy-czlowiek\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[193,216]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[210,219]},{"text":"FactCheck","indices":[267,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/az446csvE3","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-do-szpitala-nie-przywieziono-manekina-to-prawdziwy-czlowiek\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[242,265]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaIdworczyk","name":"MichaI Dworczyk","id":1322516985104748544,"id_str":"1322516985104748544","indices":[61,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XX3b6zcRIJ","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/michal-dworczyk-nie-obarcza-trzaskowskiego-odpowiedzialnoscia-za-marsz-niepodleglosci\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/mich\u2026","indices":[251,274]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"MarszNiepodleg\u0142o\u015bci","indices":[65,85]},{"text":"Fakenews","indices":[89,98]},{"text":"FactCheck","indices":[209,219]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[220,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaldworczyk","name":"Micha\u0142 Dworczyk","id":2776583390,"id_str":"2776583390","indices":[0,15]},{"screen_name":"trzaskowski_","name":"Rafa\u0142 Trzaskowski","id":370112160,"id_str":"370112160","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XX3b6zcRIJ","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/michal-dworczyk-nie-obarcza-trzaskowskiego-odpowiedzialnoscia-za-marsz-niepodleglosci\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/mich\u2026","indices":[184,207]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Milukasz85","name":"\u0141ukasz","id":1104871957638627329,"id_str":"1104871957638627329","indices":[3,14]},{"screen_name":"DemagogPL","name":"\ud83d\udd0e DEMAGOG","id":2282335250,"id_str":"2282335250","indices":[16,26]},{"screen_name":"PatrykJaki","name":"Patryk Jaki - MEP","id":101576198,"id_str":"101576198","indices":[27,38]},{"screen_name":"JacekCzarnecki1","name":"Jacek Czarnecki","id":314065757,"id_str":"314065757","indices":[39,55]},{"screen_name":"SzJadczak","name":"Szymon Jadczak","id":43512158,"id_str":"43512158","indices":[56,66]},{"screen_name":"CTomczyk","name":"Cezary Tomczyk","id":52367150,"id_str":"52367150","indices":[67,76]},{"screen_name":"TraczMichal","name":"Micha\u0142 Tracz","id":432408764,"id_str":"432408764","indices":[77,89]},{"screen_name":"konradniklewicz","name":"Konrad Niklewicz","id":163990771,"id_str":"163990771","indices":[90,106]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MikeMayda","name":"Michal","id":2207399406,"id_str":"2207399406","indices":[0,10]},{"screen_name":"PatrykJaki","name":"Patryk Jaki - MEP","id":101576198,"id_str":"101576198","indices":[11,22]},{"screen_name":"JacekCzarnecki1","name":"Jacek Czarnecki","id":314065757,"id_str":"314065757","indices":[23,39]},{"screen_name":"SzJadczak","name":"Szymon Jadczak","id":43512158,"id_str":"43512158","indices":[40,50]},{"screen_name":"CTomczyk","name":"Cezary Tomczyk","id":52367150,"id_str":"52367150","indices":[51,60]},{"screen_name":"TraczMichal","name":"Micha\u0142 Tracz","id":432408764,"id_str":"432408764","indices":[61,73]},{"screen_name":"konradniklewicz","name":"Konrad Niklewicz","id":163990771,"id_str":"163990771","indices":[74,90]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"FakeNews","indices":[264,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatrykJaki","name":"Patryk Jaki - MEP","id":101576198,"id_str":"101576198","indices":[167,178]},{"screen_name":"JacekCzarnecki1","name":"Jacek Czarnecki","id":314065757,"id_str":"314065757","indices":[186,202]},{"screen_name":"SzJadczak","name":"Szymon Jadczak","id":43512158,"id_str":"43512158","indices":[204,214]},{"screen_name":"CTomczyk","name":"Cezary Tomczyk","id":52367150,"id_str":"52367150","indices":[217,226]},{"screen_name":"TraczMichal","name":"Micha\u0142 Tracz","id":432408764,"id_str":"432408764","indices":[228,240]},{"screen_name":"konradniklewicz","name":"Konrad Niklewicz","id":163990771,"id_str":"163990771","indices":[242,258]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWIIkrprE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1328979613817647105","display_url":"twitter.com\/DemagogPL\/stat\u2026","indices":[274,297]}],"media":[{"id":1328983696779735040,"id_str":"1328983696779735040","indices":[298,321],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_oYbXcAAH2yy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_oYbXcAAH2yy.png","url":"https:\/\/t.co\/nAsw6LYcLY","display_url":"pic.twitter.com\/nAsw6LYcLY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1328985295686135808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":633,"h":207,"resize":"fit"},"medium":{"w":633,"h":207,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":633,"h":207,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TDLipinski","name":"Tomasz Lipi\u0144ski","id":720322668,"id_str":"720322668","indices":[0,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/svDVp3Nw8C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrykjaki\/status\/1328951704331673603","display_url":"twitter.com\/patrykjaki\/sta\u2026","indices":[137,160]}]}}}