{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1329195188326166528,"1":1329180088466890753,"2":1329165003824517121,"3":1329149900009959424,"4":1329134790180806656,"5":1329119716976324613,"6":1329104587740114947,"7":1329089490699186188,"8":1329074392601530368,"9":1329059292536778753,"10":1329029092893724678,"11":1328998895737839617,"12":1328983795832410112,"13":1328968695318798337,"14":1328953598726836226,"15":1328941054704414725},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"text":{"0":"#COVID19 | La vacuna de Moderna inicia el tr\u00e1mite para su autorizaci\u00f3n en Europa https:\/\/t.co\/DW59DImaAH https:\/\/t.co\/xiC9vh4TwC","1":"Las biotecnol\u00f3gicas espa\u00f1olas lideran el el suministro de test de diagn\u00f3stico #COVID19 a @sanidadgob y @AseBio agradece la reelaboraci\u00f3n de los pliegos de licitaci\u00f3n para que pudieran concurrir compa\u00f1\u00edas m\u00e1s peque\u00f1as https:\/\/t.co\/NJXn5LJKhO https:\/\/t.co\/jz4FkW098Q","2":"Los nuevos residentes resultantes del examen de marzo de 2021 ocupar\u00e1n sus plazas antes del verano https:\/\/t.co\/x3CQiQA0TL https:\/\/t.co\/0AhqmVMY5T","3":"#VIH | El Laboratorio de Epidemiolog\u00eda Molecular del VIH-1, integrado en el Hospital Ram\u00f3n y Cajal y en el Irycis, ha coordinado un trabajo sobre las variantes del VIH-1 en poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica, adolescente y adulta en el Congo https:\/\/t.co\/cUZCq6pGQV https:\/\/t.co\/MpKX7ONGyx","4":"#COVID19 | Sanidad notifica 351 muertes m\u00e1s y 15.318 nuevos contagios https:\/\/t.co\/XOQLY0ikOl https:\/\/t.co\/SBZQqueFyr","5":"#MIR #FIR #EIR I \"Los residentes tienen m\u00e1s derechos y m\u00e1s respaldo jur\u00eddico del que son conscientes\", seg\u00fan Francisco Moreno @OMC_Espana @FFOMC @CanalUGR @vicentematas @ceskFeliu @dosanz10 @SromeroOmc https:\/\/t.co\/BnAtiilc9b https:\/\/t.co\/bAhfs0LGPt","6":"#COVID19 | Tras elevar los datos de eficacia de su vacuna del 90 al 95%, la mulitnacional @pfizer_spain a\u00f1ade que, adem\u00e1s, esa eficacia se mantuvo constante seg\u00fan criterios como la edad, el g\u00e9nero o la raza https:\/\/t.co\/SBVv9ZsINr https:\/\/t.co\/4X07t5vgi1","7":"#Covid19 | @GVAsanitat consigue \u201cin extremis\u201d el apoyo de una parte de los sindicatos para sus medidas excepcionales para el personal ante la covid-19 https:\/\/t.co\/NH2BDNEKfB https:\/\/t.co\/fDOUA1PaFC","8":"La revista @TheLancetInfDis publica datos de seguridad del ensayo en fase I\/II con la candidata vacunal 'CoronaVac' https:\/\/t.co\/sRjkCZKGEK https:\/\/t.co\/fPGVxZRL7k","9":".@amazon revoluciona EEUU con su nuevo servicio Amazon Pharmacy: venta 'online' de medicamentos con receta con rebajas de hasta el 80 % en medicamentos gen\u00e9ricos y 40% en los de marca https:\/\/t.co\/rcUO0TRnWw https:\/\/t.co\/dd3uXBtM0h","10":"Pilar Garrido toma el relevo de Zapatero como presidenta de @facme_es. Queda por conocer qui\u00e9n ocupar\u00e1 la Vicepresidencia. https:\/\/t.co\/J0xCBf6MRt https:\/\/t.co\/4YA0CJWtVR","11":"#Admirables | La doble lucha de m\u00e9dicos de Enfermedades Infecciosas contra la pandemia del #SIDA y la #COVID19 permite extraer algunas reflexiones \u00fatiles. https:\/\/t.co\/QYDMCYx8ry https:\/\/t.co\/k1ulcaUibz","12":"#D\u00edaMundialEPOC | La #EPOC triplica la mortalidad por #COVID19. Te lo contamos https:\/\/t.co\/zvDy0DSilQ https:\/\/t.co\/K2OlAAZf6D","13":"Entrevista a Jordi Vila, presidente de @SEIMC_: \"Espa\u00f1a debe mejorar en un uso m\u00e1s racional de los antibi\u00f3ticos\" https:\/\/t.co\/IfzTg04nUR https:\/\/t.co\/pjgNmX6B4B","14":"Los servicios liderados por comadronas consiguen partos m\u00e1s centrados en la mujer. Conclusiones de un estudio sobre 2.126 embarazos de bajo riesgo en hospitales p\u00fablicos de Espa\u00f1a e Irlanda.\nhttps:\/\/t.co\/i2nQPEXy1n https:\/\/t.co\/2I0dexuBv6","15":".@sanidadgob informa de que @mufaceoficial se incorpora a la receta electr\u00f3nica interoperable, e #ISFAS y #MUGEJU lo har\u00e1n antes de final de a\u00f1o https:\/\/t.co\/5VqawOY4gV https:\/\/t.co\/NlTLVFOZde"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 22:50:02","1":"2020-11-18 21:50:02","2":"2020-11-18 20:50:06","3":"2020-11-18 19:50:05","4":"2020-11-18 18:50:02","5":"2020-11-18 17:50:09","6":"2020-11-18 16:50:01","7":"2020-11-18 15:50:02","8":"2020-11-18 14:50:02","9":"2020-11-18 13:50:02","10":"2020-11-18 11:50:02","11":"2020-11-18 09:50:03","12":"2020-11-18 08:50:02","13":"2020-11-18 07:50:02","14":"2020-11-18 06:50:03","15":"2020-11-18 06:00:12"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0,"5":5,"6":0,"7":0,"8":1,"9":4,"10":1,"11":5,"12":3,"13":0,"14":1,"15":1},"favorite_count":{"0":1,"1":7,"2":4,"3":5,"4":0,"5":4,"6":0,"7":0,"8":2,"9":2,"10":2,"11":15,"12":7,"13":0,"14":2,"15":2},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DW59DImaAH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nzsY8Z","display_url":"bit.ly\/3nzsY8Z","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329195186778501135,"id_str":"1329195186778501135","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnI_-uEXcA8Bdxs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnI_-uEXcA8Bdxs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xiC9vh4TwC","display_url":"pic.twitter.com\/xiC9vh4TwC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329195188326166528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[89,100]},{"screen_name":"AseBio","name":"AseBio","id":386247164,"id_str":"386247164","indices":[103,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJXn5LJKhO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IQfJlb","display_url":"bit.ly\/2IQfJlb","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1329180086730362880,"id_str":"1329180086730362880","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIyPyAWEAAZIOK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIyPyAWEAAZIOK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jz4FkW098Q","display_url":"pic.twitter.com\/jz4FkW098Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329180088466890753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x3CQiQA0TL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36GiEVS","display_url":"bit.ly\/36GiEVS","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1329165002335539201,"id_str":"1329165002335539201","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIkhwQXUAErl3m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIkhwQXUAErl3m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0AhqmVMY5T","display_url":"pic.twitter.com\/0AhqmVMY5T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329165003824517121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"VIH","indices":[0,4]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cUZCq6pGQV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lKvQiP","display_url":"bit.ly\/3lKvQiP","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1329149898558672896,"id_str":"1329149898558672896","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIWymTWEAAaBSb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIWymTWEAAaBSb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MpKX7ONGyx","display_url":"pic.twitter.com\/MpKX7ONGyx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329149900009959424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOQLY0ikOl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32WhRze","display_url":"bit.ly\/32WhRze","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329134788805095424,"id_str":"1329134788805095424","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIJDGFXcAA9h_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIJDGFXcAA9h_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SBZQqueFyr","display_url":"pic.twitter.com\/SBZQqueFyr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329134790180806656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]},{"text":"FIR","indices":[5,9]},{"text":"EIR","indices":[10,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[126,137]},{"screen_name":"FFOMC","name":"Fund. Formaci\u00f3n OMC","id":495885179,"id_str":"495885179","indices":[138,144]},{"screen_name":"CanalUGR","name":"Universidad Granada","id":144804999,"id_str":"144804999","indices":[145,154]},{"screen_name":"vicentematas","name":"Vicente Matas #Mascarilla #Metro #Manos","id":248176709,"id_str":"248176709","indices":[155,168]},{"screen_name":"ceskFeliu","name":"Francesc Feliu","id":865280076191072257,"id_str":"865280076191072257","indices":[169,179]},{"screen_name":"dosanz10","name":"Domingo Antonio","id":407247200,"id_str":"407247200","indices":[180,189]},{"screen_name":"SromeroOmc","name":"Serafin Romero","id":418547173,"id_str":"418547173","indices":[190,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BnAtiilc9b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fcDdgt","display_url":"bit.ly\/3fcDdgt","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1329119715466371074,"id_str":"1329119715466371074","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH7VthXYAIJkQO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH7VthXYAIJkQO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bAhfs0LGPt","display_url":"pic.twitter.com\/bAhfs0LGPt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329119716976324613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBVv9ZsINr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f9EDIG","display_url":"bit.ly\/3f9EDIG","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1329104586276220930,"id_str":"1329104586276220930","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHtlE5WMAIcK0J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHtlE5WMAIcK0J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4X07t5vgi1","display_url":"pic.twitter.com\/4X07t5vgi1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329104587740114947\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":477,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":477,"h":358,"resize":"fit"},"small":{"w":477,"h":358,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH2BDNEKfB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fcjihH","display_url":"bit.ly\/3fcjihH","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1329089488744632328,"id_str":"1329089488744632328","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHf2SNUUAgoMN3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHf2SNUUAgoMN3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fDOUA1PaFC","display_url":"pic.twitter.com\/fDOUA1PaFC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329089490699186188\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLancetInfDis","name":"The Lancet Infectious Diseases","id":2375643853,"id_str":"2375643853","indices":[11,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRjkCZKGEK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pGBJ2Y","display_url":"bit.ly\/3pGBJ2Y","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329074390760230912,"id_str":"1329074390760230912","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHSHd1VEAAn-YK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHSHd1VEAAn-YK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fPGVxZRL7k","display_url":"pic.twitter.com\/fPGVxZRL7k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329074392601530368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amazon","name":"Amazon","id":20793816,"id_str":"20793816","indices":[1,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcUO0TRnWw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kPsASl","display_url":"bit.ly\/3kPsASl","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1329059290913656832,"id_str":"1329059290913656832","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHEYihXUAA86Ya.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHEYihXUAA86Ya.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dd3uXBtM0h","display_url":"pic.twitter.com\/dd3uXBtM0h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329059292536778753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"facme_es","name":"facme","id":569777974,"id_str":"569777974","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J0xCBf6MRt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3faFKYz","display_url":"bit.ly\/3faFKYz","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1329029091358543876,"id_str":"1329029091358543876","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGo6saWEAQbReX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGo6saWEAQbReX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4YA0CJWtVR","display_url":"pic.twitter.com\/4YA0CJWtVR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1329029092893724678\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]},{"text":"SIDA","indices":[91,96]},{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QYDMCYx8ry","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pEAFg8","display_url":"bit.ly\/3pEAFg8","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1328998894206902272,"id_str":"1328998894206902272","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGNc_QW4AAMxJr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGNc_QW4AAMxJr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k1ulcaUibz","display_url":"pic.twitter.com\/k1ulcaUibz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328998895737839617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEPOC","indices":[0,15]},{"text":"EPOC","indices":[21,26]},{"text":"COVID19","indices":[54,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zvDy0DSilQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f7Z5d9","display_url":"bit.ly\/3f7Z5d9","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1328983794217607169,"id_str":"1328983794217607169","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_uDaXYAEdTg9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_uDaXYAEdTg9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K2OlAAZf6D","display_url":"pic.twitter.com\/K2OlAAZf6D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328983795832410112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEIMC_","name":"SEIMC","id":409115385,"id_str":"409115385","indices":[39,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IfzTg04nUR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lt1vFD","display_url":"bit.ly\/3lt1vFD","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1328968693771104256,"id_str":"1328968693771104256","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFx_F3XcAAZ7H1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFx_F3XcAAZ7H1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pjgNmX6B4B","display_url":"pic.twitter.com\/pjgNmX6B4B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328968695318798337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2nQPEXy1n","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IJSYzU","display_url":"bit.ly\/2IJSYzU","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1328953597040734211,"id_str":"1328953597040734211","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFkQWKXMAM-y0E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFkQWKXMAM-y0E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2I0dexuBv6","display_url":"pic.twitter.com\/2I0dexuBv6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328953598726836226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"ISFAS","indices":[97,103]},{"text":"MUGEJU","indices":[106,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[1,12]},{"screen_name":"mufaceoficial","name":"mufaceoficial","id":1240252832651018240,"id_str":"1240252832651018240","indices":[28,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5VqawOY4gV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fbpQxd","display_url":"bit.ly\/3fbpQxd","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1328941053160853505,"id_str":"1328941053160853505","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFY2MkWEAE6ZvI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFY2MkWEAE6ZvI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NlTLVFOZde","display_url":"pic.twitter.com\/NlTLVFOZde","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328941054704414725\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":614,"h":389,"resize":"fit"},"small":{"w":614,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":389,"resize":"fit"}}}]}}}