{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1329182284239474688,"1":1329173724331913217,"2":1329165368305328131,"3":1329164676568133633,"4":1329163564628783107,"5":1329161570430164993,"6":1329159918113468420,"7":1329156836277235712,"8":1329151504717144065,"9":1329150030142468096,"10":1329149942850609154,"11":1329139645100208133,"12":1329139241809481730,"13":1329138918818713600,"14":1329138749981274114,"15":1329103584680669188,"16":1329102917689888768,"17":1329102329048608772,"18":1329099574275936262,"19":1329098818315489283,"20":1329097814656299011,"21":1329096186066853889,"22":1329087683738537988,"23":1329086929942368256,"24":1329055977560297475,"25":1329011989822263296,"26":1329011182867460097,"27":1329010987220017152,"28":1329008940072513537,"29":1328950878913630210,"30":1328945471277178881,"31":1328944638611296257},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true},"text":{"0":"Entre @Ivaningrado, @davidsantosvlog y @patergongora, entrevistan a @GirautaOficial.\nhttps:\/\/t.co\/lg1LryWHZa","1":"En Galicia el gobierno del PP pregunta a los padres si creen que deber\u00eda haber m\u00e1s clases en gallego. Sobre si deber\u00eda haber m\u00e1s clases en espa\u00f1ol no pregunta. Y es que no hay que hacer preguntas cuando no se est\u00e1 preparado para o\u00edr seg\u00fan qu\u00e9 respuestas   https:\/\/t.co\/IN2SQIR3Ck","2":"De todas las soluciones propuestas que he le\u00eddo para solucionar la crisis migratoria en Canarias todav\u00eda no he le\u00eddo la de detener la crisis migratoria en Canarias.","3":"\"Somos una nueva generaci\u00f3n\"\nA. Lastra.\n\nCalvo 63\nCalvi\u00f1o 52\nRibera 51\nM J Montero 54\nCela\u00e1 71\nDuque 57\n\u00c1balos 61\nGrande-Marlaska 58\nA Gonz\u00e1lez 51\nRobles 67\nJos\u00e9 Luis Escriv\u00e1 60\nPlanas 68\nIlla 57\nCastells 78\nDarias 55\nUribes 52\nJ C Campo 59 https:\/\/t.co\/VKX39KuGb6","4":"Los recogenueces de toda la vida se ponen nerviosos al ver que quienes sacuden el \u00e1rbol se quieren llevar tambi\u00e9n las nueces. https:\/\/t.co\/y12OoVayz3","5":"Cumple un a\u00f1o 'Radio California Libre', del gran @yatusabe, sin duda el programa m\u00e1s NECESARIO para la comunidad hispana en el Golden State. \u00a1Ojal\u00e1 @Univision decida convertirlo en nacional! https:\/\/t.co\/jnFGdyfAyd https:\/\/t.co\/osalAppfIv","6":"Pablo Iglesias recorta las ayudas a C\u00e1ritas y Cruz Roja en plenas colas del hambre mientras el presupuesto de su ministerio aumenta un 70% con respecto a 2020\n\nEs ideolog\u00eda: cuanto peor, mejor, y m\u00e1s posibilidades de caer en la red asistencial del gobierno https:\/\/t.co\/gZX9y1E9ha","7":"@pitufador @Angel_Esojo @libertaddigital \"Si no\", separado.","8":"Lecci\u00f3n de historia de Federico: \"No ha habido nunca un PSOE moderado excepto en dos ocasiones\" https:\/\/t.co\/GDdZK9Oeuw a trav\u00e9s de @libertaddigital","9":"El tal @lopezacunad no para de hacer el rid\u00edculo. En la primera ola dec\u00eda que no hab\u00eda problema. En la segunda, que la estrategia de Madrid fracasar\u00eda. Pero no le faltan plat\u00f3s para seguir esparciendo pseudociencia magufa progre. https:\/\/t.co\/5rnpdTgQAX","10":"El Sr. @lopezacunad miente, por ignorancia o sectarismo. En las cifras de Madrid S\u00cd est\u00e1n incluidos los pacientes que est\u00e1n en la Sanidad Privada. Con asesores como este no sorprende que Asturias sea la Comunidad con m\u00e1s hospitalizados per c\u00e1pita de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/wIW0CqWedY","11":"Es siempre curioso leer la prensa de hace d\u00e9cadas. Se precisa personal femenino para central lechera. Con lo de las auditor\u00edas de g\u00e9nero yo ya no s\u00e9 si eso ser\u00eda machista, o feminista radical o qu\u00e9. https:\/\/t.co\/u4XtdW9v0F","12":"Sinceramente, no ten\u00e9is autoridad moral para afirmar esto, d\u00edas despu\u00e9s de enmudecer ante el pacto de los PGE con etarras, cuya presencia institucional permit\u00eds con una ley electoral nociva y desigual.\nPregunt\u00e1dselo a vuestros concejales, a los que tengan vida laboral sin carn\u00e9. https:\/\/t.co\/EABYlqsKU9","13":"ESTO NO PUEDE SER VERDAD. VERIFICADME ESTO, @Newtral, @_anapastor_, @DebatAlRojoVivo, @sextaNoticias, @EqInvestigacion, @A3Noticias, @publico_es! https:\/\/t.co\/yuftpPb3M4","14":"Pues s\u00ed, tengo una duda: \u00bfvais a luchar contra la desinformaci\u00f3n como este tipejo que trabaja para vosotros y que excita el odio como un aut\u00e9ntico hijo de Goebbels? https:\/\/t.co\/2bPYwKiMMU https:\/\/t.co\/DcZsobJ61O","15":"Pensi\u00f3n que cobra un hijo de un padre asesinado por la madre:\n\n140\u20ac antes\n140\u20ac hoy\n\nPensi\u00f3n que cobra un hijo de una madre asesinada por el padre\n\n140\u20ac antes\n600\u20ac hoy\n\nEl feminismo no lucha por la igualdad. Lucha por la supremac\u00eda.\n\nFuente @CarrascoAntonia","16":"Lo bonito de ver a algunos enfadados con Abascal es pensar en cu\u00e1ntas semanas tardar\u00e1n en darle la raz\u00f3n. Esto suced\u00eda hace menos de un mes. Hoy esta en otro mundo. https:\/\/t.co\/2OAMBsPKQ0","17":"En Galapagar caben unos cuantos. Solidaridad, compa\u00f1eras y compa\u00f1eros. https:\/\/t.co\/VwAAWyV457","18":"Desde esta asociaci\u00f3n queremos recordar a todos los compa\u00f1eros de Polic\u00eda Nacional que es la @RAEinforma la encargada de la regularizaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica, no la @policia, y que cuantos m\u00e1s chiringuitos tiene un cuerpo policial, menos polic\u00edas le quedan para servir a los ciudadanos. https:\/\/t.co\/xrcov93piz","19":"Ahora veremos a la prensa basura justificando esto diciendo que as\u00ed se hace en otros pa\u00edses. En otros pa\u00edses la Fiscal\u00eda no est\u00e1 en manos del presidente del Gobierno a trav\u00e9s de una sectaria del partido. https:\/\/t.co\/aVic6cgUTq","20":"\u00bfNo os da alipori el mastuerzo? https:\/\/t.co\/cLzRqUiE00","21":"La nueva mentira del gobierno: \n\nBaja el IVA de las mascarillas, s\u00ed, pero SOLO el de las quir\u00fargicas desechables.\n\nEl peor gobierno en el peor momento. https:\/\/t.co\/sBshZZYWkU","22":"Con los medios espa\u00f1oles ocurre que vas a criticar el titular y entonces te ataca por la espalda el subt\u00edtulo. https:\/\/t.co\/i3lAQjdXJO","23":"La zarrapastrosa TVE, preguntando si los padres pueden decidir qu\u00e9 educaci\u00f3n quieren para sus hijos o eso es cosa del Gobierno. Y no les da verg\u00fcenza.\nPor el puto cierre de esta mierda sectaria de @rtve, pero YA. https:\/\/t.co\/ohqWdg4WdD","24":"Debo contarles a @FrayJosepho y @MonsieurSansFoy q los bots de Google, censuran \u201cSomos Libres\u201d, la canci\u00f3n q hicimos en colaboraci\u00f3n por ser un \u201cpeligro\u201d para las elecciones de la UE y Per\u00fa. \nYo ya compr\u00e9 mi mantita para la mazmorra q me toque por ac\u00e1. :cold_face:\nhttps:\/\/t.co\/9wYxkqCY58","25":"\u00bfEsto qu\u00e9 es lo que es, Irene Montero?\n\u00bfMujeres con aparato inseminante?\nVais a liar a los ni\u00f1os. https:\/\/t.co\/O5hPQReXhM","26":"Los ricos pagan pocos impuestos hasta que le toca a uno de estos que pontifican sobre los que deber\u00edan pagar. https:\/\/t.co\/PmXyqPbmXN","27":"Hay quien quiere que Echenique dimita simplemente porque est\u00e1 condenado por dos cositas: 1) por no pagar la Seguridad Social a su asistente y 2) por llamarle violador a un inocente que hab\u00eda sido asesinado por una candidata de Podemos.\nNi que hubiera robado dos tarros de crema.","28":"1520-2020: 5 Centenario del descubrimiento del Estrecho de Magallanes.\n\nMagallanes era portugu\u00e9s pero fue naturalizado espa\u00f1ol. Su expedici\u00f3n fue financiada por la Corona Espa\u00f1ola. \nDirigi\u00f3 el regreso J.S Elcano.\n\n\u00bfQu\u00e9 celebraciones ha hecho el Gobierno para recordar esta gesta? https:\/\/t.co\/VuiOcYldbv","29":"La democracia no la trajo \"la lucha de la oposici\u00f3n clandestina\", que, en su mayor\u00eda (PCE), era antidemocr\u00e1tica. No. La democracia la trajeron los franquistas. El PCE quer\u00eda un r\u00e9gimen comunista, como es l\u00f3gico. No una 'democracia burguesa' y parlamentaria, que despreciaban. https:\/\/t.co\/6L0Cb7tuWS","30":"Irene Montero acusa al \"cambio clim\u00e1tico\" de ir contra el feminismo https:\/\/t.co\/SWQmdunjto a trav\u00e9s de @libertaddigital","31":"El repulsivo doble rasero de Podemos: nueva condena contra Echenique, que por supuesto no dimite https:\/\/t.co\/UpTULuFAS6 a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 21:58:46","1":"2020-11-18 21:24:45","2":"2020-11-18 20:51:33","3":"2020-11-18 20:48:48","4":"2020-11-18 20:44:23","5":"2020-11-18 20:36:27","6":"2020-11-18 20:29:53","7":"2020-11-18 20:17:38","8":"2020-11-18 19:56:27","9":"2020-11-18 19:50:36","10":"2020-11-18 19:50:15","11":"2020-11-18 19:09:20","12":"2020-11-18 19:07:44","13":"2020-11-18 19:06:27","14":"2020-11-18 19:05:46","15":"2020-11-18 16:46:02","16":"2020-11-18 16:43:23","17":"2020-11-18 16:41:03","18":"2020-11-18 16:30:06","19":"2020-11-18 16:27:06","20":"2020-11-18 16:23:07","21":"2020-11-18 16:16:38","22":"2020-11-18 15:42:51","23":"2020-11-18 15:39:51","24":"2020-11-18 13:36:52","25":"2020-11-18 10:42:04","26":"2020-11-18 10:38:52","27":"2020-11-18 10:38:05","28":"2020-11-18 10:29:57","29":"2020-11-18 06:39:14","30":"2020-11-18 06:17:45","31":"2020-11-18 06:14:27"},"retweet_count":{"0":9,"1":43,"2":624,"3":917,"4":930,"5":28,"6":4122,"7":0,"8":57,"9":104,"10":617,"11":10,"12":60,"13":50,"14":35,"15":270,"16":983,"17":494,"18":174,"19":547,"20":306,"21":2835,"22":145,"23":40,"24":10,"25":73,"26":443,"27":2762,"28":41,"29":120,"30":187,"31":60},"favorite_count":{"0":34,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1,"8":199,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1656,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":384,"30":718,"31":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivaningrado","name":"Ivaningrado","id":280137564,"id_str":"280137564","indices":[6,18]},{"screen_name":"davidsantosvlog","name":"David Santos","id":898509354630041600,"id_str":"898509354630041600","indices":[20,36]},{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[39,52]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[68,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lg1LryWHZa","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TZgQOyRfkEo&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=TZgQOy\u2026","indices":[85,108]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santiagonavajas","name":"Santiago Navajas \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":17155094,"id_str":"17155094","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"El Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"yatusabe","name":"President-Elect P\u1d00\u0299\u029f\u1d0f K\u029f\u1d07\u026a\u0274\u1d0d\u1d00\u0274","id":103472630,"id_str":"103472630","indices":[65,74]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pitufador","name":"principe valiente","id":301742854,"id_str":"301742854","indices":[0,10]},{"screen_name":"Angel_Esojo","name":"\u00c1ngel L.Esojo Garcia","id":381626164,"id_str":"381626164","indices":[11,23]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[24,40]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[132,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GDdZK9Oeuw","expanded_url":"https:\/\/tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-11-18\/leccion-de-historia-de-federico-no-ha-habido-un-psoe-bueno-salvo-en-dos-ocasiones-6075770.html","display_url":"tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-11\u2026","indices":[96,119]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]},{"screen_name":"lopezacunad","name":"Daniel Lopez Acuna","id":604509261,"id_str":"604509261","indices":[26,38]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]},{"screen_name":"lopezacunad","name":"Daniel Lopez Acuna","id":604509261,"id_str":"604509261","indices":[26,38]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[60,68]},{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[70,82]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[84,100]},{"screen_name":"sextaNoticias","name":"laSexta Noticias","id":82084630,"id_str":"82084630","indices":[102,116]},{"screen_name":"EqInvestigacion","name":"Equipo Investigaci\u00f3n","id":378500131,"id_str":"378500131","indices":[118,134]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"roma_gallardo","name":"Roma Gallardo","id":3003055095,"id_str":"3003055095","indices":[3,17]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VwAAWyV457","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1329101985761652739","display_url":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026","indices":[71,94]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaSXXI","name":"Polic\u00edaS.XXI","id":709312028415029248,"id_str":"709312028415029248","indices":[3,15]},{"screen_name":"RAEinforma","name":"RAE","id":350411337,"id_str":"350411337","indices":[110,121]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLzRqUiE00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laresistencia\/status\/1328847889196589058","display_url":"twitter.com\/laresistencia\/\u2026","indices":[52,75]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javbilbao","name":"Derroiciones Bilbao","id":152055326,"id_str":"152055326","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[3,17]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PianoNocturno","name":"Erus S\u00edmera","id":1627032919,"id_str":"1627032919","indices":[3,17]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[36,48]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[51,67]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canete707","name":"August Landmesser","id":1189070442,"id_str":"1189070442","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1328968619921956864,"id_str":"1328968619921956864","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFx6ywW4AARsoZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnFx6ywW4AARsoZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O5hPQReXhM","display_url":"pic.twitter.com\/O5hPQReXhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/canete707\/status\/1328968621939449859\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":526,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":526,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328968621939449859,"source_status_id_str":"1328968621939449859","source_user_id":1189070442,"source_user_id_str":"1189070442"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Louella_Parsons","name":"Louella Parsons","id":514199295,"id_str":"514199295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6L0Cb7tuWS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JaviSantamarta\/status\/1328948553641828353","display_url":"twitter.com\/JaviSantamarta\u2026","indices":[276,299]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[104,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SWQmdunjto","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-17\/irene-montero-acusa-cambio-climatico-contra-feminismo-6681352\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-17\/ire\u2026","indices":[68,91]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UpTULuFAS6","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/editorial\/el-repulsivo-doble-rasero-de-podemos-nueva-condena-contra-echenique-que-por-supuesto-no-dimite-6681401\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/editor\u2026","indices":[113,136]}]}}}