{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1329180310555291648,"1":1329180230582464517,"2":1329180224852987904,"3":1329177080756580368,"4":1329176417305767936,"5":1329176396246224896,"6":1329175731000193024,"7":1329174433668472832,"8":1329174419248459779,"9":1329174405596012544,"10":1329174387296235535,"11":1329174373908013059,"12":1329174352546426881,"13":1329174330702524422,"14":1329174309500280832,"15":1329174284670033922,"16":1329173212199084035,"17":1329136848178974720,"18":1329131468308754442,"19":1329128947855056896,"20":1329121296429555712,"21":1329115523779604487,"22":1329113533901058049,"23":1329103779728338945,"24":1329103681128697856,"25":1329103666465398786,"26":1329101513613070336,"27":1329100797615943684,"28":1329061000616824836,"29":1329060485694705666,"30":1329060103589404672,"31":1329057790355263495,"32":1329057694414757890,"33":1329056730974724098,"34":1329056441295118339,"35":1329056323468746754,"36":1329056216883007489,"37":1329055894953484292},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true,"35":true,"36":false,"37":false},"text":{"0":"\u00bfPor qu\u00e9 el gobierno no quiere que nos hagamos el test del #COVID19 en las farmacias?","1":"@LaRetuerka Ni caso. Credibilidad cero.","2":"@LaRetuerka Ya est\u00e1n los carro\u00f1eros tocando en la puerta del carnicero!!!","3":"Recogiendo nueces en 3,2, 1...\n\nEl PNV aprieta a S\u00e1nchez tras sus pactos con Bildu: \u00abSi rechazamos los PGE puede que el castillo de naipes se caiga\u00bb https:\/\/t.co\/uKMplNNchr","4":"La prensa alemana elogia la gesti\u00f3n de @IdiazAyuso @eruizescudero y la Comunidad de Madrid en la gesti\u00f3n de la pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/PyA9zkzCSz","5":"#URGENTE La Comunidad de Madrid se convierte en una de las regiones de Europa:European_Union: con menos incidencia 280 casos por cada 100.000. https:\/\/t.co\/ZQTd60AYiP","6":"Los pol\u00edticos y votantes de @PSOE y @PODEMOS deber\u00edan estar viendo el programa de @navedelmisterio \nA esto nos llevaron. \nY todos aquellos que juegan con la vida de los dem\u00e1s, tambi\u00e9n.\nMarc est\u00e1 siendo un gran ejemplo.","7":"\u00bfHay derecho a q estemos sufriendo el autoritarismo del PSOE y Podemos?\n\u00bfNo se puede acabar  judicialmente con el gobierno actual?\nPues deber\u00eda haber una f\u00f3rmula legal de autodefensa para evitar esta aparente destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a y el Espa\u00f1ol de forma aparentemente intencionada.","8":"Una jueza declara la extinci\u00f3n de UPyD y pide que se borre del Registro de Partidos mientras se permite que Bildu gobierne el Pa\u00eds.\n\nNo, no es broma, es Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/pMvW67PQjT","9":"Si a esto vienen a Espa\u00f1a, creo que necesitamos un ba\u00f1o de Vox a presi\u00f3n.\n\nDifunde. https:\/\/t.co\/5Q75mmE2h6","10":"Que no se olvide #Yotengomemoria. \n\nA este t\u00edo no se le caer\u00e1 la cara de verg\u00fcenza?\n\nEs el pol\u00edtico m\u00e1s mentiroso del mundo. Deber\u00eda perseguirlo la justicia por enga\u00f1ar a los ciudadanos para llegar a Moncloa.\n\nQue alguien tipifique este delito ya en el C\u00f3digo Penal. https:\/\/t.co\/S9JsOYpQGZ","11":"No lo ver\u00e1s en laSexta: 'Don Piso' Wyoming, condenado a pagar 567.000 euros a Hacienda - Periodista Digital https:\/\/t.co\/H5tqMbP3pW","12":"La Presidenta de la Comisi\u00f3n Europea aconseja hacer en toda Europa lo que @IdiazAyuso lleva meses implantando en Madrid. \n\nLos Psoepodemitas est\u00e1n ahora echando espumarajos por la boca. https:\/\/t.co\/eOUSjvhigl","13":"P\u00e1nico entre los vecinos de Canarias: el Gobierno suelta en la calle a cientos de inmigrantes ilegales | Altavoz de Sucesos https:\/\/t.co\/ONw7pJfxCG v\u00eda","14":"La Fiscal\u00eda del Supremo da la raz\u00f3n a Vox y solicita repetir el juicio contra Otegi por intentar reconstruir Batasuna - Libertad Digital https:\/\/t.co\/7P5iW29HOS","15":"Ayuso recibe el apoyo de la Comisi\u00f3n Europea en su demanda de realizar tests r\u00e1pidos de ant\u00edgenos y deja al Gobierno Central una vez m\u00e1s como verdaderos incompetentes.https:\/\/t.co\/0tq434KeT8","16":"Desconecto de Twitter un tiempo ,estoy saturada y harta de pelear batallas imposibles ganar de momento .\nPara m\u00ed esto se gana en las calles ,no hay otra . Coger\u00e9 fuerzas y volver\u00e9 chicos por y para Espa\u00f1a :Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/PhoidvDMdT","17":"\u00bfHay derecho a q estemos sufriendo el autoritarismo del PSOE y Podemos?\n\u00bfNo se puede acabar  judicialmente con el gobierno actual?\nPues deber\u00eda haber una f\u00f3rmula legal de autodefensa para evitar esta aparente destrucci\u00f3n de Espa\u00f1a y el Espa\u00f1ol de forma aparentemente intencionada.","18":"Debo condenar y condeno....Toma ya ! Y el c\u00f3digo \u00e9tico de Unidas Chorradas podemos \u201cpa\u201d cuando ? https:\/\/t.co\/HsbCUSSDZB","19":"ETA desapareci\u00f3 hace 10 a\u00f1os, pero Franco estaba esta ma\u00f1ana paseando por la calle Sierpes. https:\/\/t.co\/2hkp7mPzQh","20":"Hoy has hecho un ejercicio m\u00e1s de hipocres\u00eda @anioramas. Hace un a\u00f1o criticabas a @vox_es por su pol\u00edtica de #FronterasSeguras y ahora pides que se act\u00fae contra la inmigraci\u00f3n ilegal.\n\nEres responsable de la invasi\u00f3n migratoria que sufre Canarias. https:\/\/t.co\/iMJgjFkvGh https:\/\/t.co\/GLu85KhcbT","21":"Una jueza declara la extinci\u00f3n de UPyD y pide que se borre del Registro de Partidos mientras se permite que Bildu gobierne el Pa\u00eds.\n\nNo, no es broma, es Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/pMvW67PQjT","22":"El bi\u00f3logo, y divulgador cient\u00edfico, don Fernando L\u00f3pez-Mirones, nos avisa de los inconvenientes que podr\u00edamos tener vacun\u00e1ndonos con con tecnolog\u00eda ARNm...\n#LevantandoEspa\u00f1a \n1\/2 https:\/\/t.co\/B7r0JtGkmr","23":"@LaRetuerka Mentir como lo hace @sanchezcastejon deber\u00eda ser delito.","24":"@LaRetuerka \u201cLa luz es un derecho\u201d. \u00bfMandeee? Menudas jetas las moras, en su pa\u00eds agachando la cabeza y ni p\u00edo y aqu\u00ed exigiendo hasta el infinito sin pudor. Si quer\u00e9is luz, a pagarla como todos. Tanto obtener gratis q consideran nuestra obligaci\u00f3n proveer a quien jam\u00e1s aportar\u00e1. Sanguijuelas","25":"@LaRetuerka Es muy sencillo. Si no estan a gusto, que cierren la puerta al salir, caraduras!!!!","26":"Si a esto vienen a Espa\u00f1a, creo que necesitamos un ba\u00f1o de Vox a presi\u00f3n.\n\nDifunde. https:\/\/t.co\/5Q75mmE2h6","27":"Que no se olvide #Yotengomemoria. \n\nA este t\u00edo no se le caer\u00e1 la cara de verg\u00fcenza?\n\nEs el pol\u00edtico m\u00e1s mentiroso del mundo. Deber\u00eda perseguirlo la justicia por enga\u00f1ar a los ciudadanos para llegar a Moncloa.\n\nQue alguien tipifique este delito ya en el C\u00f3digo Penal. https:\/\/t.co\/S9JsOYpQGZ","28":"No lo ver\u00e1s en laSexta: 'Don Piso' Wyoming, condenado a pagar 567.000 euros a Hacienda - Periodista Digital https:\/\/t.co\/H5tqMbP3pW","29":"Bravo por Francia.\nFrancia prepara su nueva ley para combatir el islam pol\u00edtico, la gangrena islamista https:\/\/t.co\/hY5umJOwej","30":"La Presidenta de la Comisi\u00f3n Europea aconseja hacer en toda Europa lo que @IdiazAyuso lleva meses implantando en Madrid. \n\nLos Psoepodemitas est\u00e1n ahora echando espumarajos por la boca. https:\/\/t.co\/eOUSjvhigl","31":"Queridos amigos, sigan a la asociaci\u00f3n @ReaccionaX, constitu\u00edda en memoria del industrial y pol\u00edtico Javier de Ybarra y Berg\u00e9, asesinado por la basura etarra en 1977 \u00a1In memoriam!","32":"DESGOBIERNO DE ESPA\u00d1EZUELA\n\nPor su Nefasta Gesti\u00f3n.....\nNos Jodieron la Primera\nNos Jodieron el Verano\nNos Joden el Oto\u00f1o.\nNos Joderan el Invierno\n\nAHORA NOS JODERAN LAS FECHAS M\u00c1S FAMILIARES.\n\nComo veis vuestras Navidades?\n\nYO, CON MUCHA TRISTEZA.\n\nDESGOBIERNO DE ESPA\u00d1EZUELA https:\/\/t.co\/HZA0GIiDdg","33":"P\u00e1nico entre los vecinos de Canarias: el Gobierno suelta en la calle a cientos de inmigrantes ilegales | Altavoz de Sucesos https:\/\/t.co\/ONw7pJfxCG v\u00eda","34":"Hola @PSOE . El acercamiento de presos etarras es el pago por el apoyo a los presupuestos, o solo es parte de la cuenta que os han pasado?\nLo digo por ir abasteciendo de Almax a los vuestros.","35":"Gobierno socialcomunistarra. \nPunto.","36":"La Fiscal\u00eda del Supremo da la raz\u00f3n a Vox y solicita repetir el juicio contra Otegi por intentar reconstruir Batasuna - Libertad Digital https:\/\/t.co\/7P5iW29HOS","37":"Ayuso recibe el apoyo de la Comisi\u00f3n Europea en su demanda de realizar tests r\u00e1pidos de ant\u00edgenos y deja al Gobierno Central una vez m\u00e1s como verdaderos incompetentes.https:\/\/t.co\/0tq434KeT8"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 21:50:55","1":"2020-11-18 21:50:36","2":"2020-11-18 21:50:35","3":"2020-11-18 21:38:05","4":"2020-11-18 21:35:27","5":"2020-11-18 21:35:22","6":"2020-11-18 21:32:43","7":"2020-11-18 21:27:34","8":"2020-11-18 21:27:31","9":"2020-11-18 21:27:27","10":"2020-11-18 21:27:23","11":"2020-11-18 21:27:20","12":"2020-11-18 21:27:15","13":"2020-11-18 21:27:09","14":"2020-11-18 21:27:04","15":"2020-11-18 21:26:58","16":"2020-11-18 21:22:43","17":"2020-11-18 18:58:13","18":"2020-11-18 18:36:50","19":"2020-11-18 18:26:49","20":"2020-11-18 17:56:25","21":"2020-11-18 17:33:29","22":"2020-11-18 17:25:34","23":"2020-11-18 16:46:49","24":"2020-11-18 16:46:25","25":"2020-11-18 16:46:22","26":"2020-11-18 16:37:49","27":"2020-11-18 16:34:58","28":"2020-11-18 13:56:49","29":"2020-11-18 13:54:47","30":"2020-11-18 13:53:16","31":"2020-11-18 13:44:04","32":"2020-11-18 13:43:41","33":"2020-11-18 13:39:52","34":"2020-11-18 13:38:42","35":"2020-11-18 13:38:14","36":"2020-11-18 13:37:49","37":"2020-11-18 13:36:32"},"retweet_count":{"0":174,"1":1,"2":3,"3":70,"4":425,"5":163,"6":101,"7":101,"8":53,"9":237,"10":59,"11":103,"12":47,"13":27,"14":34,"15":55,"16":60,"17":101,"18":70,"19":531,"20":165,"21":53,"22":169,"23":8,"24":8,"25":5,"26":237,"27":59,"28":103,"29":193,"30":47,"31":10,"32":186,"33":27,"34":229,"35":4804,"36":34,"37":55},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":141,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":33,"18":0,"19":0,"20":0,"21":80,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":449,"27":92,"28":200,"29":0,"30":95,"31":0,"32":0,"33":32,"34":0,"35":0,"36":87,"37":147},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nitakayamanbore","name":"Luis B. P\u00e9rez","id":284469806,"id_str":"284469806","indices":[3,19]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[21,32]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elcidca11684265","name":"el cid campeador","id":1278417175158628357,"id_str":"1278417175158628357","indices":[3,19]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[21,32]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uKMplNNchr","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/pais-vasco\/abci-aviso-sanchez-y-bildu-si-decimos-no-presupuestos-puede-castillo-naipes-caiga-202011182116_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/pais-va\u2026","indices":[149,172]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[3,12]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[53,64]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[65,79]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Puntual24H","name":"El Puntual 24H","id":3344530967,"id_str":"3344530967","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[47,52]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[55,63]},{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[101,117]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1329101467005956099,"id_str":"1329101467005956099","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329101467005956099\/pu\/img\/mH_ympLTPVJMPP5B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329101467005956099\/pu\/img\/mH_ympLTPVJMPP5B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Q75mmE2h6","display_url":"pic.twitter.com\/5Q75mmE2h6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1329101513613070336\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329101513613070336,"source_status_id_str":"1329101513613070336","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Yotengomemoria","indices":[33,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[90,101]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vezapurpura","name":"Princess","id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1329128649472225283,"id_str":"1329128649472225283","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIDdvSWMAMSQkz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIDdvSWMAMSQkz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HsbCUSSDZB","display_url":"pic.twitter.com\/HsbCUSSDZB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marubimo\/status\/1329128654723559426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":294,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":554,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329128654723559426,"source_status_id_str":"1329128654723559426","source_user_id":3357102100,"source_user_id_str":"3357102100"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alternativa_VOX","name":"Alternativa VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":698888254943338497,"id_str":"698888254943338497","indices":[3,19]},{"screen_name":"anioramas","name":"Ana Oramas","id":479394745,"id_str":"479394745","indices":[66,76]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[103,110]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329115517932724228,"id_str":"1329115517932724228","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnH3hYfW4AQVX3h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnH3hYfW4AQVX3h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pMvW67PQjT","display_url":"pic.twitter.com\/pMvW67PQjT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1329115523779604487\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":240,"h":160,"resize":"fit"},"small":{"w":240,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":240,"h":160,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ciudadanoypunto","name":"Bernardo Pons \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":709267972,"id_str":"709267972","indices":[3,19]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[21,32]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[53,69]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaCC1973","name":"Elena C.C.","id":1252492864455663616,"id_str":"1252492864455663616","indices":[3,15]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[17,28]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PMajeton","name":"pepe majeton","id":802166343676133376,"id_str":"802166343676133376","indices":[3,12]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[14,25]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329101467005956099,"id_str":"1329101467005956099","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329101467005956099\/pu\/img\/mH_ympLTPVJMPP5B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329101467005956099\/pu\/img\/mH_ympLTPVJMPP5B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Q75mmE2h6","display_url":"pic.twitter.com\/5Q75mmE2h6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1329101513613070336\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Yotengomemoria","indices":[17,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329100736978948103,"id_str":"1329100736978948103","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329100736978948103\/pu\/img\/ijD67fypNdpas08l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329100736978948103\/pu\/img\/ijD67fypNdpas08l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S9JsOYpQGZ","display_url":"pic.twitter.com\/S9JsOYpQGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1329100797615943684\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H5tqMbP3pW","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/20201118\/gran-wyoming-condena-hacienda-lasexta-sancion-noticia-689404397327\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/202\u2026","indices":[108,131]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[74,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eOUSjvhigl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vonderleyen\/status\/1329031292533542912","display_url":"twitter.com\/vonderleyen\/st\u2026","indices":[186,209]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedro_altuna","name":"Pedro Altuna \u271e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":427369671,"id_str":"427369671","indices":[3,16]},{"screen_name":"ReaccionaX","name":"Reacciona x Espa\u00f1a","id":1328322334009282563,"id_str":"1328322334009282563","indices":[57,68]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONw7pJfxCG","expanded_url":"https:\/\/altavozdesucesos.es\/?p=14154","display_url":"altavozdesucesos.es\/?p=14154","indices":[124,147]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[24,29]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7P5iW29HOS","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-18\/fiscalia-supremo-vox-otegi-batasuna-6681634\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[137,160]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0tq434KeT8","expanded_url":"https:\/\/mnradio.es\/13193\/ayuso-recibe-el-apoyo-de-la-comision-europea-en-su-demanda-de-realizar-tests-rapidos-de-antigenos\/","display_url":"mnradio.es\/13193\/ayuso-re\u2026","indices":[167,190]}]}}}