{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia","97":"lasillavacia","98":"lasillavacia","99":"lasillavacia","100":"lasillavacia","101":"lasillavacia","102":"lasillavacia","103":"lasillavacia","104":"lasillavacia","105":"lasillavacia","106":"lasillavacia","107":"lasillavacia","108":"lasillavacia","109":"lasillavacia","110":"lasillavacia","111":"lasillavacia","112":"lasillavacia","113":"lasillavacia","114":"lasillavacia","115":"lasillavacia","116":"lasillavacia","117":"lasillavacia","118":"lasillavacia","119":"lasillavacia","120":"lasillavacia","121":"lasillavacia","122":"lasillavacia","123":"lasillavacia","124":"lasillavacia","125":"lasillavacia","126":"lasillavacia","127":"lasillavacia","128":"lasillavacia","129":"lasillavacia","130":"lasillavacia","131":"lasillavacia","132":"lasillavacia","133":"lasillavacia","134":"lasillavacia","135":"lasillavacia","136":"lasillavacia","137":"lasillavacia","138":"lasillavacia","139":"lasillavacia","140":"lasillavacia","141":"lasillavacia","142":"lasillavacia","143":"lasillavacia","144":"lasillavacia","145":"lasillavacia","146":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1329212540111515660,"1":1329212186703634433,"2":1329211659420897285,"3":1329211343858233345,"4":1329210713349484549,"5":1329210705720070146,"6":1329209619177201668,"7":1329208837065363456,"8":1329208768098430976,"9":1329208733809979395,"10":1329208149719592962,"11":1329208058078179331,"12":1329208026058940417,"13":1329207645639733249,"14":1329207449673469955,"15":1329207161277329409,"16":1329207093619023873,"17":1329206588637376512,"18":1329206576121589761,"19":1329206146448695299,"20":1329205277711863808,"21":1329204878741278723,"22":1329204242071040001,"23":1329203469903945728,"24":1329203346201214978,"25":1329202917371506688,"26":1329202290973085701,"27":1329201654445563905,"28":1329200708806189056,"29":1329200592963645440,"30":1329199868053774339,"31":1329199778224345088,"32":1329199476196696066,"33":1329199475739549700,"34":1329199150878117894,"35":1329198364987187200,"36":1329198345303298049,"37":1329197549597691904,"38":1329197393817047042,"39":1329196848003883010,"40":1329196663479676934,"41":1329196101203873798,"42":1329195658432163840,"43":1329195269074923522,"44":1329194947963195396,"45":1329194541841321984,"46":1329193850737463303,"47":1329193676237643779,"48":1329193539041947648,"49":1329193407537950721,"50":1329193203732516864,"51":1329193081858568193,"52":1329192956637679618,"53":1329192467112087552,"54":1329192409356525576,"55":1329191402916483075,"56":1329190784713830400,"57":1329190424054026246,"58":1329190162514006020,"59":1329185687430717454,"60":1329185473424744451,"61":1329185114740432896,"62":1329182594588557313,"63":1329176449283215360,"64":1329176447215407116,"65":1329176432346624000,"66":1329176430597578753,"67":1329176428810825731,"68":1329176426654928900,"69":1329176424834617349,"70":1329176423014277122,"71":1329176420875120640,"72":1329175852353982465,"73":1329166204649484292,"74":1329164647753261059,"75":1329164569860829185,"76":1329164448662163458,"77":1329160988302528512,"78":1329159627271974915,"79":1329159192029097988,"80":1329158049664262145,"81":1329157402432823300,"82":1329157392228102152,"83":1329157033401192449,"84":1329156387880964099,"85":1329156090819465217,"86":1329154743881637894,"87":1329154380776566788,"88":1329153444150726660,"89":1329152906956824578,"90":1329152171695362053,"91":1329151537172639752,"92":1329150967389036544,"93":1329150160274939904,"94":1329149709592702977,"95":1329149159874711554,"96":1329148314714050560,"97":1329148119305629696,"98":1329147753386086403,"99":1329146779489734656,"100":1329146644928061440,"101":1329137302615023617,"102":1329137300328964100,"103":1329131304798052354,"104":1329129130571550720,"105":1329116344487448576,"106":1329115776524169216,"107":1329115448969981952,"108":1329115258628284428,"109":1329115079430823936,"110":1329113590733922311,"111":1329113138361475074,"112":1329112338914570242,"113":1329109952707907587,"114":1329108888969469954,"115":1329108692873207813,"116":1329107760370364420,"117":1329097117349113856,"118":1329096981722128386,"119":1329096003044118530,"120":1329095208743677954,"121":1329084448940421120,"122":1329078340163051522,"123":1329072086879408130,"124":1329065748803760130,"125":1329061803200954371,"126":1329061557830029313,"127":1329059764047925249,"128":1329039401410650115,"129":1329036364248125440,"130":1329024804993839106,"131":1329019016757784576,"132":1329016506756198401,"133":1328872898283573248,"134":1328865507773083649,"135":1328862181568499713,"136":1328862179102248960,"137":1328862177973968901,"138":1328862176803696648,"139":1328862175826505730,"140":1328862174748549122,"141":1328862173339201541,"142":1328862170352848896,"143":1328862169220386819,"144":1328862167530168330,"145":1328860960757575685,"146":1328850408173920258},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false},"text":{"0":"@TresEnMil \u00a1Gracias por ser uno de los m\u00e1s fieles S\u00faperAmigos que tenemos, Germ\u00e1n! \n\nTu apoyo es clave para que nuestro periodismo sea posible. :hand_with_fingers_splayed_selector:","1":":smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes:gracias @DanielSamperO por creer en el trabajo que hacemos. El periodismo independiente es patrimonio de todos. Si usted tambi\u00e9n cree que medios como  @lasillavacia fortalecen la democracia =&gt; #ElijaSerS\u00faperAmigo. https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/rOfe60EoZ6","2":"@Heidita2211 \u00a1Nos emociona saber que eres una de nuestras S\u00faperAmigas, Heidy! \n\nTu apoyo es fundamental para que nuestro periodismo sea posible. \u00a1Gracias!  :orange_heart:\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo","3":"@jd_arenas \u00a1Gracias por permitir siendo S\u00faperAmigo que este periodismo sea posible, Juan David! :orange_heart: #ElijaSerS\u00faperAmigo","4":"#ElijaSerS\u00faperAmigo \n\nY de Santander pasamos a La Macarena porque una una ola de incendios puede tener detr\u00e1s tambi\u00e9n movidas de poder (muy oscuras, de hecho).\n\nhttps:\/\/t.co\/UaGzEqYbUF","5":"@WilsonVega \u00a1Gracias por apoyar nuestra independencia y sostenibilidad, Wilson! #ElijaserS\u00faperAmigo  :hand_with_fingers_splayed_selector:","6":"Del Caribe nos vamos para Santander para recordar esta historia sobre c\u00f3mo la visi\u00f3n de turismo que ha tenido el clan Aguilar no responde ni a la realidad financiera de los parques que ya existen en el departamento ni a las tendencias de turismo actuales.\nhttps:\/\/t.co\/tjMZR0cTKg","7":"Entre nuestras investigaciones en regiones, este a\u00f1o destacamos esta, sobre un alcalde del @CeDemocratico que, en un municipio clave para la restituci\u00f3n de tierras, se opone a esa pol\u00edtica.\n\nhttps:\/\/t.co\/wDPzl5qwYK","8":"@MarthaLuMejiaS \u00a1Gracias por hacer parte de esta comunidad, Martha, y por respaldar nuestro periodismo! :hand_with_fingers_splayed_selector:","9":"Gracias @Brigittelgb para nosotros es un orgullo tu confianza. Creemos que la \u00fanica forma de asegurar nuestra independencia period\u00edstica es asegurar nuestra independencia econ\u00f3mica. Esto es posible por los #S\u00faperAmigos \u2192 #ElijaSerS\u00faperAmigo https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/h2OYhHeZVe","10":"Gracias @fyaminsilva por confiar en nosotros y por siempre estar ah\u00ed como uno de nuestros #S\u00faperAmigos :raised_fist:. Si usted tambi\u00e9n cree que una sociedad informada toma mejores decisiones #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/FX8VrGSvkV https:\/\/t.co\/s19yQithAW","11":"@MARIAANDREAROZ \u00a1Gracias por creer en nosotros, Mar\u00eda! Nos emociona que seas una de nuestras S\u00faperAmigas. :partying_face::orange_heart:","12":"Y aqu\u00ed un detector que le pasamos a uno de los panes nuestros de cada d\u00eda: @AlvaroUribeVel.\n\nhttps:\/\/t.co\/MFQgIoLaRb","13":"Ahora vamos con otra de nuestras fortalezas: el #DetectorDeMentiras, que hemos fortalecido en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nY no s\u00f3lo lo pasamos a cadenas o noticias falsas sobre asuntos en Colombia. Miren este sobre el cuento ese de que China se invent\u00f3 el covid.\n\nhttps:\/\/t.co\/K9kG2qxSz7","14":"@Santorrado \u00a1Gracias por creer en lo que hacemos, Santiago! Nuestro periodismo es posible gracias al apoyo de S\u00faperAmigos como t\u00fa. :hand_with_fingers_splayed_selector:","15":"@elyoart Nuestro periodismo es posible gracias al apoyo de S\u00faperAmigos como t\u00fa, @elyoart. \n\n\u00a1Gracias por hacer parte de esta comunidad! :partying_face:","16":"Buscando superpoderosos en medio de la pandemia terminamos escribiendo este minucioso perfil de Marta Ospina, la directora del @INSColombia.\n\nhttps:\/\/t.co\/JDJ7fVW5zf","17":"@yaestapinton \u00a1Gracias por ser un S\u00faperAmigo incondicional para La Silla, Sergio! :hand_with_fingers_splayed_selector:","18":"Gracias @rabodeajip :love-you_gesture:por el empujoncito. Elija un medio que sea un nerd del poder regional. #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/rw5LnZwLM4","19":"@Ariasvilla \u00a1Muchas gracias por tu apoyo, Eduardo! :hand_with_fingers_splayed_selector: https:\/\/t.co\/1HJqTjXMyp","20":"Esto nos llena de emoci\u00f3n porque #LaMesaDeCentro no ser\u00eda posible sin los S\u00faperAmigos.\n\n\u00a1Muchas gracias, Rafael!\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. https:\/\/t.co\/srkWnJ4iZs","21":"El periodismo que hacemos y en el que creemos necesita #S\u00faperAmigos. Para que @lasillavacia nunca se apague #ElijaSerSuperAmigo \u2192 https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/9WqapYyAci","22":"Ya sabemos por qu\u00e9 @juaneslewin anda tan ocupado :smirking_face:\n\nPero m\u00e1s all\u00e1 de eso, nos alegra mucho que desde aqu\u00ed aportemos a que en ese y en cualquier ministerio se enteren de c\u00f3mo se mueve el poder en Colombia.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. https:\/\/t.co\/0BMaKIZ6Of","23":"Gracias @ZuluagaCamila :raising_hands: Los #S\u00faperAmigos llenan @lasillavacia porque esta silla es tan suya como nuestra. \u2192  #ElijaSerS\u00faperAmigo ac\u00e1: https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/ekydhZ10fF","24":"Lo m\u00e1s lindo de todo esto es que los S\u00faperAmigos como Mariana se apropien de lo que hacemos especialmente para ellos.\n\n#ElijaSerSuperAmigo. https:\/\/t.co\/FthkrOJTUA","25":"A colegas como Camilo siempre les estaremos muy agradecidos porque desde la sana competencia nos han brindado una mano.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. https:\/\/t.co\/GaEWjDaXUM","26":"Y si cubrimos el poder por dentro no podemos dejar por fuera del radar al poderoso @pipecordoba, a quien ya le hemos sacado varias historias sobre su habilidad para manejar burocracia.\n\nhttps:\/\/t.co\/CHIuL4qkZa","27":"Vu\u00e9lvase tambi\u00e9n parte de nuestros consentidos, apoye nuestro periodismo y haga parte de esta comunidad que a\u00f1o a a\u00f1o crece y crece. #ElijaSerS\u00faperAmigo \u2192 https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u \n(Gracias @JuanGelvezF :heart_exclamation:) https:\/\/t.co\/hm1CzaJ9cP","28":"Aqu\u00ed contamos c\u00f3mo con la llegada al poder del Presidente @IvanDuque, un reconocido egresado de la @USergioArboleda, comenzaron a llenarse espacios del alto gobierno con otros egresados de all\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/NwpLHh26uK","29":"Gracias, @MargaritaM. Ser parte de este proyecto es apostarle a nuestra m\u00e1xima de contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos. #ElijaSerS\u00faperAmigo \u2192 https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/ipw0i4nGCu","30":"\u00bfLe gusta hablar de pol\u00edtica mientras se toma un caf\u00e9? #ElijaSerS\u00faperAmigo y t\u00f3mese muchos caf\u00e9s con nosotros mientras planeamos nuestras historias e investigaciones.\n\nVer los dem\u00e1s beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/oKiKzLnIal","31":"Creemos que la \u00fanica forma de asegurar nuestra independencia period\u00edstica es asegurar nuestra independencia econ\u00f3mica. Esto es posible por los #S\u00faperAmigos \u2192 #ElijaSerS\u00faperAmigo ac\u00e1 https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/JPROYBfUIE","32":"Los S\u00faperAmigos son clave para nuestra independencia, la que nos permite contar todo lo que sabemos y saber de todo lo que contamos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/L7CMzUZOkC","33":"Elija un medio que haga fact-checking, que combata la desinformaci\u00f3n y que haga reporter\u00eda en contra de sus prejuicios. #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/oNLdeqGKbK","34":"Si cree en el periodismo que hacemos, quiere apoyar nuestro trabajo y a la vez disfrutar de todos los beneficios que da ser parte de esta comunidad (conferencias, cursos, boletines especiales).\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/jVl145a90k","35":"Cada a\u00f1o el coraz\u00f3n se nos infla con los mensajes de nuestros colegas. Gracias @ma_camiladiaz &lt;3. Si usted tambi\u00e9n cree en el periodismo que hacemos y en el que creemos #ElijaSerSuperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/XuoNZD7Obb","36":"Queremos hacer m\u00e1s y mejores investigaciones y para eso necesitamos S\u00faperAmigos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo, haga parte de nuestra comunidad y disfrute de los beneficios que eso trae.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/EpKVuN6iSC","37":"Ahora vamos con una tanda de historias en las que contamos c\u00f3mo se mueve el poder por dentro.\n\nLa de Santiago Pardo, un tributarista con el poder de tirarle l\u00ednea a un ministro de Hacienda en una reforma tributaria.\n\nhttps:\/\/t.co\/0xt5QpOw2k","38":"Gracias, @farfalev. Ser parte de este proyecto es apostarle a nuestra m\u00e1xima de contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos. #ElijaSerS\u00faperAmigo \u2192 https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/wQG8sBZq4v","39":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nRevelamos que una cartilla en la que se afirma que el progresismo ideol\u00f3gico, y \u201cpilares\u201d suyos como el ate\u00edsmo, causan \"violencia y extrav\u00edo moral\" se us\u00f3 en un diplomado de la @ESAPOficial junto a la Oficina del @ComisionadoPaz.\n\nhttps:\/\/t.co\/dCZuKcbiwA","40":"Ujuu :love-you_gesture: en esta campa\u00f1a #S\u00faperAmigos estamos estrenando ropa. Gracias @Julianagalvisan por las flores. #ElijaSerSuperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/WCH0bYMJvm https:\/\/t.co\/qJR6aPuCwp","41":"Creemos que la \u00fanica forma de asegurar nuestra independencia period\u00edstica es asegurar nuestra independencia econ\u00f3mica. Eso es posible por los #S\u00faperAmigos \u2192 #ElijaSerS\u00faperAmigo ac\u00e1 https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/NXsW2uMcZu","42":"Gracias @lucaspom :heart_with_arrow:. Si usted tambi\u00e9n cree en el periodismo que hacemos y piensa que nuestro trabajo es importante para alimentar el debate p\u00fablico #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/qjWShejt1A https:\/\/t.co\/I7FKe2ANYZ","43":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nAqu\u00ed una sobre el caso Odebrecht: contamos la demora en la investigaci\u00f3n de los implicados Javier Torres (cercano a @AlejandroChar) y Esteban Moreno (cercano a @SimonGaviria).\n\n\u00bfPor qu\u00e9? :smirking_face:\n\nhttps:\/\/t.co\/vHGfBZ61Pv","44":"\u00bfQu\u00e9 es un S\u00faperAmigo?\n\nLos periodistas @KarenDuque y @chernandezoso responden todo sobre los S\u00faperAmigos de @lasillavacia.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo aqu\u00ed y conozca todos los beneficios: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/6s9NuBuQJP","45":"Nada mejor que tener S\u00faperAmigos :smiling_face_with_heart-eyes:, gracias @rpombocajiao por tu confianza. Elija un medio que no mida sus contenidos en \u2018clicks\u2019 y que le apueste al periodismo investigativo #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/jOPicQOycI","46":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nSigamos con el Presidente. Aqu\u00ed contamos que @IvanDuque presion\u00f3 para que los bald\u00edos de la Naci\u00f3n puedan quedar en manos de empresarios que los soliciten.\nhttps:\/\/t.co\/5qJnaRyeXY","47":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nEn medio de los ruidos por la contabilidad de la campa\u00f1a de @IvanDuque, encontramos que, aunque el venezolano Oswaldo Cisneros no dio plata directamente (lo que ser\u00eda ilegal), s\u00ed lo hizo a trav\u00e9s de una empresa suya.\n\nhttps:\/\/t.co\/jk1viJzShy","48":"Porque el periodismo independiente es patrimonio de todos #ElijaSerSuperAmigo =&gt;https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/UFowoJHTun","49":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nCon este video hicimos hace dos meses nuestra primera investigaci\u00f3n visual: reconstruimos c\u00f3mo un grupo de polic\u00edas mat\u00f3 a tres j\u00f3venes en el barrio Verbenal, en Bogot\u00e1, el 9 de septiembre.\n\nhttps:\/\/t.co\/XzrZZVO3Zw","50":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nEsta nos gusta mucho (y nos tom\u00f3 mucho trabajo :downcast_face_with_sweat:). No se imaginan la magnitud de la base de datos que armamos para encontrar los sobrecostos de los contratos de alcald\u00edas y gobernaciones para entregar mercados en pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/khVaZLG4nn","51":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nComencemos con una muestra de nuestras investigaciones.\n\nAqu\u00ed una que publicamos hoy: el modus operandi de la segunda alcald\u00eda de @AlejandroChar, uno de los presidenciables que pinta fuerte:\n\nhttps:\/\/t.co\/vBkROsQDgz","52":"#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nSiempre nuestra campa\u00f1a se enfoca en asegurar recursos para hacer m\u00e1s del periodismo que nos gusta y en el que creemos.\n\nVa un hilo con algunos de nuestros mejores trabajos este a\u00f1o :backhand_index_pointing_down_dark_skin_tone:\n\nY no olviden donar aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/H2SVjxxSWH","53":"Gracias @JMVivancoHRW por tu confianza que solo nos impulsa a hacer mejor nuestro trabajo. Ser S\u00faperAmigo es apoyar el periodismo que hacemos y en el que creemos #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/I60HU4fvR0","54":"Nuestra Directora, Juanita Le\u00f3n, explica las razones (que son muchas) por las que vale la pena que este a\u00f1o usted #ElijaSerS\u00faperAmigo de @lasillavacia.\n\nAqu\u00ed encuentra c\u00f3mo hacerlo y todos los beneficios: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/lTUgZq6Jeo","55":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe una silla en nuestras charlas de los jueves, en los talleres semanales que ofrecen otros S\u00faperAmigos en y otros planes que hacemos aqu\u00ed.\n\nToda la informaci\u00f3n y los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/zbNbeqgO0v","56":"En 2012 creamos la campa\u00f1a de #S\u00faperAmigos con la idea de que nuestros usuarios tambi\u00e9n pueden ser socios de este proyecto.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/9mxldNUJsQ","57":"Este a\u00f1o gracias a los S\u00faperAmigos pudimos hacer m\u00e1s investigaciones e historias de largo aliento. Si usted tambi\u00e9n cree en nuestro periodismo y quiere apoyarnos #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt;https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/h3lFTrCWzH","58":"Vamos a intensear un rato con nuestra campa\u00f1a de S\u00faperAmigos de este a\u00f1o. \u00bfNos ayudan?\n\nQueremos que se unan con el HT #ElijaSerS\u00faperAmigo, y que se vuelvan parte de esta comunidad. Todos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7\n\nS\u00edganse y ocupen un lugar en @lasillavacia. https:\/\/t.co\/IkJwlj4JVv","59":"@silvia_otero85 \u00a1Mil gracias por las flores, Silvia!\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo.","60":"#Investigaci\u00f3n. Este fue el modus operandi de la contrataci\u00f3n en la segunda Alcald\u00eda de Alejandro Char en Barranquilla. La historia completa aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/2S5aDj1sah https:\/\/t.co\/AodJcxaWSH","61":"#Pa\u00edsEnVivo Estas son las rutas y las medidas previstas para las manifestaciones p\u00fablicas programadas para esta y la pr\u00f3xima semana.\n\nhttps:\/\/t.co\/0CY5a9VL7q","62":"#Opini\u00f3n | \"\u00bfSer\u00e1 que los colombianos ser\u00edamos capaces de renunciar a aglomeraciones, fiestas, reuniones y todo aquello que gira entorno a nuestro acostumbrado estilo de celebraci\u00f3n natalicia?\" : @ScarpatiLina #RedSocial \nhttps:\/\/t.co\/LHJojlgrYk","63":"Lo que s\u00ed muestra es que el \"ojo con el 22\" de @AlvaroUribeVel lo entienden como un camino donde @IvanDuque no es el eje central.\n\nLa movida completa ac\u00e1:\n\nhttps:\/\/t.co\/iI3l3nPpUP","64":"\u00bfTodo esto significa que @AlvaroUribeVel e @IvanDuque partieron cobijas?\n\nPara nada.\n\nNadie en el @CeDemocratico se atreve a abandonar al Presidente, m\u00e1s a\u00fan cuando Uribe no lo ha hecho. https:\/\/t.co\/cRXGodOnXZ","65":":right_arrow_selector:La de la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en plena crisis por la pandemia, para 'concluir, concluir, concluir'; y evitar que la situaci\u00f3n sea caldo de cultivo para que en 2022 llegue @petrogustavo.\n\nhttps:\/\/t.co\/V2akSfcHBE","66":"En todo caso, la agenda del Gobierno de @IvanDuque es otra:\n\n:right_arrow_selector:Lo m\u00e1s inmediato es reconstruir San Andr\u00e9s en poco m\u00e1s de 100 d\u00edas.\n\nPara eso mand\u00f3 a medio gabinete all\u00e1, porque los problemas siguen sin resolverse, pese a las promesas duquistas.\n\nhttps:\/\/t.co\/UCZesiMkgk","67":"Pero dentro del Gobierno ven en el referendo de @AlvaroUribe propuestas afines con la pol\u00edtica de @IvanDuque:\n\n:right_arrow_selector:Ingreso Solidario, que Duque prorrog\u00f3 hasta 2021.\n:right_arrow_selector:Pol\u00edtica ambiental, que Duque tiene como una bandera.\n:right_arrow_selector:Cambiar la @JEP_Colombia, que Duque no ha podido hacer.","68":":keycap_digit_two:Otra muestra es que el @CeDemocratico no se ha reunido con el Gobierno para hablar del referendo para derogar la JEP, nos confirm\u00f3 @AliciaArango.\n\nUribe busca usar el referendo para tender puentes con los dem\u00e1s partidos y as\u00ed llegar fuerte al 22.\n\nhttps:\/\/t.co\/z1f2b3AZCm","69":"Siete congresistas del @CeDemocratico nos dijeron que su jefe @AlvaroUribeVel est\u00e1 haciendo \"cr\u00edticas constructivas\" a @IvanDuque, como esta que le dijo a @ELTIEMPO:\n\n\"Ministros, pell\u00edzquense, lleguen all\u00ed con todo entusiasmo y lideren esas pol\u00edticas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/KWIq894GhD","70":"Dos movidas muestran que el uribismo est\u00e1 pavimentando su propio camino:\n\n:keycap_digit_one:Por primera vez Uribe est\u00e1 criticando abiertamente a Duque. Antes, si lo hac\u00eda, era en privado y se sab\u00eda si se  filtraba.\n\nAhora se fue de frente como en @elmundoes esta semana.\nhttps:\/\/t.co\/HBgeRspWJi","71":"Las cr\u00edticas p\u00fablicas de @AlvaroUribeVel a @IvanDuque son la \u00faltima muestra de que la apuesta del #OjoConEl22 y el referendo uribista no tienen como principal aliado al hijo pol\u00edtico del expresidente que \u00e9l mismo puso en @infopresidencia.\n\nVa hilo con la movida. https:\/\/t.co\/77dp2nYT0z","72":"#Pa\u00edsEnVivo La vicepresidenta @mluciaramirez anunci\u00f3 que el 14 de diciembre presentar\u00e1 al presidente Iv\u00e1n Duque un plan de salvamento para Choc\u00f3.\n\n\u00bfLe suena a dej\u00e1 vu? pues es que no es el primer plan que se lanza para Choc\u00f3. \n\nLes contamos ac\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/DQvnxhoKWu","73":"@JoseGuarnizoA \u00a1Jose, qu\u00e9 alegr\u00eda este mensaje! Esfuerzo tit\u00e1nico como el que hace @VoragineCo. Mil gracias y los buenos deseos van de vuelta.","74":"@AdriPatGomez @AlejandroChar Adriana, saludos. Se nos rompi\u00f3. Le dejamos el enlace del que finalmente hicimos.\n\nhttps:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","75":"@tafurjl @EpicuroDeSamos_ @AlejandroChar Qu\u00edchero, saludos. Se nos rompi\u00f3. Le dejamos el enlace del que finalmente hicimos.\n\nhttps:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","76":"@pipear83 @AlejandroChar Felipe, saludos. S\u00ed. Le dejamos el enlace del que finalmente hicimos\n\nhttps:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","77":"#Pa\u00edsEnVivo El l\u00edder del partido @soyconservador @davidbarguil tiene covid.\n\nhttps:\/\/t.co\/bpWn4YnJJ1","78":"Aqu\u00ed pueden leer nuestra investigaci\u00f3n completa:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone::backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone::eye::eye:\n\nFin.\nhttps:\/\/t.co\/1x3hbJKc44","79":"El abogado de @AlejandroChar, @CancinoAbog, y su exsecretaria general Ana Mar\u00eda Aljure, niegan tajantemente que haya habido coimas o algo ilegal. Adem\u00e1s destacan que las obras de Barranquilla se entregaron.\n\nPero lo que quedan son dudas sobre el llamado \u201cmilagro barranquillero\u201d. https:\/\/t.co\/2PmdhwNSYK","80":"La otra pata del modus operandi de @AlejandroChar fue la interventor\u00eda de la empresa mixta Edubar. Recibi\u00f3 en convenios directos $419 mil millones para obras, dise\u00f1os e interventor\u00edas.\n\nFue el sexto megacontratista de Barranquilla. Y... entre sus due\u00f1os hay sociedades de los Char https:\/\/t.co\/8ngJwzN2Y4","81":"No pudimos confirmar con otras evidencias la entrega de coimas, pero hubo varios asuntos sospechosos de ese Concejo de Char:\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Hasta el del Polo le camin\u00f3 a la Alcald\u00eda.\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:A veces ni sesionaban, raro porque ganan por sesi\u00f3n.\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:De manera expr\u00e9s aprobaron las vigencias futuras.","82":"#Pa\u00edsEnVivo Las Corporaciones Aut\u00f3nomas Regionales @Corpoboyaca y @CAR_Cundi reportaron que los niveles de plomo en la laguna de Tota est\u00e1n por debajo de lo m\u00e1ximo permitido por la ley, contrario a lo que hab\u00edan dicho la @FiscaliaCol y la @PGN_COL \n\nhttps:\/\/t.co\/R2hsvzrJxB","83":"Un concejal nos reconoci\u00f3 haber recibido el billete y dijo:\n\n\u2018Esa plata la recib\u00edan los m\u00e1s veteranos, que estaban en la mesa directiva y la repart\u00edan, pero no a todos nos tocaba igual. A m\u00ed me daba pena ajena ver cuando se peleaban milloncitos, que porque a uno le dieron m\u00e1s\u2019. https:\/\/t.co\/LaXo0BUXCI","84":"Dos concejales que nos hablaron coincidieron en que, supuestamente, los Char pactaron con ellos darles como coima el 0,3 por ciento del monto que se contratara gracias a lo que aprobaran.\n\n:flushed_face:","85":"En el entramado de la contrataci\u00f3n de @AlejandroChar tambi\u00e9n jug\u00f3 un papel clave el Concejo de Barranquilla porque buena parte de la megacontrataci\u00f3n que se licit\u00f3 compromet\u00eda vigencias futuras y, por ley, tuvo que ser autorizada por los cabildantes. https:\/\/t.co\/fWz5qbVvFB","86":"Con su generosidad y reconocido (y a veces temido) poder, los Daes se han convertido en uno de los sostenes de la popularidad del clan Char. Le regalaron a Barranquilla el famoso monumento de la Ventana al Mundo y otro para el Junior, el equipo de la ciudad\u2026 y de los Char. https:\/\/t.co\/A6VhaZaAJl","87":":backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:A Construir S.A.\n\nDe los poderosos hermanos Daes (Jos\u00e9 Manuel \u2018Yuyo\u2019 y Christian), due\u00f1os de Tecnoglass y objeto de cr\u00edticas de un sector en Barranquilla por la investigaci\u00f3n por narcotr\u00e1fico que les abrieron en EE.UU. hace 20 a\u00f1os y luego les cerraron. https:\/\/t.co\/ekb9RFwim2","88":":backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Mota Engil S.A.S \n\nUna de las empresas por medio de la cual la cuestionada multinacional portuguesa Mota Engil opera en Colombia. Es socia del controvertido empresario Samuel Tcherassi, quien gan\u00f3 millonarios contratos con empresa creada un a\u00f1o antes de que arrancara Char II. https:\/\/t.co\/E0kigxfPB1","89":":backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Valores y Contratos S.A. Valorc\u00f3n\n\nLigada al empresario Julio Gerlein, quien hizo con los Char una alianza para las legislativas de 2018 alrededor de la candidatura de A\u00edda Merlano, y a quien la @FiscaliaCol imput\u00f3 por supuestamente estar relacionado en el caso de ella. https:\/\/t.co\/QTOxdnjevm","90":"Y en 2018, cuando @AlejandroChar era Alcalde y Cure megacontratista, \u00e9ste cre\u00f3 otra empresa con Fuad Arturo Char Warner, hijo del senador @ArturoCharC, hermano de \u00c1lex. Luego las acciones de Fuad Arturo pasaron a la firma que administra los activos inmobiliarios de los Char. https:\/\/t.co\/hzBRF5I4Uu","91":":backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Inversiones Jacur y Compa\u00f1\u00eda Limitada\n\nDe Faisal Cure Orfale, el contratista mencionado por A\u00edda Merlano como el que supuestamente entreg\u00f3 una coima a @AlejandroChar. En 2014 cre\u00f3 una empresa en sociedad con los Char. https:\/\/t.co\/zHrFDZTuQO","92":"Los cuatro grandes megacontratistas de @AlejandroChar y sus conexiones\u2026 con Char, son:\n\nInversiones Jacur y Compa\u00f1\u00eda Limitada\nValores y Contratos S.A. Valorc\u00f3n\nMota Engil S.A.S\nA Construir S.A.\n\nMiremos una por una: https:\/\/t.co\/BAvmveccXy","93":"Y un experto en lavado de activos defini\u00f3 el riesgo que plantea un esquema de contrataci\u00f3n como este as\u00ed: \u201cSacas una plata de cualquier lado, la traes con un esquema que llamas deuda y recibes ingreso de la entidad p\u00fablica y nadie se pregunta el origen de ese capital\u201d. https:\/\/t.co\/8kdx9nS4wz","94":"Sobre que los contratistas presten la plata de las obras, el presidente de la Sociedad de Ingenieros de Colombia, Germ\u00e1n Pardo, nos dijo:\n\n\u201cEs una manera siniestra de excluir a algunos grupos de ingenier\u00eda y una forma de abrir una puerta a empresas con plata qui\u00e9n sabe de d\u00f3nde\u201d.","95":"Comencemos con las condiciones contractuales \u00fanicas.\n\nResulta que en la Barranquilla de @AlejandroChar usaron la figura del \u201ccr\u00e9dito proveedor\u201d, a trav\u00e9s de la cual 4 contratistas prestaron medio bill\u00f3n para obras que cobran en unos a\u00f1os.\n\nEs decir, privados prestando al Estado. https:\/\/t.co\/YLqydC1yMk","96":":backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Una empresa mixta para hacer las interventor\u00edas que tiene entre sus due\u00f1os sociedades de los Char.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Y un Concejo clave para autorizar la gran contrataci\u00f3n, que actu\u00f3 como subalterno a sueldo del entonces alcalde @AlejandroChar.","97":"El entramado de la contrataci\u00f3n de @AlejandroChar tiene los siguientes rasgos:\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Condiciones contractuales casi \u00fanicas que facilitan que circule billete de cualquier procedencia.\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone:Parte de la megacontrataci\u00f3n en manos de contratistas con nexos con los Char.\n\nSigue\u2026 https:\/\/t.co\/4vii1mv1at","98":"No pudimos verificar varias de las acusaciones ni identificar ninguna que pruebe involucramiento directo de @AlejandroChar en alg\u00fan il\u00edcito.\n\nPero\u2026\n\nEstablecimos que durante su segundo mandato se estableci\u00f3 un complejo entramado de contrataci\u00f3n \u00fanico que deja muchas preguntas. https:\/\/t.co\/bOhvqs3nxC","99":"La compradora de votos A\u00edda Merlano y otros aseguran que el poderoso exalcalde que suena para Presidente, @AlejandroChar, es un corrupto que pide coimas.\n\nDesde febrero estamos investigando y hoy traemos la historia del lado no tan claro del \u201cmilagro barranquillero\u201d.\n\nVa :yarn: https:\/\/t.co\/C3ocMFePhy","100":"#Pa\u00edsEnVivo De 30 municipios que tiene Choc\u00f3, 16 fueron afectados por las lluvias. Hay 6.771 damnificados. La vicepresidenta @mluciaramirez est\u00e1 en Quibd\u00f3 dirigiendo un Puesto de Mando Unificado. \n\nLes contamos m\u00e1s aqu\u00ed\n\nhttps:\/\/t.co\/FHoEgGiYl2","101":"#Opini\u00f3n | \"El agro colombiano vive hoy una situaci\u00f3n que tarde o temprano iba a ocurrir y que desafortunadamente puede repetirse, puesto que no es un problema coyuntural sino estructural.\" : Gonzalo Mej\u00eda #RedRural https:\/\/t.co\/GHJGNX7B14","102":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/CdfS6K4PAt","103":"La apuesta principal de @alvarouribevel para las elecciones, el 'ojo con el 22' con su referendo como punta de lanza, no tendr\u00e1 ni como eje, ni como principal aliado, al ahijado pol\u00edtico que \u00e9l mismo promovi\u00f3: @IvanDuque.\n\nAc\u00e1 les contamos la movida: https:\/\/t.co\/iI3l3nPpUP","104":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nLa buena hora del excontralor de Bogot\u00e1 Juan Carlos Granados: \n-Lo ternaron para la nueva Comisi\u00f3n Nacional de Disciplina Judicial que deber\u00e1 elegir el Congreso. \n-Y el Concejo eligi\u00f3 a Andr\u00e9s Castro, de su cuerda, contralor de Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/8Z1tOaVSjU","105":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/ViI1H0QT5l","106":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/YOCCXoizer","107":"#DetectorDeMentiras Ac\u00e1 puede otras mentiras que encontramos y por qu\u00e9 son falsas: https:\/\/t.co\/EKtlpkdjkn","108":"Ni Dominion es alidada de la Fundaci\u00f3n Clinton \n\nHizo un compromiso filantr\u00f3pico en una reuni\u00f3n de la Iniciativa Global Clinton en 2014, pero la Fundaci\u00f3n no tiene ning\u00fan inter\u00e9s o participaci\u00f3n en las operaciones de la empresa, y fue un aporte \u00fanico. \n\nhttps:\/\/t.co\/KLQtVcwBO5","109":".@DominionVoting no borr\u00f3 votos de Trump en Pensilvania \n\nEl 2do proveedor de votaci\u00f3n m\u00e1s grande de :United_States:, trabaj\u00f3 en 14 de los 67 condados de ese estado.\n\nContaron 1.3M de votos de 1.7M de personas que pod\u00edan votar, y el 52% vot\u00f3 por Trump. No hab\u00eda 941.000 votos para \"eliminar\". https:\/\/t.co\/RAyoX8WVhA","110":"En estos 22 estados es legal contar votos por correo que lleguen d\u00edas despu\u00e9s de las votaciones, siempre que el sello postal demuestre que se enviaron antes.\n\nEl voto por correo ya exist\u00eda y algunos estados lo ampliaron por el covid.\n\nMapa de NBC News: https:\/\/t.co\/WH6ZH13KzR","111":"Biden no decidi\u00f3 que se pudieran presentar votos despu\u00e9s del fin de las elecciones\n\nPor regla federal no se puede emitir un voto despu\u00e9s del cierre de las urnas y un candidato no puede cambiar esas leyes.\n\nPeeero\u2026 https:\/\/t.co\/GIQjN2n39r","112":"Tampoco hubo estados con m\u00e1s votos que votantes registrados\n\nUna imagen comparando las dos cifras es falsa porque part\u00eda de datos no oficiales desactualizados de los registrados. \n\nAs\u00ed se ve\u00eda una comparaci\u00f3n entre los datos reales y desactualizados: https:\/\/t.co\/Nfp9OaEiGu","113":"No se cont\u00f3 el voto de un hombre fallecido hace 36 a\u00f1os.\n\nWilliam Bradley, que est\u00e1 vivo, se atribuy\u00f3 por error a su padre, que muri\u00f3 1984, se llamaba igual y viv\u00eda en la misma casa.\n\nLuego se corrigi\u00f3 (y nunca se contaron dos votos). \n\nhttps:\/\/t.co\/O1eJ0Ax0BG","114":"La misma @Fox2News cont\u00f3 que la demanda se retir\u00f3 en junio, 5 meses antes de las votaciones, cuando los funcionarios electorales corrigieron el error. https:\/\/t.co\/fWhKvpoI9C","115":"No hubo votos de personas nacidas en 1800 \n\nEsta imagen supuestamente muestra un fraude en Detroit (Michigan) pero es de 2019, cuando @Fox2News cubri\u00f3 una acci\u00f3n legal de @PILFoundation por irregularidades en las listas electorales. \n\nPeeeeero... https:\/\/t.co\/kvbC4lzKpn","116":"Aunque @JoeBiden es el presidente electo de Estados Unidos, @DonaldTrump insiste en un supuesto fraude electoral. \n\nEso ha calentado tanto las redes de desinformaci\u00f3n que nuestro #DetectorDeMentiras ha estado a tope con el tema.\n\nVa:yarn:con las mentiras m\u00e1s repetidas:","117":"@Julianbecerra89 \u00a1Juli\u00e1n, much\u00edsimas gracias!\n\nEn parte lo recibido de los S\u00faperAmigos ha sido para reforzar nuestro trabajo en redes sociales y hacer hilos como este. https:\/\/t.co\/t6U8veCaVt","118":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@IvanDuque confirma que reconstrucci\u00f3n de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina tardar\u00e1 m\u00e1s de 100 d\u00edas. \n\nhttps:\/\/t.co\/I0w58lmyrc","119":"En La Silla estamos buscando iniciativas de la gente para el aprovechamiento de energ\u00edas limpias y renovables  :dashing_away::sun_selector::herb:.\n\n\u00bfConocen proyectos en el pa\u00eds que le apuesten a la producci\u00f3n de energ\u00eda el\u00e9ctrica desde la energ\u00eda solar, e\u00f3lica o de biomasa?\n\nLos leemos  :memo: https:\/\/t.co\/WCuTqxsBvX","120":"#Opini\u00f3n | \"La crisis por la pandemia nos est\u00e1 dejando varias reflexiones, entre las que se destaca un urgente cambio del modelo energ\u00e9tico.\" : @katecasas19 #RedVerde https:\/\/t.co\/jcziSmNn2i","121":"\u00bfQu\u00e9 son los S\u00faperAmigos para los periodistas de @lasillavacia? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importantes para nosotros? Aqu\u00ed lo explican dos de nuestros periodistas: @KarenDuque y @chernandezoso.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/TvJIuIfNN3","122":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEn entrevista con @elespectador @JuanitaGoe dice que sue\u00f1a con que @agaviriau est\u00e9 en una consulta de centro y centro izquierda. El @PartidoLiberal ya le  hab\u00eda pedido que fuera su candidato. \n\nGaviria ha dicho que no quiere. \n\nhttps:\/\/t.co\/kp1KOfYHK1","123":"La Alcald\u00eda de @AlejandroChar en Barranquilla (2016-2019) firm\u00f3 211 contratos por m\u00e1s de $3 mil millones; se los ganaron 197 empresas.\n\nPero 4 grandes contratistas se quedaron con 23 licitaciones (el 46% de todo lo licitado). Ganaron $925 mil millones.\nhttps:\/\/t.co\/vBkROsz1RZ","124":".@pfizer anunci\u00f3 que ahora su vacuna es efectiva en 95%.\n\nLes recomendamos este hilo que hicimos cuando dijo que lo era en 90%, tambi\u00e9n a prop\u00f3sito de que Moderna hizo un anuncio sobre el 95% de efectividad de su vacuna.\n\nPor ahora, cautela :backhand_index_pointing_down_dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/fro6zFPdWg","125":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/euYsogm5gw","126":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@IvanDuque radic\u00f3 tres ternas en el Congreso para que elija a tres de los siete miembros de la nueva Comisi\u00f3n Nacional de Disciplina Judicial que reemplazar\u00e1 a la Sala Disciplinaria de la Judicatura. \n\nhttps:\/\/t.co\/VbWJ9cPeyJ","127":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nPfizer anuncia que su vacuna es mejor ahora: 95 por ciento eficaz. \n\nhttps:\/\/t.co\/Y7sYW5BVqi","128":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe una silla en nuestras charlas de los jueves, en los talleres semanales que ofrecen otros S\u00faperAmigos en y otros planes que hacemos aqu\u00ed.\n\nToda la informaci\u00f3n y los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/LAhfoprD68","129":"En la Administraci\u00f3n de \u00c1lex Char, la gran contrataci\u00f3n de Barranquilla qued\u00f3 en manos de empresas que tienen nexos comerciales o pol\u00edticos con su familia. #Investigacion \nhttps:\/\/t.co\/1x3hbJKc44","130":"El hurac\u00e1n Iota cogi\u00f3 a San Andr\u00e9s con los problemas de fondo de hace a\u00f1os:\n\n:right_arrow_selector:El hospital en crisis\n:right_arrow_selector:Sin gobernador en propiedad\n:right_arrow_selector:Sin agua potable suficiente\n:right_arrow_selector:Con los homicidios al alza\n\nhttps:\/\/t.co\/ICbeyboq32","131":"La reforma tributaria para recuperar lo invertido en la crisis del covid ya no es s\u00f3lo ineludible, sino que pinta m\u00e1s grande de lo esperado.\n\nEsto porque la recuperaci\u00f3n va a un ritmo m\u00e1s lento de lo que el Gobierno pronosticaba.\nhttps:\/\/t.co\/mZJSIoQKrA","132":"Aqu\u00ed las razones por las que queremos que usted #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nOcupe su espacio en @lasillavacia y disfrute beneficios como charlas, talleres y cursos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/ENDDP4rzwR","133":"#\u00daltimaHora Duerma informado :face_with_monocle:\n.\nSi creen en el trabajo que hacemos, \u00a1elijan ser S\u00faperAmigos! :smiling_cat_face_with_heart-eyes: al ser miembros de esta comunidad viven en primera fila nuestro periodismo -&gt; https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7\n.\n#providencia #iota #hurac\u00e1n  #cartagena #envivo #noticias #pol\u00edtica #colombia https:\/\/t.co\/opo6kUeymw","134":"\u00bfPor qu\u00e9 son importantes los S\u00faperAmigos de @lasillavacia? \u00bfPara qu\u00e9 sirven sus aportes? \u00bfEn qu\u00e9 consiste la campa\u00f1a de este a\u00f1o? Lo explica nuestra Directora, Juanita Le\u00f3n (\u00a1desde la nueva oficina!).\n---\n#ElijaSerS\u00faperAmigo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/iNRk7mgZL4","135":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? #ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a seguir haciendo el periodismo que nos gusta y en el que creemos.\n\nAqu\u00ed todos los beneficios de hacerlo: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/V3C3ro198r","136":"Esta es la historia completa.\nhttps:\/\/t.co\/ICbeyboq32","137":":keycap_digit_six:Los residuos siguen contaminando\n\nEn 2018 la @CGR_Colombia alert\u00f3 que el \u00fanico relleno sanitario en San Andr\u00e9s, \u2018Magic Garden\u2019, est\u00e1 llegando a su tope. Este a\u00f1o prendi\u00f3 otra alarma: sobrepas\u00f3 su capacidad.\nhttps:\/\/t.co\/6ACgt1JX6m","138":":keycap_digit_five:Se redujo la pobreza\n\nPas\u00f3 de 8,5 a 8,2 por ciento entre 2018 y 2019.\n\nPero la pandemia los golpea porque el 80 por ciento de la econom\u00eda se mueve con el turismo, que estuvo parado durante m\u00e1s de cinco meses. https:\/\/t.co\/Mp2JNRBSvk","139":":keycap_digit_four: La violencia aumenta\n\nSeg\u00fan @MedLegalColombi, en 2018 hubo 28 homicidios y, tras una reducci\u00f3n a 23 en 2019, este a\u00f1o ya van 30. Seg\u00fan las autoridades, la violencia est\u00e1 ligada al tr\u00e1fico de droga.","140":":keycap_digit_three:No hay agua suficiente\n\nSan Andr\u00e9s es el segundo departamento con menor acceso a agua potable en Colombia.\n\nPero hay un avance: desde que inici\u00f3 el Gobierno de @IvanDuque se instalaron 27,5 mil metros de tuber\u00edas y se han construido m\u00e1s de 3 mil redes de conexi\u00f3n domiciliaria.","141":":keycap_digit_two:La inestabilidad pol\u00edtica no cesa\n\nPese a que hubo un cambio de poder, San Andr\u00e9s est\u00e1 sin gobernador en propiedad, igual que en 2018.\n\n@EVERTHHAWKINS est\u00e1 suspendido por supuestas irregularidades en un contrato de publicidad para mitigar el covid. https:\/\/t.co\/hVgVc6FgDy","142":":keycap_digit_one:El \u00fanico hospital sigue en crisis\n\nEn junio los m\u00e9dicos cesaron actividades por deudas de hasta ocho meses y en octubre el hospital se inund\u00f3 tras un aguacero. Las nuevas instalaciones est\u00e1n en la mira de la @PGN_Col por presuntas irregularidades.\nhttps:\/\/t.co\/6dofbqnZ4l","143":"El archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s tiene por lo menos seis grandes problemas, que contamos tras la primera visita de @IvanDuque aqu\u00ed.\n\nEvaluemos uno a uno: https:\/\/t.co\/sdBRaFw22O","144":"Un recorderis: el primer d\u00eda de trabajo de @IvanDuque, el 8 de agosto de 2018, visit\u00f3 San Andr\u00e9s con su gabinete y se comprometi\u00f3 a solucionar los problemas de fondo.\n\nM\u00e1s de dos a\u00f1os despu\u00e9s y tras la destrucci\u00f3n que dej\u00f3 Iota, esos problemas est\u00e1n lejos de solucionarse.\n\nVa :thread: https:\/\/t.co\/iemgjvHZbm","145":"Gobierno y epidemi\u00f3logos coinciden en que no vienen cierres masivos por una nueva ola de contagios de covid, pero s\u00ed medidas localizadas.\n\nDependen de la ocupaci\u00f3n de camas UCI y de la tasa de mortalidad. Y claro: de los pol\u00edticos. https:\/\/t.co\/cJfPiWVGKq","146":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/iGbTxDKwH6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 23:58:59","1":"2020-11-18 23:57:35","2":"2020-11-18 23:55:29","3":"2020-11-18 23:54:14","4":"2020-11-18 23:51:44","5":"2020-11-18 23:51:42","6":"2020-11-18 23:47:23","7":"2020-11-18 23:44:16","8":"2020-11-18 23:44:00","9":"2020-11-18 23:43:52","10":"2020-11-18 23:41:33","11":"2020-11-18 23:41:11","12":"2020-11-18 23:41:03","13":"2020-11-18 23:39:32","14":"2020-11-18 23:38:46","15":"2020-11-18 23:37:37","16":"2020-11-18 23:37:21","17":"2020-11-18 23:35:20","18":"2020-11-18 23:35:17","19":"2020-11-18 23:33:35","20":"2020-11-18 23:30:08","21":"2020-11-18 23:28:33","22":"2020-11-18 23:26:01","23":"2020-11-18 23:22:57","24":"2020-11-18 23:22:27","25":"2020-11-18 23:20:45","26":"2020-11-18 23:18:16","27":"2020-11-18 23:15:44","28":"2020-11-18 23:11:58","29":"2020-11-18 23:11:31","30":"2020-11-18 23:08:38","31":"2020-11-18 23:08:17","32":"2020-11-18 23:07:05","33":"2020-11-18 23:07:05","34":"2020-11-18 23:05:47","35":"2020-11-18 23:02:40","36":"2020-11-18 23:02:35","37":"2020-11-18 22:59:25","38":"2020-11-18 22:58:48","39":"2020-11-18 22:56:38","40":"2020-11-18 22:55:54","41":"2020-11-18 22:53:40","42":"2020-11-18 22:51:54","43":"2020-11-18 22:50:22","44":"2020-11-18 22:49:05","45":"2020-11-18 22:47:28","46":"2020-11-18 22:44:43","47":"2020-11-18 22:44:02","48":"2020-11-18 22:43:29","49":"2020-11-18 22:42:58","50":"2020-11-18 22:42:09","51":"2020-11-18 22:41:40","52":"2020-11-18 22:41:10","53":"2020-11-18 22:39:14","54":"2020-11-18 22:39:00","55":"2020-11-18 22:35:00","56":"2020-11-18 22:32:32","57":"2020-11-18 22:31:06","58":"2020-11-18 22:30:04","59":"2020-11-18 22:12:17","60":"2020-11-18 22:11:26","61":"2020-11-18 22:10:01","62":"2020-11-18 22:00:00","63":"2020-11-18 21:35:35","64":"2020-11-18 21:35:34","65":"2020-11-18 21:35:31","66":"2020-11-18 21:35:30","67":"2020-11-18 21:35:30","68":"2020-11-18 21:35:29","69":"2020-11-18 21:35:29","70":"2020-11-18 21:35:28","71":"2020-11-18 21:35:28","72":"2020-11-18 21:33:12","73":"2020-11-18 20:54:52","74":"2020-11-18 20:48:41","75":"2020-11-18 20:48:22","76":"2020-11-18 20:47:53","77":"2020-11-18 20:34:08","78":"2020-11-18 20:28:44","79":"2020-11-18 20:27:00","80":"2020-11-18 20:22:28","81":"2020-11-18 20:19:53","82":"2020-11-18 20:19:51","83":"2020-11-18 20:18:25","84":"2020-11-18 20:15:52","85":"2020-11-18 20:14:41","86":"2020-11-18 20:09:20","87":"2020-11-18 20:07:53","88":"2020-11-18 20:04:10","89":"2020-11-18 20:02:02","90":"2020-11-18 19:59:06","91":"2020-11-18 19:56:35","92":"2020-11-18 19:54:19","93":"2020-11-18 19:51:07","94":"2020-11-18 19:49:19","95":"2020-11-18 19:47:08","96":"2020-11-18 19:43:47","97":"2020-11-18 19:43:00","98":"2020-11-18 19:41:33","99":"2020-11-18 19:37:41","100":"2020-11-18 19:37:09","101":"2020-11-18 19:00:01","102":"2020-11-18 19:00:01","103":"2020-11-18 18:36:11","104":"2020-11-18 18:27:33","105":"2020-11-18 17:36:44","106":"2020-11-18 17:34:29","107":"2020-11-18 17:33:11","108":"2020-11-18 17:32:26","109":"2020-11-18 17:31:43","110":"2020-11-18 17:25:48","111":"2020-11-18 17:24:00","112":"2020-11-18 17:20:49","113":"2020-11-18 17:11:21","114":"2020-11-18 17:07:07","115":"2020-11-18 17:06:20","116":"2020-11-18 17:02:38","117":"2020-11-18 16:20:20","118":"2020-11-18 16:19:48","119":"2020-11-18 16:15:55","120":"2020-11-18 16:12:45","121":"2020-11-18 15:30:00","122":"2020-11-18 15:05:44","123":"2020-11-18 14:40:53","124":"2020-11-18 14:15:42","125":"2020-11-18 14:00:01","126":"2020-11-18 13:59:02","127":"2020-11-18 13:51:55","128":"2020-11-18 12:31:00","129":"2020-11-18 12:18:56","130":"2020-11-18 11:33:00","131":"2020-11-18 11:10:00","132":"2020-11-18 11:00:01","133":"2020-11-18 01:29:22","134":"2020-11-18 01:00:00","135":"2020-11-18 00:46:47","136":"2020-11-18 00:46:47","137":"2020-11-18 00:46:46","138":"2020-11-18 00:46:46","139":"2020-11-18 00:46:46","140":"2020-11-18 00:46:46","141":"2020-11-18 00:46:45","142":"2020-11-18 00:46:45","143":"2020-11-18 00:46:44","144":"2020-11-18 00:46:44","145":"2020-11-18 00:41:56","146":"2020-11-18 00:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":2,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":1,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":1,"19":0,"20":2,"21":0,"22":3,"23":1,"24":1,"25":0,"26":2,"27":0,"28":0,"29":2,"30":3,"31":2,"32":0,"33":0,"34":18,"35":3,"36":4,"37":1,"38":0,"39":2,"40":1,"41":3,"42":0,"43":2,"44":2,"45":0,"46":4,"47":3,"48":1,"49":2,"50":1,"51":9,"52":14,"53":2,"54":12,"55":4,"56":1,"57":1,"58":17,"59":0,"60":19,"61":2,"62":0,"63":6,"64":2,"65":2,"66":2,"67":1,"68":1,"69":1,"70":2,"71":13,"72":3,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":37,"79":13,"80":15,"81":9,"82":0,"83":9,"84":14,"85":9,"86":10,"87":12,"88":10,"89":18,"90":14,"91":14,"92":16,"93":20,"94":15,"95":14,"96":17,"97":13,"98":18,"99":367,"100":1,"101":0,"102":2,"103":1,"104":1,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":1,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":2,"116":21,"117":0,"118":3,"119":5,"120":1,"121":0,"122":4,"123":74,"124":2,"125":0,"126":1,"127":0,"128":1,"129":81,"130":9,"131":1,"132":2,"133":4,"134":0,"135":1,"136":3,"137":2,"138":1,"139":1,"140":4,"141":1,"142":3,"143":3,"144":109,"145":1,"146":2},"favorite_count":{"0":0,"1":11,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0,"6":3,"7":2,"8":1,"9":6,"10":5,"11":1,"12":0,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":0,"18":3,"19":0,"20":3,"21":3,"22":11,"23":9,"24":5,"25":5,"26":4,"27":1,"28":3,"29":2,"30":4,"31":2,"32":5,"33":0,"34":30,"35":4,"36":9,"37":4,"38":1,"39":4,"40":4,"41":8,"42":5,"43":7,"44":7,"45":3,"46":6,"47":0,"48":1,"49":7,"50":5,"51":10,"52":44,"53":7,"54":17,"55":5,"56":5,"57":6,"58":42,"59":2,"60":48,"61":7,"62":3,"63":10,"64":10,"65":0,"66":4,"67":5,"68":6,"69":6,"70":8,"71":33,"72":13,"73":9,"74":1,"75":0,"76":1,"77":1,"78":84,"79":39,"80":32,"81":38,"82":1,"83":35,"84":31,"85":29,"86":34,"87":29,"88":31,"89":39,"90":36,"91":46,"92":52,"93":57,"94":45,"95":37,"96":47,"97":44,"98":52,"99":713,"100":3,"101":4,"102":4,"103":11,"104":7,"105":6,"106":4,"107":1,"108":5,"109":7,"110":11,"111":9,"112":10,"113":7,"114":9,"115":9,"116":49,"117":1,"118":4,"119":19,"120":2,"121":5,"122":10,"123":121,"124":0,"125":4,"126":1,"127":5,"128":7,"129":142,"130":27,"131":5,"132":4,"133":9,"134":3,"135":14,"136":9,"137":11,"138":11,"139":15,"140":15,"141":14,"142":12,"143":13,"144":290,"145":13,"146":3},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1","97":"Bogot\u00e1","98":"Bogot\u00e1","99":"Bogot\u00e1","100":"Bogot\u00e1","101":"Bogot\u00e1","102":"Bogot\u00e1","103":"Bogot\u00e1","104":"Bogot\u00e1","105":"Bogot\u00e1","106":"Bogot\u00e1","107":"Bogot\u00e1","108":"Bogot\u00e1","109":"Bogot\u00e1","110":"Bogot\u00e1","111":"Bogot\u00e1","112":"Bogot\u00e1","113":"Bogot\u00e1","114":"Bogot\u00e1","115":"Bogot\u00e1","116":"Bogot\u00e1","117":"Bogot\u00e1","118":"Bogot\u00e1","119":"Bogot\u00e1","120":"Bogot\u00e1","121":"Bogot\u00e1","122":"Bogot\u00e1","123":"Bogot\u00e1","124":"Bogot\u00e1","125":"Bogot\u00e1","126":"Bogot\u00e1","127":"Bogot\u00e1","128":"Bogot\u00e1","129":"Bogot\u00e1","130":"Bogot\u00e1","131":"Bogot\u00e1","132":"Bogot\u00e1","133":"Bogot\u00e1","134":"Bogot\u00e1","135":"Bogot\u00e1","136":"Bogot\u00e1","137":"Bogot\u00e1","138":"Bogot\u00e1","139":"Bogot\u00e1","140":"Bogot\u00e1","141":"Bogot\u00e1","142":"Bogot\u00e1","143":"Bogot\u00e1","144":"Bogot\u00e1","145":"Bogot\u00e1","146":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","87":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","88":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","89":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","90":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","91":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","92":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","93":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","94":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","95":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","96":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","97":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","98":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","99":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","100":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","101":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","102":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","103":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","104":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","105":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","106":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","107":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","108":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","109":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","110":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","111":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","112":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","113":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","114":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","115":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","116":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","117":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","118":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","119":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","120":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","121":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","122":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","123":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","124":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","125":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","126":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","127":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","128":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","129":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","130":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","131":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","132":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","133":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","134":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","135":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","136":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","137":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","138":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","139":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","140":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","141":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","142":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","143":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","144":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","145":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","146":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TresEnMil","name":"Germ\u00e1n G\u00f3mez P.","id":40597231,"id_str":"40597231","indices":[0,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[199,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[11,25]},{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[154,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[220,243]},{"url":"https:\/\/t.co\/rOfe60EoZ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DanielSamperO\/status\/1329207565952184321","display_url":"twitter.com\/DanielSamperO\/\u2026","indices":[244,267]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[159,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Heidita2211","name":"Heidy Mendoza","id":181732310,"id_str":"181732310","indices":[0,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[98,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jd_arenas","name":"Juan David","id":1239312415407460353,"id_str":"1239312415407460353","indices":[0,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UaGzEqYbUF","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/chispa-prende-los-incendios-macarena-75683","display_url":"lasillavacia.com\/chispa-prende-\u2026","indices":[161,184]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ElijaserS\u00faperAmigo","indices":[80,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WilsonVega","name":"Wilson Vega","id":268492598,"id_str":"268492598","indices":[0,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjMZR0cTKg","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-santandereana\/obsesion-familiar-le-puede-salir-cara-santander-75465","display_url":"lasillavacia.com\/silla-santande\u2026","indices":[256,279]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[91,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDPzl5qwYK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-caribe\/alcalde-antirrestitucion-carmen-bolivar-78186","display_url":"lasillavacia.com\/silla-caribe\/a\u2026","indices":[191,214]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarthaLuMejiaS","name":"Martha Luc\u00eda Mej\u00eda S","id":515593741,"id_str":"515593741","indices":[0,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[206,218]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[221,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brigittelgb","name":"Brigitte LG Baptiste","id":101486124,"id_str":"101486124","indices":[8,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[241,264]},{"url":"https:\/\/t.co\/h2OYhHeZVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Brigittelgb\/status\/1329206302095110151","display_url":"twitter.com\/Brigittelgb\/st\u2026","indices":[265,288]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[90,102]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[179,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fyaminsilva","name":"Felipe Yamin Silva.","id":398332920,"id_str":"398332920","indices":[8,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[205,228]},{"url":"https:\/\/t.co\/FX8VrGSvkV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fyaminsilva\/status\/1329194853809479680","display_url":"twitter.com\/fyaminsilva\/st\u2026","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1329208137249943552,"id_str":"1329208137249943552","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJLwiVXcAA7Uk7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJLwiVXcAA7Uk7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s19yQithAW","display_url":"pic.twitter.com\/s19yQithAW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329208149719592962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":454,"h":256,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":454,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MARIAANDREAROZ","name":"MARIA ANDREA ROZO ME","id":337815701,"id_str":"337815701","indices":[0,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[75,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MFQgIoLaRb","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-inconsistencias-y-mentiras-uribe-entrevista-semana-77968","display_url":"lasillavacia.com\/las-inconsiste\u2026","indices":[93,116]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[48,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9kG2qxSz7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-no-hay-pruebas-china-se-haya-inventado-covid-19-apoderarse-del-mundo-76274","display_url":"lasillavacia.com\/detector-no-ha\u2026","indices":[255,278]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santorrado","name":"Santiago Torrado","id":52309375,"id_str":"52309375","indices":[0,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elyoart","name":"|ELYOART|","id":38317305,"id_str":"38317305","indices":[0,8]},{"screen_name":"elyoart","name":"|ELYOART|","id":38317305,"id_str":"38317305","indices":[80,88]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"INSColombia","name":"Instituto Nacional de Salud","id":151922663,"id_str":"151922663","indices":[127,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JDJ7fVW5zf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/marta-ospina-caracter-los-datos-frente-al-coronavirus-76739","display_url":"lasillavacia.com\/marta-ospina-c\u2026","indices":[142,165]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yaestapinton","name":"Sergio Guar\u00edn","id":270472877,"id_str":"270472877","indices":[0,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[92,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rabodeajip","name":"Pascual Gaviria","id":326920504,"id_str":"326920504","indices":[8,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[118,141]},{"url":"https:\/\/t.co\/rw5LnZwLM4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rabodeajip\/status\/1329205044684746753","display_url":"twitter.com\/rabodeajip\/sta\u2026","indices":[142,165]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ariasvilla","name":"Eduardo Arias","id":92978851,"id_str":"92978851","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1329206138450161664,"id_str":"1329206138450161664","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJJ8MOXMAAVpR0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJJ8MOXMAAVpR0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HJqTjXMyp","display_url":"pic.twitter.com\/1HJqTjXMyp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329206146448695299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":278,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":278,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":278,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[33,48]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[114,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/srkWnJ4iZs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ranoguera\/status\/1329196400178040833","display_url":"twitter.com\/ranoguera\/stat\u2026","indices":[135,158]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[55,67]},{"text":"ElijaSerSuperAmigo","indices":[108,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[78,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[130,153]},{"url":"https:\/\/t.co\/9WqapYyAci","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yannbasset\/status\/1329191082819788806","display_url":"twitter.com\/yannbasset\/sta\u2026","indices":[154,177]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[206,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[19,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0BMaKIZ6Of","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ngalvisarias\/status\/1329202824127897600","display_url":"twitter.com\/ngalvisarias\/s\u2026","indices":[227,250]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[29,41]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[110,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZuluagaCamila","name":"Camila Zuluaga","id":66740100,"id_str":"66740100","indices":[8,22]},{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[49,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[135,158]},{"url":"https:\/\/t.co\/ekydhZ10fF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZuluagaCamila\/status\/1329192657214726144","display_url":"twitter.com\/ZuluagaCamila\/\u2026","indices":[159,182]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerSuperAmigo","indices":[119,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FthkrOJTUA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MariBRpo\/status\/1329201833861058560","display_url":"twitter.com\/MariBRpo\/statu\u2026","indices":[140,163]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[121,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GaEWjDaXUM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Undivagus\/status\/1329191633062129666","display_url":"twitter.com\/Undivagus\/stat\u2026","indices":[142,165]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pipecordoba","name":"Felipe C\u00f3rdoba Larrarte","id":29055849,"id_str":"29055849","indices":[83,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHIuL4qkZa","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/universo-puestos-del-contralor-cercanos-suyos-y-politicos-76183","display_url":"lasillavacia.com\/universo-puest\u2026","indices":[186,209]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[133,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanGelvezF","name":"Juan David G\u00e9lvez F.","id":251425717,"id_str":"251425717","indices":[189,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[155,178]},{"url":"https:\/\/t.co\/hm1CzaJ9cP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanGelvezF\/status\/1329200717173813251","display_url":"twitter.com\/JuanGelvezF\/st\u2026","indices":[206,229]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[58,68]},{"screen_name":"USergioArboleda","name":"U. Sergio Arboleda","id":140140285,"id_str":"140140285","indices":[99,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwpLHh26uK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/prom-sergio-duque-78221","display_url":"lasillavacia.com\/prom-sergio-du\u2026","indices":[196,219]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[139,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MargaritaM","name":"Margarita Martinez","id":201438516,"id_str":"201438516","indices":[9,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[161,184]},{"url":"https:\/\/t.co\/ipw0i4nGCu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MargaritaM\/status\/1329191131230375947","display_url":"twitter.com\/MargaritaM\/sta\u2026","indices":[185,208]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[55,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1322357414696464385,"id_str":"1322357414696464385","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322357414696464385\/pu\/img\/P377num8m-h_Vywc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322357414696464385\/pu\/img\/P377num8m-h_Vywc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oKiKzLnIal","display_url":"pic.twitter.com\/oKiKzLnIal","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329199868053774339\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[143,155]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[158,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[182,205]},{"url":"https:\/\/t.co\/JPROYBfUIE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/futurista2\/status\/1328853569454399490","display_url":"twitter.com\/futurista2\/sta\u2026","indices":[206,229]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[134,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1326687196494098432,"id_str":"1326687196494098432","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L7CMzUZOkC","display_url":"pic.twitter.com\/L7CMzUZOkC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329199476196696066\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[120,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[146,169]},{"url":"https:\/\/t.co\/oNLdeqGKbK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanFraile\/status\/1329198922515050499","display_url":"twitter.com\/JuanFraile\/sta\u2026","indices":[170,193]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[195,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jVl145a90k","display_url":"pic.twitter.com\/jVl145a90k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329199150878117894\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerSuperAmigo","indices":[172,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ma_camiladiaz","name":"Mar\u00eda Camila D\u00edaz","id":382419827,"id_str":"382419827","indices":[79,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[198,221]},{"url":"https:\/\/t.co\/XuoNZD7Obb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ma_camiladiaz\/status\/1329196188755763200","display_url":"twitter.com\/ma_camiladiaz\/\u2026","indices":[222,245]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[82,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1320835928693395456,"id_str":"1320835928693395456","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EpKVuN6iSC","display_url":"pic.twitter.com\/EpKVuN6iSC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329198345303298049\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xt5QpOw2k","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/santiago-pardo-tributarista-del-poder-75484","display_url":"lasillavacia.com\/santiago-pardo\u2026","indices":[217,240]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[137,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"farfalev","name":"Cristina V\u00e9lez Vieira","id":63298406,"id_str":"63298406","indices":[9,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[159,182]},{"url":"https:\/\/t.co\/wQG8sBZq4v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/farfalev\/status\/1329193173814562819","display_url":"twitter.com\/farfalev\/statu\u2026","indices":[183,206]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ESAPOficial","name":"ESAP Oficial","id":961161565,"id_str":"961161565","indices":[199,211]},{"screen_name":"ComisionadoPaz","name":"Alto Comisionado Paz","id":1897857392,"id_str":"1897857392","indices":[235,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dCZuKcbiwA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ensenanza-contra-progresismo-cartilla-oficina-del-comisionado-paz-78117","display_url":"lasillavacia.com\/ensenanza-cont\u2026","indices":[253,276]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[23,35]},{"text":"ElijaSerSuperAmigo","indices":[102,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Julianagalvisan","name":"Juliana Galvis","id":1301590423266308102,"id_str":"1301590423266308102","indices":[69,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[128,151]},{"url":"https:\/\/t.co\/WCH0bYMJvm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Julianagalvisan\/status\/1329190352956305408","display_url":"twitter.com\/Julianagalvisa\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1329196650678673409,"id_str":"1329196650678673409","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJBT7hXYAEvtz3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJBT7hXYAEvtz3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qJR6aPuCwp","display_url":"pic.twitter.com\/qJR6aPuCwp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329196663479676934\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[142,154]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[157,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1321562574283001856,"id_str":"1321562574283001856","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NXsW2uMcZu","display_url":"pic.twitter.com\/NXsW2uMcZu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329196101203873798\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[148,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucaspom","name":"Lucas Pombo","id":142409410,"id_str":"142409410","indices":[8,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[174,197]},{"url":"https:\/\/t.co\/qjWShejt1A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lucaspom\/status\/1329190752224731136","display_url":"twitter.com\/lucaspom\/statu\u2026","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1329195651243143169,"id_str":"1329195651243143169","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJAZwVXcAEF8Wm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnJAZwVXcAEF8Wm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I7FKe2ANYZ","display_url":"pic.twitter.com\/I7FKe2ANYZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329195658432163840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":220,"h":146,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":146,"resize":"fit"},"thumb":{"w":146,"h":146,"resize":"crop"},"small":{"w":220,"h":146,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[137,151]},{"screen_name":"SimonGaviria","name":"Sim\u00f3n Gaviria Mu\u00f1oz","id":40918718,"id_str":"40918718","indices":[181,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHGfBZ61Pv","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-caminos-judiciales-desiguales-odebrecht-78019","display_url":"lasillavacia.com\/los-caminos-ju\u2026","indices":[211,234]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[125,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KarenDuque","name":"Karen Tatiana Duque","id":56487859,"id_str":"56487859","indices":[40,51]},{"screen_name":"chernandezoso","name":"Carlos Hern\u00e1ndez O.","id":66492944,"id_str":"66492944","indices":[54,68]},{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1328815903396540418,"id_str":"1328815903396540418","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6s9NuBuQJP","display_url":"pic.twitter.com\/6s9NuBuQJP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329194947963195396\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[175,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rpombocajiao","name":"Rodrigo Pombo cajiao","id":3394313135,"id_str":"3394313135","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[201,224]},{"url":"https:\/\/t.co\/jOPicQOycI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rpombocajiao\/status\/1329022637738225668","display_url":"twitter.com\/rpombocajiao\/s\u2026","indices":[225,248]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[66,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5qJnaRyeXY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/baldios-empresas-duque-golpea-acuerdo-y-favorece-grandes-empresarios-78484","display_url":"lasillavacia.com\/baldios-empres\u2026","indices":[177,200]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[81,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jk1viJzShy","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/empresa-cisneros-mayor-accionista-si-aporto-al-cd-campana-duque-77467","display_url":"lasillavacia.com\/empresa-cisner\u2026","indices":[239,262]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerSuperAmigo","indices":[58,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[83,106]},{"url":"https:\/\/t.co\/UFowoJHTun","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/noalsilencio\/status\/1329193262184271873","display_url":"twitter.com\/noalsilencio\/s\u2026","indices":[107,130]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XzrZZVO3Zw","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2wpzA3_OYms","display_url":"youtube.com\/watch?v=2wpzA3\u2026","indices":[212,235]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/khVaZLG4nn","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/plata-mas-48-contratos-mercados-se-habrian-alimentado-68-mil-familias-76388","display_url":"lasillavacia.com\/plata-mas-48-c\u2026","indices":[244,267]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[151,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBkROsQDgz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/entramado-contratacion-alex-char-79082","display_url":"lasillavacia.com\/entramado-cont\u2026","indices":[213,236]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1329192948362309635,"id_str":"1329192948362309635","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnI98bUW8AMSDCx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnI98bUW8AMSDCx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H2SVjxxSWH","display_url":"pic.twitter.com\/H2SVjxxSWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329192956637679618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":490,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[162,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMVivancoHRW","name":"Jos\u00e9 Miguel Vivanco","id":765926406622699520,"id_str":"765926406622699520","indices":[8,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[188,211]},{"url":"https:\/\/t.co\/I60HU4fvR0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JMVivancoHRW\/status\/1329190145371766784","display_url":"twitter.com\/JMVivancoHRW\/s\u2026","indices":[212,235]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[114,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[137,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1328404125516779524,"id_str":"1328404125516779524","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328404125516779524\/img\/kao9K4XVxjoNxMCl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328404125516779524\/img\/kao9K4XVxjoNxMCl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lTUgZq6Jeo","display_url":"pic.twitter.com\/lTUgZq6Jeo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329192409356525576\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbNbeqgO0v","display_url":"pic.twitter.com\/zbNbeqgO0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329191402916483075\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[30,42]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[125,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1321562574304010244,"id_str":"1321562574304010244","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9mxldNUJsQ","display_url":"pic.twitter.com\/9mxldNUJsQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329190784713830400\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[162,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[187,210]},{"url":"https:\/\/t.co\/h3lFTrCWzH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AbadColorado\/status\/1329129789865779215","display_url":"twitter.com\/AbadColorado\/s\u2026","indices":[211,234]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[119,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[263,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1324481269758046216,"id_str":"1324481269758046216","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IkJwlj4JVv","display_url":"pic.twitter.com\/IkJwlj4JVv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329190162514006020\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[54,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_otero85","name":"Silvia Otero Bahamon","id":70817797,"id_str":"70817797","indices":[0,15]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2S5aDj1sah","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36QgQJZ","display_url":"bit.ly\/36QgQJZ","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1329185449731108868,"id_str":"1329185449731108868","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnI3H8vXMAQhMnF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnI3H8vXMAQhMnF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AodJcxaWSH","display_url":"pic.twitter.com\/AodJcxaWSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329185473424744451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0CY5a9VL7q","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230594","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230594","indices":[134,157]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[210,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ScarpatiLina","name":"Lina Scarpati","id":4091429542,"id_str":"4091429542","indices":[196,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHJojlgrYk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/esto-no-juego-prudencia-77353","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[222,245]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[47,62]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[97,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iI3l3nPpUP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/camino-uribe-2022-no-incluye-duque-79188","display_url":"lasillavacia.com\/camino-uribe-2\u2026","indices":[156,179]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[25,40]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[43,53]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[98,112]}],"urls":[],"media":[{"id":1329176434116530179,"id_str":"1329176434116530179","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIu7K9WEAMO6e2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIu7K9WEAMO6e2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cRXGodOnXZ","display_url":"pic.twitter.com\/cRXGodOnXZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329176447215407116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":248,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":248,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":248,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[175,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2akSfcHBE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/dos-anos-mas-duque-entre-lucha-dejar-legado-y-detencion-su-padrino-77864","display_url":"lasillavacia.com\/dos-anos-mas-d\u2026","indices":[191,214]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[40,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UCZesiMkgk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/iota-estallo-crisis-san-andres-duque-habia-prometido-solucionar-79183","display_url":"lasillavacia.com\/iota-estallo-c\u2026","indices":[246,269]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alvarouribe","name":"andres parra farfan","id":143477138,"id_str":"143477138","indices":[48,60]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[98,108]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[232,245]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[25,39]},{"screen_name":"AliciaArango","name":"Alicia Arango","id":199811461,"id_str":"199811461","indices":[133,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1f2b3AZCm","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/uribe-parte-del-referendo-llegar-consulta-2022-79116","display_url":"lasillavacia.com\/uribe-parte-de\u2026","indices":[250,273]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[23,37]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[62,77]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[119,129]},{"screen_name":"ELTIEMPO","name":"EL TIEMPO","id":9633802,"id_str":"9633802","indices":[155,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KWIq894GhD","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/politica\/partidos-politicos\/expresidente-alvaro-uribe-habla-de-elecciones-en-2022-referendo-y-votaciones-en-estados-unidos-548268","display_url":"eltiempo.com\/politica\/parti\u2026","indices":[253,276]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[231,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HBgeRspWJi","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2020\/11\/14\/5faff8affc6c8396208b45b4.html","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[255,278]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"OjoConEl22","indices":[98,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[25,40]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[43,53]},{"screen_name":"infopresidencia","name":"Presidencia Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":312887235,"id_str":"312887235","indices":[221,237]}],"urls":[],"media":[{"id":1329173939101327363,"id_str":"1329173939101327363","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIsp8TXYAM2U4n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIsp8TXYAM2U4n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/77dp2nYT0z","display_url":"pic.twitter.com\/77dp2nYT0z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329176420875120640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":563,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":198984928,"id_str":"198984928","indices":[30,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQvnxhoKWu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230593","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230593","indices":[247,270]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseGuarnizoA","name":"Jose Guarnizo","id":82531058,"id_str":"82531058","indices":[0,14]},{"screen_name":"VoragineCo","name":"Vor\u00e1gine","id":1240803407268585472,"id_str":"1240803407268585472","indices":[83,94]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdriPatGomez","name":"Adriana P. G\u00f3mez","id":63909052,"id_str":"63909052","indices":[0,13]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329146779489734656","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[112,135]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tafurjl","name":"Qu\u00edchero","id":397251248,"id_str":"397251248","indices":[0,8]},{"screen_name":"EpicuroDeSamos_","name":"Arteaga","id":917133063737561089,"id_str":"917133063737561089","indices":[9,25]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[26,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329146779489734656","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[125,148]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pipear83","name":"felipe arbelaez","id":3010425815,"id_str":"3010425815","indices":[0,9]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[10,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329146779489734656","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[95,118]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soyconservador","name":"Partido Conservador","id":285180126,"id_str":"285180126","indices":[33,48]},{"screen_name":"davidbarguil","name":"DAVID BARGUIL","id":148925237,"id_str":"148925237","indices":[49,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bpWn4YnJJ1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230591","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230591","indices":[77,100]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1x3hbJKc44","expanded_url":"https:\/\/m.lasillavacia.com\/entramado-contratacion-alex-char-79082","display_url":"m.lasillavacia.com\/entramado-cont\u2026","indices":[60,83]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[14,28]},{"screen_name":"CancinoAbog","name":"Iv\u00e1n Cancino","id":514524361,"id_str":"514524361","indices":[30,42]}],"urls":[],"media":[{"id":1329159183124615171,"id_str":"1329159183124615171","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIfPCAXUAM1mJz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIfPCAXUAM1mJz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PmdhwNSYK","display_url":"pic.twitter.com\/2PmdhwNSYK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329159192029097988\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":260,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":260,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":260,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[35,49]}],"urls":[],"media":[{"id":1329158041627975685,"id_str":"1329158041627975685","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIeMlmW4AU7n7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIeMlmW4AU7n7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ngJwzN2Y4","display_url":"pic.twitter.com\/8ngJwzN2Y4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329158049664262145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1397,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":644,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":365,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"82":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Corpoboyaca","name":"Corpoboyac\u00e1","id":211991252,"id_str":"211991252","indices":[51,63]},{"screen_name":"CAR_Cundi","name":"CAR Cundinamarca","id":498272976,"id_str":"498272976","indices":[66,76]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[221,233]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[239,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R2hsvzrJxB","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230589","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230589","indices":[250,273]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329157024014282753,"id_str":"1329157024014282753","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIdRWsWMAEpjgm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIdRWsWMAEpjgm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LaXo0BUXCI","display_url":"pic.twitter.com\/LaXo0BUXCI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329157033401192449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":498,"h":372,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":372,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[38,52]}],"urls":[],"media":[{"id":1329156081906544642,"id_str":"1329156081906544642","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIcahEW8AIpoMh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIcahEW8AIpoMh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fWz5qbVvFB","display_url":"pic.twitter.com\/fWz5qbVvFB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329156090819465217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329154733945327618,"id_str":"1329154733945327618","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIbMDhXEAI3z0H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIbMDhXEAI3z0H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6VhaZaAJl","display_url":"pic.twitter.com\/A6VhaZaAJl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329154743881637894\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1143,"h":828,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":1143,"h":828,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekb9RFwim2","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-caribe\/los-daes-poder-desconocido-del-caribe-50227","display_url":"lasillavacia.com\/silla-caribe\/l\u2026","indices":[256,279]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329153436638732290,"id_str":"1329153436638732290","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIaAirXYAI9i9G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIaAirXYAI9i9G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E0kigxfPB1","display_url":"pic.twitter.com\/E0kigxfPB1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329153444150726660\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":1143,"h":828,"resize":"fit"},"large":{"w":1143,"h":828,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[197,209]}],"urls":[],"media":[{"id":1329152899205783559,"id_str":"1329152899205783559","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIZhQlXYAcqzOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIZhQlXYAcqzOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QTOxdnjevm","display_url":"pic.twitter.com\/QTOxdnjevm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329152906956824578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1143,"h":828,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":1143,"h":828,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[18,32]},{"screen_name":"ArturoCharC","name":"Arturo Char Chaljub","id":1969105825,"id_str":"1969105825","indices":[138,150]}],"urls":[],"media":[{"id":1329152164791537664,"id_str":"1329152164791537664","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIY2grXUAAPkXI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIY2grXUAAPkXI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hzBRF5I4Uu","display_url":"pic.twitter.com\/hzBRF5I4Uu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329152171695362053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":1097,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":465,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":1097,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[153,167]}],"urls":[],"media":[{"id":1329151529484513285,"id_str":"1329151529484513285","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIYRh-XcAUj06U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIYRh-XcAUj06U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zHrFDZTuQO","display_url":"pic.twitter.com\/zHrFDZTuQO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329151537172639752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":465,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1097,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":1097,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[39,53]}],"urls":[],"media":[{"id":1329150953069621249,"id_str":"1329150953069621249","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIXv-qWMAEGCg-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIXv-qWMAEGCg-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BAvmveccXy","display_url":"pic.twitter.com\/BAvmveccXy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329150967389036544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329150151793979392,"id_str":"1329150151793979392","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIXBVrWMAADnF3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIXBVrWMAADnF3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8kdx9nS4wz","display_url":"pic.twitter.com\/8kdx9nS4wz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329150160274939904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":300,"h":208,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":208,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":208,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[88,102]}],"urls":[],"media":[{"id":1329149151238643714,"id_str":"1329149151238643714","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIWHGUXYAIz62s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIWHGUXYAIz62s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YLqydC1yMk","display_url":"pic.twitter.com\/YLqydC1yMk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329149159874711554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":332,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":332,"h":250,"resize":"fit"},"large":{"w":332,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[216,230]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[35,49]}],"urls":[],"media":[{"id":1329148110724091906,"id_str":"1329148110724091906","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIVKiGXUAImQyg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIVKiGXUAImQyg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4vii1mv1at","display_url":"pic.twitter.com\/4vii1mv1at","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329148119305629696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[108,122]}],"urls":[],"media":[{"id":1329147744976564227,"id_str":"1329147744976564227","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIU1PlW8AMnq_U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnIU1PlW8AMnq_U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bOhvqs3nxC","display_url":"pic.twitter.com\/bOhvqs3nxC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329147753386086403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[106,120]}],"urls":[],"media":[{"id":1329146772766257153,"id_str":"1329146772766257153","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIT8p0W8AEUQUk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIT8p0W8AEUQUk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C3ocMFePhy","display_url":"pic.twitter.com\/C3ocMFePhy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329146779489734656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":624,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsEnVivo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":198984928,"id_str":"198984928","indices":[125,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FHoEgGiYl2","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230588","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230588","indices":[221,244]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedRural","indices":[206,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GHJGNX7B14","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-rural\/la-crisis-de-la-papa-hay-salidas-faciles-77352","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[216,239]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1321562574304010244,"id_str":"1321562574304010244","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CdfS6K4PAt","display_url":"pic.twitter.com\/CdfS6K4PAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329137300328964100\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[24,39]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[210,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iI3l3nPpUP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/camino-uribe-2022-no-incluye-duque-79188","display_url":"lasillavacia.com\/camino-uribe-2\u2026","indices":[251,274]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Z1tOaVSjU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230586","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230586","indices":[253,276]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ViI1H0QT5l","display_url":"pic.twitter.com\/ViI1H0QT5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329116344487448576\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[124,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1329115744551006208,"id_str":"1329115744551006208","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH3uktXcAAach6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH3uktXcAAach6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YOCCXoizer","display_url":"pic.twitter.com\/YOCCXoizer","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329115776524169216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EKtlpkdjkn","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-los-datos-falsos-y-conspirativos-nota-sobre-las-elecciones-gringas-79149","display_url":"lasillavacia.com\/detector-los-d\u2026","indices":[83,106]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLQtVcwBO5","expanded_url":"https:\/\/www.washingtonpost.com\/news\/the-fix\/wp\/2015\/02\/26\/a-searchable-index-of-clinton-foundation-donors\/","display_url":"washingtonpost.com\/news\/the-fix\/w\u2026","indices":[254,277]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dominionvoting","name":"Dominion Voting","id":172327622,"id_str":"172327622","indices":[1,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329114885851131905,"id_str":"1329114885851131905","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH28lzXMAEs2-Z.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH28lzXMAEs2-Z.png","url":"https:\/\/t.co\/RAyoX8WVhA","display_url":"pic.twitter.com\/RAyoX8WVhA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329115079430823936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":420,"h":250,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":420,"h":250,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329113490267795457,"id_str":"1329113490267795457","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH1rW2XcAET8DU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH1rW2XcAET8DU.png","url":"https:\/\/t.co\/WH6ZH13KzR","display_url":"pic.twitter.com\/WH6ZH13KzR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329113590733922311\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":621,"h":492,"resize":"fit"},"medium":{"w":621,"h":492,"resize":"fit"},"small":{"w":621,"h":492,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329113127359811587,"id_str":"1329113127359811587","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnH1WO6XEAMHkp2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnH1WO6XEAMHkp2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GIQjN2n39r","display_url":"pic.twitter.com\/GIQjN2n39r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329113138361475074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329112175693213696,"id_str":"1329112175693213696","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH0e1rXMAAv-uj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH0e1rXMAAv-uj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nfp9OaEiGu","display_url":"pic.twitter.com\/Nfp9OaEiGu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329112338914570242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1eJ0Ax0BG","expanded_url":"https:\/\/www.michigan.gov\/sos\/0,4670,7-127-1633_100423_102534_102535---,00.html","display_url":"michigan.gov\/sos\/0,4670,7-1\u2026","indices":[237,260]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FOX2News","name":"FOX 2 Detroit","id":31746745,"id_str":"31746745","indices":[9,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWhKvpoI9C","expanded_url":"https:\/\/www.fox2detroit.com\/news\/photo-alleging-detroit-voter-born-in-1823-is-from-2019-lawsuit-thats-been-cleared-up","display_url":"fox2detroit.com\/news\/photo-all\u2026","indices":[151,174]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FOX2News","name":"FOX 2 Detroit","id":31746745,"id_str":"31746745","indices":[134,143]},{"screen_name":"PILFoundation","name":"PublicInterestLegal","id":1101621901,"id_str":"1101621901","indices":[171,185]}],"urls":[],"media":[{"id":1329108412869865479,"id_str":"1329108412869865479","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHxD0EXcAcpQmc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHxD0EXcAcpQmc.png","url":"https:\/\/t.co\/kvbC4lzKpn","display_url":"pic.twitter.com\/kvbC4lzKpn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329108692873207813\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":400,"h":295,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":295,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":295,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[179,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[7,16]},{"screen_name":"DonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":736267842681602048,"id_str":"736267842681602048","indices":[60,72]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Julianbecerra89","name":"Julian Becerra","id":512558429,"id_str":"512558429","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329097105957326848,"id_str":"1329097105957326848","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnHmxqiWEAAnVEH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnHmxqiWEAAnVEH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t6U8veCaVt","display_url":"pic.twitter.com\/t6U8veCaVt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329097117349113856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":220,"h":234,"resize":"fit"},"small":{"w":220,"h":234,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":234,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[16,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0w58lmyrc","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230583","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230583","indices":[126,149]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329095996140302339,"id_str":"1329095996140302339","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnHlxEJWMAMW9Q2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnHlxEJWMAMW9Q2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WCuTqxsBvX","display_url":"pic.twitter.com\/WCuTqxsBvX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329096003044118530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":214,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":214,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":214,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVerde","indices":[157,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katecasas19","name":"Katherine Casas","id":184085257,"id_str":"184085257","indices":[144,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcziSmNn2i","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-verde\/llego-momento-crucial-de-la-transicion-energetica-77351","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[167,190]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[185,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[49,62]},{"screen_name":"KarenDuque","name":"Karen Tatiana Duque","id":56487859,"id_str":"56487859","indices":[154,165]},{"screen_name":"chernandezoso","name":"Carlos Hern\u00e1ndez O.","id":66492944,"id_str":"66492944","indices":[168,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1328815903396540418,"id_str":"1328815903396540418","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TvJIuIfNN3","display_url":"pic.twitter.com\/TvJIuIfNN3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329084448940421120\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[34,47]},{"screen_name":"JuanitaGoe","name":"Juanita Goebertus","id":373138480,"id_str":"373138480","indices":[48,59]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[83,93]},{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[148,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kp1KOfYHK1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230582","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230582","indices":[244,267]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[15,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBkROsz1RZ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/entramado-contratacion-alex-char-79082","display_url":"lasillavacia.com\/entramado-cont\u2026","indices":[253,276]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[1,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fro6zFPdWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1326319009562824713","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[244,267]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1322351826679848961,"id_str":"1322351826679848961","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/euYsogm5gw","display_url":"pic.twitter.com\/euYsogm5gw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329061803200954371\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[16,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VbWJ9cPeyJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230580","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230580","indices":[218,241]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7sYW5BVqi","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230578","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230578","indices":[85,108]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAhfoprD68","display_url":"pic.twitter.com\/LAhfoprD68","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329039401410650115\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[{"text":"Investigacion","indices":[156,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1x3hbJKc44","expanded_url":"https:\/\/m.lasillavacia.com\/entramado-contratacion-alex-char-79082","display_url":"m.lasillavacia.com\/entramado-cont\u2026","indices":[172,195]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICbeyboq32","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-problemas-no-se-han-solucionado-san-andres-pese-promesas-duque-79183","display_url":"lasillavacia.com\/los-problemas-\u2026","indices":[191,214]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mZJSIoQKrA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-resultados-del-pib-tributaria-2021-ineludible-79182","display_url":"lasillavacia.com\/los-resultados\u2026","indices":[230,253]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[48,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1328805623622995971,"id_str":"1328805623622995971","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328805623622995971\/img\/Qafabehk9getFnA2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328805623622995971\/img\/Qafabehk9getFnA2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ENDDP4rzwR","display_url":"pic.twitter.com\/ENDDP4rzwR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329016506756198401\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[0,11]},{"text":"providencia","indices":[203,215]},{"text":"iota","indices":[216,221]},{"text":"hurac\u00e1n","indices":[222,230]},{"text":"cartagena","indices":[232,242]},{"text":"envivo","indices":[243,250]},{"text":"noticias","indices":[251,260]},{"text":"pol\u00edtica","indices":[261,270]},{"text":"colombia","indices":[271,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1328872586395181069,"id_str":"1328872586395181069","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEak5_W4A0R9gj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEak5_W4A0R9gj.png","url":"https:\/\/t.co\/opo6kUeymw","display_url":"pic.twitter.com\/opo6kUeymw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328872898283573248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[205,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1328492408816988160,"id_str":"1328492408816988160","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328492408816988160\/img\/5ubPtV3223qOXaCb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328492408816988160\/img\/5ubPtV3223qOXaCb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iNRk7mgZL4","display_url":"pic.twitter.com\/iNRk7mgZL4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328865507773083649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1328862127197655040,"id_str":"1328862127197655040","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEREGcWEAAI4iq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEREGcWEAAI4iq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V3C3ro198r","display_url":"pic.twitter.com\/V3C3ro198r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328862181568499713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICbeyboq32","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-problemas-no-se-han-solucionado-san-andres-pese-promesas-duque-79183","display_url":"lasillavacia.com\/los-problemas-\u2026","indices":[30,53]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGR_Colombia","name":"Contralor\u00eda General","id":242425204,"id_str":"242425204","indices":[47,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ACgt1JX6m","expanded_url":"https:\/\/www.contraloria.gov.co\/contraloria\/sala-de-prensa\/boletines-de-prensa\/boletines-de-prensa-2020\/-\/asset_publisher\/9IOzepbPkrRW\/content\/alerta-de-la-contraloria-general-por-proyectos-criticos-obras-inconclusas-y-elefantes-blancos-en-san-andres-y-providencia","display_url":"contraloria.gov.co\/contraloria\/sa\u2026","indices":[209,232]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mp2JNRBSvk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/san-andres-entre-reactivacion-del-turismo-y-alarma-pandemia-78451","display_url":"lasillavacia.com\/san-andres-ent\u2026","indices":[211,234]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedLegalColombi","name":"Medicina Legal (Col)","id":227034189,"id_str":"227034189","indices":[31,47]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[162,172]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EVERTHHAWKINS","name":"Everth Hawkins Sjogreen","id":776363072,"id_str":"776363072","indices":[138,152]}],"urls":[],"media":[{"id":1328861115229622272,"id_str":"1328861115229622272","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEQJMkXUAAcVAg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEQJMkXUAAcVAg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hVgVc6FgDy","display_url":"pic.twitter.com\/hVgVc6FgDy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328862173339201541\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[210,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6dofbqnZ4l","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/watch\/?v=2737661663122407","display_url":"facebook.com\/watch\/?v=27376\u2026","indices":[250,273]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[112,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sdBRaFw22O","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-caribe\/la-crisis-del-san-andres-al-que-llegara-duque-en-su-primer-dia-67295","display_url":"lasillavacia.com\/silla-caribe\/l\u2026","indices":[151,174]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[43,53]}],"urls":[],"media":[{"id":1328860411198844929,"id_str":"1328860411198844929","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEPgN2WMAEqYLX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEPgN2WMAEqYLX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iemgjvHZbm","display_url":"pic.twitter.com\/iemgjvHZbm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328862167530168330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJfPiWVGKq","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/cuarentena-20-no-esta-los-planes-puede-pasar-algunas-ciudades-79180","display_url":"lasillavacia.com\/cuarentena-20-\u2026","indices":[232,255]}]},"146":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1320835928693395456,"id_str":"1320835928693395456","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iGbTxDKwH6","display_url":"pic.twitter.com\/iGbTxDKwH6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328850408173920258\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}