{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1329173485424418816,"1":1329170590872326145,"2":1329168402754232320,"3":1329159179072835584,"4":1329154526226608130,"5":1329153010040270852,"6":1329152876384559106,"7":1329152179706408962,"8":1329150271822442496,"9":1329149014286229504,"10":1329133090690768899,"11":1329128502273171460,"12":1329127882044690434,"13":1329115504578064385},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false},"text":{"0":"Con todo el respeto por Ana Oramas, pero es incoherente pedir una pol\u00edtica inmigratoria de puertas abiertas para todos y luego escandalizarte cuando esa pol\u00edtica colapsa tu regi\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 cre\u00eda que iba a ocurrir? https:\/\/t.co\/u3kOMtcgQY","1":":speaking_head_selector:Dieter entrevista a Jes\u00fas Mu\u00f1oz de Priego, portavoz de la Plataforma @MasPlurales por la Ley Cela\u00e1.\nEN DIRECTO:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY #LaNochedeDieter","2":"La empresa de Jaume Roures, Mediapro, reconoce haber pagado sobornos a altos ejecutivos de la FIFA para obtener los derechos televisivos de los Mundiales de 2014, 2018 y 2022.\n\nhttps:\/\/t.co\/glndaMPwoV","3":"Nueva York alcanza el 3% de positividad de nuevo, lo que significa el cierre autom\u00e1tico de todas las escuelas a partir de ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/bwXuEvX5GJ","4":":studio_microphone_selector:Sigue EN DIRECTO nuestra tertulia #lanochededieter \nCon @ldpsincomplejos , @isanseba y @JuanPPolvorinos \nAqu\u00ed:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY","5":"Las amenazas para la democracia en Europa no est\u00e1n en Hungr\u00eda y Polonia. Est\u00e1n en Espa\u00f1a donde un gobierno cuajado de totalitarios, enemigos de la Naci\u00f3n y el Estado y obediencias extranjeras es cabeza de puente para la penetraci\u00f3n de los enemigos de la democracia en toda Europa. https:\/\/t.co\/wSsq7x7ywj","6":"\u00a1Eh! \u00a1Que empieza la tertulia de @lanochededieter! https:\/\/t.co\/zJUgz0SeW7","7":"\u00bfUna de las mejores canciones de todo los tiempos? Es un homenaje a Peter Fechter, a quien mataron a tiros en 1962, cuando intentaba huir de la Alemania comunista. La canci\u00f3n fue prohibida por Fidel Castro en Cuba.\nhttps:\/\/t.co\/m43CkZxAwG","8":"Deberes para hoy: \u00bfqu\u00e9 nos dice este gr\u00e1fico sobre lo que est\u00e1 ocurriendo en los colegios en Murcia con el coronavirus? \n\n(Hay 650 colegios en la regi\u00f3n) https:\/\/t.co\/Q2VyQHtCCB","9":"En Galapagar caben unos cuantos. Solidaridad, compa\u00f1eras y compa\u00f1eros. https:\/\/t.co\/VwAAWyV457","10":"\u00bfHay algo, alguna cosa, por peque\u00f1a que sea, en donde este gobierno no demuestre estar formado por perfectos ineptos?\n\n\"El sat\u00e9lite extraviado cost\u00f3 200 millones y no estaba asegurado\", por @diegodelacruz  https:\/\/t.co\/bSHI2QbCL2 a trav\u00e9s de @libertaddigital","11":"Lo bonito de ver a algunos enfadados con Abascal es pensar en cu\u00e1ntas semanas tardar\u00e1n en darle la raz\u00f3n. Esto suced\u00eda hace menos de un mes. Hoy esta en otro mundo. https:\/\/t.co\/2OAMBsPKQ0","12":"\"Los colegios [asturianos], suman y suman incidencias por coronavirus\" https:\/\/t.co\/bp1Y6ZaiRA a trav\u00e9s de @lanuevaespana","13":"1) COSAS QUE LLEGAN DE ESTADOS UNIDOS\nEl recuento en Georgia: recordemos que anteayer se encontraron en el condado de Floyd 2.600 votos \"olvidados\" que favorec\u00edan a Trump:\nhttps:\/\/t.co\/DmNZWHbHuL"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 21:23:48","1":"2020-11-18 21:12:18","2":"2020-11-18 21:03:36","3":"2020-11-18 20:26:57","4":"2020-11-18 20:08:28","5":"2020-11-18 20:02:26","6":"2020-11-18 20:01:54","7":"2020-11-18 19:59:08","8":"2020-11-18 19:51:33","9":"2020-11-18 19:46:34","10":"2020-11-18 18:43:17","11":"2020-11-18 18:25:03","12":"2020-11-18 18:22:35","13":"2020-11-18 17:33:24"},"retweet_count":{"0":988,"1":13,"2":101,"3":60,"4":22,"5":277,"6":33,"7":124,"8":41,"9":494,"10":436,"11":984,"12":36,"13":294},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":122,"7":298,"8":0,"9":0,"10":1079,"11":0,"12":56,"13":647},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"MasPlurales","name":"M\u00e1s Plurales\ud83e\udde1","id":1317058834171633665,"id_str":"1317058834171633665","indices":[92,104]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertOrtegaES1","name":"Albert Ortega","id":851907447090540544,"id_str":"851907447090540544","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cokacolo_","name":"Escuelas y COVID #VaciemosLasAulas","id":2808931907,"id_str":"2808931907","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"lanochededieter","indices":[57,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[79,95]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[98,107]},{"screen_name":"JuanPPolvorinos","name":"Juan PabloPolvorinos","id":257057088,"id_str":"257057088","indices":[110,126]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[33,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJUgz0SeW7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lanochededieter\/status\/1329137714541846531","display_url":"twitter.com\/lanochedediete\u2026","indices":[51,74]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m43CkZxAwG","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Xa68YjqWTJM","display_url":"youtube.com\/watch?v=Xa68Yj\u2026","indices":[215,238]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matthewbennett","name":"Matthew Bennett","id":14236470,"id_str":"14236470","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VwAAWyV457","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1329101985761652739","display_url":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026","indices":[88,111]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[190,204]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[242,258]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bSHI2QbCL2","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-18\/satelite-extraviado-ingenio-200-millones-no-estaba-asegurado-6681389\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-18\/sat\u2026","indices":[206,229]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanuevaespana","name":"La Nueva Espa\u00f1a","id":22914352,"id_str":"22914352","indices":[107,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bp1Y6ZaiRA","expanded_url":"https:\/\/www.lne.es\/asturias\/2020\/11\/17\/colegios-suman-suman-incidencias-coronavirus-23272926.html","display_url":"lne.es\/asturias\/2020\/\u2026","indices":[71,94]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DmNZWHbHuL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1328606366416637952","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[172,195]}]}}}