{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1329182595800649730,"1":1329177561444839428,"2":1329172528439431170,"3":1329167495958151169,"4":1329162462134816768,"5":1329157429335117824,"6":1329152400905576448,"7":1329147362510479360,"8":1329147362380443648,"9":1329146920087023619,"10":1329142329626611712,"11":1329142329274478592,"12":1329136964155699200,"13":1329132262957473793,"14":1329127229922701318,"15":1329126604920983558,"16":1329123834679726080,"17":1329123339156205575,"18":1329122204395724801,"19":1329121956403286020,"20":1329121648365236225,"21":1329119136774053888,"22":1329117163555225600,"23":1329116020854943744,"24":1329112284069761026,"25":1329112236238008325,"26":1329112130394656775,"27":1329109874756755459,"28":1329107996820066310,"29":1329107562093027328,"30":1329107276158930946,"31":1329107102833532930,"32":1329103943134289921,"33":1329103566674472966,"34":1329102063964393478,"35":1329098079858020352,"36":1329097733324611586,"37":1329097030862454784,"38":1329093808370421761,"39":1329092005687910400,"40":1329088257523556356,"41":1329085693616787456,"42":1329084228315742208,"43":1329081931527561216,"44":1329079702007341057,"45":1329076903781699584,"46":1329074967707742221,"47":1329073543850594307,"48":1329071865105670144,"49":1329066832007933955,"50":1329064779768614912,"51":1329064351341404160,"52":1329063993206575104,"53":1329061803037319169,"54":1329056944469008386,"55":1329056765648900098,"56":1329056755976974341,"57":1329055818239578112,"58":1329051732337455104,"59":1329051135005569024,"60":1329050700970668033,"61":1329049429794578436,"62":1329048881586446339,"63":1329046702146383872,"64":1329046366375571456,"65":1329045600961228800,"66":1329043624227639298,"67":1329041666032996356,"68":1329036633287614465,"69":1329036335798247424,"70":1329034585192214531,"71":1329034244618919937,"72":1329034097788940300,"73":1329033771203633152,"74":1329032136125534213,"75":1329032020916375554,"76":1329031507986485251,"77":1329031379842109440,"78":1329027407504879620,"79":1329027090876948480,"80":1329026890682814465,"81":1329026566391701504,"82":1329023381505789952,"83":1329021911066619905,"84":1329021652517216256,"85":1329021533591719936,"86":1329016501920276483,"87":1329014670888472577,"88":1329014082687676418,"89":1329011466951925760,"90":1329006433883525122,"91":1329005221259972608,"92":1329002639246446592,"93":1329001409363259392,"94":1328998525515010050,"95":1328997261708234752,"96":1328996367772098560,"97":1328995546053414914,"98":1328991922615103489,"99":1328989537561939969,"100":1328987869948633092,"101":1328986306270072832,"102":1328984713302855682,"103":1328984098636001281,"104":1328983356667809792,"105":1328982472739139586,"106":1328982211727675394,"107":1328981980755718145,"108":1328978753851015168,"109":1328971208415617024,"110":1328970530523844608,"111":1328963652137914371,"112":1328956103846203393},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":true,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| \u00daltimos datos de #coronavirus en Espa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:small_blue_diamond: 351 muertes\n:small_blue_diamond: Repunte de casos :backhand_index_pointing_right: 15.318 contagios m\u00e1s \n\nInforma @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/FFB8KF8BSG","1":"#EnPortada :newspaper: | Florentino P\u00e9rez Raya, presidente de @CGEnfermeria \n\n:speaking_head_selector: \"#Enfermer\u00eda es un agente clave para detener el mal uso de los antibi\u00f3ticos\" \n\nV\u00eda @ipnova :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/uJTAdmFjqn","2":"#EnPortada :newspaper:| :latin_cross_selector: El capell\u00e1n I\u00f1aki Gallegos explica c\u00f3mo acompa\u00f1an a las familias de los pacientes de #coronavirus que fallecen solos \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @SoniaNavamar en #LaRevista \n\nhttps:\/\/t.co\/Gl1P70Nv69","3":"#EnPortada :newspaper:| Sanidad pide un plan propio a las CCAA para hacer #testCovid en farmacias \n\nhttps:\/\/t.co\/AVoZMisGAr","4":"#EnPortada :newspaper:| Solo :keycap_5: comunidades aut\u00f3nomas tienen una incidencia menor a 100 en la \u00faltima semana,  seg\u00fan los datos de @SaludISCIII  \n\n:pencil_selector: Informa @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/9MHKsHPKP7","5":"#EnPortada :newspaper:| Tom\u00e1s Toranzo, presidente de @cesm_sindicatos participa en el documento #LeccioneCovid19 :writing_hand_selector:, impulsado por Redacci\u00f3n M\u00e9dica  \n\n:pencil_selector: Por @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/1JYh6lPL8n","6":"#EnPortada :newspaper:| La novena edici\u00f3n de #AltosCargos9RM   congrega a responsables del Ministerio y consejer\u00edas y tendr\u00e1 lugar el 19 y 20 de noviembre\n\nConsulta el programa del IX Encuentro Global de Altos Cargos :backhand_index_pointing_down:   \n\nhttps:\/\/t.co\/iX4jQSDP7V","7":"#SanidadPrivada | \"Los Premios @sanitas #MIR reconocen este a\u00f1o la humanidad de los residentes\"\n\n:right_arrow_selector: Adem\u00e1s de premiar la labor del mejor residente del a\u00f1o, se ha homenajeado a los sanitarios por su labor ante el #Covid19  \n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xc9Q0ubEoX","8":":warning_selector: El enjuague bucal puede matar al #coronavirus en la saliva en 30 segundos. \n\n:right_arrow_selector: Un nuevo estudio parece confirmar :microscope: experimentos anteriores sobre el efecto de estos productos en el SARS-CoV-2 \n\nhttps:\/\/t.co\/wuEN89BGwt","9":"#Neurolog\u00eda Un medicamento para el #alzh\u00e9imer ayuda contra las resistencias antibi\u00f3ticas https:\/\/t.co\/XkhW2JizP9","10":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | Purdue Pharma deber\u00e1 pagar la mayor multa farmac\u00e9utica de la historia\n\nhttps:\/\/t.co\/XLe8tCaa1e","11":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | @AstraZenecaES, @Chiesi_es y @GSK_ES impulsan la C\u00e1tedra de #SaludRespiratoria \n\nhttps:\/\/t.co\/aCUcP5TqnJ","12":"Covid: el plan nacional de vacunaci\u00f3n seguir\u00e1 la l\u00ednea del de la gripe A https:\/\/t.co\/KRevizpLBt por @JesusArroyoD","13":"#Neumolog\u00eda | :right_arrow_selector: La mortalidad en #Covid19 se triplica cuando el hospitalizado tiene #EPOC\n\nhttps:\/\/t.co\/YyJeWgVl8o","14":"#LaRevista | Capellanes de :hospital: hospital en el #Covid19 :speaking_head_selector: \"Hicimos que morir fuese m\u00e1s llevadero\"\n\nPor @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Gl1P70Nv69","15":"#MIR | MIR2021: primera CCAA que desvela su n\u00famero de plazas https:\/\/t.co\/e19Uh9zuGo","16":"#DIRECTO | #Madrid notifica :keycap_1:.:keycap_8::keycap_0::keycap_6: casos nuevos, 819 de las \u00faltimas 24 horas y 22 fallecidos \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/SyD28nrZxR","17":"#DIRECTO | La Comunidad Valenciana registra 29 fallecidos, :keycap_1:.:keycap_9::keycap_0::keycap_8: nuevos casos y tiene 1.634 personas ingresadas \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c","18":"#ElBistur\u00ed | Los derechos y deberes de los #MIR se convierten en un :open_book: 'best seller'\n\nhttps:\/\/t.co\/2v3hUHa44f","19":"#SanidadHoy| Sanidad pide un plan propio a las CCAA para hacer test #Covid en farmacias https:\/\/t.co\/AVoZMiKhZ1","20":"#DIRECTO | Sanidad permitir\u00e1 realizar test en las #farmacias a las comunidades que as\u00ed lo decidan \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/zhBx6CSfL0","21":"Las cifras de contagios de #coronavirus por parte de profesionales sanitarios son menores que en la primera ola, \u00bfcu\u00e1l crees que es el motivo? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/u5RypU8nzh","22":"#Enfermer\u00eda | El @CGEnfermeria resalta su papel a la hora de \"fomentar la adherencia a los tratamientos\" desde la primera l\u00ednea. \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uJTAdmnI1N","23":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | El NICE ve coste-efectivos f\u00e1rmacos para EM, migra\u00f1a y mieloma m\u00faltiple https:\/\/t.co\/sS2hA2ZWSe","24":"#DIRECTO | Francia :France: pedir\u00e1 que se retrasen las promociones del 'Black Friday' por el #COVID__19 \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/mrIdOa5Vz0","25":"\u00a1Hoy tambi\u00e9n tenemos un nuevo n\u00famero de la Publicaci\u00f3n de #Neumolog\u00eda!\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Echa un vistazo a todo el contenido y suscr\u00edbete para estar al d\u00eda de todas las novedades. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/AklNHWbcw5 https:\/\/t.co\/OuAITSDd8M","26":"#V\u00edrico | Alaska defiende la 'visi\u00f3n de Miguel Bos\u00e9' del #Covid19 ante Broncano en su paso por La Resistencia :speaking_head_selector: \"Cada uno piensa lo que quiere\" \n\nhttps:\/\/t.co\/3KmNZ7tdXA","27":"@Sociedad_SEMI espera a 2.000 M\u00e9dicos Internistas en su 41 @CongresoSEMI https:\/\/t.co\/R3Oe7WosZe","28":"En esta edici\u00f3n de los #PremiosSanitasMIR2020 hemos querido rendir un #homenaje especial a trav\u00e9s de esta placa conmemorativa a todos los profesionales sanitarios que han hecho un esfuerzo extraordinario para cuidar a las personas afectadas por el #COVID19 en nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/QUqOKLsMtF","29":"#DIRECTO | Un estudio dan\u00e9s cuestiona protecci\u00f3n de las mascarillas :face_with_medical_mask: contra el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/3t8vPkKCCD","30":"#DIRECTO | Un estudio evidencia la creaci\u00f3n de c\u00e9lulas T de memoria despu\u00e9s de recuperarse del #COVID19  \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/R6ECijobCN","31":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"Sobran las palabras. Los hechos lo dicen todo...\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Asturias \n\nPuedes ver m\u00e1s agradecimientos y enviar el tuyo propio AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/RUhZQv8uIF","32":"#DIRECTO | Sanidad incluye los riesgos de gritar :speaking_head_selector: y los lugares mal ventilados :dashing_away: como riesgos de transmisi\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/cd5DNOLtfv","33":"En #V\u00edrico | \"Dos padres despidiendo a su hijo muerto por #Covid_19. Es desgarrador\"  \n\nhttps:\/\/t.co\/rCxy6H8Xqv","34":"#Dermatolog\u00eda | El #coronavirus reduce en un :keycap_8::keycap_0:% los casos de ITS en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/foL7fZmkpz","35":"#DIRECTO | #Madrid anunciar\u00e1 el viernes si decide o no cerrar perimetralmente la regi\u00f3n el #puentedediciembre  \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/wFrC9FuZxD","36":"#DIRECTO | #Navarra ve \"esperanzador\" el descenso de casos de #Covid_19 y profundizar\u00e1 en la realizaci\u00f3n de cribados \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuH423c https:\/\/t.co\/kXaPLQoygP","37":"#LeccionesCovid19 | Tom\u00e1s Toranzo, presidente de @cesm_sindicatos, reflexiona sobre la gesti\u00f3n de la pandemia de #coronavirus :speaking_head_selector: \"Carecemos de un plan Covid bien organizado y la confrontaci\u00f3n domina todo\"\n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1JYh6m7lZV","38":"#LaRevista| Capellanes de hospital en el Covid: \"Hicimos que morir fuese m\u00e1s llevadero\" https:\/\/t.co\/Gl1P70Nv69","39":"#Oncolog\u00eda | La reproducci\u00f3n asistida :cross_mark: no aumenta el riesgo de c\u00e1ncer de ovario  \n\nhttps:\/\/t.co\/hxJ0stPV7D","40":"El #coronavirus reduce en un 80% los casos de #ITS en #Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/foL7fZ4J0Z","41":"#DIRECTO | La incidencia acumulada a 14 d\u00edas de #Madrid se sit\u00faa en :keycap_2::keycap_9::keycap_7:, frente a la tasa nacional de 465  \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuGMqEC https:\/\/t.co\/rAeBP05ymT","42":"#DIRECTO | #Extremadura renueva el nivel :keycap_3: de alerta para frenar los contagios de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/n3uOuGMqEC https:\/\/t.co\/FW27e2Moi3","43":"#EnPortada :newspaper: | Yolanda Erburu, directora general de @F_Sanitas:speaking_head_selector: \"Los Premios Sanitas #MIR reconocen este a\u00f1o la humanidad de los residentes\"\n\nInforma @Borjanegrete :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xc9Q0tU3xp","44":"#Neumolog\u00eda La mortalidad en Covid se triplica cuando el hospitalizado tiene EPOC https:\/\/t.co\/YyJeWhcVZW","45":"#EnPortada :newspaper: | Florentino P\u00e9rez Raya, presidente de @CGEnfermeria :speaking_head_selector: \"#Enfermer\u00eda es un agente clave para detener el mal uso de los antibi\u00f3ticos\"\n\nV\u00eda @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uJTAdmnI1N","46":"#DIRECTO | Baleares notifica :keycap_1::keycap_9::keycap_8: nuevos casos y ning\u00fan fallecido por #Covid \n\nhttps:\/\/t.co\/SiMkR0ni3G https:\/\/t.co\/VN9tuSlvyg","47":"El enjuague bucal puede matar al coronavirus en la saliva en 30 segundos, seg\u00fan un estudio en pre-print https:\/\/t.co\/wuEN89BGwt","48":"#EnPortada :newspaper: | Describen s\u00edntomas de una nueva enfermedad en :girl: ni\u00f1os que padecen #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/CY74cJCmQg","49":"#EnPortada :newspaper: | Pilar Garrido es elegida como nueva presidenta de Facme (@facme_es)\n\nhttps:\/\/t.co\/xtfsZDXbDK","50":"#SanidadHoy| Europa recomienda el test de ant\u00edgenos cuando la positividad supera el 10%  https:\/\/t.co\/3T5kCon8cv","51":"#DIRECTO | :round_pushpin: Andaluc\u00eda suma 2.821 nuevos contagiados y 72 muertos por #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/Kxpv03UyBf","52":"#DIRECTO | :round_pushpin: Castilla y Le\u00f3n suma 1.239 positivos de #coronavirus m\u00e1s, y registra 43 fallecidos y 200 altas\n\nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/Zehn4p63Rm","53":"#EnPortada :newspaper: | #Madrid inicia el primer estudio serol\u00f3gico #Covid19 del mundo en colegios\n\nLo cuenta @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/sf47bbw9E8","54":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid dice ahora que no hay imposibilidad para hacer test #Covid19 masivos antes de Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/XMI0ZwqW5Y","55":"#EnPortada :newspaper:| La #vacuna pierde apoyos y solo el :keycap_0:,:keycap_3:% se la pondr\u00eda por consejo sanitario\n\nInforma @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/3v8gCXyfJm","56":"#DIRECTO | :keycap_3: de cada :keycap_4: espa\u00f1oles reclaman medidas frente al #coronavirus m\u00e1s duras\n \nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/NHlhIq08qI","57":"#SanidadPrivada \"Los Premios Sanitas MIR reconocen este a\u00f1o la humanidad de los residentes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xc9Q0tU3xp","58":"#EnPortada :newspaper:| Pfizer eleva la eficacia de su :syringe: #vacuna contra el #Covid19 al :keycap_9::keycap_5:% tras un an\u00e1lisis final \n\nhttps:\/\/t.co\/VQhWnX6h7n","59":"#Opini\u00f3n # Eutanasia, \u00bfse justifica en plena pandemia? \n https:\/\/t.co\/hSRetM6Eij cc\/ @DeLorenzoAbogad","60":"#Medicina |  Los m\u00e9dicos reclaman m\u00e1s formaci\u00f3n de Primaria en el Grado de Medicina\nhttps:\/\/t.co\/EWlwBdWXKw","61":"#DIRECTO | Los #m\u00e9dicos :stethoscope: jubilados de @Commalaga  muestran su apoyo incondicional a los facultativos que hacen frente al #Covid19 \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/CdeQZlfI2g","62":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Catalu\u00f1a registra :keycap_2:.:keycap_1::keycap_2::keycap_4: casos de #coronavirus y :keycap_6::keycap_8: fallecidos m\u00e1s en las \u00faltimas 24 horas\n \nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","63":"#EnPortada :newspaper:| \"La retribuci\u00f3n de los #MIR es penosa y no puede depender de las guardias\"\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ptgfMd738s","64":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | GSK lanza 'Respira', un documental para sensibilizar sobre EPOC https:\/\/t.co\/7Z1sddfINk","65":"#SanidadHoy La vacuna Covid china da \"respuesta inmunol\u00f3gica r\u00e1pida\" en pacientes sanos https:\/\/t.co\/xNILSdUHSc","66":"#Andaluc\u00eda| Describen s\u00edntomas de una nueva enfermedad en ni\u00f1os que padecen #Covid19 https:\/\/t.co\/CY74cJCmQg","67":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | @AstraZenecaES @Chiesi_es y @GSK_ES impulsan la C\u00e1tedra de Salud Respiratoria :graduation_cap: \n\n:direct_hit: Su objetivo es promover actividades de docencia y formaci\u00f3n continuada sobre enfermedades respiratorias \n\nhttps:\/\/t.co\/aCUcP5TqnJ","68":"#Enfermer\u00eda | Piden un Observatorio de la Mujer :female_sign_selector: para acabar con el sexismo en sanidad \n\n@Sindicato_SATSE reclama a Illa un organismo que acabe con los comportamientos que perpet\u00faan estereotipos retr\u00f3grados \n\nhttps:\/\/t.co\/0v165Bf1Qx","69":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | Pfizer eleva la eficacia de su :syringe: vacuna contra el #Covid19 al 95% tras un an\u00e1lisis final  \n\nhttps:\/\/t.co\/4eUhlDhjeo https:\/\/t.co\/7XlxUb5n7Z","70":"C\u00e1ncer de pr\u00f3stata: una terapia aumenta el riesgo de muerte cardiovascular https:\/\/t.co\/nC8znyb3Db","71":"#Neumolog\u00eda Separ acerca el conocimiento de la EPOC a la poblaci\u00f3n general https:\/\/t.co\/6IdXFNik8r","72":"Pilar Garrido es elegida como nueva presidenta de Facme\n\nhttps:\/\/t.co\/xtfsZDXbDK https:\/\/t.co\/ewjOu5cFZe","73":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Sida: la terapia antirretroviral evita 300.000 muertes en Espa\u00f1a en 30 a\u00f1os https:\/\/t.co\/KuNWc3K8rY","74":"Los dentistas lanzan siete pautas ante el cierre repentino de una cl\u00ednica\n\nhttps:\/\/t.co\/leJlTag9vr","75":"#LaRioja | Resuelto el concurso de traslados de #m\u00e9dicos de familia :stethoscope: \n \n:spiral_calendar_selector: Los profesionales tienen hasta el pr\u00f3ximo 1 de febrero de 2021 para tomar posesi\u00f3n de su cargo \n\n:pencil_selector: Por @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/qjIo1Fiw9z","76":"#DIRECTO | Los centros de salud de la Regi\u00f3n de Murcia en nivel rojo bajan a :keycap_3::keycap_9: contagios en los \u00faltimos d\u00edas\n \nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/ut1Spm8iw9","77":":NEW_button: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed el nuevo n\u00famero de la Publicaci\u00f3n de #Dermatolog\u00eda!\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Echa un vistazo a todo el contenido y suscr\u00edbete para estar al d\u00eda de todas las novedades. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/5xuZjDatEY https:\/\/t.co\/8E1sTij7zl","78":"#Madrid| Madrid inicia el primer estudio serol\u00f3gico #Covid19 del mundo en colegios que se denominar\u00e1 Serocol https:\/\/t.co\/sf47bbeyMA","79":"\"La retribuci\u00f3n de los #MIR es penosa y no puede depender de las guardias\" \n https:\/\/t.co\/ptgfMd738s","80":"#DIRECTO | Aumentan a :keycap_5::keycap_0::keycap_1: los positivos diarios de #coronavirus en :round_pushpin: #Galicia, que se disparan en el \u00e1rea de A Coru\u00f1a a :keycap_1::keycap_2::keycap_2:\n \nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/JBbAuzWnMs","81":"#Enfermer\u00eda | #OPE nacional enfermera :right_arrow_selector: 19.582 plazas a\u00fan por asignar 18 meses despu\u00e9s \n\nSeg\u00fan estimaciones, solo :keycap_2: comunidades han resuelto ya su proceso de selecci\u00f3n de la OPE de estabilizaci\u00f3n \n\n:pencil_selector: Informa @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/T1NEi3D7Lo","82":"#DIRECTO | Tokio registra su peor dato de contagios de #coronavirus en pleno debate por el futuro de los Juegos Ol\u00edmpicos\n \nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/FvbVkO80pm","83":"#Covid #SanidadHoy | CIS: la independencia preocupa m\u00e1s que el coronavirus a los catalanes\n\nhttps:\/\/t.co\/ONz3oDIa6t","84":"#Coronavirus | La vacuna pierde apoyos y solo el 0,3% se la pondr\u00eda por consejo sanitario\n\nhttps:\/\/t.co\/3v8gCXPR7W","85":"Un estudio de @vallhebron detecta :keycap_5: biomarcadores que predicen el riesgo de padecer #c\u00e1ncerdemama \n\nhttps:\/\/t.co\/tnY9TlNeqE","86":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Madrid\n\n\"Mi enorme agradecimiento a todos los profesionales de nuestra sanidad por su esfuerzo en estos tiempo tan dif\u00edciles...\"\n\n :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/Bcx6DMSpBs","87":"#DIRECTO | M\u00e9dicos de Vizcaya (@cmbizkaia) no :cross_mark: respaldan la petici\u00f3n de dimisi\u00f3n de #FernandoSim\u00f3n\n \nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/Zw4Ql1F3PX","88":"La reproducci\u00f3n asistida no aumenta el riesgo de c\u00e1ncer de ovario https:\/\/t.co\/hxJ0stPV7D","89":"#Covid19 | :microscope: Cient\u00edficos de Wuhan y Alemania hallan una #inmunidad \"duradera\" al #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/zlKxVRneUv","90":":right_arrow_selector: El ministro de Sanidad @salvadorilla ha anunciado una nueva estrategia del Gobierno para evitar repuntes de #coronavirus en Navidad y no se muestra partidario de confinamientos domicilarios. \n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/RQpUCriclS","91":"#DIRECTO | Esperanza Aguirre asegura que el estado de alarma :police_car_light: es \"ilegal\" \n\nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/598GwHqb22","92":"#IndustriaFarmac\u00e9utica AstraZeneca, Chiesi y GSK impulsan la C\u00e1tedra de Salud Respiratoria\n\nhttps:\/\/t.co\/aCUcP5TqnJ","93":"#Coronavirus | El presidente de la @SEinmunologia, Marcos L\u00f3pez Hoyos, advierte :warning_selector: que las restricciones seguir\u00e1n activas hasta 2022 \n\n:speaking_head_selector: \"No habr\u00e1 inmunidad de grupo en 2021, con o sin #vacuna\"  \n\nPor @Borjanegrete \n\nhttps:\/\/t.co\/DPyManGbHV","94":"#DIRECTO | #ReinoUnido :United_Kingdom: vuelve a sufrir un repunte de los muertos diarios por #Covid19 tras sumar otros :keycap_5::keycap_9::keycap_8: \n\nhttps:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","95":"#Madrid| El consejero de Sanidad de la Comunidad de Madrid no ve posible realizar test masivos #Covid19 antes de Navidad como hab\u00eda propuesto el vicepresidente Ignacio Aguado https:\/\/t.co\/s3Edim7y6h","96":"#V\u00edrico | :face_with_medical_mask: Profesionales sanitarios reconocen el desgaste provocado por la pandemia de #coronavirus a su #saludmental\n \nhttps:\/\/t.co\/a31HFpQxKM","97":"#DIRECTO | #Pa\u00edsVasco pedir\u00e1 a Salvador Illa que las comunidades puedan ordenar :house: confinamientos domiciliarios \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE https:\/\/t.co\/zVwXCGQZDH","98":":right_arrow_selector: Espa\u00f1a inicia el ensayo en Fase III de la #vacuna :syringe: #Covid19 de Janssen (Johnson &amp; Johnson) \n\nhttps:\/\/t.co\/ctwikq1D7i","99":"#DIRECTO | Escudero (@eruizescudero) no ve viable hacer test #Covid19 a todos los madrile\u00f1os antes de :Christmas_tree: Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/B0scVVPK94 https:\/\/t.co\/NCbaURK0EJ","100":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a prev\u00e9 reuniones de :keycap_10: personas para :Christmas_tree: Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/B0scVVPK94 https:\/\/t.co\/CQatXQOp3i","101":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FINfuOAF3j https:\/\/t.co\/gUePmgLj7Z","102":"#DIRECTO | :keycap_6: de cada :keycap_10: europeos respaldan la gesti\u00f3n de la pandemia del #coronavirus por parte de la UE \n\nhttps:\/\/t.co\/B0scVVPK94","103":"#DIRECTO | El Congreso urge al Gobierno a certificar y distribuir #mascarillas :face_with_medical_mask: transparentes\n\nhttps:\/\/t.co\/B0scVVPK94 https:\/\/t.co\/UyCkcW87Ux","104":"#DIRECTO | Europa comienza la revisi\u00f3n de la :syringe: #vacuna de Moderna contra el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/B0scVVPK94 https:\/\/t.co\/0HtqO3eJIt","105":"#DIRECTO | Los pacientes con #coronavirus ocupan casi la mitad de las camas :hospital: UCI en :keycap_7: CCAA\n\nhttps:\/\/t.co\/B0scVVPK94 https:\/\/t.co\/I0UUzlxp6B","106":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/yxoHq5tepB","107":":calendar: Este jueves 19 y viernes 20 de noviembre se celebrar\u00e1 de forma telem\u00e1tica #AltosCargos9RM \n\n:bookmark_tabs: Echa un vistazo al programa del evento AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/WNCJMbQTcu\n\ncc\/ @abexDaVinci @airliquidegroup @CARDIVAGROUP @FMC_ES @GEHealthcare @IpsenGroup @SanofiES https:\/\/t.co\/UzYbBKe6AD","108":"#Coronavirus | @sanidadgob aconseja no :cross_mark: sustituir PCR por tests de ant\u00edgenos antes de cirug\u00edas. \n\nLo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1VrutEhWU4","109":"'Deberes #MIR' a @Sanidadgob :right_arrow_selector: debe volver a auditar las unidades docentes. \n\nLo cuenta @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/2m35PfysEi","110":"#Vacuna #Covid19 Janssen: #Espa\u00f1a inicia el ensayo en Fase III https:\/\/t.co\/ctwikq1D7i","111":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: |  Juan Fortea analiza la decisi\u00f3n de los expertos externos de la FDA y el futuro incierto del medicamento para el #alzheimer. \n\n:speaking_head_selector: \"Los expertos no han dicho que #aducanumab no funcione\" \n\nhttps:\/\/t.co\/7dGEoDy7W8","112":"#Coronavirus | :keycap_8: comunidades aut\u00f3nomas han logrado reducir su tasa de incidencia en lo que va de mes, especialmente #Navarra y #Melilla \n\nPor @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/fEArKXGvax"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false},"created_at":{"0":"2020-11-18 22:00:00","1":"2020-11-18 21:40:00","2":"2020-11-18 21:20:00","3":"2020-11-18 21:00:00","4":"2020-11-18 20:40:00","5":"2020-11-18 20:20:00","6":"2020-11-18 20:00:01","7":"2020-11-18 19:40:00","8":"2020-11-18 19:40:00","9":"2020-11-18 19:38:14","10":"2020-11-18 19:20:00","11":"2020-11-18 19:20:00","12":"2020-11-18 18:58:41","13":"2020-11-18 18:40:00","14":"2020-11-18 18:20:00","15":"2020-11-18 18:17:31","16":"2020-11-18 18:06:30","17":"2020-11-18 18:04:32","18":"2020-11-18 18:00:02","19":"2020-11-18 17:59:02","20":"2020-11-18 17:57:49","21":"2020-11-18 17:47:50","22":"2020-11-18 17:40:00","23":"2020-11-18 17:35:27","24":"2020-11-18 17:20:36","25":"2020-11-18 17:20:25","26":"2020-11-18 17:20:00","27":"2020-11-18 17:11:02","28":"2020-11-18 17:03:34","29":"2020-11-18 17:01:51","30":"2020-11-18 17:00:42","31":"2020-11-18 17:00:01","32":"2020-11-18 16:47:28","33":"2020-11-18 16:45:58","34":"2020-11-18 16:40:00","35":"2020-11-18 16:24:10","36":"2020-11-18 16:22:47","37":"2020-11-18 16:20:00","38":"2020-11-18 16:07:11","39":"2020-11-18 16:00:02","40":"2020-11-18 15:45:08","41":"2020-11-18 15:34:57","42":"2020-11-18 15:29:07","43":"2020-11-18 15:20:00","44":"2020-11-18 15:11:08","45":"2020-11-18 15:00:01","46":"2020-11-18 14:52:19","47":"2020-11-18 14:46:40","48":"2020-11-18 14:40:00","49":"2020-11-18 14:20:00","50":"2020-11-18 14:11:50","51":"2020-11-18 14:10:08","52":"2020-11-18 14:08:43","53":"2020-11-18 14:00:01","54":"2020-11-18 13:40:42","55":"2020-11-18 13:40:00","56":"2020-11-18 13:39:57","57":"2020-11-18 13:36:14","58":"2020-11-18 13:20:00","59":"2020-11-18 13:17:37","60":"2020-11-18 13:15:54","61":"2020-11-18 13:10:51","62":"2020-11-18 13:08:40","63":"2020-11-18 13:00:00","64":"2020-11-18 12:58:40","65":"2020-11-18 12:55:38","66":"2020-11-18 12:47:47","67":"2020-11-18 12:40:00","68":"2020-11-18 12:20:00","69":"2020-11-18 12:18:49","70":"2020-11-18 12:11:52","71":"2020-11-18 12:10:30","72":"2020-11-18 12:09:55","73":"2020-11-18 12:08:37","74":"2020-11-18 12:02:08","75":"2020-11-18 12:01:40","76":"2020-11-18 11:59:38","77":"2020-11-18 11:59:07","78":"2020-11-18 11:43:20","79":"2020-11-18 11:42:05","80":"2020-11-18 11:41:17","81":"2020-11-18 11:40:00","82":"2020-11-18 11:27:20","83":"2020-11-18 11:21:30","84":"2020-11-18 11:20:28","85":"2020-11-18 11:20:00","86":"2020-11-18 11:00:00","87":"2020-11-18 10:52:44","88":"2020-11-18 10:50:23","89":"2020-11-18 10:40:00","90":"2020-11-18 10:20:00","91":"2020-11-18 10:15:11","92":"2020-11-18 10:04:55","93":"2020-11-18 10:00:02","94":"2020-11-18 09:48:34","95":"2020-11-18 09:43:33","96":"2020-11-18 09:40:00","97":"2020-11-18 09:36:44","98":"2020-11-18 09:22:20","99":"2020-11-18 09:12:51","100":"2020-11-18 09:06:14","101":"2020-11-18 09:00:01","102":"2020-11-18 08:53:41","103":"2020-11-18 08:51:15","104":"2020-11-18 08:48:18","105":"2020-11-18 08:44:47","106":"2020-11-18 08:43:45","107":"2020-11-18 08:42:50","108":"2020-11-18 08:30:00","109":"2020-11-18 08:00:01","110":"2020-11-18 07:57:20","111":"2020-11-18 07:30:00","112":"2020-11-18 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":2,"7":0,"8":1,"9":2,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":1,"15":1,"16":2,"17":0,"18":1,"19":0,"20":2,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":1,"29":2,"30":0,"31":0,"32":2,"33":2,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":1,"39":0,"40":1,"41":1,"42":1,"43":1,"44":3,"45":3,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":3,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":1,"57":0,"58":0,"59":0,"60":1,"61":1,"62":1,"63":4,"64":1,"65":0,"66":1,"67":1,"68":6,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":1,"77":1,"78":0,"79":13,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":2,"86":0,"87":0,"88":2,"89":7,"90":0,"91":0,"92":0,"93":2,"94":3,"95":0,"96":1,"97":1,"98":2,"99":0,"100":1,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":2,"108":2,"109":0,"110":4,"111":0,"112":0},"favorite_count":{"0":1,"1":2,"2":1,"3":1,"4":1,"5":3,"6":2,"7":1,"8":3,"9":3,"10":0,"11":1,"12":0,"13":5,"14":1,"15":0,"16":2,"17":0,"18":1,"19":1,"20":1,"21":0,"22":2,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":1,"30":1,"31":0,"32":0,"33":3,"34":3,"35":0,"36":0,"37":4,"38":2,"39":0,"40":10,"41":0,"42":0,"43":4,"44":2,"45":2,"46":0,"47":2,"48":1,"49":0,"50":1,"51":0,"52":0,"53":1,"54":1,"55":0,"56":2,"57":0,"58":0,"59":0,"60":2,"61":2,"62":0,"63":12,"64":3,"65":4,"66":1,"67":6,"68":9,"69":0,"70":1,"71":0,"72":0,"73":1,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":36,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":7,"86":0,"87":0,"88":1,"89":8,"90":0,"91":2,"92":1,"93":5,"94":0,"95":1,"96":1,"97":0,"98":2,"99":0,"100":1,"101":0,"102":0,"103":2,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":2,"109":0,"110":4,"111":1,"112":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[31,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[124,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FFB8KF8BSG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-segunda-ola-repunte-contagios-espana-nuevas-muertes-4983","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[141,164]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[52,65]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[154,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJTAdmFjqn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/mal-uso-antibioticos-resisitencia-enfermeria-pran-9628","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[167,190]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[102,114]},{"text":"LaRevista","indices":[166,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[149,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gl1P70Nv69","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/capellanes-coronavirus-hospital-muertos-covid-familias-6358","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[179,202]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"testCovid","indices":[64,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AVoZMisGAr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-test-farmacias-plan-especifico-comunidades-autonomas-sanidad-interterritorial-2651","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[120,132]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[147,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MHKsHPKP7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-incidencia-acumulada-provincias-100-casos-ultima-semana-3666","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[156,179]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"LeccioneCovid19","indices":[86,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[43,59]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[148,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JYh6lPL8n","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/-carecemos-de-un-plan-covid-bien-organizado-y-la-confrontacion-domina-todo--7245","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[165,188]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[35,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iX4jQSDP7V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/encuentro-altos-cargos-admnistracion-sanitaria-programa-5246","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[213,236]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"MIR","indices":[40,44]},{"text":"Covid19","indices":[212,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[31,39]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[228,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xc9Q0ubEoX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/premios-sanitas-mir-2020-ganadores-residentes--9711","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[246,269]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[36,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuEN89BGwt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-enjuague-bucal-saliva-tratamiento-cloruro-cetilpiridinio-1806","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[197,220]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"alzh\u00e9imer","indices":[35,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkhW2JizP9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/un-medicamento-para-el-alzheimer-ayuda-contra-las-resistencias-antibioticas-2370","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[89,112]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLe8tCaa1e","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/purdue-pharma-multa-farmaceutica-opiaceos-estados-unidos-historia--8985","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[98,121]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"SaludRespiratoria","indices":[87,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[27,41]},{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[43,53]},{"screen_name":"GSK_ES","name":"GSK Espa\u00f1a","id":877810175511494656,"id_str":"877810175511494656","indices":[56,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aCUcP5TqnJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-chiesi-y-gsk-impulsan-la-catedra-de-salud-respiratoria-5169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[108,131]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRevizpLBt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-poblacion-prioritaria-protocolo-sanidad-estrategia-gripe-2009-5589","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[73,96]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[34,42]},{"text":"EPOC","indices":[85,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyJeWgVl8o","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-epoc-mortalidad-triple-paciente-hospitalizado-investigacion-espana-1249","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[92,115]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[44,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gl1P70Nv69","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/capellanes-coronavirus-hospital-muertos-covid-familias-6358","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[119,142]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e19Uh9zuGo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-primera-ccaa-desvela-numero-de-plazas-fse-4654","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[61,84]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329123797660798982,"id_str":"1329123797660798982","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH_DU4XEAYQBLG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH_DU4XEAYQBLG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SyD28nrZxR","display_url":"pic.twitter.com\/SyD28nrZxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329123834679726080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1414,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":828,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":469,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[122,145]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[43,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2v3hUHa44f","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/los-derechos-y-deberes-de-los-mir-se-convierten-en-un-best-seller--8692","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/los-de\u2026","indices":[85,108]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[68,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AVoZMiKhZ1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-test-farmacias-plan-especifico-comunidades-autonomas-sanidad-interterritorial-2651","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"farmacias","indices":[50,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1329121624046579712,"id_str":"1329121624046579712","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH9EziWMAA5QyG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH9EziWMAA5QyG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zhBx6CSfL0","display_url":"pic.twitter.com\/zhBx6CSfL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329121648365236225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":745,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1271,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[27,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u5RypU8nzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328389879680667649","display_url":"twitter.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[145,168]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[17,30]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[135,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJTAdmnI1N","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/mal-uso-antibioticos-resisitencia-enfermeria-pran-9628","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[147,170]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sS2hA2ZWSe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/el-nice-ve-coste-efectivos-farmacos-para-em-migrana-y-mieloma-multiple--8257","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[97,120]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID__19","indices":[87,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1329112223122386944,"id_str":"1329112223122386944","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH0hmXW8AA9arv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH0hmXW8AA9arv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mrIdOa5Vz0","display_url":"pic.twitter.com\/mrIdOa5Vz0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329112284069761026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":398,"resize":"fit"},"medium":{"w":1004,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":1004,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[77,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3KmNZ7tdXA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-alaska-miguel-bose-broncano-teoria-negacionista-resistencia-6423","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[147,170]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[0,14]},{"screen_name":"CongresoSEMI","name":"41 Congreso SEMI - ONLINE #41SEMI","id":1534204002,"id_str":"1534204002","indices":[59,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R3Oe7WosZe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/espana-semi-congreso-anual-virtual-41-2000-medicos-internistas-7304","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[73,96]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"PremiosSanitasMIR2020","indices":[38,60]},{"text":"homenaje","indices":[85,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanitas","name":"Fundaci\u00f3n Sanitas","id":300724710,"id_str":"300724710","indices":[3,13]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1329107549359132672,"id_str":"1329107549359132672","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHwRjPXUAAksC6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHwRjPXUAAksC6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3t8vPkKCCD","display_url":"pic.twitter.com\/3t8vPkKCCD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329107562093027328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1329107267443154944,"id_str":"1329107267443154944","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHwBJBW4AAKfvV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHwBJBW4AAKfvV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R6ECijobCN","display_url":"pic.twitter.com\/R6ECijobCN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329107276158930946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[154,162]},{"text":"Asturias","indices":[171,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1328986637523701760,"id_str":"1328986637523701760","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGCTjjXUAA1vHJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGCTjjXUAA1vHJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RUhZQv8uIF","display_url":"pic.twitter.com\/RUhZQv8uIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329107102833532930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329103935379042304,"id_str":"1329103935379042304","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHs_MHXcAA4W2F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHs_MHXcAA4W2F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cd5DNOLtfv","display_url":"pic.twitter.com\/cd5DNOLtfv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329103943134289921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"Covid_19","indices":[58,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rCxy6H8Xqv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-familia-hijo-fallecidos-sanitarios-testimonio-2859","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[88,111]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]},{"text":"coronavirus","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/foL7fZmkpz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/covid-infecciones-transmision-sexual-its-espana-confinamiento-casos-comparacion-2019-2020-8005","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[81,104]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]},{"text":"puentedediciembre","indices":[91,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329098063642767360,"id_str":"1329098063642767360","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHnpaMWMAAh-y-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHnpaMWMAAh-y-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wFrC9FuZxD","display_url":"pic.twitter.com\/wFrC9FuZxD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329098079858020352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[11,19]},{"text":"Covid_19","indices":[62,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuH423c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1329097711069650946,"id_str":"1329097711069650946","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHnU4wXYAI-FNW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHnU4wXYAI-FNW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kXaPLQoygP","display_url":"pic.twitter.com\/kXaPLQoygP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329097733324611586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[113,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[49,65]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[210,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JYh6m7lZV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/-carecemos-de-un-plan-covid-bien-organizado-y-la-confrontacion-domina-todo--7245","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[230,253]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gl1P70Nv69","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/capellanes-coronavirus-hospital-muertos-covid-familias-6358","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[88,111]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Oncolog\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hxJ0stPV7D","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/oncologia-medica\/estudio-oncologia-reproduccion-asistida-no-aumenta-riesgo-de-cancer-de-ovario-7926","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/onco\u2026","indices":[84,107]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[3,15]},{"text":"ITS","indices":[46,50]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[54,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/foL7fZ4J0Z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/covid-infecciones-transmision-sexual-its-espana-confinamiento-casos-comparacion-2019-2020-8005","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[62,85]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[48,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuGMqEC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1329085680811556867,"id_str":"1329085680811556867","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHcYojUwAM9Y_h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHcYojUwAM9Y_h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rAeBP05ymT","display_url":"pic.twitter.com\/rAeBP05ymT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329085693616787456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Extremadura","indices":[11,23]},{"text":"coronavirus","indices":[84,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3uOuGMqEC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJgSIP","display_url":"bit.ly\/3kJgSIP","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1329084157641691140,"id_str":"1329084157641691140","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHa_-TVEAQMiOr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHa_-TVEAQMiOr.png","url":"https:\/\/t.co\/FW27e2Moi3","display_url":"pic.twitter.com\/FW27e2Moi3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329084228315742208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[86,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanitas","name":"Fundaci\u00f3n Sanitas","id":300724710,"id_str":"300724710","indices":[52,62]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xc9Q0tU3xp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/premios-sanitas-mir-2020-ganadores-residentes--9711","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[169,192]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyJeWhcVZW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-epoc-mortalidad-triple-paciente-hospitalizado-investigacion-espana-1249","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[82,105]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[70,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[52,65]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[151,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJTAdmnI1N","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/mal-uso-antibioticos-resisitencia-enfermeria-pran-9628","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[163,186]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[75,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SiMkR0ni3G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJRFxE","display_url":"bit.ly\/3kJRFxE","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1329074896245202944,"id_str":"1329074896245202944","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHSk46VoAAYxXF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHSk46VoAAYxXF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VN9tuSlvyg","display_url":"pic.twitter.com\/VN9tuSlvyg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329074967707742221\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuEN89BGwt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-enjuague-bucal-saliva-tratamiento-cloruro-cetilpiridinio-1806","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[104,127]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CY74cJCmQg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/coronavirus-nueva-enfermedad-ninos-adolescentes-cardiaca-inflamacion-7465","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[91,114]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"facme_es","name":"facme","id":569777974,"id_str":"569777974","indices":[72,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtfsZDXbDK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/pilar-garrido-nueva-presidenta-de-facme--9468","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[84,107]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3T5kCon8cv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-test-antigenos-europa-recomendacion-informe-positividad-1542","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[89,112]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329064331481395200,"id_str":"1329064331481395200","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHI98GXMAAJHgp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHI98GXMAAJHgp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kxpv03UyBf","display_url":"pic.twitter.com\/Kxpv03UyBf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329064351341404160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[53,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1329063982884401157,"id_str":"1329063982884401157","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHIppeXMAUPeab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHIppeXMAUPeab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zehn4p63Rm","display_url":"pic.twitter.com\/Zehn4p63Rm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329063993206575104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1348,"h":661,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":333,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[15,22]},{"text":"Covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sf47bbw9E8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-inicia-serocol-estudio-serologico-colegios-institutos-4862","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[119,142]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]},{"text":"Covid19","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1329056905717829633,"id_str":"1329056905717829633","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHCNs-XUAEtM2L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHCNs-XUAEtM2L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XMI0ZwqW5Y","display_url":"pic.twitter.com\/XMI0ZwqW5Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329056944469008386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[17,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[103,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3v8gCXyfJm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-espana-apoyo-poblacion-encuesta-cis-noviembre-4547","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[123,146]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[64,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329056745524748290,"id_str":"1329056745524748290","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHCEYNW4AI4r0a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnHCEYNW4AI4r0a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NHlhIq08qI","display_url":"pic.twitter.com\/NHlhIq08qI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329056755976974341\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xc9Q0tU3xp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/premios-sanitas-mir-2020-ganadores-residentes--9711","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[93,116]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[47,54]},{"text":"Covid19","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQhWnX6h7n","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-pfizer-coronavirus-eficacia-eleva-95-analisis-final-4174","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[110,133]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeLorenzoAbogad","name":"De Lorenzo Abogados","id":737178811914194944,"id_str":"737178811914194944","indices":[85,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSRetM6Eij","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/opinion\/eutanasia-se-justifica-en-plena-pandemia--5514","display_url":"redaccionmedica.com\/opinion\/eutana\u2026","indices":[57,80]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EWlwBdWXKw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/medicos-reclaman-mas-formacion-primaria-grado-medicina-6030","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[84,107]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[15,23]},{"text":"Covid19","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Commalaga","name":"M\u00e9dicos de M\u00e1laga LAVA TUS MANOS\/USA MASCARILLA","id":117029929,"id_str":"117029929","indices":[39,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[135,158]},{"url":"https:\/\/t.co\/CdeQZlfI2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Commalaga\/status\/1329026949054861315","display_url":"twitter.com\/Commalaga\/stat\u2026","indices":[159,182]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[13,22]},{"text":"coronavirus","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[118,141]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[37,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[100,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptgfMd738s","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-retribucion-guardias-medicina-omc-derechos-deberes-medicos-4417","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[118,141]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Z1sddfINk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/gsk-respira-documental-sensibilizar-epoc-9678","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[89,112]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xNILSdUHSc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-china-coronavac-inmunidad-respuesta-resultado-lancet-1620","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CY74cJCmQg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/coronavirus-nueva-enfermedad-ninos-adolescentes-cardiaca-inflamacion-7465","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[85,108]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[25,39]},{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[40,50]},{"screen_name":"GSK_ES","name":"GSK Espa\u00f1a","id":877810175511494656,"id_str":"877810175511494656","indices":[53,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aCUcP5TqnJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-chiesi-y-gsk-impulsan-la-catedra-de-salud-respiratoria-5169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[215,238]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[91,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0v165Bf1Qx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/enfermeria-satse-observatorio-mujer-sexismo-sanidad-8813","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[211,234]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eUhlDhjeo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32VeWqF","display_url":"bit.ly\/32VeWqF","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1329036074837012486,"id_str":"1329036074837012486","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnGvRL5W8AYcBrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnGvRL5W8AYcBrY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7XlxUb5n7Z","display_url":"pic.twitter.com\/7XlxUb5n7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329036335798247424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nC8znyb3Db","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/oncologia-medica\/terapia-de-cancer-prostata-tpa-afecta-capacidad-cardiorrespiratoria-muerte-cardiovascular-4593","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/onco\u2026","indices":[75,98]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IdXFNik8r","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/dia-mundial-epoc-tabaquismo-separ-material-divulgativo-poblacion-general-5901","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[75,98]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtfsZDXbDK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/pilar-garrido-nueva-presidenta-de-facme--9468","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1329034077903728640,"id_str":"1329034077903728640","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnGtc8vXMAAMTF4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnGtc8vXMAAMTF4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ewjOu5cFZe","display_url":"pic.twitter.com\/ewjOu5cFZe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329034097788940300\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KuNWc3K8rY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/sida-terapia-antirretroviral-evita-muertes-espana-vih-2306","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/leJlTag9vr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/dentistas-lanzan-siete-pautas-cierre-repentino-clinicas-5699","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[75,98]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"LaRioja","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[180,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjIo1Fiw9z","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/rioja\/la-rioja-resuelve-el-concurso-de-traslados-de-medicos-de-familia--8981","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/rio\u2026","indices":[196,219]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329031498339672064,"id_str":"1329031498339672064","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGrGzHXYAA9Yt2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGrGzHXYAA9Yt2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ut1Spm8iw9","display_url":"pic.twitter.com\/ut1Spm8iw9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329031507986485251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":646,"h":363,"resize":"fit"},"large":{"w":646,"h":363,"resize":"fit"},"small":{"w":646,"h":363,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[72,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sf47bbeyMA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-inicia-serocol-estudio-serologico-colegios-institutos-4862","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[109,132]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[23,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptgfMd738s","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-retribucion-guardias-medicina-omc-derechos-deberes-medicos-4417","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[77,100]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[57,69]},{"text":"Galicia","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1329026874647965699,"id_str":"1329026874647965699","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGm5qhW8AMDok8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGm5qhW8AMDok8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBbAuzWnMs","display_url":"pic.twitter.com\/JBbAuzWnMs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329026890682814465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"OPE","indices":[14,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T1NEi3D7Lo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/ope-enfermeria-2019-convocatoria-nacional-asignacion-plazas-situacion-comunidades-1610","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[221,244]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1329023354695725056,"id_str":"1329023354695725056","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGjsxrWMAAiGmA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGjsxrWMAAiGmA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FvbVkO80pm","display_url":"pic.twitter.com\/FvbVkO80pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329023381505789952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]},{"text":"SanidadHoy","indices":[7,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONz3oDIa6t","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/cis-barometro-noviembre-preocupacion-independencia-cataluna-coronavirus-4676","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[92,115]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3v8gCXPR7W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-espana-apoyo-poblacion-encuesta-cis-noviembre-4547","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"c\u00e1ncerdemama","indices":[86,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vallhebron","name":"Vall d'Hebron","id":901709474,"id_str":"901709474","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tnY9TlNeqE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cancer-mama-riesgo-biomarcadores-vall-hebron-1776","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[102,125]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1328986306802823168,"id_str":"1328986306802823168","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGCAThXMAAwCsh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGCAThXMAAwCsh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bcx6DMSpBs","display_url":"pic.twitter.com\/Bcx6DMSpBs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329016501920276483\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"FernandoSim\u00f3n","indices":[85,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmbizkaia","name":"Col. M\u00e9dicos Bizkaia","id":1397504648,"id_str":"1397504648","indices":[31,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329014647014436864,"id_str":"1329014647014436864","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGbx7CWMAAinUD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGbx7CWMAAinUD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zw4Ql1F3PX","display_url":"pic.twitter.com\/Zw4Ql1F3PX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329014670888472577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hxJ0stPV7D","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/oncologia-medica\/estudio-oncologia-reproduccion-asistida-no-aumenta-riesgo-de-cancer-de-ovario-7926","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/onco\u2026","indices":[66,89]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"inmunidad","indices":[56,66]},{"text":"coronavirus","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zlKxVRneUv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-duradera-reinfeccion-linfocitos-wuhan-1866","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[96,119]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[111,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[26,39]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[206,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQpUCriclS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-recomendaciones-gobierno-repuntes-navidad-8335","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[226,249]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1329005203455160320,"id_str":"1329005203455160320","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGTMPCXMAAxiiJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGTMPCXMAAxiiJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/598GwHqb22","display_url":"pic.twitter.com\/598GwHqb22","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329005221259972608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aCUcP5TqnJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-chiesi-y-gsk-impulsan-la-catedra-de-salud-respiratoria-5169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[92,115]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"vacuna","indices":[186,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEinmunologia","name":"SEInmunolog\u00eda","id":1020444006,"id_str":"1020444006","indices":[35,49]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[202,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPyManGbHV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-grupo-cuando-inmunologia-entrevista-4390","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[218,241]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"ReinoUnido","indices":[11,22]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[118,141]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3Edim7y6h","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ruiz-escudero-no-ve-posible-realizar-test-masivos-de-covid-antes-de-navidad-7023","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[175,198]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"coronavirus","indices":[88,100]},{"text":"saludmental","indices":[106,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a31HFpQxKM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-covid-bombardeo-salud-mental-sanitarios-1484","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[121,144]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1jkeHJOjAE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1328995515816701952,"id_str":"1328995515816701952","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGKYVxXcAA89PU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGKYVxXcAA89PU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zVwXCGQZDH","display_url":"pic.twitter.com\/zVwXCGQZDH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328995546053414914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[45,52]},{"text":"Covid19","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ctwikq1D7i","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/vacuna-coronavirus-janssen-espana-inicia-ensayo-fase-3-voluntarios-5397","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[101,124]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[21,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0scVVPK94","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1328989513042042881,"id_str":"1328989513042042881","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGE67sXIAEWb6o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGE67sXIAEWb6o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NCbaURK0EJ","display_url":"pic.twitter.com\/NCbaURK0EJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328989537561939969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0scVVPK94","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1328987853100109829,"id_str":"1328987853100109829","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGDaT7XUAU58i7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGDaT7XUAU58i7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CQatXQOp3i","display_url":"pic.twitter.com\/CQatXQOp3i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328987869948633092\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FINfuOAF3j","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/redaccionmedica\/","display_url":"instagram.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1328744712329719813,"id_str":"1328744712329719813","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnCmRp-XcAUeXnM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnCmRp-XcAUeXnM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUePmgLj7Z","display_url":"pic.twitter.com\/gUePmgLj7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328986306270072832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0scVVPK94","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[108,131]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[66,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0scVVPK94","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1328984073205936129,"id_str":"1328984073205936129","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_-SuXcAEFQ46.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_-SuXcAEFQ46.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UyCkcW87Ux","display_url":"pic.twitter.com\/UyCkcW87Ux","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328984098636001281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":588,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[47,54]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0scVVPK94","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1328983341698314241,"id_str":"1328983341698314241","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_TtpW8AEFgQg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_TtpW8AEFgQg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0HtqO3eJIt","display_url":"pic.twitter.com\/0HtqO3eJIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328983356667809792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[29,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0scVVPK94","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35HItWg","display_url":"bit.ly\/35HItWg","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1328982458520506368,"id_str":"1328982458520506368","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF-gTjXEAAoMUS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF-gTjXEAAoMUS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I0UUzlxp6B","display_url":"pic.twitter.com\/I0UUzlxp6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1328982472739139586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yxoHq5tepB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201118","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[65,88]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[95,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[15,26]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[109,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1VrutEhWU4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-cirugias-test-pcr-antigenos-nuevas-recomendaciones-sanidad-1046","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[123,146]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[9,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[17,28]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[89,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2m35PfysEi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/mir-unidades-docentes-auditoria-tutores-ministerio-sanidad-comision-congreso-9590","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[107,130]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"Vacuna","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[8,16]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[26,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ctwikq1D7i","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/vacuna-coronavirus-janssen-espana-inicia-ensayo-fase-3-voluntarios-5397","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[63,86]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"alzheimer","indices":[140,150]},{"text":"aducanumab","indices":[188,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dGEoDy7W8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/alzheimer-nuevo-tratamiento-aducanumab-expertos-funciona-7668","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[215,238]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Navarra","indices":[118,126]},{"text":"Melilla","indices":[129,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[144,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEArKXGvax","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-casos-bajada-noviembre-espana-evolucion-incidencia--8735","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[163,186]}]}}}