{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona","8":"revisbarcelona","9":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1329186646005321732,"1":1329184291818000386,"2":1329164094029656066,"3":1329164064283652105,"4":1329041666183872512,"5":1329041042583248897,"6":1329031600126955520,"7":1328858041412935681,"8":1328857925323018241,"9":1328857458257833990},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Si le gusta lo que hacemos, suscr\u00edbase a Barcelona Digital: https:\/\/t.co\/EhQqy9azbG. Necesitamos su apoyo.","1":"Adoctrinamiento en las aulas | Un joven denunci\u00f3 que fue obligado a estudiar la historia escrita por Bartolom\u00e9 Mitre durante toda la secundaria","2":"Nueva York cierra escuelas por la pandemia I Ahora Soledad Acu\u00f1a acusa a los docentes neoyorquinos de \"old people\" y de \"losers\"","3":":raising_hands: Seg\u00fan @SpotifyARG el Tomo 5 del podcast que hacemos junto a @revisbarcelona es \"Para llorar de la Risa\". \n\nEn esta playlist tambi\u00e9n va a escuchar a @somosWACHAS, @Furiabebe, @somosfomo, @hastalavistapod, @elfuturopodcast y Gu\u00eda de Supervivencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/1v8AAjt7tK","4":"Gauchada | Macri niega haber malvendido tierras fiscales a Nicky Caputo y Mario Quintana: \"Les di una mano para que se ahorren 74 millones de d\u00f3lares por unos terrenitos en C\u00f3rdoba y Puerto Madero\"","5":"Marketing pol\u00edtico | Luego del twit de ayer, en el think tank del PRO eval\u00faan lanzar la consigna: \"El 0,02% somos todos\"","6":"Amenazas, perritos y tazas de porcelana que dejan pasar el semen: los opositores al aborto legal se preparan para debatir https:\/\/t.co\/aGHoT3GnSh","7":"Todos somos el 0,02%.","8":"Efem\u00e9rides | Un d\u00eda como hoy, hace exactamente un a\u00f1o, un libertario chino se com\u00eda un murci\u00e9lago, se cog\u00eda un pangol\u00edn y desataba la peor pandemia de la era moderna","9":"Ahora dicen que el CM del @prodiputados es \"zurdo, fracasado, pobre y docente\""},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 22:16:06","1":"2020-11-18 22:06:44","2":"2020-11-18 20:46:29","3":"2020-11-18 20:46:22","4":"2020-11-18 12:40:00","5":"2020-11-18 12:37:31","6":"2020-11-18 12:00:00","7":"2020-11-18 00:30:20","8":"2020-11-18 00:29:53","9":"2020-11-18 00:28:01"},"retweet_count":{"0":10,"1":704,"2":263,"3":4,"4":29,"5":273,"6":31,"7":93,"8":79,"9":61},"favorite_count":{"0":50,"1":3478,"2":1588,"3":0,"4":190,"5":1395,"6":262,"7":0,"8":612,"9":712},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","8":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","9":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhQqy9azbG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/barcelonadigital","display_url":"bit.ly\/barcelonadigit\u2026","indices":[60,83]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]},{"screen_name":"SpotifyARG","name":"Spotify Argentina","id":1852259240,"id_str":"1852259240","indices":[26,37]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[80,95]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329023736134180864,"id_str":"1329023736134180864","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGkC-pXIAAgDIY.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGkC-pXIAAgDIY.png","url":"https:\/\/t.co\/aGHoT3GnSh","display_url":"pic.twitter.com\/aGHoT3GnSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1329031600126955520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":970,"h":553,"resize":"fit"},"medium":{"w":970,"h":553,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuijoteConserva","name":"Mul\u00e1","id":252694813,"id_str":"252694813","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prodiputados","name":"PRO Diputados","id":770716630099824640,"id_str":"770716630099824640","indices":[26,39]}],"urls":[]}}}