{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1329149124139249670,"1":1329121368714121223,"2":1329120302064947206,"3":1329115082245148672,"4":1329099296105324545,"5":1329073375193358337,"6":1329041917649199106,"7":1329025912352993285,"8":1329015493718491136,"9":1328998516706992128},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true},"text":{"0":"Sigamos siendo RESPONSABLES ante el #COVID19:\n\n:right_arrow_selector:Reduce el n\u00famero de contactos y prioriza los espacios al aire libre\n\n:right_arrow_selector:Cumple con las medidas sanitarias sobre el uso de mascarilla, distancia e higiene de manos\n\n:right_arrow_selector:Realiza el periodo de cuarentena \u00edntegro\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/y1wBl7DByx","1":":red_circle::movie_camera: Rueda de prensa posterior a la celebraci\u00f3n del Pleno del Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud https:\/\/t.co\/S0hlRFtuv8","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 18 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.525.341\n:play_button_selector:Fallecidos: 42.039\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/80PXN9Ny6H\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/SPgXEDxkga","3":"Nuestro Grupo de Trabajo Multidisciplinar ha elaborado un informe sobre la investigaci\u00f3n en nutrici\u00f3n frente al #COVID19.\n\nUna dieta equilibrada contribuye a una inmunidad \u00f3ptima para reducir el riesgo de enfermedades infecciosas y de sus efectos.\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/JeoAGOITHJ https:\/\/t.co\/gQaswKkzFl","4":"Descarg\u00e1ndote la aplicaci\u00f3n #RadarCOVID puedes ayudar a frenar el contagio de la #COVID19.\n\n\u00bfTodav\u00eda no la tienes?\n\n:small_blue_diamond:iOS: https:\/\/t.co\/H21lU6UXiX \n:small_blue_diamond:Android: https:\/\/t.co\/9SyE2bJ9wu\n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/H9PgDVWqzg https:\/\/t.co\/9lUkDWy0YF","5":"En caso de:\n:small_blue_diamond:Tener s\u00edntomas de #COVID19\n:small_blue_diamond:Estar a la espera de diagn\u00f3stico o ya confirmado\n \n:right_arrow_selector:#EstoNoEsUnJuego\n\nQU\u00c9DATE EN CASA, sigue las indicaciones sanitarias y si tienes dudas contacta con tu centro de salud o CC.AA.:right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/iYW0Q8Fvyf https:\/\/t.co\/5Wdlnzvuxo","6":":heavy_check_mark:Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 16,2 millones de pruebas diagn\u00f3sticas desde el inicio de la epidemia\n\n:right_arrow_selector:En la \u00faltima semana, del 6 al 12 de noviembre, se han realizado 1.155.018 , de las cuales 822.706 son pruebas PCR y 332.312 son pruebas de ant\u00edgenos.\n\nhttps:\/\/t.co\/ooriVg32xh https:\/\/t.co\/pOSDw1xgYw","7":"El Dr. Fernando Sim\u00f3n explica por qu\u00e9 lleva un pin con corazones rojiblanco :heart_suit_selector::white_heart:\n\n\u201cEs el s\u00edmbolo de la lucha contra la resistencia a los antibi\u00f3ticos\u201d \n\n#DiaEuropeoUsoPrudenteAntibi\u00f3ticos \n\n#KeepAntibioticsWorking  https:\/\/t.co\/gYz0xvtGYq","8":"Antes de compartir informaci\u00f3n sobre el #COVID19:\n\n:check_mark:Comprueba la fuente\n:check_mark:Si la publicaci\u00f3n es actual\n:check_mark:Confirma si coincide con las recomendaciones oficiales\n\nConsulta todas las recomendaciones sanitarias OFICIALES, aqu\u00ed:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cU362mxMr9 https:\/\/t.co\/uqVBhWaxM4","9":":backhand_index_pointing_right:Si los utilizas mal, pones en riesgo la salud de todos: los #antibi\u00f3ticos NO curan virus como la #gripe, el #resfriado o la #COVID19 :pill::person_gesturing_NO: #NOValenParaTodo:exclamation_mark: \n\n:inbox_tray:Descarga y difunde: https:\/\/t.co\/fp6WDOpmBs #EAAD #WAAW #KeepAntibioticsWorking https:\/\/t.co\/nj0dIzNBGJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-18 19:47:00","1":"2020-11-18 17:56:42","2":"2020-11-18 17:52:28","3":"2020-11-18 17:31:44","4":"2020-11-18 16:29:00","5":"2020-11-18 14:46:00","6":"2020-11-18 12:41:00","7":"2020-11-18 11:37:24","8":"2020-11-18 10:56:00","9":"2020-11-18 09:48:32"},"retweet_count":{"0":26,"1":32,"2":19,"3":17,"4":15,"5":24,"6":6,"7":31,"8":21,"9":176},"favorite_count":{"0":43,"1":0,"2":18,"3":0,"4":19,"5":39,"6":19,"7":0,"8":36,"9":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[36,44]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[256,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329028462368190466,"id_str":"1329028462368190466","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGoWFPW8AIRBJw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGoWFPW8AIRBJw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y1wBl7DByx","display_url":"pic.twitter.com\/y1wBl7DByx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329149124139249670\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[204,224]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[226,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80PXN9Ny6H","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_253_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1329120267302481920,"id_str":"1329120267302481920","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH711RWMAALc-I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH711RWMAALc-I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SPgXEDxkga","display_url":"pic.twitter.com\/SPgXEDxkga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329120302064947206\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[128,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[28,39]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H21lU6UXiX","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[122,145]},{"url":"https:\/\/t.co\/9SyE2bJ9wu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[157,180]},{"url":"https:\/\/t.co\/H9PgDVWqzg","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1329027627286487040,"id_str":"1329027627286487040","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9lUkDWy0YF","display_url":"pic.twitter.com\/9lUkDWy0YF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329099296105324545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":708,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1209,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[31,39]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[94,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYW0Q8Fvyf","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/telefonos.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1296727201753292801,"id_str":"1296727201753292801","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Wdlnzvuxo","display_url":"pic.twitter.com\/5Wdlnzvuxo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329073375193358337\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ooriVg32xh","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/161120-pcr.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1329000457688244225,"id_str":"1329000457688244225","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329000457688244225\/img\/Ogohayeb3QQRyR40.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329000457688244225\/img\/Ogohayeb3QQRyR40.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pOSDw1xgYw","display_url":"pic.twitter.com\/pOSDw1xgYw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329041917649199106\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[40,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mxMr9","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1321495327929704449,"id_str":"1321495327929704449","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhpZ2aXYAceT-_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmhpZ2aXYAceT-_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uqVBhWaxM4","display_url":"pic.twitter.com\/uqVBhWaxM4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329015493718491136\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"antibi\u00f3ticos","indices":[74,87]},{"text":"gripe","indices":[111,117]},{"text":"resfriado","indices":[122,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRANgob","name":"Plan Antibi\u00f3ticos","id":808645358125465601,"id_str":"808645358125465601","indices":[3,11]}],"urls":[]}}}