{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais","182":"el_pais","183":"el_pais","184":"el_pais","185":"el_pais","186":"el_pais","187":"el_pais","188":"el_pais","189":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1315078040607748096,"1":1315065607516233728,"2":1315062395971272704,"3":1315049631676600320,"4":1315036805218131969,"5":1315034370462420993,"6":1315034370047082497,"7":1315030593374101504,"8":1315026819377111041,"9":1315023043803058178,"10":1315020934865190919,"11":1315019391893991425,"12":1315019270418554880,"13":1315018505461346304,"14":1315015494001397766,"15":1315013790191292416,"16":1315011719891218433,"17":1315011152418664448,"18":1315011125436706822,"19":1315010537063952384,"20":1315007944199671808,"21":1315007706080649216,"22":1315004904721862662,"23":1315004211105607681,"24":1315004193191735296,"25":1315004172614471680,"26":1315000677974921216,"27":1315000394616131587,"28":1314997410930851840,"29":1314996619650179073,"30":1314995975803613187,"31":1314995655987859457,"32":1314995552719863808,"33":1314994000848392193,"34":1314992844755677186,"35":1314991634900291584,"36":1314989071660269568,"37":1314988925514121216,"38":1314988638980182016,"39":1314987118943498242,"40":1314987093668646912,"41":1314985295041957889,"42":1314981520981991424,"43":1314980982387286016,"44":1314977772188643328,"45":1314977745777037313,"46":1314977304880263168,"47":1314973970290991107,"48":1314971108442083331,"49":1314970807483985924,"50":1314967680345092101,"51":1314966804637327360,"52":1314966800967389187,"53":1314966798996037633,"54":1314966795036614658,"55":1314966791265947649,"56":1314966421059768320,"57":1314963166934306826,"58":1314962646043709441,"59":1314961741676191752,"60":1314960779012198401,"61":1314958874978394112,"62":1314957709804998656,"63":1314956900354740224,"64":1314956802077929473,"65":1314951322546782208,"66":1314950816357253126,"67":1314949359256121345,"68":1314948886918815744,"69":1314947546674982912,"70":1314945620067614720,"71":1314943773483438080,"72":1314939996739112960,"73":1314937984492417026,"74":1314936223845109760,"75":1314934702596329478,"76":1314933127589048320,"77":1314932447063097345,"78":1314932399596277761,"79":1314931079460028416,"80":1314930193891561472,"81":1314928923843727361,"82":1314927784775557121,"83":1314927463978487810,"84":1314925148676460544,"85":1314922790877827077,"86":1314921209029709824,"87":1314921124392624129,"88":1314917599059210242,"89":1314916633207541762,"90":1314913824542134273,"91":1314912585494466560,"92":1314911087058354176,"93":1314910298038579201,"94":1314910249472667649,"95":1314910071508303872,"96":1314910049215676416,"97":1314909996757528576,"98":1314909921209704448,"99":1314909770437005316,"100":1314909492467970051,"101":1314909094411722753,"102":1314908850785484802,"103":1314908741272248321,"104":1314908624150552576,"105":1314906025317654531,"106":1314903510656446464,"107":1314902682562428928,"108":1314902660122849281,"109":1314900102021087232,"110":1314899021048229890,"111":1314896474052923392,"112":1314894949729665025,"113":1314891630340722688,"114":1314891562300715008,"115":1314891175057223682,"116":1314888320967684098,"117":1314887399856537600,"118":1314886981785202697,"119":1314886006806634497,"120":1314883453092061184,"121":1314883443319353345,"122":1314883376084512770,"123":1314881496860299265,"124":1314879850147127303,"125":1314875823573344257,"126":1314874062015918081,"127":1314873797695111171,"128":1314872300521611264,"129":1314870182888853504,"130":1314869122866524161,"131":1314868525895282688,"132":1314867568814051329,"133":1314866319217618945,"134":1314866305053401088,"135":1314864750677950466,"136":1314864456892125184,"137":1314860724175335425,"138":1314857201035476994,"139":1314856935137726464,"140":1314855010186993665,"141":1314854916914139140,"142":1314853959304183808,"143":1314853426308603904,"144":1314852857842216965,"145":1314851103654268928,"146":1314849651166769152,"147":1314849411135143936,"148":1314849360765743104,"149":1314845876398026754,"150":1314843862981017607,"151":1314843144001908736,"152":1314842101444739072,"153":1314841242950402048,"154":1314841197014376449,"155":1314841183412158464,"156":1314838326780653568,"157":1314836775131656193,"158":1314834300190121986,"159":1314830650395037701,"160":1314830633697521664,"161":1314830526470066177,"162":1314829733994135552,"163":1314829713886654465,"164":1314829671557722113,"165":1314826750262734848,"166":1314823066371981312,"167":1314822859018178560,"168":1314819603953070080,"169":1314817250772365313,"170":1314814681568153600,"171":1314807895620550656,"172":1314789047043330051,"173":1314785959351906304,"174":1314783206751731717,"175":1314780681059397634,"176":1314778243292188675,"177":1314769063885836289,"178":1314760549243277313,"179":1314755153862500354,"180":1314752639259770890,"181":1314750099403288578,"182":1314747636101120000,"183":1314734543304359946,"184":1314731778410713091,"185":1314730760746815488,"186":1314730722708598785,"187":1314722839174447105,"188":1314720056270520320,"189":1314717520096620544},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":true,"40":true,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":true,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":true,"74":false,"75":true,"76":true,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":true,"107":true,"108":true,"109":false,"110":true,"111":true,"112":false,"113":true,"114":true,"115":false,"116":true,"117":false,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":false,"129":true,"130":true,"131":false,"132":false,"133":true,"134":true,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":false,"144":true,"145":true,"146":false,"147":true,"148":true,"149":false,"150":false,"151":true,"152":false,"153":true,"154":true,"155":true,"156":false,"157":true,"158":false,"159":true,"160":true,"161":false,"162":true,"163":true,"164":true,"165":false,"166":false,"167":true,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":true,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":true,"185":true,"186":true,"187":false,"188":false,"189":false},"text":{"0":"Ram\u00f3n Andr\u00e9s: \"La poblaci\u00f3n tiene una actitud demasiado pasiva. Se queja de los pol\u00edticos, pero delega en ellos. Y eso tampoco es justo\" https:\/\/t.co\/uzpperKEfT","1":"Al llegar a la habitaci\u00f3n, su padre estaba intubado y no pod\u00eda hablar. Le cogi\u00f3 la mano y le dijo: \u201cPap\u00e1, soy yo, si me oyes, apri\u00e9tame la mano\u201d. \u00c9l, se la apret\u00f3. Entonces, le pregunt\u00f3 si la quer\u00eda y \u00e9l apret\u00f3 y volvi\u00f3 a apretar hasta que no pudo m\u00e1s https:\/\/t.co\/79JjfUFdzx","2":"Este truco para maquillar los datos de audiencia se extiende por todos los canales de televisi\u00f3n. En esta temporada ha llegado incluso a un t\u00f3tem como \u2018El hormiguero\u2019, el programa diario m\u00e1s visto de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/ByqRDE0aQm","3":"\u201cReggaetoneros', cantantes de baladas, o salseros han utilizado mal su poder para ejecutar acciones que aborrecemos. El g\u00e9nero est\u00e1 lleno de machismo, pero el p\u00fablico y el periodismo que lo juzga, mucho m\u00e1s\u201d, sostiene Cazzu, reina del trap latino https:\/\/t.co\/toVqgn2jPq","4":"El Tesoro reduce en 15.000 millones las necesidades de financiaci\u00f3n para este a\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/sztXObAI9o","5":"Pelosi inicia el proceso para permitir la inhabilitaci\u00f3n del presidente por salud mental y f\u00edsica. La covid suma 214.000 muertos. El FBI aborta una trama de milicianos armados. Y mientras, Trump vuelve a la campa\u00f1a: \"soy un esp\u00e9cimen f\u00edsico perfecto\" https:\/\/t.co\/K3IfnlXKXW","6":"Brasil ha superado las 150.000 muertes por coronavirus en un momento en que celebra peque\u00f1as victorias por la ralentizaci\u00f3n de la pandemia, aunque sigue inmerso en un escenario grave y sin una pol\u00edtica nacional eficaz https:\/\/t.co\/PyYeA3YbBq","7":"\u201cDibujo para olvidar que mi hermano est\u00e1 muerto, para borrar estos recuerdos de mi memoria; cuanto m\u00e1s dibujo, m\u00e1s logro olvidarlo\u201d. Es la voz triste de Azzam, un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os que en su vida tan solo ha conocido la guerra https:\/\/t.co\/lDgUhvyJeh","8":"En la p\u00fablica, el 55,1% de los estudiantes de ESO y el 42,1% de primaria han decidido abandonar el catecismo y matricularse en la asignatura de actividades alternativas\nhttps:\/\/t.co\/QYy2diKw8y","9":"\u201cHemos sido v\u00edctimas de nuestro propio \u00e9xito. Gestionamos tan bien la primera ola del coronavirus que nos cre\u00edmos invencibles\u201d. Eso dicen desde Rep\u00fablica Checa. \u201cEl factor econ\u00f3mico y pol\u00edtico ha prevalecido al discurso cient\u00edfico\", dicen en Polonia https:\/\/t.co\/ZC99kVpEeg","10":"\u00bfC\u00f3mo curar el mono de terror at\u00e1vico? Elena Alb\u00e1n y Aida M\u00e9ndez, las te\u00f3ricas del terror favoritas de Internet, vienen al rescate con tres recomendaciones \nhttps:\/\/t.co\/ojBGmYBQdi","11":"\u201cEn Polonia el n\u00famero de hospitalizados se ha duplicado en los \u00faltimos 10 d\u00edas. Empezamos a estar exhaustos\u201d, cuenta el jefe de Cuidados Intensivos del hospital militar de Cracovia. As\u00ed se vive en Europa del este https:\/\/t.co\/ZC99kV83mI","12":"\u201cLa modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a tendr\u00e1 en frente a los que siempre han estado en contra de la modernizaci\u00f3n de Espa\u00f1a. A una parte muy importante de las derechas y a algunos poderes profundos que nos quieren devolver al pasado\u201d https:\/\/t.co\/TYQidAe2bj","13":"Francia ha registrado un nuevo r\u00e9cord de contagios tras sumar 26.896 en un d\u00eda, adem\u00e1s de 54 fallecidos, que elevan a 718.873 la cifra de positivos desde el inicio de la epidemia de coronavirus. La tasa de positividad ha subido al 11 %, seis d\u00e9cimas m\u00e1s https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","14":"En Castilla y Le\u00f3n, Andaluc\u00eda y Cantabria los jueces han aceptado los confinamiento perimetrales. En Madrid, y ahora en Arag\u00f3n, no https:\/\/t.co\/vRKFXuDg8w","15":"La vuelta a la vida anterior pasa por el desarrollo en tiempo r\u00e9cord de una vacuna contra la covid de entre los 213 proyectos en marcha. \u00bfEn qu\u00e9 fase est\u00e1 cada vacuna? Si llegara en verano de 2021, ya ser\u00eda la m\u00e1s r\u00e1pida jam\u00e1s concebida, por mucho. Apunta: https:\/\/t.co\/A1CXqX3b5i","16":"A solo dos d\u00edas de que se conmemore el arribo de Crist\u00f3bal Col\u00f3n a las costas americanas, su estatua en una glorieta de la avenida Reforma en Ciudad de M\u00e9xico ha sido retirada esta madrugada https:\/\/t.co\/klWTssWBI0","17":"Brasil ha superado las 150.000 muertes por coronavirus en un momento en que celebra peque\u00f1as victorias por la ralentizaci\u00f3n de la pandemia, aunque sigue inmerso en un escenario grave y sin una pol\u00edtica nacional eficaz contra la crisis\n\nPor @beatrizjuca https:\/\/t.co\/P7FT9Bb1xW","18":"Seg\u00fan datos del @INEGI_INFORMA, m\u00e1s de 63 millones de mujeres, ni\u00f1as y adolescentes en M\u00e9xico menstr\u00faan en la actualidad. Seg\u00fan una investigaci\u00f3n de @FundarMexico, 4 de cada 10 vive en situaci\u00f3n de pobreza multidemensional. https:\/\/t.co\/ZdPmyvqmY9","19":"\u201cHice de ch\u00f3fer, estr\u00edper; entregu\u00e9 neveras a universitarios\u2026\u201d. Hubo un tiempo cuando Brad Pitt era un pollo. Se introduc\u00eda en un disfraz plumado, se colocaba en la acera y bailaba. La gente hu\u00eda. Hoy es la gran estrella, pero sabe re\u00edrse de su categor\u00eda https:\/\/t.co\/WsIVEkoTCu","20":"Espa\u00f1a fue la excepci\u00f3n durante el mes de agosto. Ya no. Junto a los malos n\u00fameros del pa\u00eds, Europa se enfrenta a cifras r\u00e9cord en la segunda ola. Los indicadores vuelven a rojo en muchos pa\u00edses. As\u00ed est\u00e1n los n\u00fameros de nuestros vecinos https:\/\/t.co\/XOYZyjEHqJ","21":"\u00bfCada cu\u00e1nto cambias la almohada? \u00bfY el cepillo de dientes? Quiz\u00e1s deber\u00edas hacerlo antes https:\/\/t.co\/1Pth6p9QoI","22":":red_circle: EN DIRECTO | Oyarzabal adelante a Espa\u00f1a ante Suiza (1-0) en el minuto 15 de la primera mitad tras un error en la salida de bal\u00f3n de la selecci\u00f3n helv\u00e9tica. https:\/\/t.co\/bnCDImEWd3","23":"Fotos: La pandemia en Espa\u00f1a, sin arco\u00edris. Un recorrido fotogr\u00e1fico y muy personal por los dos principales focos de la pandemia. Por Ricardo Garc\u00eda Vilanova https:\/\/t.co\/zQFV54a7Sw @Planeta_Futuro https:\/\/t.co\/ecPXjhz4eC","24":"Italia suma 5.724 contagios en un d\u00eda y se acerca ya a las cifras del pico de la primera ola de la epidemia. Este dato un nuevo r\u00e9cord para la segunda ola, que se sit\u00faa ya en las gr\u00e1ficas muy cerca de las cifras de la primera ola https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","25":"La responsabilidad primaria del fracaso que supone el estado de alarma recae en la Comunidad de Madrid, por sus negligencias y por su pulso partidista contra el Gobierno, poniendo en riesgo la salud de los ciudadanos. Nuestro editorial https:\/\/t.co\/S4RlkZc7p9","26":":red_circle: EN DIRECTO | Comienza el partido entre Espa\u00f1a y Suiza en el estadio Alfredo Di St\u00e9fano. La selecci\u00f3n defiende el liderato del grupo 4 de la Liga de las Naciones y busca tres puntos para acercarse m\u00e1s a la final a cuatro de la competici\u00f3n. https:\/\/t.co\/bnCDImEWd3","27":"EH Bildu se ha quedado a medio camino. Su portavoz ha trasladado en privado su solidaridad a la familia de Bego\u00f1a Urroz, ni\u00f1a asesinada por el DRIL en San Sebasti\u00e1n hace ahora 60 a\u00f1os, pero despu\u00e9s no ha acudido al homenaje p\u00fablico del Ayuntamiento https:\/\/t.co\/nlPBjAdT80","28":"\u00bfEn qu\u00e9 fase est\u00e1 cada vacuna?\n\nhttps:\/\/t.co\/l7eZNzWoLr","29":"El presidente de M\u00e9xico solicita al papa Francisco en una carta que la Iglesia pida perd\u00f3n por los abusos que se cometieron hace 500 a\u00f1os cuando los espa\u00f1oles conquistaron las tierras americanas. Quiere un perd\u00f3n p\u00fablico https:\/\/t.co\/hkrd8Mdr1F","30":":red_circle: En directo | Trump realiza su primera aparici\u00f3n p\u00fablica desde que sali\u00f3 del hospital: \u201cMe siento genial\u201d https:\/\/t.co\/97tyTO7lxr","31":"\"Era nuestro Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\". La semana pasada ilustradores y seguidores de Quino le dieron su \u00faltimo adi\u00f3s https:\/\/t.co\/3B10hNvYev","32":"No parece casualidad la coincidencia de las fechas. A solo dos d\u00edas de que se conmemore el arribo de Col\u00f3n a las costas americanas, su estatua en Ciudad de M\u00e9xico ha sido retirada, seg\u00fan las autoridades para labores de mantenimiento\n\nPor @carmenmoranb https:\/\/t.co\/Yncn3D19lM","33":"Rihanna propone un espect\u00e1culo diverso e inclusivo en el que la idea de qu\u00e9 es sexy la definen las mujeres https:\/\/t.co\/ztpdemWLD8","34":"The Villages, Florida, 100.000 habitantes. El requisito para vivir all\u00ed: tener m\u00e1s de 55 a\u00f1os. La infancia, salvo visita familiar,est\u00e1 proscrita. El sexo compulsivo, el golf y la pol\u00edtica, no https:\/\/t.co\/QigpbKPrHa","35":"Espa\u00f1a fue la excepci\u00f3n durante el mes de agosto. Ya no. Junto a los malos n\u00fameros del pa\u00eds, Europa se enfrenta a cifras r\u00e9cord en la segunda ola. Los indicadores vuelven a rojo en muchos pa\u00edses. As\u00ed est\u00e1n los n\u00fameros de nuestros vecinos https:\/\/t.co\/XOYZyjEHqJ","36":"Los electores de un pueblo rumano votan masivamente a un candidato, de 57 a\u00f1os, que hab\u00eda fallecido por covid-19 diez d\u00edas antes de los comicios. En cuanto se proclam\u00f3 vencedor, sus vecinos fueron a su tumba a ponerle vela. \"Esta victoria es tuya\" https:\/\/t.co\/0YQM8oUNPm","37":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Brasil supera los 150.000 muertos por coronavirus en casi siete meses. El n\u00famero de casos confirmados es de 5.073.483 https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/pUzRS5Amty","38":":red_circle: EN DIRECTO | Este es el once titular de Suiza para medirse a Espa\u00f1a esta noche en Madrid: Sommer; Widmer, Elvedi, Schar, Ricardo Rodr\u00edguez, Loris Benito; Xhaka, Sow, Freuler; Mehmedi y Seferovic. https:\/\/t.co\/bnCDImEWd3","39":"Toni Nadal, sobre la final de Roland Garros: \"La versi\u00f3n que vimos ayer de mi sobrino me confirma las esperanzas a las que ya alud\u00ed hace unos d\u00edas, aunque no por ello puedo olvidar que Novak Djokovic es el rival m\u00e1s dif\u00edcil al que uno se puede enfrentar\". https:\/\/t.co\/FPjokBF49R","40":"A dos semanas del plebiscito por una nueva Constituci\u00f3n en Chile, alrededor de 1.500 personas se manifestaron en la capital. Un grupo prendi\u00f3 barricadas, intent\u00f3 saquear locales, quem\u00f3 un autob\u00fas y destruy\u00f3 infraestructura \n\nPor @rocio_montes https:\/\/t.co\/i8cDWDxqiJ","41":"S\u00e1nchez justifica su decisi\u00f3n de aprobar el estado de alarma por la inacci\u00f3n de Ayuso: \"Cuando no se toman las soluciones que se deben tomar lo que no podemos hacer es mirar hacia otro lado\" https:\/\/t.co\/jOFnRoLuOa","42":"La joven copiloto valenciana Laura Salvo ha muerto a los 21 a\u00f1os mientras disputaba un rally en Portugal. El coche, un Peugeot, se sali\u00f3 de la carretera apenas 600 metros despu\u00e9s del inicio de la carrera e impact\u00f3 por el lado derecho contra un \u00e1rbol https:\/\/t.co\/PMbJfd0YgV","43":"No alimente a los trols. \u00bfSabes c\u00f3mo identificar uno en redes sociales?https:\/\/t.co\/2hPrDsLdc6","44":"Podcast :headphone:  \u2018Soldado argentino s\u00f3lo conocido por Dios\u2019 Pero ten\u00edan nombre, apellidos, familias...Leila Guerriero reconstruye una historia de lucha contra la incompetencia y la desmemoria. https:\/\/t.co\/urOLcsrrUj v\u00eda @elpaissemanal","45":"A pesar de las disculpas p\u00fablicas y las promesas de cambio, 'El show de Ellen', el hasta ahora programa rey de las ma\u00f1anas en EE UU, se hunde por el desplome de la audiencia https:\/\/t.co\/pl3mJQ2yV2","46":"DIRECTO | Portugal ha registrado 1.646 nuevos casos de covid-19, la cifra diaria m\u00e1s alta contabilizada en el pa\u00eds desde el inicio de la pandemia, mientras el Gobierno analiza nuevas medidas para frenar la expansi\u00f3n del virus.  https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","47":"Hay 213 proyectos de vacuna en marcha. \u00bfEn qu\u00e9 fase est\u00e1 cada uno? \u00bfQu\u00e9 nos dice la historia de cu\u00e1nto puede tardar? Unos gr\u00e1ficos para guardarte estos meses de la nueva normalidad https:\/\/t.co\/8KhJcy0rkX","48":"\"Las restricciones nos obligan a seleccionar a quienes queremos ver y a dejar de lado a otros. Una decisi\u00f3n dif\u00edcil, pero que puede tener su lado positivo: hacer limpia de aquellas amistades que ya no aportan\". Lo dice @BuenaVidaEP https:\/\/t.co\/Ujkayuqw3b","49":"En Argentina romper tradiciones es un acto fundador, al contrario que en lugares con siglos de historia como Cambridge. Tribuna de Beatriz Sarlo https:\/\/t.co\/aC6cI6L8iF","50":"Muere la copiloto valenciana Laura Salvo en un accidente en un \u2018rally\u2019 en Portugal. El Peugeot de la espa\u00f1ola, de 21 a\u00f1os, se sali\u00f3 de la carretera e impact\u00f3 por el lado derecho contra un \u00e1rbol, seg\u00fan el jefe de Bomberos de la localidad de Marinha Grande. https:\/\/t.co\/QeUbNd3zUj","51":":triangular_flag:\u00bfC\u00f3mo funciona la vacuna? \n:triangular_flag:\u00bfCu\u00e1les son los tipos? \n:triangular_flag:\u00bfQu\u00e9 pasos debe superar para que funcione?\n\nContestamos todo, aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj [5\/5] https:\/\/t.co\/TRQ79dqyYp","52":"Para que una vacuna sea apta para su aprobaci\u00f3n debe pasar por cuatro fases previas. Los ensayos precl\u00ednicos son en c\u00e9lulas y animales (ratones o monos), y las fases 1, 2 y 3 en humanos. En este repaso @arturgalocha cuenta lo que debemos entender [4\/5] https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj","53":"Para que la del \u00e9bola fuese aprobada, tuvieron que pasar cinco a\u00f1os. La vacuna contra el coronavirus se trata de conseguir en unos 18 meses. La OMS calcula que en verano de 2021 empezar\u00e1 a estar disponible, pero solo para grupos de riesgo [3\/5] https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj https:\/\/t.co\/1gRY8oXuK4","54":"Encontrar una vacuna eficaz y segura tarda a\u00f1os de investigaci\u00f3n y pruebas. Pero en el caso de coronavirus no hay tiempo que perder. La OMS se muestra recelosa de las prisas. De conseguirse en 2021 ser\u00eda con mucha diferencia la vacuna m\u00e1s r\u00e1pida [2\/5] https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj https:\/\/t.co\/fChZp9u8fH","55":"La vuelta a la vida anterior pasa por el desarrollo en tiempo r\u00e9cord de una vacuna contra la covid de entre los 213 proyectos en marcha. \u00bfEn qu\u00e9 fase est\u00e1 cada vacuna? Apunta: [HILO 1\/5] https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj https:\/\/t.co\/onZpD8xR41","56":"\u201cGente llorando por las esquinas, no se puede usted imaginar, y encima diciendo \u00bfqu\u00e9 estamos haciendo mal?, se nos est\u00e1n muriendo... Esa era nuestra realidad, totalmente desbordados. Y despu\u00e9s a las nueve nos culpaban en el telediario\u201d https:\/\/t.co\/pBZ6Q8DHvI","57":"Mientras sigo  la 5\u00aa ronda del #NorwayChess para publicar la cr\u00f3nica en cuanto termine, os dejo la extra\u00f1a (y muy interesante) derrota de Firouzja ante Carlsen analizada en mi columna: https:\/\/t.co\/y7lWzSxnvM\n#Ajedrez #Chess","58":"\u201cHice de ch\u00f3fer, estr\u00edper; entregu\u00e9 neveras a universitarios\u2026\u201d. Hubo un tiempo cuando Brad Pitt era un pollo. Se introduc\u00eda en un disfraz plumado, se colocaba en la acera y bailaba. La gente hu\u00eda. Hoy es la gran estrella, pero sabe re\u00edrse de su categor\u00eda https:\/\/t.co\/ImG3IQWGRm","59":":red_circle: DIRECTO | Ayuso: \u201cMadrid no debe estar en alarma. Si no es libre no ser\u00e1 Madrid\u201d https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/cnd2zZQ92p","60":"#Ampliaci\u00f3n Navarra es la comunidad aut\u00f3noma la regi\u00f3n con mayor incidencia acumulada del virus, 675 casos por cada 100.000 habitantes, casi el triple que la media espa\u00f1ola. Salud ha considerado \u201cmuy importante\u201d doblegar el impacto del coronavirus https:\/\/t.co\/Feto9h6oLL","61":"El desfile de Corea del Norte ha servido para que presentara su mayor misil y para que Kim Jong Un mostrara sus l\u00e1grimas mientras hablaba sobre la dureza de la situaci\u00f3n econ\u00f3mica al que se enfrenta el pa\u00eds este a\u00f1o de muchas complicaciones https:\/\/t.co\/xqIJdZmnjP","62":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Navarra pide a sus ciudadanos que se \u201cautoconfinen\u201d tras registrar su m\u00e1ximo de contagios en 24 horas https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/mPCFCkYqJS","63":"\u00bfCada cu\u00e1nto cambias la almohada? \u00bfY el cepillo de dientes? Quiz\u00e1s deber\u00edas hacerlo antes https:\/\/t.co\/wCL1OKJ7ZB","64":"Thomas Piketty (@PikettyLeMonde), economista: \u201cLa pol\u00edtica monetaria puede ser parte de la soluci\u00f3n [ante la deuda derivada de la covid-19], pero no la soluci\u00f3n en s\u00ed misma. En alg\u00fan momento debemos pensar en qui\u00e9n va a pagar esa deuda\u201d\n\nPor @nacho_fariza https:\/\/t.co\/K7A34D2QWv","65":"As\u00ed ha amanecido la estatua del que fuera presidente del Gobierno en la Rep\u00fablica, el socialista  Largo Caballero, en Madrid. El ataque sucede semanas despu\u00e9s de Cs, PP y Vox votaran a favor de quitar su calle. Foto: Ricardo Rubio (Europa Press) https:\/\/t.co\/ylqURYSa9w https:\/\/t.co\/uc6FOCzDKi","66":"DIRECTO | Pa\u00edses Bajos suma 6.504 contagios por coronavirus en un nuevo r\u00e9cord diario. Supone el cuarto d\u00eda consecutivo de r\u00e9cord diario de contagios y una curva que dibuja un claro trazado ascendente muy superior al de la primera ola https:\/\/t.co\/kyVlU2VgnI","67":"ACTUALIZACI\u00d3N | La Rep\u00fablica Checa ha confirmado este s\u00e1bado 8.618 nuevos casos, r\u00e9cord diario por cuarto d\u00eda consecutivo, y se prepara para fuertes restricciones a partir del pr\u00f3ximo lunes, que podr\u00edan incluir la vuelta al cierre total https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/SrJAQll6Eg","68":"\u201c\u00bfTodav\u00eda no has le\u00eddo a Mariana Enriquez?\u201d ha sido la frase del verano. La autora del momento vaticina una era dominada por dioses crueles https:\/\/t.co\/rJKs1eq10K","69":"La Comunidad de Madrid ha decretado hoy restricciones en cuatro nuevas zonas b\u00e1sicas de salud que no estaban bajo el estado de alarma. Siete zonas ya tienen movilidad restringida https:\/\/t.co\/pDTc9QUXGr","70":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Una juez de garant\u00edas concede la libertad al expresidente colombiano \u00c1lvaro Uribe https:\/\/t.co\/8YZTJ0iJ5m https:\/\/t.co\/ePFIBbg2gv","71":"A 160 kil\u00f3metros de la capital de Kazajist\u00e1n se encuentra un inh\u00f3spito paisaje, el lago Kobeytuz, caracter\u00edstico por sus aguas de color rosado. Pero las visitas masivas y la basura ponen en peligro este curioso fen\u00f3meno que lucha por sobrevivir https:\/\/t.co\/LO7ZGISD13","72":"Los 10 barrios m\u00e1s tentadores del mundo (y el primero est\u00e1 en Barcelona)\nhttps:\/\/t.co\/M3ZyeZOdzh","73":"\u201cNi abandono ni me resigno\u201d, proclam\u00f3 Quim Torra dos d\u00edas despu\u00e9s de dejar el cargo. Aquel anuncio se ha hecho realidad, porque el expresidente  no ha dejado de prodigarse en todo tipo de actos desde que abandon\u00f3 la Generalitat. Por @Riospere\n\nhttps:\/\/t.co\/WhXjlnuLSz","74":"Annette Cabelli baj\u00f3 del tren y vio c\u00f3mo unos soldados cogieron del brazo a unos ni\u00f1os gemelos y los apartaron del resto del grupo. \"Se los llevan para hacer experimentos\". Ten\u00eda 17 a\u00f1os y acababa de llegar a Auschwitz #Hemeroteca https:\/\/t.co\/PSlZ4TOFwF","75":":red_circle: En directo | En los \u00faltimos tres d\u00edas Estados Unidos ha registrado m\u00e1s de 50.000 casos diarios de coronavirus. En 40 Estados las cifras de contagios son mayores a las de la semana anterior https:\/\/t.co\/xq6t3dK52n","76":"Tiene 21 a\u00f1os, este es solo su segunda temporada en MotoGP y en su casillero no hay m\u00e1s que victorias y poles, pero ya corre como el que defiende el t\u00edtulo. Compite como el que acaricia la corona.  https:\/\/t.co\/Y5qaSXwvq2 a trav\u00e9s de @el_pais","77":"'La rebeli\u00f3n de los becarios' #CartaAlDirector https:\/\/t.co\/u8kyjXaXT6 https:\/\/t.co\/GEdApEVHAH","78":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez: \"En el momento en el que no se toman las soluciones que se deben tomar para aplacar la curva, el Gobierno no puede mirar para otro lado\" https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/ITvuUC0exO","79":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez: \"La humildad es fundamental para enfrentar la pandemia, y la unidad tambi\u00e9n. Comparto la reflexi\u00f3n de la OMS de que el uso partidista de la pandemia divide y hace m\u00e1s d\u00e9bil. Es una batalla epidemiol\u00f3gica, no ideol\u00f3gica\" https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/MVqEqnvOSV","80":"La FIFA niega a Munir jugar con Marruecos porque no le tramit\u00f3 la ficha deportiva https:\/\/t.co\/efzb3VGCfN a trav\u00e9s de @el_pais \u201cLe han dado garant\u00edas de que se va a resolver\u201d, cuentan desde el c\u00edrculo \u00edntimo del delantero del Sevilla. Por @jquixano","81":"Elouafi iba para pilota de guerra y ha acabado liderando la lucha contra el hambre en el mundo. La genetista acaba de ser nombrada jefa cient\u00edfica de la FAO con el reto de que 690 millones de personas no se queden sin comer en el mundo https:\/\/t.co\/UFufkJgMzD","82":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez: \"En estos 15 d\u00edas esperamos poder doblegar la curva y seguimos con las manos tendidas al gobierno de la Comunidad de Madrid\" https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/GyTDf4xe7y","83":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez: \"Siempre hemos puesto salvar vidas por encima del resto de las cosas, y pedimos que el resto de los gobernantes hagan lo mismo. Tenemos que dar una respuesta clara y evidente\" https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi https:\/\/t.co\/immPxBUqCV","84":"\"Al final sucumb\u00ed al erotismo de la gentrificaci\u00f3n y me mud\u00e9 a un peque\u00f1o zulo pagando m\u00e1s de lo que puedo pagar. Lo que sea por poder ir al ba\u00f1o tranquila\". Por @LaMandanga_ https:\/\/t.co\/YVTLB3TJn0","85":"\u201cLos l\u00edmites del humor no est\u00e1n en el tema del que hables. La falta de respeto la dan las formas que empleas. Yo puedo ser desagradable hablando del tiempo\u201d\n\nHabl\u00e9 con @IgnatiusFarray y me dijo varias cosas sabias. En @elpais_tele \nhttps:\/\/t.co\/qqQWLMCdy1","86":":television: TV en DIRECTO | El presidente, Pedro S\u00e1nchez, comparece desde Guarda, Portugal, tras reunirse con el primer ministro luso, Ant\u00f3nio Costa https:\/\/t.co\/H9THZXd3WC https:\/\/t.co\/IgcWRcomOu","87":"\"En cierta ocasi\u00f3n le hice un reportaje a un suicida que se quit\u00f3 la vida en pijama y chanclas. No me dio tiempo a preguntarle el porqu\u00e9 de ese atuendo, pero supongo que quer\u00eda morirse como en casa, a pesar de que se mat\u00f3 en un hotel\". Por Juan Jos\u00e9 Mill\u00e1s https:\/\/t.co\/5A4dCpKxxI","88":"\"Ahora parece que todos estamos de acuerdo en que la desigualdad es un gran problema y queremos cambiar esto, pero \u00bfvamos a hacer algo o solo seguir hablando?\u201d, advierte el economista Thomas Piketty https:\/\/t.co\/FIl8xfRJri","89":"El virus no solo cambia el equilibrio entre potencias: tambi\u00e9n altera la vida interior de las naciones. Metamorfosean los papeles de Madrid\/Catalu\u00f1a; norte\/sur de Italia o Inglaterra; ciudades\/periferias. Est\u00e1 en acto una gran agitaci\u00f3n. Una reflexi\u00f3n: \n\nhttps:\/\/t.co\/Dz79WOmobV","90":"Este truco para maquillar los datos de audiencia se extiende por todos los canales de televisi\u00f3n. En esta temporada ha llegado incluso a un t\u00f3tem como \u2018El hormiguero\u2019, el programa diario m\u00e1s visto de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/UxVCHQXSDI","91":"\"Hay gente que se encomienda diariamente a sus dioses, sus v\u00edrgenes, sus m\u00e1rtires y santos favoritos. Yo pido la gracia desde hace infinitos a\u00f1os a las canciones de un tipo que se llamaba Georges Brassens\". Por Carlos Boyero https:\/\/t.co\/giNTfiJ2X7","92":"Rodeada de eucaliptos, con vistas a las Monta\u00f1as Azules australianas y visitada por koalas, esta vivienda semiprefabricada y sin cimientos conjuga dise\u00f1o dan\u00e9s y artesan\u00eda aut\u00f3ctona. Sin wifi ni televisi\u00f3n, todo en ella ha sido pensado para desconectar. https:\/\/t.co\/7cXxoX232l","93":"@AIReF_es [12\/12] Este hilo est\u00e1 confeccionado a partir de un reportaje de @manuelvgomez que se enmarca en nuestro ESPECIAL sobre el Nuevo Contrato Social https:\/\/t.co\/alSyaOwKJ4","94":"@AIReF_es [11\/12] As\u00ed, para asegurar que el Estado podr\u00e1 seguir pagando las pensiones a largo plazo, los expertos, adem\u00e1s de pedir concluir pronto y con consenso las recomendaciones del Pacto de Toledo para dar paso a la reforma legal, lanzan estas recomendaciones :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/vYNGUL3jMy","95":"@AIReF_es [10\/12] AHORRO PRIVADO: Los planes de pensiones de empleo y los fondos de pensiones tienen un papel reservado como complemento, no como sustituto, en el Pacto de Toledo desde hace 25 a\u00f1os. Sin embargo, nunca han tenido un gran desarrollo","96":"\u201cReggaetoneros', cantantes de baladas, o salseros han utilizado mal su poder para ejecutar acciones que aborrecemos. El g\u00e9nero est\u00e1 lleno de machismo, pero el p\u00fablico y el periodismo que lo juzga, mucho m\u00e1s\u201d, sostiene Cazzu, reina del trap latino https:\/\/t.co\/TJZlyBA3Dx","97":"@AIReF_es [9\/12] DESIGUALDAD DE G\u00c9NERO: Luisa Fuster, catedr\u00e1tica de Econom\u00eda, calcula que las mujeres cobran un 36% menos, aunque ve c\u00f3mo la brecha se cierra conforme se jubilan las generaciones m\u00e1s j\u00f3venes. Pero esa tendencia tiene un tope, porque la brecha persiste en el mercado laboral https:\/\/t.co\/2rMITaXWro","98":"@AIReF_es [8\/12] TIEMPO COTIZADO: El Banco de Espa\u00f1a cifra en 1,74\u20ac lo que percibe un jubilado medio hoy por cada euro aportado. En 2022, el tiempo sobre el que se calcula la pensi\u00f3n ser\u00e1n los \u00faltimos 25 a\u00f1os, lo que en la mayor\u00eda de casos se traduce en pensiones m\u00e1s bajas https:\/\/t.co\/NEmSuSShYv","99":"@AIReF_es [7\/12] JUBILARSE M\u00c1S TARDE: Retirarse a los 65 es una idea muy arraigada entre los espa\u00f1oles. El horizonte legal se cambi\u00f3 en 2011 y se eleva a\u00f1o a a\u00f1o hasta alcanzar los 67 a\u00f1os en 2027. El siguiente paso, sin embargo, es acercar la edad real, que es m\u00e1s baja, a la legal https:\/\/t.co\/tOjxYlB5Sd","100":"@AIReF_es [5\/12] FINANCIACI\u00d3N: Desde 2011 la Seguridad Social sufre d\u00e9ficit. Las cotizaciones no dan para pagar pensiones y el gasto crecer\u00e1 del 11% del PIB actual al 14,2% en 2050. Para paliarlo, el Gobierno propone aportar m\u00e1s fondos de Hacienda y asumir partidas como pol\u00edticas de empleo https:\/\/t.co\/XVJvCHXoPR","101":"@AIReF_es [4\/12] EL INVIERNO DEMOGR\u00c1FICO: Espa\u00f1a tiene una natalidad muy baja, 1,2 hijos por mujer. En 2050 habr\u00e1 un 30% de poblaci\u00f3n sobre los 65 a\u00f1os, seg\u00fan el INE y la Airef, y el envejecimiento ser\u00eda a\u00fan mayor si no fuera por la entrada de inmigrantes https:\/\/t.co\/p68oa4WYEf","102":"[3\/12] La @AIReF_es calcula que en 2050 habr\u00e1 algo menos de dos personas en edad de trabajar por cada una mayor de 66 a\u00f1os. Pese al aparente desequilibrio, los expertos coinciden en que el sistema puede pervivir siempre y cuando se reforme siguiendo estas seis premisas :down_arrow_selector:","103":"[2\/12] La generaci\u00f3n del 'baby boom', la explosi\u00f3n de nacimientos que en Espa\u00f1a tuvo lugar entre 1960 y 1975, empezar\u00e1 a retirarse en 2022 \u00f3 2023, lo que unido a la mayor esperanza de vida, aumentar\u00e1 considerablemente las pensiones a pagar por la Seguridad Social https:\/\/t.co\/4y52jKJEjL","104":"[1\/12] Espa\u00f1a ve c\u00f3mo se desploman los nacimientos, se vac\u00eda el Fondo de Reserva y se ahonda en el d\u00e9ficit de la Seguridad Social. Ante semejante panorama, \u00bfc\u00f3mo podr\u00e1 el Estado pagar la jubilaci\u00f3n de la generaci\u00f3n del \u2018baby boom\u2019? Abrimos hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/4YCTZA6nqa","105":"Su esposa lo demand\u00f3 nueve a\u00f1os despu\u00e9s de pactar el divorcio. Cambi\u00f3 de parecer cuando dos amigos comunes le aseguraron que \u201cconoc\u00edan la homosexualidad\u201d de su marido desde la infancia. Pide la nulidad y 10.000\u20ac por los da\u00f1os \"econ\u00f3micos y morales\" https:\/\/t.co\/gKHRp71mi3","106":"El sue\u00f1o de recuperar la gran laguna desecada de C\u00e1diz https:\/\/t.co\/1hOHBmKUai v\u00eda @el_pais","107":"\u201c\u00bfQu\u00e9 es la filosof\u00eda?\u201d, le preguntaron. \u201cLa filosof\u00eda consiste en coger a una vaca por los huevos\u201d, contest\u00f3. Puede que esa respuesta fuera tambi\u00e9n la definici\u00f3n del nacionalismo de izquierdas que \u00e9l propugnaba...\"- Manuel Vicent sobre Joan Fuster https:\/\/t.co\/iiUjH2u5KY","108":"Casi 20 a\u00f1os despu\u00e9s de su rodaje, el documental sobre el modisto franc\u00e9s Yves Saint Laurent que su entorno logr\u00f3 secuestrar se estrena en Filmin. El resultado deslumbra por su patetismo https:\/\/t.co\/EQ0G4wqL5l","109":"Ram\u00f3n Andr\u00e9s: \"La poblaci\u00f3n tiene una actitud demasiado pasiva. Se queja de los pol\u00edticos, pero delega en ellos. Y eso tampoco es justo\" https:\/\/t.co\/jN35obcW8x","110":"Para dise\u00f1ar sus modelos, @tetayteta hizo primero una encuesta a varias mujeres con un solo pecho para recoger informaci\u00f3n, despu\u00e9s se pusieron a dise\u00f1ar y pasaron por distintos prototipos. https:\/\/t.co\/FqeYVPxedy","111":"Acad\u00e9micos y artistas, entre ellos premios nacionales como Carmen Calvo, Rafael Canogar y Luis Gordillo, han firmado un manifiesto que denuncia por la injerencia del Ayuntamiento de Valladolid, en manos del PSOE, en la programaci\u00f3n del Patio Herreriano https:\/\/t.co\/9nmPvRhXyz","112":"\"Salvar Madrid o salvar a Espa\u00f1a de Madrid es una sentencia que corre en las filas populares madrile\u00f1as. El segundo lema se lo atribuyen al Gobierno socialista\". Por Anabel D\u00edez https:\/\/t.co\/slllfYGsw4","113":"The Villages, Florida, 100.000 habitantes. El requisito para vivir all\u00ed: tener m\u00e1s de 55 a\u00f1os. La infancia, salvo visita familiar, est\u00e1 proscrita. El sexo compulsivo, el golf y la pol\u00edtica, no https:\/\/t.co\/wx2DUvhTEf","114":"Los Lakers, a un partido de hacer historia https:\/\/t.co\/YclxGpEKvH","115":"Italia supera los 5.000 casos diarios de coronavirus por primera vez desde marzo https:\/\/t.co\/HuMoXa2vxM","116":"En 'Las cosas como son y otras fantas\u00edas', \u00faltimo Premio Anagrama de Ensayo, Pau Luque tiene la osad\u00eda de adentrarse en una cuesti\u00f3n tan ambigua y espinosa como la autonom\u00eda moral de los creadores https:\/\/t.co\/7vPLpBOFJz","117":"Durante el confinamiento, el empresario Sa\u00efd Hejal ley\u00f3 este titular en EL PA\u00cdS: \u201cMis alumnos est\u00e1n pasando hambre y no puedo quedarme de brazos cruzados\u201d. As\u00ed comenz\u00f3 una aventura que convirti\u00f3 una escuela en el salvavidas de 2.000 familias madrile\u00f1as https:\/\/t.co\/C07xOeFoEh","118":"Esta brocha de maquillaje tiene una lista de espera de 10.000 personas. \u00bfNuevo \u2018hype\u2019 o realmente vale la pena? https:\/\/t.co\/28iZf0r1op","119":"Asociaciones y creadores denuncian la \u201cintromisi\u00f3n\u201d del consistorio, que ha impuesto una exposici\u00f3n de Crist\u00f3bal Gabarr\u00f3n para conmemorar el 75\u00ba aniversario de la ONU https:\/\/t.co\/4CEMTUja9V","120":"Una apasionante ruta por las juder\u00edas de Tui (Pontevedra), Ribadavia (Ourense) y Monforte de Lemos (Lugo), entre pazos, bodegas, villas medievales y verdes colinas cubiertas de vi\u00f1edos https:\/\/t.co\/ZUQmb1V8tt","121":"Es innegable que el chocolate y la naranja quedan muy bien juntos. Hoy @julialaich los re\u00fane en esta receta de galletas. https:\/\/t.co\/hAnmR5awYa","122":"Si hace dos meses la \u00e9lite cient\u00edfica reclamaba en 'The Lancet' un examen independiente de la gesti\u00f3n del coronavirus en Espa\u00f1a, hoy advierten de que los datos que se publican \"son insuficientes para comprender la din\u00e1mica de la pandemia y tomar medidas\u201d https:\/\/t.co\/jGMd5fQ2vD","123":"\"El supermercado no tiene por qu\u00e9 tener un 100% de retorno de la inversi\u00f3n. Los intermediarios ganan m\u00e1s dinero que los productores. \u00bfPor qu\u00e9?\". Entrevistamos a @IsmahaneElouafi, jefa cient\u00edfica de Naciones Unidas contra el hambre. Propone una revoluci\u00f3n:\nhttps:\/\/t.co\/GQMIbbuLrg","124":"Hace una semana los casos parec\u00edan aplanarse y ahora parecen comenzar a descender. Los ingresos y los fallecimientos est\u00e1n aplanados, pero tampoco bajan claramente en general. Lee aqu\u00ed el an\u00e1lisis de los datos de la pandemia de estos \u00faltimos d\u00edas https:\/\/t.co\/pgvmRhsepN","125":"Dentix, que lleg\u00f3 a tener 370 cl\u00ednicas por todo el mundo, ha presentado concurso de acreedores siguiendo los pasos de Funnydental e iDental. Hasta 100.000 clientes podr\u00edan verse afectados https:\/\/t.co\/3zzm0LqyYj","126":"Al llegar a la habitaci\u00f3n, su padre estaba intubado y no pod\u00eda hablar. Le cogi\u00f3 la mano y le dijo: \u201cPap\u00e1, soy yo, si me oyes, apri\u00e9tame la mano\u201d. \u00c9l, se la apret\u00f3. Entonces, le pregunt\u00f3 si la quer\u00eda y \u00e9l apret\u00f3 y volvi\u00f3 a apretar hasta que no pudo m\u00e1s https:\/\/t.co\/tEuHVKufWw","127":"Otro grupo multidisciplinar ha vuelto a recurrir a la revista m\u00e9dica 'The Lancet' para exigir, mediante una carta, informaci\u00f3n precisa y fiable de la pandemia en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2z7Q0zquRl","128":"En sus propias palabras, \u201ces bueno ser presidente\u201d, porque te da acceso al mejor tratamiento. De hecho, Trump manifest\u00f3 sentirse sorprendido por \u201cel incre\u00edble equipamiento\u201d del hospital donde fue tratado: \u201cNunca he visto equipos como esos\u201d https:\/\/t.co\/D4kmipcPGd","129":"\u201cMe deja un poco perplejo que Simon Yates sea el \u00fanico positivo del equipo, es dif\u00edcil de entender\u201d, se\u00f1ala Mauro Vegni, director del Giro. https:\/\/t.co\/Y3mn0n2qe5 a trav\u00e9s de @el_pais El ingl\u00e9s ha tenido que abandonar antes del comienzo de la octava etapa. Por @carlosarribas","130":"Ah\u00ed va Paco Clavel: \"Yo soy libertario, por supuesto. Todo lo que sea poder (el Estado, la regencia...), fuera. No necesitamos nada de eso. Cada uno tiene que ser el rey de su casa. O la reina\" https:\/\/t.co\/r4RyqsanqC","131":"\"Viviendo en Madrid es dif\u00edcil concentrarse en los mecanismos de la ciencia y la medicina que, al final, ser\u00e1n los que resolver\u00e1n la crisis pand\u00e9mica\". Por Javier Sampedro https:\/\/t.co\/Zc0H9Tjc1s","132":"DIRECTO | Estas siete zonas de salud de Madrid donde hoy entran en vigor las restricciones a la movilidad no est\u00e1n afectadas por el estado de alarma https:\/\/t.co\/DxWFZfphqB https:\/\/t.co\/16VBQRebCC","133":"La #covid-19 ha redefinido la vital importancia de la #vivienda como espacio donde sentirnos seguros. Pero, para millones de personas es, parad\u00f3jicamente, el lugar m\u00e1s inseguro. Entre ellas, quienes viven en zonas ricas en #recursosnaturales de #Colombia. https:\/\/t.co\/oS2NKNfxHd","134":"La #FotodePortada del s\u00e1bado en @el_pais https:\/\/t.co\/PKpMDFU4bQ Madrid vuelve a cerrarse tras una semana de caos pol\u00edtico. Fotograf\u00edas de V\u00edctor Sainz, @inmaFgarcia , Samuel S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/b3yNWaQ4UD","135":"\"La verdad es un bien escaso en esta era de la desinformaci\u00f3n. Pero su derrota viene de que es aburrida. No tiene la espectacularidad de las 'fake news'. Decir cosas aut\u00e9nticas que sean atractivas para m\u00ed ser\u00eda un desaf\u00edo\". Entrevista con @IgnatiusFarray https:\/\/t.co\/A6367d7TeH","136":"DIRECTO | La Comunidad de Madrid decreta m\u00e1s restricciones en estas zonas b\u00e1sicas de salud:\n\nCOLMENAR VIEJO:\n:pushpin: Colmenar Viejo Norte.\n\nCOSLADA:\n:pushpin: Valleaguado.\n\nCOLLADO VILLALBA:\n:pushpin: Sierra de Guadarrama.\n\nARGANDA:\n:pushpin: Arganda del Rey https:\/\/t.co\/DxWFZfphqB","137":"A los mayores de las residencias de Madrid se les deneg\u00f3 la asistencia para evitar el colapso de los hospitales, la medicalizaci\u00f3n de las residencias fue un invento y quien ten\u00eda m\u00e1s dinero se salv\u00f3. Esto es lo que se dijo en el primer d\u00eda de la comisi\u00f3n https:\/\/t.co\/pBZ6Q8DHvI","138":"El sargento Klanprasert cumpl\u00eda con una jornada ordinaria el 3 de septiembre de 2012 cuando fue arrollado por un Ferrari que se dio a la fuga. El rastro guio a la polic\u00eda hasta la puerta del nieto del fundador de Red Bull. El agente muri\u00f3 en el accidente https:\/\/t.co\/UG8Rxswb6C","139":"La opini\u00f3n de Toni Nadal \"La versi\u00f3n que vimos ayer de mi sobrino me confirma las esperanzas a las que ya alud\u00ed hace unos d\u00edas, aunque no por ello puedo olvidar que Novak Djokovic es el rival m\u00e1s dif\u00edcil al que uno se puede enfrentar\" https:\/\/t.co\/3sAaPlxr7h a trav\u00e9s de @el_pais","140":":chart_increasing: \u00bfQu\u00e9 dicen los datos de esta semana? Los casos se aplanan en las comunidades con peor incidencia, aunque en varias subieron los ingresos. Con @danielegrasso y @borjandrinot: https:\/\/t.co\/r7XCcH7Is8","141":"Aqu\u00ed se intenta dar algunas claves sobre este embrollo jur\u00eddico que nos asola en \u00e9poca de pandemia.\n\n\"Muchos juristas lo advert\u00edan desde hace tiempo: no existe una legislaci\u00f3n clara para afrontar este tipo de crisis\". Y en 6 meses no se hizo nada https:\/\/t.co\/LuFNQRfTan","142":"Dentix, que lleg\u00f3 a tener 370 cl\u00ednicas dentales por todo el mundo, present\u00f3 concurso de acreedores el lunes. Hasta 100.000 clientes podr\u00edan verse afectados. \u00bfPor qu\u00e9 ha vuelto a suceder tras los casos de Funnydent e iDental? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/foFJ5pjLTk","143":"Opini\u00f3n | \"Espa\u00f1a parece un pa\u00eds fr\u00e1gil, desorganizado, ineficiente. Pens\u00e1bamos que ten\u00edamos el mejor sistema de salud del mundo, pero no estaba preparado para esto. Tampoco supimos prepararlo en los pocos meses de tregua\", escribe Daniel Gasc\u00f3n https:\/\/t.co\/EIDN72rYlU","144":"Cada s\u00e1bado contamos c\u00f3mo se han movido los datos del coronavirus esta semana:\n\n:check_mark:En las ccaa con m\u00e1s incidencia la curva baja o se aplana.\n\n:warning_selector:Los hospitalizados suben en Asturias, Navarra, La Rioja y Catalu\u00f1a.\n\nhttps:\/\/t.co\/Tl5Xn7GyjS","145":"\u00bfA qu\u00e9 casa te mudas cuando has crecido en una joya de la arquitectura? https:\/\/t.co\/fzcrOIY1gH","146":"Todo comenz\u00f3 cuando estudiaba Historia del Arte en Harvard: \"Me di cuenta de que la cocina, como la pintura, se ve moldeada por el momento y el lugar en el que se lleva a cabo. Puede clasificarse de la misma manera y en muchos sentidos es m\u00e1s descriptiva\u201d https:\/\/t.co\/3PKDZqKqat","147":"Sobre #PeaceNobel al @WFP @GonzaloFanjul opina que el #ProgramaMundialAlimentos tiene un historial de \"brazo armado de los exportadores agrarios\" de #EEUU y que el verdadero valor del premio ser\u00eda empujar una estrategia m\u00e1s basada en las causas del hambre \nhttps:\/\/t.co\/t7YH0xnVx0","148":"\u201cNo necesitamos compa\u00f1\u00edas grandes. Cuando tienes una sola empresa, hace lo que quiere\u201d, afirma Ismahane Elouafi, jefa cient\u00edfica de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas para la Agricultura y la Alimentaci\u00f3n (FAO) https:\/\/t.co\/xT1gPXIHnY","149":"A pesar de las disculpas p\u00fablicas y las promesas de cambio, 'El show de Ellen', el hasta ahora magazine rey de las ma\u00f1anas en EE UU, se hunde por el desplome de la audiencia https:\/\/t.co\/pl3mJPKY3u","150":"Lleg\u00f3 a Espa\u00f1a desde Colombia huyendo de los que durante 15 a\u00f1os hab\u00edan sido sus compa\u00f1eros en la polic\u00eda, que le buscaban por asesinar de una pu\u00f1alada a una maestra de 70 a\u00f1os para robarle las joyas. Aqu\u00ed pidi\u00f3 asilo y se ofrec\u00eda como escolta https:\/\/t.co\/Ec8DyOQIY0","151":"La aproximaci\u00f3n de Arturo P\u00e9rez-Reverte a la Guerra Civil en 'L\u00ednea de fuego' queda lastrada por un exceso de didactismo que quita credibilidad a los personajes y los convierte en estereotipos https:\/\/t.co\/D4qlQjW1Gj","152":"DIRECTO | Alemania sufre un repunte de contagios de coronavirus y registra m\u00e1s de 4.700 nuevos casos en un d\u00eda https:\/\/t.co\/NH0HR93tE2 https:\/\/t.co\/GNRRIhMzWZ","153":"\"Cuando salgo de una actuaci\u00f3n, la mayor parte de las veces lo que siento es remordimiento, que me he dejado llevar. Entro en un hurac\u00e1n del que no salgo contento para nada\", comenta el humorista.\n\nPor @TCAvendano\n\nhttps:\/\/t.co\/Q9130kBrsz","154":"El nuevo n\u00famero de BUENAVIDA ya est\u00e1 en el quiosco. Encu\u00e9ntranos este s\u00e1bado, gratis, con EL PA\u00cdS https:\/\/t.co\/NIrScvyN3c","155":"Es probablemente una de las concesiones m\u00e1s importante de la revoluci\u00f3n bolivariana al capital privado en sus 20 a\u00f1os de hegemon\u00eda. https:\/\/t.co\/94C8wbEgAc","156":"La responsabilidad primaria del fracaso que supone el estado de alarma recae en la Comunidad de Madrid, por sus negligencias y por su pulso partidista contra el Gobierno, poniendo en riesgo la salud de los ciudadanos. Nuestro Editorial https:\/\/t.co\/S4RlkYUw0z","157":"Modric, por Valdano. \"No hay el m\u00e1s m\u00ednimo asomo demag\u00f3gico en su f\u00fatbol. Su juego discreto solo aspira a la utilidad. Al final abandona el campo agotado y con el semblante serio de un jornalero. Es entonces cuando dan ganas de abrazarlo como a un h\u00e9roe\". https:\/\/t.co\/dzBdDfNU76","158":"\"Es indudable que el precio de Vega Sicilia es muy alto. Est\u00e1 considerada entre las grandes del mundo. Si aplic\u00e1ramos los precios de Francia esto vale varias fortunas, pero seguimos siendo espa\u00f1oles, no franceses\u201d. Entrevista con Pablo \u00c1lvarez https:\/\/t.co\/BcUl2aSfSy","159":"La vi\u00f1eta de hoy de El Roto https:\/\/t.co\/3HNuwjdLbS","160":"'Celebration' es un documental que, aunque ocurre en un templo de la ligereza, capta un ambiente espeso, opresivo y t\u00f3xico, donde solo parece correr el aire en el alegre taller de las costureras.\n\nPor @sunsetelsa\n\nhttps:\/\/t.co\/kiVKq3u1GQ","161":"\"Hay que evitar a toda costa la propagaci\u00f3n del virus por Espa\u00f1a en el puente del Pilar\u201d, dijo ayer el ministro Illa tras el Consejo de Ministros que decret\u00f3 la alarma en Madrid. \u201cEn pol\u00edtica, el 99 % de los temas son discutibles, el 1 %, no\" https:\/\/t.co\/Id9kgQTJrP","162":"#NBAFinals Un portentoso Butler frustra a los Lakers y fuerza el sexto duelo por el t\u00edtulo https:\/\/t.co\/jQFVcr2oyN a trav\u00e9s de @el_pais La cr\u00f3nica de @ralvareza","163":"No me convence la portada conceptual del doble disco que Hal Willner (rip) dedica a MARC BOLAN. Pero s\u00ed funciona como recordatorio del calibre de las canciones que compuso para T. Rex, Tyrannosaurus Rex e, incluso, John's Children. Escribo al respecto en\nhttps:\/\/t.co\/OroOEdMTF6 https:\/\/t.co\/UvPEM3rFmr","164":"Lina Botero: \u00abEl estilo de mi padre se basa en la sensualidad de la forma y en la exaltaci\u00f3n del volumen\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/qwMVDzNLvk","165":"La revista 'Time Out' renueva su listado anual con los mejores vecindarios \"para vivir, disfrutar de la cultura, comer y crear comunidad\". Entre ellos se cuele el barrio de moda de Barcelona https:\/\/t.co\/THjr1tuMNO","166":"Antes de empezar el Consejo de Ministros, la vicepresidenta Calvo pregunt\u00f3 a la Comunidad de Madrid por qu\u00e9 no llamaba Ayuso. Esta no se puso en contacto con S\u00e1nchez hasta pasado el mediod\u00eda, pero para S\u00e1nchez ya era demasiado tarde https:\/\/t.co\/20wyGwg4u7","167":"Prepara la lista de la compra porque en nuestro men\u00fa de esta semana seguro que encuentras inspiraci\u00f3n para tu pr\u00f3ximo platazo. https:\/\/t.co\/RVRJD6Hi00","168":"Ayer, el Gobierno decret\u00f3 el estado de alarma en Madrid para recuperar las mismas medidas que estaban en vigor hasta el jueves. Esto es lo que se puede hacer y lo que no en la comunidad https:\/\/t.co\/SJfYb6YCUm","169":"\"Diez d\u00edas de sangre y centenares de muertos llenan las 700 p\u00e1ginas de una novela muy extensa, no tanto porque haya mucha muerte que narrar como por una raz\u00f3n t\u00e9cnica que a su vez es ideol\u00f3gica\". Cr\u00edtica del nuevo libro de P\u00e9rez Reverte, por Jordi Gracia https:\/\/t.co\/DJLS3NlBER","170":"Cinco meses despu\u00e9s de la guerra, los cuerpos de los 649 soldados argentinos muertos en las Malvinas segu\u00edan en el campo de batalla. Tuvieron que pasar 30 a\u00f1os para empezar a identificarlos. Entonces empezaron los problemas de verdad. Por @leilaguerriero2 https:\/\/t.co\/8NdlDdjb70","171":"Los expertos coinciden en que las medidas aprobadas en Madrid llegan tarde y, por el choque pol\u00edtico, son poco contundentes. \"Habr\u00eda que plantear el cierre del interior de los bares, gimnasios y de los eventos culturales\", dice uno de los especialistas https:\/\/t.co\/OX5Hmnb206","172":"Maduro ampl\u00eda sus poderes https:\/\/t.co\/YeAJYSRdDg","173":"La injustificable actitud de la Comunidad de Madrid es la principal responsable de la activaci\u00f3n del estado de alarma por parte del Ejecutivo. Nuestro editorial https:\/\/t.co\/HRqrxsxIsm","174":"A los mayores de residencias de Madrid se les deneg\u00f3 la asistencia sanitaria para evitar el colapso de los hospitales, la medicalizaci\u00f3n de las residencias es un invento y quien ten\u00eda m\u00e1s dinero se salv\u00f3 Eso se ha dicho en el primer d\u00eda de investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/mFLedSbEw4","175":"\u201cLas mismas normas, ni una m\u00e1s ni una menos\u201d https:\/\/t.co\/ieDZVIZmHH","176":"Buscador por calles | Esta es la situaci\u00f3n en los municipios afectados por el estado de alarma  https:\/\/t.co\/OeVN0Yj7lG","177":"En su gira de 1982 el grupo ped\u00eda un bol de esos dulces y si ve\u00eda uno marr\u00f3n pod\u00eda suspender el concierto. Pero hab\u00eda un motivo detr\u00e1s de ese aparente capricho  https:\/\/t.co\/nF1qTuzrt2","178":"Donald Trump ya no toma ninguna medicaci\u00f3n contra la covid-19 https:\/\/t.co\/qb5y0LrxkR","179":"El nieto del fundador de Red Bull lleva ocho a\u00f1os en paradero desconocido\n https:\/\/t.co\/44CBeK6Fw4","180":"Cristina Pedroche y David Mu\u00f1oz ven ahora su horizonte gris, pero ambos conf\u00edan en que pronto llegar\u00e1n tiempos mejores\nhttps:\/\/t.co\/cg2yBzBivt","181":"Tiene la forma de pan, el color del pan, el olor del pan... pero no es pan. Eso es lo que ha dicho el juez del pan de Subway, y tiene razones https:\/\/t.co\/865hEi6jQK","182":"\"Una vez ped\u00ed un masaje en un hotel y el masajista me plant\u00f3 su pene duro en mi vagina. Lo increp\u00e9. Me pidi\u00f3 perd\u00f3n. Su argumento era que por mi belleza era inevitable. Habl\u00e9 con la direcci\u00f3n y lo despidieron\u201d. Entrevista a Ver\u00f3nica Echegui https:\/\/t.co\/Y7BNMyYdMf","183":"\u201cEstoy encantado de saber de ti y de que puedas tener tu c\u00e1mara y micro encendidos, pero, no des el pecho a tu hija durante la clase porque no es lo que deber\u00edas estar haciendo en ese momento. Simplemente, hazlo despu\u00e9s\u201d, dijo el profesor a la alumna https:\/\/t.co\/dAFohRzERz","184":"La otra guerra de las Malvinas\n\nEl breve conflicto entre Argentina y Reino Unido en 1982 cobr\u00f3 la vida de 649 soldados argentinos. Muchos fueron enterrados en las islas sin identificar\n\n:fountain_pen: Leila Guerriero\n:camera_with_flash::video_camera: Mariana Eliano\n:red_circle: https:\/\/t.co\/FXqpDsUhte\n\nHILO [1\/12] https:\/\/t.co\/TThkTZLgjK","185":"L\u00f3pez Obrador ha enviado a Beatriz Guti\u00e9rrez en una misi\u00f3n que puede calificarse de hist\u00f3rica. La escritora est\u00e1 de visita en Europa para rescatar piezas que han de servir para conmemorar el quinto centenario de la conquista de M\u00e9xico. Por @carmenmoranb  https:\/\/t.co\/fX5hHBuDH9","186":"En los 15 d\u00edas que llevan durmiendo a la intemperie, a los integrantes de FRENA, les han tirado orines y les han llamado pat\u00e9ticos. En su p\u00e1gina web dicen representar a millones, pero la poblaci\u00f3n que duerme en el z\u00f3calo cabe en una combi \n:camera:: @mexhector\nhttps:\/\/t.co\/5WIKqJYAcv https:\/\/t.co\/j5vfFx0E7g","187":"\u2014Profe, \u00bfpuedo cerrar la ventana?\n\u2014No, lo siento, no pod\u00e9is.\n\nDejar entrar el aire es la \u00fanica gu\u00eda para protegerse en las aulas de la transmisi\u00f3n de coronavirus. \u00bfPero qu\u00e9 pasar\u00e1 cuando llegue el fr\u00edo? https:\/\/t.co\/hkbMhbAqEG","188":"El 12 de agosto de 2018, Chris Watts, hasta entonces atento marido y padre sol\u00edcito, se meti\u00f3 en la cama sabiendo que, cuando despertase, iba a matar a su mujer y a sus dos hijas https:\/\/t.co\/eN6fh6jHB7","189":"\"Tendr\u00e1n que justificar el por qu\u00e9 de una medida que ning\u00fan madrile\u00f1o va a entender\". La Comunidad carga contra la decisi\u00f3n del Gobierno de aplicar el estado de alarma en Madrid https:\/\/t.co\/PrfH7iA49b"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true},"created_at":{"0":"2020-10-10 23:53:32","1":"2020-10-10 23:04:08","2":"2020-10-10 22:51:22","3":"2020-10-10 22:00:39","4":"2020-10-10 21:09:41","5":"2020-10-10 21:00:00","6":"2020-10-10 21:00:00","7":"2020-10-10 20:45:00","8":"2020-10-10 20:30:00","9":"2020-10-10 20:15:00","10":"2020-10-10 20:06:37","11":"2020-10-10 20:00:29","12":"2020-10-10 20:00:00","13":"2020-10-10 19:56:58","14":"2020-10-10 19:45:00","15":"2020-10-10 19:38:14","16":"2020-10-10 19:30:00","17":"2020-10-10 19:27:45","18":"2020-10-10 19:27:38","19":"2020-10-10 19:25:18","20":"2020-10-10 19:15:00","21":"2020-10-10 19:14:03","22":"2020-10-10 19:02:55","23":"2020-10-10 19:00:10","24":"2020-10-10 19:00:05","25":"2020-10-10 19:00:01","26":"2020-10-10 18:46:07","27":"2020-10-10 18:45:00","28":"2020-10-10 18:33:08","29":"2020-10-10 18:30:00","30":"2020-10-10 18:27:26","31":"2020-10-10 18:26:10","32":"2020-10-10 18:25:45","33":"2020-10-10 18:19:35","34":"2020-10-10 18:15:00","35":"2020-10-10 18:10:11","36":"2020-10-10 18:00:00","37":"2020-10-10 17:59:25","38":"2020-10-10 17:58:17","39":"2020-10-10 17:52:15","40":"2020-10-10 17:52:09","41":"2020-10-10 17:45:00","42":"2020-10-10 17:30:00","43":"2020-10-10 17:27:52","44":"2020-10-10 17:15:06","45":"2020-10-10 17:15:00","46":"2020-10-10 17:13:15","47":"2020-10-10 17:00:00","48":"2020-10-10 16:48:37","49":"2020-10-10 16:47:26","50":"2020-10-10 16:35:00","51":"2020-10-10 16:31:31","52":"2020-10-10 16:31:30","53":"2020-10-10 16:31:30","54":"2020-10-10 16:31:29","55":"2020-10-10 16:31:28","56":"2020-10-10 16:30:00","57":"2020-10-10 16:17:04","58":"2020-10-10 16:15:00","59":"2020-10-10 16:11:24","60":"2020-10-10 16:07:35","61":"2020-10-10 16:00:01","62":"2020-10-10 15:55:23","63":"2020-10-10 15:52:10","64":"2020-10-10 15:51:46","65":"2020-10-10 15:30:00","66":"2020-10-10 15:27:59","67":"2020-10-10 15:22:12","68":"2020-10-10 15:20:19","69":"2020-10-10 15:15:00","70":"2020-10-10 15:07:20","71":"2020-10-10 15:00:00","72":"2020-10-10 14:45:00","73":"2020-10-10 14:37:00","74":"2020-10-10 14:30:00","75":"2020-10-10 14:23:58","76":"2020-10-10 14:17:42","77":"2020-10-10 14:15:00","78":"2020-10-10 14:14:48","79":"2020-10-10 14:09:34","80":"2020-10-10 14:06:03","81":"2020-10-10 14:01:00","82":"2020-10-10 13:56:28","83":"2020-10-10 13:55:12","84":"2020-10-10 13:46:00","85":"2020-10-10 13:36:38","86":"2020-10-10 13:30:20","87":"2020-10-10 13:30:00","88":"2020-10-10 13:16:00","89":"2020-10-10 13:12:09","90":"2020-10-10 13:01:00","91":"2020-10-10 12:56:04","92":"2020-10-10 12:50:07","93":"2020-10-10 12:46:59","94":"2020-10-10 12:46:47","95":"2020-10-10 12:46:05","96":"2020-10-10 12:46:00","97":"2020-10-10 12:45:47","98":"2020-10-10 12:45:29","99":"2020-10-10 12:44:53","100":"2020-10-10 12:43:47","101":"2020-10-10 12:42:12","102":"2020-10-10 12:41:14","103":"2020-10-10 12:40:48","104":"2020-10-10 12:40:20","105":"2020-10-10 12:30:00","106":"2020-10-10 12:20:01","107":"2020-10-10 12:16:43","108":"2020-10-10 12:16:38","109":"2020-10-10 12:06:28","110":"2020-10-10 12:02:10","111":"2020-10-10 11:52:03","112":"2020-10-10 11:46:00","113":"2020-10-10 11:32:48","114":"2020-10-10 11:32:32","115":"2020-10-10 11:31:00","116":"2020-10-10 11:19:39","117":"2020-10-10 11:16:00","118":"2020-10-10 11:14:20","119":"2020-10-10 11:10:28","120":"2020-10-10 11:00:19","121":"2020-10-10 11:00:16","122":"2020-10-10 11:00:00","123":"2020-10-10 10:52:32","124":"2020-10-10 10:46:00","125":"2020-10-10 10:30:00","126":"2020-10-10 10:23:00","127":"2020-10-10 10:21:57","128":"2020-10-10 10:16:00","129":"2020-10-10 10:07:35","130":"2020-10-10 10:03:22","131":"2020-10-10 10:01:00","132":"2020-10-10 09:57:12","133":"2020-10-10 09:52:14","134":"2020-10-10 09:52:10","135":"2020-10-10 09:46:00","136":"2020-10-10 09:44:50","137":"2020-10-10 09:30:00","138":"2020-10-10 09:16:00","139":"2020-10-10 09:14:56","140":"2020-10-10 09:07:17","141":"2020-10-10 09:06:55","142":"2020-10-10 09:03:07","143":"2020-10-10 09:01:00","144":"2020-10-10 08:58:44","145":"2020-10-10 08:51:46","146":"2020-10-10 08:46:00","147":"2020-10-10 08:45:02","148":"2020-10-10 08:44:50","149":"2020-10-10 08:31:00","150":"2020-10-10 08:23:00","151":"2020-10-10 08:20:08","152":"2020-10-10 08:16:00","153":"2020-10-10 08:12:35","154":"2020-10-10 08:12:24","155":"2020-10-10 08:12:21","156":"2020-10-10 08:01:00","157":"2020-10-10 07:54:50","158":"2020-10-10 07:45:00","159":"2020-10-10 07:30:30","160":"2020-10-10 07:30:26","161":"2020-10-10 07:30:00","162":"2020-10-10 07:26:51","163":"2020-10-10 07:26:46","164":"2020-10-10 07:26:36","165":"2020-10-10 07:15:00","166":"2020-10-10 07:00:21","167":"2020-10-10 06:59:32","168":"2020-10-10 06:46:36","169":"2020-10-10 06:37:15","170":"2020-10-10 06:27:02","171":"2020-10-10 06:00:04","172":"2020-10-10 04:45:11","173":"2020-10-10 04:32:54","174":"2020-10-10 04:21:58","175":"2020-10-10 04:11:56","176":"2020-10-10 04:02:15","177":"2020-10-10 03:25:46","178":"2020-10-10 02:51:56","179":"2020-10-10 02:30:30","180":"2020-10-10 02:20:30","181":"2020-10-10 02:10:25","182":"2020-10-10 02:00:37","183":"2020-10-10 01:08:36","184":"2020-10-10 00:57:37","185":"2020-10-10 00:53:34","186":"2020-10-10 00:53:25","187":"2020-10-10 00:22:05","188":"2020-10-10 00:11:02","189":"2020-10-10 00:00:57"},"retweet_count":{"0":118,"1":46,"2":17,"3":21,"4":10,"5":43,"6":62,"7":377,"8":71,"9":31,"10":3,"11":32,"12":21,"13":54,"14":13,"15":24,"16":392,"17":27,"18":14,"19":144,"20":34,"21":12,"22":8,"23":7,"24":43,"25":29,"26":21,"27":11,"28":41,"29":544,"30":15,"31":34,"32":29,"33":27,"34":21,"35":34,"36":34,"37":50,"38":4,"39":13,"40":30,"41":24,"42":61,"43":16,"44":13,"45":33,"46":47,"47":25,"48":167,"49":20,"50":34,"51":7,"52":8,"53":6,"54":4,"55":29,"56":22,"57":8,"58":136,"59":14,"60":116,"61":5,"62":860,"63":19,"64":18,"65":15,"66":56,"67":220,"68":7,"69":17,"70":27,"71":24,"72":20,"73":4,"74":55,"75":20,"76":5,"77":34,"78":13,"79":40,"80":5,"81":36,"82":6,"83":34,"84":4,"85":97,"86":15,"87":5,"88":106,"89":49,"90":11,"91":7,"92":19,"93":9,"94":8,"95":3,"96":4,"97":4,"98":2,"99":5,"100":4,"101":9,"102":4,"103":7,"104":61,"105":21,"106":13,"107":19,"108":9,"109":231,"110":20,"111":3,"112":21,"113":8,"114":3,"115":102,"116":14,"117":70,"118":8,"119":4,"120":26,"121":19,"122":26,"123":59,"124":7,"125":3,"126":34,"127":88,"128":24,"129":26,"130":7,"131":6,"132":4,"133":7,"134":10,"135":187,"136":135,"137":158,"138":15,"139":7,"140":26,"141":12,"142":6,"143":22,"144":8,"145":5,"146":10,"147":11,"148":43,"149":11,"150":13,"151":8,"152":45,"153":10,"154":4,"155":7,"156":146,"157":15,"158":13,"159":17,"160":6,"161":29,"162":3,"163":17,"164":21,"165":2,"166":26,"167":9,"168":28,"169":19,"170":49,"171":47,"172":23,"173":43,"174":351,"175":22,"176":12,"177":27,"178":18,"179":23,"180":8,"181":101,"182":23,"183":48,"184":73,"185":123,"186":21,"187":35,"188":13,"189":14},"favorite_count":{"0":372,"1":150,"2":50,"3":55,"4":19,"5":64,"6":81,"7":729,"8":315,"9":46,"10":0,"11":30,"12":87,"13":67,"14":29,"15":42,"16":948,"17":0,"18":0,"19":530,"20":38,"21":37,"22":0,"23":0,"24":38,"25":70,"26":0,"27":18,"28":0,"29":1616,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":39,"35":42,"36":90,"37":42,"38":0,"39":0,"40":0,"41":48,"42":110,"43":0,"44":0,"45":112,"46":55,"47":32,"48":404,"49":0,"50":0,"51":19,"52":13,"53":4,"54":5,"55":74,"56":40,"57":0,"58":708,"59":42,"60":145,"61":27,"62":1442,"63":38,"64":0,"65":35,"66":68,"67":229,"68":0,"69":29,"70":0,"71":50,"72":71,"73":0,"74":116,"75":0,"76":0,"77":90,"78":30,"79":90,"80":0,"81":121,"82":25,"83":91,"84":24,"85":0,"86":37,"87":15,"88":229,"89":0,"90":16,"91":0,"92":0,"93":15,"94":12,"95":5,"96":36,"97":8,"98":5,"99":7,"100":6,"101":17,"102":12,"103":18,"104":128,"105":32,"106":0,"107":0,"108":0,"109":679,"110":0,"111":0,"112":37,"113":0,"114":0,"115":90,"116":0,"117":158,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":31,"123":0,"124":10,"125":5,"126":124,"127":0,"128":38,"129":0,"130":0,"131":22,"132":8,"133":0,"134":0,"135":824,"136":114,"137":109,"138":29,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":41,"144":0,"145":0,"146":29,"147":0,"148":0,"149":38,"150":28,"151":0,"152":57,"153":0,"154":0,"155":0,"156":403,"157":0,"158":33,"159":0,"160":0,"161":96,"162":0,"163":0,"164":0,"165":10,"166":38,"167":0,"168":67,"169":37,"170":90,"171":82,"172":28,"173":134,"174":294,"175":44,"176":23,"177":65,"178":0,"179":46,"180":23,"181":155,"182":74,"183":118,"184":0,"185":0,"186":0,"187":76,"188":52,"189":38},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid","182":"Madrid","183":"Madrid","184":"Madrid","185":"Madrid","186":"Madrid","187":"Madrid","188":"Madrid","189":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","182":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","183":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","184":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","185":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","186":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","187":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","188":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","189":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzpperKEfT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020\/10\/09\/babelia\/1602249998_862057.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602339152","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020\/1\u2026","indices":[137,160]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/79JjfUFdzx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/09\/sesenta_y_tantos\/1602229184_320421.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602339232","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[252,275]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ByqRDE0aQm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-08\/trocear-para-ganar-audiencia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602339043","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[207,230]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/toVqgn2jPq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-09\/cazzu-el-reggaeton-esta-lleno-de-machismo-pero-el-publico-y-el-periodismo-que-se-dedica-a-juzgarlo-mucho-mas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602339087","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[247,270]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sztXObAI9o","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-08\/el-tesoro-reduce-en-15000-millones-las-necesidades-de-financiacion-para-este-ano.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602344875","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[82,105]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K3IfnlXKXW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-10\/el-caos-se-apodera-de-la-campana-de-estados-unidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[251,274]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PyYeA3YbBq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/brasil-supera-las-150000-muertes-por-covid-19.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[218,241]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lDgUhvyJeh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-10-09\/assam-10-anos-dibujo-para-olvidar-que-mi-hermano-esta-muerto.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[225,248]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QYy2diKw8y","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/las-clases-de-religion-continuan-vaciandose-de-alumnos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[169,192]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZC99kVpEeg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/de-contener-la-pandemia-a-verse-engullidos-por-la-segunda-ola-que-ha-pasado-en-europa-central.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[250,273]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZC99kV83mI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/de-contener-la-pandemia-a-verse-engullidos-por-la-segunda-ola-que-ha-pasado-en-europa-central.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[213,236]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYQidAe2bj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-07\/iglesias-algunos-poderes-profundos-nos-quieren-devolver-al-pasado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[224,247]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[254,277]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRKFXuDg8w","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/el-tribunal-superior-de-justicia-de-aragon-no-autoriza-el-confinamiento-perimetral-en-la-almunia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[131,154]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1CXqX3b5i","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-10\/en-que-fase-esta-cada-vacuna.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602357111","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klWTssWBI0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-10\/el-gobierno-de-ciudad-de-mexico-retira-la-estatua-de-colon-a-dos-dias-de-la-conmemoracion-de-su-arribo-a-america.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[191,214]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vernemexico","name":"verne M\u00e9xico","id":4104443902,"id_str":"4104443902","indices":[3,15]},{"screen_name":"INEGI_INFORMA","name":"INEGI INFORMA","id":94443745,"id_str":"94443745","indices":[33,47]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsIVEkoTCu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2019\/09\/09\/eps\/1568019914_809768.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602357137","display_url":"elpais.com\/elpais\/2019\/09\u2026","indices":[255,278]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOYZyjEHqJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/espana-ya-no-es-la-excepcion-la-segunda-ola-se-acelera-en-toda-europa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[238,261]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Pth6p9QoI","expanded_url":"http:\/\/elpais.com\/elpais\/2017\/01\/20\/fotorrelato\/1484920296_582888.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM&Echobox=1602357163#%3Fref=rss&format=simple&link=link","display_url":"elpais.com\/elpais\/2017\/01\u2026","indices":[90,113]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[230,253]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4RlkZc7p9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-09\/unica-alternativa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[236,259]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nlPBjAdT80","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-10\/eh-bildu-no-participa-en-el-homenaje-publico-a-la-nina-asesinada-por-el-dril-begona-urroz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[249,272]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturgalocha","name":"Artur Galocha","id":288129939,"id_str":"288129939","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l7eZNzWoLr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-10\/en-que-fase-esta-cada-vacuna.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[50,73]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hkrd8Mdr1F","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-10\/lopez-obrador-reitera-en-una-carta-al-papa-que-la-iglesia-pida-perdon-por-los-abusos-de-la-conquista.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[221,244]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vernemexico","name":"verne M\u00e9xico","id":4104443902,"id_str":"4104443902","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QigpbKPrHa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/01\/eps\/1601555211_289763.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[192,215]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOYZyjEHqJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/espana-ya-no-es-la-excepcion-la-segunda-ola-se-acelera-en-toda-europa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[238,261]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0YQM8oUNPm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/06\/mundo_global\/1601974921_902265.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[248,271]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pUzRS5Amty","display_url":"pic.twitter.com\/pUzRS5Amty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314988925514121216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jOFnRoLuOa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-10\/pedro-sanchez-esperamos-tener-controlada-la-pandemia-en-madrid-en-15-dias.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[191,214]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PMbJfd0YgV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-10\/muere-la-copiloto-valenciana-laura-salvo-en-un-accidente-en-un-rally-en-portugal.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[250,273]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vernemexico","name":"verne M\u00e9xico","id":4104443902,"id_str":"4104443902","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hPrDsLdc6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2EZL839","display_url":"bit.ly\/2EZL839","indices":[88,111]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MontDeMont","name":"Montserrat Dominguez","id":295120448,"id_str":"295120448","indices":[3,14]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pl3mJQ2yV2","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/ellen-degeneres-programa-television-audiencia\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/ellen-deg\u2026","indices":[174,197]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[228,251]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8KhJcy0rkX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-10\/en-que-fase-esta-cada-vacuna.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[181,204]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[219,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ujkayuqw3b","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/psicologia\/2020-10-09\/amigos-que-no-lo-son-tanto-como-una-pandemia-ha-seleccionado-tus-mejores-relaciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/buenavida\/psic\u2026","indices":[232,255]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCjj0F","display_url":"bit.ly\/3lCjj0F","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1314966324540510209,"id_str":"1314966324540510209","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-y57nWkAEqpvm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-y57nWkAEqpvm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRQ79dqyYp","display_url":"pic.twitter.com\/TRQ79dqyYp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314966804637327360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":223,"resize":"fit"},"large":{"w":1433,"h":469,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturgalocha","name":"Artur Galocha","id":288129939,"id_str":"288129939","indices":[202,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCjj0F","display_url":"bit.ly\/3lCjj0F","indices":[253,276]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCjj0F","display_url":"bit.ly\/3lCjj0F","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1314964989195804673,"id_str":"1314964989195804673","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-xsNEXYAEj2TA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-xsNEXYAEj2TA.png","url":"https:\/\/t.co\/1gRY8oXuK4","display_url":"pic.twitter.com\/1gRY8oXuK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314966798996037633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1380,"h":754,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":656,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCjj0F","display_url":"bit.ly\/3lCjj0F","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1314964426345402368,"id_str":"1314964426345402368","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-xLcSX0AAInfP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-xLcSX0AAInfP.png","url":"https:\/\/t.co\/fChZp9u8fH","display_url":"pic.twitter.com\/fChZp9u8fH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314966795036614658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":267,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":472,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1387,"h":545,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ejQo5j8jKj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lCjj0F","display_url":"bit.ly\/3lCjj0F","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1314962973606252545,"id_str":"1314962973606252545","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-v24aXkAE6E3d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-v24aXkAE6E3d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/onZpD8xR41","display_url":"pic.twitter.com\/onZpD8xR41","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314966791265947649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1336,"h":525,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":472,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":267,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBZ6Q8DHvI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/un-empresario-de-hospitales-y-otro-de-residencias-desmontan-la-defensa-de-ayuso-en-la-crisis-de-los-geriatricos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[236,259]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"NorwayChess","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leontxogarcia","name":"Leontxo Garc\u00eda","id":226810874,"id_str":"226810874","indices":[3,17]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ImG3IQWGRm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2019\/09\/09\/eps\/1568019914_809768.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2019\/09\u2026","indices":[255,278]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[83,106]},{"url":"https:\/\/t.co\/cnd2zZQ92p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IdiazAyuso\/status\/1314959387858022400","display_url":"twitter.com\/IdiazAyuso\/sta\u2026","indices":[107,130]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Ampliaci\u00f3n","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Feto9h6oLL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/el-gobierno-de-navarra-pide-a-sus-ciudadanos-que-se-autoconfinen.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[248,271]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqIJdZmnjP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-10\/corea-del-norte-presenta-su-mayor-misil-intercontinental.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[241,264]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mPCFCkYqJS","display_url":"pic.twitter.com\/mPCFCkYqJS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314957709804998656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wCL1OKJ7ZB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2017\/01\/20\/fotorrelato\/1484920296_582888.html?id_externo_rsoc=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2017\/01\u2026","indices":[90,113]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"PikettyLeMonde","name":"Thomas Piketty","id":4068347835,"id_str":"4068347835","indices":[36,51]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylqURYSa9w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jQP3Pc","display_url":"bit.ly\/3jQP3Pc","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1314948681632804864,"id_str":"1314948681632804864","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-i2-qXcAAyIJO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-i2-qXcAAyIJO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uc6FOCzDKi","display_url":"pic.twitter.com\/uc6FOCzDKi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314951322546782208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2000,"h":1333,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU2VgnI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[235,258]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SrJAQll6Eg","display_url":"pic.twitter.com\/SrJAQll6Eg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314949359256121345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pDTc9QUXGr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-10\/la-comunidad-de-madrid-restringe-la-movilidad-en-siete-zonas-basicas-no-afectadas-por-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[179,202]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LO7ZGISD13","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-10-10\/el-lago-rosa-que-lucha-por-su-supervivencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[245,268]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3ZyeZOdzh","expanded_url":"https:\/\/elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\/10\/07\/album\/1602093834_886279.html?ssm=TW_CM","display_url":"elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\u2026","indices":[73,96]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"Hemeroteca","indices":[219,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PSlZ4TOFwF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2019\/03\/21\/actualidad\/1553189586_236325.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2019\/\u2026","indices":[231,254]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nadiatronchoni","name":"Nadia Tronchoni","id":108685833,"id_str":"108685833","indices":[3,18]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"CartaAlDirector","indices":[30,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8kyjXaXT6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34G6WtD","display_url":"bit.ly\/34G6WtD","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1314916298485362688,"id_str":"1314916298485362688","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-FaCCXcAAY-vf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-FaCCXcAAY-vf.png","url":"https:\/\/t.co\/GEdApEVHAH","display_url":"pic.twitter.com\/GEdApEVHAH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314932447063097345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1314932357846069251,"id_str":"1314932357846069251","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314932357846069251\/img\/FDGh4PRYmiWBzJrm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314932357846069251\/img\/FDGh4PRYmiWBzJrm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ITvuUC0exO","display_url":"pic.twitter.com\/ITvuUC0exO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314932399596277761\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1314931023046565888,"id_str":"1314931023046565888","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314931023046565888\/img\/eUCSIO_PeXnLkLXH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314931023046565888\/img\/eUCSIO_PeXnLkLXH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MVqEqnvOSV","display_url":"pic.twitter.com\/MVqEqnvOSV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314931079460028416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/efzb3VGCfN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-10\/la-fifa-niega-a-munir-jugar-con-marruecos.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[103,126]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UFufkJgMzD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-09\/nuestra-economia-esta-loca-los-intermediarios-ganan-mas-dinero-que-los-productores.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[236,259]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1314927739728613380,"id_str":"1314927739728613380","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314927739728613380\/img\/E98DdbTGqFvV2-LN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314927739728613380\/img\/E98DdbTGqFvV2-LN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GyTDf4xe7y","display_url":"pic.twitter.com\/GyTDf4xe7y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314927784775557121\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyVlU3cRMi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1314927418658832386,"id_str":"1314927418658832386","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314927418658832386\/img\/EBAu10dxrzqdjYhM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314927418658832386\/img\/EBAu10dxrzqdjYhM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/immPxBUqCV","display_url":"pic.twitter.com\/immPxBUqCV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314927463978487810\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaMandanga_","name":"La Mandanga","id":263160644,"id_str":"263160644","indices":[162,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVTLB3TJn0","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/09\/articulo\/1602240015_427760.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[175,198]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TCAvendano","name":"Tom C. Avenda\u00f1o","id":63477551,"id_str":"63477551","indices":[3,14]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H9THZXd3WC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34HlnO2","display_url":"bit.ly\/34HlnO2","indices":[139,162]},{"url":"https:\/\/t.co\/IgcWRcomOu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lDGLypLywwJm","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[163,186]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5A4dCpKxxI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-08\/afeitado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIl8xfRJri","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-10\/piketty-la-politica-monetaria-puede-ser-parte-de-la-solucion-pero-no-toda.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[199,222]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"and_rizzi","name":"Andrea Rizzi","id":1582748484,"id_str":"1582748484","indices":[3,13]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UxVCHQXSDI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-08\/trocear-para-ganar-audiencia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[207,230]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tele","name":"El Pa\u00eds Televisi\u00f3n","id":980806200,"id_str":"980806200","indices":[3,15]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]},{"screen_name":"manuelvgomez","name":"Manuel V. G\u00f3mez","id":215580640,"id_str":"215580640","indices":[75,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alSyaOwKJ4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-10-09\/como-pagar-la-jubilacion-de-la-generacion-baby-boom.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-10-\u2026","indices":[155,178]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1314910224751394816,"id_str":"1314910224751394816","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_4fnWAAA_dva.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_4fnWAAA_dva.png","url":"https:\/\/t.co\/vYNGUL3jMy","display_url":"pic.twitter.com\/vYNGUL3jMy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314910249472667649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":445,"h":506,"resize":"fit"},"large":{"w":445,"h":506,"resize":"fit"},"medium":{"w":445,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJZlyBA3Dx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-09\/cazzu-el-reggaeton-esta-lleno-de-machismo-pero-el-publico-y-el-periodismo-que-se-dedica-a-juzgarlo-mucho-mas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[247,270]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1314909991162216449,"id_str":"1314909991162216449","indices":[291,314],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_q5bWAAEPMOe.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_q5bWAAEPMOe.png","url":"https:\/\/t.co\/2rMITaXWro","display_url":"pic.twitter.com\/2rMITaXWro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314909996757528576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1314909907863375873,"id_str":"1314909907863375873","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_mDHWkAE9I8L.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_mDHWkAE9I8L.png","url":"https:\/\/t.co\/NEmSuSShYv","display_url":"pic.twitter.com\/NEmSuSShYv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314909921209704448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1314909764447543297,"id_str":"1314909764447543297","indices":[283,306],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_ds2WoAEIa0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_ds2WoAEIa0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tOjxYlB5Sd","display_url":"pic.twitter.com\/tOjxYlB5Sd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314909770437005316\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1314909452420743171,"id_str":"1314909452420743171","indices":[291,314],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_LidXgAMxdTM.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9_LidXgAMxdTM.png","url":"https:\/\/t.co\/XVJvCHXoPR","display_url":"pic.twitter.com\/XVJvCHXoPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314909492467970051\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[0,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1314908902237057024,"id_str":"1314908902237057024","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9-rg3WsAA0e7i.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9-rg3WsAA0e7i.png","url":"https:\/\/t.co\/p68oa4WYEf","display_url":"pic.twitter.com\/p68oa4WYEf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314909094411722753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AIReF_es","name":"AIReF","id":2605215920,"id_str":"2605215920","indices":[10,19]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314908732556562434,"id_str":"1314908732556562434","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9-howX0AI4_tl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9-howX0AI4_tl.png","url":"https:\/\/t.co\/4y52jKJEjL","display_url":"pic.twitter.com\/4y52jKJEjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314908741272248321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314908617104142338,"id_str":"1314908617104142338","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9-a6qXsAIhcFo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9-a6qXsAIhcFo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4YCTZA6nqa","display_url":"pic.twitter.com\/4YCTZA6nqa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314908624150552576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1960,"h":1099,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":673,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gKHRp71mi3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-06\/un-tribunal-juzga-si-un-hombre-oculto-su-homosexualidad-deliberadamente-a-su-esposa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[249,272]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[104,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1hOHBmKUai","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/el-sueno-de-recuperar-la-gran-laguna-desecada-de-cadiz.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[76,99]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jN35obcW8x","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020\/10\/09\/babelia\/1602249998_862057.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020\/1\u2026","indices":[137,160]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]},{"screen_name":"tetayteta","name":"teta&teta","id":1296129956,"id_str":"1296129956","indices":[37,47]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/slllfYGsw4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-09\/salvar-madrid-o-salvar-a-espana-de-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[178,201]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YclxGpEKvH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-10\/tras-diez-anos-de-intentos-fallidos-se-equilibrara-por-fin-la-encarnizada-rivalidad-entre-los-lakers-y-los-celtics.html?ssm=TW_CM_ICON&utm_source=Twitter#Echobox=1602324672","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-1\u2026","indices":[60,83]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HuMoXa2vxM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-10\/italia-supera-los-5000-casos-diarios-por-primera-vez-desde-marzo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[81,104]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C07xOeFoEh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-09\/un-colegio-en-la-primera-linea-contra-el-hambre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[253,276]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"JuliaLaich","name":"Julia Laich","id":4024932741,"id_str":"4024932741","indices":[88,99]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jGMd5fQ2vD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-10\/una-nueva-carta-en-the-lancet-reclama-informacion-precisa-y-fiable-de-la-covid-en-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelansede","name":"Manuel Ansede","id":96642355,"id_str":"96642355","indices":[3,16]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgvmRhsepN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-07-29\/el-mapa-del-coronavirus-por-provincias-asi-avanzan-los-casos-en-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[247,270]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3zzm0LqyYj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-09\/la-enorme-caries-detras-de-dentix.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[188,211]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tEuHVKufWw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/09\/sesenta_y_tantos\/1602229184_320421.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[252,275]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D4kmipcPGd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-10\/trump-anuncia-que-ya-no-toma-ninguna-medicacion-contra-la-covid-19.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[240,263]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zc0H9Tjc1s","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-09\/quedate-en-casa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[172,195]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxWFZfphqB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dgdeUw","display_url":"bit.ly\/3dgdeUw","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1314867562673573891,"id_str":"1314867562673573891","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9ZFO_XkAMIjRV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9ZFO_XkAMIjRV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/16VBQRebCC","display_url":"pic.twitter.com\/16VBQRebCC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314867568814051329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1068,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[23,29]},{"text":"vivienda","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[{"text":"FotodePortada","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[49,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKpMDFU4bQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SKwoZn","display_url":"bit.ly\/2SKwoZn","indices":[58,81]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnatiusFarray","name":"Ignatius Farray","id":791198196,"id_str":"791198196","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A6367d7TeH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-09\/ignatius-farray-pretender-ser-ofensivo-es-algo-mediocre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[255,278]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxWFZfphqB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dgdeUw","display_url":"bit.ly\/3dgdeUw","indices":[229,252]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBZ6Q8DHvI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/un-empresario-de-hospitales-y-otro-de-residencias-desmontan-la-defensa-de-ayuso-en-la-crisis-de-los-geriatricos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[255,278]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UG8Rxswb6C","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-08\/vorayuth-yoovidhya-heredero-de-red-bull-y-homicida-a-la-fuga.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[255,278]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[3,12]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gorkarperez","name":"Gorka R. P\u00e9rez","id":246739217,"id_str":"246739217","indices":[3,15]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIDN72rYlU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-09\/el-pais-del-desasosiego.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[246,269]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danielegrasso","name":"daniele grasso","id":117377101,"id_str":"117377101","indices":[3,17]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fzcrOIY1gH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon-design\/2020-10-08\/casa-carvajal-cuando-la-casa-en-la-que-creciste-es-una-obra-de-arte-de-la-arquitectura.html","display_url":"elpais.com\/icon-design\/20\u2026","indices":[89,112]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3PKDZqKqat","expanded_url":"https:\/\/retina.elpais.com\/retina\/2020\/10\/09\/tendencias\/1602249882_078647.html?ssm=TW_CM","display_url":"retina.elpais.com\/retina\/2020\/10\u2026","indices":[256,279]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"PeaceNobel","indices":[26,37]},{"text":"ProgramaMundialAlimentos","indices":[74,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]},{"screen_name":"WFP","name":"World Food Programme","id":27830610,"id_str":"27830610","indices":[41,45]},{"screen_name":"GonzaloFanjul","name":"Gonzalo Fanjul","id":160708074,"id_str":"160708074","indices":[46,60]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pl3mJPKY3u","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/ellen-degeneres-programa-television-audiencia\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/ellen-deg\u2026","indices":[174,197]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ec8DyOQIY0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-10\/detenido-en-barcelona-un-escolta-acusado-de-matar-a-una-jubilada-en-colombia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[244,267]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NH0HR93tE2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dgdeUw","display_url":"bit.ly\/3dgdeUw","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1314835039859941376,"id_str":"1314835039859941376","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej87gKEWoAA5Fke.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej87gKEWoAA5Fke.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GNRRIhMzWZ","display_url":"pic.twitter.com\/GNRRIhMzWZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314842101444739072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":779,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1330,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1313080220191162368,"id_str":"1313080220191162368","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejj_gNYWAAAJyqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejj_gNYWAAAJyqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NIrScvyN3c","display_url":"pic.twitter.com\/NIrScvyN3c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BuenaVidaEP\/status\/1314838077882368002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":507,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1158,"h":1554,"resize":"fit"},"medium":{"w":894,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314838077882368002,"source_status_id_str":"1314838077882368002","source_user_id":2506730629,"source_user_id_str":"2506730629"}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4RlkYUw0z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-09\/unica-alternativa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[236,259]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BcUl2aSfSy","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-09\/pablo-alvarez-si-no-hay-una-sucesion-clara-podriamos-vender-vega-sicilia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[244,267]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3HNuwjdLbS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-09\/el-roto.html?ssm=TW_CM_OP","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[48,71]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Id9kgQTJrP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-09\/casi-cuatro-meses-para-evitar-aprobar-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[243,266]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"NBAFinals","indices":[21,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQFVcr2oyN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-10\/un-portentoso-butler-frustra-a-los-lakers-y-fuerza-el-sexto-duelo-por-el-titulo.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[112,135]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoAManrique","name":"Diego A. Manrique","id":1088748559,"id_str":"1088748559","indices":[3,18]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwMVDzNLvk","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/placeres\/lina-botero-hija-fernando-botero-exposicion-centrocentro\/","display_url":"smoda.elpais.com\/placeres\/lina-\u2026","indices":[117,140]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THjr1tuMNO","expanded_url":"https:\/\/elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\/10\/07\/album\/1602093834_886279.htmlssm=TW_CM","display_url":"elviajero.elpais.com\/elviajero\/2020\u2026","indices":[191,214]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/20wyGwg4u7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-09\/715-muertos-en-las-tres-semanas-que-llevaron-al-cierre-de-madrid-por-decreto.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[233,256]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJfYb6YCUm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/que-se-puede-hacer-y-que-no-en-madrid-con-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[186,209]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DJLS3NlBER","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020\/10\/08\/babelia\/1602176751_433263.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020\/1\u2026","indices":[255,278]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leilaguerriero2","name":"Leila Guerriero","id":4894984533,"id_str":"4894984533","indices":[239,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8NdlDdjb70","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/08\/eps\/1602144739_814322.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[256,279]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OX5Hmnb206","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/el-tremendo-choque-politico-en-madrid-acaba-en-medidas-laxas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[253,276]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YeAJYSRdDg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-09\/maduro-amplia-sus-poderes-con-una-ley-que-busca-atraer-capital-privado-y-paliar-las-sanciones.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602273064","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[26,49]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRqrxsxIsm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-09\/unica-alternativa.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602269977","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[161,184]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mFLedSbEw4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/un-empresario-de-hospitales-y-otro-de-residencias-desmontan-la-defensa-de-ayuso-en-la-crisis-de-los-geriatricos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602270054","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[254,277]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ieDZVIZmHH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-09\/madrid-en-estado-de-alarma.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602271314","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[45,68]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OeVN0Yj7lG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-09-22\/buscador-por-calles-averigue-la-incidencia-del-virus-en-su-zona-y-si-esta-afectada-por-las-restricciones.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602271255","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[96,119]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nF1qTuzrt2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/07\/icon\/1602074898_219929.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602264362","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[161,184]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qb5y0LrxkR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-10\/trump-anuncia-que-ya-no-toma-ninguna-medicacion-contra-la-covid-19.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_AME#Echobox=1602298156","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[82,105]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/44CBeK6Fw4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-08\/vorayuth-yoovidhya-heredero-de-red-bull-y-homicida-a-la-fuga.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602270148","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[75,98]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cg2yBzBivt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-07\/el-bache-sin-fondo-de-cristina-pedroche-y-david-munoz.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602264450","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[119,142]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/865hEi6jQK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/06\/mundo_global\/1601971513_647366.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602264412","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[142,165]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7BNMyYdMf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/07\/icon\/1602063867_970373.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602264523","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[241,264]}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dAFohRzERz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-10-08\/un-profesor-de-universidad-prohibe-a-una-alumna-dar-el-pecho-a-su-bebe-durante-las-clases-online.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602263542","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[251,274]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hkbMhbAqEG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-07\/dilema-en-los-colegios-con-los-aerosoles-pasar-frio-o-riesgo-de-contagio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602264324","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[203,226]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eN6fh6jHB7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-06\/el-true-crime-que-se-cuenta-a-si-mismo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602264233","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PrfH7iA49b","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-09\/el-gobierno-de-madrid-baraja-varias-alternativas-mientras-pide-a-los-madrilenos-que-no-salgan-de-la-region.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602263997","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[178,201]}]}}}