{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1315029692378947587,"1":1315012525327634432,"2":1314985334623662081,"3":1314953029767049217,"4":1314925836966014976,"5":1314925716673359877,"6":1314923431029362688,"7":1314920933442936834,"8":1314803992313180160,"9":1314720665782624256},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true},"text":{"0":"Elogiar a un asesino, torturador y racista que maltrataba a gays: \u00bfel progresismo era esto? \nPablo Iglesias ensalza al Che Guevara en un pol\u00e9mico comentario en Twitter. La izquierda que se dice moderada deber\u00eda explicar si en su paraguas da cobijo a esto: https:\/\/t.co\/zHBiunJFUG","1":"Vox llama a manifestarse el 12 de octubre \u00abcontra un Gobierno criminal y totalitario\u00bb. \nConvoca nuevas caravanas por la Libertad \u00aben todas las ciudades y pueblos\u00bb. Todo mi apoyo a esta convocatoria. Os animo a darle toda la difusi\u00f3n posible.  https:\/\/t.co\/V3DhWZv6aG","2":"Un ejercicio de tiro de precisi\u00f3n del TEAR a bordo de un Cayuse de la Armada Espa\u00f1ola. \nEl ejercicio lo hicieron tiradores de la Compa\u00f1\u00eda de Reconocimiento y Adquisici\u00f3n de Blancos (TAR). Pod\u00e9is leer aqu\u00ed algunos datos sobre esta unidad y sobre sus armas: https:\/\/t.co\/m9ADbnVVFI","3":"El PSOE condena una pintada en una estatua pero no las amenazas al juez del Caso Dina. \nEl juez ha sido amenazado de muerte tras pedir la imputaci\u00f3n de Pablo Iglesias. Por lo visto, el PSOE considera m\u00e1s grave una pintada en la estatua de Largo Caballero: \nhttps:\/\/t.co\/DWwQ5yLxJZ","4":"Pillan a la ministra Cela\u00e1 y\u00e9ndose de viaje en un avi\u00f3n tras aprobar el cierre de Madrid. \nEl avi\u00f3n ten\u00eda prevista su salida de Barajas a las 14:45 horas. Cela\u00e1 acababa de asistir al Consejo de Ministros que aprob\u00f3 confinar Madrid. Fotos de @InigovanEyck  \nhttps:\/\/t.co\/nStHmLRoOf","5":"Seg\u00fan una encuesta de Gallup, el 56% de los votantes registrados dice que est\u00e1 mejor econ\u00f3micamente que hace 4 a\u00f1os. S\u00f3lo un 32% dice que est\u00e1 peor.\n\nPero todas las encuestas electorales dicen que Biden-Harris arrasan a Trump-Pence.\n\nExplic\u00e1dmelo:man_shrugging_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/qr3lhBrqH9 https:\/\/t.co\/oYo1eIiZMS","6":"Error en el Real Decreto del confinamiento perimetral de Madrid: Se proh\u00edben todos los desplazamientos justificados https:\/\/t.co\/T7nwEaewfO https:\/\/t.co\/Z9pJ75WlQu","7":"22 pateras con 700 inmigrantes en 24 horas, contando solo Canarias. Pero el gobierno env\u00eda 7000 polic\u00edas a controlar si una familia de Parla se va al pueblo a pasar el puente. Es toda taaaan rid\u00edculo...\nhttps:\/\/t.co\/OBtnXRyRnJ","8":"Elogiar a un asesino, torturador y racista que maltrataba a gays: \u00bfel progresismo era esto? \nPablo Iglesias ensalza al Che Guevara en un pol\u00e9mico comentario en Twitter. La izquierda que se dice moderada deber\u00eda explicar si en su paraguas da cobijo a esto: https:\/\/t.co\/zHBiunJFUG","9":"Imaginen lo que estar\u00eda diciendo la izquierda si el virus se hubiese originado y diseminado desde Estados Unidos. Por eso no debemos olvidar que aunque le cambien el nombre este virus deber\u00eda ser llamado el virus del Partido Comunista chino. O la Peste Roja."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 20:41:25","1":"2020-10-10 19:33:12","2":"2020-10-10 17:45:09","3":"2020-10-10 15:36:47","4":"2020-10-10 13:48:44","5":"2020-10-10 13:48:15","6":"2020-10-10 13:39:10","7":"2020-10-10 13:29:15","8":"2020-10-10 05:44:34","9":"2020-10-10 00:13:27"},"retweet_count":{"0":95,"1":774,"2":20,"3":217,"4":92,"5":17,"6":848,"7":3236,"8":95,"9":531},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":353,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":135,"9":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWwQ5yLxJZ","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/10\/el-psoe-condena-una-pintada-en-una-estatua-pero-no-las-amenazas-al-juez-del-caso-dina\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[257,280]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Confilegal","name":"Confilegal","id":190327580,"id_str":"190327580","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHBiunJFUG","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/10\/elogiar-a-un-asesino-torturador-y-racista-que-maltrataba-a-gays-el-progresismo-era-esto\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[256,279]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]}}}