{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1315078589000429568,"1":1315075902989111296,"2":1315075136911859712,"3":1315073383613247489,"4":1315070870658912257,"5":1315068485261762561,"6":1315068355431354368,"7":1315067204640083968,"8":1315065838681063425,"9":1315064902353117184,"10":1315063318613241856,"11":1315062519443193860,"12":1315059030772060163,"13":1315058276032225282,"14":1315055759328120832,"15":1315053242741518336,"16":1315050726381420544,"17":1315048209534775296,"18":1315045694437163010,"19":1315044686336155648,"20":1315043826579505159,"21":1315043176504320001,"22":1315042673250631680,"23":1315040659770871808,"24":1315039646741561344,"25":1315037831157481473,"26":1315037486805135360,"27":1315035750405210119,"28":1315030831510028288,"29":1315022933480407043,"30":1315021801018322952,"31":1315021711167893504,"32":1315021431185563649,"33":1315020648247422979,"34":1315020538499272706,"35":1315020044859060224,"36":1315018019878428672,"37":1315017742265847808,"38":1315016752867217409,"39":1315015511466532864,"40":1315012986415845376,"41":1315012474203037697,"42":1315010467920859137,"43":1315009963538944000,"44":1315007957810245634,"45":1315007767984439296,"46":1315006015432208393,"47":1315005437570420736,"48":1315004272560484352,"49":1315002920388173831,"50":1315000419257589766,"51":1314997887877754881,"52":1314996860575154176,"53":1314996689208594439,"54":1314995259940761601,"55":1314992341585862657,"56":1314991964828372993,"57":1314990748337614850,"58":1314989457775497217,"59":1314989236920217600,"60":1314989118871478273,"61":1314984853478268928,"62":1314982275478687744,"63":1314981555870355459,"64":1314979717343252482,"65":1314975242083856384,"66":1314973082872950786,"67":1314972723182014465,"68":1314972470307426305,"69":1314971465087885314,"70":1314970219308347395,"71":1314969947513278464,"72":1314967691799781378,"73":1314965615040487425,"74":1314965174298832896,"75":1314963919077810177,"76":1314963747149144065,"77":1314962668365778947,"78":1314961220831793152,"79":1314960152412459009,"80":1314958872352878593,"81":1314957622685171717,"82":1314955665522163720,"83":1314955241486528512,"84":1314955123815321606,"85":1314954178905677826,"86":1314953712679477250,"87":1314952201501016066,"88":1314952004599533568,"89":1314951857777848320,"90":1314949890150195201,"91":1314949559693594624,"92":1314949388624629761,"93":1314949277504991232,"94":1314947824698773510,"95":1314947565792751617,"96":1314947533286899712,"97":1314945941322051584,"98":1314945667132018688,"99":1314945072958447616,"100":1314945044227469313,"101":1314944190434996229,"102":1314943900965056518,"103":1314943682164994048,"104":1314942994668310529,"105":1314942524558135297,"106":1314940244697976835,"107":1314940021401673730,"108":1314938312260550656,"109":1314938020601176065,"110":1314937552026177536,"111":1314937493557477378,"112":1314936315092307968,"113":1314934972709396480,"114":1314932476754759682,"115":1314929951779557377,"116":1314929905176633344,"117":1314929886243495940,"118":1314929756383698950,"119":1314928932282662913,"120":1314927427181776896,"121":1314926765987561474,"122":1314926246350987264,"123":1314924911954198530,"124":1314922389285883905,"125":1314919875576500226,"126":1314917366971740167,"127":1314914854143225856,"128":1314913578642821120,"129":1314912323069501442,"130":1314909815534125057,"131":1314907291007807489,"132":1314904772751888384,"133":1314904512683892739,"134":1314901241403600896,"135":1314899744066592768,"136":1314897224703315968,"137":1314892192796889088,"138":1314889674679296003,"139":1314887161527885825,"140":1314884647671791617,"141":1314882127033491458,"142":1314879611759726592,"143":1314877092883030017,"144":1314874574044004353,"145":1314872060062183424,"146":1314869542733176832,"147":1314867027429990400,"148":1314864510403063808,"149":1314861992071647234,"150":1314856966288740352,"151":1314854443050033152,"152":1314846893860630528,"153":1314839342301540354,"154":1314831795997888512,"155":1314824244111585282,"156":1314816692007170048,"157":1314809141282701313,"158":1314806627049054208,"159":1314804111125159936,"160":1314801592600875009,"161":1314799074340728832,"162":1314796561424154625,"163":1314794042664857600,"164":1314791525285531648,"165":1314789010796150785,"166":1314786494100508672,"167":1314786338852556800,"168":1314786223794335744,"169":1314785239017938945,"170":1314783977715183616,"171":1314782216338182145,"172":1314781459954237440,"173":1314779165930016769,"174":1314776427707981824,"175":1314775400711680001,"176":1314773913478615041,"177":1314771396745199616,"178":1314769270077902851,"179":1314768876681547777,"180":1314765751887294464,"181":1314763844036825089,"182":1314762625914372096,"183":1314761329853562881,"184":1314760288705622016,"185":1314759223159541760,"186":1314758960688386048,"187":1314758812981751810,"188":1314758426854076416,"189":1314757517558403074,"190":1314756294641885188,"191":1314755470951886848,"192":1314755029182550017,"193":1314751264333463552,"194":1314748747906256898,"195":1314746230031945729,"196":1314746158250700802,"197":1314745760102191104,"198":1314743929691045889,"199":1314743715144048642,"200":1314742494706520066,"201":1314741195126562817,"202":1314740265178013696,"203":1314740240674967553,"204":1314739953860046848,"205":1314739395006668800,"206":1314738679366266886,"207":1314737851263856642,"208":1314737809702481920,"209":1314737767688142850,"210":1314737673219833857,"211":1314737616743432195,"212":1314736859881394180,"213":1314736692662800384,"214":1314736427364683776,"215":1314735306680262657,"216":1314731947030085633,"217":1314731482607476737,"218":1314731131254837250,"219":1314730968004071424,"220":1314730102597574658,"221":1314728612613050374,"222":1314727978354585601,"223":1314727465420546048,"224":1314726109796339713,"225":1314726095493754881,"226":1314724881649537026,"227":1314724798610771971,"228":1314723896822771712,"229":1314723850375004160,"230":1314723822101245954,"231":1314723580853317632,"232":1314723342872727556,"233":1314722893885059073,"234":1314722081498636289,"235":1314721068129628161,"236":1314719705379332103,"237":1314718549362069504,"238":1314717542662000642,"239":1314717507459133442,"240":1314717331709460481},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":false,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":true,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":true,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":true,"169":false,"170":false,"171":true,"172":false,"173":false,"174":false,"175":true,"176":false,"177":false,"178":true,"179":false,"180":true,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":true,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":true,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":true,"204":false,"205":true,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":false,"219":true,"220":true,"221":false,"222":true,"223":true,"224":true,"225":false,"226":false,"227":true,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":true,"233":true,"234":true,"235":false,"236":true,"237":false,"238":true,"239":false,"240":false},"text":{"0":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez continuar\u00e1 vinculado a la investigaci\u00f3n por una supuesta oferta de sobornos y favores para que testigos que lo han vinculado con paramilitares cambiaran su versi\u00f3n y hablaran en su favor. \n\nhttps:\/\/t.co\/ynj6meZwoE https:\/\/t.co\/LnD2ETgPQ5","1":"Campa\u00f1a de Donald Trump celebra libertad del expresidente \u00c1lvaro Uribe. \nhttps:\/\/t.co\/IUB6lqd6Jh https:\/\/t.co\/WkwZW702u9","2":"Ha pasado un mes desde que Bogot\u00e1 fue el escenario de m\u00faltiples protestas tras la muerte violenta de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a manos de la Polic\u00eda. Uno de los puntos m\u00e1s cr\u00edticos fue el barrio Verbenal. \n\nhttps:\/\/t.co\/r4VoZP7vOn https:\/\/t.co\/nipEHj72W3","3":"#Video Barrio Verbenal: un mes despu\u00e9s de las protestas del 9S. \nhttps:\/\/t.co\/4UEsr3qfGD https:\/\/t.co\/HLIe9Ck0Uh","4":"Corea del Norte muestra su poder\u00edo militar y celebra que est\u00e1 libre de coronavirus. \nhttps:\/\/t.co\/ZUn5MvArqo https:\/\/t.co\/nnScrJLMQi","5":"Las sociedades son consecuencia de la vida y las decisiones y los h\u00e1bitos y ense\u00f1anzas de un sinf\u00edn de personas, de personajes, de costumbres y herencias, entre tantas otras cosas, y no son inmodificables. Fernando Ara\u00fajo V\u00e9lez\nhttps:\/\/t.co\/jPISo35k2V","6":"En la piel tambi\u00e9n se reflejan s\u00edntomas de COVID-19. \nhttps:\/\/t.co\/gkoBshIFLy https:\/\/t.co\/BofcNmRLV9","7":"La FCF confirm\u00f3 que Santiago Arias sufri\u00f3 una luxo-fractura en el partido contra Venezuela. \nhttps:\/\/t.co\/qhR7ksb0bo https:\/\/t.co\/8BCPhpfXC4","8":"#Bogot\u00e1 | Do\u00f1a Juana, emblema de los problemas en rellenos sanitarios del pa\u00eds: Contralor\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/PNXHnM4J43 https:\/\/t.co\/I95bXtbRxD","9":"Egan Bernal y Rigoberto Ur\u00e1n dan por terminada la temporada 2020.\nhttps:\/\/t.co\/zuVzgPvs1Q https:\/\/t.co\/cPFT07U57Q","10":"Hace mes y medio la Fiscal\u00eda iba a imputar al hijo menor del exgobernador de Antioquia, pero su abogado pidi\u00f3 un nuevo aplazamiento. El fiscal Francisco Barbosa design\u00f3 un comit\u00e9 jur\u00eddico para evaluar el proceso.\nhttps:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M","11":"#EditorialBIBO | Gran parte de los residuos pl\u00e1sticos que los colombianos generan son enterrados en rellenos sanitarios, lo que impide utilizarlos como materia prima para otros productos y podr\u00eda contaminar los ecosistemas. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/4ubW1D9Dox https:\/\/t.co\/95kCyozNVM","12":"La creciente demanda minero energ\u00e9tica de China ha generado un incremento de sus inversiones de proyectos en Am\u00e9rica Latina y el Caribe.\n\nhttps:\/\/t.co\/jkAJDigRD0 https:\/\/t.co\/2fiLM5Xgpe","13":"Quince d\u00edas son los que se plantean en el Ejecutivo del socialista de Pedro S\u00e1nchez, para que la epidemia en Madrid se pueda controlar. Por ahora doblegar la curva parece dif\u00edcil.\nhttps:\/\/t.co\/yJPR2TqxAL","14":"El uso constante de tapabocas, la limitaci\u00f3n de equipaje de mano, mantenerse alejado de los dem\u00e1s en la medida de lo posible y el ajuste del aire acondicionado dentro del avi\u00f3n son algunas de las sugerencias dadas por la revista m\u00e9dica JAMA.\nhttps:\/\/t.co\/2lIHzFfA9f","15":"Los dise\u00f1adores buscaron durante la Semana de la Moda de Par\u00eds que concluye presentar colecciones protectoras en tiempos de epidemia, pero tambi\u00e9n aprovecharon para desvestir los cuerpos y proponer una sensualidad aparcada durante el confinamiento.\nhttps:\/\/t.co\/Umh0hxRpEU","16":"A trav\u00e9s de una transmisi\u00f3n por streaming, el Gobierno ofreci\u00f3 disculpas al exmagistrado auxiliar de la Corte Suprema Iv\u00e1n Vel\u00e1squez por el seguimiento ilegal que sufri\u00f3 cuando investigaba la parapol\u00edtica, en el segundo mandato de \u00c1lvaro Uribe.\nhttps:\/\/t.co\/nRdroVqs4K","17":"Este viernes se sancionaron, tras votaci\u00f3n favorable, los planes de Usaqu\u00e9n, Engativ\u00e1, Santa Fe, Chapinero y Kennedy, los cuales marcar\u00e1n la ruta que de las localidades en los pr\u00f3ximos a\u00f1os (2021-2024).\nhttps:\/\/t.co\/G2H1lersIr","18":"Para el Ministerio P\u00fablico la empresaria del chance, que tuvo v\u00ednculos probados con los paramilitares, no fue solo una financiadora del conflicto, sino un miembro activo de la organizaci\u00f3n de Autodefensas.\nhttps:\/\/t.co\/L6mlsL3Kfy","19":"La creciente demanda minero energ\u00e9tica de China ha generado un incremento de sus inversiones de proyectos en Am\u00e9rica Latina y el Caribe.\n\nhttps:\/\/t.co\/jkAJDhZgeq https:\/\/t.co\/WyOcB8FFwp","20":"La jueza Clara Ximena Salcedo tom\u00f3 la decisi\u00f3n de el expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez contin\u00fae con su defensa en libertad. Diferentes sectores pol\u00edticos en el Congreso de la Rep\u00fablica se pronunciaron sobre este nuevo giro que da el caso del exmandatario. \nhttps:\/\/t.co\/X4MYoN037V","21":"Este calificativo estuvo acompa\u00f1ado, nuevamente, de un llamado de atenci\u00f3n a la implementaci\u00f3n de mecanismos adecuados para la disposici\u00f3n y eliminaci\u00f3n de residuos s\u00f3lidos. https:\/\/t.co\/mSXf1ekGZX","22":"#EnLaCocinaDe Alfredo de la F\u00e9 :fork_and_knife_with_plate:    El reconocido violinista, uno de los referentes de la m\u00fasica latina y ahijado de Celia Cruz, es tambi\u00e9n un diestro cocinero y lo demuestra con su receta de caraotas o fr\u00edjoles negros.\n\nhttps:\/\/t.co\/aqD1wgdbyy","23":"Ante situaciones imprevistas que requieren decidir de forma inmediata y eficaz, el cerebro convierte esa escena din\u00e1mica en un fotograma, una imagen est\u00e1tica que le permite entender la realidad cambiante, eliminando el tiempo y dejando solo el espacio. https:\/\/t.co\/aTbfoVVULJ","24":"Es la primera vez que internamente se elige a un presidente de la @JEP_Colombia. Los magistrados Eduardo Cifuentes, Alejandro Ramelli y Danilo Rojas son los candidatos, seg\u00fan fuentes dentro de esta justicia. https:\/\/t.co\/pywZZ7jrPh","25":"Ha pasado un mes desde que Bogot\u00e1 fue el escenario de m\u00faltiples protestas tras la muerte violenta de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a manos de la Polic\u00eda. Uno de los puntos m\u00e1s cr\u00edticos fue el barrio Verbenal. \n\nhttps:\/\/t.co\/VPNXKBGufH https:\/\/t.co\/XgO9soMqs7","26":"La creciente demanda minero energ\u00e9tica de China ha generado un incremento de sus inversiones de proyectos en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. \n\nhttps:\/\/t.co\/fdjVobqgq9 https:\/\/t.co\/E1PHBuZOv5","27":"El uribismo y sectores cercanos celebraron que el expresidente se pueda defender en libertad. La oposici\u00f3n dice respetar la decisi\u00f3n, pero advierte parcialidad desde la Fiscal\u00eda. https:\/\/t.co\/i7psgx83TD","28":"Los mejores partidos de Nadal y Djokovic en Grand Slam.\nhttps:\/\/t.co\/xGT3sfTrB5 https:\/\/t.co\/PMHouXFm5B","29":"Las reacciones del pa\u00eds pol\u00edtico a la libertad de \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez\nhttps:\/\/t.co\/X4MYoN037V","30":"#PorqueQuieroEstarBien Conozco seis consejos para ayudar a un amigo en riesgo de violencia o abuso. #UnidosNosCuidamos Te explicamos c\u00f3mo apoyar a quienes nos importan. Sigue a @PqquieroEstarBn una iniciativa de @F_Santo_Domingo #UnidosNosCuidamos\nhttps:\/\/t.co\/DKhW4UNkVt https:\/\/t.co\/pAdZvTBJ0p","31":"\u00a1Dos sensacionales finales de liga!\nhttps:\/\/t.co\/IBUd96v1Oy https:\/\/t.co\/pClvlf88aS","32":"Comprend\u00ed que fuera de honrar valores de otros tiempos y de ser una muestra de debilidad, pedir era darle poder al que se le ped\u00eda, y por lo mismo, mantenerlo en su pedestal y depender de su voluntad. Fernando Ara\u00fajo V\u00e9lez\nhttps:\/\/t.co\/ky7cKqf77V","33":"Espejo (Cuentos de s\u00e1bado en la tarde). Un relato de Beatriz D\u00e1vila Reyes. \n\nhttps:\/\/t.co\/Z7CXoIWGaW","34":"Esta herramienta de m\u00e1xima presi\u00f3n, predilecta para el mandatario estadounidense, en contra de pa\u00edses como Ir\u00e1n y Venezuela, no ha dado los resultados esperados.\nhttps:\/\/t.co\/dbre9UM6Yy","35":"Empiezan (de nuevo) quince d\u00edas de confinamiento en Madrid\nhttps:\/\/t.co\/fwrn8tThqt","36":"La formaci\u00f3n de un sindicato de trabajadores de plataformas tecnol\u00f3gicas en el pa\u00eds y las pr\u00e1cticas empresariales de Google, Amazon, Facebook y Apple tambi\u00e9n ocuparon la agenda informativa del mundo tecnol\u00f3gico.\nhttps:\/\/t.co\/krw6LXon1s","37":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez podr\u00e1 defenderse en libertad. El proceso ahora est\u00e1 en la Fiscal\u00eda. \n\nhttps:\/\/t.co\/Ide9fPGjvw","38":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez continuar\u00e1 vinculado a la investigaci\u00f3n por una supuesta oferta de sobornos y favores para que testigos que lo han vinculado con paramilitares cambiaran su versi\u00f3n y hablaran en su favor. \n\nhttps:\/\/t.co\/4xCRL7V0Cn https:\/\/t.co\/GRPkzyNLOU","39":"El ciclista ingl\u00e9s del equipo Michelton-Scott dio positivo en una prueba rutinaria de la carrera.\nhttps:\/\/t.co\/9uNJgUndvx","40":"#AutosEE Rese\u00f1a, caracter\u00edsticas y sensaciones de la l\u00ednea con la que la marca espa\u00f1ola, del grupo Volkswagen, incursion\u00f3 en el segmento SUV.\nhttps:\/\/t.co\/EOV6Di64tI","41":"#EnLaCocinaDe Alfredo de la F\u00e9 :fork_and_knife_with_plate:    El reconocido violinista, uno de los referentes de la m\u00fasica latina y ahijado de Celia Cruz, es tambi\u00e9n un diestro cocinero y lo demuestra con su receta de caraotas o fr\u00edjoles negros.\n\nhttps:\/\/t.co\/aqD1wgdbyy https:\/\/t.co\/yzACNMYlN8","42":"El portugu\u00e9s Joao Almeida mantuvo el liderato de la carrera y sus perseguidores no atacaron en la etapa de este s\u00e1bado.\nhttps:\/\/t.co\/JV08wEv0ae","43":"V\u00edctimas de la masacre de El Tandil llegaron a Bogot\u00e1 exigiendo justicia\nhttps:\/\/t.co\/PkFs9FtuZq","44":"En p\u00f3dcast: En esta meditaci\u00f3n encontrar\u00e1 el camino para atraer la abundancia que quiere en su vida, no solo enfocando su energ\u00eda en lo material, sino tambi\u00e9n incluyendo la riqueza espiritual, la plenitud total y la gratitud hacia el universo.\nhttps:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","45":"Do\u00f1a Juana, emblema de los problemas en rellenos sanitarios del pa\u00eds: Contralor\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/PNXHnM4J43","46":"Trump acelera sanciones econ\u00f3micas, pero ve pocos resultados\nhttps:\/\/t.co\/dbre9UM6Yy","47":"A trav\u00e9s de sus redes sociales, el lateral colombiano agradeci\u00f3 por los mensajes de apoyo.\nhttps:\/\/t.co\/9DcQgPYjcx","48":"Hoy hicimos #UnaPausaCon la actriz Mar\u00eda Barreto, quien interpreta a La Grilla en la serie \"Perdida\" de Netflix, para que nos contara sobre la producci\u00f3n y el trabajo de construir su rol como antagonista. :speaker_high_volume:Esc\u00facha el #podcast aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/yyrBULW2U0 https:\/\/t.co\/hnDoTQ2qEV","49":"Para el Ministerio P\u00fablico la empresaria del chance, que tuvo v\u00ednculos probados con los paramilitares, no fue solo una financiadora del conflicto, sino un miembro activo de la organizaci\u00f3n de Autodefensas.\nhttps:\/\/t.co\/vKLmDsYlBh","50":"El Espectador reconstruy\u00f3 parte de lo que pas\u00f3 el pasado 9 de septiembre en Verbenal con tres personas que esa noche salieron tambi\u00e9n heridas.  heridas.https:\/\/t.co\/GT10vjlHmM","51":"Hace mes y medio la Fiscal\u00eda iba a imputar al hijo menor del exgobernador de Antioquia, pero su abogado pidi\u00f3 un nuevo aplazamiento. El fiscal Francisco Barbosa design\u00f3 un comit\u00e9 jur\u00eddico para evaluar el proceso y el fiscal del caso fue trasladado a Nari\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M","52":"Las medidas sobre Tiktok en Colombia y otras noticias tecnol\u00f3gicas de la semana\nhttps:\/\/t.co\/krw6LXon1s","53":"\u201cAqu\u00ed no hay agua dentro de las celdas, no hay agua corriente. No hay agua potable tampoco, no hay donde lavar la ropa, no hay donde nada. Son unos calabozos totalmente\u201d, comparte un interno para el #Podcast #COVID19EnLasC\u00e1rceles :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/qHIJ5QPsTa https:\/\/t.co\/Za4oYnTu3M","54":"Toda la vida por delante. \nhttps:\/\/t.co\/FiYHtEqabv\nPor: Esteban Carlos Mej\u00eda https:\/\/t.co\/MAX6DKVoa7","55":"\u201cPuede quedar con problemas respiratorios y g\u00e1stricos\u201d: el drama de una joven de 17 a\u00f1os que recibi\u00f3 un disparo en la tr\u00e1quea el \u201c9S\u201d. https:\/\/t.co\/CcnMeS0pw0 https:\/\/t.co\/q6eMIVV60t","56":"Santiago Arias mand\u00f3 un emotivo mensaje tras su grave lesi\u00f3n https:\/\/t.co\/iwhZ7kszmE https:\/\/t.co\/vWVeicMW0E","57":"Iga Swiatek, a seguir los pasos de Nadal https:\/\/t.co\/ypXkyvwEeO https:\/\/t.co\/qGp1elOgsm","58":"En video qued\u00f3 registrado el intento de robo de una bicicleta en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/7sckygSGtX","59":"#LasIgualadas Hay una lista de cosas preocupantes sobre el mundo kpop. Una de ellas tiene que ver con el elevado est\u00e1ndar de belleza que interfiere en la salud f\u00edsica, mental y social de los idols.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/oKjh0HECx3 https:\/\/t.co\/toaMcqwetu","60":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez quedar\u00e1 en libertad, pero vinculado al proceso por \"manipulaci\u00f3n de testigos\". Le contamos los detalles de la decisi\u00f3n que tom\u00f3  la jueza 30 de garant\u00edas de Bogot\u00e1, Clara Ximena Salcedo.\nhttps:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP https:\/\/t.co\/YtzWtbH3vI","61":"Un crimen, muchas verdades.\nhttps:\/\/t.co\/TiAmAqWr6a\nPor: Nicol\u00e1s Rodr\u00edguez https:\/\/t.co\/YPO1LI0IRL","62":"#EnLaCocinaDe Alfredo de la F\u00e9 :fork_and_knife_with_plate:    El reconocido violinista, uno de los referentes de la m\u00fasica latina y ahijado de Celia Cruz, es tambi\u00e9n un diestro cocinero y lo demuestra con su receta de caraotas o fr\u00edjoles negros.\n\nhttps:\/\/t.co\/aqD1wfVAH0 https:\/\/t.co\/Bl1S8liW2d","63":"En libertad, as\u00ed podr\u00e1 defenderse el expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez de ahora en adelante en el proceso judicial que avanza en su contra por presunto soborno y fraude procesal, tal como lo determin\u00f3 una jueza de control de garant\u00edas. \nhttps:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","64":"#Caricatura C\u00e1ndida\nPor: Jarape https:\/\/t.co\/wyi0BLYxj0","65":"\u201cPuede quedar con problemas respiratorios y g\u00e1stricos\u201d: el drama de una joven que recibi\u00f3 un disparo en la tr\u00e1quea el \u201c9S\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/f9bdvScA1e","66":"Procuradur\u00eda pidi\u00f3 a la JEP rechazar sometimiento de \u201cLa Gata\u201d\nhttps:\/\/t.co\/vKLmDsYlBh","67":":smiling_face_with_heart-eyes:En un acuario espa\u00f1ol nacieron 24 cr\u00edas de esta particular especie que suele habitar en aguas australianas y que sorprende por su belleza y su comportamiento.\nhttps:\/\/t.co\/sAj4Dx0Xc6","68":"Una joven de 16 a\u00f1os ocupa por un d\u00eda la presidencia de Finlandia\n\nhttps:\/\/t.co\/Vu0R15p31M","69":"La jueza 30 de garant\u00edas de Bogot\u00e1, Clara Ximena Salcedo no se refiri\u00f3 en lo absoluto al documento de casi 1.500 p\u00e1ginas en las que el alto tribunal sustent\u00f3 su decisi\u00f3n de imponerle casa por c\u00e1rcel a \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez. \nhttps:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","70":"#Catar2022 La delicada lesi\u00f3n de Santiago Arias en el partido ante Venezuela. \nhttps:\/\/t.co\/lU2RdUH42u https:\/\/t.co\/S4C4wRhgjv","71":"Mis profesores.\nhttps:\/\/t.co\/mmLoJYl3dJ\nPor: Julio C\u00e9sar Londo\u00f1o https:\/\/t.co\/0FGAS7Kxjd","72":"Supertransporte investigar\u00e1 casos de vuelos cancelados por aerol\u00edneas. \nhttps:\/\/t.co\/0Qjp6syeNQ https:\/\/t.co\/SPAxAnG5fx","73":"Campa\u00f1a colombiana para promover la desmovilizaci\u00f3n se gan\u00f3 el \u201cNobel\u201d de la publicidad\nhttps:\/\/t.co\/I1R4UC3T8c","74":"El \u201cfrenazo\u201d en el caso de Esteban Ramos Maya, hijo de Luis Alfredo Ramos, exgobernador de Antioquia. \nhttps:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M https:\/\/t.co\/bBT0or3It5","75":"El expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez podr\u00e1 defenderse en libertad en el proceso judicial que avanza en su contra por presunto soborno y fraude procesal. \nhttps:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP https:\/\/t.co\/LOxi9q06C3","76":"Trabajo s\u00ed hay, conozca estas ofertas de empleo en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/GkZKmCgORe","77":"Alrededor de las 4:30 p.m. de este viernes, 9 de octubre, fueron encontrados los cuerpos con se\u00f1ales de tortura al lado de una carretera en la zona rural de Jamund\u00ed, Valle del Cauca.\nhttps:\/\/t.co\/f55n8F2Ejx","78":"Siete Parques Nacionales Naturales para disfrutar de la biodiversidad de Colombia\nhttps:\/\/t.co\/aZYVXcTlBu","79":"Un grupo de mariachis vivi\u00f3 un emotivo suceso en la localidad de Ciudad Bol\u00edvar, donde un ni\u00f1o se les acerc\u00f3 para pedirles que le cantaran una canci\u00f3n a su mam\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/m1WWxeMWv7","80":"Al igual que muchas actividades la vida social ya empieza a reactivarse, y hay que hacerlo sin miedo pero con precauci\u00f3n :eyes:. Por eso les damos estos consejos para que el regreso a la nueva realidad :grinning_face_with_sweat:  #CompensarTeAcompa\u00f1a https:\/\/t.co\/IgwGUbAzGk\n*Patrocinado por @Compenzar_info https:\/\/t.co\/GUIahi19tD","81":"El precio promedio en las principales ciudades se situar\u00e1 en $7.919 el gal\u00f3n. Vea la tabla completa de precios.\nhttps:\/\/t.co\/g7hPRNmYcm","82":"El 31 de agosto la Fiscal\u00eda recibi\u00f3 de la Corte Suprema, el expediente de \u00c1lvaro Uribe luego de que este renunciara a su curul como senador. Este s\u00e1bado, una jueza de garant\u00edas tumb\u00f3 la medida de aseguramiento que le impuso la Sala de Instrucci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","83":"Me impuse la f\u00e9rrea tarea de no pedir, m\u00e1s all\u00e1 de que se hubiera vuelto una costumbre que se iniciaba con los gobernantes, que sol\u00edan irse de gira a Europa, Asia y Estados Unidos a pedir. Fernando Ara\u00fajo V\u00e9lez\nhttps:\/\/t.co\/ky7cKqf77V","84":"En un acuario espa\u00f1ol nacieron 24 cr\u00edas de esta particular especie que suele habitar en aguas australianas y que sorprende por su belleza y su comportamiento.\nhttps:\/\/t.co\/sAj4Dx0Xc6","85":"Meditaci\u00f3n guiada para atraer la abundancia\nhttps:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","86":"Etapa 8 del Giro de Italia 2020: as\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general https:\/\/t.co\/Hbilhz5xfC https:\/\/t.co\/ySw3Luq7SI","87":"#EnP\u00f3dcast :headphone:: En esta meditaci\u00f3n encontrar\u00e1 el camino para atraer la abundancia que quiere en su vida, no solo enfocando su energ\u00eda en lo material, sino tambi\u00e9n incluyendo la riqueza espiritual, la plenitud total y la gratitud hacia el universo. https:\/\/t.co\/usp0QS2utk","88":"Separaci\u00f3n de poderes: Duque, Duque y Duque. https:\/\/t.co\/CncmYZpoOS\nPor: Sergio Ot\u00e1lora Montenegro https:\/\/t.co\/567TAHABeo","89":"El ciclista ingl\u00e9s del equipo Michelton-Scott dio positivo en una prueba rutinaria de la carrera. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/KR1V8Rwd6Q","90":"#EnLaCocinaDe Alfredo de la F\u00e9 :fork_and_knife_with_plate:    El reconocido violinista, uno de los referentes de la m\u00fasica latina y ahijado de Celia Cruz, es tambi\u00e9n un diestro cocinero y lo demuestra con su receta de caraotas o fr\u00edjoles negros. \n\nhttps:\/\/t.co\/VU2q3XnH6p https:\/\/t.co\/NVFhp6ufFt","91":"\u201cPuede quedar con problemas respiratorios y g\u00e1stricos\u201d: el drama de Luisa Fernanda, una joven de 17 a\u00f1os que recibi\u00f3 un disparo en la tr\u00e1quea el \u201c9S\u201d, cuando intentaba resguardarse de las protestas en Aures, Suba https:\/\/t.co\/CcnMeSi0UA https:\/\/t.co\/U56Hip7Nrw","92":"El ciclista ingl\u00e9s del equipo Israel Star-Up Nation le dio la primera victoria de etapa al equipo en una de las Grandes Vueltas en su historia. El portugu\u00e9s Joao Almeida mantuvo la \u2018maglia\u2019 rosa como l\u00edder de la \u2018Corsa Rosa\u2019. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/NoSeZJlski","93":"Alfredo de la F\u00e9 y sus caraotas de puro sabor latino\nhttps:\/\/t.co\/JKYhWTb9rU","94":"En Bogot\u00e1, cinco localidades aprobaron sus planes de desarrollo\nhttps:\/\/t.co\/Vx3K04uokO","95":"El minero estuvo atrapado siete horas por un derrumbe al interior de una mina de oro, en el sector de La Llorona del municipio Marmato.\nhttps:\/\/t.co\/lWZYKKOGfn","96":"Con autoridad, Alex Dowsett se llev\u00f3 la etapa 8 del #Giro de Italia 2020. \nhttps:\/\/t.co\/FrgC5le1iz\n\n**Contenido patrocinado por @ClaroColombia https:\/\/t.co\/6XjnL3wnVp","97":"Iga Swiatek es la nueva campeona del Roland Garros https:\/\/t.co\/4C1D7orCAH https:\/\/t.co\/0yG0Rq1RbI","98":"#ATENCI\u00d3N En libertad, as\u00ed podr\u00e1 defenderse el expresidente \u00c1lvaro Uribe de ahora en adelante en el proceso judicial que avanza en su contra por presunto soborno y fraude procesal, tal como lo determin\u00f3 una jueza de control de garant\u00edas. https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP https:\/\/t.co\/FuzM5Ke5XB","99":"#EnVivo Caso Uribe: Jueza determina que Uribe debe quedar en libertad. \n\nhttps:\/\/t.co\/f17fFLYV3J https:\/\/t.co\/hQOXbWvHmj","100":"En la segunda temporada de \u201cThe Spanish Princess\u201d, la actriz interpreta a la soberana en la \u00e9poca en que no puede quedar embarazada para perpetuar el reino.\nhttps:\/\/t.co\/1E99iclsGK","101":"Expresidente \u00c1lvaro Uribe qued\u00f3 en libertad\nhttps:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","102":"#UnaPausaCon \"Llevo cinco a\u00f1os de preparaci\u00f3n de armas, es algo que he hecho con tanta rigurosidad y por tanto tiempo desde 'La Ni\u00f1a', la primera serie que hice\u201d, nos cont\u00f3 Mar\u00eda Barreto, quien interpreta a La Grilla en la serie \"Perdida\" de Netflix.  https:\/\/t.co\/r7lta5qoPw https:\/\/t.co\/aq6Dx8Emsh","103":"#EnVivo Este s\u00e1bado contin\u00faa la audiencia en el caso que se le sigue a \u00c1lvaro Uribe por presunta manipulaci\u00f3n de testigos. Tras escuchar los argumentos de todas las partes, la jueza podr\u00e1 decidir sobre la libertad del expresidente. \n\nhttps:\/\/t.co\/APF813npU4 https:\/\/t.co\/qt6RE43SJS","104":"#ENVIVO \"Se dispondr\u00e1 la libertad inmediata del doctor \u00c1lvaro Uribe\": Jueza de garant\u00edas. \nhttps:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4","105":"Alrededor de las 4:30 p.m. de este viernes, 9 de octubre, fueron encontrados los cuerpos con se\u00f1ales de tortura al lado de una carretera en la zona rural de Jamund\u00ed, Valle del Cauca.\nhttps:\/\/t.co\/I5FpFmO9IG","106":"#ENVIVO La jueza dice que el proceso de \u00c1lvaro Uribe se debe llevar bajo la Ley 906 de 2004. #CasoUribe \nhttps:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4","107":"Los par\u00e1metros espec\u00edficos del alto el fuego, que se instaurar\u00e1 tras dos semanas de intensos combates entre las fuerzas azerbaiyanas y armenias en el enclave separatista, a\u00fan tendr\u00e1n que ser acordados.\nhttps:\/\/t.co\/RakDk0vFNa","108":"Simon Yates, positivo para COVID-19 y se retir\u00f3 del Giro de Italia https:\/\/t.co\/ZCwIzu5CmC https:\/\/t.co\/OYdomv9H2H","109":"La indignaci\u00f3n virtuosa. https:\/\/t.co\/4NxDklTpUL\nPor: Mauricio Garc\u00eda Villegas https:\/\/t.co\/PNapWIgLus","110":"El hijo de Luis Alfredo Ramos, exgobernador de Antioquia, iba a ser imputado por la Fiscal\u00eda en agosto pasado por el delito de cohecho; sin embargo, varias decisiones del ente investigador frenaron la audiencia.\nhttps:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M","111":"Gobierno se excusa por seguimientos ilegales contra exmagistrado auxiliar Iv\u00e1n Vel\u00e1squez\nhttps:\/\/t.co\/KXHNTFcaZE https:\/\/t.co\/bPHu7lCGRs","112":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles \u00bfC\u00f3mo se sentir\u00eda si estuviera asediado por una enfermedad que se alimenta del contacto social, cuando usted comparte cada bocanada de aire con cientos de personas en el mismo lugar? Esa es la historia de los internos en las c\u00e1rceles. https:\/\/t.co\/kizhSmEfjy","113":"El Programa Mundial de Alimentos (PMA), ganador del Premio Nobel de la Paz en 2020, ha sido crucial para la vida de millones de personas en Yemen, devastada por la guerra y la hambruna.\nhttps:\/\/t.co\/fuhASjo5M6","114":"El uso constante de tapabocas, la limitaci\u00f3n de equipaje de mano, mantenerse alejado de los dem\u00e1s en la medida de lo posible y el ajuste del aire acondicionado dentro del avi\u00f3n son algunas de las sugerencias dadas por la revista m\u00e9dica JAMA.\nhttps:\/\/t.co\/eQia1OG277","115":"El organismo afirma que ser\u00e1 un efecto de la ca\u00edda de la demanda externa y el colapso del turismo. Espera un crecimiento del 4 % para 2021.\nhttps:\/\/t.co\/UWvXls2yka","116":"#ENVIVO Tras escuchar los argumentos de todas las partes, la jueza podr\u00e1 decidir sobre la libertad del expresidente \u00c1lvaro Uribe y en qu\u00e9 etapa quedar\u00e1 el proceso. #CasoUribe\nhttps:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4","117":"#EditorialEE Derechos laborales en el mundo digital. https:\/\/t.co\/bQ7xHCMHaL https:\/\/t.co\/lnMOpAAyQC","118":"#ENVIVO Este s\u00e1bado contin\u00faa la audiencia en el caso que se le sigue a \u00c1lvaro Uribe (@AlvaroUribeVel) por presunta manipulaci\u00f3n de testigos. \n\n:red_circle:https:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4 https:\/\/t.co\/YmRF8XZLx2","119":"#LasIgualadas Actualmente la lista \u201ckpop daebak\u201d creada por spotify y que incluye muchos hits de Kpop, tiene m\u00e1s de 2,6 millones de seguidores y se ha reproducido durante m\u00e1s de 134 mil millones de minutos en la plataforma.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/oKjh0HECx3 https:\/\/t.co\/fXupRuhtfj","120":"El hombre de 41 a\u00f1os, quien habr\u00eda metido los restos de su progenitora en la nevera de su casa, asegur\u00f3 que no era responsable de lo sucedido.\nhttps:\/\/t.co\/PC0WBTpLst","121":"La columna de Alberto Medina L\u00f3pez. Entre el fuego y la tijera.\n\nhttps:\/\/t.co\/AzKLPE67bF","122":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/gfrIUnfihU","123":"El n\u00famero de infecciones diarias es hoy cinco veces mayor al de hace tres meses (unos 84.400 ahora frente a 15.000 de principios de julio).\nhttps:\/\/t.co\/X4FJ78SZ9U","124":"Hacer turismo por carretera es vivir la experiencia de conocer el pa\u00eds desde la inmensidad de la naturaleza hasta los detalles de la cultura local de cada lugar. Estos son algunos destinos recomendados.\nhttps:\/\/t.co\/jsV21heDHg","125":"\u201cYo permit\u00ed ingresos de menores de 15 a\u00f1os a la guerrilla\u201d: Rub\u00edn Morro ante la JEP\nhttps:\/\/t.co\/drQwsNsrzE","126":"En el Reino Unido tambi\u00e9n se le recuerda con un concierto virtual en el que participan artistas como Peter Gabriel o KT Tunstall.\nhttps:\/\/t.co\/Fukv57S1w4","127":"Los dem\u00f3cratas impulsan cambios al proceso de inhabilitaci\u00f3n presidencial, \u00bfafecta a Trump?\nhttps:\/\/t.co\/OPbW6U7Wv6 https:\/\/t.co\/z5zbQrgks3","128":"Todo este alud de informaci\u00f3n, este Big data de las ciudades, generado por miles de dispositivos conectados a Internet est\u00e1 cambiando el panorama y la forma como se manejaban las ciudades. #MovistarEmpresas\nhttps:\/\/t.co\/GY5b1YCnlz https:\/\/t.co\/cj2p8o3Pkc","129":":sleepy_face:Cinco regiones de este pa\u00eds est\u00e1n luchando contra el fuego que, poco a poco, se ha extendido. El Gobierno busca evitar el desastre del 2019 cuando las llamas arrasaron con 5 millones de hect\u00e1reas.\n\nhttps:\/\/t.co\/cDQ9J2mP99","130":"El aumento implic\u00f3 llegar a 69 Tbps (terabytes por segundo), de acuerdo al informe de TeleGeography. Se trata del mayor incremento en un a\u00f1o desde 2013.\nhttps:\/\/t.co\/ni2xlUEeYc","131":"Tras la reapertura de la mayor\u00eda de los sectores de la econom\u00eda, el regreso del turismo y la reactivaci\u00f3n de los vuelos nacionales e internacionales, Cartagena evidencia un aumento de casos de coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/EGRWUSXCJS","132":"El artista colabora con la llamada \u201cLa tercera temporada\u201d, con la que trae una propuesta emotiva y rom\u00e1ntica del g\u00e9nero urbano.\nhttps:\/\/t.co\/1CF3ZO0DP0","133":"El l\u00edder opositor venezolano, Juan Guaid\u00f3, dice que no hay condiciones para unas elecciones democr\u00e1ticas en Venezuela y que la situaci\u00f3n de Maduro es irreconciliable con sus compatriotas porque no puede ni siquiera garantizar el agua potable en las casas. \nhttps:\/\/t.co\/obxfSmDEk0 https:\/\/t.co\/jZSPmaSjtw","134":"Gobierno se excusa por seguimientos ilegales contra exmagistrado auxiliar Iv\u00e1n Vel\u00e1squez https:\/\/t.co\/nRdroVqs4K https:\/\/t.co\/FAIEVTbeAb","135":"Presentamos un fragmento del reciente libro de Alejandro Gaviria, \u201cOtro fin del mundo es posible\u201d, en el que el rector de la U. de los Andes retoma las ideas del escritor Aldous Huxley para iluminar algunos de los problemas de la sociedad contempor\u00e1nea.\nhttps:\/\/t.co\/okZyTsK9c3","136":"El Espectador reconstruy\u00f3 parte de lo que pas\u00f3 el pasado 9 de septiembre en Verbenal con tres personas que esa noche salieron tambi\u00e9n heridas.\nhttps:\/\/t.co\/0M8yNh4P76","137":"En este per\u00edodo legislativo, esta c\u00e9lula ha aprobado proyectos de corte muy liberal, como uso recreativo del cannabis, eutanasia, paridad y reducci\u00f3n del receso parlamentario.\nhttps:\/\/t.co\/RHHwQLNCeQ","138":"La directora de Vinnova, la agencia sueca de innovaci\u00f3n, habla acerca de c\u00f3mo y por qu\u00e9 es necesario seguir invirtiendo en este campo, incluso bajo las presiones fiscales y sociales que ha introducido la crisis por la expansi\u00f3n del COVID-19. https:\/\/t.co\/EhpXhsTYYb","139":"La directora del corto documental \u201cAprendiendo a patinar en zona de guerra (Si eres una ni\u00f1a)\u201d [\"Learning to Skateboard in a Warzone (If You\u2019re a Girl)\"] cuenta c\u00f3mo fue el proceso de grabaci\u00f3n de esta propuesta, que gan\u00f3 un \u00d3scar.\nhttps:\/\/t.co\/mHJSRMsmJn","140":"#ElMundoNoEsComoLoPintan Con el estallido de la guerra entre Azerbaiy\u00e1n y Armenia los atletas de ambos pa\u00edses tuvieron que dejar sus oficios para defender a su pa\u00eds. Con el pasar de los d\u00edas el conflicto recrudece y el costo humano aumenta.\nhttps:\/\/t.co\/JVLJbHIAxf https:\/\/t.co\/jb2PSyoer9","141":"Chile acelera para reformar su cuestionado cuerpo policial de Carabineros\nhttps:\/\/t.co\/U592Nv6tX9 https:\/\/t.co\/FCssMAZlk8","142":"La compa\u00f1\u00eda informa que los contenidos de Disney, Pixar, Marvel, Star Wars y National Geographic \u201cno estar\u00e1n disponibles\u201d en otras plataformas.\nhttps:\/\/t.co\/GEfxEDdfNg","143":"Deben aprobar proyectos para erradicar la violencia contra las mujeres en la pol\u00edtica: MOE\nhttps:\/\/t.co\/DN5x2mKRWU https:\/\/t.co\/UnHTnaYCyv","144":"Para el Distrito, en diciembre empezar\u00e1 a cobrar m\u00e1s sentido y urgencia la iniciativa de Bogot\u00e1 24 horas, para que no se presenten aglomeraciones en los sectores comerciales populares y no se conviertan en un punto de contagio. \nhttps:\/\/t.co\/NqIeWZ1zhW","145":"Si no hubo una justificaci\u00f3n objetiva de la cancelaci\u00f3n, la aerol\u00ednea responsable podr\u00eda recibir una multa de 2.000 salarios m\u00ednimos.\nhttps:\/\/t.co\/0Qjp6syeNQ","146":"La selecci\u00f3n incluye desde \u201cIt\u201d hasta la nueva serie \u201cThe walking dead: World beyond\u201d. En cuanto a los espect\u00e1culos musicales, este viernes presentan el de Dhani Harrison.\nhttps:\/\/t.co\/BmPQ83z3JJ","147":"En el contexto de la guerra entre Paraguay y Bolivia por el Chaco, la muerte de los soldados bolivianos no llega de la mano de balas y enfrentamientos, sino de la del hambre, la sed y la falta de liderazgo.\n*V\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/dxtimrmRmH","148":":clapping_hands::clapping_hands:En medio de la pandemia, el programa desarrollado por el Ministerio de Cultura y el British Council, capacitar\u00e1 como creadores de contenidos digitales, radiales o audiovisuales, a m\u00e1s de 200 j\u00f3venes de Putumayo, Cauca, Nari\u00f1o y Meta.\nhttps:\/\/t.co\/72xBItPJdU","149":"El sistema de dos niveles ha creado distorsiones y corrupci\u00f3n que socavan una econom\u00eda ya debilitada por la pandemia global y el embargo de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/VwJOnXEQK2","150":"Guaid\u00f3: Maduro goza del rechazo del 90% de Venezuela\nhttps:\/\/t.co\/vASEhNHCFn https:\/\/t.co\/n4q33HPO2T","151":"Durante la temporada invernal se han presentado tres vendavales en Santo Tom\u00e1s, Atl\u00e1ntico. Estos dejaron alrededor de 1.000 damnificados, seg\u00fan el alcalde del municipio.\nhttps:\/\/t.co\/o4Bu7m2SXr","152":"Este 9 de octubre el Santuario de Fauna y Flora Ot\u00fan Quimbaya, ubicado en Quind\u00edo, empez\u00f3 a permitir la entrada de visitantes. Por ahora, solo estar\u00e1 habilitada la entrada a tres senderos.\nhttps:\/\/t.co\/D2Y2jCMzCj","153":"Los reguladores paquistan\u00edes alertaron la incapacidad de la empresa matriz en torno a la vigilancia del contenido inmoral e indecente.\nhttps:\/\/t.co\/IXqNM5Ny99","154":"\u201cM\u00e1s de 5.000 reincorporados tienen ingresos constantes para proyectos productivos\u201d: Gobierno\n\nV\u00eda @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/DCHmNtpZAa https:\/\/t.co\/N7TOdftW6p","155":"Las autoridades creen que la mujer de 23 a\u00f1os puede tener alg\u00fan conocimiento sobre el artefacto explosivo que se encontr\u00f3 esta ma\u00f1ana en el barrio La Cumbre.\nhttps:\/\/t.co\/35M8xyWlTA","156":"Se trata de dos migrantes irregulares que entraron a Panam\u00e1 por la selva del Dari\u00e9n, uno de ellos dio positivo para COVID-19. Sin embargo, Migraci\u00f3n Panam\u00e1 no precis\u00f3 las causas de muerte del segundo.\nhttps:\/\/t.co\/56Wcid8ddR","157":"Los par\u00e1metros espec\u00edficos del alto el fuego, que se instaurar\u00e1 tras dos semanas de intensos combates entre las fuerzas azerbaiyanas y armenias en el enclave separatista, a\u00fan tendr\u00e1n que ser acordados.\nhttps:\/\/t.co\/XeAHFEWtnX","158":"En esta canci\u00f3n, las artistas dejan claro que son las mujeres las que toman las decisiones en el juego de seducci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/s61NezCCBN","159":"El trabajo se adentra en la vida profesional y personal del artista y el resto del grupo durante la pandemia y habla de los nuevos trabajos que se vienen.\nhttps:\/\/t.co\/o93Ndzp3l9","160":"Tras el contagio del presidente estadounidense con el coronavirus, el comit\u00e9 decidi\u00f3 que el debate se realizara en forma virtual, algo que Trump rechaz\u00f3 de plano.\nhttps:\/\/t.co\/7R8b0XkV1L","161":":smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes:En un acuario espa\u00f1ol nacieron 24 cr\u00edas de esta particular especie que suele habitar en aguas australianas y que sorprende por su belleza y su comportamiento.\nhttps:\/\/t.co\/sAj4Dx0Xc6","162":"El hombre que puso al diablo de visita en Mosc\u00fa para que hablara de creencias religiosas en un mundo ateo y creara espejismos de dinero inconcebibles en el comunismo, logr\u00f3 sobrevivir a la barbarie de Stalin, uno de los peores criminales de la historia.\nhttps:\/\/t.co\/AzKLPE67bF","163":"Presentamos un fragmento del reciente libro de Alejandro Gaviria, \u201cOtro fin del mundo es posible\u201d, en el que el rector de la U. de los Andes retoma las ideas del escritor Aldous Huxley para iluminar algunos de los problemas de la sociedad contempor\u00e1nea.\nhttps:\/\/t.co\/i1slIjbMeT","164":"El Espectador reconstruy\u00f3 parte de lo que pas\u00f3 el pasado 9 de septiembre en Verbenal con tres personas que esa noche salieron tambi\u00e9n heridas.\nhttps:\/\/t.co\/mNecszY0dj","165":"Aunque millones de personas mueren de hambre cada a\u00f1o, la pandemia agudiz\u00f3 la crisis, contra la que lucha el Programa Mundial de Alimentos de la ONU. :backhand_index_pointing_right:Esos esfuerzos fueron reconocidos con el Premio Nobel de Paz.\nhttps:\/\/t.co\/1ZJEINcDTp","166":"En este per\u00edodo legislativo, esta c\u00e9lula ha aprobado proyectos de corte muy liberal, como uso recreativo del cannabis, eutanasia, paridad y reducci\u00f3n del receso parlamentario.\nhttps:\/\/t.co\/1Jy3ilCNOb","167":"A trav\u00e9s de una transmisi\u00f3n por streaming, el Gobierno ofreci\u00f3 disculpas al exmagistrado auxiliar de la Corte Suprema Iv\u00e1n Vel\u00e1squez por el seguimiento ilegal que sufri\u00f3 cuando investigaba la parapol\u00edtica, en el segundo mandato de \u00c1lvaro Uribe. \nhttps:\/\/t.co\/Btw0BOCLOK","168":"#ContenidoPremium Alfredo Molano: el anhelo no cumplido.\nhttps:\/\/t.co\/IIr97TT7Ju https:\/\/t.co\/56OOeaM00y","169":"Hoy hicimos #UnaPausaCon la actriz Mar\u00eda Barreto, quien interpreta a La Grilla en la serie \"Perdida\" de Netflix, para que nos contara sobre la producci\u00f3n y el trabajo de construir su rol como antagonista. :speaker_high_volume:Esc\u00facha el #podcast aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/FkBIZJKjRs","170":"La directora de Vinnova, la agencia sueca de innovaci\u00f3n, habla acerca de c\u00f3mo y por qu\u00e9 es necesario seguir invirtiendo en este campo, incluso bajo las presiones fiscales y sociales que ha introducido la crisis por la expansi\u00f3n del COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/EhpXhsTYYb","171":"Los Heat derrotan a los Lakers en un final de infarto y siguen con vida.\nhttps:\/\/t.co\/Z6C11rstas https:\/\/t.co\/VaAhCtkQvH","172":"La directora del corto documental \u201cAprendiendo a patinar en zona de guerra (Si eres una ni\u00f1a)\u201d [\"Learning to Skateboard in a Warzone (If You\u2019re a Girl)\"] cuenta c\u00f3mo fue el proceso de grabaci\u00f3n de esta propuesta, que gan\u00f3 un \u00d3scar.\nhttps:\/\/t.co\/NfWACzIBbf","173":"#ElMundoNoEsComoLoPintan Con el estallido de la guerra entre Azerbaiy\u00e1n y Armenia los atletas de ambos pa\u00edses tuvieron que dejar sus oficios para defender a su pa\u00eds. Con el pasar de los d\u00edas el conflicto recrudece y el costo humano aumenta.\nhttps:\/\/t.co\/qV5p9wZ0ld https:\/\/t.co\/xoAQ1lkzV3","174":"Los lunares son agrupaciones en determinadas zonas de melanocitos que son las c\u00e9lulas que producen el pigmento de la piel. \u00bfPodemos eliminarlos desde casa? Un experto responde.\nhttps:\/\/t.co\/zeBijRjypt\n\nV\u00eda @RevistaCromos","175":"Gobierno se excusa por seguimientos ilegales contra exmagistrado auxiliar Iv\u00e1n Vel\u00e1squez https:\/\/t.co\/DWv302U3Zj https:\/\/t.co\/cBssgNumLH","176":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: El candidato del uribismo a 2022: Petro\nhttps:\/\/t.co\/TWRqi5xCNM https:\/\/t.co\/9jKVP4QNjw","177":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEColombia2020: \u201cYo ejecut\u00e9 la orden de asesinar a \u00c1lvaro G\u00f3mez\u201d: Carlos Antonio Lozada\nhttps:\/\/t.co\/Z076mrJJAw https:\/\/t.co\/skgSwTyYGi","178":"#FuerzaSanti La lesi\u00f3n que deja a Santiago Arias por fuera de las canchas. \nhttps:\/\/t.co\/qhR7ksb0bo https:\/\/t.co\/g8NtGtHS51","179":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: iOS 14, una mina de oro para los desarrolladores\nhttps:\/\/t.co\/pTIc9x3Nsf https:\/\/t.co\/EElIIKzr4g","180":"Carlos Queiroz: \u201cLa determinaci\u00f3n es la \u00fanica manera que tenemos de ganar\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/XieX0X0R8o https:\/\/t.co\/DnEjgA4bBh","181":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Miguel Varoni: \u201cPedro tiene su propia vida y yo tengo la m\u00eda\u201d\nhttps:\/\/t.co\/ISLMoAhy8F https:\/\/t.co\/zAmgWEE1jZ","182":"\u00bfYa viste la serie \"Perdida\" de Netflix? Hoy, hicimos #UnaPausaCon una de sus antagonistas: Mar\u00eda Barreto, quien interpreta a La Grilla. \u00a1Escucha la entrevista en nuestro #P\u00f3dcast! :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/UhfkqXFUSP https:\/\/t.co\/1K6jnRIQnV","183":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: California, el primer giga incendio de la historia moderna\nhttps:\/\/t.co\/0BDUnKQn0q https:\/\/t.co\/ZKCbsLSC1M","184":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n declaran un alto el fuego humanitario en Nagorno Karabaj https:\/\/t.co\/XIURO2qY4C https:\/\/t.co\/dpi73zQJOD","185":"Masacre en Jamund\u00ed, Valle: cuatro personas fueron asesinadas https:\/\/t.co\/qeVJrfYSl9 https:\/\/t.co\/BFL7Wz7fMA","186":"Charlotte Hope, en la piel de la reina Catalina https:\/\/t.co\/v2sFi8O1KI https:\/\/t.co\/sapmhoKDQz","187":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: China apoyar\u00e1 a Covax, el esfuerzo para descentralizar la vacuna contra el Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/aueQ5X0nsN https:\/\/t.co\/jYHTFC8Kkm","188":"Rescatan a minero atrapado en una mina de oro en Caldas https:\/\/t.co\/OQu6AZePpz https:\/\/t.co\/0LDFVA2ndr","189":"#Colecci\u00f3nBIBO \u00a1Ya puedes descargar el fasc\u00edculo 7! En esta ocasi\u00f3n te contamos el origen de tu desayuno y c\u00f3mo hacer que este sea amigable con el medio ambiente. :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/I8xplVSASB https:\/\/t.co\/oSwV2cvvf0","190":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: \u201cPoca gente entiende qu\u00e9 es un agujero negro\u201d: Nobel de F\u00edsica Andrea Ghez\nhttps:\/\/t.co\/Qwde7c79Iy https:\/\/t.co\/EF68Ag4q38","191":":Colombia:La tricolor le gan\u00f3 3-0 a Venezuela y visitar\u00e1 el martes a Chile con el objetivo de seguir sumando en la eliminatoria suramericana.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/myM6lKxKUT https:\/\/t.co\/xCKPOTAVR7","192":"El l\u00edder opositor venezolano, Juan Guaid\u00f3, dice que no hay condiciones para unas elecciones democr\u00e1ticas en Venezuela y que la situaci\u00f3n de Maduro es irreconciliable con sus compatriotas porque no puede ni siquiera garantizar el agua potable en las casas. \nhttps:\/\/t.co\/Wfs5rcwEFi https:\/\/t.co\/W9rW0xQ95H","193":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: El ciclista Harold Tejada fue asaltado en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/A8OwOpleN6 https:\/\/t.co\/133qGL1RHQ","194":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Programa Mundial de Alimentos de la ONU gana el Nobel de Paz 2020\nhttps:\/\/t.co\/9tfpCOT3jd https:\/\/t.co\/xnd8fX7dw9","195":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Deuda externa colombiana lleg\u00f3 a r\u00e9cord de US$150.189 en julio\nhttps:\/\/t.co\/8A36aYHGd5 https:\/\/t.co\/LWw2rqoa10","196":"Thal\u00eda y Farina estrenan el video de \u201cTen cuidao\u201d https:\/\/t.co\/4a3csDLxFp","197":"#EnVivo La tricolor le gan\u00f3 a Venezuela e ir\u00e1 a Chile con el objetivo de seguir sumando. \n\nhttps:\/\/t.co\/ApV5BEDm8I https:\/\/t.co\/nDVNqzqeAz","198":"Anulan pr\u00f3ximo debate entre Donald Trump y Joe Biden https:\/\/t.co\/U0QdrzOXX8","199":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Actualidad: Carlo Acutis, el j\u00f3ven de 15 a\u00f1os que ser\u00e1 beatificado el 10 de octubre\nhttps:\/\/t.co\/lvHZ5B7jwn https:\/\/t.co\/cyXLWvwTLg","200":"Por primera vez nacen en Europa dragones de mar https:\/\/t.co\/XScVQjtRHw","201":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: ICBF inicia plan piloto de atenci\u00f3n presencial a primera infancia\nhttps:\/\/t.co\/n4nqMEYX1j https:\/\/t.co\/xgLlnkx4Ik","202":"#EnVivo \u00a1Grande, tricolor! La @FCFSeleccionCol le gan\u00f3 a Venezuela por 3-0 con un gol de Duv\u00e1n Zapata y un doblete de Luis Muriel. El pr\u00f3ximo partido de Colombia ser\u00e1 como visitante el martes 13 de octubre contra Chile a las 7:30 p.m.\n#VamosColombia\nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","203":"Colombia arranc\u00f3 la eliminatoria a Catar 2022 con goleada sobre Venezuela https:\/\/t.co\/mkjennYJFu https:\/\/t.co\/OwieU3dpwx","204":"Hicimos #UnaPausaCon  Mar\u00eda Barreto, La Grilla en la serie \"Perdida\" de Netflix, y nos cont\u00f3 c\u00f3mo su personaje fue construido bajo elementos t\u00e9cnicos y reconoci\u00f3 este thriller como un regalo en su carrera. :speaker_high_volume:Esc\u00facha el #podcast aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/oQXcnM3cgW https:\/\/t.co\/saXrytpuY1","205":"#EnVivo Se cumplen los 90 minutos de juego. El \u00e1rbitro agreg\u00f3 cuatro minutos m\u00e1s. Colombia 3- Venezuela 0. \n#VamosColombia\nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","206":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: \u00bfSaldr\u00e1 de viaje este puente festivo? Lea primero este abec\u00e9\nhttps:\/\/t.co\/mD4EufUsO6 https:\/\/t.co\/78UqdhnL26","207":"Pescadores encontraron restos humanos en playas del Atl\u00e1ntico https:\/\/t.co\/9A9f2K572w","208":"Mueren dos migrantes en la frontera de Panam\u00e1 con Colombia, uno por COVID-19 https:\/\/t.co\/itJ8iPUQoF","209":"Ni\u00f1o pag\u00f3 con $1.000 pesos y canicas una serenata para su mam\u00e1, en Ciudad Bol\u00edvar https:\/\/t.co\/nh3JCVGCQi","210":"Reik presenta el documental \u201c20-21\u2033 https:\/\/t.co\/Lbjsg8gtgr","211":"Precio de la gasolina bajar\u00e1 $53 desde este s\u00e1bado https:\/\/t.co\/xRFdO0gSyW","212":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Caso \u00c1lvaro Uribe: la gran decisi\u00f3n por venir\nhttps:\/\/t.co\/luL8Dvu2uX https:\/\/t.co\/0WkrdiEnhA","213":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Senador Manguito busca poner en cintura el negocio de modelos webcam\nhttps:\/\/t.co\/XwmYKxPDOQ https:\/\/t.co\/fcgpMSN3vA","214":"#EnVivo 76': primer remate de Falcao en el partido. Buen enganche dentro del \u00e1rea para despistar al defensa rival. Sin embargo, su remate de zurda no fue lo suficientemente fuerte para vencer a Wuilker Fari\u00f1ez. \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","215":"#EnVivo 73': Entran Radamel Falcao Garc\u00eda y Steven Alzate; salen Duv\u00e1n Zapata y James Rodr\u00edguez. \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","216":"#EnVivo 58': Entran Frank Fabra y  Alfredo Morelos; salen Luis Fernando Muriel y Juan Guillermo Cuadrado. Colombia 3 - Venezuela 0. #VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","217":"Este puente festivo se prev\u00e9 un gran n\u00famero de viajeros desde #Bogot\u00e1, pues es el primero sin restricciones de movilidad. Terminales y sitios de descanso se alistan para garantizar las medidas de prevenci\u00f3n. #Plan\u00c9xodo https:\/\/t.co\/jqi8uZ5geF","218":"#Cartagena prev\u00e9 aumento significativo en casos de COVID-19. \nhttps:\/\/t.co\/EGRWUSXCJS https:\/\/t.co\/LGvk4gyxoW","219":"#EnVivo Se cumplen 10 minutos de la segunda mitad. Venezuela domina y busca descontar r\u00e1pidamente en el resultado. \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","220":"Brasil ya le gana 1-0 a Bolivia en el \u00faltimo partido de la primera fecha de las eliminatorias a Catar 2022.","221":"\u00a1Sin Luz! Estos son los tres barrios de #Bogot\u00e1 que no tendr\u00e1n energ\u00eda este s\u00e1bado.\nhttps:\/\/t.co\/PESQfsgOod https:\/\/t.co\/3pEy1OAxUQ","222":"#EnVivo Comienza la segunda parte en el estadio Metropolitano de Barranquilla. Colombia 3 - Venezuela 0. \n#VamosColombia   \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","223":"#FuerzaSanti El lateral derecho del Bayern Leverkusen, Santiago Arias, sufri\u00f3 una luxofractura en el tobillo izquierdo. Estar\u00e1 entre cuatro y seis meses fuera de la cancha. \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","224":"#EnVivo La selecci\u00f3n de Colombia no pierde en su debut en eliminatorias desde 2006, cuando cay\u00f3 como local 1-2 contra Brasil, la campeona del mundo en aquel entonces.\nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","225":"La Guardia Ind\u00edgena de Cauca es la ganadora de las Am\u00e9ricas 2020 del Premio Front Line Defenders para defensores y defensoras de derechos humanos en riesgo. \nhttps:\/\/t.co\/pp4SmxfmSp","226":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles A la emergencia humanitaria que lleva d\u00e9cadas en el sistema penitenciario se sum\u00f3 el coronavirus \u00bfc\u00f3mo es vivir en medio de eso? \n:speaker_high_volume:Esc\u00fachalo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/DcLyE39F5m https:\/\/t.co\/zVaPQmFjEK","227":"#EnVivo Colombia domina las estad\u00edsticas en los primeros 45 minutos del partido contra Venezuela. La tricolor se impone en la posesi\u00f3n con un 52 % y un total de 216 pases completados, a comparaci\u00f3n de los 190 de la vinotinto. Colombia 3 - Venezuela 0.\nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","228":"Proh\u00edben TikTok en Pakist\u00e1n, pa\u00eds con 43 millones de descargas https:\/\/t.co\/AvZOj3Y9kS","229":"\u201cUna de dos\u201d es lo m\u00e1s reciente de Lospetitfellas junto a Goyo y Apache https:\/\/t.co\/IzlrBOeWnb","230":"El l\u00edder opositor venezolano, Juan Guaid\u00f3, dice que no hay condiciones para unas elecciones democr\u00e1ticas en Venezuela y que la situaci\u00f3n de Maduro es irreconciliable con sus compatriotas porque no puede ni siquiera garantizar el agua potable en las casas. \nhttps:\/\/t.co\/obxfSmm3ss https:\/\/t.co\/RKaRrwDBsA","231":"La segunda ola de casos de COVID-19 avanza imparable por #Europa. \nhttps:\/\/t.co\/X4FJ78SZ9U https:\/\/t.co\/u2oi6vY1nT","232":"#EnVivo Finaliza la primera mitad del partido en el estadio Metropolitano de Barranquilla. Los delanteros del Atalanta son las figuras hasta ahora. Duv\u00e1n Zapata abri\u00f3 el marcador y Luis Fernando Muriel se reporta con doblete. #VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","233":"#EnVivo 45'+2: \u00a1GOOOOOOOOOOOOL! \"El que es caballero repite\". Luis Fernando Muriel demuestra su potencia y su afinidad con el arco contrario anotando el tercer gol del partido. \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","234":"#EnVivo 45': se jugar\u00e1n tres minutos m\u00e1s en la primera parte. Colombia domina el partido y maneja mejor los tiempos del compromiso con el resultado a su favor. Recordemos que los goles fueron de Duv\u00e1n Zapata y Luis Fernando Muriel. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","235":"La labor \u201csalvavidas\u201d del PMA en Yemen, un pa\u00eds arrasado por la guerra. \nhttps:\/\/t.co\/fuhASjFHaG https:\/\/t.co\/vkXlLM8YBO","236":"La #SeleccionColombia va ganando en las #EliminatoriasQatar2022. Si va a celebrar esta noche (con prudencia, obvio), recuerde hasta qu\u00e9 hora puede salir comprar licor en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/CmcVtoJTEs","237":"Andr\u00e9s Felipe Arias tiene cinco d\u00edas para sustentar la impugnaci\u00f3n de su condena. \nhttps:\/\/t.co\/CGwAnGrL1J https:\/\/t.co\/orluQug0Fv","238":"#EnVivo 25': \u00a1GOOOOOOOOOOOOL! Conexi\u00f3n de los jugadores de Atalanta. Johan M\u00fajica desbord\u00f3 por la banda izquierda y vio solo a Luis Fernando Muriel, que defini\u00f3 a ras. \nhttps:\/\/t.co\/mkjennYJFu","239":"#LasIgualadas \u00bfQu\u00e9 es lo imperdonable del kpop? Parece que el machismo y la presi\u00f3n a las mujeres que denuncian violencia sexual supera las fronteras. Adem\u00e1s de negocios de prostituci\u00f3n, distribuci\u00f3n de drogas y otros asuntos ilegales en Corea del sur. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/EBZCOaSZ1I https:\/\/t.co\/0cf4BGxiom","240":"#UnaPausaCon \"Llevo cinco a\u00f1os de preparaci\u00f3n de armas, es algo que he hecho con tanta rigurosidad y por tanto tiempo desde 'La Ni\u00f1a', la primera serie que hice\u201d, nos cont\u00f3 Mar\u00eda Barreto, quien interpreta a La Grilla en la serie \"Perdida\" de Netflix.  https:\/\/t.co\/ZpTvQfi4xj"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true},"created_at":{"0":"2020-10-10 23:55:43","1":"2020-10-10 23:45:02","2":"2020-10-10 23:42:00","3":"2020-10-10 23:35:02","4":"2020-10-10 23:25:03","5":"2020-10-10 23:15:34","6":"2020-10-10 23:15:03","7":"2020-10-10 23:10:29","8":"2020-10-10 23:05:03","9":"2020-10-10 23:01:20","10":"2020-10-10 22:55:02","11":"2020-10-10 22:51:51","12":"2020-10-10 22:38:00","13":"2020-10-10 22:35:00","14":"2020-10-10 22:25:00","15":"2020-10-10 22:15:00","16":"2020-10-10 22:05:00","17":"2020-10-10 21:55:00","18":"2020-10-10 21:45:00","19":"2020-10-10 21:41:00","20":"2020-10-10 21:37:35","21":"2020-10-10 21:35:00","22":"2020-10-10 21:33:00","23":"2020-10-10 21:25:00","24":"2020-10-10 21:20:58","25":"2020-10-10 21:13:45","26":"2020-10-10 21:12:23","27":"2020-10-10 21:05:29","28":"2020-10-10 20:45:56","29":"2020-10-10 20:14:33","30":"2020-10-10 20:10:03","31":"2020-10-10 20:09:42","32":"2020-10-10 20:08:35","33":"2020-10-10 20:05:29","34":"2020-10-10 20:05:02","35":"2020-10-10 20:03:05","36":"2020-10-10 19:55:02","37":"2020-10-10 19:53:56","38":"2020-10-10 19:50:00","39":"2020-10-10 19:45:04","40":"2020-10-10 19:35:02","41":"2020-10-10 19:33:00","42":"2020-10-10 19:25:01","43":"2020-10-10 19:23:01","44":"2020-10-10 19:15:03","45":"2020-10-10 19:14:18","46":"2020-10-10 19:07:20","47":"2020-10-10 19:05:02","48":"2020-10-10 19:00:24","49":"2020-10-10 18:55:02","50":"2020-10-10 18:45:06","51":"2020-10-10 18:35:02","52":"2020-10-10 18:30:57","53":"2020-10-10 18:30:16","54":"2020-10-10 18:24:36","55":"2020-10-10 18:13:00","56":"2020-10-10 18:11:30","57":"2020-10-10 18:06:40","58":"2020-10-10 18:01:32","59":"2020-10-10 18:00:40","60":"2020-10-10 18:00:11","61":"2020-10-10 17:43:14","62":"2020-10-10 17:33:00","63":"2020-10-10 17:30:08","64":"2020-10-10 17:22:50","65":"2020-10-10 17:05:03","66":"2020-10-10 16:56:28","67":"2020-10-10 16:55:02","68":"2020-10-10 16:54:02","69":"2020-10-10 16:50:02","70":"2020-10-10 16:45:05","71":"2020-10-10 16:44:01","72":"2020-10-10 16:35:03","73":"2020-10-10 16:26:48","74":"2020-10-10 16:25:03","75":"2020-10-10 16:20:03","76":"2020-10-10 16:19:22","77":"2020-10-10 16:15:05","78":"2020-10-10 16:09:20","79":"2020-10-10 16:05:05","80":"2020-10-10 16:00:00","81":"2020-10-10 15:55:02","82":"2020-10-10 15:47:16","83":"2020-10-10 15:45:34","84":"2020-10-10 15:45:06","85":"2020-10-10 15:41:21","86":"2020-10-10 15:39:30","87":"2020-10-10 15:33:30","88":"2020-10-10 15:32:43","89":"2020-10-10 15:32:08","90":"2020-10-10 15:24:19","91":"2020-10-10 15:23:00","92":"2020-10-10 15:22:19","93":"2020-10-10 15:21:52","94":"2020-10-10 15:16:06","95":"2020-10-10 15:15:04","96":"2020-10-10 15:14:57","97":"2020-10-10 15:08:37","98":"2020-10-10 15:07:32","99":"2020-10-10 15:05:10","100":"2020-10-10 15:05:03","101":"2020-10-10 15:01:40","102":"2020-10-10 15:00:31","103":"2020-10-10 14:59:38","104":"2020-10-10 14:56:55","105":"2020-10-10 14:55:02","106":"2020-10-10 14:45:59","107":"2020-10-10 14:45:06","108":"2020-10-10 14:38:18","109":"2020-10-10 14:37:09","110":"2020-10-10 14:35:17","111":"2020-10-10 14:35:03","112":"2020-10-10 14:30:22","113":"2020-10-10 14:25:02","114":"2020-10-10 14:15:07","115":"2020-10-10 14:05:05","116":"2020-10-10 14:04:54","117":"2020-10-10 14:04:49","118":"2020-10-10 14:04:18","119":"2020-10-10 14:01:02","120":"2020-10-10 13:55:03","121":"2020-10-10 13:52:25","122":"2020-10-10 13:50:21","123":"2020-10-10 13:45:03","124":"2020-10-10 13:35:02","125":"2020-10-10 13:25:03","126":"2020-10-10 13:15:04","127":"2020-10-10 13:05:05","128":"2020-10-10 13:00:01","129":"2020-10-10 12:55:02","130":"2020-10-10 12:45:04","131":"2020-10-10 12:35:02","132":"2020-10-10 12:25:02","133":"2020-10-10 12:24:00","134":"2020-10-10 12:11:00","135":"2020-10-10 12:05:03","136":"2020-10-10 11:55:02","137":"2020-10-10 11:35:02","138":"2020-10-10 11:25:02","139":"2020-10-10 11:15:03","140":"2020-10-10 11:05:04","141":"2020-10-10 10:55:03","142":"2020-10-10 10:45:03","143":"2020-10-10 10:35:02","144":"2020-10-10 10:25:02","145":"2020-10-10 10:15:02","146":"2020-10-10 10:05:02","147":"2020-10-10 09:55:03","148":"2020-10-10 09:45:02","149":"2020-10-10 09:35:02","150":"2020-10-10 09:15:04","151":"2020-10-10 09:05:02","152":"2020-10-10 08:35:02","153":"2020-10-10 08:05:02","154":"2020-10-10 07:35:03","155":"2020-10-10 07:05:02","156":"2020-10-10 06:35:02","157":"2020-10-10 06:05:01","158":"2020-10-10 05:55:02","159":"2020-10-10 05:45:02","160":"2020-10-10 05:35:02","161":"2020-10-10 05:25:01","162":"2020-10-10 05:15:02","163":"2020-10-10 05:05:02","164":"2020-10-10 04:55:01","165":"2020-10-10 04:45:02","166":"2020-10-10 04:35:02","167":"2020-10-10 04:34:25","168":"2020-10-10 04:33:57","169":"2020-10-10 04:30:03","170":"2020-10-10 04:25:02","171":"2020-10-10 04:18:02","172":"2020-10-10 04:15:02","173":"2020-10-10 04:05:55","174":"2020-10-10 03:55:02","175":"2020-10-10 03:50:57","176":"2020-10-10 03:45:02","177":"2020-10-10 03:35:02","178":"2020-10-10 03:26:35","179":"2020-10-10 03:25:02","180":"2020-10-10 03:12:37","181":"2020-10-10 03:05:02","182":"2020-10-10 03:00:11","183":"2020-10-10 02:55:02","184":"2020-10-10 02:50:54","185":"2020-10-10 02:46:40","186":"2020-10-10 02:45:37","187":"2020-10-10 02:45:02","188":"2020-10-10 02:43:30","189":"2020-10-10 02:39:53","190":"2020-10-10 02:35:02","191":"2020-10-10 02:31:45","192":"2020-10-10 02:30:00","193":"2020-10-10 02:15:02","194":"2020-10-10 02:05:03","195":"2020-10-10 01:55:02","196":"2020-10-10 01:54:45","197":"2020-10-10 01:53:10","198":"2020-10-10 01:45:54","199":"2020-10-10 01:45:03","200":"2020-10-10 01:40:12","201":"2020-10-10 01:35:02","202":"2020-10-10 01:31:20","203":"2020-10-10 01:31:14","204":"2020-10-10 01:30:06","205":"2020-10-10 01:27:53","206":"2020-10-10 01:25:02","207":"2020-10-10 01:21:45","208":"2020-10-10 01:21:35","209":"2020-10-10 01:21:25","210":"2020-10-10 01:21:02","211":"2020-10-10 01:20:49","212":"2020-10-10 01:17:48","213":"2020-10-10 01:17:08","214":"2020-10-10 01:16:05","215":"2020-10-10 01:11:38","216":"2020-10-10 00:58:17","217":"2020-10-10 00:56:26","218":"2020-10-10 00:55:02","219":"2020-10-10 00:54:23","220":"2020-10-10 00:50:57","221":"2020-10-10 00:45:02","222":"2020-10-10 00:42:31","223":"2020-10-10 00:40:28","224":"2020-10-10 00:35:05","225":"2020-10-10 00:35:02","226":"2020-10-10 00:30:12","227":"2020-10-10 00:29:53","228":"2020-10-10 00:26:18","229":"2020-10-10 00:26:06","230":"2020-10-10 00:26:00","231":"2020-10-10 00:25:02","232":"2020-10-10 00:24:05","233":"2020-10-10 00:22:18","234":"2020-10-10 00:19:05","235":"2020-10-10 00:15:03","236":"2020-10-10 00:09:38","237":"2020-10-10 00:05:03","238":"2020-10-10 00:01:03","239":"2020-10-10 00:00:54","240":"2020-10-10 00:00:12"},"retweet_count":{"0":8,"1":11,"2":5,"3":6,"4":4,"5":1,"6":42,"7":6,"8":2,"9":6,"10":28,"11":10,"12":2,"13":7,"14":12,"15":2,"16":116,"17":3,"18":16,"19":2,"20":6,"21":5,"22":0,"23":23,"24":15,"25":8,"26":9,"27":3,"28":3,"29":1,"30":1,"31":2,"32":0,"33":0,"34":3,"35":17,"36":2,"37":9,"38":4,"39":2,"40":1,"41":0,"42":0,"43":7,"44":7,"45":6,"46":4,"47":3,"48":1,"49":38,"50":19,"51":42,"52":2,"53":5,"54":2,"55":14,"56":4,"57":5,"58":8,"59":4,"60":14,"61":4,"62":10,"63":9,"64":6,"65":20,"66":1,"67":7,"68":2,"69":79,"70":4,"71":6,"72":10,"73":17,"74":20,"75":11,"76":5,"77":6,"78":13,"79":9,"80":2,"81":3,"82":14,"83":2,"84":6,"85":8,"86":2,"87":8,"88":14,"89":6,"90":1,"91":132,"92":4,"93":1,"94":2,"95":3,"96":2,"97":6,"98":20,"99":10,"100":0,"101":142,"102":0,"103":4,"104":13,"105":17,"106":0,"107":1,"108":6,"109":3,"110":53,"111":14,"112":9,"113":3,"114":2,"115":3,"116":1,"117":3,"118":11,"119":1,"120":4,"121":4,"122":1,"123":62,"124":6,"125":21,"126":4,"127":2,"128":2,"129":5,"130":5,"131":17,"132":4,"133":4,"134":69,"135":20,"136":27,"137":5,"138":8,"139":10,"140":12,"141":16,"142":3,"143":3,"144":2,"145":17,"146":0,"147":5,"148":1,"149":0,"150":6,"151":2,"152":5,"153":0,"154":0,"155":5,"156":4,"157":8,"158":0,"159":1,"160":2,"161":33,"162":11,"163":13,"164":13,"165":7,"166":3,"167":22,"168":4,"169":3,"170":3,"171":10,"172":3,"173":7,"174":2,"175":21,"176":0,"177":5,"178":13,"179":1,"180":1,"181":2,"182":2,"183":6,"184":8,"185":239,"186":1,"187":3,"188":2,"189":4,"190":11,"191":5,"192":1,"193":3,"194":7,"195":13,"196":14,"197":9,"198":8,"199":18,"200":26,"201":1,"202":4,"203":7,"204":0,"205":1,"206":0,"207":8,"208":4,"209":55,"210":0,"211":3,"212":2,"213":2,"214":1,"215":4,"216":3,"217":2,"218":0,"219":1,"220":3,"221":1,"222":2,"223":3,"224":4,"225":63,"226":3,"227":1,"228":6,"229":1,"230":6,"231":16,"232":2,"233":6,"234":4,"235":3,"236":1,"237":6,"238":8,"239":1,"240":0},"favorite_count":{"0":33,"1":38,"2":12,"3":24,"4":16,"5":1,"6":97,"7":0,"8":12,"9":0,"10":31,"11":0,"12":9,"13":15,"14":23,"15":6,"16":181,"17":9,"18":43,"19":13,"20":27,"21":13,"22":4,"23":61,"24":0,"25":0,"26":0,"27":36,"28":0,"29":4,"30":5,"31":0,"32":3,"33":6,"34":14,"35":51,"36":3,"37":40,"38":0,"39":3,"40":4,"41":6,"42":3,"43":34,"44":15,"45":9,"46":7,"47":25,"48":2,"49":73,"50":33,"51":49,"52":6,"53":2,"54":0,"55":32,"56":0,"57":0,"58":13,"59":8,"60":21,"61":0,"62":18,"63":29,"64":0,"65":28,"66":12,"67":32,"68":24,"69":150,"70":15,"71":0,"72":20,"73":45,"74":19,"75":43,"76":8,"77":20,"78":36,"79":59,"80":7,"81":7,"82":40,"83":3,"84":46,"85":27,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":146,"92":0,"93":6,"94":21,"95":7,"96":6,"97":0,"98":39,"99":0,"100":2,"101":543,"102":2,"103":0,"104":31,"105":23,"106":8,"107":6,"108":0,"109":0,"110":51,"111":23,"112":18,"113":27,"114":6,"115":7,"116":7,"117":0,"118":39,"119":4,"120":16,"121":10,"122":7,"123":83,"124":36,"125":97,"126":20,"127":12,"128":5,"129":17,"130":13,"131":23,"132":13,"133":18,"134":91,"135":54,"136":33,"137":23,"138":30,"139":24,"140":27,"141":59,"142":16,"143":16,"144":15,"145":46,"146":5,"147":9,"148":21,"149":8,"150":24,"151":2,"152":25,"153":7,"154":7,"155":4,"156":7,"157":25,"158":23,"159":8,"160":13,"161":170,"162":24,"163":63,"164":35,"165":26,"166":25,"167":55,"168":0,"169":9,"170":13,"171":0,"172":11,"173":24,"174":11,"175":0,"176":4,"177":17,"178":0,"179":13,"180":0,"181":55,"182":11,"183":24,"184":63,"185":269,"186":15,"187":16,"188":31,"189":0,"190":78,"191":80,"192":4,"193":14,"194":45,"195":11,"196":48,"197":0,"198":35,"199":71,"200":127,"201":16,"202":0,"203":0,"204":4,"205":0,"206":9,"207":20,"208":17,"209":382,"210":8,"211":24,"212":8,"213":2,"214":0,"215":0,"216":0,"217":0,"218":3,"219":0,"220":0,"221":5,"222":0,"223":0,"224":0,"225":182,"226":6,"227":0,"228":32,"229":14,"230":31,"231":22,"232":0,"233":0,"234":0,"235":10,"236":0,"237":20,"238":0,"239":13,"240":8},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ynj6meZwoE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nCr4VY","display_url":"bit.ly\/3nCr4VY","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1315078445089554432,"id_str":"1315078445089554432","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAY4NNWAAA0ngW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAY4NNWAAA0ngW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LnD2ETgPQ5","display_url":"pic.twitter.com\/LnD2ETgPQ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315078589000429568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUB6lqd6Jh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/campana-de-trump-celebra-libertad-del-expresidente-alvaro-uribe\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1315075901705641986,"id_str":"1315075901705641986","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAWkKXXYAI9vmj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAWkKXXYAI9vmj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WkwZW702u9","display_url":"pic.twitter.com\/WkwZW702u9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315075902989111296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r4VoZP7vOn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30PDtMr","display_url":"bit.ly\/30PDtMr","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1315040007929974789,"id_str":"1315040007929974789","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_163oX0AUBHbD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_163oX0AUBHbD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nipEHj72W3","display_url":"pic.twitter.com\/nipEHj72W3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315075136911859712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UEsr3qfGD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/barrio-verbenal-un-mes-despues-de-las-protestas-del-9s\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1315073382292086784,"id_str":"1315073382292086784","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAURg0XYAAZaxd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAURg0XYAAZaxd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HLIe9Ck0Uh","display_url":"pic.twitter.com\/HLIe9Ck0Uh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315073383613247489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUn5MvArqo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/corea-del-norte-muestra-su-poderio-militar-y-celebra-que-esta-libre-de-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1315070869207764992,"id_str":"1315070869207764992","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAR_O2X0AA0Lcx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAR_O2X0AA0Lcx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nnScrJLMQi","display_url":"pic.twitter.com\/nnScrJLMQi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315070870658912257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jPISo35k2V","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/de-donde-son-los-cantantes\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/de-don\u2026","indices":[228,251]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkoBshIFLy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/en-la-piel-tambien-se-reflejan-sintomas-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1315068354219122690,"id_str":"1315068354219122690","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAPs1yWoAIbgse.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAPs1yWoAIbgse.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BofcNmRLV9","display_url":"pic.twitter.com\/BofcNmRLV9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315068355431354368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhR7ksb0bo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30PsHWP","display_url":"bit.ly\/30PsHWP","indices":[109,132]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNXHnM4J43","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/dona-juana-emblema-de-los-problemas-en-rellenos-sanitarios-del-pais-contraloria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1315065837125066753,"id_str":"1315065837125066753","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkANaU4XYAEwmQs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkANaU4XYAEwmQs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I95bXtbRxD","display_url":"pic.twitter.com\/I95bXtbRxD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315065838681063425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":361,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zuVzgPvs1Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34LGqz2","display_url":"bit.ly\/34LGqz2","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1315064756789809152,"id_str":"1315064756789809152","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAMbcUXkAAlWqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkAMbcUXkAAlWqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cPFT07U57Q","display_url":"pic.twitter.com\/cPFT07U57Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1315064785176846344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315064785176846344,"source_status_id_str":"1315064785176846344","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/investigacion\/asi-se-freno-el-caso-de-esteban-ramos-maya-hijo-del-exgobernador-luis-alfredo-ramos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/inves\u2026","indices":[213,236]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"EditorialBIBO","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkAJDigRD0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34JA1Ej","display_url":"bit.ly\/34JA1Ej","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1315039073980088322,"id_str":"1315039073980088322","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_1EgZXgAIKxF3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_1EgZXgAIKxF3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2fiLM5Xgpe","display_url":"pic.twitter.com\/2fiLM5Xgpe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315059030772060163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJPR2TqxAL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k1CAZ7","display_url":"bit.ly\/3k1CAZ7","indices":[180,203]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lIHzFfA9f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33N0l19","display_url":"bit.ly\/33N0l19","indices":[242,265]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Umh0hxRpEU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dfS3C5","display_url":"bit.ly\/3dfS3C5","indices":[249,272]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRdroVqs4K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZNUVD","display_url":"bit.ly\/3jZNUVD","indices":[245,268]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2H1lersIr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Rc6FK","display_url":"bit.ly\/36Rc6FK","indices":[203,226]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L6mlsL3Kfy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34O1c0M","display_url":"bit.ly\/34O1c0M","indices":[206,229]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkAJDhZgeq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34JA1Ej","display_url":"bit.ly\/34JA1Ej","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1315039660217962497,"id_str":"1315039660217962497","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_1moTXkAELi_r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_1moTXkAELi_r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyOcB8FFwp","display_url":"pic.twitter.com\/WyOcB8FFwp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315044686336155648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4MYoN037V","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-reacciones-del-pais-politico-a-la-libertad-de-alvaro-uribe-velez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[255,278]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mSXf1ekGZX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33MY9Xt","display_url":"bit.ly\/33MY9Xt","indices":[174,197]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"EnLaCocinaDe","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqD1wgdbyy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GY37rh","display_url":"bit.ly\/2GY37rh","indices":[221,244]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aTbfoVVULJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36OBdsR","display_url":"bit.ly\/36OBdsR","indices":[253,276]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[86,99]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7psgx83TD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36OAsjv","display_url":"bit.ly\/36OAsjv","indices":[179,202]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xGT3sfTrB5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GKA4I7","display_url":"bit.ly\/2GKA4I7","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1315030731819712512,"id_str":"1315030731819712512","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_te7bWAAA_DHv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_te7bWAAA_DHv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PMHouXFm5B","display_url":"pic.twitter.com\/PMHouXFm5B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1315030789571194881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":792,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":449,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":792,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315030789571194881,"source_status_id_str":"1315030789571194881","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4MYoN037V","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-reacciones-del-pais-politico-a-la-libertad-de-alvaro-uribe-velez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[69,92]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"PorqueQuieroEstarBien","indices":[0,22]},{"text":"UnidosNosCuidamos","indices":[100,118]},{"text":"UnidosNosCuidamos","indices":[229,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PqquieroEstarBn","name":"Porque Quiero Estar Bien","id":1267854794569515008,"id_str":"1267854794569515008","indices":[177,193]},{"screen_name":"F_Santo_Domingo","name":"Fundaci\u00f3n Santo Domingo","id":582850778,"id_str":"582850778","indices":[212,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DKhW4UNkVt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gpa30C","display_url":"bit.ly\/2Gpa30C","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1315021799063777282,"id_str":"1315021799063777282","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_lW-UXcAIlOev.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_lW-UXcAIlOev.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pAdZvTBJ0p","display_url":"pic.twitter.com\/pAdZvTBJ0p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315021801018322952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IBUd96v1Oy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jNVMJB","display_url":"bit.ly\/3jNVMJB","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1315021635993448449,"id_str":"1315021635993448449","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_lNe1XsAECrc1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_lNe1XsAECrc1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pClvlf88aS","display_url":"pic.twitter.com\/pClvlf88aS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1315021658999136263\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315021658999136263,"source_status_id_str":"1315021658999136263","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ky7cKqf77V","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/tomar-a-pedir\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/tomar-\u2026","indices":[223,246]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z7CXoIWGaW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/espejo-cuentos-de-sabado-en-la-tarde\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[77,100]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbre9UM6Yy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/trump-acelera-sanciones-economicas-pero-ve-pocos-resultados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[162,185]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fwrn8tThqt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/empiezan-de-nuevo-quince-dias-de-confinamiento-en-madrid\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[59,82]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krw6LXon1s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-medidas-sobre-tiktok-en-colombia-y-otras-noticias-tecnologicas-de-la-semana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[212,235]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ide9fPGjvw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/alvaro-uribe-velez-podra-defenderse-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[89,112]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9uNJgUndvx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/simon-yates-positivo-para-covid-19-y-se-retiro-del-giro-de-italia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[98,121]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"AutosEE","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOV6Di64tI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/seat-ateca-precio-y-caracteristicas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[142,165]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"EnLaCocinaDe","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqD1wgdbyy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GY37rh","display_url":"bit.ly\/2GY37rh","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1314950112406376448,"id_str":"1314950112406376448","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-kKQtXkAA_QiW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-kKQtXkAA_QiW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yzACNMYlN8","display_url":"pic.twitter.com\/yzACNMYlN8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315012474203037697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JV08wEv0ae","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/etapa-8-del-giro-de-italia-2020-asi-quedo-la-clasificacion-general\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[120,143]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PkFs9FtuZq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/victimas-de-la-masacre-de-el-tandil-llegaron-a-bogota-exigiendo-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[73,96]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-atraer-la-abundancia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[244,267]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNXHnM4J43","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/dona-juana-emblema-de-los-problemas-en-rellenos-sanitarios-del-pais-contraloria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[82,105]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbre9UM6Yy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/trump-acelera-sanciones-economicas-pero-ve-pocos-resultados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[61,84]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9DcQgPYjcx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/santiago-arias-mando-un-emotivo-mensaje-tras-su-grave-lesion\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[91,114]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[12,24]},{"text":"podcast","indices":[217,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yyrBULW2U0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LN2y50BOLs3","display_url":"ow.ly\/LN2y50BOLs3","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1315004270085844996,"id_str":"1315004270085844996","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_VapyWsAQtcGs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_VapyWsAQtcGs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hnDoTQ2qEV","display_url":"pic.twitter.com\/hnDoTQ2qEV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1315004272560484352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1085,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKLmDsYlBh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-pidio-a-la-jep-rechazar-sometimiento-de-la-gata\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[206,229]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GT10vjlHmM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/voces-de-verbenal-la-tragedia-del-9s\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[152,175]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/investigacion\/asi-se-freno-el-caso-de-esteban-ramos-maya-hijo-del-exgobernador-luis-alfredo-ramos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/inves\u2026","indices":[257,280]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krw6LXon1s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-medidas-sobre-tiktok-en-colombia-y-otras-noticias-tecnologicas-de-la-semana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[80,103]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[199,207]},{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[208,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qHIJ5QPsTa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r61R50BNLYI","display_url":"ow.ly\/r61R50BNLYI","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1314996684250906625,"id_str":"1314996684250906625","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_OhGWXgAEFgvR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_OhGWXgAEFgvR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Za4oYnTu3M","display_url":"pic.twitter.com\/Za4oYnTu3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314996689208594439\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FiYHtEqabv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33IIxUW","display_url":"bit.ly\/33IIxUW","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1314919863635316737,"id_str":"1314919863635316737","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-IpjQWkAEtM-T.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-IpjQWkAEtM-T.png","url":"https:\/\/t.co\/MAX6DKVoa7","display_url":"pic.twitter.com\/MAX6DKVoa7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1314966421047214080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314966421047214080,"source_status_id_str":"1314966421047214080","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CcnMeS0pw0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36R6gUM","display_url":"bit.ly\/36R6gUM","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1314836391126237184,"id_str":"1314836391126237184","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej88uz7WAAA_fJo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej88uz7WAAA_fJo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q6eMIVV60t","display_url":"pic.twitter.com\/q6eMIVV60t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314992341585862657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwhZ7kszmE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30OMJAA","display_url":"bit.ly\/30OMJAA","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1314990700153495552,"id_str":"1314990700153495552","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_JEx2XYAAASYv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_JEx2XYAAASYv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vWVeicMW0E","display_url":"pic.twitter.com\/vWVeicMW0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314991943944937472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":639,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":639,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314991943944937472,"source_status_id_str":"1314991943944937472","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypXkyvwEeO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FgsAf8","display_url":"bit.ly\/2FgsAf8","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1314977078303916032,"id_str":"1314977078303916032","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-8r4gWAAA7DjO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-8r4gWAAA7DjO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qGp1elOgsm","display_url":"pic.twitter.com\/qGp1elOgsm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314979503094075398\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314979503094075398,"source_status_id_str":"1314979503094075398","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sckygSGtX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-video-quedo-registrado-el-intento-de-robo-de-una-bicicleta-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[72,95]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oKjh0HECx3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3GJS50BMCWV","display_url":"ow.ly\/3GJS50BMCWV","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1314989234860814337,"id_str":"1314989234860814337","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_HvfNXcAEzV4K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_HvfNXcAEzV4K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/toaMcqwetu","display_url":"pic.twitter.com\/toaMcqwetu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314989236920217600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-alvaro-uribe-quedo-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1314989117680357377,"id_str":"1314989117680357377","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_HoqrXkAElpfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_HoqrXkAElpfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YtzWtbH3vI","display_url":"pic.twitter.com\/YtzWtbH3vI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314989118871478273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiAmAqWr6a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30Q8cZU","display_url":"bit.ly\/30Q8cZU","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1314918547584438273,"id_str":"1314918547584438273","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Hc8lX0AEhEMm.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Hc8lX0AEhEMm.png","url":"https:\/\/t.co\/YPO1LI0IRL","display_url":"pic.twitter.com\/YPO1LI0IRL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1314958877708910594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314958877708910594,"source_status_id_str":"1314958877708910594","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"62":{"hashtags":[{"text":"EnLaCocinaDe","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqD1wfVAH0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GY37rh","display_url":"bit.ly\/2GY37rh","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1314950007028674561,"id_str":"1314950007028674561","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-kEIJXcAEK31d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-kEIJXcAEK31d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bl1S8liW2d","display_url":"pic.twitter.com\/Bl1S8liW2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314982275478687744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-alvaro-uribe-quedo-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[235,258]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Caricatura","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1314936926911246341,"id_str":"1314936926911246341","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-YKw6WsAU8LHt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-YKw6WsAU8LHt.png","url":"https:\/\/t.co\/wyi0BLYxj0","display_url":"pic.twitter.com\/wyi0BLYxj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1314953837808029697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":604,"h":399,"resize":"fit"},"medium":{"w":604,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":604,"h":399,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314953837808029697,"source_status_id_str":"1314953837808029697","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9bdvScA1e","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-drama-de-una-joven-de-17-anos-que-recibio-un-disparo-en-la-traquea-el-9s\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[125,148]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKLmDsYlBh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-pidio-a-la-jep-rechazar-sometimiento-de-la-gata\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[63,86]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAj4Dx0Xc6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/por-primera-vez-nacen-en-europa-dragones-de-mar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[160,183]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vu0R15p31M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/una-adolescente-al-frente-del-gobierno-finlandes-por-un-dia\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/una-ado\u2026","indices":[67,90]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-alvaro-uribe-quedo-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[222,245]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Catar2022","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lU2RdUH42u","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/eliminatorias-catar-2022-santiago-arias-y-su-lesion-contra-venezuela\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1314970217752260609,"id_str":"1314970217752260609","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-2ci9XcAELAF7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-2ci9XcAELAF7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4C4wRhgjv","display_url":"pic.twitter.com\/S4C4wRhgjv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314970219308347395\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmLoJYl3dJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36OybEY","display_url":"bit.ly\/36OybEY","indices":[31,54]}],"media":[{"id":1314916767186268161,"id_str":"1314916767186268161","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-F1UFXsAEHayQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-F1UFXsAEHayQ.png","url":"https:\/\/t.co\/0FGAS7Kxjd","display_url":"pic.twitter.com\/0FGAS7Kxjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1314951323813441536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314951323813441536,"source_status_id_str":"1314951323813441536","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Qjp6syeNQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/supertransporte-investigara-casos-de-vuelos-cancelados-por-aerolineas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1314967690449215488,"id_str":"1314967690449215488","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-0JcBXYAARS9l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-0JcBXYAARS9l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SPAxAnG5fx","display_url":"pic.twitter.com\/SPAxAnG5fx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314967691799781378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I1R4UC3T8c","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/rios-de-luz-la-campana-para-la-desmovilizacion-que-se-gano-el-nobel-de-la-publicidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[88,111]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/investigacion\/asi-se-freno-el-caso-de-esteban-ramos-maya-hijo-del-exgobernador-luis-alfredo-ramos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/inves\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1314965173032161281,"id_str":"1314965173032161281","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-x256XkAEo9I4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-x256XkAEo9I4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bBT0or3It5","display_url":"pic.twitter.com\/bBT0or3It5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314965174298832896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-alvaro-uribe-quedo-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1314963917588910083,"id_str":"1314963917588910083","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-wt1BX0AMhRLI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-wt1BX0AMhRLI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LOxi9q06C3","display_url":"pic.twitter.com\/LOxi9q06C3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314963919077810177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GkZKmCgORe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/trabajo-si-hay-conozca-estas-ofertas-de-empleo-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[58,81]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f55n8F2Ejx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/masacre-de-cuatro-personas-en-jamundi\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[183,206]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aZYVXcTlBu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/turismo-en-colombia-7-parques-nacionales-naturales-para-disfrutar-de-la-biodiversidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[82,105]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1WWxeMWv7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Mc8Z50BOY5h","display_url":"ow.ly\/Mc8Z50BOY5h","indices":[162,185]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"CompensarTeAcompa\u00f1a","indices":[200,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IgwGUbAzGk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/recomendaciones-para-la-nueva-normalidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1314301272305082384,"id_str":"1314301272305082384","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1WjLvXkAAtMmb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1WjLvXkAAtMmb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GUIahi19tD","display_url":"pic.twitter.com\/GUIahi19tD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314958872352878593\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g7hPRNmYcm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/precio-de-la-gasolina-bajara-53-desde-este-sabado-10-de-octubre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[112,135]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-alvaro-uribe-quedo-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[248,271]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ky7cKqf77V","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/tomar-a-pedir\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/tomar-\u2026","indices":[211,234]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAj4Dx0Xc6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/por-primera-vez-nacen-en-europa-dragones-de-mar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[159,182]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-atraer-la-abundancia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[44,67]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hbilhz5xfC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iMHXd7","display_url":"bit.ly\/3iMHXd7","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1314952566078398465,"id_str":"1314952566078398465","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-mZFWXYAEhhWK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-mZFWXYAEhhWK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ySw3Luq7SI","display_url":"pic.twitter.com\/ySw3Luq7SI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314953689271095298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314953689271095298,"source_status_id_str":"1314953689271095298","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"87":{"hashtags":[{"text":"EnP\u00f3dcast","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CncmYZpoOS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30O1NhS","display_url":"bit.ly\/30O1NhS","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1314914915946311682,"id_str":"1314914915946311682","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-EJjrXsAIz87t.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-EJjrXsAIz87t.png","url":"https:\/\/t.co\/567TAHABeo","display_url":"pic.twitter.com\/567TAHABeo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1314943775861542913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314943775861542913,"source_status_id_str":"1314943775861542913","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"EnLaCocinaDe","indices":[21,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CcnMeSi0UA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36R6gUM","display_url":"bit.ly\/36R6gUM","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1314835482040299520,"id_str":"1314835482040299520","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8755UXcAASi9p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8755UXcAASi9p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U56Hip7Nrw","display_url":"pic.twitter.com\/U56Hip7Nrw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314949559693594624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKYhWTb9rU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/alfredo-de-la-fe-y-sus-caraotas-de-puro-sabor-latino\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[53,76]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vx3K04uokO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-bogota-cinco-localidades-aprobaron-sus-planes-de-desarrollo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[64,87]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWZYKKOGfn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8dFM50BOY3G","display_url":"ow.ly\/8dFM50BOY3G","indices":[136,159]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Giro","indices":[52,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaroColombia","name":"Claro Colombia","id":596814719,"id_str":"596814719","indices":[128,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrgC5le1iz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/alex-dowsett-se-llevo-la-etapa-8-del-giro-de-italia-2020\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1314947448561950723,"id_str":"1314947448561950723","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-hvNHXYAMHs8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-hvNHXYAMHs8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6XjnL3wnVp","display_url":"pic.twitter.com\/6XjnL3wnVp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314947533286899712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4C1D7orCAH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SKVHKG","display_url":"bit.ly\/2SKVHKG","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1314945250402668544,"id_str":"1314945250402668544","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-fvQVWkAAUYZ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-fvQVWkAAUYZ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0yG0Rq1RbI","display_url":"pic.twitter.com\/0yG0Rq1RbI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314945905032912896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314945905032912896,"source_status_id_str":"1314945905032912896","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"98":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-alvaro-uribe-quedo-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1314945527079989249,"id_str":"1314945527079989249","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-f_XCXcAEelcM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-f_XCXcAEelcM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FuzM5Ke5XB","display_url":"pic.twitter.com\/FuzM5Ke5XB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314945667132018688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f17fFLYV3J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33MxObZ","display_url":"bit.ly\/33MxObZ","indices":[94,117]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1E99iclsGK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IWne50BOY3a","display_url":"ow.ly\/IWne50BOY3a","indices":[157,180]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIX8PqJFDP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-alvaro-uribe-quedo-en-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[44,67]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7lta5qoPw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IFCx50BOLnY","display_url":"ow.ly\/IFCx50BOLnY","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1314943898532413441,"id_str":"1314943898532413441","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-egkOXgAE-DeN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-egkOXgAE-DeN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aq6Dx8Emsh","display_url":"pic.twitter.com\/aq6Dx8Emsh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314943900965056518\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UeMv4BLlgyU","display_url":"youtube.com\/watch?v=UeMv4B\u2026","indices":[91,114]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5FpFmO9IG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/L5U250BOY2U","display_url":"ow.ly\/L5U250BOY2U","indices":[183,206]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"CasoUribe","indices":[93,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UeMv4BLlgyU","display_url":"youtube.com\/watch?v=UeMv4B\u2026","indices":[105,128]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RakDk0vFNa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/armenia-y-azerbaiyan-declaran-un-alto-el-fuego-humanitario-en-nagorno-karabaj\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[202,225]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZCwIzu5CmC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dgVx7x","display_url":"bit.ly\/3dgVx7x","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1314937127151509506,"id_str":"1314937127151509506","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-YWa3WoAIaDJK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-YWa3WoAIaDJK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OYdomv9H2H","display_url":"pic.twitter.com\/OYdomv9H2H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314938276478963712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314938276478963712,"source_status_id_str":"1314938276478963712","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4NxDklTpUL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lxoEGy","display_url":"bit.ly\/3lxoEGy","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1314913482995904513,"id_str":"1314913482995904513","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-C2JhXsAEQohz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-C2JhXsAEQohz.png","url":"https:\/\/t.co\/PNapWIgLus","display_url":"pic.twitter.com\/PNapWIgLus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1314936223064969217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314936223064969217,"source_status_id_str":"1314936223064969217","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIRqZl3Q4M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/investigacion\/asi-se-freno-el-caso-de-esteban-ramos-maya-hijo-del-exgobernador-luis-alfredo-ramos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/inves\u2026","indices":[212,235]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KXHNTFcaZE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lAHx50BOY2n","display_url":"ow.ly\/lAHx50BOY2n","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1314937492236365824,"id_str":"1314937492236365824","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Yrq6XcAA6YAf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Yrq6XcAA6YAf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPHu7lCGRs","display_url":"pic.twitter.com\/bPHu7lCGRs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314937493557477378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kizhSmEfjy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bAjy50BNLVh","display_url":"ow.ly\/bAjy50BNLVh","indices":[257,280]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuhASjo5M6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-programa-mundial-de-alimentos-el-ganador-del-nobel-que-salva-vida-en-yemen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[186,209]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQia1OG277","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2XCO50BOY0F","display_url":"ow.ly\/2XCO50BOY0F","indices":[242,265]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWvXls2yka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/economia-latinoamericana-caera-79-en-2020-segun-banco-mundial\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[140,163]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"CasoUribe","indices":[164,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UeMv4BLlgyU","display_url":"youtube.com\/watch?v=UeMv4B\u2026","indices":[175,198]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bQ7xHCMHaL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30RETpI","display_url":"bit.ly\/30RETpI","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1314911123980853249,"id_str":"1314911123980853249","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-As1gWoAErz9_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-As1gWoAErz9_.png","url":"https:\/\/t.co\/lnMOpAAyQC","display_url":"pic.twitter.com\/lnMOpAAyQC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1314928672302800896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":641,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":641,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":641,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314928672302800896,"source_status_id_str":"1314928672302800896","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"118":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[85,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSw2lJqzA4","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UeMv4BLlgyU","display_url":"youtube.com\/watch?v=UeMv4B\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1314929572064919552,"id_str":"1314929572064919552","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Rep-WAAAcZk-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Rep-WAAAcZk-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YmRF8XZLx2","display_url":"pic.twitter.com\/YmRF8XZLx2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314929756383698950\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oKjh0HECx3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3GJS50BMCWV","display_url":"ow.ly\/3GJS50BMCWV","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1314928930349035522,"id_str":"1314928930349035522","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Q5TZWsAI2l2Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-Q5TZWsAI2l2Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fXupRuhtfj","display_url":"pic.twitter.com\/fXupRuhtfj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314928932282662913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PC0WBTpLst","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-prision-hombre-senalado-de-matar-y-descuartizar-a-su-mama-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[143,166]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzKLPE67bF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-diablo-paseo-por-el-mundo-de-stalin\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[65,88]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfrIUnfihU","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=89ead960-0aff-11eb-bc7e-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4FJ78SZ9U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-segunda-ola-del-coronavirus-avanza-imparable-por-europa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[140,163]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jsV21heDHg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m9jr50BOXVN","display_url":"ow.ly\/m9jr50BOXVN","indices":[203,226]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/drQwsNsrzE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EwEO50BOXVp","display_url":"ow.ly\/EwEO50BOXVp","indices":[84,107]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fukv57S1w4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/john-lennon-80-anos\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[130,153]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OPbW6U7Wv6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eqDn50BOXUU","display_url":"ow.ly\/eqDn50BOXUU","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1314914852863979520,"id_str":"1314914852863979520","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-EF4rXsAAQcws.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-EF4rXsAAQcws.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z5zbQrgks3","display_url":"pic.twitter.com\/z5zbQrgks3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314914854143225856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[{"text":"MovistarEmpresas","indices":[189,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GY5b1YCnlz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33JEW9j","display_url":"bit.ly\/33JEW9j","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1314009665349484546,"id_str":"1314009665349484546","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxM1CaWAAI95rn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxM1CaWAAI95rn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cj2p8o3Pkc","display_url":"pic.twitter.com\/cj2p8o3Pkc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314913578642821120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDQ9J2mP99","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/declaran-desastre-nacional-en-bolivia-por-incendios-forestales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[199,222]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ni2xlUEeYc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ancho-de-banda-de-internet-en-america-latina-crecio-32-en-2020-por-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[153,176]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGRWUSXCJS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/covid-19-en-cartagena-se-preve-un-aumento-significativo-en-los-casos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[206,229]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1CF3ZO0DP0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/andy-rivera-lanza-pa-que-me-recuerdes\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[128,151]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/obxfSmDEk0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33I03IX","display_url":"bit.ly\/33I03IX","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1314690361848201221,"id_str":"1314690361848201221","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej636yeXgAUGCoE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej636yeXgAUGCoE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jZSPmaSjtw","display_url":"pic.twitter.com\/jZSPmaSjtw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314904512683892739\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRdroVqs4K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZNUVD","display_url":"bit.ly\/3jZNUVD","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1314775462233677825,"id_str":"1314775462233677825","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8FUSHWoAE2xL8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8FUSHWoAE2xL8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FAIEVTbeAb","display_url":"pic.twitter.com\/FAIEVTbeAb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314901241403600896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okZyTsK9c3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/la-ilusion-del-progreso-segun-aldous-huxley\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[254,277]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0M8yNh4P76","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/74ne50BOXbL","display_url":"ow.ly\/74ne50BOXbL","indices":[143,166]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHHwQLNCeQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fd7550BOX9s","display_url":"ow.ly\/fd7550BOX9s","indices":[176,199]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhpXhsTYYb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/hay-que-innovar-en-la-forma-como-se-hace-innovacion-darja-isaksson\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[242,265]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mHJSRMsmJn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/51MM50BOX4e","display_url":"ow.ly\/51MM50BOX4e","indices":[232,255]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVLJbHIAxf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EwlM50BOX2Q","display_url":"ow.ly\/EwlM50BOX2Q","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1314884646123995136,"id_str":"1314884646123995136","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9onnzWAAALknc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9onnzWAAALknc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jb2PSyoer9","display_url":"pic.twitter.com\/jb2PSyoer9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314884647671791617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U592Nv6tX9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KIJk50BOXSX","display_url":"ow.ly\/KIJk50BOXSX","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1314882125192138752,"id_str":"1314882125192138752","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9mU4mWkAAU7Qs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9mU4mWkAAU7Qs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FCssMAZlk8","display_url":"pic.twitter.com\/FCssMAZlk8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314882127033491458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GEfxEDdfNg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/disney-asi-se-fortalece-para-llegar-a-latinoamerica\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[144,167]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DN5x2mKRWU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/congreso-debe-aprobar-proyectos-para-erradicar-la-violencia-contra-las-mujeres-en-la-politica-moe\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1314877091616350208,"id_str":"1314877091616350208","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9hv5EXYAAf49v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9hv5EXYAAf49v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UnHTnaYCyv","display_url":"pic.twitter.com\/UnHTnaYCyv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314877092883030017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NqIeWZ1zhW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/como-se-prepara-bogota-para-vivir-una-navidad-atipica-en-medio-de-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[229,252]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Qjp6syeNQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/supertransporte-investigara-casos-de-vuelos-cancelados-por-aerolineas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[134,157]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmPQ83z3JJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/conciertos-y-peliculas-de-terror-para-ver-en-octubre-2020-en-directv\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[172,195]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[212,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dxtimrmRmH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Gf0w50BOXQR","display_url":"ow.ly\/Gf0w50BOXQR","indices":[224,247]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72xBItPJdU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/jovenes-al-sur-de-colombia-podran-contar-sus-historias-con-periodismo-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[236,259]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VwJOnXEQK2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cuba-eliminara-progresivamente-el-sistema-de-doble-moneda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[156,179]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vASEhNHCFn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qFxZ50BOVQZ","display_url":"ow.ly\/qFxZ50BOVQZ","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1314856963994517505,"id_str":"1314856963994517505","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9PcT1XgAEd_2n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9PcT1XgAEd_2n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n4q33HPO2T","display_url":"pic.twitter.com\/n4q33HPO2T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314856966288740352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4Bu7m2SXr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qwnR50BOVQC","display_url":"ow.ly\/qwnR50BOVQC","indices":[170,193]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2Y2jCMzCj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/otro-parque-natural-en-colombia-abre-sus-puertas-al-ecoturismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[189,212]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXqNM5Ny99","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/prohiben-tiktok-en-pakistan-pais-con-43-millones-de-descargas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[135,158]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[99,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DCHmNtpZAa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dpIR50BOXTh","display_url":"ow.ly\/dpIR50BOXTh","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1314831794571743233,"id_str":"1314831794571743233","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej84jQbWkAEzcT1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej84jQbWkAEzcT1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N7TOdftW6p","display_url":"pic.twitter.com\/N7TOdftW6p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314831795997888512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":541,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":541,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":541,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/35M8xyWlTA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qJGZ50BOXBS","display_url":"ow.ly\/qJGZ50BOXBS","indices":[158,181]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/56Wcid8ddR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/mueren-dos-migrantes-en-la-frontera-de-panama-con-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[201,224]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XeAHFEWtnX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NJV550BOXyH","display_url":"ow.ly\/NJV550BOXyH","indices":[202,225]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s61NezCCBN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/thalia-y-farina-estrenan-el-video-de-ten-cuidado\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[117,140]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o93Ndzp3l9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/reik-presenta-documental-20-21\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[155,178]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7R8b0XkV1L","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/anulan-proximo-debate-entre-trump-y-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[163,186]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAj4Dx0Xc6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/por-primera-vez-nacen-en-europa-dragones-de-mar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[161,184]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzKLPE67bF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-diablo-paseo-por-el-mundo-de-stalin\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[254,277]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i1slIjbMeT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/g5ho50BOXc5","display_url":"ow.ly\/g5ho50BOXc5","indices":[254,277]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mNecszY0dj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oSbV50BOXbO","display_url":"ow.ly\/oSbV50BOXbO","indices":[143,166]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ZJEINcDTp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-lucha-contra-el-hambre-del-programa-mundial-de-alimentos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[213,236]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Jy3ilCNOb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/los-proyectos-de-corte-progresista-que-ha-tramitado-la-comision-primera-de-la-camara\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[176,199]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Btw0BOCLOK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/gobierno-se-excusa-por-seguimientos-ilegales-contra-exmagistrado-auxiliar-ivan-velasquez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[246,269]}]},"168":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[15,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IIr97TT7Ju","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FdK8bZ","display_url":"bit.ly\/2FdK8bZ","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1314603508042207232,"id_str":"1314603508042207232","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5o7O1WkAA1H7_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej5o7O1WkAA1H7_.png","url":"https:\/\/t.co\/56OOeaM00y","display_url":"pic.twitter.com\/56OOeaM00y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmagazin\/status\/1314777680592674818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":621,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":621,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":621,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314777680592674818,"source_status_id_str":"1314777680592674818","source_user_id":152005065,"source_user_id_str":"152005065"}]},"169":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[12,24]},{"text":"podcast","indices":[217,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FkBIZJKjRs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6m4b50BOLl0","display_url":"ow.ly\/6m4b50BOLl0","indices":[233,256]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhpXhsTYYb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/hay-que-innovar-en-la-forma-como-se-hace-innovacion-darja-isaksson\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[242,265]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6C11rstas","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SEn6OB","display_url":"bit.ly\/2SEn6OB","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1314782157588623363,"id_str":"1314782157588623363","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8LaAQXcAMdOfO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8LaAQXcAMdOfO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VaAhCtkQvH","display_url":"pic.twitter.com\/VaAhCtkQvH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314782186168635392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314782186168635392,"source_status_id_str":"1314782186168635392","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfWACzIBbf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/carol-dysinger-para-las-ninas-afganas-la-guerra-es-como-el-clima\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[232,255]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qV5p9wZ0ld","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KkZj50BOX2u","display_url":"ow.ly\/KkZj50BOX2u","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1314779164793352192,"id_str":"1314779164793352192","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8IrzOXsAAjFKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8IrzOXsAAjFKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xoAQ1lkzV3","display_url":"pic.twitter.com\/xoAQ1lkzV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314779165930016769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevistaCromos","name":"Revista Cromos","id":87286688,"id_str":"87286688","indices":[206,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeBijRjypt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/estilo-de-vida\/es-seguro-quitarse-lunares-en-casa\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/estilo-\u2026","indices":[177,200]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWv302U3Zj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZNUVD","display_url":"bit.ly\/3jZNUVD","indices":[110,133]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TWRqi5xCNM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DaeT50BOVvE","display_url":"ow.ly\/DaeT50BOVvE","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1314773912211861504,"id_str":"1314773912211861504","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8D6D1WsAAzL8s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8D6D1WsAAzL8s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9jKVP4QNjw","display_url":"pic.twitter.com\/9jKVP4QNjw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314773913478615041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"},"small":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"},"large":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z076mrJJAw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eKLC50BOVuT","display_url":"ow.ly\/eKLC50BOVuT","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1314771395407237121,"id_str":"1314771395407237121","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8BnkAX0AE_sKr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8BnkAX0AE_sKr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/skgSwTyYGi","display_url":"pic.twitter.com\/skgSwTyYGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314771396745199616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"178":{"hashtags":[{"text":"FuerzaSanti","indices":[16,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhR7ksb0bo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30PsHWP","display_url":"bit.ly\/30PsHWP","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1314768947313602560,"id_str":"1314768947313602560","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7_ZEJXcAAya68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7_ZEJXcAAya68.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g8NtGtHS51","display_url":"pic.twitter.com\/g8NtGtHS51","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314769233977499648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":599,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":599,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314769233977499648,"source_status_id_str":"1314769233977499648","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"179":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pTIc9x3Nsf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XmJw50BOVtW","display_url":"ow.ly\/XmJw50BOVtW","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1314768875276455937,"id_str":"1314768875276455937","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7_U3yX0AEbm1A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7_U3yX0AEbm1A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EElIIKzr4g","display_url":"pic.twitter.com\/EElIIKzr4g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314768876681547777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XieX0X0R8o","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GX63Ew","display_url":"bit.ly\/2GX63Ew","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1314765711366131717,"id_str":"1314765711366131717","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej78ctTXkAUdF5z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej78ctTXkAUdF5z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DnEjgA4bBh","display_url":"pic.twitter.com\/DnEjgA4bBh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314765725555359744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314765725555359744,"source_status_id_str":"1314765725555359744","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"181":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ISLMoAhy8F","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Krkt50BOVjZ","display_url":"ow.ly\/Krkt50BOVjZ","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1314763842551939072,"id_str":"1314763842551939072","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej76v7bWAAAiZeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej76v7bWAAAiZeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zAmgWEE1jZ","display_url":"pic.twitter.com\/zAmgWEE1jZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314763844036825089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"182":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[54,66]},{"text":"P\u00f3dcast","indices":[171,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UhfkqXFUSP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KKIi50BOLjH","display_url":"ow.ly\/KKIi50BOLjH","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1314762623242711040,"id_str":"1314762623242711040","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej75o9JXsAAme7B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej75o9JXsAAme7B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1K6jnRIQnV","display_url":"pic.twitter.com\/1K6jnRIQnV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314762625914372096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"}}}]},"183":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0BDUnKQn0q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/B9RF50BOVjM","display_url":"ow.ly\/B9RF50BOVjM","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1314761328385495048,"id_str":"1314761328385495048","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej74dlbWkAgq_RM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej74dlbWkAgq_RM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZKCbsLSC1M","display_url":"pic.twitter.com\/ZKCbsLSC1M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314761329853562881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XIURO2qY4C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30N9ULt","display_url":"bit.ly\/30N9ULt","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1314760246888456198,"id_str":"1314760246888456198","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej73eoiXYAYrU1s.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej73eoiXYAYrU1s.png","url":"https:\/\/t.co\/dpi73zQJOD","display_url":"pic.twitter.com\/dpi73zQJOD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314760288705622016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":518,"h":343,"resize":"fit"},"small":{"w":518,"h":343,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":518,"h":343,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qeVJrfYSl9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dfNN5u","display_url":"bit.ly\/3dfNN5u","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1314759208680775682,"id_str":"1314759208680775682","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej72iM6XYAIhxcx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej72iM6XYAIhxcx.png","url":"https:\/\/t.co\/BFL7Wz7fMA","display_url":"pic.twitter.com\/BFL7Wz7fMA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314759223159541760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":516,"h":337,"resize":"fit"},"small":{"w":516,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":516,"h":337,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2sFi8O1KI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iISgyJ","display_url":"bit.ly\/3iISgyJ","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1314758943810490368,"id_str":"1314758943810490368","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej72SyMXkAAvnf-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej72SyMXkAAvnf-.png","url":"https:\/\/t.co\/sapmhoKDQz","display_url":"pic.twitter.com\/sapmhoKDQz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314758960688386048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":486,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":486,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"187":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aueQ5X0nsN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CgAX50BOVhf","display_url":"ow.ly\/CgAX50BOVhf","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1314758811564085255,"id_str":"1314758811564085255","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej72LFiXkAcm1ZJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej72LFiXkAcm1ZJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jYHTFC8Kkm","display_url":"pic.twitter.com\/jYHTFC8Kkm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314758812981751810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQu6AZePpz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GVWMNm","display_url":"bit.ly\/2GVWMNm","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1314758389017260032,"id_str":"1314758389017260032","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej71yfbWsAAiJj2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej71yfbWsAAiJj2.png","url":"https:\/\/t.co\/0LDFVA2ndr","display_url":"pic.twitter.com\/0LDFVA2ndr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314758426854076416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":511,"h":347,"resize":"fit"},"small":{"w":511,"h":347,"resize":"fit"},"medium":{"w":511,"h":347,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"189":{"hashtags":[{"text":"Colecci\u00f3nBIBO","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qwde7c79Iy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cVek50BOVgk","display_url":"ow.ly\/cVek50BOVgk","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1314756292829904896,"id_str":"1314756292829904896","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7z4ehWAAAHZKD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7z4ehWAAAHZKD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EF68Ag4q38","display_url":"pic.twitter.com\/EF68Ag4q38","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314756294641885188\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/myM6lKxKUT","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CL0lo301Gb0&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=CL0lo3\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1314755431932325888,"id_str":"1314755431932325888","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7zGXbXcAARyTF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7zGXbXcAARyTF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xCKPOTAVR7","display_url":"pic.twitter.com\/xCKPOTAVR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314755470951886848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wfs5rcwEFi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jMARXm","display_url":"bit.ly\/3jMARXm","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1314689993701560320,"id_str":"1314689993701560320","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej63lXBXkAABvaD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej63lXBXkAABvaD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W9rW0xQ95H","display_url":"pic.twitter.com\/W9rW0xQ95H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314755029182550017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8OwOpleN6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/imEw50BOVdG","display_url":"ow.ly\/imEw50BOVdG","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1314751262605357058,"id_str":"1314751262605357058","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7vTreWsAIwUB_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7vTreWsAIwUB_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/133qGL1RHQ","display_url":"pic.twitter.com\/133qGL1RHQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314751264333463552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9tfpCOT3jd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KQm150BOVcT","display_url":"ow.ly\/KQm150BOVcT","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1314748746442387459,"id_str":"1314748746442387459","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7tBOCWsAMyJEM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7tBOCWsAMyJEM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xnd8fX7dw9","display_url":"pic.twitter.com\/xnd8fX7dw9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314748747906256898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8A36aYHGd5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HjcE50BOVce","display_url":"ow.ly\/HjcE50BOVce","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1314746228513611778,"id_str":"1314746228513611778","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7quqBWoAIZuWf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7quqBWoAIZuWf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LWw2rqoa10","display_url":"pic.twitter.com\/LWw2rqoa10","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314746230031945729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4a3csDLxFp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nx02PU","display_url":"bit.ly\/3nx02PU","indices":[50,73]}]},"197":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ApV5BEDm8I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SJoMX8","display_url":"bit.ly\/2SJoMX8","indices":[112,135]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U0QdrzOXX8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iIweMJ","display_url":"bit.ly\/3iIweMJ","indices":[53,76]}]},"199":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lvHZ5B7jwn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JNFm50BOVbv","display_url":"ow.ly\/JNFm50BOVbv","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1314743714011582465,"id_str":"1314743714011582465","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7ocSxWkAE5hk_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7ocSxWkAE5hk_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cyXLWvwTLg","display_url":"pic.twitter.com\/cyXLWvwTLg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314743715144048642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XScVQjtRHw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iL0kPu","display_url":"bit.ly\/3iL0kPu","indices":[48,71]}]},"201":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n4nqMEYX1j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DjXB50BOV8Y","display_url":"ow.ly\/DjXB50BOV8Y","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1314741194019213313,"id_str":"1314741194019213313","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7mJnEWkAEvGuA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7mJnEWkAEvGuA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xgLlnkx4Ik","display_url":"pic.twitter.com\/xgLlnkx4Ik","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314741195126562817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[46,62]}],"urls":[]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mkjennYJFu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3derc9n","display_url":"bit.ly\/3derc9n","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1314739336290734087,"id_str":"1314739336290734087","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7kdefXkAcDP14.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7kdefXkAcDP14.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OwieU3dpwx","display_url":"pic.twitter.com\/OwieU3dpwx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1314740211675525120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":679,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314740211675525120,"source_status_id_str":"1314740211675525120","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"204":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[8,20]},{"text":"podcast","indices":[218,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oQXcnM3cgW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cIQf50BOLif","display_url":"ow.ly\/cIQf50BOLif","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1314739951066546177,"id_str":"1314739951066546177","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7lBQtWAAEi3Tj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7lBQtWAAEi3Tj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/saXrytpuY1","display_url":"pic.twitter.com\/saXrytpuY1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314739953860046848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[124,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"206":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mD4EufUsO6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AxMh50BOV8t","display_url":"ow.ly\/AxMh50BOV8t","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1314738678225395713,"id_str":"1314738678225395713","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7j3LAXYAE9dWK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7j3LAXYAE9dWK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/78UqdhnL26","display_url":"pic.twitter.com\/78UqdhnL26","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314738679366266886\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9A9f2K572w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jPnlSE","display_url":"bit.ly\/3jPnlSE","indices":[62,85]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/itJ8iPUQoF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nBVO9C","display_url":"bit.ly\/3nBVO9C","indices":[77,100]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nh3JCVGCQi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dc2hDA","display_url":"bit.ly\/3dc2hDA","indices":[82,105]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lbjsg8gtgr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nE32dw","display_url":"bit.ly\/3nE32dw","indices":[36,59]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xRFdO0gSyW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iSDGFa","display_url":"bit.ly\/3iSDGFa","indices":[51,74]}]},"212":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/luL8Dvu2uX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hyc650BOV7T","display_url":"ow.ly\/hyc650BOV7T","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1314736858673405952,"id_str":"1314736858673405952","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7iNQpXYAALaDk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7iNQpXYAALaDk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0WkrdiEnhA","display_url":"pic.twitter.com\/0WkrdiEnhA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314736859881394180\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XwmYKxPDOQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lU1x50BOV7v","display_url":"ow.ly\/lU1x50BOV7v","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1314736691513618434,"id_str":"1314736691513618434","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7iDh7XcAI75py.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7iDh7XcAI75py.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fcgpMSN3vA","display_url":"pic.twitter.com\/fcgpMSN3vA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314736692662800384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"215":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mkjennYJFu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3derc9n","display_url":"bit.ly\/3derc9n","indices":[114,137]}]},"216":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"217":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[76,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"218":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGRWUSXCJS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/covid-19-en-cartagena-se-preve-un-aumento-significativo-en-los-casos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1314731129656795136,"id_str":"1314731129656795136","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7c_yZXYAAOyy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7c_yZXYAAOyy9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LGvk4gyxoW","display_url":"pic.twitter.com\/LGvk4gyxoW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314731131254837250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"221":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[40,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PESQfsgOod","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-tres-barrios-de-bogota-que-no-tendran-energia-este-sabado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1314728611568644096,"id_str":"1314728611568644096","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7atNyXcAAq0h6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7atNyXcAAq0h6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3pEy1OAxUQ","display_url":"pic.twitter.com\/3pEy1OAxUQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314728612613050374\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[122,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"223":{"hashtags":[{"text":"FuerzaSanti","indices":[16,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"224":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pp4SmxfmSp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/guardia-indigena-del-cauca-gana-importante-premio-internacional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[158,181]}]},"226":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcLyE39F5m","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EFcg50BNM0u","display_url":"ow.ly\/EFcg50BNM0u","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1314724876805197826,"id_str":"1314724876805197826","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7XT0tX0AIbTFu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7XT0tX0AIbTFu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zVaPQmFjEK","display_url":"pic.twitter.com\/zVaPQmFjEK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314724881649537026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AvZOj3Y9kS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36PH01p","display_url":"bit.ly\/36PH01p","indices":[63,86]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IzlrBOeWnb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33IzT8O","display_url":"bit.ly\/33IzT8O","indices":[72,95]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/obxfSmm3ss","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33I03IX","display_url":"bit.ly\/33I03IX","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1314690225747226633,"id_str":"1314690225747226633","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej63y3dXcAkG1Lh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej63y3dXcAkG1Lh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RKaRrwDBsA","display_url":"pic.twitter.com\/RKaRrwDBsA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314723822101245954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"231":{"hashtags":[{"text":"Europa","indices":[57,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4FJ78SZ9U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-segunda-ola-del-coronavirus-avanza-imparable-por-europa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1314723579443937280,"id_str":"1314723579443937280","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7WITqWAAACbee.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7WITqWAAACbee.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2oi6vY1nT","display_url":"pic.twitter.com\/u2oi6vY1nT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314723580853317632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"233":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"234":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuhASjFHaG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-programa-mundial-de-alimentos-el-ganador-del-nobel-que-salva-vida-en-yemen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1314721066883969029,"id_str":"1314721066883969029","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7T2DpXcAUkBtN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7T2DpXcAUkBtN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vkXlLM8YBO","display_url":"pic.twitter.com\/vkXlLM8YBO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314721068129628161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[{"text":"SeleccionColombia","indices":[17,35]},{"text":"EliminatoriasQatar2022","indices":[54,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CGwAnGrL1J","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/andres-felipe-arias-tiene-cinco-dias-para-sustentar-la-impugnacion-de-su-condena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1314718547990413312,"id_str":"1314718547990413312","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7RjcCWAAArjDx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7RjcCWAAArjDx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/orluQug0Fv","display_url":"pic.twitter.com\/orluQug0Fv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314718549362069504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"239":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EBZCOaSZ1I","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pdfo50BMNeD","display_url":"ow.ly\/pdfo50BMNeD","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1314717505601122311,"id_str":"1314717505601122311","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7Qmw1XsAcsbpZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej7Qmw1XsAcsbpZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0cf4BGxiom","display_url":"pic.twitter.com\/0cf4BGxiom","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1314717507459133442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZpTvQfi4xj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dhBT50BOLdW","display_url":"ow.ly\/dhBT50BOLdW","indices":[252,275]}]}}}