{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch","132":"hermanntertsch","133":"hermanntertsch","134":"hermanntertsch","135":"hermanntertsch","136":"hermanntertsch","137":"hermanntertsch","138":"hermanntertsch","139":"hermanntertsch","140":"hermanntertsch","141":"hermanntertsch","142":"hermanntertsch","143":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1315042466136031232,"1":1315040475393536001,"2":1315039501534859264,"3":1315039467925835777,"4":1315039410329710599,"5":1315039074789588995,"6":1315038165766471680,"7":1315036563097690112,"8":1315036061953916932,"9":1315034929261096960,"10":1315034800693141504,"11":1315032244386500611,"12":1315032213080154113,"13":1315032174081585152,"14":1315028113097621504,"15":1315023520502632448,"16":1315022140958289920,"17":1315020770087763969,"18":1315020596259020807,"19":1315017732027543552,"20":1315016296187277317,"21":1315015719378137089,"22":1315015183530680320,"23":1315012479051759622,"24":1315012438694285314,"25":1315009919813386249,"26":1314999396593999875,"27":1314998846108426240,"28":1314993876340551682,"29":1314992908114817025,"30":1314991958511804416,"31":1314991890454974464,"32":1314991819088896001,"33":1314991658245726208,"34":1314990401858740224,"35":1314990204588093441,"36":1314990123562479616,"37":1314990006390398976,"38":1314989905173336065,"39":1314989705306558466,"40":1314984459226112002,"41":1314983764964134913,"42":1314965337113272320,"43":1314965139683250179,"44":1314965044606783488,"45":1314964968132014081,"46":1314964864826302467,"47":1314964757577859074,"48":1314964731942273026,"49":1314964673175990278,"50":1314964519257604096,"51":1314964450835914753,"52":1314960382168006656,"53":1314958779981664257,"54":1314958615321759745,"55":1314958026319724546,"56":1314956274132549633,"57":1314956239487602688,"58":1314938852113604608,"59":1314921554879434755,"60":1314919233919365121,"61":1314919185387061248,"62":1314919096258105357,"63":1314918926703353857,"64":1314918207690616832,"65":1314917334377795591,"66":1314917311862779908,"67":1314916545664032770,"68":1314904402998763521,"69":1314885568006893569,"70":1314885530975428608,"71":1314885497840439297,"72":1314884555040608256,"73":1314883838120783872,"74":1314883391926472710,"75":1314883347697545221,"76":1314872493614813186,"77":1314872094862258177,"78":1314872053246365696,"79":1314871834937044992,"80":1314868458396450816,"81":1314868435629805574,"82":1314865751199801346,"83":1314865645398482944,"84":1314865399960395778,"85":1314865160440483840,"86":1314864969960259585,"87":1314862984930435072,"88":1314862673939640321,"89":1314861152917164037,"90":1314861064786452480,"91":1314860774653911040,"92":1314860481077751808,"93":1314859163412037633,"94":1314857536407863296,"95":1314856861682860033,"96":1314856190015401985,"97":1314855438853328896,"98":1314853566310477824,"99":1314853403349188609,"100":1314851131542171648,"101":1314850395907293189,"102":1314848917318758400,"103":1314848317575180288,"104":1314845045451902977,"105":1314845010957869061,"106":1314844951281364992,"107":1314844838106365955,"108":1314844276992421890,"109":1314843371559686145,"110":1314843183373848576,"111":1314843089136218112,"112":1314841781117345792,"113":1314840310686666752,"114":1314840230428651520,"115":1314839994192797696,"116":1314839809140166656,"117":1314838178235375617,"118":1314837627082870784,"119":1314834813703127040,"120":1314830478608928768,"121":1314830287776481280,"122":1314830101498990593,"123":1314829383891398659,"124":1314828687364284416,"125":1314827516641718272,"126":1314827470932148225,"127":1314825271065763841,"128":1314816042632388610,"129":1314806713724342274,"130":1314806616567558145,"131":1314760983416627200,"132":1314756917659566081,"133":1314756705159442434,"134":1314756594266181632,"135":1314756538591064065,"136":1314756321569386496,"137":1314756126106357766,"138":1314755907167887361,"139":1314755855498256384,"140":1314755797033852928,"141":1314754972093947904,"142":1314754916511100935,"143":1314754532417712128},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":true,"33":false,"34":false,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":false,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":false,"52":false,"53":true,"54":true,"55":false,"56":true,"57":true,"58":false,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":false,"65":true,"66":true,"67":false,"68":false,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":false,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":false,"89":true,"90":true,"91":true,"92":false,"93":false,"94":true,"95":true,"96":true,"97":false,"98":true,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":false,"108":true,"109":true,"110":true,"111":false,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":false,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":false,"124":true,"125":true,"126":false,"127":false,"128":true,"129":true,"130":false,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true},"text":{"0":"La \u201calternativa\u201d con la que S\u00e1nchez nos amenaz\u00f3 ayer tambi\u00e9n era judicialmente insostenible. \n\nMadrid hizo lo correcto. Actuamos conforme a derecho. Defendimos a nuestros t\u00e9cnicos sanitarios y ten\u00edamos raz\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/13FQDKNnCG","1":"Usted @abalosmeco d\u00edganos qu\u00e9 hab\u00eda en las maletas que pas\u00f3 a Espa\u00f1a en Barajas con la narco Delcy. Nosotros a cambio le diremos todo lo que hizo Largo Caballero para no merecer estatua ni otro recuerdo que el desprecio. https:\/\/t.co\/Y8NxWzo1UR","2":"@abalosmeco @largocaballerof @PSOE \u00bfLas 40 maletas de la barco dictadura venezolana?\nDimite por dejar pisar suelo espa\u00f1ol a una criminal del narcotr\u00e1fico!","3":"@abalosmeco @largocaballerof @PSOE Hab\u00e9is creado un monstruo con la pseudo memoria hist\u00f3rica que con el curr\u00edculum de cr\u00edmenes, robos, golpes de estado etc que tiene el PSOE, antes, durante y despu\u00e9s de la guerra civil os va a devorar por los pies. Los jovenes Espa\u00f1oles se van a enterar de lo que fue y es el PSOE.","4":"Usted Abalos, d\u00edganos que hab\u00eda en las maletas que pas\u00f3 con Delcy. Nosotros a cambio le diremos todo lo que hizo Largo Caballero para no merecer estatua ni otro recuerdo que el desprecio. https:\/\/t.co\/Y8NxWzo1UR","5":"Se\u00f1alar a @vox_es sin pruebas. Llamarnos ultraderecha. Acusarnos de un delito. \nEste tweet s\u00ed es un acto de incitaci\u00f3n al odio. https:\/\/t.co\/WhusTan45S","6":"En la Espa\u00f1a bajo S\u00e1nchez las televisiones sirven estos d\u00edas b\u00e1sicamente para amenazar a la poblaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid recordando que no tienen derexhos constitucionales porque le ha salido de los coxones al tronao Mr.GuapoFraudillo. Y repiten \u201cmultas de 600 a 600.000\u201d.","7":"\"Yo tampoco, pens\u00e9, ser\u00eda capaz de vivir en el campo y por eso vivo en Madrid y por eso ni pienso en irme de Madrid, la m\u00e1s grandiosa de todas las ciudades, en la que tengo todo lo que el mundo me puede ofrecer\".\nThomas Bernhard \"Der Untergeher\".","8":"#IlegalizacionDeVox Uy, uy...cuando en #Espa\u00f1a se empiezan con estas campa\u00f1as, es porque el #gobierno dispone de datos en favor de #Vox que colocan a #Abascal en la #Moncloa en unas pr\u00f3ximas elecciones\n\n-el doberman de #Felipe\n-la tensi\u00f3n en la calle de #ZP \n-la mentira en bucle https:\/\/t.co\/Hq1LiyqYIP","9":"Un Gobierno entero mintiendo.\nUn Pte. cobarde y traidor.\nUn Vpte. al borde del banquillo.\n53.000 muertos por su negligencia.\nEl ministro de Sanidad prevarica para cerrar Madrid...\nPor es tendencia #IlegalizacionDeVox porque s\u00f3lo @vox_es defiende la ley, Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/2SDXNcde1S","10":":double_exclamation_mark_selector: @Santi_ABASCAL exige la dimisi\u00f3n del Gobierno y anima a los espa\u00f1oles a salir a la calle en coche o moto el lunes 12 a las 12.\n\nNo es solo Madrid, se trata de defender al pueblo espa\u00f1ol. \u00a1Obliguemos a la mafia a dimitir y recuperemos Espa\u00f1a! :flexed_biceps::Spain:\n\n:loudspeaker: #Espa\u00f1aSaleALaCalle https:\/\/t.co\/MVeNY8gKqs","11":"@MariaCorinaYA: \u201cEl socialismo y el comunismo han sido muy eficientes en divulgar mentiras, en tergiversar la verdad con sus t\u00e9cnicas de propaganda\u201d.","12":"@MariaCorinaYA: \u201cHan usado como fachada el Foro de S\u00e3o Paulo o el Grupo de Puebla y tienen por detr\u00e1s reg\u00edmenes tambi\u00e9n totalitarios que buscan crear una gran fuerza antioccidental\u201d.","13":"Queremos agradecer a @MariaCorinaYA, referente indiscutible en la lucha por la libertad del pueblo venezolano frente a la narco dictadura chavista, su apoyo a la Gaceta de la Iberoesfera. https:\/\/t.co\/ZjbeIJyXpY","14":"Tremendo y demoledor art\u00edculo en el NZZ de Zurich que dice que Espa\u00f1a con este gobierno y caos no est\u00e1 en condiciones de gestionar el dinero que preve enviar la UE y que la situaci\u00f3n pol\u00edtica acerca a Espa\u00f1a al estado fallido.\n\nhttps:\/\/t.co\/QirjHccaFi v\u00eda @NZZ","15":"Sobre delincuentes, confinamiento, ineptos y mal fe, sobre sus efectos que son la ruina y el abuso y sus ant\u00eddotos que son la verdad, el coraje y la moci\u00f3n de censura como aldabonazo a reaccionar. \u00a1Y el lunes a la calle!! #gobiernodimisi\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/yijKFmkPQD","16":"L\u00f3gico. Bravo por ellos! :clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/Z4LKTtGLkq","17":"Presidente Uribe libre. Como debe ser. https:\/\/t.co\/Xkbmav7kjX","18":"Enhorabuena a @AlvaroUribeVel que ha sufrido persecuci\u00f3n y c\u00e1rcel por enfrentarse al narcocomunismo en su patria y a las narcodictaduras castristas y chavistas que han robado la libertad y el futuro a millones de personas.\nColombia resiste gracias a hombres como \u00c1lvaro Uribe. https:\/\/t.co\/rY2FgzIPXd","19":"Mi felicitaci\u00f3n admirada a Taiwan en su D\u00eda Nacional. La China libre es un ejemplo de pundonor, eficacia, laboriosidad y firmeza en la defensa de la libertad frente al gigante comunista. Ojal\u00e1 toda China pueda disfrutar alg\u00fan d\u00eda de la vida libre de los chinos de Taiwan. https:\/\/t.co\/YKY4xK3Fdr","20":"@policia se\u00f1ores polic\u00eda nacional este se\u00f1or nicarag\u00fcense Jos\u00e9 Rolando Castillo Vanegas se hace llamar en su perfil de Facebook es un fan\u00e1tico  orteguista que hace amenazas por razones pol\u00edticas a nuestros con nacionales, el reside en Madrid, Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/UHTfVeSim5","21":"@hermanntertsch Con el micro de Radio Nacional de Espa\u00f1a, no sorprende.","22":"Queda cierto clero cat\u00f3lico que no parece desayunar con Soros, comer con Maduro, cenar con XiJiping y rezar con mandil en Bilderberg.\n\nExjefe de doctrina del Vaticano: las elecciones en EEUU decidir\u00e1n si la \u2018democracia\u2019 o la \u2018dictadura\u2019 lideran el mundo \n\nhttps:\/\/t.co\/7u0lkG06qJ","23":"@MariaCorinaYA: \u201cEs una iniciativa indispensable, porque quienes compartimos las ideas de la libertad tenemos que unir nuestras voces\u201d.","24":"\u00a1Qu\u00e9 soberbio mensaje de @MariaCorinaYA de bienvenida a la @gaceta_es de la Iberoesfera! \u00a1Cu\u00e1nta verdad, lucidez, elocuencia y valent\u00eda! https:\/\/t.co\/BC6nWn6DJe","25":"Enhorabuena al presidente Uribe, que ha vuelto a vencer las repugnantes maniobras de las FARC. \n\nTodo nuestro apoyo para quien se ha enfrentado ejemplarmente al narcoterrorismo.\n\nhttps:\/\/t.co\/lyzy0D1v6d","26":"Invitado de Radio Nacional de Espa\u00f1a amenaza de muerte \u201ca todo el que falte el respeto al comandante Ortega\u201d. https:\/\/t.co\/h3igmkp7Ai","27":"Este personaje vive en Madrid, seg\u00fan denuncian organizaciones nicarag\u00fcenses de defensa de DDHH.\nEntendemos que con este gobierno Espa\u00f1a es santuario de muchos criminales narcocomunistas y matones socialistas como este, pero tipos as\u00ed deber\u00edan estar o lejos o bajo siete llaves. https:\/\/t.co\/l47JZBsyeN","28":"Seis semanas antes del 8M sab\u00eda Marlaska, sab\u00eda el gobierno que los espa\u00f1oles corr\u00edan peligro de muerte en el contacto f\u00edsico. Lo call\u00f3. Lo callaron. Habr\u00e1n de ir al banquillo. Muchos de ellos, culpables de miles de muertes, jam\u00e1s podr\u00e1n volver a pasear por las calles de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/xh474CAUG6","29":"La rid\u00edcula osad\u00eda de esta payasa cuyo principal logro ha sido desenmascarar como payasos al 95% de la clase pol\u00edtica occidental.\nDigno fue Trump que la trat\u00f3 como lo que es, una ni\u00f1a-negocio de los padres que no va al cole. https:\/\/t.co\/bwPsbjyR4N","30":"Delincuencia contumaz https:\/\/t.co\/od56sdOTSy","31":"(Tramposos, farsantes y canallas) El Gobierno us\u00f3 datos del 4 de octubre para justificar la alarma en Madrid https:\/\/t.co\/7QBTpZpDm0","32":"Tras d\u00e9cadas de revanchismo y lavado de cerebro en las leyes, los medios y la ense\u00f1anza, el PSOE se queja ahora de \"revisionismo hist\u00f3rico\": https:\/\/t.co\/gWm7KViBwc","33":"Dos espa\u00f1oles que admiro honran a este admirado franc\u00e9s que quer\u00eda tanto a la Espa\u00f1a de verdad. Y no por casualidad tambi\u00e9n al admirable Cardenal Cisneros. \u00a1Qu\u00e9 sano es admirar a los mejores! https:\/\/t.co\/6TAxXoygbJ","34":"\u00a1Cu\u00e1nta raz\u00f3n @GregorioLuri !! https:\/\/t.co\/0LnTesjLOz","35":"Qu\u00e9 gran hispanista y que bonit\u00edsima persona... Tuve el  honor de conocerle cuando dirig\u00eda la Casa de Vel\u00e1zquez de Madrid, entre1989 y 1996, creo. Recuerdo en particular una velada memorable con el tambi\u00e9n difunto y gran hispanista Maurice Molho... https:\/\/t.co\/KZYha1gmu3","36":"Si hubieran utilizado los 7 meses de pandemia para hacer una puta ley y no 13 decretazos, igual hasta parec\u00edamos serios. https:\/\/t.co\/chlSHYZo3d","37":"Fue una p\u00e9sima idea reabrir heridas que llevaban tanto tiempo cicatrizadas. Culpa vuestra. https:\/\/t.co\/igbwRr5AcP","38":"Se\u00f1ora Ayuso: convoque elecciones antes de que Aguado la traicione a mayor gloria de Gabilondo(el Biden espa\u00f1ol, tan dormil\u00f3n como \u00e9l). Usted subir\u00e1; Vox tambi\u00e9n; el Psoe bajar\u00e1 y Ciudadanos desaparecer\u00e1. (@IdiazAyuso)","39":"Entre gesti\u00f3n y relato, los espa\u00f1oles siempre relato...Hasta que no les quedan lentejas para llenar el plato. https:\/\/t.co\/J3JArvV35X","40":"Caramba, por fin nos han identificado a ese tipejo en Nuevos Ministerios. Record\u00e9moslo como a todos los agitadores del odio y asesinato de inocentes de todas las ideolog\u00edas colectivistas nacionalsocialista, socialista y comunista, como disuasi\u00f3n. Pero sin estatua. https:\/\/t.co\/JwwzfCxk0a","41":"@PSOE Largo Caballero fue un enemigo de la Democracia como otros muchos socialistas que eligieron violencia en vez de convivencia y revoluci\u00f3n en lugar de pacto. \n\nLargo Caballero, Companys, Nelken y tantos violentos perdedores si deben ser recordados ha de ser como un mal ejemplo.","42":"Las cosas no son hasta que un centrista profesional y l\u00e1cteo te las explica","43":"He conseguido salir de M\u00f3stoles disfrazado de ministro","44":"Madrid https:\/\/t.co\/QRdCJFlIFf","45":"Hay millones de razones, pero esta es otra m\u00e1s. https:\/\/t.co\/kHFmNVzSuy","46":"Claro, claro. Todos sabemos que los chequeos m\u00e9dicos te los hacen en la sanidad p\u00fablica durante el fin de semana. Salvo que haya elegido sanidad privada :thinking_face: No pueden insultar m\u00e1s nuestra inteligencia. https:\/\/t.co\/JgkeXjJvJh","47":":police_car_light:El lunes 12 a las 12 #EspanaSaleALaCalle contra este Gobierno totalitario e ileg\u00edtimo que nos arruina y hunde en la m\u00e1s absoluta miseria.\n\n:oncoming_automobile:Sal con tu coche y tu bandera por las principales calles de tu ciudad.\n\n\u00a1Obliguemos a la mafia a dimitir y recuperemos Espa\u00f1a! :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/K2Qaqkp6QN","48":"Un proyecto necesario que reunir\u00e1 a periodistas y escritores de ambos lados del Atl\u00e1ntico en defensa de la libertad y de nuestras ra\u00edces comunes. https:\/\/t.co\/N7xwoWYsCk","49":":warning_selector: Aqu\u00ed uno de los cayucos llegados ayer a Canarias. 112 inmigrantes ilegales en una sola embarcaci\u00f3n.\n\nY ahora nos tenemos que creer que este cayuco ha viajado durante cientos de millas n\u00e1uticas por sus propios medios...\n\n:double_exclamation_mark_selector: Este Gobierno miserable est\u00e1 alimentando a las mafias. https:\/\/t.co\/g6CgN7glZJ","50":"\u00a1\u00a1Bravo!! Una naci\u00f3n que honra a sus h\u00e9roes en la batalla contra el comunismo y todo enemigo de la libertad es una naci\u00f3n que sabr\u00e1 defenderse ante las nuevas amenazas. Los terroristas extranjeros pagados por Cuba y la URSS que quer\u00edan hacer de Bolivia otra Cuba fracasaron. https:\/\/t.co\/fRng8cgA7E","51":"Este es el que dice que S\u00e1nchez lo hace bien.\n\u00bfA qu\u00e9 se referir\u00e1? https:\/\/t.co\/nzkZov9Uuu","52":"Sarcasmo. En plena ola represiva y desprecio a la vida por el r\u00e9gimen, la UE organiza un show in\u00fatil para justificar un Acuerdo que deb\u00eda estar suspendido y solo sirve para enriquecer a la mafia de la dictadura\n\nCuba y la UE reanudar\u00e1n el di\u00e1logo pol\u00edtico https:\/\/t.co\/ztWmHGBRNl","53":"#Nicaragua hago un llamado a nuestros amigos Eurodiputados y senadores para que por favor urge acciones directa con el Dictador , instituciones del estado y hasta el mismo empresariado para sancionarlo . Siguen violando nuestra constituci\u00f3n.@SenTedCruz @hermanntertsch @JRBauza https:\/\/t.co\/HyHmqak5Y2","54":"Santiago Abascal: Es sorprendente que el Tribunal Constitucional no haya respondendido seis meses despu\u00e9s al recurso de anticonstitucionalidad de VOX contra el estado de alarma en la primera fase.\nEs sorprendente, indignante, estupefaciente, despreciable, inaudito y deplorable.","55":"\u2066@AlvaroUribeVel\u2069 ha quedado en libertad. La tropel\u00eda insufrible contra este gran presidente fracasa. Desde Espa\u00f1a env\u00edo mi alegr\u00eda y reitero mi admiraci\u00f3n. Ahora las fuerzas democr\u00e1ticas han de reaccionar con vigor contra la s\u00f3rdida trama FARC. https:\/\/t.co\/Jk98lw3dnz","56":"@JosPastr Est\u00e1n de puente.","57":"\u00bfYa ha convocado S\u00e1nchez un Consejo de Ministros extraordinario? https:\/\/t.co\/8WWm3HZQkK","58":"Supongo que disentir\u00e9 de Miguel Angel Quintana Paz en mucho. No lo hago en este art\u00edculo. Con mucha cordialidad explica el mal, tan cerca de Habermas, que es origen de la ruina totalitaria que amenaza a Occidente. \n\nTiempo de disenso MAQP\n https:\/\/t.co\/GZg8TAL8uI","59":"Solo quieren tiempo para perpetuarse en el poder, y si se lo dais, no solo no los crear\u00e1, si no que destruir\u00e1 el doble, c\u00f3mo lo est\u00e1 haciendo. https:\/\/t.co\/aksdO8vFeb","60":"Operaci\u00f3n Jaula en las carreteras de Madrid. \u00bfBuscan terroristas?. No, peor, buscan madrile\u00f1os. \nPor eso, Doce de Octubre, S\u00ed, \u00a1y Dos de Mayo!","61":"Esa nuca, vaqueros y zapatilla que veis pertenecen a Jos\u00e9 Bono en la T4 de Barajas entrando ahora mismo en el vuelo UX89 de @AirEuropa para irse a disfrutar de #Panam\u00e1 en pleno confinamiento.\n\nEn 9 horas aterrizar\u00e1 y descubrir\u00e1 que le hemos cazado.\nAs\u00ed que nada; sorpresa, c\u00ednico. https:\/\/t.co\/1ljNtRiEX2","62":"La inseguridad jur\u00eddica es la propia de un pa\u00eds desp\u00f3tico, pero mis vecinos creen vivir en un pa\u00eds libre porque el abogado del Estado que tiene la vara de alcalde ha colgado en la Castellana, de donde nadie puede salir, carteles de la Constituci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/Wi6B6N7qRB","63":"\u00a1Qu\u00e9 video tan demoledor! Biden necesita leer todas las respuestas en el teleprompter. No tiene ni pu\u00f1etera idea ni de qu\u00e9 habla ni de d\u00f3nde est\u00e1. https:\/\/t.co\/ImnPcFxLcs","64":"El gobierno echa mano del corrupto y sinverg\u00fcenza agente chino que es el tal Thedros de la OMS para hacer propaganda de las medidas innecesarias y contraproducentes puestas solo por motivos politicos contra Madrid.Entre golfos anda el juego. \u00bfCu\u00e1nto nos habr\u00e1 costado?","65":"@hermanntertsch Yo no canto al Ch\u00e9,\ncomo tampoco he cantado a Stalin;\nque lo canten Neruda, Guill\u00e9n y Cort\u00e1zar,\nellos cantan al Ch\u00e9 (los cantores de Stalin),\nyo canto a los j\u00f3venes de Checoslovaquia.\"\nStefan Baciu, 1968.","66":"@hermanntertsch \"Yo no canto al Ch\u00e9\ncomo tampoco he cantado a Stalin;\ncon el Ch\u00e9 habl\u00e9 bastante en M\u00e9xico,\ny en La Habana\nme invit\u00f3, mordiendo el puro entre los labios,\ncomo se invita a alguien a tomar un trago en la cantina,\na acompa\u00f1arlo para ver c\u00f3mo se fusila en el pared\u00f3n de La Caba\u00f1a.","67":"En la Espa\u00f1a bajo S\u00e1nchez las televisiones sirven estos d\u00edas b\u00e1sicamente para amenazar a la poblaci\u00f3n de la Comunidad de Madrid recordando que no tienen derexhos constitucionales porque le ha salido de los coxones al tronao Mr.GuapoFraudillo. Y repiten \u201cmultas de 600 a 600.000\u201d.","68":"Dice mi caro Javier L\u00f3pez que S\u00e1nchez es un Franco hormonado. Discrepo. La diferencia es que Franco primero evit\u00f3 lo peor a Espa\u00f1a y despu\u00e9s la mejor\u00f3. S\u00e1nchez ha venido dispuesto a destruir y dejara una escombrera. M\u00e1s que hormonas\n\nFRANCO con hormonas \nhttps:\/\/t.co\/j8be1tIuCu","69":":Spain::automobile: El presidente de @vox_es, @Santi_ABASCAL, ha convocado \"una nueva caravana por la libertad, contra la muerte y la ruina que trae S\u00e1nchez\" para este lunes 12 de octubre a las 12.oo despu\u00e9s de que el Gobierno decretara un nuevo estado de alarma.\nhttps:\/\/t.co\/7IRzOY45Ma","70":":backhand_index_pointing_right:La convocatoria de @vox_es es en todas las comunidades aut\u00f3nomas, para el #diadelahispanidad (#12octubre) para manifestar la protesta contra la gesti\u00f3n del #Gobierno y la gesti\u00f3n negligente de la pandemia de #covid.\n\n:radio:Enlace a #SinComplejos: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j","71":":white_heavy_check_mark:@ldpsincomplejos habla con @Santi_ABASCAL (l\u00edder de @vox_es ) sobre la manifestaci\u00f3n convocada para el #12Oct contra el estado de alarma decretado por S\u00e1nchez en Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/qwpJQAGe0H #SinComplejos en @libertaddigital","72":"Hay una gran diferencia entre estos dos tuits: Rocio Monasterio sabe de qu\u00e9 habla y expone una verdad hist\u00f3rica, Pablo Iglesias solo transmite una mentira que es \u00fatil para sus fines. https:\/\/t.co\/U1cgf6bCvf","73":"@Santi_ABASCAL Leyendo las respuestas se ve claramente lo nerviosos que est\u00e1n los progres.\nPobrecitos, se acab\u00f3 la moda de que nadie les contestara. Su dictadura ya no es bien vista y por muchos medios que controlen, much\u00edsima gente no los aguanta.\nBravo @vox_es sin miedo a nada ni a nadie.","74":"@FDisenso @gaceta_es \u00a1\u00c1nimo! Hemos venido para quedarnos y hacer frente al consenso progre. \n\n\u00a1Disentimos! :flexed_biceps_medium-light_skin_tone::green_heart:","75":"Santiago Abascal, presidente de Disenso, da la bienvenida a @gaceta_es https:\/\/t.co\/taXcGwgiXk","76":"No hay tropel\u00eda ni oscura maniobra ni inconfesable trampa que no haya perpetrado esta banda. https:\/\/t.co\/cbz664LYCY","77":"Guau. Madrid cerrada con 7000 policias. Igualito que la valla de Melilla con sus 70 guardias y 100 polic\u00edas","78":"Soy una de ellos 2 PhD, un Postdoctorado, una maestr\u00eda y varias especializaciones... titular DE y C en el PEI. Pasa xq hay muchos \u00f1angaras en las universidades que apoyaron esta tragedia, fueron ministros..! coincido son miserables :infinity: y miles no lo merecemos https:\/\/t.co\/JlgZdeMHPc","79":"S\u00e1nchez encierra a los madrile\u00f1os pero se escapa hoy a Portugal junto a diez ministros https:\/\/t.co\/vyMGHBFrys","80":"\u00a1A LA CALLE!\n\nEste gobierno nos est\u00e1 matando con su incompetencia frente al virus y nos est\u00e1 arruinando con sus medidas totalitarias y absurdas.\nEl lunes obliguemos a los mafiosos a dimitir.\n\nEn coche y con la bandera de la libertad, la de Espa\u00f1a.\n#CaravanaLibertad https:\/\/t.co\/5NsOcnFp2t","81":":double_exclamation_mark_selector: #\u00daLTIMAHORA\n\n:balance_scale: @Santi_ABASCAL anuncia que VOX recurrir\u00e1 ante el Tribunal Constitucional la declaraci\u00f3n del estado de alarma ilegal en Madrid.\n\n\u00a1Se acab\u00f3 la impunidad para los mafiosos! :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/w1zF9vtD5J https:\/\/t.co\/56dWVHSu1L","82":"Se nos va Joseph Perez y se nos queda el valiente de Reverte; si es que... poco nos pasa! https:\/\/t.co\/c6LlwnWPHd","83":"Nos fuimos al garete cuando sustituimos la belleza por cualquier mierda que pareciese \"modernidad\". \n(Paredes del Banco de Espa\u00f1a) https:\/\/t.co\/ytVuA4eyuS","84":"@gabrielrufian Es como si un jud\u00edo honrase a Hitler. Pat\u00e9tico.","85":"Este lunes 12 de Octubre a las 12h sal a la calle de tu pueblo o de tu ciudad contra este gobierno totalitario. Celebra el D\u00eda de la Fiesta Nacional defendiendo tu libertad, tu naci\u00f3n, y tu futuro. En Baleares hazlo andando o en coche, pero no te quedes en casa. #PorEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/kvKVGvQIN8","86":"\u201cMalnazidos\u201d es una pel\u00edcula que ha debutado en Sitges en la que republicanos y nacionales se enfrentan contra zombies. Es lo que deber\u00edamos hacer contra esos muertos vivientes que intentan resucitar el odio de la guerra civil. Me refiero a S\u00e1nchez, a Iglesias. Y a sus zombies","87":"@Herzogoff Por eso los acomplejados desapareceis ante la avalancha progre. Si te estan disparando tu no puedes defenderte con un tirachinas.\nLos progres controlan el 99% de los medios y as\u00ed, es imposible. Preguntale a UPD o al PP.\nBravo Vox, sin miedo a nada ni a nadie.","88":"\u00bfCon lo inteligente que Ud es @Herzogoff c\u00f3mo es posible que la fobia le haga emitir semejante majader\u00eda?\n\u00bfO est\u00e1 escrito que los espa\u00f1oles estamos condenados para siempre a entender el mundo a trav\u00e9s de las mentiras y manipulaciones e ideolog\u00eda de ElPa\u00eds, Cintora, LaSexta y TVE? https:\/\/t.co\/yu6ySlM1Ya","89":"Que hoy haya 600 personas hospitalizadas menos en Madrid que hace quince d\u00edas no es estabilidad, sino descenso. https:\/\/t.co\/b0sVv7BJeW","90":"Los partidos Bildelberg s\u00f3lo discuten qui\u00e9n va a cobrar m\u00e1s por servir al NOM.\n\n\u00bfAs\u00ed os queda m\u00e1s claro? https:\/\/t.co\/syyGB4lK4Y","91":"Entrevista a F\u00e9lix de Az\u00faa: \"Es l\u00f3gico que el Gobierno quiera destruir la herencia de la Transici\u00f3n: la mitad son pol\u00edticos peronistas, chavistas e incluso leninistas\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/9coQR9Nfzx","92":"\"Yo tampoco, pens\u00e9, ser\u00eda capaz de vivir en el campo y por eso vivo en Madrid y por eso ni pienso en irme de Madrid, la m\u00e1s grandiosa de todas las ciudades, en la que tengo todo lo que el mundo me puede ofrecer\".\nThomas Bernhard \"Der Untergeher\".","93":"Los socios del gobierno espa\u00f1ol en Venezuela, Nicaragua y Cuba doblaron y rompieron la mano a la Justicia y acabaron con toda informaci\u00f3n independiente y confinan a la poblaci\u00f3n. Ahora ya detienen, torturan y matan sin freno. Cual es su principal caracter\u00edstica: la arbitrariedad. https:\/\/t.co\/NboJNIyuYQ","94":"Los pobres e ignorantes son carne de\u00a0Podemos https:\/\/t.co\/n2g7CSm2b3","95":"\"Para someterse a un chequeo m\u00e9dico\" \nEn Bilbao, en el puente del Pilar.\nAplaudan por favor! https:\/\/t.co\/7qAhoyQIxP","96":"Hoy en homenaje a mi padre, asesinado por ETA hace 20 a\u00f1os, iniciamos una campa\u00f1a de poner precio a la captura de los huidos de ETA, a trav\u00e9s de la informaci\u00f3n q se facilite para su captura. https:\/\/t.co\/bNUF74MTCq","97":"\u00a1\u00a1Bravo!! Una naci\u00f3n que honra a sus h\u00e9roes en la batalla contra el comunismo y todo enemigo de la libertad es una naci\u00f3n que sabr\u00e1 defenderse ante las nuevas amenazas. Los terroristas extranjeros pagados por Cuba y la URSS que quer\u00edan hacer de Bolivia otra Cuba fracasaron. https:\/\/t.co\/fRng8cgA7E","98":"Si llegan en patera 50 varones magreb\u00edes infectados de Covid y con antecedentes penales desconocidos, hay que acogerlos y ofrecerles nuestros servicios sociales. Pero si llega una familia de madrile\u00f1os a su 2\u00aa residencia a pasar el puente, malditos sean, que vienen a contagiarnos","99":"Este es el 'ejemplo\" de la izquierda, un asesino, hom\u00f3fobo, resentido, jefe de los corruptos en Cuba y que export\u00f3 oscuridad y muerte a toda Hispanoam\u00e9rica.\nEs el ejemplo de los MISERABLES, perversos, los que no tienen empacho en unirse a las mafias para perpetuarse en el poder. https:\/\/t.co\/3kkWodJsF4","100":"Lo bueno. https:\/\/t.co\/0i7Kni5ey5","101":"\u00a1Qu\u00e9 gran oportunidad de callarse y no cagarla ha tenido aqu\u00ed esta c\u00e9lebre sand\u00eda que es la torpe radical verde en Bruselas!\nComo tantos personajes de esa fauna, muy verde por fuera pero m\u00e1s roja que las brigadas idem por dentro. https:\/\/t.co\/516uzanqZJ","102":"Hay una gran diferencia entre estos dos tuits: Rocio Monasterio sabe de qu\u00e9 habla y expone una verdad hist\u00f3rica, Pablo Iglesias solo transmite una mentira que es \u00fatil para sus fines. https:\/\/t.co\/U1cgf6bCvf","103":"As\u00ed es c\u00f3mo se da la batalla: con tropas. Si dejas los medios, los sindicatos, la educaci\u00f3n, la cultura y todo en manos del enemigo te pasa como al PP: aunque ganes elecciones nunca gobiernas, s\u00f3lo administras el mundo que han creado otros. https:\/\/t.co\/OAX4r3r0db","104":"@Santi_ABASCAL en @sincomplejos_: \"Estamos cumpliendo con nuestra obligaci\u00f3n de presentar una moci\u00f3n de censura. El PP est\u00e1 empe\u00f1ado en hacer oposici\u00f3n contra #VOX y no contra un Gobierno que es el peor de nuestra democracia\".","105":"@Santi_ABASCAL (VOX) a @ldpsincomplejos  sobre la manifestaci\u00f3n convocada contra el Estado de alarma impuesto por el tirano S\u00e1nchez en Madrid:\n\"Animamos a todos espa\u00f1oles que salgan a la calle el pr\u00f3ximo #12deOctubre a las 12:00h. para protestar contra el Gobierno autoritario\".","106":"Cuando hay m\u00e1s guardias civiles vigilando el casopl\u00f3n de Galapagar y m\u00e1s polic\u00edas controlando Ferraz que, por ejemplo, protegiendo la valla de Melilla, significa que los del Gobierno s\u00f3lo piensan en ellos mismos y los espa\u00f1oles les importamos una mierda.","107":"Este es de los viejos milicianos del revanchismo m\u00e1s mezquino disfrazados de periodistas. Las nuevas camadas son quiz\u00e1s peores... https:\/\/t.co\/EcAIp46HG1","108":"\u00bfEntend\u00e9is ahora por qu\u00e9 Pedro S\u00e1nchez ha confinado Madrid? \n\nS\u00e1nchez ten\u00eda que darle algo a sus socios catalanes antes de las pr\u00f3ximas elecciones regionales. Se lo estaban pidiendo a gritos para tapar su propio desastre sanitario y econ\u00f3mico. https:\/\/t.co\/gBvSU6KuZL","109":"Nunca antes la mafia se hab\u00eda sentido tan cercada, observada y desenmascarada como ahora.\n\nEsto tan s\u00f3lo acaba de empezar. :Spain: https:\/\/t.co\/iDoFfCL56s","110":"El Che era hom\u00f3fobo como sus patronos iran\u00edes y venezolanos, racista como sus amigotes euskonazis y machista como \u00e9l. C\u00d3MO NO LE IBA A CAER BIEN. https:\/\/t.co\/lfCWl3aWrF","111":"Esta noche se espera un programa especial sobre los tres delitos que se imputan a Pablo Iglesias con la causa ya elevada desde la Audiencia Nacional al Tribunal Supremo. Esto habr\u00eda hecho dimitir a todo vicepresidente desde 1976. No al comunista. En La6. Quiz\u00e1s dimita en directo. https:\/\/t.co\/USQ9iO27rX","112":"Y nadie habla de los tres delitos imputados al canallita de Iglesias.","113":"@IgnatiusFarray Poeta feminista. Le haces esa rima a @IreneMontero y te caen 70000\u20ac m\u00ednimo","114":"Cumbre del humor y de la sensibilidad feminista https:\/\/t.co\/aoSGcYYdic","115":"He remitido esta carta a las autoridades de la Uni\u00f3n Europea adjuntando la petici\u00f3n de amparo ante el CGPJ del Juez Garcia Castell\u00f3n. Defender la democracia nos compete a todos. Europa debe conocer las actuaciones desp\u00f3ticas y la persecuci\u00f3n a los jueces q practica S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/o31qJTX76O","116":"Santiago Abascal: Es sorprendente que el Tribunal Constitucional no haya respondendido seis meses despu\u00e9s al recurso de anticonstitucionalidad de VOX contra el estado de alarma en la primera fase.\nEs sorprendente, indignante, estupefaciente, despreciable, inaudito y deplorable.","117":"Totalmente de acuerdo. https:\/\/t.co\/OOxxlVCygk","118":"Maril\u00f3 Montero: \"La bomba con la que Iglesias pretend\u00eda reventar Espa\u00f1a le va a estallar en sus propias manos\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/rpzMmmNKhm","119":"La respuesta de este tuitero a La Sexta noche es para enmarcar!!! https:\/\/t.co\/pzFquxj8ij","120":"\u2013 Progres en frebrero: \u00ab\u00a1La ultraderecha usa el miedo para controlar a la gente!\u00bb.\n\n\u2013 Progres en octubre: \u00ab\u00a1R\u00e1pido, polic\u00eda, hay gente saliendo de Madrid!\u00bb.","121":"Si Franco \u2013mucho m\u00e1s querido por el pueblo en su \u00e9poca que el soplagaitas ileg\u00edtimo que gobierna hoy\u2013 osa decretar un confinamiento o registrar veh\u00edculos en busca de maletas, le faltan piernas para salir corriendo de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/GP1gyDEEng","122":"Las urgencias \"colapsadas\" de Madrid. (Hospital P\u00fablico \"La Princesa\") https:\/\/t.co\/falgifgpfm","123":"\u00a1Todos a la calle el lunes para exigir la dimisi\u00f3n inmediata de este gobierno criminal! \u00a1Por todo Madrid y toda Espa\u00f1a, con la bandera nacional contra los enemigos de la naci\u00f3n, del estado, de la democracia y de nuestra libertad! https:\/\/t.co\/FQHv2yDK10","124":"En 48 h. m\u00e1s de 1.000 inmigrantes ilegales han invadido nuestras costas (Almer\u00eda, Granada, Murcia, Alicante, Baleares, Canarias, Melilla...).\n\nSeg\u00fan fuentes de Cruz Roja, m\u00e1s del 5% llegan contagiados con coronavirus, pero ahora lo importante es controlar las fronteras de Madrid. https:\/\/t.co\/V7eCDCr6Id","125":"Emocionado rindo homenaje a la presidente A\u00f1ez y al gobierno de transici\u00f3n boliviano por este maravilloso acto en honor de los militares que abatieron al terrorista comunista argentino Guevara que pagado por Cuba y la URSS aterrorizaba a la poblaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/7zEf3fPMmV","126":"\u00bfPor qu\u00e9 no elecciones, Gabilondo? Las perd\u00e9is, cierto, pero aun as\u00ed, casi estar\u00e1s m\u00e1s seguro ah\u00ed en una oposici\u00f3n vaga que vive de la agresi\u00f3n de S\u00e1nchez a Ayuso que aliado al traidorzuelo sin car\u00e1cter de @ignacioaguado que te la va a jugar tambi\u00e9n a ti m\u00e1s pronto que tarde. https:\/\/t.co\/YU2Ef4UaRm","127":"https:\/\/t.co\/dDOEd7hUtg Honor a un franc\u00e9s que quer\u00eda a la Espa\u00f1a verdadera\nMuere Jo\u00adseph P\u00e9\u00adrez, his\u00adpa\u00adnis\u00adta que re\u00adt\u00f3 a la Le\u00adyen\u00adda Ne\u00adgra.","128":"Que el Consejo de Ministros para secuestrar Madrid tuviera que retrasarse cuatro horas el viernes porque parte del gobierno se hab\u00eda ido ya de puente el jueves por la tarde dice mucho de esta banda de vagos, ineptos y malhechores que solo muestran dedicaci\u00f3n para hacer da\u00f1o.","129":"S\u00e1nchez y muchos de sus c\u00f3mplices jam\u00e1s podr\u00e1n volver a pasear por Madrid. https:\/\/t.co\/t9G3dSLXnO","130":"Queda cierto clero cat\u00f3lico que no parece desayunar con Soros, comer con Maduro, cenar con XiJiping y rezar con mandil en Bilderberg.\n\nExjefe de doctrina del Vaticano: las elecciones en EEUU decidir\u00e1n si la \u2018democracia\u2019 o la \u2018dictadura\u2019 lideran el mundo \n\nhttps:\/\/t.co\/7u0lkG06qJ","131":"@vladimirpadrino #Venezuela. entre Criminales se vitorean.Para eso quedaste GUACHIMAN DE NARCOS, para alabar a asesinos comunistas y NarcoTiranos. Q PATETICO ERES. X cierto, comunista q se precia de serlo, no tiene a sus hijos VIVIENDO A TODO DAR EN MADRID...lastima, el Covid les cerro las Disco","132":"El Gobierno ha desplegado m\u00e1s de 7.000 agentes de @Policia y @GuardiaCivil para controlar los accesos de #Madrid.\n\nPara controlar las fronteras de #Ceuta y #Melilla son incapaces de dedicar ni 500 agentes.\n\n106 veces m\u00e1s control para los madrile\u00f1os que para la inmigraci\u00f3n ilegal.","133":"El gobierno espa\u00f1ol exaltando asesinos. Toma nota @realDonaldTrump @POTUS https:\/\/t.co\/2fIPGAAVex","134":"\u00a1Hasta el final! \n\nVox vuelve a reclamar a la Euroc\u00e1mara el cese de Puigdemont, Com\u00edn y Ponsat\u00ed https:\/\/t.co\/f1C4TBYEiy","135":"El gobierno de las mafias que solo sirve para perseguir y reprimir a los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/pVHipMxNaP","136":"Vaya huevazos tienen, que les cobr\u00e1is 13.500\u20ac por el master de El Pa\u00eds y luego los ten\u00e9is 12 meses de pr\u00e1cticas.\n\nhttps:\/\/t.co\/3mJixLeCv1","137":"Las elecciones generales de 1936 fueron fraudulentas, seg\u00fan han demostrado \u00c1lvarez Tard\u00edo y Villa. Si la campa\u00f1a electoral de Pablo Iglesias en 2019 se bas\u00f3 en una mentira, la historia se repite. Memoria democr\u00e1tica.","138":"Hay m\u00e1s polic\u00edas en la frontera de Madrid con Guadalajara que en la de Marruecos con Espa\u00f1a.","139":"El se\u00f1or S\u00e1nchez es un presidente que sostiene a un cad\u00e1ver pol\u00edtico. https:\/\/t.co\/UJxTqE1Aho","140":":backhand_index_pointing_right:Cuando un verdadero Presidente de Espa\u00f1a habla:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:Toca defender nuestro Pa\u00eds porque el futuro de nuestros hijos depende de ello:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:Yo no quiero ver Espa\u00f1a convertida en Venezuela y TU:exclamation_question_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:Todos con @Santi_ABASCAL Todos con @vox_es :double_exclamation_mark_selector: https:\/\/t.co\/rOhdY3yJtb","141":"A ver si en el TC se enteran de que su deber es proteger los derechos de los espa\u00f1oles. \n\nY si no van a hacerlo, que dimitan, o que se preparen para asumir sus responsabilidades.\n\nSe acab\u00f3 la impunidad","142":"He dado instrucciones de recurrir ante el Tribunal Constitucional el ilegal estado de alarma decretado hoy por el gobierno de las mafias.\n\n\u00a1En la calle, en los parlamentos y en los tribunales, siempre Espa\u00f1a y Libertad!","143":"El presidente @jairbolsonaro tiene toda la raz\u00f3n aplausos :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/9ccLMpLPbR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true},"created_at":{"0":"2020-10-10 21:32:10","1":"2020-10-10 21:24:16","2":"2020-10-10 21:20:24","3":"2020-10-10 21:20:16","4":"2020-10-10 21:20:02","5":"2020-10-10 21:18:42","6":"2020-10-10 21:15:05","7":"2020-10-10 21:08:43","8":"2020-10-10 21:06:44","9":"2020-10-10 21:02:13","10":"2020-10-10 21:01:43","11":"2020-10-10 20:51:33","12":"2020-10-10 20:51:26","13":"2020-10-10 20:51:17","14":"2020-10-10 20:35:08","15":"2020-10-10 20:16:53","16":"2020-10-10 20:11:24","17":"2020-10-10 20:05:58","18":"2020-10-10 20:05:16","19":"2020-10-10 19:53:53","20":"2020-10-10 19:48:11","21":"2020-10-10 19:45:53","22":"2020-10-10 19:43:46","23":"2020-10-10 19:33:01","24":"2020-10-10 19:32:51","25":"2020-10-10 19:22:51","26":"2020-10-10 18:41:02","27":"2020-10-10 18:38:51","28":"2020-10-10 18:19:06","29":"2020-10-10 18:15:15","30":"2020-10-10 18:11:28","31":"2020-10-10 18:11:12","32":"2020-10-10 18:10:55","33":"2020-10-10 18:10:17","34":"2020-10-10 18:05:17","35":"2020-10-10 18:04:30","36":"2020-10-10 18:04:11","37":"2020-10-10 18:03:43","38":"2020-10-10 18:03:19","39":"2020-10-10 18:02:31","40":"2020-10-10 17:41:40","41":"2020-10-10 17:38:55","42":"2020-10-10 16:25:41","43":"2020-10-10 16:24:54","44":"2020-10-10 16:24:32","45":"2020-10-10 16:24:13","46":"2020-10-10 16:23:49","47":"2020-10-10 16:23:23","48":"2020-10-10 16:23:17","49":"2020-10-10 16:23:03","50":"2020-10-10 16:22:26","51":"2020-10-10 16:22:10","52":"2020-10-10 16:06:00","53":"2020-10-10 15:59:38","54":"2020-10-10 15:58:59","55":"2020-10-10 15:56:38","56":"2020-10-10 15:49:41","57":"2020-10-10 15:49:32","58":"2020-10-10 14:40:27","59":"2020-10-10 13:31:43","60":"2020-10-10 13:22:30","61":"2020-10-10 13:22:18","62":"2020-10-10 13:21:57","63":"2020-10-10 13:21:16","64":"2020-10-10 13:18:25","65":"2020-10-10 13:14:57","66":"2020-10-10 13:14:51","67":"2020-10-10 13:11:49","68":"2020-10-10 12:23:34","69":"2020-10-10 11:08:43","70":"2020-10-10 11:08:34","71":"2020-10-10 11:08:26","72":"2020-10-10 11:04:41","73":"2020-10-10 11:01:51","74":"2020-10-10 11:00:04","75":"2020-10-10 10:59:54","76":"2020-10-10 10:16:46","77":"2020-10-10 10:15:11","78":"2020-10-10 10:15:01","79":"2020-10-10 10:14:09","80":"2020-10-10 10:00:44","81":"2020-10-10 10:00:38","82":"2020-10-10 09:49:58","83":"2020-10-10 09:49:33","84":"2020-10-10 09:48:35","85":"2020-10-10 09:47:37","86":"2020-10-10 09:46:52","87":"2020-10-10 09:38:59","88":"2020-10-10 09:37:45","89":"2020-10-10 09:31:42","90":"2020-10-10 09:31:21","91":"2020-10-10 09:30:12","92":"2020-10-10 09:29:02","93":"2020-10-10 09:23:48","94":"2020-10-10 09:17:20","95":"2020-10-10 09:14:39","96":"2020-10-10 09:11:59","97":"2020-10-10 09:09:00","98":"2020-10-10 09:01:33","99":"2020-10-10 09:00:54","100":"2020-10-10 08:51:53","101":"2020-10-10 08:48:57","102":"2020-10-10 08:43:05","103":"2020-10-10 08:40:42","104":"2020-10-10 08:27:42","105":"2020-10-10 08:27:33","106":"2020-10-10 08:27:19","107":"2020-10-10 08:26:52","108":"2020-10-10 08:24:38","109":"2020-10-10 08:21:03","110":"2020-10-10 08:20:18","111":"2020-10-10 08:19:55","112":"2020-10-10 08:14:43","113":"2020-10-10 08:08:53","114":"2020-10-10 08:08:34","115":"2020-10-10 08:07:37","116":"2020-10-10 08:06:53","117":"2020-10-10 08:00:24","118":"2020-10-10 07:58:13","119":"2020-10-10 07:47:02","120":"2020-10-10 07:29:49","121":"2020-10-10 07:29:03","122":"2020-10-10 07:28:19","123":"2020-10-10 07:25:28","124":"2020-10-10 07:22:42","125":"2020-10-10 07:18:02","126":"2020-10-10 07:17:52","127":"2020-10-10 07:09:07","128":"2020-10-10 06:32:27","129":"2020-10-10 05:55:23","130":"2020-10-10 05:54:59","131":"2020-10-10 02:53:40","132":"2020-10-10 02:37:30","133":"2020-10-10 02:36:40","134":"2020-10-10 02:36:13","135":"2020-10-10 02:36:00","136":"2020-10-10 02:35:08","137":"2020-10-10 02:34:22","138":"2020-10-10 02:33:29","139":"2020-10-10 02:33:17","140":"2020-10-10 02:33:03","141":"2020-10-10 02:29:46","142":"2020-10-10 02:29:33","143":"2020-10-10 02:28:02"},"retweet_count":{"0":1479,"1":538,"2":34,"3":73,"4":663,"5":998,"6":260,"7":74,"8":104,"9":148,"10":3712,"11":69,"12":53,"13":304,"14":507,"15":64,"16":2318,"17":343,"18":1459,"19":134,"20":72,"21":4,"22":448,"23":40,"24":37,"25":1917,"26":148,"27":231,"28":4891,"29":306,"30":74,"31":1055,"32":153,"33":26,"34":11,"35":18,"36":1417,"37":2928,"38":1358,"39":262,"40":77,"41":83,"42":38,"43":2997,"44":87,"45":33,"46":70,"47":255,"48":1856,"49":1334,"50":778,"51":14,"52":52,"53":22,"54":1775,"55":78,"56":8,"57":2390,"58":29,"59":501,"60":1285,"61":4924,"62":41,"63":436,"64":142,"65":35,"66":22,"67":260,"68":60,"69":110,"70":63,"71":240,"72":165,"73":64,"74":22,"75":865,"76":136,"77":217,"78":51,"79":2363,"80":9918,"81":930,"82":14,"83":912,"84":19,"85":107,"86":124,"87":22,"88":80,"89":50,"90":105,"91":50,"92":74,"93":44,"94":55,"95":631,"96":1788,"97":778,"98":3681,"99":77,"100":19,"101":30,"102":165,"103":592,"104":29,"105":24,"106":618,"107":19,"108":1071,"109":3707,"110":544,"111":109,"112":3180,"113":9,"114":66,"115":4097,"116":1775,"117":47,"118":86,"119":43,"120":311,"121":49,"122":2240,"123":1255,"124":2355,"125":529,"126":64,"127":22,"128":2134,"129":2156,"130":448,"131":101,"132":6265,"133":112,"134":442,"135":2010,"136":536,"137":968,"138":5380,"139":102,"140":125,"141":2699,"142":5980,"143":161},"favorite_count":{"0":0,"1":1348,"2":0,"3":0,"4":1412,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":664,"15":101,"16":0,"17":0,"18":0,"19":340,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":71,"25":0,"26":147,"27":225,"28":0,"29":656,"30":123,"31":0,"32":0,"33":46,"34":26,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":170,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":63,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":34,"52":68,"53":0,"54":0,"55":200,"56":0,"57":0,"58":54,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":273,"65":0,"66":0,"67":472,"68":163,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":221,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":186,"89":0,"90":0,"91":0,"92":224,"93":50,"94":0,"95":0,"96":0,"97":1771,"98":0,"99":0,"100":84,"101":85,"102":337,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":33,"108":0,"109":0,"110":0,"111":186,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":3871,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":2505,"124":0,"125":0,"126":139,"127":72,"128":0,"129":0,"130":849,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[6,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y8NxWzo1UR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abalosmeco\/status\/1314894908738670592","display_url":"twitter.com\/abalosmeco\/sta\u2026","indices":[221,244]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaSesIlles","name":"Manuela Ca\u00f1adas. \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":963361805753114624,"id_str":"963361805753114624","indices":[3,19]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[21,32]},{"screen_name":"largocaballerof","name":"Fund Largo Caballero","id":1203301975,"id_str":"1203301975","indices":[33,49]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[50,55]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelBaena5","name":"\u00c1ngel Baena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2214400676,"id_str":"2214400676","indices":[3,15]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[17,28]},{"screen_name":"largocaballerof","name":"Fund Largo Caballero","id":1203301975,"id_str":"1203301975","indices":[29,45]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[46,51]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y8NxWzo1UR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abalosmeco\/status\/1314894908738670592","display_url":"twitter.com\/abalosmeco\/sta\u2026","indices":[188,211]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[24,31]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"IlegalizacionDeVox","indices":[18,37]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[57,64]},{"text":"gobierno","indices":[110,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agencia6news","name":"Agencia 6 News","id":1150946438358212609,"id_str":"1150946438358212609","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReaccionarioEsp","name":"\u2b50 Reaccionario Franco \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4","id":1126044313643835393,"id_str":"1126044313643835393","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[15,29]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[14,28]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[14,28]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[35,49]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NZZ","name":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung","id":14273050,"id_str":"14273050","indices":[256,260]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QirjHccaFi","expanded_url":"https:\/\/www.nzz.ch\/meinung\/eine-eu-finanzhilfe-fuer-spanien-ist-derzeit-nicht-verantwortbar-ld.1579042?mktcid=smsh&mktcval=Twitter","display_url":"nzz.ch\/meinung\/eine-e\u2026","indices":[228,251]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"gobiernodimisi\u00f3n","indices":[222,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yijKFmkPQD","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/AzZtxj1BUNM","display_url":"youtu.be\/AzZtxj1BUNM","indices":[242,265]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanesavallejo3","name":"Vanessa Vallejo","id":429400896,"id_str":"429400896","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[33,48]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315017712230453253,"id_str":"1315017712230453253","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_hpFrX0AU4GS5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_hpFrX0AU4GS5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YKY4xK3Fdr","display_url":"pic.twitter.com\/YKY4xK3Fdr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1315017732027543552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoynicaraguaZ","name":"SoyNicaragua","id":1105551646124376068,"id_str":"1105551646124376068","indices":[3,17]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[19,27]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BotCaido","name":"CEO of Liberalismo Conservador - Fachautismo","id":1248349016229908480,"id_str":"1248349016229908480","indices":[3,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[14,29]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[14,28]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[25,39]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[59,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BC6nWn6DJe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fdisenso\/status\/1314983979938967556","display_url":"twitter.com\/fdisenso\/statu\u2026","indices":[137,160]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h3igmkp7Ai","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/soynicaraguaz\/status\/1233875655726682113","display_url":"twitter.com\/soynicaraguaz\/\u2026","indices":[110,133]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l47JZBsyeN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/soynicaraguaz\/status\/1233875625229914112","display_url":"twitter.com\/soynicaraguaz\/\u2026","indices":[278,301]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bwPsbjyR4N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1314956361277603841","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[225,248]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/od56sdOTSy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alejandro_vara\/status\/1314923194701225984","display_url":"twitter.com\/alejandro_vara\u2026","indices":[22,45]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6TAxXoygbJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lahijadeaugusto\/status\/1314933958031933443","display_url":"twitter.com\/lahijadeaugust\u2026","indices":[192,215]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioLuri","name":"Gregorio Luri","id":64193227,"id_str":"64193227","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LnTesjLOz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gregorioluri\/status\/1314868997817602048","display_url":"twitter.com\/gregorioluri\/s\u2026","indices":[31,54]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lahijadeaugusto","name":"Julia Escobar","id":260343812,"id_str":"260343812","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garcia de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JwwzfCxk0a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1314901357246197766","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[265,288]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Economaalainte1","name":"Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1065906261588353029,"id_str":"1065906261588353029","indices":[3,19]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[21,26]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franchosa","name":"Tony Franchosa","id":123841404,"id_str":"123841404","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1314815920955691008,"id_str":"1314815920955691008","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8qHSmXkAA-ING.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej8qHSmXkAA-ING.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QRdCJFlIFf","display_url":"pic.twitter.com\/QRdCJFlIFf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hughes_hu\/status\/1314815924080390144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314815924080390144,"source_status_id_str":"1314815924080390144","source_user_id":299741966,"source_user_id_str":"299741966"}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHFmNVzSuy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PulgadeTriana\/status\/1314963842733092864","display_url":"twitter.com\/PulgadeTriana\/\u2026","indices":[48,71]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CPEREZANDUJAR","name":"Carmen P\u00e9rez And\u00fajar \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":622122829,"id_str":"622122829","indices":[3,17]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"EspanaSaleALaCalle","indices":[43,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alternativa_VOX","name":"Alternativa VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":698888254943338497,"id_str":"698888254943338497","indices":[3,19]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nzkZov9Uuu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santo_dary\/status\/1314918845702955008","display_url":"twitter.com\/santo_dary\/sta\u2026","indices":[66,89]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ztWmHGBRNl","expanded_url":"https:\/\/theobjective.com\/cuba-la-ue-reanudaran-dialogo-politico","display_url":"theobjective.com\/cuba-la-ue-rea\u2026","indices":[256,279]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Nicaragua","indices":[21,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"denunciasNicar2","name":"denunciasNicaragua","id":1019729716796895232,"id_str":"1019729716796895232","indices":[3,19]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[1,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jk98lw3dnz","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/latinoamerica\/2020-10-10\/ordenan-la-libertad-del-expresidente-de-colombia-alvaro-uribe-6668636\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[246,269]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Atomic1961","name":"Atomic Silver","id":835862414667223041,"id_str":"835862414667223041","indices":[3,14]},{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[16,25]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GZg8TAL8uI","expanded_url":"https:\/\/fundaciondisenso.org\/2020\/10\/08\/tiempo-de-disenso\/","display_url":"fundaciondisenso.org\/2020\/10\/08\/tie\u2026","indices":[240,263]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealDmtr","name":"Mr M\u00f1z","id":295155656,"id_str":"295155656","indices":[3,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[14,29]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealDmtr","name":"Mr M\u00f1z","id":295155656,"id_str":"295155656","indices":[3,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[14,29]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j8be1tIuCu","expanded_url":"http:\/\/www.enjaendonderesisto.es\/firmas-invitadas\/franco-con-hormonas?fbclid=IwAR0RlBLEX88ksXNBxnus1J3OjMG2A6AodQKYAnEVe_CHFGF5sl-eOmXV79g#.X4GkiHzTxCB.twitter","display_url":"enjaendonderesisto.es\/firmas-invitad\u2026","indices":[255,278]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[41,48]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[50,64]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"diadelahispanidad","indices":[95,113]},{"text":"12octubre","indices":[115,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[40,47]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"12Oct","indices":[124,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[48,62]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[73,80]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carballo9","name":"Carballo","id":827999721843281920,"id_str":"827999721843281920","indices":[3,13]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[15,29]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaodirdaM","name":"Mauro Contreras","id":16750841,"id_str":"16750841","indices":[3,13]},{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[15,24]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[25,35]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[74,84]}],"urls":[],"media":[{"id":1314871750971338758,"id_str":"1314871750971338758","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314871750971338758\/pu\/img\/Xe24pgACC7_n-AZ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314871750971338758\/pu\/img\/Xe24pgACC7_n-AZ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taXcGwgiXk","display_url":"pic.twitter.com\/taXcGwgiXk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FDisenso\/status\/1314871927383756800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314871927383756800,"source_status_id_str":"1314871927383756800","source_user_id":1303273742769029121,"source_user_id_str":"1303273742769029121"}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cbz664LYCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elconfidencial\/status\/1314848141208940544","display_url":"twitter.com\/elconfidencial\u2026","indices":[93,116]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lcorujos","name":"Luis Corujo","id":1460354316,"id_str":"1460354316","indices":[3,12]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merlufer","name":"Mercedes Ferrer","id":170537243,"id_str":"170537243","indices":[3,12]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vyMGHBFrys","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/sanchez-encierra-madrilenos-pero-escapa-hoy-portugal-junto-diez-ministros-6261805?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602305665","display_url":"okdiario.com\/espana\/sanchez\u2026","indices":[101,124]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[30,44]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GeorgeBorges","name":"GeorgeBorges","id":17447524,"id_str":"17447524","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1314864366974652416,"id_str":"1314864366974652416","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9WLOFX0AAu02y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9WLOFX0AAu02y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c6LlwnWPHd","display_url":"pic.twitter.com\/c6LlwnWPHd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GeorgeBorges\/status\/1314864373521952768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314864373521952768,"source_status_id_str":"1314864373521952768","source_user_id":17447524,"source_user_id_str":"17447524"}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]},{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[15,29]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[3,17]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carballo9","name":"Carballo","id":827999721843281920,"id_str":"827999721843281920","indices":[3,13]},{"screen_name":"Herzogoff","name":"Andr\u00e9s Herzog","id":192618456,"id_str":"192618456","indices":[15,25]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herzogoff","name":"Andr\u00e9s Herzog","id":192618456,"id_str":"192618456","indices":[30,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yu6ySlM1Ya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Herzogoff\/status\/1314466388854087680","display_url":"twitter.com\/Herzogoff\/stat\u2026","indices":[281,304]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepito_garca","name":"Pepito Garc\u00eda","id":851749147,"id_str":"851749147","indices":[3,16]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SL_Brandoni","name":"Sergei L. Brandoni","id":906782590560030722,"id_str":"906782590560030722","indices":[3,15]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuchillm","name":"Luisa","id":136389648,"id_str":"136389648","indices":[3,12]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NboJNIyuYQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RunRunesWeb\/status\/1314855783142772736","display_url":"twitter.com\/RunRunesWeb\/st\u2026","indices":[281,304]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarianoPlanells","name":"Mariano Planells","id":86572499,"id_str":"86572499","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2g7CSm2b3","expanded_url":"https:\/\/mirdig.wordpress.com\/2020\/10\/10\/los-pobres-e-ignorantes-son-carne-de-podemos\/","display_url":"mirdig.wordpress.com\/2020\/10\/10\/los\u2026","indices":[66,89]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiMar19872003","name":"Mi_Mar","id":1219722198207864832,"id_str":"1219722198207864832","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qAhoyQIxP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1314626434930008064","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[112,135]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daniel_portero","name":"Daniel Portero","id":2211902350,"id_str":"2211902350","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRng8cgA7E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1314685990120894464","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[275,298]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carinho9","name":"Carolina \u05e1\u05e4\u05e8\u05d3\u05d9","id":59270995,"id_str":"59270995","indices":[3,12]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0i7Kni5ey5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bjorkbrodern\/status\/1314281568882524161","display_url":"twitter.com\/bjorkbrodern\/s\u2026","indices":[10,33]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314850388152070144,"id_str":"1314850388152070144","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9Jdi6WsAADhbq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9Jdi6WsAADhbq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/516uzanqZJ","display_url":"pic.twitter.com\/516uzanqZJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1314850395907293189\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":784,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":644,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":784,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1cgf6bCvf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/monasterior\/status\/1314505174044545024","display_url":"twitter.com\/monasterior\/st\u2026","indices":[183,206]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilviaSanz_","name":"Silvia Sanz","id":1392087342,"id_str":"1392087342","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]},{"screen_name":"SinComplejos_","name":"DIGNIDAD","id":239616089,"id_str":"239616089","indices":[35,49]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilviaSanz_","name":"Silvia Sanz","id":1392087342,"id_str":"1392087342","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[17,31]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[40,56]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miotroyo2parte","name":"Mi otro yo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3091560148,"id_str":"3091560148","indices":[3,18]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcAIp46HG1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eduardoinda\/status\/1314842092397563904","display_url":"twitter.com\/eduardoinda\/st\u2026","indices":[130,153]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/USQ9iO27rX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfonso_ussia\/status\/1314683660029890561","display_url":"twitter.com\/alfonso_ussia\/\u2026","indices":[281,304]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GeorgeBorges","name":"GeorgeBorges","id":17447524,"id_str":"17447524","indices":[3,16]},{"screen_name":"IgnatiusFarray","name":"Ignatius Farray","id":791198196,"id_str":"791198196","indices":[18,33]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[71,84]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DCJ1946","name":"DCJ1946","id":1272102330,"id_str":"1272102330","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OOxxlVCygk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1314628032250941443","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[36,59]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vane_Losada","name":"Vanessa P. Losada \ud83d\udda4\ud83d\udc94","id":244027861,"id_str":"244027861","indices":[3,15]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanerpf","name":"Juan E. Pfl\u00fcger","id":522536930,"id_str":"522536930","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pzFquxj8ij","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InigovanEyck\/status\/1314587385489915904","display_url":"twitter.com\/InigovanEyck\/s\u2026","indices":[80,103]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doskitkat","name":"C&Co\ud83d\udc1d","id":303419420,"id_str":"303419420","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1314679118882123779,"id_str":"1314679118882123779","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314679118882123779\/pu\/img\/_2Qf_6KuQdySAWON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314679118882123779\/pu\/img\/_2Qf_6KuQdySAWON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/falgifgpfm","display_url":"pic.twitter.com\/falgifgpfm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doskitkat\/status\/1314679154755997698\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314679154755997698,"source_status_id_str":"1314679154755997698","source_user_id":303419420,"source_user_id_str":"303419420"}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQHv2yDK10","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1314615553089249280","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[230,253]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[206,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YU2Ef4UaRm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_ser\/status\/1314678907048689664","display_url":"twitter.com\/la_ser\/status\/\u2026","indices":[277,300]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDOEd7hUtg","expanded_url":"http:\/\/tinyurl.com\/y6qlvtl2","display_url":"tinyurl.com\/y6qlvtl2","indices":[0,23]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7u0lkG06qJ","expanded_url":"https:\/\/www.lifesitenews.com\/news\/exjefe-de-doctrina-del-vaticano-las-elecciones-estadounidenses-decidiran-si-la-democracia-o-la-dictadura-lideran-el-mundo","display_url":"lifesitenews.com\/news\/exjefe-de\u2026","indices":[256,279]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[34,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TAMARA_SUJU","name":"Tamara Suju","id":80047141,"id_str":"80047141","indices":[3,15]},{"screen_name":"vladimirpadrino","name":"Vladimir Padrino L.","id":447667853,"id_str":"447667853","indices":[17,33]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[119,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[64,72]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[75,88]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[65,81]},{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[82,88]}],"urls":[],"media":[{"id":1314646809856413699,"id_str":"1314646809856413699","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6QTuqXkAMcVL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6QTuqXkAMcVL9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2fIPGAAVex","display_url":"pic.twitter.com\/2fIPGAAVex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ipeutrera\/status\/1314646815078309889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":828,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":469,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1104,"h":1600,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314646815078309889,"source_status_id_str":"1314646815078309889","source_user_id":889205554660483073,"source_user_id_str":"889205554660483073"}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f1C4TBYEiy","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/politica\/20201009\/483963539131\/vox-vuelve-a-reclamar-a-la-eurocamara-el-cese-de-puigdemont-comin-y-ponsati.html","display_url":"lavanguardia.com\/politica\/20201\u2026","indices":[113,136]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"90248a","name":"Noventa","id":946491668437590016,"id_str":"946491668437590016","indices":[3,10]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VidalQuadras","name":"Alejo Vidal-Quadras","id":166100601,"id_str":"166100601","indices":[3,16]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eligorricho","name":"Irene Gorricho.\ud83d\udc9a","id":182312550,"id_str":"182312550","indices":[3,15]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juan_diaz12","name":"Juan Carlos D\u00edaz","id":224724939,"id_str":"224724939","indices":[3,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[31,45]}],"urls":[]}}}