{"screen_name":{"0":"JL_MDesconocido","1":"JL_MDesconocido","2":"JL_MDesconocido","3":"JL_MDesconocido","4":"JL_MDesconocido"},"tweet_id":{"0":1314888389385236484,"1":1314883158224048133,"2":1314851598301114369,"3":1314847617600323585,"4":1314846595196899328},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"@gabrielotomate Lo has clavado....","1":"El Cuentecillo de la Ciudad Confinada\nhttps:\/\/t.co\/d1P9oI4mAG https:\/\/t.co\/bDIYQwDxVA","2":"@LichVyS \u00bfEntonces quiere usted decir que Suecia es m\u00e1s corrupta que Espa\u00f1a o Argentina?","3":"@Gondav28 Y \u00bfen Suecia tambi\u00e9n...?","4":"Creo que es evidente.... https:\/\/t.co\/NLibjdTgAh https:\/\/t.co\/VuMHivgwvT"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 11:19:56","1":"2020-10-10 10:59:08","2":"2020-10-10 08:53:44","3":"2020-10-10 08:37:55","4":"2020-10-10 08:33:51"},"retweet_count":{"0":0,"1":91,"2":0,"3":0,"4":384},"favorite_count":{"0":4,"1":290,"2":13,"3":20,"4":709},"user_location":{"0":"Valladolid Espa\u00f1a","1":"Valladolid Espa\u00f1a","2":"Valladolid Espa\u00f1a","3":"Valladolid Espa\u00f1a","4":"Valladolid Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","1":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","2":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","3":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","4":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielotomate","name":"gabriel","id":782899855,"id_str":"782899855","indices":[0,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1P9oI4mAG","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/qCLwOqXQ9g4","display_url":"youtu.be\/qCLwOqXQ9g4","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1314883147889348609,"id_str":"1314883147889348609","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9nQacXkAEE6oX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9nQacXkAEE6oX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bDIYQwDxVA","display_url":"pic.twitter.com\/bDIYQwDxVA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1314883158224048133\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LichVyS","name":"Lich","id":1283473034058387458,"id_str":"1283473034058387458","indices":[0,8]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NLibjdTgAh","expanded_url":"https:\/\/ourworldindata.org\/coronavirus-data-explorer?zoomToSelection=true&time=2020-07-14..latest&country=ESP~SWE~ARG~NIC~BOL~BLR&region=World&casesMetric=true&interval=smoothed&perCapita=true&smoothing=7&pickerMetric=total_deaths&pickerSort=desc","display_url":"ourworldindata.org\/coronavirus-da\u2026","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1314846549415997440,"id_str":"1314846549415997440","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9F-GgWsAA4j0Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9F-GgWsAA4j0Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VuMHivgwvT","display_url":"pic.twitter.com\/VuMHivgwvT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1314846595196899328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1288,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":755,"resize":"fit"}}}]}}}