{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica","13":"LaVozIberica","14":"LaVozIberica","15":"LaVozIberica","16":"LaVozIberica","17":"LaVozIberica","18":"LaVozIberica","19":"LaVozIberica","20":"LaVozIberica","21":"LaVozIberica","22":"LaVozIberica","23":"LaVozIberica","24":"LaVozIberica","25":"LaVozIberica","26":"LaVozIberica","27":"LaVozIberica","28":"LaVozIberica","29":"LaVozIberica","30":"LaVozIberica","31":"LaVozIberica","32":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1315069744807120898,"1":1315069694362161153,"2":1315069622929027072,"3":1315069587080253441,"4":1315069516582391808,"5":1315069457623060480,"6":1315069402283413504,"7":1315069281709764611,"8":1315069150826500112,"9":1315069090504093701,"10":1315069053384392705,"11":1315068850736635905,"12":1315068005647290368,"13":1315066726242029569,"14":1315066673930661889,"15":1315048492155514881,"16":1315044353300144130,"17":1315043070149300226,"18":1315037418031132678,"19":1315037304218624000,"20":1315005034581700608,"21":1314993286973739010,"22":1314991888739569665,"23":1314981984230404096,"24":1314953911875362817,"25":1314913046209404934,"26":1314912947244797952,"27":1314909372523388930,"28":1314909317515091969,"29":1314909188934578178,"30":1314879359581409280,"31":1314879262592249858,"32":1314838041509453825},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true},"text":{"0":"@Forodhistoria @troyanohorse 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","1":"@colinrivas @SOLD4DO_17 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","2":"@EFEnoticias 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","3":"@elentirvigo @meloinvento044 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","4":"@Sagradb4943 @policia @guardiacivil 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","5":"@Air__Sev__T_9_ 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","6":"@ChovaresXP 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","7":"@FrazaoPs 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","8":"@AdrianBelaza 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","9":"@ElDiestro_ 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","10":"@pytu111caba 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","11":"@rumbopropio 12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","12":"Los militares que capturaron al \u00abChe\u00bb son homenajeados como h\u00e9roes en Bolivia.\nhttps:\/\/t.co\/CZLOnPTXAY","13":"El Supremo determina que militares y guardias civiles est\u00e1n obligados a desobedecer \u00f3rdenes ilegales https:\/\/t.co\/dJ9pzDC5lq","14":"(Tramposos, farsantes y canallas) El Gobierno us\u00f3 datos del 4 de octubre para justificar la alarma en Madrid https:\/\/t.co\/7QBTpZpDm0","15":"Gansterismo pol\u00edtico: El juez del \u2018caso Dina\u2019 est\u00e1 sufriendo una campa\u00f1a de desprestigio y amenazas de muerte, organizada por el gobierno frentepopulista de Pedro S\u00e1nchez y Pablo Iglesias\u2026\n\nhttps:\/\/t.co\/tD8BN1UI7u https:\/\/t.co\/tRrgNaDDGj","16":"@tseguralopez @carrion_maje Mal de muchos... epidemia!!!!!","17":"@tseguralopez @carrion_maje Me alegro por ti. VOx es una estafa piramidal, un enga\u00f1abobos, ret\u00f3rica vac\u00eda, palabrer\u00eda hueca para regalarle el o\u00eddo a espa\u00f1oles decentes. Su \u00fanico objetivo (el de sus dirigentes) es entrar en las instituciones para parasitar de nuestros impuestos.","18":"Lo tiene dif\u00edcil el @PSOE para blanquear su historia: \n\nEl 4 de Julio de 1934, Indalecio Prieto sac\u00f3 una pistola y apunt\u00f3 a Jaime Oriol de la CEDA, coalici\u00f3n de derechas que aunque ganaron las elecciones no ten\u00edan permitido gobernar por los socialistas. https:\/\/t.co\/LYkb3SDimt","19":"@tseguralopez @carrion_maje Tu l\u00f3gica, amiga, es \"aplastante\"... Ni Arist\u00f3teles llegar\u00eda a tales conclusiones, s\u00f3lo mentes privilegiadas como las de los seguidores de VOX... Adem\u00e1s de entrar en debates y peleas est\u00e9riles con \"podemos\" \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s hacen Abascal y sus oligarcas y caciques?","20":"\u00bfSolidaridad obligatoria o solidaridad voluntaria? \u00a1Solidaridad obligatoria, faltar\u00eda m\u00e1s! y adem\u00e1s que paguen m\u00e1s los que m\u00e1s tienen, que paguen los ricos\u2026\nhttps:\/\/t.co\/KVSfXagyPl https:\/\/t.co\/1xBQkx4Evs","21":"Los economistas se mofan de Pedro S\u00e1nchez por no saber ni sumar en TV: \"\u00bfC\u00f3mo puede meter la pata as\u00ed?\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/9mOGRlsF25","22":"Venezuela: la corrupci\u00f3n y la ineptitud chavista han matado a una gran potencia petrolera\nhttps:\/\/t.co\/JZXBX7VoZy https:\/\/t.co\/pHttvBLMXJ","23":"Y\u2026 Mike Pence venci\u00f3 a Kamala Harris\nhttps:\/\/t.co\/WHGCbc0fTp https:\/\/t.co\/B2cvh1pwo3","24":"12 de octubre: La hispanofobia de la izquierda y el complejo de culpa e inferioridad de la derecha boba\u2026\nhttps:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","25":"El Che fue un asesino psic\u00f3pata. \u00bfEst\u00e1 usted justificando, como el Che, que el asesinato pol\u00edtico es l\u00edcito? \u00bfEst\u00e1 usted justificando sus cientos de v\u00edctimas directas? En fin... Si es as\u00ed, entiendo su falta de pudor para pactar con el entorno de ETA. https:\/\/t.co\/6R3OwENdqc","26":"Hoy se cumplen 53 a\u00f1os que dej\u00f3 este mundo un hijolagranputa... \n53 a\u00f1os despu\u00e9s... Millones de lerdos, ponen su careto en camisetas, banderitas y le comen el nardo a este racista asesino y xen\u00f3fobo. https:\/\/t.co\/y5eJfXFNx9","27":"C\u00f3mo desmontar el chiringuito feminista en 1 minuto :upside-down_face: https:\/\/t.co\/nZJY6eoeTr https:\/\/t.co\/ayPko1iKpM","28":"Lo que no te ense\u00f1aron en los medios pero que ya todos sab\u00edamos. Pedro S\u00e1nchez es un imb\u00e9cil e incompetente que no sabe comportarse debidamente. \u00bfC\u00f3mo te sentir\u00edas s\u00ed te crees el mejor y haces el rid\u00edculo de la peor forma? https:\/\/t.co\/IbiGBsJ5s9","29":"Pudo haber dado sus primeras patadas al bal\u00f3n en Roma mientras rodaba una parte del western \u2018Por un pu\u00f1ado de d\u00f3lares\u2019. Una gran historia f\u00fatbol y cine que nos relata @JulioOcampo1981 \n\nhttps:\/\/t.co\/iuzDgbzI6f","30":"Pablo Iglesias dice que ya sabe de antemano cu\u00e1l va a ser la decisi\u00f3n del Supremo sobre su imputaci\u00f3n.\nClaro, por eso que ha movilizado a todas sus guerrillas medi\u00e1ticas en una campa\u00f1a de acoso y derribo contra el Juez Garc\u00eda Castell\u00f3n, porque se sabe inocente.","31":"Montero monta un seminario sobre el machismo de los algoritmos: \u00abTienen sesgos de g\u00e9nero\u00bb https:\/\/t.co\/HTMWwhxZKg","32":"S\u00e1nchez encierra a los madrile\u00f1os pero se escapa hoy a Portugal junto a diez ministros: https:\/\/t.co\/K2zT0e1QPO"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 23:20:34","1":"2020-10-10 23:20:22","2":"2020-10-10 23:20:05","3":"2020-10-10 23:19:57","4":"2020-10-10 23:19:40","5":"2020-10-10 23:19:26","6":"2020-10-10 23:19:12","7":"2020-10-10 23:18:44","8":"2020-10-10 23:18:13","9":"2020-10-10 23:17:58","10":"2020-10-10 23:17:49","11":"2020-10-10 23:17:01","12":"2020-10-10 23:13:39","13":"2020-10-10 23:08:34","14":"2020-10-10 23:08:22","15":"2020-10-10 21:56:07","16":"2020-10-10 21:39:40","17":"2020-10-10 21:34:34","18":"2020-10-10 21:12:07","19":"2020-10-10 21:11:40","20":"2020-10-10 19:03:26","21":"2020-10-10 18:16:45","22":"2020-10-10 18:11:12","23":"2020-10-10 17:31:50","24":"2020-10-10 15:40:17","25":"2020-10-10 12:57:54","26":"2020-10-10 12:57:31","27":"2020-10-10 12:43:18","28":"2020-10-10 12:43:05","29":"2020-10-10 12:42:35","30":"2020-10-10 10:44:03","31":"2020-10-10 10:43:40","32":"2020-10-10 07:59:52"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":3,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":166,"13":557,"14":1056,"15":4,"16":0,"17":0,"18":428,"19":0,"20":0,"21":145,"22":1,"23":1,"24":2,"25":138,"26":61,"27":65,"28":268,"29":47,"30":219,"31":106,"32":482},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":1,"5":2,"6":6,"7":0,"8":1,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":3,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":2,"21":0,"22":1,"23":4,"24":8,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica","13":"#VozIberica","14":"#VozIberica","15":"#VozIberica","16":"#VozIberica","17":"#VozIberica","18":"#VozIberica","19":"#VozIberica","20":"#VozIberica","21":"#VozIberica","22":"#VozIberica","23":"#VozIberica","24":"#VozIberica","25":"#VozIberica","26":"#VozIberica","27":"#VozIberica","28":"#VozIberica","29":"#VozIberica","30":"#VozIberica","31":"#VozIberica","32":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","13":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","14":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","15":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","16":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","17":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","18":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","19":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","20":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","21":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","22":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","23":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","24":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","25":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","26":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","27":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","28":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","29":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","30":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","31":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","32":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Forodhistoria","name":"Foro de la historia","id":1192046024837214209,"id_str":"1192046024837214209","indices":[0,14]},{"screen_name":"troyanohorse","name":"ribera","id":2902924264,"id_str":"2902924264","indices":[15,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[0,11]},{"screen_name":"SOLD4DO_17","name":"SOLDADO_17","id":1275904853194223617,"id_str":"1275904853194223617","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[0,12]},{"screen_name":"meloinvento044","name":"meloinvento044","id":1144354061715693568,"id_str":"1144354061715693568","indices":[13,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sagradb4943","name":"Sagrario","id":914792286701150209,"id_str":"914792286701150209","indices":[0,12]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[13,21]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Air__Sev__T_9_","name":"AIR SEVILLE \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf40","id":1213451963452407810,"id_str":"1213451963452407810","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChovaresXP","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82","id":1297779653856419841,"id_str":"1297779653856419841","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrazaoPs","name":"Pedro dos Santos Fraz\u00e3o","id":1216845087264706565,"id_str":"1216845087264706565","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pytu111caba","name":"Tor_PredaTor","id":2816860239,"id_str":"2816860239","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rumbopropio","name":"Fran Rumbo \u269c\ufe0f","id":915929237328203777,"id_str":"915929237328203777","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1314953911875362817,"source_status_id_str":"1314953911875362817","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elliberal_com","name":"El Liberal","id":1301089742981943296,"id_str":"1301089742981943296","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CZLOnPTXAY","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/homenaje-militares-bolivia-che\/","display_url":"elliberal.com\/homenaje-milit\u2026","indices":[98,121]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Spain_Libre","name":"ESPA\u00d1AunaLibre","id":1205901847048937474,"id_str":"1205901847048937474","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tD8BN1UI7u","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/gansterismo-politico-el-juez-del-caso-dina-esta-sufriendo-una-campana-de-desprestigio-y-amenazas-de-muerte-organizada-por-el-gobierno-frentepopulista-de-pedro-sanchez-y-pablo-iglesias\/","display_url":"voziberica.com\/gansterismo-po\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1315048132816842752,"id_str":"1315048132816842752","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_9TzMWsAAk3UK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_9TzMWsAAk3UK.png","url":"https:\/\/t.co\/tRrgNaDDGj","display_url":"pic.twitter.com\/tRrgNaDDGj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315048492155514881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":630,"h":630,"resize":"fit"},"large":{"w":630,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":630,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tseguralopez","name":"To\u00f1i Segura","id":133809213,"id_str":"133809213","indices":[0,13]},{"screen_name":"carrion_maje","name":"Maje Gil Carri\u00f3n","id":922752287138832385,"id_str":"922752287138832385","indices":[14,27]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tseguralopez","name":"To\u00f1i Segura","id":133809213,"id_str":"133809213","indices":[0,13]},{"screen_name":"carrion_maje","name":"Maje Gil Carri\u00f3n","id":922752287138832385,"id_str":"922752287138832385","indices":[14,27]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NekaneHarta","name":"Nekane \ud83d\udda4","id":816012009225547776,"id_str":"816012009225547776","indices":[3,15]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[37,42]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tseguralopez","name":"To\u00f1i Segura","id":133809213,"id_str":"133809213","indices":[0,13]},{"screen_name":"carrion_maje","name":"Maje Gil Carri\u00f3n","id":922752287138832385,"id_str":"922752287138832385","indices":[14,27]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVSfXagyPl","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/solidaridad-obligatoria-o-solidaridad-voluntaria-solidaridad-obligatoria-faltaria-mas-y-ademas-que-paguen-mas-los-que-mas-tienen-que-paguen-los-ricos\/","display_url":"voziberica.com\/solidaridad-ob\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1315004796886290435,"id_str":"1315004796886290435","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_V5URXkAMzH0F.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_V5URXkAMzH0F.png","url":"https:\/\/t.co\/1xBQkx4Evs","display_url":"pic.twitter.com\/1xBQkx4Evs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1315005034581700608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":304,"h":166,"resize":"fit"},"small":{"w":304,"h":166,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":304,"h":166,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CriticoRebelde","name":"CRITICO Y REBELDE.","id":908126495201263616,"id_str":"908126495201263616","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZXBX7VoZy","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/venezuela-la-corrupcion-y-la-ineptitud-chavista-han-matado-a-una-gran-potencia-petrolera\/","display_url":"voziberica.com\/venezuela-la-c\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1314991828601634818,"id_str":"1314991828601634818","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_KGdpXgAIndPK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_KGdpXgAIndPK.png","url":"https:\/\/t.co\/pHttvBLMXJ","display_url":"pic.twitter.com\/pHttvBLMXJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314991888739569665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHGCbc0fTp","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/y-mike-pence-vencio-a-kamala-harris\/","display_url":"voziberica.com\/y-mike-pence-v\u2026","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1314981967809654786,"id_str":"1314981967809654786","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_BIfVWsAIpStj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_BIfVWsAIpStj.png","url":"https:\/\/t.co\/B2cvh1pwo3","display_url":"pic.twitter.com\/B2cvh1pwo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314981984230404096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"medium":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMTLXOf9MW","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/12-de-octubre-la-hispanofobia-de-la-izquierda-y-el-complejo-de-culpa-e-inferioridad-de-la-derecha-boba\/","display_url":"voziberica.com\/12-de-octubre-\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1314953900143845376,"id_str":"1314953900143845376","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-nmvIWoAAixVL.png","url":"https:\/\/t.co\/UUmQBDYtgs","display_url":"pic.twitter.com\/UUmQBDYtgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1314953911875362817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":225,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ingenius6","name":"F. M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udce3\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83d\udd8b\ufe0f\u2694\ufe0f\u2696\ufe0f\u271d\ufe0f","id":376399794,"id_str":"376399794","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanSorianne","name":"jean michel sorianne \ud83c\udfb9 (Yo soy \ud83d\udc51)","id":1225858464083214336,"id_str":"1225858464083214336","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1314889457867386880,"id_str":"1314889457867386880","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314889457867386880\/pu\/img\/8yrVkYoQDZ6j0akX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314889457867386880\/pu\/img\/8yrVkYoQDZ6j0akX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ayPko1iKpM","display_url":"pic.twitter.com\/ayPko1iKpM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1314889532622471170\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314889532622471170,"source_status_id_str":"1314889532622471170","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"},{"id":1081982377927294976,"id_str":"1081982377927294976","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1081982377927294976\/pu\/img\/qrIB7uEtZjhIyewS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1081982377927294976\/pu\/img\/qrIB7uEtZjhIyewS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nZJY6eoeTr","display_url":"pic.twitter.com\/nZJY6eoeTr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marubimo\/status\/1081982432306434051\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1081982432306434051,"source_status_id_str":"1081982432306434051","source_user_id":3357102100,"source_user_id_str":"3357102100"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChovaresXP","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82","id":1297779653856419841,"id_str":"1297779653856419841","indices":[3,14]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revistalibero","name":"Revista L\u00edbero","id":329294054,"id_str":"329294054","indices":[3,17]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annacristi66","name":"Anna Cristina","id":266499188,"id_str":"266499188","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HTMWwhxZKg","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/montero-monta-seminario-sobre-machismo-algoritmos-tienen-sesgos-genero-6237363?utm_campaign=inda&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602320798","display_url":"okdiario.com\/espana\/montero\u2026","indices":[107,130]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2zT0e1QPO","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/sanchez-encierra-madrilenos-pero-escapa-hoy-portugal-junto-diez-ministros-6261805","display_url":"okdiario.com\/espana\/sanchez\u2026","indices":[106,129]}]}}}