{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1315059186951221249,"1":1315049662412451848,"2":1315038356968009735,"3":1315028328848424960,"4":1315020691343912962,"5":1315016816800993280,"6":1315009741924560901,"7":1315002805158121473,"8":1314995589852127235,"9":1314993694538379266,"10":1314989183669338112,"11":1314985106579189760,"12":1314980120927571968,"13":1314979487185018886,"14":1314973406903894016,"15":1314964330614583296,"16":1314955705212862465,"17":1314947698026573826,"18":1314938896778768385,"19":1314934411247456259,"20":1314928336804732928,"21":1314925822881550336,"22":1314918678715080711,"23":1314914857653805057,"24":1314913069076819968,"25":1314910258956046336,"26":1314905190269628416,"27":1314899220042784768,"28":1314896484500938752,"29":1314893392669806593,"30":1314889218502602752,"31":1314884829968838658,"32":1314881385233084418,"33":1314877798457266177,"34":1314873749871702016,"35":1314870023312334849,"36":1314868730598481921,"37":1314860951909392384,"38":1314854626475339776,"39":1314850430573252611,"40":1314842081517539328,"41":1314841076587520000,"42":1314837627212836864,"43":1314823443775455232,"44":1314808565333454850,"45":1314798675470823430,"46":1314755159529082880,"47":1314750851882323973},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false},"text":{"0":":mobile_phone_with_arrow: Tenemos un servicio de verificaci\u00f3n de WhatsApp.  \n\nSi crees que lo que dice un pol\u00edtico es mentira, o te llega algo que tiene pinta de ser un fake, nos lo env\u00edas y lo verificamos :magnifying_glass_tilted_right:\n\nGuarda nuestro n\u00famero: https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z https:\/\/t.co\/1IdSGag5wS","1":":pushpin: Consulta la situaci\u00f3n en cada zona de la Comunidad de Madrid en nuestro mapa.\n\nhttps:\/\/t.co\/xODkBFV0uv","2":":house:Tras seis meses en los que la okupaci\u00f3n se ha mantenido en el debate pol\u00edtico y medi\u00e1tico, nos preguntamos c\u00f3mo evolucionar\u00e1n las demandas de particulares en el tercer trimestre del a\u00f1o. | v\u00eda @pronostika_ \nhttps:\/\/t.co\/gAiV3dU71G","3":"#FACTCHECK  | Nueva York no est\u00e1 \u00aben las mismas circunstancias\u00bb ni \u00abmucho peor\u00bb que Madrid, como dijo Isabel D\u00edaz Ayuso. \n\nhttps:\/\/t.co\/IGcWESOL1k https:\/\/t.co\/N2CHSXfWtz","4":"MAPA | \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica en la Comunidad de Madrid?\n\nConsulta aqu\u00ed la incidencia en las distintas zonas de la regi\u00f3n. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/sYfeQICEYS","5":":speaking_head_selector: La teor\u00eda de los aerosoles, en cinco claves.\n\nhttps:\/\/t.co\/Bv90DROJK6","6":"#NewtralPodcast | En 'Plata o Plomo: El mundo en series', @_anapastor_ y @radiocable analizan 'Cowspiracy', un documental sobre el silencio acerca del impacto medioambiental de la industria ganadera.\n\n\u00a1Dentro audio!  :studio_microphone_selector::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TiBKhlw7fF","7":":school_backpack: La vuelta a las aulas pone sobre la mesa el impacto que el confinamiento ha podido tener en el desarrollo de los alumnos. \n\nVarios representantes de la comunidad educativa coinciden: toca recuperar el aspecto emocional perdido por la clase online.\n\nhttps:\/\/t.co\/65ekybdqYx","8":":bar_chart: Madrid llega al fin de semana con estado de alarma, restricciones y una tasa de incidencia acumulada de 540 casos. \n\n\u00bfY el resto de Espa\u00f1a? Te explicamos los datos aqu\u00ed. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/5G6ZgL8khI","9":"Correcci\u00f3n:\n\nUna de las cuatro nuevas zonas confinadas en la Comunidad de Madrid no es Guadarrama, sino Sierra de Guadarrama, en el municipio de Collado Villalba.\n https:\/\/t.co\/aulw8iEFth","10":":United_States: Donald Trump ha anunciado su primer mitin tras el contagio para el pr\u00f3ximo lunes. A esta hora est\u00e1 previsto un acto con cientos de personas en la Casa Blanca.  \n\nEn #SoloenAm\u00e9rica te explicamos con @Nanisimo c\u00f3mo puede afectar su salud a la campa\u00f1a. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/4eR1poxlMe","11":":alarm_clock: Tic, tac, tic, tac.... nuestra newsletter #VidAnormal est\u00e1 en el horno.\n\nMa\u00f1ana en vuestros buzones de entrada y... si no te has suscrito, \u00a1ya est\u00e1s tardando!\n\n\u00danete aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/d2wZPp7dbb https:\/\/t.co\/t4rn5bxkRo","12":"CORRECCI\u00d3N: Sanidad ha adquirido cinco millones de tests por valor de 22,5 millones de euros y un suministro de PROPOFOL para los pacientes de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/H3cxpDQAPc","13":"Personas con patolog\u00edas previas que viven la pandemia con un riesgo constante: el de contagiarse. \n\nHablamos con Olatz, Rebeca y Cristina, vulnerables a un #Covid_19 grave. \n\nV\u00eddeo completo :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/8WEcnksRgf","14":"Despu\u00e9s de siete meses, vuelve la liga femenina de f\u00fatbol: protocolos, d\u00f3nde ver los partidos, nuevas normas... \n\nTe explicamos las claves de esta temporada. :soccer_ball: \n\nhttps:\/\/t.co\/rL16WXbKfI","15":"Un estudio internacional descubre que el deshielo de Groenlandia no hab\u00eda sido tan r\u00e1pido y pronunciado en los \u00faltimos 12.000 a\u00f1os. \n\nEn ocho d\u00e9cadas se habr\u00e1 perdido el hielo formado en cuatro milenios.\n\nTe lo contamos en #PlanetaFinito :globe_showing_Europe-Africa:\n\nhttps:\/\/t.co\/dAUb3yyjSQ","16":"El estudio 'Menores y violencia de g\u00e9nero', de la Delegaci\u00f3n del Gobierno contra la Violencia de G\u00e9nero y la Universidad Complutense de Madrid, muestra que este problema de salud p\u00fablica se da tambi\u00e9n en parejas adolescentes.\n\nTe explicamos los detalles.\n\nhttps:\/\/t.co\/eYGDHd3CPB","17":":baby: Lactancia y COVID-19: qu\u00e9 evidencia cient\u00edfica hay sobre sus beneficios y contraindicaciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/nSrf7CqFhr","18":":mobile_phone_with_arrow: Tenemos un servicio de verificaci\u00f3n de WhatsApp.  \n\nSi crees que lo que dice un pol\u00edtico es mentira, o te llega algo que tiene pinta de ser un fake, nos lo env\u00edas y lo verificamos :magnifying_glass_tilted_right:\n\nGuarda nuestro n\u00famero: https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z https:\/\/t.co\/E0LjoeZOt2","19":":laptop_computer: Los ciberataques han aumentado durante la pandemia. Las puertas de entrada se multiplican con el teletrabajo, los hospitales son un blanco y las fake news proliferan.\n\nTe lo contamos aqu\u00ed. \n\nhttps:\/\/t.co\/npdDCc2C9l","20":":pushpin: Asturias confirma 50 residencias de mayores con casos sospechosos de #Covid_19.\n\n:pushpin: La Rioja contabiliza 904 casos y 79 personas ingresadas.\n\nhttps:\/\/t.co\/uSfXHs6dxn","21":"Hoy es el #D\u00edaDeLosCuidadosPaliativos \n\nTe explicamos las diferencias entre eutanasia, cuidados paliativos, suicidio asistido y otros conceptos de la muerte digna. \n\nhttps:\/\/t.co\/Fjicd9XyB8","22":":pushpin: Andaluc\u00eda comunica 2.044 casos nuevos y 23 fallecidos por #Covid_19\n\n:pushpin: Navarra registra tres muertes por la enfermedad y 463 casos.\n\nhttps:\/\/t.co\/aXWXcrCOQ4","23":"Este a\u00f1o Zaragoza no celebra sus Fiestas del Pilar, pero ha destinado presupuesto para ofrecer la Ofrenda de Flores online y celebrar un programa cultural de oto\u00f1o.\n\nTe lo explicamos v\u00eda @transparentia_ :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/9epsoKQ4EW","24":"\u00bfC\u00f3mo reciclamos en Espa\u00f1a?\n\nNos metemos en las casas: la radiograf\u00eda de nuestros cubos de basura.\n\nV\u00eddeo completo :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WfOtWc3Ok2 \n\n#PlanetaFinito https:\/\/t.co\/kKqMmtEVIp","25":"La verdadera contaminaci\u00f3n de las luces de Navidad.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/s8w8YmV8Hd","26":"Las elecciones en Alabama se perfilan como un enfrentamiento pol\u00e9mico entre el dem\u00f3crata y actual senador por Alabama, Doug Jones y su contrincante, Tommy Tuberville.\n\nTe lo contamos v\u00eda @pronostika_ \n\nhttps:\/\/t.co\/S73xRre6zh","27":":pushpin: Galicia suma 90 positivos m\u00e1s y 4 nuevos fallecidos por #Covid_19 \n\n:pushpin: Euskadi registra 584 nuevos casos, 126 m\u00e1s que ayer.  \n\nhttps:\/\/t.co\/tOpKZMgMVQ","28":":input_numbers: \u00daltimamente siempre hay un algoritmo al que echarle la culpa.  \n\nLas decisiones que toman algunos pueden tener consecuencias problem\u00e1ticas, sobre todo cuando tienen sesgos y no son transparentes o auditables.\n\nTe lo explicamos.\n\n  https:\/\/t.co\/hxgt2gbh3z","29":":pushpin: Baleares registra 119 nuevos positivos y una positividad del 4,9%\n\n:pushpin: Murcia comunica 385 positivos y cuatro fallecidos por #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/n7ErdLh1E2","30":":brain: En el D\u00eda Mundial de la #SaludMental nos preguntamos c\u00f3mo estamos los espa\u00f1oles despu\u00e9s de seis meses de pandemia. \n\nCOVID-19 y crisis, la \"tormenta perfecta\" :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/hAljRnw5IL","31":"Los motivos por los que se presentaron las otras cuatro mociones de censura de la democracia. \n\nTe lo explicamos aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/PM2LrHElMY","32":"La Comunidad de Madrid ha aumentado las restricciones a cuatro nuevas zonas que no estaban afectadas por el estado de alarma decretado ayer.\n\nTe explicamos cu\u00e1les son estas zonas y qu\u00e9 medidas se van a aplicar. :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone: https:\/\/t.co\/f9RhQk75jc","33":"As\u00ed es el estado de alarma que se aplica en Madrid:\n\n:pushpin: Se estable un confinamiento perimetral.\n\n:pushpin: Para prorrogarlo, el Gobierno est\u00e1 obligado a someter la decisi\u00f3n al Congreso de los Diputados.\n\nhttps:\/\/t.co\/CdApi3r1di","34":"#NovedadesBOE | El Ministerio de Sanidad adquiere medio mill\u00f3n de test por 22,5 millones de euros y un nuevo suministro de PROPOFOL para los pacientes de #Covid_19.  \nhttps:\/\/t.co\/H3cxpDQAPc https:\/\/t.co\/fixR1xvVkR","35":":red_circle: Madrid ampl\u00eda las restricciones de movilidad a cuatro zonas no afectadas por el estado de alarma. \n\n:pushpin: Arganda del Rey\n:pushpin: Guadarrama (Collado Villalba)\n:pushpin: Colmenar Viejo Norte\n:pushpin: Valleaguado (Coslada) \n\nConsulta aqu\u00ed su situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/59n5GdCkv0 https:\/\/t.co\/CFIlwr7FA2","36":"\u00bfQu\u00e9 hay de cierto en la acusaci\u00f3n hist\u00f3rica de la Pasionaria a Calvo Sotelo? \n\nAnalizamos la difusi\u00f3n de esta narraci\u00f3n y preguntamos a historiadores. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/sP59oVMKv3","37":"Una reclamaci\u00f3n de Ciudadanos ante la Junta Electoral Central, detonante del proceso que termin\u00f3 en la inhabilitaci\u00f3n de Quim Torra.\n\nTe contamos la cronolog\u00eda de la inhabilitaci\u00f3n del expresident catal\u00e1n. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZBhdZBJkyn","38":":pushpin: El riesgo de rebrote sigue aumentando en Catalu\u00f1a que ha registrado 2.471 contagios en 24 horas y siete fallecidos por #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/YrxIbsvchz","39":"No te pierdas #SoloenAm\u00e9rica :United_States:\n\nEmilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) analiza la informaci\u00f3n contradictoria que ha ido llegando desde la Casa Blanca sobre el estado de salud de su presidente, Donald Trump y c\u00f3mo puede afectar esto a las elecciones. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/P8wYBtL0FC","40":":exclamation_question_mark_selector: Nos pregunt\u00e1is por el viaje en avi\u00f3n de Isabel Cela\u00e1 a Bilbao el d\u00eda que se decret\u00f3 el estado de alarma en Madrid. \n\nEducaci\u00f3n confirma que se trata de la ministra. Esto es lo que sabemos :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone: https:\/\/t.co\/Phss3pTtRg","41":":Germany: Nuevo aumento de contagios en Alemania con m\u00e1s de 4.700 en 24 horas.\n\n:China: China alcanza los 55 d\u00edas sin contagios locales, aunque suma 15 \"importados\"\n\n:United_States: EEUU supera los 213.500 muertos y 7,65 millones de casos de #Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/7Qa6toTSLM","42":"Los motivos por los que se presentaron las otras cuatro mociones de censura de la democracia. \n\nTe lo explicamos aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/NgLE3TVz5V","43":"\u00bfFaltan enfermeras en Espa\u00f1a? \n\nEn https:\/\/t.co\/B8adxcafgf analizamos su situaci\u00f3n laboral y la comparativa con otras comunidades aut\u00f3nomas y pa\u00edses. :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1lY8japDCp","44":"\u00bfDeber\u00edas ponerte la vacuna de la gripe? La mayor\u00eda de CCAA comienzan su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n estos d\u00edas. \n\nTe explicamos los detalles en este a\u00f1o en que es m\u00e1s importante por el #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/jY3ZxzKJO9","45":"Espa\u00f1a es uno de los pa\u00edses que m\u00e1s fondos de recuperaci\u00f3n va a recibir de la UE. Sin embargo, en a\u00f1os anteriores, es el pa\u00eds que menos ha gastado de estas ayudas.\n\nAqu\u00ed explicamos los motivos. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Gx1p9OQ9Ru","46":"OPINI\u00d3N | Federico Armenteros \u00c1vila, presidente de la Fundaci\u00f3n 26 de Diciembre reflexiona sobre el papel de las personas mayores en la sociedad. https:\/\/t.co\/SKRAQmtk1t","47":"Alquimia, reiki, coca\u00edna y conspiraci\u00f3n:\n\nUn repaso de las creencias alternativas a lo largo de los a\u00f1os de la mano de expertos en historia de la ciencia :scroll: \n\nhttps:\/\/t.co\/TrLayKqIO3"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true},"created_at":{"0":"2020-10-10 22:38:37","1":"2020-10-10 22:00:46","2":"2020-10-10 21:15:51","3":"2020-10-10 20:36:00","4":"2020-10-10 20:05:39","5":"2020-10-10 19:50:15","6":"2020-10-10 19:22:08","7":"2020-10-10 18:54:34","8":"2020-10-10 18:25:54","9":"2020-10-10 18:18:22","10":"2020-10-10 18:00:27","11":"2020-10-10 17:44:15","12":"2020-10-10 17:24:26","13":"2020-10-10 17:21:55","14":"2020-10-10 16:57:45","15":"2020-10-10 16:21:41","16":"2020-10-10 15:47:25","17":"2020-10-10 15:15:36","18":"2020-10-10 14:40:38","19":"2020-10-10 14:22:48","20":"2020-10-10 13:58:40","21":"2020-10-10 13:48:40","22":"2020-10-10 13:20:17","23":"2020-10-10 13:05:06","24":"2020-10-10 12:58:00","25":"2020-10-10 12:46:50","26":"2020-10-10 12:26:41","27":"2020-10-10 12:02:58","28":"2020-10-10 11:52:06","29":"2020-10-10 11:39:49","30":"2020-10-10 11:23:13","31":"2020-10-10 11:05:47","32":"2020-10-10 10:52:06","33":"2020-10-10 10:37:51","34":"2020-10-10 10:21:45","35":"2020-10-10 10:06:57","36":"2020-10-10 10:01:49","37":"2020-10-10 09:30:54","38":"2020-10-10 09:05:46","39":"2020-10-10 08:49:06","40":"2020-10-10 08:15:55","41":"2020-10-10 08:11:55","42":"2020-10-10 07:58:13","43":"2020-10-10 07:01:51","44":"2020-10-10 06:02:44","45":"2020-10-10 05:23:26","46":"2020-10-10 02:30:31","47":"2020-10-10 02:13:24"},"retweet_count":{"0":7,"1":6,"2":2,"3":13,"4":11,"5":7,"6":5,"7":3,"8":5,"9":3,"10":4,"11":5,"12":7,"13":16,"14":4,"15":20,"16":6,"17":4,"18":4,"19":5,"20":6,"21":8,"22":11,"23":4,"24":3,"25":3,"26":2,"27":8,"28":7,"29":6,"30":7,"31":3,"32":6,"33":5,"34":6,"35":51,"36":5,"37":4,"38":7,"39":4,"40":7,"41":6,"42":9,"43":17,"44":8,"45":9,"46":6,"47":10},"favorite_count":{"0":12,"1":7,"2":3,"3":30,"4":6,"5":14,"6":6,"7":13,"8":5,"9":2,"10":4,"11":2,"12":11,"13":16,"14":6,"15":24,"16":2,"17":2,"18":6,"19":10,"20":0,"21":10,"22":8,"23":13,"24":5,"25":9,"26":0,"27":4,"28":8,"29":5,"30":9,"31":5,"32":3,"33":5,"34":7,"35":33,"36":5,"37":2,"38":9,"39":8,"40":12,"41":2,"42":3,"43":8,"44":6,"45":16,"46":6,"47":11},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z","expanded_url":"https:\/\/wa.me\/34627280815","display_url":"wa.me\/34627280815","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1315059169704243212,"id_str":"1315059169704243212","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315059169704243212\/pu\/img\/LIzwLgCTOYUOBEUd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315059169704243212\/pu\/img\/LIzwLgCTOYUOBEUd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1IdSGag5wS","display_url":"pic.twitter.com\/1IdSGag5wS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1315059186951221249\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xODkBFV0uv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-coronavirus-madrid-incidencia\/20201007\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602334232","display_url":"newtral.es\/mapa-coronavir\u2026","indices":[81,104]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[194,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gAiV3dU71G","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-okupas-verano-datos-tercer-trimestre\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602342335","display_url":"newtral.es\/pronostika-oku\u2026","indices":[208,231]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"FACTCHECK","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGcWESOL1k","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/falso-ayuso-nueva-york-madrid\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602343738","display_url":"newtral.es\/falso-ayuso-nu\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1315028326252240897,"id_str":"1315028326252240897","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_rS5_XYAEvlvC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_rS5_XYAEvlvC.png","url":"https:\/\/t.co\/N2CHSXfWtz","display_url":"pic.twitter.com\/N2CHSXfWtz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1315028328848424960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":705,"h":472,"resize":"fit"},"large":{"w":705,"h":472,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sYfeQICEYS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-covid-coronavirus-madrid\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602353357","display_url":"newtral.es\/mapa-covid-cor\u2026","indices":[141,164]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bv90DROJK6","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/aerosoles-coronavirus-evidencia\/20201006\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602353171","display_url":"newtral.es\/aerosoles-coro\u2026","indices":[49,72]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"NewtralPodcast","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[58,70]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[73,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TiBKhlw7fF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-cowspirancy\/20201009\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602249540","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[222,245]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/65ekybdqYx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/socializar-clases-online\/20201007\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602252535","display_url":"newtral.es\/socializar-cla\u2026","indices":[251,274]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5G6ZgL8khI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-coronavirus-tendencia-comunidades-alta\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602343049","display_url":"newtral.es\/datos-coronavi\u2026","indices":[174,197]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aulw8iEFth","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-covid-coronavirus-madrid\/","display_url":"newtral.es\/mapa-covid-cor\u2026","indices":[164,187]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[168,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[201,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eR1poxlMe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/positivo-trump-covid-presidencia-elecciones\/20201009\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602347171","display_url":"newtral.es\/positivo-trump\u2026","indices":[255,278]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"VidAnormal","indices":[44,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2wZPp7dbb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suscribete\/","display_url":"newtral.es\/suscribete\/","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1314985081992351744,"id_str":"1314985081992351744","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314985081992351744\/pu\/img\/GbMZ1ICzDHqy4A9q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314985081992351744\/pu\/img\/GbMZ1ICzDHqy4A9q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t4rn5bxkRo","display_url":"pic.twitter.com\/t4rn5bxkRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1314985106579189760\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[143,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H3cxpDQAPc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/clave-novedades-boe-sanidad-test-rapidos-covid19\/20201010\/","display_url":"newtral.es\/clave-novedade\u2026","indices":[155,178]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[156,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WEcnksRgf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-pacientes-enfermedades-cronicas-coronavirus\/20201004\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602234660","display_url":"newtral.es\/video-paciente\u2026","indices":[192,215]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rL16WXbKfI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/claves-liga-femenina-covid-real-madrid-barcelona\/20201003\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602252191","display_url":"newtral.es\/claves-liga-fe\u2026","indices":[162,185]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"PlanetaFinito","indices":[223,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dAUb3yyjSQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/groenlandia-deshielo-rapido-12000-anos-carbono\/20201001\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602251927","display_url":"newtral.es\/groenlandia-de\u2026","indices":[241,264]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYGDHd3CPB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/encuesta-violencia-genero-adolescentes-menores\/20201001\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602251850","display_url":"newtral.es\/encuesta-viole\u2026","indices":[256,279]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSrf7CqFhr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/lactancia-coronavirus-leche-materna-evidencia-cientifica\/20201008\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602235367","display_url":"newtral.es\/lactancia-coro\u2026","indices":[97,120]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84pL4cqc4z","expanded_url":"https:\/\/wa.me\/34627280815","display_url":"wa.me\/34627280815","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1314938876117618692,"id_str":"1314938876117618692","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314938876117618692\/pu\/img\/hYc86Gu7irYzhUi3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314938876117618692\/pu\/img\/hYc86Gu7irYzhUi3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E0LjoeZOt2","display_url":"pic.twitter.com\/E0LjoeZOt2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1314938896778768385\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/npdDCc2C9l","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ciberataques-pandemia\/20201008\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602251628","display_url":"newtral.es\/ciberataques-p\u2026","indices":[193,216]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSfXHs6dxn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-contagios-echo-madrid\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602337411","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[143,166]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLosCuidadosPaliativos","indices":[10,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fjicd9XyB8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/eutanasia-cuidados-paliativos-suicidio-asistido-y-otros-conceptos-de-la-muerte-digna\/20190405\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602328499","display_url":"newtral.es\/eutanasia-cuid\u2026","indices":[166,189]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[60,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aXWXcrCOQ4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-contagios-echo-madrid\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602335777","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[135,158]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[187,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9epsoKQ4EW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/zaragoza-fiestas-del-pilar-2020-canceladas\/20201008\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602251447","display_url":"newtral.es\/zaragoza-fiest\u2026","indices":[207,230]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"PlanetaFinito","indices":[143,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfOtWc3Ok2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reciclaje-en-espana-como-reciclamos\/20200930\/","display_url":"newtral.es\/reciclaje-en-e\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1313764145838292994,"id_str":"1313764145838292994","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313764145838292994\/img\/pmJXpmBEsew2W0_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313764145838292994\/img\/pmJXpmBEsew2W0_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kKqMmtEVIp","display_url":"pic.twitter.com\/kKqMmtEVIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1314913069076819968\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8w8YmV8Hd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/la-verdadera-contaminacion-de-las-luces-de-navidad-led-reyes\/20191226\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602238730","display_url":"newtral.es\/la-verdadera-c\u2026","indices":[73,96]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[187,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S73xRre6zh","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-eeuu-decide-alabama-senado-elecciones\/20201008\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602251254","display_url":"newtral.es\/pronostika-eeu\u2026","indices":[202,225]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[58,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOpKZMgMVQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-contagios-echo-madrid\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602330427","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[128,151]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hxgt2gbh3z","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/algoritmos-transparencia-sesgos-que-es\/20200930\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602240052","display_url":"newtral.es\/algoritmos-tra\u2026","indices":[233,256]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[125,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7ErdLh1E2","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-contagios-echo-madrid\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602329237","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[137,160]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"SaludMental","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hAljRnw5IL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/covid-19-y-crisis-la-tormenta-perfecta-para-la-salud-mental\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602318628","display_url":"newtral.es\/covid-19-y-cri\u2026","indices":[163,186]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PM2LrHElMY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mociones-censura-suarez-gonzalez-rajoy\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602316650","display_url":"newtral.es\/mociones-censu\u2026","indices":[120,143]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9RhQk75jc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-confina-cuatro-zonas-estado-alarma-coronavirus\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602326270","display_url":"newtral.es\/madrid-confina\u2026","indices":[214,237]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdApi3r1di","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/novedades-boe-estado-alarma-madrid\/20201009\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602261427","display_url":"newtral.es\/novedades-boe-\u2026","indices":[195,218]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]},{"text":"Covid_19","indices":[154,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H3cxpDQAPc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/clave-novedades-boe-sanidad-test-rapidos-covid19\/20201010\/","display_url":"newtral.es\/clave-novedade\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1314873741181157376,"id_str":"1314873741181157376","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314873741181157376\/pu\/img\/gdjxGPt8S4taX6Bx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314873741181157376\/pu\/img\/gdjxGPt8S4taX6Bx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fixR1xvVkR","display_url":"pic.twitter.com\/fixR1xvVkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1314873749871702016\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/59n5GdCkv0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-covid-coronavirus-madrid\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602324397","display_url":"newtral.es\/mapa-covid-cor\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1314870020573401088,"id_str":"1314870020573401088","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9bUTYWkAAxvDT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9bUTYWkAAxvDT.png","url":"https:\/\/t.co\/CFIlwr7FA2","display_url":"pic.twitter.com\/CFIlwr7FA2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1314870023312334849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":490,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":490,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":444,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sP59oVMKv3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/espinosa-de-los-monteros-la-pasionaria-calvo-sotelo-bulo\/20201009\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602251115","display_url":"newtral.es\/espinosa-de-lo\u2026","indices":[155,178]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZBhdZBJkyn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/nos-preguntais-por-inhabilitacion-torra-pp-vox-ciudadanos\/20201009\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602250568","display_url":"newtral.es\/nos-preguntais\u2026","indices":[209,232]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[121,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrxIbsvchz","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-contagios-echo-madrid\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602319946","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[133,156]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[14,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[50,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8wYBtL0FC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/positivo-trump-covid-presidencia-elecciones\/20201009\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602249711","display_url":"newtral.es\/positivo-trump\u2026","indices":[243,266]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Phss3pTtRg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/celaa-viaje-bilbao-estado-alarma-coronavirus\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602317735","display_url":"newtral.es\/celaa-viaje-bi\u2026","indices":[194,217]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[217,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Qa6toTSLM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-contagios-echo-madrid\/20201010\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602316552","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[228,251]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NgLE3TVz5V","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mociones-censura-suarez-gonzalez-rajoy\/20201010\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602316499","display_url":"newtral.es\/mociones-censu\u2026","indices":[120,143]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[35,58]},{"url":"https:\/\/t.co\/1lY8japDCp","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/faltan-enfermeras-espana-contratos-precarios\/20201007\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602252872","display_url":"newtral.es\/faltan-enferme\u2026","indices":[154,177]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[180,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jY3ZxzKJO9","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/quien-cuando-calendario-vacuna-gripe-coronavirus\/20201009\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602249335","display_url":"newtral.es\/quien-cuando-c\u2026","indices":[191,214]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gx1p9OQ9Ru","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/la-dificultad-de-la-gestion-de-fondos-europeos-podra-ejecutar-el-gobierno-140-000-millones-de-euros\/20201009\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602248813","display_url":"newtral.es\/la-dificultad-\u2026","indices":[197,220]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SKRAQmtk1t","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/opinion-por-que-me-maltratan\/20201010\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602296859","display_url":"newtral.es\/opinion-por-qu\u2026","indices":[146,169]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TrLayKqIO3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/historia-pseudociencia-negacionismo-bulo\/20201005\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1602234202","display_url":"newtral.es\/historia-pseud\u2026","indices":[158,181]}]}}}