{"screen_name":{"0":"MagdielEsteban","1":"ladymac27313073","2":"The_profundis","3":"soniaida73","4":"Betsabe20036478","5":"54Robledo","6":"gamedina28","7":"SCPGA24","8":"DrPhil50270308","9":"DrPhil50270308"},"tweet_id":{"0":1315077347654152194,"1":1315075496372318211,"2":1315070159728541697,"3":1315063446778581003,"4":1314997765391478785,"5":1314938369932132352,"6":1314928668486045696,"7":1314806015905468416,"8":1314775167265058816,"9":1314770748561653760},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true},"text":{"0":"Abran los ojos!!! #NoALaVacuna #Primeroellos #QueLaPruebenPrimero #NoALaVacuna https:\/\/t.co\/kEQf19Y2ZL","1":"@luispetri Las PCR dan falsos positivos. Hasta la OMS ya dijo q no sirven. Los asintom\u00e1ticos No contagian pq NO est\u00e1n enfermos. El coronavirus NO tiene la fuerza de matar a nadie. C\/a\u00f1o mueren aprox. 30 mil de gripe estacional. DEJEN DE MENTIR!! #NoALaVacuna","2":"@luispetri Las PCR dan falsos positivos. Hasta la OMS ya dijo q no sirven. Los asintom\u00e1ticos No contagian pq NO est\u00e1n enfermos. El coronavirus NO tiene la fuerza de matar a nadie. C\/a\u00f1o mueren aprox. 30 mil de gripe estacional. DEJEN DE MENTIR!! #NoALaVacuna","3":"@luispetri Las PCR dan falsos positivos. Hasta la OMS ya dijo q no sirven. Los asintom\u00e1ticos No contagian pq NO est\u00e1n enfermos. El coronavirus NO tiene la fuerza de matar a nadie. C\/a\u00f1o mueren aprox. 30 mil de gripe estacional. DEJEN DE MENTIR!! #NoALaVacuna","4":"@luispetri Las PCR dan falsos positivos. Hasta la OMS ya dijo q no sirven. Los asintom\u00e1ticos No contagian pq NO est\u00e1n enfermos. El coronavirus NO tiene la fuerza de matar a nadie. C\/a\u00f1o mueren aprox. 30 mil de gripe estacional. DEJEN DE MENTIR!! #NoALaVacuna","5":"https:\/\/t.co\/3WdA21K1rP\nEscuchen a los especialistas con respecto a la obligatoriedad de una vacuna @republicanosgc @pau_oliveto @fsuarezlastra @MariaLujan_Rey @MarianaZuvic @fangelini @cristianritondo @Maxiferraro @JnmLopez @proargentina @juntoscambioar @elisacarrio #NoALaVacuna","6":"https:\/\/t.co\/3WdA21K1rP\nEscuchen a los especialistas con respecto a la obligatoriedad de una vacuna @republicanosgc @pau_oliveto @fsuarezlastra @MariaLujan_Rey @MarianaZuvic @fangelini @cristianritondo @Maxiferraro @JnmLopez @proargentina @juntoscambioar @elisacarrio #NoALaVacuna","7":"@jcpuertas @congresoperu Imposible ! No nos van a obligar ! En vez de gastar millones en una vacuna que no funcionar\u00e1, deberian hacer campa\u00f1as para reforzar el sistema inmune. Deber\u00edan garantizar los alimentos bien balanceados de los sectores mas vulnerables.  #NoALaVacuna #NoALaVacuna \n\n #NoALaVacuna","8":"Vacunados...\nhttps:\/\/t.co\/DuI8Pd99dC\nDel encubrimiento a la cat\u00e1strofe.\nDocumental.\n#NoAlNuevoOrdenMundial \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal https:\/\/t.co\/CggmHuKLHz","9":"Vacunados...\nhttps:\/\/t.co\/DuI8PcRxP2\nDel encubrimiento a la cat\u00e1strofe.\nDocumental.\n#NoAlNuevoOrdenMundial \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 23:50:47","1":"2020-10-10 23:43:25","2":"2020-10-10 23:22:13","3":"2020-10-10 22:55:33","4":"2020-10-10 18:34:33","5":"2020-10-10 14:38:32","6":"2020-10-10 13:59:59","7":"2020-10-10 05:52:36","8":"2020-10-10 03:50:01","9":"2020-10-10 03:32:28"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":3,"3":3,"4":3,"5":8,"6":8,"7":0,"8":1,"9":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":4,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0},"user_location":{"0":"Argentino.","1":"Buenos Aires, Argentina","2":"Argentina","3":"","4":"","5":" Argentina","6":"\ud83c\udf05Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7LP-BsAs","7":"Lima, Peru","8":"BsAs","9":"BsAs"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":"https:\/\/t.co\/ispY6OzVKg","3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":"https:\/\/t.co\/dumv6JmX9r","9":"https:\/\/t.co\/dumv6JmX9r"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[18,30]},{"text":"Primeroellos","indices":[31,44]},{"text":"QueLaPruebenPrimero","indices":[45,65]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[66,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kEQf19Y2ZL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarceloPeretta\/status\/1300445544784056322","display_url":"twitter.com\/MarceloPeretta\u2026","indices":[79,102]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Betsabe20036478","name":"Betsabe","id":1075907898683854848,"id_str":"1075907898683854848","indices":[3,19]},{"screen_name":"luispetri","name":"Luis Petri","id":52439980,"id_str":"52439980","indices":[21,31]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Betsabe20036478","name":"Betsabe","id":1075907898683854848,"id_str":"1075907898683854848","indices":[3,19]},{"screen_name":"luispetri","name":"Luis Petri","id":52439980,"id_str":"52439980","indices":[21,31]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Betsabe20036478","name":"Betsabe","id":1075907898683854848,"id_str":"1075907898683854848","indices":[3,19]},{"screen_name":"luispetri","name":"Luis Petri","id":52439980,"id_str":"52439980","indices":[21,31]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[246,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luispetri","name":"Luis Petri","id":52439980,"id_str":"52439980","indices":[0,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AleBG__71","name":"\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a","id":179246922,"id_str":"179246922","indices":[3,13]},{"screen_name":"republicanosgc","name":"Republicanos","id":1229077217541607429,"id_str":"1229077217541607429","indices":[115,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3WdA21K1rP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1314163932953800706?s=09","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[15,38]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AleBG__71","name":"\ud83d\udc95\ud83d\ude19Ale\u2764\ud83d\ude09\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a","id":179246922,"id_str":"179246922","indices":[3,13]},{"screen_name":"republicanosgc","name":"Republicanos","id":1229077217541607429,"id_str":"1229077217541607429","indices":[115,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3WdA21K1rP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1314163932953800706?s=09","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[15,38]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[261,273]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[274,286]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[290,302]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcpuertas","name":"Juan Puertas F","id":411581763,"id_str":"411581763","indices":[0,10]},{"screen_name":"congresoperu","name":"Congreso del Per\u00fa","id":78889373,"id_str":"78889373","indices":[11,24]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"NoAlNuevoOrdenMundial","indices":[98,120]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[122,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ragodiaz","name":"Raul Gomez","id":157728236,"id_str":"157728236","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DuI8Pd99dC","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/P0JB0oS6yIQ","display_url":"youtu.be\/P0JB0oS6yIQ","indices":[27,50]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"NoAlNuevoOrdenMundial","indices":[98,120]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[122,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ragodiaz","name":"Raul Gomez","id":157728236,"id_str":"157728236","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DuI8PcRxP2","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/P0JB0oS6yIQ","display_url":"youtu.be\/P0JB0oS6yIQ","indices":[27,50]}]}}}