{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms","22":"opsoms","23":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1315019269709717514,"1":1315019181255991296,"2":1315019095943806976,"3":1315019075643416576,"4":1315019064092303369,"5":1315019052641812492,"6":1314980418819698689,"7":1314975220181225473,"8":1314975164040445961,"9":1314973970379280385,"10":1314951916015812617,"11":1314951873980510209,"12":1314951775439532033,"13":1314944469352013824,"14":1314944444525875200,"15":1314943777640009729,"16":1314929750633218050,"17":1314928672286150657,"18":1314913580127596558,"19":1314898479039172608,"20":1314744349125742593,"21":1314744334005293056,"22":1314744089305395202,"23":1314743828826525701},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true},"text":{"0":"#PublicacionesOPS\n\n:white_heavy_check_mark: Los cuidados paliativos consisten en brindar atenci\u00f3n compasiva y centrada en el paciente. \n\n:white_heavy_check_mark: Conozca c\u00f3mo planificar e implementar programas de cuidados paliativos: https:\/\/t.co\/QAb9zgPHwo\n\n#MiCuidadoMiBienestar #DiaMundialCuidadosPaliativos https:\/\/t.co\/oxbIziM8D8","1":"\u00bfSab\u00edas que en el mundo :keycap_1: persona se suicida cada :keycap_4::keycap_0: segundos?\nLa depresi\u00f3n es la principal causa de enfermedad y discapacidad.  \nMov\u00e1monos por la salud mental: \u00a1Invirtamos en ella:double_exclamation_mark_selector:\n10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental\nINFO  https:\/\/t.co\/YRRZNqqElX\n#Halemos https:\/\/t.co\/fQ1rkj1QSH","2":"Algunas de las afecciones de salud mental m\u00e1s frecuentes, como la depresi\u00f3n y la ansiedad, pueden tratarse con terapias de conversaci\u00f3n, medicaci\u00f3n, o una combinaci\u00f3n de ambas\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental https:\/\/t.co\/HoFjWH6S4V","3":"\u00a1Mant\u00e9n tus manos limpias:exclamation_mark:\nL\u00edmpialas con :soap::sweat_droplets:agua y jab\u00f3n o alcohol en gel. \nRecuerda, cuidarnos es responsabilidad de todos.\n#CuidarnosEsResponsabilidadDeTodos #MSPAS #COVID19 https:\/\/t.co\/jAEg2YpEHf","4":"As\u00ed transcurre el #DiaMundialSaludMental en Puerto Carre\u00f1o (Vichada). \n\nTodos podemos invertir tiempo, esfuerzo o recursos para la salud mental. #TusAccionesSuman https:\/\/t.co\/3XI50SMo6q","5":"\u00a1Es vital que cuides tu #saludmental!\n\nEn tiempos de estr\u00e9s, incertidumbre y preocupaci\u00f3n, el cuadernillo Primera Ayuda Psicol\u00f3gica de la @opsoms puede ayudarte a ti y a tu comunidad\nhttps:\/\/t.co\/8UxjepsT87 https:\/\/t.co\/Aev68tuoua","6":"Conoce m\u00e1s sobre Salud Mental y ayuda a promoverla :winking_face:\n10 de octubre D\u00eda Mundial de la Salud Mental\n#Hablemos https:\/\/t.co\/1SS6OM5mX3","7":"En el D\u00eda Mundial de la Salud Mental te invitamos a ser un \u2018Cuidadano\u2019: una persona que aporta al cuidado propio y al de los dem\u00e1s. \n\nRecuerda, \u00a1las palabras importan! https:\/\/t.co\/DIwsBAbjJm","8":"\u00bfTe animas a ser un 'cuidadano'?\n\nHaz tu parte. No discrimines a las personas que sufren problemas de Salud Mental.\n\nEn el #DiaMundialSaludMental  recuerda: las palabras importan https:\/\/t.co\/vwKggwkjU9","9":"Una mala #saludmental afecta en las conductas de riesgo de los j\u00f3venes:\n\n:cross_mark:autolesi\u00f3n\n:cross_mark:consumo de tabaco, alcohol y drogas\n:cross_mark:comportamientos sexuales de riesgo\n:cross_mark:exposici\u00f3n a la violencia\n\nDebemos movernos por la salud mental e invertir en servicios de atenci\u00f3n de calidad https:\/\/t.co\/CvGhNg2DWi","10":"#COVID19 ha incrementado la demanda de servicios de #saludmental\nEl duelo, el aislamiento, la p\u00e9rdida de ingresos y el miedo est\u00e1n provocando problemas de salud mental o exacerbando los ya existentes. \n\nMov\u00e1monos por la salud mental: \u00a1invirtamos en ella! https:\/\/t.co\/FNzkYEgKMn","11":"Hay mucho que podemos hacer por nuestro bienestar mental: \n Los trabajadores de salud generalistas pueden recibir capacitaci\u00f3n para proporcionar atenci\u00f3n de salud mental\n\nMov\u00e1monos por la salud mental: \u00a1invirtamos en ella! https:\/\/t.co\/Lm1lUO7157","12":"Ya sea caminando, bailando, haciendo yoga o cuidando el jard\u00edn, la actividad f\u00edsica regular puede mejorar tu bienestar mental\nMu\u00e9stranos c\u00f3mo te mueves por la salud mental!\nParticipa en el reto y comparte tu video\nhttps:\/\/t.co\/ID8JPd45Vg https:\/\/t.co\/hVLor0bvyG","13":"\u00a1Es vital que cuides tu #saludmental!\n\nEn tiempos de estr\u00e9s, incertidumbre y preocupaci\u00f3n, el cuadernillo Primera Ayuda Psicol\u00f3gica de la @opsoms puede ayudarte a ti y a tu comunidad\nhttps:\/\/t.co\/8Uxjepbigz https:\/\/t.co\/LM7Oajh4QM","14":"Muchas personas pueden estar enfrentando mayores niveles de consumo de alcohol y drogas, insomnio y ansiedad.\nMov\u00e1monos por la salud mental: \u00a1invirtamos en ella! #SaludMental #D\u00edaMundialdelaSaludMental #Hablemos https:\/\/t.co\/1AiDoxFcmL","15":":globe_with_meridians: Nueva encuesta de 130 pa\u00edses proporciona los primeros datos globales que muestran el impacto devastador de #COVID19 en el acceso a los servicios de #saludmental y subraya la necesidad urgente de una mayor financiaci\u00f3n.\n\n+INFO: \nhttps:\/\/t.co\/sQLvnwVTiT \n\n#SaludMental https:\/\/t.co\/HvYq8YC4o2","16":"Ahora, #EnVivo, @WHO ha dado inicio a  la gran cita de la #SaludMental\u00a0 \n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\u00a0\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: \u00danete aqu\u00ed :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2bj1FsvBt7","17":":globe_showing_Americas: La #COVID19 ha incrementado la demanda de servicios de #saludmental\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: El duelo, el aislamiento, la p\u00e9rdida de ingresos y el miedo est\u00e1n provocando problemas de salud mental o exacerbando los ya existentes. \n\n#SaludMental https:\/\/t.co\/tePbWBUrLN","18":":globe_showing_Americas: #D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: Pocas personas en el mundo tienen acceso a una atenci\u00f3n de salud mental de calidad\n\n:eight-spoked_asterisk_selector:El estigma, la discriminaci\u00f3n y los abusos a los derechos humanos de las personas con trastornos de salud mental siguen estando generalizados\n\n#SaludMental https:\/\/t.co\/bYwIod7Uy6","19":":globe_showing_Americas: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental!\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: Cerca de mil millones de personas tienen un trastorno mental\n:eight-spoked_asterisk_selector: La depresi\u00f3n es la principal causa de enfermedad y discapacidad \n\n:eight-spoked_asterisk_selector: 3 millones de personas mueren cada a\u00f1o debido al consumo nocivo de alcohol\n\n#SaludMental https:\/\/t.co\/x7ZWu6fGLd","20":"Ma\u00f1ana es el D\u00eda Mundial de la #SaludMental\ny este a\u00f1o se centra en abogar por el incremento de las inversiones a favor de la salud mental.\u00a0\n\n\u00danete a la campa\u00f1a :right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/PNLvG2MDBI https:\/\/t.co\/YkmH4KOyoR","21":"Hoy llevamos apoyo al CIS de  Guasaule en marco de la segunda fase Trinacional, denominado; Fortalecimiento de Acceso a los Servicios de Salud Segruos y Resilentes entre :Honduras:, :Guatemala: y :El_Salvador: DIPECHO, gracias a la Ayuda Humanitaria y Protecci\u00f3n Civil y la Comisi\u00f3n Europea y OPS\/OMS https:\/\/t.co\/RyLKYcHlRp","22":"La @opsoms y @UNmigration firman un acuerdo para asistir a los m\u00e1s de 70 millones de migrantes que hay en Latinoam\u00e9rica ante la pandemia de #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/6q7ZDQdeE5","23":"Ma\u00f1ana 10 de octubre es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental por eso queremos entablar un di\u00e1logo sobre los cuidados y desaf\u00edos en el continente latinoamericano. :hospital::purple_heart:\n\nEstaremos con una delegada de la @OPSOMS_Col. \u00a1Les esperamos a todes! https:\/\/t.co\/xoUzljHPGw"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true},"created_at":{"0":"2020-10-10 20:00:00","1":"2020-10-10 19:59:39","2":"2020-10-10 19:59:19","3":"2020-10-10 19:59:14","4":"2020-10-10 19:59:11","5":"2020-10-10 19:59:08","6":"2020-10-10 17:25:37","7":"2020-10-10 17:04:58","8":"2020-10-10 17:04:44","9":"2020-10-10 17:00:00","10":"2020-10-10 15:32:22","11":"2020-10-10 15:32:12","12":"2020-10-10 15:31:48","13":"2020-10-10 15:02:46","14":"2020-10-10 15:02:40","15":"2020-10-10 15:00:01","16":"2020-10-10 14:04:17","17":"2020-10-10 14:00:00","18":"2020-10-10 13:00:02","19":"2020-10-10 12:00:01","20":"2020-10-10 01:47:34","21":"2020-10-10 01:47:30","22":"2020-10-10 01:46:32","23":"2020-10-10 01:45:30"},"retweet_count":{"0":16,"1":31,"2":22,"3":7,"4":9,"5":27,"6":66,"7":26,"8":28,"9":94,"10":26,"11":26,"12":8,"13":20,"14":17,"15":22,"16":13,"17":121,"18":196,"19":3659,"20":44,"21":5,"22":6,"23":16},"favorite_count":{"0":27,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":136,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":52,"16":24,"17":154,"18":230,"19":4596,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas","22":"Am\u00e9ricas","23":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","22":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","23":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"PublicacionesOPS","indices":[0,17]},{"text":"MiCuidadoMiBienestar","indices":[213,234]},{"text":"DiaMundialCuidadosPaliativos","indices":[235,264]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QAb9zgPHwo","expanded_url":"https:\/\/iris.paho.org\/handle\/10665.2\/52784","display_url":"iris.paho.org\/handle\/10665.2\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1314654549689409537,"id_str":"1314654549689409537","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6XWPyWoAEhk0D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6XWPyWoAEhk0D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oxbIziM8D8","display_url":"pic.twitter.com\/oxbIziM8D8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1315019269709717514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":141,"h":200,"resize":"fit"},"large":{"w":141,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":141,"h":141,"resize":"crop"},"medium":{"w":141,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opscuba","name":"OPS\/OMS Cuba","id":987701934189633536,"id_str":"987701934189633536","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialSaludMental","indices":[34,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"saludmental","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Hablemos","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opscuba","name":"OPS\/OMS Cuba","id":987701934189633536,"id_str":"987701934189633536","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"saludmental","indices":[9,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314681779907895302,"id_str":"1314681779907895302","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6wHQQWoAYkWQ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6wHQQWoAYkWQ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvGhNg2DWi","display_url":"pic.twitter.com\/CvGhNg2DWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1314973970379280385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"large":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"medium":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[19,27]},{"text":"saludmental","indices":[71,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"saludmental","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[109,117]},{"text":"saludmental","indices":[150,162]},{"text":"SaludMental","indices":[256,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sQLvnwVTiT","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/5-10-2020-servicios-salud-mental-se-estan-viendo-perturbados-por-covid-19-mayoria-paises","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/5-\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1314679870191030272,"id_str":"1314679870191030272","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6uYGAX0AAR88f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6uYGAX0AAR88f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HvYq8YC4o2","display_url":"pic.twitter.com\/HvYq8YC4o2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1314943777640009729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"medium":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[7,14]},{"text":"SaludMental","indices":[58,70]},{"text":"D\u00edaMundialdelaSaludMental","indices":[74,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[16,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bj1FsvBt7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WHO\/status\/1314927295669260289","display_url":"twitter.com\/WHO\/status\/131\u2026","indices":[120,143]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[5,13]},{"text":"saludmental","indices":[57,69]},{"text":"SaludMental","indices":[212,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314677760288321536,"id_str":"1314677760288321536","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6sdSAXcAANROt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6sdSAXcAANROt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tePbWBUrLN","display_url":"pic.twitter.com\/tePbWBUrLN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1314928672286150657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"medium":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaSaludMental","indices":[2,28]},{"text":"SaludMental","indices":[262,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314676018368720903,"id_str":"1314676018368720903","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6q342XsAccaTk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6q342XsAccaTk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bYwIod7Uy6","display_url":"pic.twitter.com\/bYwIod7Uy6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1314913580127596558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"large":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"medium":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaSaludMental","indices":[12,38]},{"text":"SaludMental","indices":[253,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314673538905899008,"id_str":"1314673538905899008","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6onkIXgAA22pe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej6onkIXgAA22pe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x7ZWu6fGLd","display_url":"pic.twitter.com\/x7ZWu6fGLd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1314898479039172608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"large":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"},"medium":{"w":672,"h":672,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"SaludMental","indices":[45,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoticiasONU","name":"Noticias ONU","id":67693913,"id_str":"67693913","indices":[3,15]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[20,27]},{"screen_name":"UNmigration","name":"IOM - UN Migration","id":85469815,"id_str":"85469815","indices":[30,42]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiourregoorg","name":"Fund. Sergio Urrego","id":771046912015405056,"id_str":"771046912015405056","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}