{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma","23":"patrilaselma","24":"patrilaselma","25":"patrilaselma","26":"patrilaselma","27":"patrilaselma","28":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1315012789472296961,"1":1314985100904402944,"2":1314984718589399040,"3":1314982660008271872,"4":1314982351001317378,"5":1314976288172539904,"6":1314973917321277441,"7":1314973501246386177,"8":1314970277151940610,"9":1314968561564164096,"10":1314965322303262720,"11":1314963907149271040,"12":1314922635474731008,"13":1314921368841060353,"14":1314895831489753090,"15":1314871147792654337,"16":1314863662402801664,"17":1314861943652601857,"18":1314860670287044613,"19":1314855020299522048,"20":1314851930053763073,"21":1314847652589252608,"22":1314846993852792832,"23":1314846272180883456,"24":1314843581543317505,"25":1314839163150233600,"26":1314763950718947328,"27":1314762263362969600,"28":1314749231366840322},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"text":{"0":"@IdiazAyuso @ComunidadMadrid Poned azul mascarilla.","1":"Cavadas no puede opinar de vacunas. \n\n\u00bfQui\u00e9n se ha cre\u00eddo que es? \u00bfUn inform\u00e1tico? https:\/\/t.co\/U3A2px3a7P","2":"@_anapastor_ no es m\u00e1s que una cuenta de spam de @newtral.\n\nUnfollow.","3":"@ccarballo50 Hay que ser lelo para instalarse una App que sirve para que te encierren en casa por haberte cruzado con alguien con fragmentos de un catarro detectados despu\u00e9s de 120dB de amplificaci\u00f3n.","4":"@jlsteeg Datos de Espa\u00f1a 2019. Los mayores de 65 a\u00f1os son s\u00f3lo 1 de cada 7 habitantes, pero son 8.5 de cada 10 muertos.","5":"@IdiazAyuso Convoca elecciones. Aguado provoca que se revuelvan las tripas al verlo y eso es m\u00e1s peligroso para la salud p\u00fablica que este catarro.","6":"@_anapastor_ En el privado no pasa y no hay saturaci\u00f3n alguna.","7":"Es que no son mujeres: https:\/\/t.co\/YPoIJtXTFG","8":"El coronavirus no empez\u00f3 en Espa\u00f1a cuando lo declar\u00f3 @laSextaTV.\n\nPero curiosamente el exceso de mortalidad empez\u00f3 S\u00d3LO cuando se desat\u00f3 la histeria.\n\nLo que llevamos diciendo meses. https:\/\/t.co\/XwrMbtvDPf","9":"@juanrallo @SextaNocheTV \u00bfVa a ir al estudio como los dem\u00e1s?","10":"@perezreverte Hay que tener cuidado con las hojas de los libros.","11":"@juanrallo Pablo Iglesias est\u00e1 en guerra. Por supuesto que no iba a ver mal que nos matasen a los que no apoyamos sus enfermas ideas.","12":"Lo primero que hay que preguntar en una cita es si tiene instalado @AppRadarCovid.\n\nUno de los test de inteligencia m\u00e1s r\u00e1pido que hemos tenido en d\u00e9cadas.","13":"Hay que ver lo que cuesta que le contesten a una a esta simple pregunta, \u00bfverdad?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1 @maldita_es? https:\/\/t.co\/vDv1tofgrk","14":"\u00bfA qu\u00e9 espera @IdiazAyuso para convocar elecciones? https:\/\/t.co\/GjLtLVqEt4","15":"No se pierdan el especial de South Park sobre la casodemia. \n\nEl cap\u00edtulo se puede ver gratis en el enlance. https:\/\/t.co\/au1lRhSuRd","16":"@kikollan @danielegrasso @borjandrinot Nadie nos asegura que los ingresos sean por sintomatolog\u00eda COVID. Parece que se est\u00e1 contando a gente ingresada por cualquier causa que da positivo. El dato es enga\u00f1oso.\n\nY para entender el problema hace falta contextualizar ingresos por cualquier causa con series de otros a\u00f1os.","17":"@kikollan @danielegrasso @borjandrinot Yo dir\u00eda que un 70-80% de positivos cl\u00ednicamente falsos (aunque t\u00e9cnicamente ciertos) es significativo.\n\nY no lo dice okdiario, si no el New York Times que entiendo es de confianza, \u00bfverdad?\n\nhttps:\/\/t.co\/0gLIc2hfx3","18":"@AnabelAlonso_of \u00bfNo nos dec\u00edan que cuando sub\u00edan los positivos NO era porque se hac\u00edan m\u00e1s tests?\n\n\u00bfAhora si se reportan menos s\u00ed es porque se hacen menos?\n\nA ver si nos aclaramos.","19":"@kikollan @danielegrasso @borjandrinot Vamos con nuestro term\u00f3metro escacharrao haciendo gr\u00e1ficas de gente con fiebre.\n\nTodo correcto. Es 2020.","20":"@pnique Yo recomiendo el especial de South Park sobre este circo.","21":"@LuisFigo tiene permiso expreso para usar las fotos. :face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/ajy8qMXADd","22":"@anai_martin @InigovanEyck Os honra el citarle.","23":"Yo estoy cansada ya de este tipo de quejas. Son en plan \"mira sus soldados solo disparan a los nuestros!\".\n\nDespertad ya de una vez. https:\/\/t.co\/vugZf4HqUV","24":"Cuando sub\u00edan los casos en Madrid los fearmongers nos dec\u00edan que no ten\u00eda nada que ver que se hicieran m\u00e1s PCRs.\n\nAhora que se reportan menos positivos es porque Ayuso hace menos PCRs.\n\n:person_shrugging: https:\/\/t.co\/UQ2te8amXq","25":"Cavadas no puede opinar de vacunas. \n\n\u00bfQui\u00e9n se ha cre\u00eddo que es? \u00bfUn inform\u00e1tico? https:\/\/t.co\/U3A2px3a7P","26":"@infovloggerYT Ya hay datos de sobra para no poder alegar desconocimiento.\n\nEsta farsa sigue en pie porque hay much\u00edsima gente que son unos par\u00e1sitos, unos tristes y unos vagos a los que los confinamientos les vienen bien personalmente.","27":"@infovloggerYT 0.13% mortalidad seg\u00fan la OMS. Y eso contando masacres en residencias, muertos mal atribuidos y contando todas las edades.\n\nLejos de la esperanza de vida el riesgo es pr\u00e1cticamente si no te matan en un hospital.\n\nNada de esto es por salvar vidas.","28":"Cuando sub\u00edan los casos en Madrid los fearmongers nos dec\u00edan que no ten\u00eda nada que ver que se hicieran m\u00e1s PCRs.\n\nAhora que se reportan menos positivos es porque Ayuso hace menos PCRs.\n\n:person_shrugging: https:\/\/t.co\/UQ2te8amXq"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 19:34:15","1":"2020-10-10 17:44:13","2":"2020-10-10 17:42:42","3":"2020-10-10 17:34:31","4":"2020-10-10 17:33:18","5":"2020-10-10 17:09:12","6":"2020-10-10 16:59:47","7":"2020-10-10 16:58:08","8":"2020-10-10 16:45:19","9":"2020-10-10 16:38:30","10":"2020-10-10 16:25:38","11":"2020-10-10 16:20:00","12":"2020-10-10 13:36:01","13":"2020-10-10 13:30:59","14":"2020-10-10 11:49:30","15":"2020-10-10 10:11:25","16":"2020-10-10 09:41:40","17":"2020-10-10 09:34:50","18":"2020-10-10 09:29:47","19":"2020-10-10 09:07:20","20":"2020-10-10 08:55:03","21":"2020-10-10 08:38:03","22":"2020-10-10 08:35:26","23":"2020-10-10 08:32:34","24":"2020-10-10 08:21:53","25":"2020-10-10 08:04:19","26":"2020-10-10 03:05:27","27":"2020-10-10 02:58:45","28":"2020-10-10 02:06:58"},"retweet_count":{"0":0,"1":5,"2":0,"3":1,"4":0,"5":6,"6":0,"7":61,"8":4,"9":0,"10":0,"11":0,"12":13,"13":7,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":10,"25":5,"26":0,"27":1,"28":10},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":2,"4":0,"5":32,"6":0,"7":0,"8":8,"9":1,"10":2,"11":5,"12":47,"13":0,"14":9,"15":4,"16":1,"17":2,"18":0,"19":1,"20":5,"21":0,"22":0,"23":19,"24":0,"25":21,"26":9,"27":9,"28":28},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain","23":"Madrid, Spain","24":"Madrid, Spain","25":"Madrid, Spain","26":"Madrid, Spain","27":"Madrid, Spain","28":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[0,11]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[12,28]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3A2px3a7P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1314727377700900864","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[101,124]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[49,57]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[0,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[0,8]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[0,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPoIJtXTFG","expanded_url":"https:\/\/www.marca.com\/rugby\/2020\/10\/10\/5f819e9ae2704ebab48b45f2.html","display_url":"marca.com\/rugby\/2020\/10\/\u2026","indices":[36,59]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[53,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XwrMbtvDPf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WSJ\/status\/1314558787534106624","display_url":"twitter.com\/WSJ\/status\/131\u2026","indices":[183,206]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]},{"screen_name":"SextaNocheTV","name":"laSextaNoche","id":1111444609,"id_str":"1111444609","indices":[11,24]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perezreverte","name":"Arturo P\u00e9rez-Reverte","id":111933542,"id_str":"111933542","indices":[0,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[67,81]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[115,126]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GjLtLVqEt4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1314678907048689664","display_url":"twitter.com\/La_SER\/status\/\u2026","indices":[52,75]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/au1lRhSuRd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SouthPark\/status\/1312059773966114822","display_url":"twitter.com\/SouthPark\/stat\u2026","indices":[109,132]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[0,9]},{"screen_name":"danielegrasso","name":"daniele grasso","id":117377101,"id_str":"117377101","indices":[10,24]},{"screen_name":"borjandrinot","name":"Borja Andrino\ud83c\udf3e","id":281574354,"id_str":"281574354","indices":[25,38]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[0,9]},{"screen_name":"danielegrasso","name":"daniele grasso","id":117377101,"id_str":"117377101","indices":[10,24]},{"screen_name":"borjandrinot","name":"Borja Andrino\ud83c\udf3e","id":281574354,"id_str":"281574354","indices":[25,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0gLIc2hfx3","expanded_url":"https:\/\/www.nytimes.com\/2020\/08\/29\/health\/coronavirus-testing.html","display_url":"nytimes.com\/2020\/08\/29\/hea\u2026","indices":[231,254]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnabelAlonso_of","name":"Anabel Alonso Oficial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2431711675,"id_str":"2431711675","indices":[0,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[0,9]},{"screen_name":"danielegrasso","name":"daniele grasso","id":117377101,"id_str":"117377101","indices":[10,24]},{"screen_name":"borjandrinot","name":"Borja Andrino\ud83c\udf3e","id":281574354,"id_str":"281574354","indices":[25,38]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[0,7]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisFigo","name":"Lu\u00eds Figo","id":1548317628,"id_str":"1548317628","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ajy8qMXADd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InigovanEyck\/status\/1314592231509110784","display_url":"twitter.com\/InigovanEyck\/s\u2026","indices":[55,78]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anai_martin","name":"Ana Isabel Mart\u00edn","id":268234381,"id_str":"268234381","indices":[0,12]},{"screen_name":"InigovanEyck","name":"\u00cd\u00f1igo","id":113128540,"id_str":"113128540","indices":[13,26]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vugZf4HqUV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocast13\/status\/1314663245572182018","display_url":"twitter.com\/pablocast13\/st\u2026","indices":[133,156]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3A2px3a7P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1314727377700900864","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[83,106]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[0,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[0,14]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UQ2te8amXq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1314663635915083778","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[188,211]}]}}}