{"screen_name":{"0":"PericoAFuego","1":"PericoAFuego","2":"PericoAFuego","3":"PericoAFuego","4":"PericoAFuego","5":"PericoAFuego","6":"PericoAFuego","7":"PericoAFuego","8":"PericoAFuego","9":"PericoAFuego"},"tweet_id":{"0":1315029553111326722,"1":1315029258251665413,"2":1315028984128835587,"3":1315027824282144781,"4":1314979077783252994,"5":1314977454394617858,"6":1314838383567532032,"7":1314824586178031616,"8":1314799081567522817,"9":1314798843263954944},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true},"text":{"0":"Aprovechando afirmaciones que se refieren a la vacunaci\u00f3n de la gripe como vital para evitar que esta enfermedad se confunda con Covid 19, vamos a rescatar una entrevista de 2015 de \"El pa\u00eds\" con el siguiente titular :\nEl 40% de los vacunados tendr\u00e1 gripe\nhttps:\/\/t.co\/VeNaDH4rrM https:\/\/t.co\/LdmW61xXc7","1":"Ex vicepresidente de los laboratorios Pfizer explica c\u00f3mo la industria farmac\u00e9utica compra a m\u00e9dicos, investigadores, universidades y gobiernos. https:\/\/t.co\/DKJh4VkbVO","2":"@pippercarpenter @drunk_1973 @_Trukers_ Que suerte ten\u00e9is, le\u00f1e.","3":"La compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica Eli Lilly oculta informaci\u00f3n sobre los da\u00f1os del Prozac https:\/\/t.co\/fAzwfEs4ti","4":"@sanchezcastejon @ICOMDP Y el d\u00eda mundial contra la tortura sistem\u00e1tica cuando es?:thinking_face:","5":"@Judithsoyyo1 No des pistas:shushing_face:.","6":"@Silvitrianera Si, se les ve demasiado el plumero ya. Voy a desempolvar mi viejo Nokia gprs.","7":"Urgencias de La Paz..d\u00f3nde est\u00e1 el colapso?  #GobiernoDimision #SanchezDictador #SanchezDimision #MadridResiste https:\/\/t.co\/K90CU1wmUS","8":"@capicua_Mca Yo subo la apuesta. Medio gobierno y sus c\u00f3mplices de sillones nobles.","9":"Quiero ver a medio Gobierno de Espa\u00f1a en la c\u00e1rcel. No me conformo con menos."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 20:40:52","1":"2020-10-10 20:39:41","2":"2020-10-10 20:38:36","3":"2020-10-10 20:34:00","4":"2020-10-10 17:20:17","5":"2020-10-10 17:13:50","6":"2020-10-10 08:01:13","7":"2020-10-10 07:06:24","8":"2020-10-10 05:25:03","9":"2020-10-10 05:24:06"},"retweet_count":{"0":211,"1":624,"2":0,"3":51,"4":0,"5":0,"6":0,"7":185,"8":0,"9":857},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":0,"4":1,"5":1,"6":4,"7":0,"8":7,"9":0},"user_location":{"0":"Covilandia.","1":"Covilandia.","2":"Covilandia.","3":"Covilandia.","4":"Covilandia.","5":"Covilandia.","6":"Covilandia.","7":"Covilandia.","8":"Covilandia.","9":"Covilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoAl_NOM","name":"No al Nuevo Orden Mundial","id":1296107322721304582,"id_str":"1296107322721304582","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pippercarpenter","name":"Roddy Pipermint","id":2888342770,"id_str":"2888342770","indices":[0,16]},{"screen_name":"drunk_1973","name":"drunk","id":1155869972700237826,"id_str":"1155869972700237826","indices":[17,28]},{"screen_name":"_Trukers_","name":"Trukers","id":389839327,"id_str":"389839327","indices":[29,39]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fAzwfEs4ti","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/salud\/sanidad\/abci-acusan-compania-farmaceutica-lilly-ocultar-informacion-sobre-danos-prozac-200412310300-9631229270633_noticia.html","display_url":"abc.es\/salud\/sanidad\/\u2026","indices":[96,119]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"ICOMDP","name":"ICDP","id":246395278,"id_str":"246395278","indices":[17,24]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[0,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Silvitrianera","name":"Silvitriana","id":973845164732100608,"id_str":"973845164732100608","indices":[0,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDimision","indices":[62,79]},{"text":"SanchezDictador","indices":[80,96]},{"text":"SanchezDimision","indices":[97,113]},{"text":"MadridResiste","indices":[114,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RAQUELROPRA","name":"Raquel Rodr\u00edguez","id":270801007,"id_str":"270801007","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capicua_Mca","name":"Puturr\u00fa de fu\u00e1 \ud83e\udd86","id":407628600,"id_str":"407628600","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capicua_Mca","name":"Puturr\u00fa de fu\u00e1 \ud83e\udd86","id":407628600,"id_str":"407628600","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}