{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote","15":"ProgreAzote","16":"ProgreAzote","17":"ProgreAzote","18":"ProgreAzote","19":"ProgreAzote","20":"ProgreAzote","21":"ProgreAzote","22":"ProgreAzote","23":"ProgreAzote","24":"ProgreAzote","25":"ProgreAzote","26":"ProgreAzote","27":"ProgreAzote","28":"ProgreAzote","29":"ProgreAzote","30":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1315033546139095041,"1":1315030678094913536,"2":1315025573794779137,"3":1314997729505009667,"4":1314971548961382400,"5":1314944163910123522,"6":1314943528930349058,"7":1314942557105856514,"8":1314941912793702400,"9":1314940751680282629,"10":1314939219874394112,"11":1314936777740824576,"12":1314934433712091136,"13":1314928442970963968,"14":1314919077098520579,"15":1314910620622487552,"16":1314910061584699392,"17":1314906531767422976,"18":1314876745095483393,"19":1314875983628046337,"20":1314857173952929795,"21":1314853836423663616,"22":1314851143210741760,"23":1314850091153448960,"24":1314849275742957568,"25":1314841905746845696,"26":1314838507052060672,"27":1314837507310264326,"28":1314834674083131392,"29":1314832707915001857,"30":1314830024487436288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"text":{"0":"Si en seis meses no dudaste de nada, mereces extinguirte.","1":"Espa\u00f1a se ha convertido en un manicomio donde los psic\u00f3patas tienen las llaves , los locos creen que viven en libertad y los cuerdos est\u00e1n arrinconados en una esquina .","2":"Otra f\u00f3rmula m\u00e1s de incitaci\u00f3n al odio en la poblaci\u00f3n ... \nEsto lo ponen para que te se\u00f1ales,  que no te enga\u00f1en... https:\/\/t.co\/9LkiNK9jN8","3":"Redactan mal el BOE , cogen datos de otras \u00e9pocas... \n\nQue puede salir mal ? https:\/\/t.co\/H86rYCexKt","4":"LOS TEST PCR CUESTAN ENTRE 30\u20ac Y 120\u20ac\nLA OMS RECOMIENDA HACER MASIVAS PRUEBAS\n7.700 MILLONES AVALAN EL NEGOCIO ....","5":"Lo \u00fanico que pasar\u00e1 de una generaci\u00f3n a otra ser\u00e1 la obediencia y la sumisi\u00f3n,  nada de sentido cr\u00edtico....\nDe padres MILLENIALS  a hijos PANDEMIALS https:\/\/t.co\/WcESPDUVwE","6":"Cangrena 3  anunciando la declaraci\u00f3n de Barrington apoyada  por 20.000 cient\u00edficos....\n\nNo doy cr\u00e9dito. https:\/\/t.co\/Mrc1HAEfBc","7":"LO QUE UNA GENERACION TOLERE ...\n\n...LA SIGUIENTE LO TOMAR\u00c1 COMO ESTILO DE VIDA .\n\nENTENDEIS LA IMPORTANCIA DE NUESTRA EPOCA ?","8":"Muere otra mujer de c\u00e1ncer en Castilla y Le\u00f3n sin que su m\u00e9dico la viera durante la pandemia .... porque siguen cobrando los medicos , si NO hacen su labor.\nhttps:\/\/t.co\/wBnuzEq40T","9":"Seg\u00fan un estudio y los mismos expertos,  las personas que leen y comparten mis publicaciones , son m\u00e1s felices  y viven m\u00e1s a\u00f1os ...","10":"Si alguien anuncia que tu casa se va a quemar un d\u00eda determinado, puedes pensar tres cosas \n\nA. Que tiene poderes ... \nB. Que es un pir\u00f3mano ...\nC. Que te quiere meter miedo...","11":"Y si ....PROBAMOS LA VACUNA EN LOS POL\u00cdTICOS ....\nNO es broma la vacuna debe probarse primero en pol\u00edticos. Si sobreviven, la vacuna es segura. Si no lo hacen, el pa\u00eds est\u00e1 a salvo ...\nNo se quien lo dec\u00eda recientemente y mucha raz\u00f3n llevaba .","12":"No puedo , es una sensaci\u00f3n superior a mi , no lo puedo resistir ... @policia , @policiademadrid , lo siento pero tengo que desobedecer....NO dormir\u00eda tranquilo.","13":"Seg\u00fan las noticias, 9 de cada 10 espa\u00f1oles siufre ansiedad, depresi\u00f3n, estress ....hay que cerrar el pais .","14":"El Papa y sus colaboradores est\u00e1n protegidos por la \u00e9lite divina , no les hace falta bozal.... https:\/\/t.co\/9TF4HbwVw7","15":"En julio de este a\u00f1o se ha incrementado en un 26,25% el n\u00famero de bajas m\u00e9dicas de m\u00e1s de 365 d\u00edas debido a la pr\u00e1ctica paralizaci\u00f3n de las visitas m\u00e9dicas en los ambulatorios para patolog\u00edas no relacionadas con el coronavirus.\n\nhttps:\/\/t.co\/PW1YtZufkc","16":"Que si joder, que rojetes de la secta y menestras del gobierno tienen licencia para hacer lo que les salga de los cojones. Que ah\u00ed est\u00e1 maldita para defenderlos. 1984\nhttps:\/\/t.co\/I3jWTJpe6I","17":"NO HAY CONTROL DEL PODER.\n\nNO HAY DEMOCRACIA \nNO SE ELIGE NADA EN LAS URNAS.\n\nLA IZQUIERDA Y LA DERECHA NO EXISTE CUANDO LOS PARTIDOS POLITICOS SON ESTATALES.\n\nLOS PARTIDOS TIENEN QUE SER CIVILES.\n\nNO HAY REPRESENTACION DEL CIUDADANO, EL SISTEMA  DE LISTAS NO LO PERMITE. https:\/\/t.co\/7Z5ZFNCiAx","18":"CAZADOS !!! \nhttps:\/\/t.co\/Sj8hFg9j3x","19":"Y digo yo que a @CelaaIsabel no tiene derecho sanitario a que se le atienda telef\u00f3nicamente como al resto de los espa\u00f1oles supongo","20":"Jaque MATEN https:\/\/t.co\/krQGpngkL0","21":"Si el Virus fuera lo que dices no podr\u00edas salir \u00a1 A LA CALLE ! https:\/\/t.co\/Zgczmv1PZN","22":"Srs y Sras , esta la locura no puede pasar de este fin de semana ya, que mejor d\u00eda que acabar con ella el D\u00eda de TODOS LOS ESPA\u00d1OLES Y PUEBLOS HISPANOS ....\n\nSALGAMOS A LA CALLE Y ACABEMOS CON ESTO YA","23":"Una pregunta ...\nLa vacuna contra el Estado , esa cuando sale....","24":"Menos mal que no era una URGENCIA ....con la de hospitales disponibles que tenemos en Madrid . https:\/\/t.co\/C9WXuIU3qS","25":"Tenemos lanopurtunidad de parar esto aqu\u00ed y ahora ....pero veis que en cuanto nos organizamos y apretamos un poco se ponen nerviosos? ...\n\nEl pueblo tiene el poder y ellos lo saben , otra cosa es que ellos manejen al pueblo....\n\nSalgamos a las calles, NO dejemos que tumben Madrid https:\/\/t.co\/x0lqkMZ2qK","26":"El constante aumento en todo el mundo de personas inteligentes y formadas que NIEGAN la veracidad de lo que se dice sobre la Covid-19 ha llevado a quienes controlan los grandes medios de comunicaci\u00f3n a atacarles de negacionistas para no tener que contraargumentar sus afirmaciones","27":"Aqu\u00ed ten\u00e9is los correos que comprometen seriamente a Killary Clinton y a todos aquellos quienes conspiraron contra el presidente Trump\nGuant\u00e1namo est\u00e1 ah\u00ed...justo a la vuelta de la esquina \nhttps:\/\/t.co\/8TIJrZttFp","28":"Pol\u00edticos ...HIPOCRITAS !!!! https:\/\/t.co\/R92GGYVMVi","29":"Una enfermedad que se mide por las PCRs que se hacen o que se dejan de hacer ..\nGeorge Orwell no se lo hubiera cre\u00eddo. https:\/\/t.co\/6BCMoqlZfF","30":"S\u00e1nchez encierra a los madrile\u00f1os pero se escapa ayer a Portugal junto a diez ministros ...\nhttps:\/\/t.co\/Pv2ormniLv"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 20:56:44","1":"2020-10-10 20:45:20","2":"2020-10-10 20:25:03","3":"2020-10-10 18:34:24","4":"2020-10-10 16:50:22","5":"2020-10-10 15:01:33","6":"2020-10-10 14:59:02","7":"2020-10-10 14:55:10","8":"2020-10-10 14:52:37","9":"2020-10-10 14:48:00","10":"2020-10-10 14:41:55","11":"2020-10-10 14:32:12","12":"2020-10-10 14:22:53","13":"2020-10-10 13:59:05","14":"2020-10-10 13:21:52","15":"2020-10-10 12:48:16","16":"2020-10-10 12:46:03","17":"2020-10-10 12:32:01","18":"2020-10-10 10:33:39","19":"2020-10-10 10:30:38","20":"2020-10-10 09:15:53","21":"2020-10-10 09:02:38","22":"2020-10-10 08:51:55","23":"2020-10-10 08:47:45","24":"2020-10-10 08:44:30","25":"2020-10-10 08:15:13","26":"2020-10-10 08:01:43","27":"2020-10-10 07:57:44","28":"2020-10-10 07:46:29","29":"2020-10-10 07:38:40","30":"2020-10-10 07:28:00"},"retweet_count":{"0":9,"1":42,"2":17,"3":6,"4":11,"5":3,"6":38,"7":19,"8":6,"9":0,"10":3,"11":12,"12":2,"13":2,"14":33,"15":3,"16":6,"17":12,"18":3,"19":8,"20":0,"21":2,"22":5,"23":4,"24":1,"25":20,"26":11,"27":25,"28":5,"29":5,"30":26},"favorite_count":{"0":30,"1":106,"2":43,"3":16,"4":24,"5":4,"6":57,"7":39,"8":6,"9":6,"10":8,"11":18,"12":8,"13":6,"14":72,"15":6,"16":11,"17":29,"18":3,"19":22,"20":1,"21":8,"22":11,"23":24,"24":3,"25":28,"26":29,"27":47,"28":9,"29":17,"30":29},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315025568900014080,"id_str":"1315025568900014080","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_oyaDXYAAe9Z3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_oyaDXYAAe9Z3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9LkiNK9jN8","display_url":"pic.twitter.com\/9LkiNK9jN8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315025573794779137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":460,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H86rYCexKt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1314991605640761344","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[77,100]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314944161318154241,"id_str":"1314944161318154241","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-ev3LXsAEMz-g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-ev3LXsAEMz-g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WcESPDUVwE","display_url":"pic.twitter.com\/WcESPDUVwE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1314944163910123522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":843,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314943445715357696,"id_str":"1314943445715357696","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314943445715357696\/pu\/img\/MXugBAZ0J7iAaeCg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314943445715357696\/pu\/img\/MXugBAZ0J7iAaeCg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mrc1HAEfBc","display_url":"pic.twitter.com\/Mrc1HAEfBc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1314943528930349058\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBnuzEq40T","expanded_url":"https:\/\/www.telecinco.es\/informativos\/salud\/muere-mujer-cancer-sin-recibir-atencion-medica-presencial-pandemia-coronavirus-castilla-leon-be5ma_18_3023745305.html","display_url":"telecinco.es\/informativos\/s\u2026","indices":[157,180]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[69,77]},{"screen_name":"policiademadrid","name":"Polic\u00eda Municipal de Madrid","id":300144495,"id_str":"300144495","indices":[80,96]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314919074586071042,"id_str":"1314919074586071042","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-H7n0WkAIUgwq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-H7n0WkAIUgwq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TF4HbwVw7","display_url":"pic.twitter.com\/9TF4HbwVw7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1314919077098520579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PW1YtZufkc","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-09\/el-club-de-los-viernes-coronavirus-bajas-medicas-ambulatorios-medico-baja-laboral-6667549\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1602222140","display_url":"libremercado.com\/2020-10-09\/el-\u2026","indices":[229,252]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3jWTJpe6I","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/2020\/10\/09\/foto-gran-wyoming-se-va-de-puente-madrid-cadiz-confinamiento\/","display_url":"maldita.es\/malditobulo\/20\u2026","indices":[167,190]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314906529573867521,"id_str":"1314906529573867521","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej98haAXkAEhlii.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej98haAXkAEhlii.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Z5ZFNCiAx","display_url":"pic.twitter.com\/7Z5ZFNCiAx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1314906531767422976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sj8hFg9j3x","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/hxY5dBY19X5LIAJ","display_url":"superocho.org\/watch\/hxY5dBY1\u2026","indices":[13,36]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[16,28]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krQGpngkL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnabelAlonso_of\/status\/1314854543080009728","display_url":"twitter.com\/AnabelAlonso_o\u2026","indices":[12,35]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zgczmv1PZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnabelAlonso_of\/status\/1314852886707396610","display_url":"twitter.com\/AnabelAlonso_o\u2026","indices":[63,86]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9WXuIU3qS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1314626434930008064","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[95,118]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314841900193591299,"id_str":"1314841900193591299","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9BvezWsAM0WkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9BvezWsAM0WkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x0lqkMZ2qK","display_url":"pic.twitter.com\/x0lqkMZ2qK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1314841905746845696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1089,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1089,"resize":"fit"},"small":{"w":674,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8TIJrZttFp","expanded_url":"https:\/\/foia.state.gov\/search\/results.aspx?collection=Clinton_Email","display_url":"foia.state.gov\/search\/results\u2026","indices":[190,213]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314833818956828672,"id_str":"1314833818956828672","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314833818956828672\/pu\/img\/zk1FuKc-9sTQUXoi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314833818956828672\/pu\/img\/zk1FuKc-9sTQUXoi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R92GGYVMVi","display_url":"pic.twitter.com\/R92GGYVMVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1314834674083131392\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6BCMoqlZfF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1314663635915083778","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[119,142]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pv2ormniLv","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/okdiario.com\/espana\/sanchez-encierra-madrilenos-pero-escapa-hoy-portugal-junto-diez-ministros-6261805\/amp","display_url":"google.com\/amp\/s\/okdiario\u2026","indices":[92,115]}]}}}