{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1314959201282781185,"1":1314958085371371520,"2":1314929212076306435},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Esto nos qued\u00f3 afuera. Va para el pr\u00f3ximo n\u00famero. https:\/\/t.co\/8ndwzINpaS","1":"Espert acusa al FMI de socialista, Sturzenegger elogia su gesti\u00f3n, el hijo de Ricardo Fort critica las tomas de tierra y un obispo correntino recibe un rosario de hecho de chip\u00e1.\n\n:backhand_index_pointing_right: Todo eso y m\u00e1s, en https:\/\/t.co\/E7AMNDOej2.\n\n#As\u00edNoHayBarcelonaQueAguante https:\/\/t.co\/KFG0zQo320","2":"Larreta advierte que no repartir\u00e1 computadoras entre los alumnos sin colectividad | \"No queremos arriesgarlos, est\u00e1n llenas de virus\""},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-10 16:01:19","1":"2020-10-10 15:56:52","2":"2020-10-10 14:02:09"},"retweet_count":{"0":10,"1":18,"2":117},"favorite_count":{"0":34,"1":105,"2":563},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ndwzINpaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Herezeq\/status\/1314778035732779008","display_url":"twitter.com\/Herezeq\/status\u2026","indices":[50,73]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"As\u00edNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[227,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E7AMNDOej2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/todoposta19","display_url":"bit.ly\/todoposta19","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1314957313397207047,"id_str":"1314957313397207047","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-qtafXsAcW_La.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-qtafXsAcW_La.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFG0zQo320","display_url":"pic.twitter.com\/KFG0zQo320","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1314958085371371520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":595,"h":842,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":595,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}