{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1314976893540675584,"1":1314976888100728833,"2":1314976874133696512,"3":1314976600572780544,"4":1314897711779336193,"5":1314895615122444292,"6":1314885135225876480,"7":1314861479305175041,"8":1314830273582788608},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"La actualizaci\u00f3n de la Estrategia de Salud Mental en el #SNS deber\u00e1 servir de herramienta y marco de referencia para el despliegue de programas y acciones sobre #SaludMental por las CCAA. En esta actualizaci\u00f3n,la prevenci\u00f3n de la conducta suicida cuenta con especial protagonismo","1":"La pandemia de la #COVID__19 est\u00e1 teniendo repercusiones en la #saludmental de las personas. Desde @sanidadgob trabajamos en la actualizaci\u00f3n de la Estrategia de Salud Mental en el #SNS.\nHoy, #DiaMundialdelaSaludMental , me sumo a la campa\u00f1a #MoveForMentalHealth de @WHO https:\/\/t.co\/XWfiheKFNo","2":"Hoy, reuni\u00f3n de trabajo con el ministro @salvadorilla en la que hemos expuesto los actos de recuerdo previstos para los 20 a\u00f1os sin E. Lluch, y en la que hemos explorado v\u00edas de relaci\u00f3n institucional entre la Fundaci\u00f3n y @sanidadgob. Un honor. Gracias. \n\n https:\/\/t.co\/7Nq23PvYXb","3":"El ministro de Sanidad, @salvadorilla, ha conocido de mano de la alcaldesa de L\u00b4Hospitalet, @nuriamarinlh , el proyecto de cl\u00faster biom\u00e9dico #Bellvitge, con el que esta localidad barcelonesa aspira a convertirse en una de las capitales europeas de la biomedicina https:\/\/t.co\/R6eqFifcIb","4":"El ministro @salvadorilla ha mantenido este mediod\u00eda un encuentro de trabajo con la @FundErnestLluch \n\n:pushpin: El ministro de Sanidad se ha interesado por los actos en conmemoraci\u00f3n de la muerte de Ernest Lluch, asesinado el 21 de noviembre de 2000 https:\/\/t.co\/F7FOLTWCOX","5":"El ministro @salvadorilla ha mantenido esta ma\u00f1ana un encuentro de trabajo con la delegada del Gobierno en Catalu\u00f1a @CunilleraTeresa y los subdelegados del gobierno para analizar la evoluci\u00f3n del #COVID en esta CCAA\n@DeleGobCataluna https:\/\/t.co\/ZJiKpDbkER","6":"\u00bfSe debe tomar fruta fuera de las comidas?\n\n:red_apple:Las calor\u00edas y vitaminas aportadas por la fruta SIEMPRE son las mismas, independientemente de si se toman solas o acompa\u00f1adas de otros alimentos. Siempre es un buen momento para tomar una raci\u00f3n de fruta.\n\nhttps:\/\/t.co\/9E2tjBrOKH https:\/\/t.co\/95L24XdKwS","7":":no_mobile_phones:No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n:red_apple:iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodrS0t\n:alien:Android: https:\/\/t.co\/hpWo7s5kGQ https:\/\/t.co\/961purfOvu","8":":brain:El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental 2020 se celebra en un momento en el que las vidas de ciudadanos y profesionales de la salud se han visto alteradas por la #COVID19\n\nNos sumamos a la campa\u00f1a de la @WHO #MoveForMentalHealth para promover un futuro con salud mental como eje central https:\/\/t.co\/gEYKEXsp78"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-10-10 17:11:37","1":"2020-10-10 17:11:35","2":"2020-10-10 17:11:32","3":"2020-10-10 17:10:27","4":"2020-10-10 11:56:58","5":"2020-10-10 11:48:38","6":"2020-10-10 11:07:00","7":"2020-10-10 09:33:00","8":"2020-10-10 07:29:00"},"retweet_count":{"0":79,"1":579,"2":37,"3":58,"4":26,"5":14,"6":23,"7":167,"8":336},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":114,"4":32,"5":30,"6":54,"7":156,"8":521},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[74,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[36,46]},{"text":"saludmental","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[117,128]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundErnestLluch","name":"Fundaci\u00f3ErnestLluch","id":213272863,"id_str":"213272863","indices":[3,19]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[61,74]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Bellvitge","indices":[141,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[24,37]},{"screen_name":"nuriamarinlh","name":"N\u00faria Mar\u00edn\/\u2764\ufe0f","id":222036701,"id_str":"222036701","indices":[92,105]}],"urls":[],"media":[{"id":1314976559359459328,"id_str":"1314976559359459328","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-8NrSWAAAD1Ks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-8NrSWAAAD1Ks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R6eqFifcIb","display_url":"pic.twitter.com\/R6eqFifcIb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314976600572780544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[12,25]},{"screen_name":"FundErnestLluch","name":"Fundaci\u00f3ErnestLluch","id":213272863,"id_str":"213272863","indices":[84,100]}],"urls":[],"media":[{"id":1314897585052831744,"id_str":"1314897585052831744","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej90YxEX0AAnJUa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej90YxEX0AAnJUa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F7FOLTWCOX","display_url":"pic.twitter.com\/F7FOLTWCOX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314897711779336193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[196,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[12,25]},{"screen_name":"CunilleraTeresa","name":"Teresa Cunillera","id":1034400414903545856,"id_str":"1034400414903545856","indices":[116,132]},{"screen_name":"DeleGobCataluna","name":"DeleGobCatalu\u00f1a","id":806969648629551104,"id_str":"806969648629551104","indices":[216,232]}],"urls":[],"media":[{"id":1314895610122821633,"id_str":"1314895610122821633","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9ylz4XYAE_1-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9ylz4XYAE_1-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZJiKpDbkER","display_url":"pic.twitter.com\/ZJiKpDbkER","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314895615122444292\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9E2tjBrOKH","expanded_url":"https:\/\/estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSaludable\/falsosMitos\/home.htm","display_url":"estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSa\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1308724649769959426,"id_str":"1308724649769959426","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EimGIpJWAAIhcLs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EimGIpJWAAIhcLs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/95L24XdKwS","display_url":"pic.twitter.com\/95L24XdKwS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314885135225876480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[106,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodrS0t","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7s5kGQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1306563470603755531,"id_str":"1306563470603755531","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiHYjdXWoAsUR8c.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiHYjdXWoAsUR8c.png","url":"https:\/\/t.co\/961purfOvu","display_url":"pic.twitter.com\/961purfOvu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314861479305175041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":777,"h":514,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":777,"h":514,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialDeLaSaludMental","indices":[4,30]},{"text":"COVID19","indices":[153,161]},{"text":"MoveForMentalHealth","indices":[199,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[194,198]}],"urls":[],"media":[{"id":1314529331381755905,"id_str":"1314529331381755905","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314529331381755905\/pu\/img\/sQ05RXkKs3aJAxRu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314529331381755905\/pu\/img\/sQ05RXkKs3aJAxRu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gEYKEXsp78","display_url":"pic.twitter.com\/gEYKEXsp78","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314830273582788608\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}