{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2","44":"velardedaoiz2","45":"velardedaoiz2","46":"velardedaoiz2","47":"velardedaoiz2","48":"velardedaoiz2","49":"velardedaoiz2","50":"velardedaoiz2","51":"velardedaoiz2","52":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1315079336035266560,"1":1315075587673935878,"2":1315075539653341185,"3":1315074719650123779,"4":1315069767443767298,"5":1315067776491548673,"6":1315067413386481669,"7":1315060777787822081,"8":1315060661672697857,"9":1315060581641195526,"10":1315050157717753856,"11":1315050110603137024,"12":1315049767974694912,"13":1315019347967049729,"14":1315005099631144960,"15":1314979238240550912,"16":1314978931032961024,"17":1314978840582729728,"18":1314978057862733825,"19":1314977676923490304,"20":1314969054155808768,"21":1314967498656227331,"22":1314961930235322370,"23":1314961004615413761,"24":1314960917696860165,"25":1314944236261912576,"26":1314921921868431360,"27":1314915424128073728,"28":1314915313373401088,"29":1314915086235033600,"30":1314914084995899392,"31":1314908107433275394,"32":1314902049084051460,"33":1314902033238052864,"34":1314893784732315650,"35":1314872227473620992,"36":1314868019617771520,"37":1314865029439778816,"38":1314864368006422528,"39":1314864331104886787,"40":1314864286800457729,"41":1314862730986352647,"42":1314846238894895104,"43":1314844671399649280,"44":1314844438175387648,"45":1314841277280792576,"46":1314841055481782274,"47":1314840651218006016,"48":1314839041528000512,"49":1314838657241673728,"50":1314835844486901760,"51":1314834281555001344,"52":1314717325216579587},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":false,"41":false,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":true,"47":false,"48":true,"49":true,"50":false,"51":true,"52":true},"text":{"0":"Este modelo es el que est\u00e1 en peligro, a veces tengo la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en peligro por puro aburrimiento de unas \u00e9lites pol\u00edticas que quieren \u201cmatar al padre\u201d sin m\u00e1s. https:\/\/t.co\/JJlMhhKq5j","1":"Espero que el martes que viene, si Madrid lleva 5 d\u00edas consecutivos con menos de 500 casos por 100.000 habitantes, el Ministro Illa haga decaer el estado de Alarma. https:\/\/t.co\/4sDRHmZbQu","2":"Ahora mismo en Madrid no sabemos si estamos confinados por ciudad, distrito, barrio, signo zodiacal, grupo sangu\u00edneo o Beatle favorito.","3":"\u201cPropongo una Espa\u00f1a que se mueva entre la socialdemocracia y la democracia cristiana, como TODOS los putos pa\u00edses del mundo a los que les va bien desde 1945 pol\u00edtica, social y econ\u00f3micamente\u201d.\n\nWinston Mercutio Churchill\n\nYa puedo cerrar twitter, sonriente. Goodnite","4":"La tasa de incidencia acumulada a 7 d\u00edas en Par\u00eds era el 6 de octubre (\u00faltima fecha disponible) 363, en subida casi vertical. En Madrid es hoy 195, cayendo en picado. Los parisinos se mueven libremente por Francia... y por Espa\u00f1a","5":"@Deselectrocuta1 @nor7992 @pablocasado_ Inf\u00f3rmese un poco m\u00e1s.\nEl gobierno una vez m\u00e1s, llega tarde. Cuando la CAM lleva ya dos semanas doblega do la curva.\nIlla y Simon criminales ineptos.\n\nhttps:\/\/t.co\/iuUczSUfMy","6":"Me descojono... Said Florentino P\u00e9rez del Barsa????? \n\nSe\u00f1ores del New York Times, \u00bfpuede ser que os la hayan colado con el nombre? https:\/\/t.co\/vBR2dyGLO5","7":"Justino el Cretino https:\/\/t.co\/UeHumvdZMx","8":"Lo Pa\u00eds :zany_face: https:\/\/t.co\/cfv1xYLk4J","9":"Ser Ministra es lo que quiere,\npor lo mucho que le aporta...\nPero, un c\u00f3lico, prefiere\npasarlo siempre en Algorta. https:\/\/t.co\/LAGEyNCgaM","10":"@velardedaoiz2 Todos con c\u00f3lico.","11":"@velardedaoiz2 Al menos a esas fuentes oficiales s\u00ed les salen bien las cuentas :zany_face:","12":"Por comparar, los datos en Navarra fueron:\n\nSemana 19\/9-25\/9: 96\nSemana 26\/9\u20132\/10: 95 (-1%)\nSemana 3\/10-9\/10: 156 (+64.2%)\n\nTeniendo en cuenta que la poblaci\u00f3n de Madrid es 10 veces superior, es f\u00e1cil prever que Navarra la semana que viene estar\u00e1 en peor situaci\u00f3n hospitalaria https:\/\/t.co\/L4gfXmXr95","13":"Fuentes oficiales del gobierno marroqu\u00ed confirman que en la patera iban 4 ministros del actual gobierno, 2 de sus esposas, 1 amante, 53 de sus asesores y siete periodistas de El Pa\u00eds https:\/\/t.co\/WjB8to2j6s","14":"@velardedaoiz2 Aqu\u00ed dejo el R0, que ya pas\u00f3 de moda. https:\/\/t.co\/idp3I4lsLy","15":"La \u201calternativa\u201d con la que S\u00e1nchez nos amenaz\u00f3 ayer tambi\u00e9n era judicialmente insostenible. \n\nMadrid hizo lo correcto. Actuamos conforme a derecho. Defendimos a nuestros t\u00e9cnicos sanitarios y ten\u00edamos raz\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/13FQDKNnCG","16":"La decisi\u00f3n m\u00e1s importante de un gobierno: limitar un derecho fundamental a sus ciudadanos. Pues lo hicieron con datos falsos. Deber\u00edan estar todos en la pvta calle, el fil\u00f3sofo y el buzo los primeros. Por golfos. :rose::microbe:https:\/\/t.co\/FP9fraeECa","17":"A m\u00ed no me importar\u00eda... :man_shrugging_selector:\n\nA Rafa probablemente s\u00ed... :sad_but_relieved_face: https:\/\/t.co\/ZqEPzYaf9G","18":"\u201cA fecha 7 de octubre\u201d https:\/\/t.co\/gd4jJN8FSc https:\/\/t.co\/KwyvQZlgTM","19":"Hilo comparando los datos de COVID-19 en la Comunidad de Madrid (\u00fanica donde se ha aplicado el estado de alarma) con los del resto de comunidades:","20":"@velardedaoiz2 a sufrir y conspirar https:\/\/t.co\/ddMKF0gtP8","21":"Se leen mejor juntas pero por una raz\u00f3n inimaginable para Martu: a menos contagios, menos contactos de positivos. \nSi no fuera as\u00ed, los ingresos hospitalarios no seguir\u00edan bajando como ha explicado mil veces @velardedaoiz2 https:\/\/t.co\/xO0zuyA6ac","22":"@martuniki Te doy otras tres:\n\n- Las PCR se bajan por indicaci\u00f3n del Ministerio\n- Madrid las sustituye por los test de ant\u00edgenos, que te dan el resultado en 15 minutos, son mas baratos y evitan retrasos.\n- La ocupaci\u00f3n hospitalaria se ha reducido un 19% desde m\u00e1ximos (27\/9).\n\nDe nada.","23":"Desde hace dos semanas bajan camas, UCIs, ingresos, Primaria y Urgencias.\n\nNuestras medidas, moderadas y t\u00e9cnicas, funcionaban.\n\nHoy @ComunidadMadrid ya tiene una IA por debajo de 500 (el indicador del Gobierno).\n\nMadrid no debe estar en alarma. Si no es libre no ser\u00e1 Madrid.","24":"Por eso hablo de que las tendencias son a\u00fan m\u00e1s importantes que el valor absoluto en las epidemias https:\/\/t.co\/6kZCZKOIiE","25":"Dur\u00edsimo (y creo que merecido). Me quedo con el \u00faltimo p\u00e1rrafo https:\/\/t.co\/n0w3wvSyVB","26":"Nuevos pacientes ingresados en hospitales de la CAM\n\nSemana 19\/9-25\/9: 2672\nSemana 26\/9\u20132\/10: 2365 (-11,5%)\nSemana 3\/10-9\/10: 2064 (-13%)\n\nPron\u00f3stico: la semana del 10\/10 al 16\/10 ingresar\u00e1n 1750. A ver si me equivoco mucho","27":"@velardedaoiz2 Y la RT bajando desde el 16 de septiembre https:\/\/t.co\/Zj0lccv7KB","28":"S\u00e1nchez quiere fundirse los fondos europeos previstos para 6 a\u00f1os en los 3 que le quedan de legislatura: de los 72.000 millones, el 37% ir\u00e1 a Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica, el 33% a Transici\u00f3n Digital. El resto ir\u00e1 para giliprogreces de G\u00e9nero y d\u00e1divas feudales.\n\u00bfQu\u00e9 puede salir mal?","29":"El plan Ayuso funcionaba: la OMS coloca a Madrid como la regi\u00f3n europea donde m\u00e1s baja el riesgo de contagio https:\/\/t.co\/YfbJtpmmlr","30":"Desde hace 3 semanas (18 de septiembre) se reducen los casos positivos, desde hace dos largas (23 de septiembre) las hospitalizaciones diarias, desde hace casi dos (28 de septiembre) el total de hospitalizados, y desde hace 8 d\u00edas (2 de octubre) el total de hospitalizados en UCI https:\/\/t.co\/yLizGPv2Kk","31":"@TomateWasa @Bil2000 @velardedaoiz2 @daandina @ComunidadMadrid @covid19_m Yo tampoco, pero los datos del ministerio en hospitalizados \/semana, no hay x donde cogerlos. Ellos mismos lo dijeron en rueda de prensa, all\u00e1 x Julio, cuando se dijo q la situaci\u00f3n en Madrid era peor q la de Cat en base a esos datos.","32":"A sufrir ... que es s\u00e1bado @velardedaoiz2 @villaratorules https:\/\/t.co\/IufvwGVb9c","33":"Dice Illa Madrid mejora porque sus medidas tienen efecto.\n\nDatos, datos, datos:\n\n21\/8 se restringe ocio\n8\/9 se limitan reuniones. En 14 dias toma efecto. 21\/9 est\u00e1 plano\n21\/9 se restringen ZBS. Se acent\u00faa bajada\n2\/10 cierre perimetral. VAN 12 DIAS DE BAJADA.\n\nc\/c @ZapateroAntonio https:\/\/t.co\/eg8rfBnhwx","34":"@velardedaoiz2 Y lo mejor para un c\u00f3lico  es pillar un avi\u00f3n","35":"@cris_ayala_ @velardedaoiz2 @_CARITAS Correo electr\u00f3nico: ong.manoamano@iberia.es\nTel\u00e9fono: 913126425","36":"@velardedaoiz2 @_CARITAS Aqu\u00ed tienes la ubicaci\u00f3n de los contenedores de @CaritasMadrid https:\/\/t.co\/C2H9YcysYp","37":"@velardedaoiz2 @_CARITAS Hay contenedores rojos de C\u00e1ritas por toda la ciudad donde se sigue depositando ropa usada","38":"Porque claro, restringir a los barrios con incidencia m\u00e1s alta, como hacen NY o Paris, es peor que confinar a toda una ciudad y el virus se extienda por ella. Todo esto pone de manifiesto, una vez m\u00e1s, la incompetencia del gobierno y su politizaci\u00f3n de la salud.","39":"S\u00e1bado, 10 am. La polic\u00eda patrullando por mi barrio. :flushed_face:Un barrio cualquiera de Madrid, con una incidencia a la baja de 300 por 100.000 habitantes.\n\nA este gobierno autoritario le gusta el control de la ciudadan\u00eda.","40":"Madrid tiene m\u00e1s o menos el mismo n\u00famero de hospitalizados en planta que el 15 de septiembre, y un 20% menos que en el m\u00e1ximo (28 de septiembre).\n\nEn UCI, est\u00e1 al nivel del 30 de septiembre, y menos del 4% por debajo del m\u00e1ximo, el 2 de octubre. Esta semana deber\u00eda bajar, creo","41":"Hola, @_CARITAS. \u00bfEs posible entregaros ropa usada en buen estado, o hay en vigor alguna normativa relacionada con el COVID que lo impida? Gracias","42":"@velardedaoiz2 HUEVAZOS CUADRADOS \u00c1 LA 99999...POTENCIA!!!!!","43":"@velardedaoiz2 @Proserpinasb @TsevanRabtan @chemadepablo @villaratorules Nop.\n\nLa norma https:\/\/t.co\/6K3ao2plru continua en vigor. Solo ha sido  derogada la orden que incorporaba la resoluci\u00f3n del Consejo Interterritorial. https:\/\/t.co\/xZhP11GfVt\nY el RD de EA no deroga normativa anterior\n\n(EMHO y salvo mejor opini\u00f3n fundada en Derecho)","44":"Un mes tras su apertura, las cifras de aulas en cuarentena se estabilizan en el 2% (o sea que el 98% est\u00e1n abiertas). El n\u00famero total de profesores y alumnos contagiados conocidos est\u00e1 en el entorno del 1 por 1000 durante el \u00faltimo mes. Muy por debajo de la media nacional https:\/\/t.co\/Mm6sL4gdN5","45":"@velardedaoiz2 lo de anoche parece que no. Pero chapuza hay https:\/\/t.co\/eYG8V3GPKP","46":"@Rredhaired @velardedaoiz2 El desembarco de LosGand\u00eda","47":"Pregunta para abogados: con todas estas normas y contranormas en Madrid, \u00bfhabr\u00e1 deca\u00eddo la (bastante absurda) obligatoriedad de llevar mascarilla por la calle en todo momento? Tendr\u00eda su gracia... :). Gracias \n\n@Proserpinasb @TsevanRabtan @chemadepablo @villaratorules","48":"@velardedaoiz2 Invocar el ad hominem ante un \u201ccambie su avatar\u201d lo veo un poco de gritar \u201chabeas corpus\u201d cuando te detienen :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","49":"@velardedaoiz2 El virus se transmite, principalmente, por aerosoles producidos al respirar y que se quedan flotando en el aire de una a dos horas, en entornos cerrados. As\u00ed se est\u00e1 contagiando la gente. Ventilacion.","50":"Anda, co\u00f1o, si es vd falaci\u00f3logo. Haberlo dicho antes, y nos hab\u00edamos ahorrado unos cuantos tuits https:\/\/t.co\/oliQkGpZoL https:\/\/t.co\/qK9jgMolwc","51":"Pongo a mis hijas en peligro para demostrar lo s\u00faper necesario que un carril bici. https:\/\/t.co\/VoCR6qcBvv","52":"Madrile\u00f1os llegando esta tarde a Gand\u00eda. https:\/\/t.co\/uYWkQIcKbu"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false},"created_at":{"0":"2020-10-10 23:58:41","1":"2020-10-10 23:43:47","2":"2020-10-10 23:43:36","3":"2020-10-10 23:40:20","4":"2020-10-10 23:20:40","5":"2020-10-10 23:12:45","6":"2020-10-10 23:11:18","7":"2020-10-10 22:44:56","8":"2020-10-10 22:44:29","9":"2020-10-10 22:44:09","10":"2020-10-10 22:02:44","11":"2020-10-10 22:02:33","12":"2020-10-10 22:01:11","13":"2020-10-10 20:00:19","14":"2020-10-10 19:03:42","15":"2020-10-10 17:20:56","16":"2020-10-10 17:19:42","17":"2020-10-10 17:19:21","18":"2020-10-10 17:16:14","19":"2020-10-10 17:14:43","20":"2020-10-10 16:40:28","21":"2020-10-10 16:34:17","22":"2020-10-10 16:12:09","23":"2020-10-10 16:08:28","24":"2020-10-10 16:08:08","25":"2020-10-10 15:01:51","26":"2020-10-10 13:33:10","27":"2020-10-10 13:07:21","28":"2020-10-10 13:06:55","29":"2020-10-10 13:06:01","30":"2020-10-10 13:02:02","31":"2020-10-10 12:38:17","32":"2020-10-10 12:14:12","33":"2020-10-10 12:14:09","34":"2020-10-10 11:41:22","35":"2020-10-10 10:15:42","36":"2020-10-10 09:58:59","37":"2020-10-10 09:47:06","38":"2020-10-10 09:44:28","39":"2020-10-10 09:44:20","40":"2020-10-10 09:44:09","41":"2020-10-10 09:37:58","42":"2020-10-10 08:32:26","43":"2020-10-10 08:26:12","44":"2020-10-10 08:25:17","45":"2020-10-10 08:12:43","46":"2020-10-10 08:11:50","47":"2020-10-10 08:10:14","48":"2020-10-10 08:03:50","49":"2020-10-10 08:02:19","50":"2020-10-10 07:51:08","51":"2020-10-10 07:44:55","52":"2020-10-10 00:00:11"},"retweet_count":{"0":6,"1":1974,"2":10067,"3":71,"4":913,"5":7,"6":204,"7":4,"8":13,"9":22,"10":3,"11":1,"12":9,"13":58,"14":19,"15":1767,"16":224,"17":6,"18":29,"19":362,"20":1,"21":97,"22":103,"23":7167,"24":70,"25":567,"26":105,"27":5,"28":789,"29":242,"30":45,"31":1,"32":1,"33":76,"34":2,"35":5,"36":1,"37":3,"38":36,"39":61,"40":50,"41":6,"42":2,"43":2,"44":151,"45":12,"46":4,"47":9,"48":1,"49":21,"50":6,"51":702,"52":21},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":357,"4":1965,"5":0,"6":0,"7":23,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":194,"14":0,"15":0,"16":0,"17":40,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":171,"25":1207,"26":210,"27":0,"28":0,"29":0,"30":85,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":111,"41":41,"42":0,"43":0,"44":256,"45":0,"46":0,"47":33,"48":0,"49":0,"50":41,"51":0,"52":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TaboadaLucia","name":"Luc\u00eda Taboada","id":57377653,"id_str":"57377653","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OubertE","name":"Air-TweetMan - \u2708\ufe0f","id":2764949091,"id_str":"2764949091","indices":[3,11]},{"screen_name":"Deselectrocuta1","name":"Deselectrocutador","id":1177274228397215744,"id_str":"1177274228397215744","indices":[13,29]},{"screen_name":"nor7992","name":"Norberto Ortiz","id":41693427,"id_str":"41693427","indices":[30,38]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[39,52]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IsmaMonzon","name":"Ismael Monz\u00f3n","id":198689110,"id_str":"198689110","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UeHumvdZMx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pratseva\/status\/1315018582502367232","display_url":"twitter.com\/pratseva\/statu\u2026","indices":[19,42]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanceGardener5","name":"Chance","id":1250705595092606980,"id_str":"1250705595092606980","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yhorenia","name":"Yhore \ud83e\udd89\ud83e\udd89","id":594810823,"id_str":"594810823","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MMagan82","name":"Miguel \ud83d\udd3b18.5% PIB Mag\u00e1n.","id":194578776,"id_str":"194578776","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315019338957705216,"id_str":"1315019338957705216","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_jHxtX0AA9kzg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_jHxtX0AA9kzg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WjB8to2j6s","display_url":"pic.twitter.com\/WjB8to2j6s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1315019347967049729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":738,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":738,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":490,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opinasintapujos","name":"Ethaneo","id":2543493659,"id_str":"2543493659","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[],"media":[{"id":1315004822819659779,"id_str":"1315004822819659779","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_V604XYAMVnT5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej_V604XYAMVnT5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/idp3I4lsLy","display_url":"pic.twitter.com\/idp3I4lsLy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opinasintapujos\/status\/1315004827785662464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1043,"h":1063,"resize":"fit"},"medium":{"w":1043,"h":1063,"resize":"fit"},"small":{"w":667,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315004827785662464,"source_status_id_str":"1315004827785662464","source_user_id":2543493659,"source_user_id_str":"2543493659"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqEPzYaf9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diegoebarros\/status\/1314977477148672005","display_url":"twitter.com\/diegoebarros\/s\u2026","indices":[60,83]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacidoatleti","name":"Hijo del doblete","id":371486328,"id_str":"371486328","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Argumentamelo","name":"Argumente su respuesta","id":987097699081248768,"id_str":"987097699081248768","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlgcarralon","name":"JL Garc\u00eda Carral\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":300521210,"id_str":"300521210","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1314969008903467010,"id_str":"1314969008903467010","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-1WLpWsAIgCWN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-1WLpWsAIgCWN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ddMKF0gtP8","display_url":"pic.twitter.com\/ddMKF0gtP8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jlgcarralon\/status\/1314969017912889345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314969017912889345,"source_status_id_str":"1314969017912889345","source_user_id":300521210,"source_user_id_str":"300521210"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HenryTunant","name":"Tunante como Henry","id":368876997,"id_str":"368876997","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]},{"screen_name":"martuniki","name":"Martu Garrote \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":89165765,"id_str":"89165765","indices":[19,29]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6kZCZKOIiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314957709804998656","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[99,122]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314944230071177218,"id_str":"1314944230071177218","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-ez3TXkAIXQVT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej-ez3TXkAIXQVT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n0w3wvSyVB","display_url":"pic.twitter.com\/n0w3wvSyVB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1314944236261912576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":197,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":347,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LegalCrowd_es","name":"Enrique","id":3981419841,"id_str":"3981419841","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[3,12]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yLizGPv2Kk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarcosSanzL\/status\/1314908561269493763","display_url":"twitter.com\/MarcosSanzL\/st\u2026","indices":[280,303]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evciara","name":"Dicenporah\u00ed","id":633275446,"id_str":"633275446","indices":[3,11]},{"screen_name":"TomateWasa","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6wasa con tomate \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":2483649506,"id_str":"2483649506","indices":[13,24]},{"screen_name":"Bil2000","name":"Juan Contreras \ud83d\udd3b-18,5% de PIB","id":133003460,"id_str":"133003460","indices":[25,33]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[34,48]},{"screen_name":"daandina","name":"david andina","id":130220860,"id_str":"130220860","indices":[49,58]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[59,75]},{"screen_name":"covid19_m","name":"COVID19 MADRID-S.P.M","id":1297064120089489409,"id_str":"1297064120089489409","indices":[76,86]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[46,60]},{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[61,76]}],"urls":[],"media":[{"id":1314880735426367488,"id_str":"1314880735426367488","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9lD_UX0AANU4-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9lD_UX0AANU4-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IufvwGVb9c","display_url":"pic.twitter.com\/IufvwGVb9c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alonso_frutos\/status\/1314880738429407232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314880738429407232,"source_status_id_str":"1314880738429407232","source_user_id":1069567165781680128,"source_user_id_str":"1069567165781680128"}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"viajera8","name":"Laura \u00c1lvarez","id":281984863,"id_str":"281984863","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marferrer69","name":"Mar Ferrer","id":585658832,"id_str":"585658832","indices":[3,15]},{"screen_name":"cris_ayala_","name":"Cristina Ayala","id":273883340,"id_str":"273883340","indices":[17,29]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[30,44]},{"screen_name":"_CARITAS","name":"C\u00e1ritas Espa\u00f1ola","id":205221227,"id_str":"205221227","indices":[45,54]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rjtrb","name":"Serrita","id":17999929,"id_str":"17999929","indices":[3,9]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[11,25]},{"screen_name":"_CARITAS","name":"C\u00e1ritas Espa\u00f1ola","id":205221227,"id_str":"205221227","indices":[26,35]},{"screen_name":"CaritasMadrid","name":"C\u00e1ritas Madrid","id":1361619708,"id_str":"1361619708","indices":[84,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2H9YcysYp","expanded_url":"http:\/\/www.caritasmadrid.org\/listado-de-contenedores-reciclando-nuestra-ropa-ganamos-todos","display_url":"caritasmadrid.org\/listado-de-con\u2026","indices":[99,122]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cris_ayala_","name":"Cristina Ayala","id":273883340,"id_str":"273883340","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]},{"screen_name":"_CARITAS","name":"C\u00e1ritas Espa\u00f1ola","id":205221227,"id_str":"205221227","indices":[32,41]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PostigoElena","name":"Elena Postigo","id":439243467,"id_str":"439243467","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PostigoElena","name":"Elena Postigo","id":439243467,"id_str":"439243467","indices":[3,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CARITAS","name":"C\u00e1ritas Espa\u00f1ola","id":205221227,"id_str":"205221227","indices":[6,15]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"benavides551","name":"benavides55","id":1179383203007795200,"id_str":"1179383203007795200","indices":[3,16]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[18,32]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]},{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[34,47]},{"screen_name":"TsevanRabtan","name":"Tsevan Rabtan","id":1256895604174852096,"id_str":"1256895604174852096","indices":[48,61]},{"screen_name":"chemadepablo","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda de Pablo","id":279563084,"id_str":"279563084","indices":[62,75]},{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[76,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6K3ao2plru","expanded_url":"http:\/\/www.bocm.es\/boletin\/CM_Orden_BOCM\/2020\/07\/29\/BOCM-20200729-1.PDF","display_url":"bocm.es\/boletin\/CM_Ord\u2026","indices":[107,130]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314844428931149824,"id_str":"1314844428931149824","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9ECrFXsAA1jl6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej9ECrFXsAA1jl6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mm6sL4gdN5","display_url":"pic.twitter.com\/Mm6sL4gdN5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1314844438175387648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":699,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":723,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":396,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tertulianes","name":"Tertuliano de Gascu\u00f1a","id":729795818715291648,"id_str":"729795818715291648","indices":[3,15]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[17,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYG8V3GPKP","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/espana\/2020\/10\/09\/el-decreto-del-estado-de-alarma-no-refleja-la-ley-para-sancionar-las-infracciones\/amp\/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2&__twitter_impression=true","display_url":"elindependiente.com\/espana\/2020\/10\u2026","indices":[77,100]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusSemperfree","name":"Jesus V\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":582222636,"id_str":"582222636","indices":[3,19]},{"screen_name":"Rredhaired","name":"Red Head \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Superdr\u00e1stica","id":219813697,"id_str":"219813697","indices":[21,32]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[33,47]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[211,224]},{"screen_name":"TsevanRabtan","name":"Tsevan Rabtan","id":1256895604174852096,"id_str":"1256895604174852096","indices":[225,238]},{"screen_name":"chemadepablo","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda de Pablo","id":279563084,"id_str":"279563084","indices":[239,252]},{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[253,268]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simply_adosinda","name":"Adosinda Col\u00f3n \/\ud83d\udca9","id":1205787653439983616,"id_str":"1205787653439983616","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacothebest69","name":"FOREVER YOUNG","id":228848200,"id_str":"228848200","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oliQkGpZoL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rfeynmansss\/status\/1314834432537358337","display_url":"twitter.com\/rfeynmansss\/st\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1314835839080443905,"id_str":"1314835839080443905","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej88OrZXsAEo_iE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej88OrZXsAEo_iE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qK9jgMolwc","display_url":"pic.twitter.com\/qK9jgMolwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1314835844486901760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":759,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":733,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aunmasyo","name":"FromTheLostToTheRiver \ud83d\udc9a","id":1216307162030518278,"id_str":"1216307162030518278","indices":[3,12]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rredhaired","name":"Red Head \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Superdr\u00e1stica","id":219813697,"id_str":"219813697","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1314716067495923715,"id_str":"1314716067495923715","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej7PTDeX0AM-f57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej7PTDeX0AM-f57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYWkQIcKbu","display_url":"pic.twitter.com\/uYWkQIcKbu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rredhaired\/status\/1314716074584289280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":300,"h":222,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":222,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":222,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314716074584289280,"source_status_id_str":"1314716074584289280","source_user_id":219813697,"source_user_id_str":"219813697"}]}}}