{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral","15":"CancerIntegral","16":"CancerIntegral","17":"CancerIntegral","18":"CancerIntegral","19":"CancerIntegral","20":"CancerIntegral","21":"CancerIntegral","22":"CancerIntegral","23":"CancerIntegral","24":"CancerIntegral","25":"CancerIntegral","26":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1327753948502126598,"1":1327738573253210112,"2":1327737184271691776,"3":1327722707526569987,"4":1327713898234060800,"5":1327701151777755138,"6":1327700580857491456,"7":1327676663132516355,"8":1327676266590466048,"9":1327659217352876033,"10":1327655162413019136,"11":1327653612504363012,"12":1327629481016782848,"13":1327624412535918593,"14":1327597063807307785,"15":1327596796869275648,"16":1327579593159684097,"17":1327579118188306432,"18":1327569906527854593,"19":1327557757998919681,"20":1327554122728558592,"21":1327540872502792192,"22":1327538855671685120,"23":1327534987965591552,"24":1327534779949051904,"25":1327532233096392705,"26":1327531408177426432},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"text":{"0":"@EstebanDL Y, claro est\u00e1, tambi\u00e9n en cancer los neutrofilos juegan un papel tanto en microentorno del tumor primario como en ayudar a met\u00e1stasis\nhttps:\/\/t.co\/E8zZzAUnqj\n\nEl Ratio neutrofilos\/linfocitos correlaciona con pron\u00f3stico\nhttps:\/\/t.co\/foIUBq8iij.\n\nY en covid\nhttps:\/\/t.co\/fLNinWRNUj","1":"\"Comit\u00e9s de investigaci\u00f3n y comit\u00e9s DE \u00c9TICA en los hospitales, financiados directamente por la industria\" https:\/\/t.co\/KSFltumKdw","2":"@danichatin No estoy de acuerdo con todo lo que dice, hay que ser realista, pero si lo has parado ah\u00ed te has perdido un discurso que suscribiria por ejemplo alguien tan aparentemente alejado a \u00e9l como Bernie Sanders. Por favor, intenta ver m\u00e1s all\u00e1","3":"Bienvenidos a la inauguraci\u00f3n oficial de la distop\u00eda. https:\/\/t.co\/U1uD0b1mRs","4":"@LouDeFrogg Si, lo le\u00ed hace unos meses. Ni idea de si es cierto, pero a estas alturas lo encuentro posible. No hay infamia que no sea ya posible","5":"@Lareta1788 @SoniaVivasRive3 En el discurso de estas se\u00f1oras todo es impostado, artificial. Viven de crear constructos que las justifiquen. Es la minor\u00eda tratando de que la mayor\u00eda pase por la parte estrecha de su embudo hecho de victimismo y puro odio.","6":"Han podido m\u00e1s contra Fernando Sim\u00f3n las feministas por una broma est\u00fapida que los m\u00e9dicos por no saber llevar las riendas en una pandemia. Retrato de una civilizaci\u00f3n.","7":"@energy56363399 Exacto, joder, por eso AMBOS son puteados por sus respectivos partidos, por el sistema y por los msm","8":"@nachopas Exactisimo","9":"No ve\u00e1is las im\u00e1genes, solo escuchad.\n\nImaginad que es otra persona quien habla. Anulad por unos minutos vuestros prejuicios y entender\u00e9is que est\u00e1 diciendo cosas dolorosamente ciertas.\n\nLa tragedia es que tenga que ser alguien como \u00e9l quien las diga. \n\nhttps:\/\/t.co\/TjX6fnhvZ1","10":"@pjbarrecheguren Co\u00f1o, haberlo dicho antes. Mira, aqu\u00ed un art\u00edculo escrito por un ingeniero que tiene solo 5300 seguidores\nhttps:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4","11":"Adecuados niveles de vitD incluso en suecos del norte, &gt;q pa\u00edses del sur\nSe hipotetiza papel de la dieta (y suples)\nSi la dieta es mala y se toma poco sol en todas partes, da igual q en tu pa\u00eds luzca el sol\n\u00bfSer\u00e1 1 raz\u00f3n de baja mortalidad covid en Suecia?\nhttps:\/\/t.co\/m6XohwxAuL","12":"Los divulgadores que se burlan de los negacionistas que afirman que las mascarillas no sirven de nada son los mismos que afirmaban en febrero que esto no era m\u00e1s grave que una gripe y que las mascarillas no serv\u00edan de nada.\n\n\u00a1A ver si van a ser ellos los que no sirven de nada!","13":":radio: ESTRENO: \"Evidence based (Mi co\u00f1o)\" ya est\u00e1 disponible. Single de agradecimiento a periodistas y cient\u00edficos concertados, por su sobresaliente labor en el campo de la excelencia. #Covid19 #EvidenceBased #MiCo\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/9j8WXLHqeV","14":"@Lareta1788 En el articulo del Mg comento que no se pueden determinar niveles de Mg con an\u00e1lisis simples","15":"@Lareta1788 Yo no suplementaria con k2 ni retinol, basta con alimentarse con fuentes animales, queso, \u00f3rganos, fermentados.\nTengo estos art\u00edculos acerca de Mg y D3, que s\u00ed aconsejo\nhttps:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4\nhttps:\/\/t.co\/xQprUj0ov2","16":"@La_SER @BuenismoBien La que dec\u00eda en marzo que las mascarillas \"no serv\u00edan\" pero tuvo que envain\u00e1rsela sin rubor para defender lo contrario cuando sus amos se lo ordenaron.\n\nPero la culpa es del ciudadano, no de quien les informa con divulgaci\u00f3n de lobista mamporrero, claro que s\u00ed.","17":"@calotonterias Es repulsiva. El ejemplo m\u00e1s palmario de divulgadora del r\u00e9gimen impuesta para despreciar, manipular y ridiculizar.","18":"@gonzo_blogger Uno de los mayores tontolabas que han presidido gobierno alguno","19":"@OAyuso @Firefly_fan @gemagoldie Pasa a veces con las personas muy Inteligentes, muy conceptuales y muy cultas. El estilo oscuro no es buena cosa, pero en mi critica hab\u00eda tambi\u00e9n un cumplido.","20":"\"Se est\u00e1 suprimiendo la ciencia para obtener beneficios pol\u00edticos y econ\u00f3micos. Covid-19 ha desatado la corrupci\u00f3n estatal a gran escala y es perjudicial para la salud p\u00fablica\"\n\n\u00bfCovid? Esto sucede desde hace D\u00c9CADAS, con el ejemplo sangrante del tratamiento del c\u00e1ncer. https:\/\/t.co\/3K7ppBH3Fo","21":"La separaci\u00f3n entre la mayor\u00eda de profesionales y analistas sanitarios y los ciudadanos es cada vez mayor.\n\nLa MBE no s\u00f3lo se nutre de evidencia, tambi\u00e9n de experiencia cl\u00ednica y de la OPINI\u00d3N DEL ENFERMO, cada vez m\u00e1s ignorada por una clase que vive en un mundo ideal.","22":"@Cecilia_Lobato_ Buen analisis","23":"@Firefly_fan @gemagoldie O sea, en definitiva (sabes que te aprecio), has tratado de usar a Taleb para justificar a contrapelo y chirr\u00edan do mogoll\u00f3n tu discurso propio de un IYI","24":"@Firefly_fan @gemagoldie Acabas de ejemplificar la distancia entre quienes solo quieren responder preguntas pr\u00e1cticas : \"ser\u00e1 \u00fatil y barato usar esto?\" y quienes permaneceis siempre en un mundo conceptual de epistemologia, ontologia, hermen\u00e9utica y su pura madre","25":"@Firefly_fan @gemagoldie Tu enfoque ultra conceptual patina al descender al terreno mortal. Lease: ESE estudio es una puta mierda, el an\u00e1lisis de Gemma es certero, y dejar q \"la gente comparta lo q quiera\" porque \"estamos por encima de eso\" implica desistir de una funci\u00f3n divulgativa y es una gilipollez","26":"@Firefly_fan @gemagoldie Marc, generalmente no pillo de la misa la media de tus tuits (te lo confieso), con toda esa exuberancia verbal que tienes. Aqu\u00ed creo que s\u00ed te entiendo: te has hecho la picha un l\u00edo al intentar aplicar mal un \"Talebismo\" que suena a talibanismo\n1\/2"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"created_at":{"0":"2020-11-14 23:23:04","1":"2020-11-14 22:21:58","2":"2020-11-14 22:16:27","3":"2020-11-14 21:18:56","4":"2020-11-14 20:43:55","5":"2020-11-14 19:53:16","6":"2020-11-14 19:51:00","7":"2020-11-14 18:15:58","8":"2020-11-14 18:14:23","9":"2020-11-14 17:06:38","10":"2020-11-14 16:50:32","11":"2020-11-14 16:44:22","12":"2020-11-14 15:08:29","13":"2020-11-14 14:48:20","14":"2020-11-14 12:59:40","15":"2020-11-14 12:58:36","16":"2020-11-14 11:50:14","17":"2020-11-14 11:48:21","18":"2020-11-14 11:11:45","19":"2020-11-14 10:23:28","20":"2020-11-14 10:09:02","21":"2020-11-14 09:16:23","22":"2020-11-14 09:08:22","23":"2020-11-14 08:53:00","24":"2020-11-14 08:52:10","25":"2020-11-14 08:42:03","26":"2020-11-14 08:38:46"},"retweet_count":{"0":0,"1":15,"2":0,"3":2,"4":0,"5":0,"6":80,"7":0,"8":0,"9":4,"10":0,"11":7,"12":11,"13":554,"14":0,"15":0,"16":2,"17":1,"18":1,"19":0,"20":5,"21":3,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0},"favorite_count":{"0":3,"1":34,"2":0,"3":10,"4":1,"5":2,"6":0,"7":1,"8":1,"9":22,"10":0,"11":19,"12":58,"13":0,"14":1,"15":1,"16":16,"17":8,"18":3,"19":1,"20":27,"21":24,"22":4,"23":0,"24":0,"25":1,"26":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","1":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","2":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","3":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","4":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","5":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","6":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","7":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","8":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","9":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","10":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","11":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","12":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","13":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","14":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","15":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","16":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","17":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","18":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","19":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","20":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","21":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","22":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","23":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","24":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","25":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","26":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstebanDL","name":"Larronde Esteban","id":175009195,"id_str":"175009195","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8zZzAUnqj","expanded_url":"https:\/\/www.frontiersin.org\/articles\/10.3389\/fimmu.2020.01749\/full","display_url":"frontiersin.org\/articles\/10.33\u2026","indices":[145,168]},{"url":"https:\/\/t.co\/foIUBq8iij","expanded_url":"https:\/\/www.nature.com\/articles\/s41598-019-56218-z#:~:text=In%20cancer%20patients%2C%20a%20high,this%20variation%20are%20poorly%20understood","display_url":"nature.com\/articles\/s4159\u2026","indices":[230,253]},{"url":"https:\/\/t.co\/fLNinWRNUj","expanded_url":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC7211594\/","display_url":"ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/P\u2026","indices":[267,290]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSFltumKdw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Pollojavi\/status\/1327737398177001477","display_url":"twitter.com\/Pollojavi\/stat\u2026","indices":[107,130]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danichatin","name":"Dani Bola","id":319776449,"id_str":"319776449","indices":[0,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1uD0b1mRs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Imamofpeace\/status\/1327597849849131008","display_url":"twitter.com\/Imamofpeace\/st\u2026","indices":[54,77]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LouDeFrogg","name":"LouDeFrogg","id":2887815664,"id_str":"2887815664","indices":[0,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lareta1788","name":"LaReta\ud83d\udc89","id":2297962925,"id_str":"2297962925","indices":[0,11]},{"screen_name":"SoniaVivasRive3","name":"Vivas","id":772453330832547843,"id_str":"772453330832547843","indices":[12,28]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"errordesconocid","name":"errordesconocido","id":48668581,"id_str":"48668581","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"energy56363399","name":"Republika2020\u2b50","id":1209904901016436736,"id_str":"1209904901016436736","indices":[0,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nachopas","name":"Nacho","id":17988749,"id_str":"17988749","indices":[0,9]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TjX6fnhvZ1","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/IILsRBz3o1Y","display_url":"youtu.be\/IILsRBz3o1Y","indices":[254,277]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pjbarrecheguren","name":"Dr. Pablo Barrecheguren \ud83e\udde0","id":3104747038,"id_str":"3104747038","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4","expanded_url":"https:\/\/cancerintegral.com\/la-vitamina-d-en-cancer-e-infecciones-covid-19\/","display_url":"cancerintegral.com\/la-vitamina-d-\u2026","indices":[123,146]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6XohwxAuL","expanded_url":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/PMC4432023\/","display_url":"ncbi.nlm.nih.gov\/pmc\/articles\/P\u2026","indices":[260,283]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Flugbeiler","name":"Flugbeiler","id":3087449637,"id_str":"3087449637","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lareta1788","name":"LaReta\ud83d\udc89","id":2297962925,"id_str":"2297962925","indices":[0,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lareta1788","name":"LaReta\ud83d\udc89","id":2297962925,"id_str":"2297962925","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4","expanded_url":"https:\/\/cancerintegral.com\/la-vitamina-d-en-cancer-e-infecciones-covid-19\/","display_url":"cancerintegral.com\/la-vitamina-d-\u2026","indices":[181,204]},{"url":"https:\/\/t.co\/xQprUj0ov2","expanded_url":"https:\/\/cancerintegral.com\/magnesio-y-cancer-prevencion\/","display_url":"cancerintegral.com\/magnesio-y-can\u2026","indices":[205,228]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[0,7]},{"screen_name":"BuenismoBien","name":"Buenismo Bien","id":961297797004881922,"id_str":"961297797004881922","indices":[8,21]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calotonterias","name":"Calotonter\u00edas","id":962152558574829568,"id_str":"962152558574829568","indices":[0,14]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[0,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OAyuso","name":"Olga Ayuso \ud83d\udc9a\u2602\ufe0f","id":164748798,"id_str":"164748798","indices":[0,7]},{"screen_name":"Firefly_fan","name":"Marc Casa\u00f1as Escarr\u00e9","id":257993878,"id_str":"257993878","indices":[8,20]},{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[21,32]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3K7ppBH3Fo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bmj_latest\/status\/1327288644391067648","display_url":"twitter.com\/bmj_latest\/sta\u2026","indices":[271,294]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cecilia_Lobato_","name":"Cecilia Lobato","id":821796249112297472,"id_str":"821796249112297472","indices":[0,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Firefly_fan","name":"Marc Casa\u00f1as Escarr\u00e9","id":257993878,"id_str":"257993878","indices":[0,12]},{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[13,24]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Firefly_fan","name":"Marc Casa\u00f1as Escarr\u00e9","id":257993878,"id_str":"257993878","indices":[0,12]},{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[13,24]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Firefly_fan","name":"Marc Casa\u00f1as Escarr\u00e9","id":257993878,"id_str":"257993878","indices":[0,12]},{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[13,24]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Firefly_fan","name":"Marc Casa\u00f1as Escarr\u00e9","id":257993878,"id_str":"257993878","indices":[0,12]},{"screen_name":"gemagoldie","name":"Gemma Goldie","id":44807998,"id_str":"44807998","indices":[13,24]}],"urls":[]}}}