{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1327745647366299650,"1":1327733118422441987,"2":1327718058136391687,"3":1327702947728388097,"4":1327687833847537670,"5":1327672855920783363,"6":1327657619184611333,"7":1327642592511733766,"8":1327627480027557889,"9":1327597189548404741,"10":1327582205569363969,"11":1327574772675457024,"12":1327567034973040640,"13":1327552017796132864,"14":1327536757072678912,"15":1327521670089805824},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"text":{"0":"#sociedades I Elena Mart\u00edn P\u00e9rez, la primera mujer que se pondr\u00e1 al frente de los cirujanos espa\u00f1oles @aecirujanos @elenamartin2222 @AbiertaAec https:\/\/t.co\/SlCaDww5Lr https:\/\/t.co\/fvoBzKb1k7","1":"El proyecto de Presupuestos Generales del Estado modifica la norma que regula el car\u00e1cter extrapresupuestario del Fondo de Cohesi\u00f3n Sanitaria tras a\u00f1os de pol\u00e9mica https:\/\/t.co\/p44mfqDHJc https:\/\/t.co\/cvmxrbIEha","2":"#Opini\u00f3n | Pedro Mart\u00ednez, responsable de @cesm_sindicatos prisiones, reflexiona sobre el incumplimiento legal de integrar la sanidad penitenciaria en la de las comunidades aut\u00f3nomas https:\/\/t.co\/LWi4llku01 https:\/\/t.co\/vhPdgPL6c1","3":"\u00bfLo has le\u00eddo? La agencia francesa del medicamento, imputada por la comercializaci\u00f3n de un antiepil\u00e9ptico. \u00bfPodr\u00eda ocurrir lo mismo con la @AEMPSGOB? Lo cuenta @saldeana https:\/\/t.co\/AZhy2TqxCt https:\/\/t.co\/A9eMbLl56R","4":"#anestesiolog\u00eda I @emiliaguasch, vicepresidenta 1\u00aa de @sedar_es, primera espa\u00f1ola que accede a la directiva de @wfsaorg https:\/\/t.co\/x8ubfXQ31c https:\/\/t.co\/QQ4idS7Jyg","5":"#LaboratorioDelLenguaje | \u00bfPuede el modo en que suena una palabra explicar su \u00e9xito en una lengua y su fracaso simult\u00e1neo en otra? Ya lo creo que s\u00ed. @navarrotradmed lo explica aqu\u00ed  https:\/\/t.co\/TdsKicuJW7 https:\/\/t.co\/EY4M3hbZQJ","6":"#laboral I M\u00e1s de 23.000 m\u00e9dicos y 37.000 enfermeros en la bolsa temporal de @GVAsanitat para afrontar la Covid @ximopuig @anabarcelochico @victorpedrera @CESM_CV https:\/\/t.co\/roB2l8z5xI https:\/\/t.co\/ul0FBZRG9m","7":"Encuentros de @SEDISA_NET: Una segunda ola marcada por la desigualdad y la pugna pol\u00edtica https:\/\/t.co\/7NZYvnB2OE https:\/\/t.co\/cQ2CkYFDVj","8":"Carolina de Miguel, presidenta de la @SERMEF_es: \"Aunque se entiende como una especialidad de sociedades m\u00e9dicas m\u00e1s avanzadas, la rehabilitaci\u00f3n no es un lujo\" https:\/\/t.co\/FuRkhvghTN https:\/\/t.co\/oHBDfgYpzJ","9":"\u00bfLo has visto? La @OMC_Espana pide \"un trato equitativo\" entre el anciano de una residencia y el que vive en su casa. XI Informe de la Comisi\u00f3n Asesora de la #COVID19 OMC. Lo explica @repunomada a @saldeana https:\/\/t.co\/ESCqSXTrT0 https:\/\/t.co\/1XFMd7V7tE","10":"Visitadores m\u00e9dicos 'en remoto' https:\/\/t.co\/YRBBKTDbFH https:\/\/t.co\/b1f0r8ZTzU","11":"#COVID19 I @OMC_Espana estalla: Los colegios exigen el cese de Sim\u00f3n por su \"manifiesta y prolongada incapacidad\" @sanidadgob @salvadorilla @SromeroOmc @vicentematas @TomasCoboCastro @MGRanestesia https:\/\/t.co\/yela5VPvT9 https:\/\/t.co\/Vs3hrRw6Vm","12":"\u00bfLo has le\u00eddo? @ACISEinfermeria escribe una carta a @salutcat para explicar que es imposible una adecuada extracci\u00f3n, manipulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de las PCR que se autorrealizan los estudiantes de la ESO sin enfermeras.  https:\/\/t.co\/28BgbaNDzk @AceesEnfermeria Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/f4d0IQhnXg","13":"Ya se conoce la fecha del examen #2MIR21: 27 de marzo  https:\/\/t.co\/95Hniqh1wV https:\/\/t.co\/5UbYg90Lw3","14":".@EnfMadridUnida ha recibido alrededor de 40 denuncias an\u00f3nimas de enfermeras que cuentan en primera persona los abusos laborales a los que son sometidas diariamente en sus servicios. #EnfermeriaDeMadridUnida #laCaraBdeLaEnfermeria Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/CghRaMTYMV https:\/\/t.co\/tlTo6oXBrH","15":"#Admirables | Celso Arango, director del Instituto de Psiquiatr\u00eda y Salud Mental del Hospital Gregorio Mara\u00f1\u00f3n de Madrid, resalta c\u00f3mo los sanitarios optaron por atender al paciente covid a expensas de su propia salud https:\/\/t.co\/OdTrx22RWB Por @alilo1920 https:\/\/t.co\/Rb4YBUWHQZ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-11-14 22:50:05","1":"2020-11-14 22:00:18","2":"2020-11-14 21:00:27","3":"2020-11-14 20:00:24","4":"2020-11-14 19:00:21","5":"2020-11-14 18:00:50","6":"2020-11-14 17:00:17","7":"2020-11-14 16:00:35","8":"2020-11-14 15:00:32","9":"2020-11-14 13:00:10","10":"2020-11-14 12:00:37","11":"2020-11-14 11:31:05","12":"2020-11-14 11:00:20","13":"2020-11-14 10:00:40","14":"2020-11-14 09:00:01","15":"2020-11-14 08:00:04"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1,"6":1,"7":2,"8":2,"9":6,"10":0,"11":35,"12":2,"13":0,"14":4,"15":8},"favorite_count":{"0":17,"1":0,"2":0,"3":0,"4":3,"5":1,"6":0,"7":1,"8":7,"9":4,"10":2,"11":52,"12":2,"13":0,"14":6,"15":19},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"sociedades","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aecirujanos","name":"aecirujanos","id":358018669,"id_str":"358018669","indices":[102,114]},{"screen_name":"elenamartin2222","name":"Elena Mart\u00edn P\u00e9rez","id":729420577992249346,"id_str":"729420577992249346","indices":[115,131]},{"screen_name":"AbiertaAec","name":"AEC abierta","id":1314867897769041922,"id_str":"1314867897769041922","indices":[132,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlCaDww5Lr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kyhwbM","display_url":"bit.ly\/3kyhwbM","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1327745645810241536,"id_str":"1327745645810241536","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0ZoVKXUAAdT8L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0ZoVKXUAAdT8L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fvoBzKb1k7","display_url":"pic.twitter.com\/fvoBzKb1k7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327745647366299650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p44mfqDHJc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U4Ds3y","display_url":"bit.ly\/2U4Ds3y","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1327733116836962307,"id_str":"1327733116836962307","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0OPDGW4AMU6U-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0OPDGW4AMU6U-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvmxrbIEha","display_url":"pic.twitter.com\/cvmxrbIEha","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327733118422441987\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[42,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWi4llku01","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pe22x8","display_url":"bit.ly\/3pe22x8","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1327718056622247948,"id_str":"1327718056622247948","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0AibbXUAwzjj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0AibbXUAwzjj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vhPdgPL6c1","display_url":"pic.twitter.com\/vhPdgPL6c1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327718058136391687\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[139,148]},{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[160,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZhy2TqxCt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lki4U1","display_url":"bit.ly\/3lki4U1","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1327702945807421443,"id_str":"1327702945807421443","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emzyy3QXUAMphSe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emzyy3QXUAMphSe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A9eMbLl56R","display_url":"pic.twitter.com\/A9eMbLl56R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327702947728388097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"anestesiolog\u00eda","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emiliaguasch","name":"emilia guasch","id":500188211,"id_str":"500188211","indices":[18,31]},{"screen_name":"sedar_es","name":"SEDAR","id":490259056,"id_str":"490259056","indices":[54,63]},{"screen_name":"wfsaorg","name":"WFSA","id":482524365,"id_str":"482524365","indices":[111,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x8ubfXQ31c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ur91on","display_url":"bit.ly\/2Ur91on","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1327687832320823296,"id_str":"1327687832320823296","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzlDJIXUAAXKeV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzlDJIXUAAXKeV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QQ4idS7Jyg","display_url":"pic.twitter.com\/QQ4idS7Jyg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327687833847537670\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"LaboratorioDelLenguaje","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navarrotradmed","name":"Fernando A. Navarro","id":140152180,"id_str":"140152180","indices":[150,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdsKicuJW7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eVWHWV","display_url":"bit.ly\/3eVWHWV","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1327672854100520963,"id_str":"1327672854100520963","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzXbS6XMAMdzYu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzXbS6XMAMdzYu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EY4M3hbZQJ","display_url":"pic.twitter.com\/EY4M3hbZQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327672855920783363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":567,"resize":"fit"},"medium":{"w":850,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"laboral","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[77,88]},{"screen_name":"ximopuig","name":"Ximo Puig","id":280405370,"id_str":"280405370","indices":[112,121]},{"screen_name":"anabarcelochico","name":"Ana Barcel\u00f3 Chico","id":270317095,"id_str":"270317095","indices":[122,138]},{"screen_name":"victorpedrera","name":"V\u00edctor Pedrera Carbonell","id":283690614,"id_str":"283690614","indices":[139,153]},{"screen_name":"CESM_CV","name":"SindicatoMedico_CESM-CV","id":997855009193844737,"id_str":"997855009193844737","indices":[154,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/roB2l8z5xI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ku6nJ9","display_url":"bit.ly\/3ku6nJ9","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1327657617720832000,"id_str":"1327657617720832000","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzJka-XcAAZ5lI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzJka-XcAAZ5lI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ul0FBZRG9m","display_url":"pic.twitter.com\/ul0FBZRG9m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327657619184611333\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7NZYvnB2OE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pqwHaG","display_url":"bit.ly\/3pqwHaG","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1327642590989180928,"id_str":"1327642590989180928","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emy75wCW4AAQYsZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emy75wCW4AAQYsZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cQ2CkYFDVj","display_url":"pic.twitter.com\/cQ2CkYFDVj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327642592511733766\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SERMEF_es","name":"SERMEF","id":900743418,"id_str":"900743418","indices":[37,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FuRkhvghTN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Lm8p1","display_url":"bit.ly\/32Lm8p1","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1327627478530203648,"id_str":"1327627478530203648","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyuKFvXIAAsC0t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyuKFvXIAAsC0t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oHBDfgYpzJ","display_url":"pic.twitter.com\/oHBDfgYpzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327627480027557889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[158,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[18,29]},{"screen_name":"repunomada","name":"repu nomada","id":492882639,"id_str":"492882639","indices":[183,194]},{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[197,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ESCqSXTrT0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eQfJOl","display_url":"bit.ly\/3eQfJOl","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1327597188118171648,"id_str":"1327597188118171648","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmySm9KXUAAYjV7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmySm9KXUAAYjV7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1XFMd7V7tE","display_url":"pic.twitter.com\/1XFMd7V7tE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327597189548404741\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":667,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":667,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YRBBKTDbFH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pnS8t4","display_url":"bit.ly\/3pnS8t4","indices":[32,55]}],"media":[{"id":1327582203845472256,"id_str":"1327582203845472256","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyE-wZW8AAYkPj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyE-wZW8AAYkPj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b1f0r8ZTzU","display_url":"pic.twitter.com\/b1f0r8ZTzU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327582205569363969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":1193,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1193,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[11,22]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[114,125]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[126,139]},{"screen_name":"SromeroOmc","name":"Serafin Romero","id":418547173,"id_str":"418547173","indices":[140,151]},{"screen_name":"vicentematas","name":"Vicente Matas #Mascarilla #Metro #Manos","id":248176709,"id_str":"248176709","indices":[152,165]},{"screen_name":"TomasCoboCastro","name":"Tom\u00e1s Cobo Castro","id":871702385999183872,"id_str":"871702385999183872","indices":[166,182]},{"screen_name":"MGRanestesia","name":"Manuela Garcia Romero","id":1249626876034850816,"id_str":"1249626876034850816","indices":[183,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yela5VPvT9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36vO9lA","display_url":"bit.ly\/36vO9lA","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1327574771329011714,"id_str":"1327574771329011714","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx-OIHWEAIFoUJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx-OIHWEAIFoUJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vs3hrRw6Vm","display_url":"pic.twitter.com\/Vs3hrRw6Vm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327574772675457024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACISEinfermeria","name":"ACISEinfermeria","id":4164632183,"id_str":"4164632183","indices":[15,31]},{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[52,61]},{"screen_name":"AceesEnfermeria","name":"ACEESEnfermer\u00eda","id":1204126024000327680,"id_str":"1204126024000327680","indices":[240,256]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[261,275]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28BgbaNDzk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pn3wFN","display_url":"bit.ly\/3pn3wFN","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1327567033643507713,"id_str":"1327567033643507713","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx3Lu_XIAE0g_s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx3Lu_XIAE0g_s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f4d0IQhnXg","display_url":"pic.twitter.com\/f4d0IQhnXg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327567034973040640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[33,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/95Hniqh1wV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35uzE2h","display_url":"bit.ly\/35uzE2h","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1327552016034500608,"id_str":"1327552016034500608","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxphmCXEAAiW5u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxphmCXEAAiW5u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5UbYg90Lw3","display_url":"pic.twitter.com\/5UbYg90Lw3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327552017796132864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"EnfermeriaDeMadridUnida","indices":[184,208]},{"text":"laCaraBdeLaEnfermeria","indices":[209,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnfMadridUnida","name":"Enfermer\u00eda de Madrid Unida","id":1297291136407666690,"id_str":"1297291136407666690","indices":[1,16]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[236,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CghRaMTYMV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iyfw6C","display_url":"bit.ly\/2Iyfw6C","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1327536755269136384,"id_str":"1327536755269136384","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxbpTQXcAA_wsQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxbpTQXcAA_wsQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tlTo6oXBrH","display_url":"pic.twitter.com\/tlTo6oXBrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327536757072678912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alilo1920","name":"RAQUEL SERRANO","id":840646062440345600,"id_str":"840646062440345600","indices":[246,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OdTrx22RWB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UlCMHn","display_url":"bit.ly\/2UlCMHn","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1327521668810612737,"id_str":"1327521668810612737","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxN7J0XIAE2LtX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxN7J0XIAE2LtX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rb4YBUWHQZ","display_url":"pic.twitter.com\/Rb4YBUWHQZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1327521670089805824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}}}