{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica","3":"estadaoverifica","4":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1327759323590778881,"1":1327708684571598848,"2":1327698460972380165,"3":1327689260489715713,"4":1327401106222305280},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"\u00c9 de mar\u00e7o v\u00eddeo em que prefeito de S\u00e3o Bernardo do Campo anuncia fechamento do com\u00e9rcio https:\/\/t.co\/9lcKN7F49Z","1":"Advogado de Trump faz alega\u00e7\u00f5es falsas de fraude em v\u00eddeo que circula no WhatsApp\nhttps:\/\/t.co\/4JpTrqBizs","2":"Veja todas as checagens do Estad\u00e3o Verifica sobre as elei\u00e7\u00f5es 2020\nhttps:\/\/t.co\/dGWVH7kadx","3":"Morte de volunt\u00e1rio n\u00e3o est\u00e1 relacionada a altera\u00e7\u00f5es neurol\u00f3gicas causadas por vacina\nhttps:\/\/t.co\/6ibqmOZsQl","4":"Butant\u00e3 alertou Anvisa sobre morte de volunt\u00e1rio, ao contr\u00e1rio do que sugere postagem #CoronaVirusFacts #DatosCoronaVirus\n\nFeito em parceria com o @Comprova \nhttps:\/\/t.co\/ZAz0fgR3Dr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-14 23:44:25","1":"2020-11-14 20:23:12","2":"2020-11-14 19:42:35","3":"2020-11-14 19:06:01","4":"2020-11-14 00:01:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":2,"4":3},"favorite_count":{"0":3,"1":6,"2":3,"3":8,"4":26},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil","3":"S\u00e3o Paulo, Brasil","4":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","3":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","4":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9lcKN7F49Z","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/e-de-marco-video-em-que-prefeito-de-sao-bernardo-do-campo-anuncia-fechamento-do-comercio\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[89,112]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4JpTrqBizs","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/advogado-de-trump-faz-alegacoes-falsas-de-fraude-em-video-que-circula-no-whatsapp\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[82,105]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dGWVH7kadx","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/veja-todas-as-checagens-do-estadao-verifica-sobre-as-eleicoes-2020\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[67,90]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ibqmOZsQl","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/morte-de-voluntario-nao-esta-relacionada-a-alteracoes-neurologicas-causadas-por-vacina\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[87,110]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"CoronaVirusFacts","indices":[86,103]},{"text":"DatosCoronaVirus","indices":[104,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[147,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZAz0fgR3Dr","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/butanta-alertou-anvisa-sobre-morte-de-voluntario-ao-contrario-do-que-sugere-postagem\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[158,181]}]}}}