{"screen_name":{"0":"guardiacivil","1":"guardiacivil","2":"guardiacivil","3":"guardiacivil","4":"guardiacivil","5":"guardiacivil","6":"guardiacivil","7":"guardiacivil","8":"guardiacivil","9":"guardiacivil","10":"guardiacivil","11":"guardiacivil","12":"guardiacivil","13":"guardiacivil","14":"guardiacivil","15":"guardiacivil","16":"guardiacivil"},"tweet_id":{"0":1327733048943595521,"1":1327710394610192385,"2":1327696915828453376,"3":1327695295912808451,"4":1327692872850804740,"5":1327688420320288768,"6":1327680196741361664,"7":1327665096529649664,"8":1327649997735813122,"9":1327634897700175872,"10":1327619798168186881,"11":1327589490907607041,"12":1327582053416591360,"13":1327566948671041537,"14":1327551849583443969,"15":1327536755638218752,"16":1327522124043608067},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":":grimacing_face: En situaci\u00f3n de riesgo, con uno solo \"clic\" :SOS_button: tienes la opci\u00f3n de enviar :speaker_high_volume: una alerta geolocalizada.\n\n\u00bfA qu\u00e9 esperas para instalar en tu m\u00f3vil :mobile_phone_with_arrow: la #app @alertcops ? \n\n#SeguridadCiudadana\nhttps:\/\/t.co\/bXrQBbT3Tg","1":"Puedes cometer un error si facilitas a lo loco tus datos personales en Internet. No leer la pol\u00edtica de privacidad que aceptas puede hacerte perder el control y recibir publicidad indeseada. Lee las condiciones antes de registrarte. \n\n#SeguridadInternet \nhttps:\/\/t.co\/JQ5a2o0wsu:backhand_index_pointing_down:","2":"@Loleslb @fesbal_org Todav\u00eda no est\u00e1 a la venta. Ya os informaremos.","3":"Los ciclistas :woman_mountain_biking_selector::man_mountain_biking_selector::person_mountain_biking: deben respetar la tasa de alcohol vigente 0,50gr por litro en sangre o 0,25mg por litro en aire expirado. \n\nDe superar este l\u00edmite ser\u00e1n multados con 500\u20ac, o 1.000\u20ac si han dado un registro de entre 0,50 y 0,60mg\/l en aire espirado.\nhttps:\/\/t.co\/hWWrwjI7Ru https:\/\/t.co\/6AD8QIAAe2","4":"Este a\u00f1o la recaudaci\u00f3n del #CalendarioSolidarioGC2021 ir\u00e1 destinada a la ONG @fesbal_org, la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bancos de Alimentos #FESBAL, agrupan a 54 bancos de alimentos. Actualmente est\u00e1n muy enfocados en la emergencia alimentaria del #COVID-19.\n\n#GComprometidos https:\/\/t.co\/2g3zxbxabZ","5":"Enviamos un adi\u00f3s dolorido a Juan, guardia civil destinado en And\u00fajar #Jaen, fallecido v\u00edctima del #COVID19.\n\nDescansa en paz hermano\n\nNuestro coraz\u00f3n est\u00e1 con su familia y amigos. https:\/\/t.co\/1tI0Qw4E5j","6":"\u00a1S\u00ed! t\u00fa pintas mucho en la seguridad de tus hijos ante los peligros de Internet.  Supervisa el uso que hacen de las #RRSS, hay muchos insensatos a la caza de menores inexpertos.\n\n\u00bfConoces \"Family Link\"? es el control parental de Google.\n#SeguridadInternet https:\/\/t.co\/RrSibE3RbO","7":"La vinculaci\u00f3n de la utilizaci\u00f3n del veneno para la caza furtiva de depredadores naturales es una de las principales causas de envenenamiento en el medio natural. \n\n\u00bfConoces a alguien :skull: que coloque cebos envenenados? #Colabora #ServicioCinol\u00f3gico :mobile_phone_with_arrow: #062\nhttps:\/\/t.co\/WwW5UmarB3","8":"Si no quieres que la vida de tus peques dependa de la providencia\/suerte\/baraka\/#PericiaDelConductor es imprescindible concienciarle de c\u00f3mo subir y bajar correctamente de su autob\u00fas escolar, \u00bfno crees?\n\n#SeguridadVial #ViajeSeguro \nhttps:\/\/t.co\/aHfavXvhSn","9":"La primera causa de muerte en accidentes de motoristas son los traumatismos craneoencef\u00e1licos, pero usando correctamente el casco se reducen en un 42% \n\n#TenCabeza\n\n#NoEsPorLaMulta https:\/\/t.co\/utlt7gdnFZ","10":"\u00bf#SabesQue hay #CambiosNormasTrafico y #SeguridadVial?\n\n:right_arrow:La velocidad gen\u00e9rica :heavy_large_circle: en v\u00edas urbanas de 1 carril por sentido ser\u00e1 de :keycap_digit_three::keycap_digit_zero: km\/h y de :keycap_digit_two::keycap_digit_zero: km\/h en las plataformas \u00fanicas. \n:right_arrow:En traves\u00edas :railway_track: y el resto de v\u00edas urbanas seguir\u00e1 siendo de :keycap_digit_five::keycap_digit_zero: km\/h. https:\/\/t.co\/dosAwgBidx","11":"\u00bfConoces la cuenta m\u00e1s verde de #TikTok ?:smiling_face_with_sunglasses:\n\u00bfNo?\n:confounded_face::confounded_face::confounded_face:\n\u00a1No pierdas el tiempo!\nOs contamos lo que hacemos, contestamos vuestras dudas...\nhttps:\/\/t.co\/fuOTmFMmyl\n#ParaServirYProteger https:\/\/t.co\/Zob1e8vAgb","12":"Buysafepaysafe Si quieres tener  #SeguridadInternet en tus gestiones sigue los consejos de @Europol:\n\n:heavy_check_mark:Conocer el producto.\n:heavy_check_mark:Conocer al cliente.\n:heavy_check_mark:Usar medios de pago seguros.\n:heavy_check_mark:Usar servicios de transporte de confianza.\n:heavy_check_mark:Mantener los datos seguros.\n\n#CiberSeguridad https:\/\/t.co\/ba40WMhgE1","13":"#EstoNoEsUnJuego Para protegerte del #COVID19:\n\n:ballot_box_with_check:Reduce el n\u00ba de personas con las que quedas :heavy_minus_sign::busts_in_silhouette::bust_in_silhouette:\n:ballot_box_with_check:No saludes con abrazos ni besos :prohibited: :waving_hand: :prohibited: :kissing_face_with_smiling_eyes:\n:ballot_box_with_check:Si est\u00e1s en cuarentena c\u00famplela hasta el final aunque tu prueba haya salido negativa.\n\nM\u00e1s consejos b\u00e1sicos en la infograf\u00eda https:\/\/t.co\/J4EgKYLdso","14":"#D\u00edaMundialDeLaDiabetes \u00bfSabr\u00edas c\u00f3mo c\u00f3mo actuar en caso de que alguien sufra una #hipoglucemia mientras conduce?\n\nhttps:\/\/t.co\/v2ip1fFgb8 https:\/\/t.co\/b0ncX7C2Ib","15":"#D\u00edaMundialdelaDiabetes Contra la #diabetes, dieta saludable y ejercicio f\u00edsico. Los especialistas del #ServiciodeMonta\u00f1a de la @guardiacivil conocen bien los beneficios de ambas cosas. Necesitan estar en forma para cumplir con su misi\u00f3n. #GREIM  :mobile_phone_with_arrow: #062\nhttps:\/\/t.co\/uyFORKBhNt https:\/\/t.co\/uGUaB9X9dg","16":"Nuestra misi\u00f3n hoy, como la de todos los d\u00edas, es \"proteger el libre ejercicio de los derechos y libertades y garantizar la seguridad ciudadana\" \n\nSi algo o alguien te impide tener un #FelizS\u00e1bado llama al tel\u00e9fono :mobile_phone_with_arrow: #062 #TrabajamosParaProtegerte con m\u00e1s de 20 especialidades. https:\/\/t.co\/wLyv3Pxq08"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-11-14 22:00:01","1":"2020-11-14 20:30:00","2":"2020-11-14 19:36:26","3":"2020-11-14 19:30:00","4":"2020-11-14 19:20:22","5":"2020-11-14 19:02:41","6":"2020-11-14 18:30:00","7":"2020-11-14 17:30:00","8":"2020-11-14 16:30:00","9":"2020-11-14 15:30:00","10":"2020-11-14 14:30:00","11":"2020-11-14 12:29:34","12":"2020-11-14 12:00:01","13":"2020-11-14 11:00:00","14":"2020-11-14 10:00:00","15":"2020-11-14 09:00:01","16":"2020-11-14 08:01:53"},"retweet_count":{"0":31,"1":23,"2":0,"3":36,"4":37,"5":550,"6":39,"7":49,"8":157,"9":49,"10":43,"11":39,"12":23,"13":56,"14":139,"15":26,"16":54},"favorite_count":{"0":116,"1":95,"2":1,"3":161,"4":159,"5":4108,"6":113,"7":143,"8":487,"9":203,"10":100,"11":206,"12":68,"13":133,"14":270,"15":149,"16":475},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","1":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","2":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","3":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","4":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","5":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","6":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","7":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","8":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","9":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","10":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","11":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","12":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","13":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","14":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","15":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","16":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"app","indices":[150,154]},{"text":"SeguridadCiudadana","indices":[170,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alertcops","name":"AlertCops","id":2697557323,"id_str":"2697557323","indices":[155,165]}],"urls":[],"media":[{"id":855324380414357505,"id_str":"855324380414357505","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C964_gZUMAEQFCR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C964_gZUMAEQFCR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bXrQBbT3Tg","display_url":"pic.twitter.com\/bXrQBbT3Tg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/855526565546831872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":855526565546831872,"source_status_id_str":"855526565546831872","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SeguridadInternet","indices":[235,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQ5a2o0wsu","expanded_url":"https:\/\/www.osi.es\/es\/actualidad\/historias-reales\/2018\/10\/31\/facilite-mis-datos-personales-lo-loco-y-cometi-un-gran-error","display_url":"osi.es\/es\/actualidad\/\u2026","indices":[255,278]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Loleslb","name":"Loles\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51","id":1263494835224403970,"id_str":"1263494835224403970","indices":[0,8]},{"screen_name":"fesbal_org","name":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bancos de Alimentos-FESBAL","id":351513776,"id_str":"351513776","indices":[9,20]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hWWrwjI7Ru","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/HTFGLMU5ykg","display_url":"youtu.be\/HTFGLMU5ykg","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1327195800720592897,"id_str":"1327195800720592897","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsljIlXUAEOTAh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsljIlXUAEOTAh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6AD8QIAAe2","display_url":"pic.twitter.com\/6AD8QIAAe2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327695295912808451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":550,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":550,"h":412,"resize":"fit"},"medium":{"w":550,"h":412,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"CalendarioSolidarioGC2021","indices":[28,54]},{"text":"FESBAL","indices":[137,144]},{"text":"COVID","indices":[245,251]},{"text":"GComprometidos","indices":[257,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fesbal_org","name":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bancos de Alimentos-FESBAL","id":351513776,"id_str":"351513776","indices":[78,89]}],"urls":[],"media":[{"id":1327692870602592257,"id_str":"1327692870602592257","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzpoaMWEAEC5z0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzpoaMWEAEC5z0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2g3zxbxabZ","display_url":"pic.twitter.com\/2g3zxbxabZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327692872850804740\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":666,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":666,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":666,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Jaen","indices":[70,75]},{"text":"COVID19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1246351683434745858,"id_str":"1246351683434745858","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUvuQKxWkAIf5gb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUvuQKxWkAIf5gb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1tI0Qw4E5j","display_url":"pic.twitter.com\/1tI0Qw4E5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1246351686094016512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":474,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":474,"h":474,"resize":"fit"},"small":{"w":474,"h":474,"resize":"fit"}},"source_status_id":1246351686094016512,"source_status_id_str":"1246351686094016512","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"6":{"hashtags":[{"text":"RRSS","indices":[116,121]},{"text":"SeguridadInternet","indices":[237,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1041651258262732800,"id_str":"1041651258262732800","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1041651258262732800\/img\/ZF8N3XFCdKnHl-5H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1041651258262732800\/img\/ZF8N3XFCdKnHl-5H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RrSibE3RbO","display_url":"pic.twitter.com\/RrSibE3RbO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1042518701780738048\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1042518701780738048,"source_status_id_str":"1042518701780738048","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Colabora","indices":[217,226]},{"text":"ServicioCinol\u00f3gico","indices":[227,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1062317918669729797,"id_str":"1062317918669729797","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1062317918669729797\/img\/mVd9rxk2YZ5_o4Xt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1062317918669729797\/img\/mVd9rxk2YZ5_o4Xt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WwW5UmarB3","display_url":"pic.twitter.com\/WwW5UmarB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1062736919778508801\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1062736919778508801,"source_status_id_str":"1062736919778508801","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"8":{"hashtags":[{"text":"PericiaDelConductor","indices":[80,100]},{"text":"SeguridadVial","indices":[204,218]},{"text":"ViajeSeguro","indices":[219,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":929806806280314880,"id_str":"929806806280314880","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOdWblSVwAAd21V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOdWblSVwAAd21V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aHfavXvhSn","display_url":"pic.twitter.com\/aHfavXvhSn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/929806889482719232\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":929806889482719232,"source_status_id_str":"929806889482719232","source_user_id":66657467,"source_user_id_str":"66657467"}]},"9":{"hashtags":[{"text":"TenCabeza","indices":[153,163]},{"text":"NoEsPorLaMulta","indices":[165,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":930407702165155843,"id_str":"930407702165155843","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOl44CfXcAMO_k5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DOl44CfXcAMO_k5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/utlt7gdnFZ","display_url":"pic.twitter.com\/utlt7gdnFZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/930412497936424960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":222,"resize":"fit"},"large":{"w":1788,"h":584,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":392,"resize":"fit"}},"source_status_id":930412497936424960,"source_status_id_str":"930412497936424960","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SabesQue","indices":[1,10]},{"text":"CambiosNormasTrafico","indices":[15,36]},{"text":"SeguridadVial","indices":[39,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326805874136985600,"id_str":"1326805874136985600","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnC6a3WMAAp3Qj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnC6a3WMAAp3Qj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dosAwgBidx","display_url":"pic.twitter.com\/dosAwgBidx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327619798168186881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"TikTok","indices":[32,39]},{"text":"ParaServirYProteger","indices":[157,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuOTmFMmyl","expanded_url":"https:\/\/www.tiktok.com\/@guardiacivilesp?lang=es","display_url":"tiktok.com\/@guardiacivile\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1327589422058106886,"id_str":"1327589422058106886","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327589422058106886\/pu\/img\/YNOIFDBnRlTQTuMw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327589422058106886\/pu\/img\/YNOIFDBnRlTQTuMw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zob1e8vAgb","display_url":"pic.twitter.com\/Zob1e8vAgb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327589490907607041\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"SeguridadInternet","indices":[33,51]},{"text":"CiberSeguridad","indices":[249,264]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Europol","name":"Europol","id":988900345,"id_str":"988900345","indices":[91,99]}],"urls":[],"media":[{"id":1326850411526037505,"id_str":"1326850411526037505","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emnra1kXIAEqZLX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emnra1kXIAEqZLX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ba40WMhgE1","display_url":"pic.twitter.com\/ba40WMhgE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327582053416591360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":668,"h":940,"resize":"fit"},"large":{"w":668,"h":940,"resize":"fit"},"small":{"w":483,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[0,16]},{"text":"COVID19","indices":[37,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326849082665660416,"id_str":"1326849082665660416","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnqNfLW8AAw0ur.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmnqNfLW8AAw0ur.png","url":"https:\/\/t.co\/J4EgKYLdso","display_url":"pic.twitter.com\/J4EgKYLdso","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327566948671041537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"medium":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialDeLaDiabetes","indices":[0,23]},{"text":"hipoglucemia","indices":[83,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2ip1fFgb8","expanded_url":"https:\/\/diabetes.sjdhospitalbarcelona.org\/es\/diabetes-tipo-1\/consejos\/prevenir-actuar-caso-hipoglucemia-durante-conduccion-vehiculo","display_url":"diabetes.sjdhospitalbarcelona.org\/es\/diabetes-ti\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1327190810866102273,"id_str":"1327190810866102273","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmshAr7WMAExnD0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmshAr7WMAExnD0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b0ncX7C2Ib","display_url":"pic.twitter.com\/b0ncX7C2Ib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327551849583443969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":642,"h":1199,"resize":"fit"},"small":{"w":364,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":642,"h":1199,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaDiabetes","indices":[0,23]},{"text":"diabetes","indices":[34,43]},{"text":"ServiciodeMonta\u00f1a","indices":[103,121]},{"text":"GREIM","indices":[239,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[128,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uyFORKBhNt","expanded_url":"https:\/\/paho.org\/es\/campanas\/dia-mundial-diabetes-2020","display_url":"paho.org\/es\/campanas\/di\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1327187996395900928,"id_str":"1327187996395900928","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emsec3NXEAAU2DO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emsec3NXEAAU2DO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uGUaB9X9dg","display_url":"pic.twitter.com\/uGUaB9X9dg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327536755638218752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1132,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":849,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"FelizS\u00e1bado","indices":[184,196]},{"text":"TrabajamosParaProtegerte","indices":[222,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327522121447301121,"id_str":"1327522121447301121","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxOVgBW4AEU53r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxOVgBW4AEU53r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wLyv3Pxq08","display_url":"pic.twitter.com\/wLyv3Pxq08","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1327522124043608067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}}}