{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1327753175877758976,"1":1327733046632730626,"2":1327708773255950336,"3":1327702847081811969,"4":1327694429520588800,"5":1327681137301450752,"6":1327672569416347651,"7":1327660679051014144,"8":1327656265779122177,"9":1327652988501053440,"10":1327648556879122432,"11":1327640891172016128,"12":1327633832389046272,"13":1327631373407039490,"14":1327627351337750528,"15":1327626299792355333,"16":1327616272847220738,"17":1327611149844623362,"18":1327608694293618691,"19":1327604866219438081,"20":1327598957393027073,"21":1327597148465102850,"22":1327597148448325633,"23":1327582050216517633,"24":1327437891275010050,"25":1327409546604802051,"26":1327409096253968386,"27":1327409093091397632,"28":1327409091518599169,"29":1327409089429856256,"30":1327409087949262856,"31":1327409086271545344,"32":1327409084908400640,"33":1327409083385778179,"34":1327409081955528711,"35":1327409080265269250,"36":1327409070945546241,"37":1327409069532073985,"38":1327409068215037953,"39":1327409066386264064,"40":1327409060711440385,"41":1327409045179944965,"42":1327409043279908865},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false},"text":{"0":"Queremos hacer m\u00e1s y mejores investigaciones y para eso necesitamos S\u00faperAmigos. #ElijaSerS\u00faperAmigo, haga parte de nuestra comunidad y disfrute de los beneficios que eso trae.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u https:\/\/t.co\/lOOxkdOt6X","1":"#Opini\u00f3n | \"Debemos cambiar hacia la construcci\u00f3n de sociedades sin etiquetas ni estereotipos, en donde se valore el ser humano por su integridad y no por su pa\u00eds de origen.\" : @andreatomas16 #Red\u00c9tnica https:\/\/t.co\/GEqCnsYDpH","2":"La entrada de Gilinski desmont\u00f3 los elementos distintivos de Semana: la propiedad en cabeza de un periodista; las columnas de opini\u00f3n que defin\u00edan la opini\u00f3n; el periodismo investigativo de largo aliento; el an\u00e1lisis del poder y del Establecimiento. https:\/\/t.co\/uDhtKH7PJo","3":"El periodismo que hacemos y en el que creemos necesita de S\u00faperAmigos: una comunidad que garantiza que este proyecto sea sostenible y que nos permite crecer, a la vez que crece con nosotros.\n\nOcupe su silla y #ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/0ogOQRyW5f","4":"El Acuerdo de Escaz\u00fa fue una de las promesas de campa\u00f1a de Iv\u00e1n Duque. Hace cuatro meses lo present\u00f3 al Congreso para su ratificaci\u00f3n, pero durante todo este tiempo no ha tenido ni un solo debate ni el Gobierno se ha movido un \u00e1pice para aprobarlo. https:\/\/t.co\/3Bjbg8rH6W","5":"La inseguridad en Bogot\u00e1 es uno de los mayores retos que enfrenta la alcaldesa Claudia L\u00f3pez. Y no s\u00f3lo porque hayan aumentado los homicidios y el hurto a bicicletas. https:\/\/t.co\/3n2AIi4tfD","6":"La campa\u00f1a presidencial del 2022 est\u00e1 arrancando y, por ahora, son 34 los nombres (la mayor\u00eda hombres) que suenan como posibles aspirantes. https:\/\/t.co\/QbH4i2DI3O","7":"El mundo que hay que cambiar y ya ha cambiado en parte, como sugiere la elecci\u00f3n de Kamala Harris y las vidas de las mujeres en Colombia que han alcanzado posiciones de poder y libertad, es a\u00fan desigual para mucha otras. https:\/\/t.co\/ZUTAzQx1Uo","8":"#Opini\u00f3n: \"En cualquier otra parte, la muerte de ocho personas que se encontraban bajo custodia del Estado en calidad de detenidos hubiera causado un cisma con enorme consecuencias pol\u00edticas\". https:\/\/t.co\/wBIi876YWJ","9":"Las restricciones este puente festivo, en el que suelen celebrarse las Fiestas de Independencia en Cartagena, son una muestra de la tensi\u00f3n entre el Alcalde @daulaw y los empresarios del turismo.\n\nHilo recomendado :backhand_index_pointing_down_dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/ouF3p6SEK8","10":"El gobernador, quien sali\u00f3 de prisi\u00f3n domiciliaria hace un mes, aline\u00f3 a la Asamblea para aprobar la transformaci\u00f3n de la F\u00e1brica de Licores de Antioquia en una empresa industrial del Estado.\nhttps:\/\/t.co\/AzupPeBNDw","11":"El compromiso de los firmantes del Acuerdo de Par\u00eds es actualizar sus metas cada cinco a\u00f1os con el objetivo de que contribuyan m\u00e1s para evitar que la temperatura del planeta no aumente en m\u00e1s de 1,5 grados. El nuevo plan de Colombia deja dudas.\nhttps:\/\/t.co\/wRRmn0AaiM","12":"Fortescue Metals, cuarta productora mundial de hierro, que desde hace dos a\u00f1os hab\u00eda puesto sus ojos en Colombia para invertir en la explotaci\u00f3n y producci\u00f3n de oro y otros minerales, empez\u00f3 a retirarse del pa\u00eds.  https:\/\/t.co\/zXf4u78kyE","13":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/0dumNZh3yk","14":"#Opini\u00f3n | \"Los referendos en Colombia se volvieron las estrategias predilectas para hacer pol\u00edtica instrumentalizando a la opini\u00f3n p\u00fablica.\" : @diogenesroserod #RedSocial https:\/\/t.co\/78AthuKWBJ","15":"A la fecha y desde que se firm\u00f3 el Acuerdo de paz hace cuatro a\u00f1os, en noviembre de 2016, han sido asesinados 238 excombatientes de las Farc que le apostaron a cambiar las armas por la vida civil y la paz. Otros 18 est\u00e1n desaparecidos. https:\/\/t.co\/EXo7iykvud","16":"La pelea entre los principales operadores de telefon\u00eda celular, que buscan que el Gobierno declare a la multinacional mexicana como dominante en el mercado, podr\u00eda definir el futuro del mercado de internet en celulares en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/eg3xXGTpyW","17":"#Opini\u00f3n: Esta semana se supo por qu\u00e9 el Presidente Iv\u00e1n Duque se refiere poco y casi siempre evasivamente sobre denuncias de abusos policial, o de la fuerza p\u00fablica en general: le parece que son hechos min\u00fasculos. \nhttps:\/\/t.co\/wBIi876YWJ","18":"Los habitantes de esta localidad no recibieron la ayuda que esperaban y no han podido recuperar el trabajo que les permit\u00eda rebuscarse lo del diario.   \nhttps:\/\/t.co\/UyT3bpofGH","19":"Dau decret\u00f3 ley seca nocturna y prohibi\u00f3 reuniones en sitios p\u00fablicos durante este fin de semana con puente festivo, uno de los m\u00e1s importantes del a\u00f1o en la ciudad, pues se celebran las Fiestas de Independencia, un evento con un fuerte arraigo cultural.\n https:\/\/t.co\/sliq3S4PE8","20":"#ElPa\u00edsEnVivo: \nBeneficiaria del Pnis entre v\u00edctimas de masacre en C\u00f3rdoba. \n\nSenador Feliciano Valencia denuncia nuevo atentado en su contra. \nhttps:\/\/t.co\/Bm9MHnBpin","21":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe una silla en nuestras charlas de los jueves, en los talleres semanales que ofrecen otros S\u00faperAmigos en y otros planes que hacemos aqu\u00ed.\n\nToda la informaci\u00f3n y los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSCBjF https:\/\/t.co\/9078LgkXsd","22":"#Opini\u00f3n | \"Si hay m\u00e1s posibilidades para las mujeres en el congreso, aumenta exponencialmente la probabilidad de tener en corporaciones p\u00fablicas mujeres con la capacidad de liderar.\" : @alejandracollag #RedMujeres https:\/\/t.co\/kvAQPA9BFa","23":"#Opini\u00f3n | \"Eta y el covid reiteran los problemas estructurales que hacen insostenibles los patrones de desarrollo promovidos en las \u00faltimas d\u00e9cadas en San Andr\u00e9s.\" :  Steve Steele Castillo #Red\u00c9tnica https:\/\/t.co\/9NE3Y1t2lJ","24":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/FwczH5ZVE5","25":"\u00bfLe gusta hablar de pol\u00edtica mientras se toma un caf\u00e9? #ElijaSerS\u00faperAmigo y t\u00f3mese muchos caf\u00e9s con nosotros mientras planeamos nuestras historias e investigaciones.\n\nVer los dem\u00e1s beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/i8siBXVtHf","26":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? #ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a seguir haciendo el periodismo que nos gusta y en el que creemos.\n\nAqu\u00ed todos los beneficios de hacerlo: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/G7tya2oweV","27":"Esta es la historia completa.\n\nhttps:\/\/t.co\/qzWSIjiYBH","28":"Consultamos a @MariClauP, asesora para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de Cartagena, y nos dijo que las medidas que han tomado para el turismo son:\n\n1) Habilitar 3.387 prestadores de servicios tur\u00edsticos.\n2) Abrir cuatro tramos de playa en las zonas de Bocagrande y Boquilla.","29":"Y a\u00fan las ofertas son escasas.\n\n\u201cLas chivas rumberas no se han reactivado porque los due\u00f1os no se han puesto de acuerdo con las autoridades en el aforo. Si ellos se movilizan con menos de la mitad de su capacidad, la actividad no es rentable\u201d: Samanta Beetar,de Aviatur Cartagena","30":"La presidente ejecutiva de @AsobaresC en Cartagena, Mar\u00eda Teresa Vergara, nos dijo que lo que ha habido es una reapertura, pero no una reactivaci\u00f3n, porque no hay un programa distrital o nacional que trace una l\u00ednea de articulaci\u00f3n.","31":"\u201cNo he visto una reuni\u00f3n entre el Alcalde @DawLaw y los gerentes de hoteles, y las medidas han consistido en vigilar el cumplimiento de los protocolos\u201d: @MalejaHuyke, gerente de @casacanabalctg.","32":"Por eso, aunque los empresarios del turismo en Cartagena consideran que las cosas van por buen camino, sienten que el paso a\u00fan es lento y que falta apoyo de la @AlcaldiaCTG de @DawLaw.","33":"Asimismo, seg\u00fan @CotelcoCtg la ocupaci\u00f3n hotelera en septiembre y octubre en Cartagena fue del 8% y 20%, respectivamente. A la misma fecha del a\u00f1o anterior estaban por encima del 60%.","34":"En septiembre Cartagena recibi\u00f3 alrededor de 22.760 turistas nacionales que llegaron en avi\u00f3n, cuando en los \u00faltimos cuatro a\u00f1os superaron los 150 mil ese mismo mes. En octubre aumentaron en un 56 por ciento, es decir cerca de 35 mil turistas.","35":"En todo caso, pese al golpe de la pandemia por ser uno de los \u00faltimos sectores en reabrir, el presidente de @CorpoturismoCTG, @iperez76,considera que los resultados son alentadores. Pero a\u00fan est\u00e1n lejos de los 2.800.000 visitantes que recibi\u00f3 Cartagena por v\u00eda a\u00e9rea en 2019. https:\/\/t.co\/gcJF1SDQxv","36":"\u00bfY por qu\u00e9 es importante el turismo en Cartagena? De acuerdo con @CorpoturismoCTG:\n \n:keycap_digit_one:Mueve el 32 por ciento del empleo directo.\n:keycap_digit_two:Alrededor del 55 por ciento de la poblaci\u00f3n vive de una actividad relacionada.","37":"Pero m\u00e1s all\u00e1 de la coyuntura del rifirrafe por las restricciones en plenas fiestas, La Silla habl\u00f3 con ocho empresarios de Cartagena, y sienten que en lo tur\u00edstico no hay articulaci\u00f3n y que la reactivaci\u00f3n depende exclusivamente del empresario.","38":"\u201cCartagena apenas empieza a tener un renacer en sus actividades tur\u00edsticas y estamos esperando atender a los turistas internos que han empezado a animar un poco la econom\u00eda; medidas como esta, de \u00faltimo momento, y en una ciudad tur\u00edstica, preocupan mucho\u201d: @fadulr.","39":"Uno de los pronunciamientos m\u00e1s fuertes vino de la presidenta de la Federaci\u00f3n Nacional de Comerciantes (@FenalcoBolivar), @fadulr, quien hasta mayo fue la mano derecha del alcalde @DawLaw como gerente de Cartagena. https:\/\/t.co\/nu0X34LQ8S","40":"Los gremios han mostrado su inconformismo y, m\u00e1s all\u00e1 del decreto, evidencian que la decisi\u00f3n no fue consensuada con los empresarios y por eso los tom\u00f3 por sorpresa. https:\/\/t.co\/d3pwgjuoFS","41":".@daulaw decret\u00f3 ley seca nocturna y prohibi\u00f3 las reuniones en sitios p\u00fablicos durante este fin de semana con puente festivo, uno de los m\u00e1s importantes del a\u00f1o en Cartagena porque se celebran las Fiestas de Independencia, un evento que suele festejarse de forma masiva.","42":"En Cartagena el turismo est\u00e1 dando sus primeros pasos, pero la mayor parte del sector a\u00fan est\u00e1 lejos de reactivarse.\n\nAlgunos empresarios piden que el esfuerzo no quede s\u00f3lo en cabeza de ellos y piden m\u00e1s acciones al alcalde @daulaw. https:\/\/t.co\/7UF3Bj3SHn"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true},"created_at":{"0":"2020-11-14 23:20:00","1":"2020-11-14 22:00:01","2":"2020-11-14 20:23:33","3":"2020-11-14 20:00:00","4":"2020-11-14 19:26:34","5":"2020-11-14 18:33:44","6":"2020-11-14 17:59:42","7":"2020-11-14 17:12:27","8":"2020-11-14 16:54:55","9":"2020-11-14 16:41:53","10":"2020-11-14 16:24:17","11":"2020-11-14 15:53:49","12":"2020-11-14 15:25:46","13":"2020-11-14 15:16:00","14":"2020-11-14 15:00:01","15":"2020-11-14 14:55:50","16":"2020-11-14 14:16:00","17":"2020-11-14 13:55:38","18":"2020-11-14 13:45:53","19":"2020-11-14 13:30:40","20":"2020-11-14 13:07:11","21":"2020-11-14 13:00:00","22":"2020-11-14 13:00:00","23":"2020-11-14 12:00:00","24":"2020-11-14 02:27:10","25":"2020-11-14 00:34:32","26":"2020-11-14 00:32:45","27":"2020-11-14 00:32:44","28":"2020-11-14 00:32:44","29":"2020-11-14 00:32:43","30":"2020-11-14 00:32:43","31":"2020-11-14 00:32:42","32":"2020-11-14 00:32:42","33":"2020-11-14 00:32:42","34":"2020-11-14 00:32:41","35":"2020-11-14 00:32:41","36":"2020-11-14 00:32:39","37":"2020-11-14 00:32:38","38":"2020-11-14 00:32:38","39":"2020-11-14 00:32:38","40":"2020-11-14 00:32:36","41":"2020-11-14 00:32:33","42":"2020-11-14 00:32:32"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":8,"3":0,"4":6,"5":0,"6":3,"7":0,"8":88,"9":0,"10":2,"11":1,"12":0,"13":0,"14":1,"15":4,"16":2,"17":30,"18":3,"19":0,"20":1,"21":1,"22":4,"23":2,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":2},"favorite_count":{"0":5,"1":4,"2":37,"3":7,"4":17,"5":8,"6":5,"7":5,"8":244,"9":4,"10":9,"11":2,"12":5,"13":3,"14":4,"15":10,"16":3,"17":72,"18":9,"19":7,"20":2,"21":3,"22":11,"23":7,"24":11,"25":6,"26":3,"27":2,"28":1,"29":0,"30":0,"31":0,"32":1,"33":0,"34":0,"35":1,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":1,"41":1,"42":8},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[81,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1322357244336496640,"id_str":"1322357244336496640","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322357244336496640\/img\/nC7-GlvKPEl_JF86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1322357244336496640\/img\/nC7-GlvKPEl_JF86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOOxkdOt6X","display_url":"pic.twitter.com\/lOOxkdOt6X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327753175877758976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Red\u00c9tnica","indices":[192,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreatomas16","name":"Andrea Gonz\u00e1lez","id":2789915751,"id_str":"2789915751","indices":[177,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GEqCnsYDpH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-etnica\/la-hipocresia-de-la-migracion-77333","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[203,226]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uDhtKH7PJo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/languido-final-semana-felipe-lopez-79123","display_url":"lasillavacia.com\/languido-final\u2026","indices":[250,273]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[209,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1324481269758046216,"id_str":"1324481269758046216","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ogOQRyW5f","display_url":"pic.twitter.com\/0ogOQRyW5f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327702847081811969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Bjbg8rH6W","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-dice-apoya-escazu-mira-impavido-mientras-su-coalicion-lo-hunde-79120","display_url":"lasillavacia.com\/duque-dice-apo\u2026","indices":[249,272]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3n2AIi4tfD","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/reto-claudia-lopez-seguridad-empieza-mantener-su-secretario-79131","display_url":"lasillavacia.com\/reto-claudia-l\u2026","indices":[167,190]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbH4i2DI3O","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/partidor-anticipadisimo-del-2022-79139","display_url":"lasillavacia.com\/partidor-antic\u2026","indices":[140,163]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUTAzQx1Uo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/mundo-aun-desigual-las-mujeres-79108","display_url":"lasillavacia.com\/mundo-aun-desi\u2026","indices":[221,244]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBIi876YWJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/opinion\/hechos-minusculos-79168","display_url":"lasillavacia.com\/opinion\/hechos\u2026","indices":[193,216]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[157,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ouF3p6SEK8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327409043279908865","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[217,240]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzupPeBNDw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/anibal-no-privatiza-fabrica-licores-si-da-muestra-su-poder-79133","display_url":"lasillavacia.com\/anibal-no-priv\u2026","indices":[192,215]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRRmn0AaiM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/apuesta-climatica-del-pais-le-falta-ambicion-79096","display_url":"lasillavacia.com\/apuesta-climat\u2026","indices":[245,268]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zXf4u78kyE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/gigante-mineria-australiana-frena-sus-planes-colombia-79109","display_url":"lasillavacia.com\/gigante-mineri\u2026","indices":[214,237]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0dumNZh3yk","display_url":"pic.twitter.com\/0dumNZh3yk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327631373407039490\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[161,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diogenesroserod","name":"Di\u00f3genes Rosero D.","id":80599866,"id_str":"80599866","indices":[144,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/78AthuKWBJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/la-referendo-mania-77325","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[172,195]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EXo7iykvud","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-exfarc-los-matan-donde-disidencias-se-disputan-territorio-79127","display_url":"lasillavacia.com\/los-exfarc-los\u2026","indices":[236,259]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eg3xXGTpyW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/vuelve-toconclaro-pelear-internet-79150","display_url":"lasillavacia.com\/vuelve-toconcl\u2026","indices":[231,254]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBIi876YWJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/opinion\/hechos-minusculos-79168","display_url":"lasillavacia.com\/opinion\/hechos\u2026","indices":[216,239]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UyT3bpofGH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ciudad-bolivar-ya-no-hay-trapos-rojos-muchos-estan-peor-79154","display_url":"lasillavacia.com\/ciudad-bolivar\u2026","indices":[153,176]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sliq3S4PE8","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/dau-apretando-reactivacion-del-turismo-aun-no-despega-cartagena-79160","display_url":"lasillavacia.com\/dau-apretando-\u2026","indices":[256,279]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bm9MHnBpin","expanded_url":"https:\/\/m.lasillavacia.com\/envivo\/230526","display_url":"m.lasillavacia.com\/envivo\/230526","indices":[144,167]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSCBjF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1320835928693395456,"id_str":"1320835928693395456","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928693395456\/img\/5o8Hf7fIi5TFguf6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9078LgkXsd","display_url":"pic.twitter.com\/9078LgkXsd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327597148465102850\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedMujeres","indices":[203,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alejandracollag","name":"Alejandra Coll","id":135262354,"id_str":"135262354","indices":[186,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvAQPA9BFa","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-las-mujeres\/quien-le-teme-las-mujeres-la-politica-77341","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[215,238]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Red\u00c9tnica","indices":[190,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9NE3Y1t2lJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-etnica\/la-fragilidad-de-la-naturaleza-las-islas-tambien-nuestra-77342","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[201,224]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1327437807363772416,"id_str":"1327437807363772416","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmwBpxlXUAAd3Bi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmwBpxlXUAAd3Bi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FwczH5ZVE5","display_url":"pic.twitter.com\/FwczH5ZVE5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327437891275010050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[55,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1322357414696464385,"id_str":"1322357414696464385","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322357414696464385\/pu\/img\/P377num8m-h_Vywc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322357414696464385\/pu\/img\/P377num8m-h_Vywc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i8siBXVtHf","display_url":"pic.twitter.com\/i8siBXVtHf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327409546604802051\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1327408950803894277,"id_str":"1327408950803894277","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvnaGhXEAUuBkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvnaGhXEAUuBkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G7tya2oweV","display_url":"pic.twitter.com\/G7tya2oweV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327409096253968386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzWSIjiYBH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/dau-apretando-reactivacion-del-turismo-aun-no-despega-cartagena-79160","display_url":"lasillavacia.com\/dau-apretando-\u2026","indices":[31,54]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariClauP","name":"Maria Claudia Pe\u00f1as","id":81830454,"id_str":"81830454","indices":[14,24]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsobaresC","name":"Asobares Cartagena","id":1095740498856292357,"id_str":"1095740498856292357","indices":[27,37]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DawLaw","name":"Daniel A. Weiss","id":52797220,"id_str":"52797220","indices":[42,49]},{"screen_name":"MalejaHuyke","name":"Mayra Huyke","id":353792047,"id_str":"353792047","indices":[153,165]},{"screen_name":"casacanabalctg","name":"CASA CANABAL HOTEL","id":2527878822,"id_str":"2527878822","indices":[178,193]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlcaldiaCTG","name":"Alcald\u00eda de Cartagena","id":245940692,"id_str":"245940692","indices":[160,172]},{"screen_name":"DawLaw","name":"Daniel A. Weiss","id":52797220,"id_str":"52797220","indices":[176,183]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CotelcoCtg","name":"Cotelco Cartagena","id":348042030,"id_str":"348042030","indices":[16,27]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorpoturismoCTG","name":"Turismo Cartagena De Indias","id":244178109,"id_str":"244178109","indices":[108,124]},{"screen_name":"iperez76","name":"Irvin Perez","id":227121218,"id_str":"227121218","indices":[126,135]}],"urls":[],"media":[{"id":1327409072388395010,"id_str":"1327409072388395010","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmvnhLdXUAIV5r7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmvnhLdXUAIV5r7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gcJF1SDQxv","display_url":"pic.twitter.com\/gcJF1SDQxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327409080265269250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":250,"h":142,"resize":"fit"},"thumb":{"w":142,"h":142,"resize":"crop"},"medium":{"w":250,"h":142,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":142,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorpoturismoCTG","name":"Turismo Cartagena De Indias","id":244178109,"id_str":"244178109","indices":[65,81]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fadulr","name":"M\u00f3nica Fadul Rosa","id":1047743484,"id_str":"1047743484","indices":[257,264]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FenalcoBolivar","name":"Fenalco Bol\u00edvar","id":333600773,"id_str":"333600773","indices":[105,120]},{"screen_name":"fadulr","name":"M\u00f3nica Fadul Rosa","id":1047743484,"id_str":"1047743484","indices":[123,130]},{"screen_name":"DawLaw","name":"Daniel A. Weiss","id":52797220,"id_str":"52797220","indices":[181,188]}],"urls":[],"media":[{"id":1327405252178534402,"id_str":"1327405252178534402","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvkC0EW4AI-_2q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvkC0EW4AI-_2q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nu0X34LQ8S","display_url":"pic.twitter.com\/nu0X34LQ8S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327409066386264064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327409046652133376,"id_str":"1327409046652133376","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmvnfrlXIAApV3H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmvnfrlXIAApV3H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d3pwgjuoFS","display_url":"pic.twitter.com\/d3pwgjuoFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327409060711440385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[1,8]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[225,232]}],"urls":[],"media":[{"id":1327404575591194624,"id_str":"1327404575591194624","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvjbblXYAAFFWn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmvjbblXYAAFFWn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7UF3Bj3SHn","display_url":"pic.twitter.com\/7UF3Bj3SHn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327409043279908865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":648,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":648,"resize":"fit"}}}]}}}