{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos","35":"ldpsincomplejos","36":"ldpsincomplejos","37":"ldpsincomplejos","38":"ldpsincomplejos","39":"ldpsincomplejos","40":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1327695845685420034,"1":1327695478927093760,"2":1327692878093676544,"3":1327688801670606852,"4":1327681414683308033,"5":1327680998482522113,"6":1327680392158187520,"7":1327678077737070592,"8":1327660806419456007,"9":1327657557549256705,"10":1327656455860838400,"11":1327649216538308608,"12":1327648034784735232,"13":1327647819726016512,"14":1327594890545475584,"15":1327593376225636352,"16":1327566363993513987,"17":1327565792821600256,"18":1327549168727027712,"19":1327541349197996032,"20":1327539906466488320,"21":1327537799063621632,"22":1327537616829476864,"23":1327536943870173185,"24":1327536627456028672,"25":1327536055990542337,"26":1327530897978044417,"27":1327529452851646467,"28":1327526673751945217,"29":1327524807500554240,"30":1327523496281448448,"31":1327523438756507648,"32":1327514613550866432,"33":1327506540820107264,"34":1327506486852005890,"35":1327506449765953538,"36":1327489627851251712,"37":1327484921041068032,"38":1327478034111344641,"39":1327472216922083329,"40":1327465103193739264},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false},"text":{"0":"Cerrar colegios de educaci\u00f3n especial por el hecho de avanzar en una agenda POL\u00cdTICA es cruel y supone dejar a muchas familias detr\u00e1s. A las que m\u00e1s necesitan.","1":"Est\u00e1 bien que las agencias internacionales se hagan eco del pu\u00f1etero desastre que est\u00e1 siendo aqu\u00ed la gesti\u00f3n de la pandemia. https:\/\/t.co\/SfQ60n4HG5","2":"Sondeo de @electo_mania. Vox, \u00fanico partido que sube con respecto a las generales (11 esca\u00f1os m\u00e1s). PP y Cs repiten resultados. PSOE y Podemos se dejan 9 y 5 diputados, respectivamente.\n(Fuente: https:\/\/t.co\/zUBXnNkH84) https:\/\/t.co\/BnAVY3vIRY","3":":Greece: Grecia se une a los pa\u00edses sensatos y cierra tambi\u00e9n primaria a partir del pr\u00f3ximo lunes hasta el 30.\n\nhttps:\/\/t.co\/zH8IzYvm6x\n\nV\u00eda @QueDiallevo https:\/\/t.co\/706nuXIFsc","4":"Confirmado: Austria cierra colegios desde el lunes. \nSu canciller lo justifica as\u00ed: \"Mucha gente dice que los contagios no se producen en la escuela, pero la realidad es que no sabemos d\u00f3nde se generan el 77% de las infecciones; no sabemos d\u00f3nde se contagia la gente\". https:\/\/t.co\/7IDsVZs3Hv","5":"\u00bfAlg\u00fan asturiano me puede decir, por curiosidad, si participa mucho temporero en la campa\u00f1a de la manzana en octubre?","6":"A D. Alberto le falta poco para los 10.000. \u00bfQu\u00e9 tal un empujoncillo? https:\/\/t.co\/s0CqGFcHgx","7":"Cuando empez\u00f3 el #COVID19 unos pocos \"prensa facha\" nos atrevimos a desenmascarar al farsante cuando todos le hac\u00edan la ola. Su incompetencia ha costado muchas vidas:backhand_index_pointing_down: Los colegios de m\u00e9dicos piden el \"cese inmediato\" Sim\u00f3n \"por su incapacidad manifiesta\" https:\/\/t.co\/lzZTAP0Qf2","8":"Yo pensaba que si alguien carece de recursos para tener a su hijo, lo que la sociedad debe hacer es ayudarlo. Pero parece que no. Confieso que ver a alguien supuestamente de izquierda sugiriendo que lo que tienen que hacer los pobres es abortar me provoca cortocircuitos. https:\/\/t.co\/jCI43nSu9J","9":"EH Bildu: \"Nosotros vamos a Madrid a tumbar definitivamente el r\u00e9gimen\" https:\/\/t.co\/n51QUZiz8A","10":"\u00bfUna de las mejores canciones de todos los tiempos? La m\u00fasica la compuso Carlos Gardel; la letra la escribi\u00f3 Alfredo Le Pera. Los dos murieron a la vez, al estrellarse el avi\u00f3n que los llevaba contra otro, en un aeropuerto de Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/quucTDaAVc","11":"Si tuviera una m\u00ednima dignidad, este incapaz dimitir\u00eda hoy mismo. Si S\u00e1nchez tuviera una m\u00ednima verg\u00fcenza, lo cesar\u00eda hoy mismo. Pero no dimitir\u00e1 ni le cesar\u00e1n, porque ni dignidad, ni verg\u00fcenza\n\n\"Los Colegios de M\u00e9dicos piden el cese de Sim\u00f3n, por incapaz\"\nhttps:\/\/t.co\/x01w3P78X2","12":"El art\u00edculo de Javier Somalo de hoy: \"Se acab\u00f3 la broma, hay que elegir\" https:\/\/t.co\/mdn0ntlAaA a trav\u00e9s de @libertaddigital","13":"Tremendo anuncio del Gremio de Restauradores de Barcelona https:\/\/t.co\/4VtknOG3tO","14":"Muy bien visto https:\/\/t.co\/wEAcKji7Cd","15":"Los colegios de m\u00e9dicos de Espa\u00f1a piden la destituci\u00f3n de Fernando Sim\u00f3n... https:\/\/t.co\/ZXtSodqdpt v\u00eda @ABC_Conocer","16":"No dej\u00e9is de leer este comunicado de @EspanaQueReune de Nicol\u00e1s Redondo Terreros sobre el escandaloso y grave pacto de PSOE UnidasPodemos ETA HB y ERC https:\/\/t.co\/5t1rcOu1FF","17":"\u00bfUna de las mejores canciones de todos los tiempos? Personalmente, lo que m\u00e1s me gusta es el final instrumental (a partir de 3:10).\nhttps:\/\/t.co\/Yi96hXoLBg","18":":backhand_index_pointing_right:En unos minutos comenzamos #FindeEsRadio, con muchos contenidos interesantes: M\u00fasica, Historia, Exposiciones, Animales, Teatro...\n\n:radio:\u00bfOs anim\u00e1is a escucharnos? Vamos despu\u00e9s de @ldpsincomplejos (#SinComplejos) en @esRadio: https:\/\/t.co\/Th3JjLhN61 https:\/\/t.co\/mGBWwqnPGJ","19":"Portavoz del sindicato de ense\u00f1anza Ustec\u00b7Stes: \"Los contagios [en Secundaria] se han disparado y se ha generado un gran caos\" https:\/\/t.co\/nsc1EKifHP","20":"\u201cUna sociedad que no es capaz de ofrecer una alternativa laboral a sus j\u00f3venes, un futuro en el que desarrollar sus capacidades, es claramente una sociedad abocada al fracaso.\u201d | Big data \nhttps:\/\/t.co\/MyDQ0f6kSe","21":"La Espa\u00f1a de S\u00e1nchez e Iglesias https:\/\/t.co\/oNMPeHXDs2","22":"Marlaska saca de aislamiento a Txapote, la escoria etarra que asesin\u00f3 a Miguel \u00c1ngel Blanco, Fernando M\u00fagica y Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nEste es el precio a pagar por el apoyo de Bildu-ETA a los Presupuestos.\n\nEl PSOE ha roto la barrera de la indecencia y la inmoralidad. https:\/\/t.co\/3fvlEWHlPS","23":"\"El virus no espera hasta las 10 pm para salir. No se detiene a los 6 pies. No le importa que haya una vacuna en camino. As\u00ed que use una m\u00e1scara, evite las multitudes, evite los espacios cerrados, evite las conversaciones cercanas a todas horas.\"\n\u00bfColegios? https:\/\/t.co\/amhlh4xhRi","24":"\u00a1Qu\u00e9 buenos son los hilos de D. @SorianoDomingo! https:\/\/t.co\/dtzDZBsmva","25":"https:\/\/t.co\/zn4grkfONY  Ser\u00e1 que no lo lleva diciendo meses mi amigo @ldpsincomplejos , al igual q. en Marzo las advertencias fueron ignoradas para encima aguantar el argumento del \"capit\u00e1n a posteriori\",  a ver q. excusa sacan para justificar su negligencia, y su incompetencia","26":"D.Luis como siempre tiene  raz\u00f3n.\n@ldpsincomplejos https:\/\/t.co\/1hMMJfM2pf","27":"\u00a1Buenos d\u00edas! Cafetito solo y a comentar la actualidad, que llega cargadita... :fire: https:\/\/t.co\/BwXGKmnFNG","28":"El 14 de noviembre de 1770 es cuando se le da el cr\u00e9dito al escoc\u00e9s James Bruce, del descubrimiento de las fuentes del Nilo\n\nRealmente fue el espa\u00f1ol PEDRO P\u00c1EZ en 1618\n\n\u00abConfieso que me alegr\u00e9 de ver lo que tanto desearon ver antiguamente Alejandro Magno y el famoso Julio C\u00e9sar\u00bb https:\/\/t.co\/33ptm3eLte","29":"Gran hilo de @ldpsincomplejos sobre las estafas de la progres\u00eda con el voto por correo que le estallar\u00e1n en la cara a m\u00e1s de uno. https:\/\/t.co\/lGJ76gGUUd","30":"Garc\u00eda-Page y Od\u00f3n Elorza son dientes opuestos de la misma alima\u00f1a.\nCada uno en su mand\u00edbula, pero ayudando a tragar. https:\/\/t.co\/QTedJOtORc","31":"Tuve la suerte de ir toda mi infancia a un colegio concertado, en uno de los barrios m\u00e1s humildes de Madrid. El San Jos\u00e9 de Ascao. No os imagin\u00e1is de cu\u00e1nto me salv\u00f3 ese colegio. Por eso, hoy m\u00e1s que nunca #StopLeyCelaa https:\/\/t.co\/WV6TVsVtNH","32":":eye_in_speech_bubble:Dice @ldpsincomplejos: \"A los socialistas enfadados porque Pedro S\u00e1nchez pacte con los herederos de las pistolas, que den un paso adelante, y funden un nuevo partido (...). Obras son amores, y no buenas razones\"\n\nhttps:\/\/t.co\/WjdLtTSXpF #SinComplejos @libertaddigital","33":":bar_chart:Hoy en la #TuitEncuesta de @ldpsincomplejos les pedimos que hagan 'prospectiva electoral' :smirking_face:: \n\n:right_arrow_selector:Si se celebraran elecciones hoy, \u00bfqui\u00e9n CREE que ganar\u00eda?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:\u00a1An\u00edmese a participar en #SinComplejos de @esRadio!","34":":sunset:\u00a1Buenos d\u00edas a todos! #FelizSabado\n\n:radio:A las 8.00 empieza @ldpsincomplejos en @esRadio, con:\n:small_orange_diamond: @Huecco\n:small_orange_diamond: @BenegasJ\n:small_orange_diamond: @lbalcarce\n\n:globe_with_meridians:Hablaremos de la innovaci\u00f3n en mascarillas. Y Paco Linares y Pio Moa nos traeran sus secciones.\n\n#SinComplejos\n\n:link:Enlace: https:\/\/t.co\/qmXKCDYNXP https:\/\/t.co\/NpcyKHgY5J","35":":radio:Comenzamos a las 8.00 horas, en @esRadio, con @ldpsincomplejos en los micr\u00f3fonos de #SinComplejos \n\nhttps:\/\/t.co\/yE59pmnxDJ\n\n:ear:\u00bfNos escuchas?","36":"Alfonso Guerra se suma a la iniciativa de Carmona y exdirigentes PSOE en defensa del car\u00e1cter vehicular del castellano.\n\nhttps:\/\/t.co\/4Q8E9fpO1c","37":"1) RESUMEN DE SITUACI\u00d3N al cierre del 13\/11\/2020\nEsta semana se han comunicado 2.239 fallecimientos por coronavirus (la semana pasada, 2.001), lo que eleva el total de fallecidos (seg\u00fan las CCAA) a 58.708. https:\/\/t.co\/yZjUYGW3SY","38":"Actualizaci\u00f3n n\u00ba 32: En estos momentos hay 5.815 aulas en cuarentena, 711 menos que el pasado s\u00e1bado, gracias b\u00e1sicamente al descenso en Catalu\u00f1a. Extrapolando a partir de las CCAA de las que tenemos datos, el n\u00ba de alumnos y profesores contagiados estar\u00eda en torno a los 50.000 https:\/\/t.co\/xvdEdnHQOZ","39":"\"La plataforma que ha conseguido un mill\u00f3n y medio de firmas contra la Ley Cela\u00e1 anuncia manifestaciones en toda Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/EecXDvZCTC a trav\u00e9s de @libertaddigital","40":"Del \u00fanico pol\u00edtico venezolano del que me f\u00edo es de la dama que escribe este art\u00edculo: \n\n\"Pactar con las mafias: el cese de la oposici\u00f3n\" https:\/\/t.co\/mCuoyYNjsu a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true},"created_at":{"0":"2020-11-14 19:32:11","1":"2020-11-14 19:30:44","2":"2020-11-14 19:20:24","3":"2020-11-14 19:04:12","4":"2020-11-14 18:34:51","5":"2020-11-14 18:33:11","6":"2020-11-14 18:30:47","7":"2020-11-14 18:21:35","8":"2020-11-14 17:12:57","9":"2020-11-14 17:00:03","10":"2020-11-14 16:55:40","11":"2020-11-14 16:26:54","12":"2020-11-14 16:22:12","13":"2020-11-14 16:21:21","14":"2020-11-14 12:51:02","15":"2020-11-14 12:45:01","16":"2020-11-14 10:57:40","17":"2020-11-14 10:55:24","18":"2020-11-14 09:49:21","19":"2020-11-14 09:18:16","20":"2020-11-14 09:12:32","21":"2020-11-14 09:04:10","22":"2020-11-14 09:03:26","23":"2020-11-14 09:00:46","24":"2020-11-14 08:59:31","25":"2020-11-14 08:57:14","26":"2020-11-14 08:36:45","27":"2020-11-14 08:31:00","28":"2020-11-14 08:19:57","29":"2020-11-14 08:12:32","30":"2020-11-14 08:07:20","31":"2020-11-14 08:07:06","32":"2020-11-14 07:32:02","33":"2020-11-14 06:59:57","34":"2020-11-14 06:59:45","35":"2020-11-14 06:59:36","36":"2020-11-14 05:52:45","37":"2020-11-14 05:34:03","38":"2020-11-14 05:06:41","39":"2020-11-14 04:43:34","40":"2020-11-14 04:15:18"},"retweet_count":{"0":613,"1":513,"2":237,"3":62,"4":106,"5":158,"6":50,"7":147,"8":435,"9":571,"10":22,"11":889,"12":81,"13":1065,"14":1029,"15":115,"16":70,"17":4,"18":6,"19":41,"20":200,"21":530,"22":1249,"23":23,"24":63,"25":43,"26":22,"27":22,"28":290,"29":117,"30":82,"31":66,"32":121,"33":568,"34":38,"35":32,"36":324,"37":70,"38":26,"39":809,"40":322},"favorite_count":{"0":0,"1":1612,"2":720,"3":0,"4":0,"5":666,"6":126,"7":0,"8":1186,"9":0,"10":83,"11":2749,"12":180,"13":0,"14":2844,"15":0,"16":0,"17":71,"18":0,"19":91,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":202,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":122,"38":48,"39":2213,"40":897},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","35":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","36":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","37":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","38":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","39":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","40":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raqueltejero_","name":"Raquel Tejero","id":840592769320116224,"id_str":"840592769320116224","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SfQ60n4HG5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AFPespanol\/status\/1327622822450130946","display_url":"twitter.com\/AFPespanol\/sta\u2026","indices":[126,149]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"electo_mania","name":"EM - electomania","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[10,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUBXnNkH84","expanded_url":"https:\/\/electomania.es\/ep15n20\/","display_url":"electomania.es\/ep15n20\/","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1327692372155752458,"id_str":"1327692372155752458","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzpLZVW4Ao8Vc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzpLZVW4Ao8Vc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BnAVY3vIRY","display_url":"pic.twitter.com\/BnAVY3vIRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1327692878093676544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":581,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1469,"h":1255,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1025,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cokacolo_","name":"Escuelas y COVID #VaciemosLasAulas","id":2808931907,"id_str":"2808931907","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_MorenoL","name":"Jes\u00fas Moreno Le\u00f3n","id":839144408,"id_str":"839144408","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s0CqGFcHgx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albasenve\/status\/1327618038309523456","display_url":"twitter.com\/albasenve\/stat\u2026","indices":[70,93]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[33,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jCI43nSu9J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fanetin\/status\/1327374052030341121","display_url":"twitter.com\/fanetin\/status\u2026","indices":[272,295]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"orue_s","name":"santi orue","id":614463279,"id_str":"614463279","indices":[3,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1327231033843064833,"id_str":"1327231033843064833","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtFl-MXIAE5Ool.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtFl-MXIAE5Ool.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n51QUZiz8A","display_url":"pic.twitter.com\/n51QUZiz8A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/orue_s\/status\/1327231048497983489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":573,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1011,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":1264,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327231048497983489,"source_status_id_str":"1327231048497983489","source_user_id":614463279,"source_user_id_str":"614463279"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quucTDaAVc","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0TPtsf8nSpQ","display_url":"youtube.com\/watch?v=0TPtsf\u2026","indices":[236,259]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x01w3P78X2","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/ciencia-tecnologia\/salud\/2020-11-14\/coronavirus-los-medicos-cese-inmediato-de-fernando-simon-6680595\/","display_url":"libertaddigital.com\/ciencia-tecnol\u2026","indices":[257,280]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[109,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mdn0ntlAaA","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/javier-somalo\/se-acabo-la-broma-hay-que-elegir-6680539\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/javier\u2026","indices":[73,96]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1327615786270208001,"id_str":"1327615786270208001","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327615786270208001\/pu\/img\/c7xB_U6VVzVknB4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327615786270208001\/pu\/img\/c7xB_U6VVzVknB4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4VtknOG3tO","display_url":"pic.twitter.com\/4VtknOG3tO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carrizosacarlos\/status\/1327615953492914178\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327615953492914178,"source_status_id_str":"1327615953492914178","source_user_id":268927636,"source_user_id_str":"268927636"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wEAcKji7Cd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jaimeberenguer\/status\/1327587076464910336","display_url":"twitter.com\/jaimeberenguer\u2026","indices":[15,38]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sevillaclick","name":"Pedro Ybarra","id":15271200,"id_str":"15271200","indices":[3,16]},{"screen_name":"abc_conocer","name":"ABC Sociedad","id":550302984,"id_str":"550302984","indices":[122,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZXtSodqdpt","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-colegios-medicos-espana-piden-destitucion-simon-202011141237_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[94,117]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"macroymercados","name":"macroymercados","id":1951134847,"id_str":"1951134847","indices":[3,18]},{"screen_name":"EspanaQueReune","name":"La Espa\u00f1a que Re\u00fane","id":1233737600030199808,"id_str":"1233737600030199808","indices":[57,72]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yi96hXoLBg","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/uSquiIVLhrQ","display_url":"youtu.be\/uSquiIVLhrQ","indices":[132,155]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"FindeEsRadio","indices":[45,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"findesradio","name":"findesradio","id":1420395895,"id_str":"1420395895","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsc1EKifHP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EPCatalunya\/status\/1327540406536564736","display_url":"twitter.com\/EPCatalunya\/st\u2026","indices":[127,150]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1327501756792758273,"id_str":"1327501756792758273","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emw70HxW4AEEf6X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emw70HxW4AEEf6X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oNMPeHXDs2","display_url":"pic.twitter.com\/oNMPeHXDs2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1327501767039447040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":672,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1196,"h":1210,"resize":"fit"},"medium":{"w":1186,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327501767039447040,"source_status_id_str":"1327501767039447040","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorbalanPere","name":"Carmen Corbal\u00e1n P\u00e9rez","id":735742911237652480,"id_str":"735742911237652480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SorianoDomingo","name":"Domingo Soriano","id":434834126,"id_str":"434834126","indices":[32,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dtzDZBsmva","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SorianoDomingo\/status\/1327532523027566592","display_url":"twitter.com\/SorianoDomingo\u2026","indices":[49,72]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PacoReverte","name":"\ud835\udcd5\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcf8 \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcee","id":209255745,"id_str":"209255745","indices":[3,15]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[87,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zn4grkfONY","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/salud\/2020\/11\/13\/5faee02efdddff3cbb8b4613.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[17,40]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Granada1965","name":"Jos\u00e9 Vargas","id":1305521360521789441,"id_str":"1305521360521789441","indices":[3,15]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[51,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1hMMJfM2pf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1327529202732687361","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[68,91]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwXGKmnFNG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sincomplejos__\/status\/1327489941174181888","display_url":"twitter.com\/sincomplejos__\u2026","indices":[93,116]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaviSantamarta","name":"Javier Santamarta del Pozo","id":255652146,"id_str":"255652146","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[33,49]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[3,19]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Valentin_GarAl","name":"Valent\u00edn Garc\u00eda","id":1095353252051382272,"id_str":"1095353252051382272","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[28,44]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[31,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[48,64]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"FelizSabado","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[77,93]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[97,105]},{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[114,121]},{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[124,133]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[105,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[53,61]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[67,83]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[3,12]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327484903575998466,"id_str":"1327484903575998466","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmwsfIpXUAI-KeO.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmwsfIpXUAI-KeO.png","url":"https:\/\/t.co\/yZjUYGW3SY","display_url":"pic.twitter.com\/yZjUYGW3SY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1327484921041068032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":266,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1289,"h":286,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":151,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327477618199965697,"id_str":"1327477618199965697","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emwl3EgXMAExGPi.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emwl3EgXMAExGPi.png","url":"https:\/\/t.co\/xvdEdnHQOZ","display_url":"pic.twitter.com\/xvdEdnHQOZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1327478034111344641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":563,"h":315,"resize":"fit"},"small":{"w":563,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":563,"h":315,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[157,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EecXDvZCTC","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-13\/la-plataforma-que-ha-conseguido-un-millon-y-medio-de-firmas-contra-la-ley-celaa-anuncia-manifestaciones-en-toda-espana-6680429\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[121,144]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[173,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCuoyYNjsu","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/maria-corina-machado\/pactar-con-las-mafias-el-cese-de-la-oposicion-6680186\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/maria-\u2026","indices":[137,160]}]}}}