{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1327755632569675781,"1":1327750909758148608,"2":1327749863099035651,"3":1327748363228418053,"4":1327746995415621632,"5":1327744260607717381,"6":1327743636201754626,"7":1327742682324750340,"8":1327734276310392834,"9":1327634798647648257,"10":1327634129777725445,"11":1327622508657463298,"12":1327542822111686656,"13":1327540106283130880,"14":1327533868812034048},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"Tranquilos , el T\u00edo Donald insiste en la vacuna por muy buenas razones ...\nhttps:\/\/t.co\/vbp2nqJGun","1":"Que cojones es esto ... lo profesionales NO se la ponen , nos damos cuenta de lo que pasa aqu\u00ed ?? https:\/\/t.co\/H6pf3SbxCm","2":"Ronald Reagan acab\u00f3 con el comunismo ruso ...\n\nDonald Trump acabar\u00e1 con el comunismo chino ..\n\nBuenas noches !","3":"Datos sin procesar del servidor incautado por el ejercito de los EEUU...\nMuestran la gran victoria de Donald Trump . https:\/\/t.co\/imDRmj56Du","4":"https:\/\/t.co\/J72WswKrmn\n\u00bfPara qu\u00e9 ver la televisi\u00f3n si mienten de una forma cada vez m\u00e1s descarada? #ApagaLaTele","5":"https:\/\/t.co\/2aQcH0UxIC\n#ElDiestroInformeRitter \n Lo que las \u00e9lites globalistas quieren hacer con nosotros y lo que pierden con la victoria de Donald Trump; as\u00ed te est\u00e1n intentando enga\u00f1ar","6":"El Gobierno traidor de PSOE y Podemos hace su movimiento apoyando a Biden y su golpe de estado .\n\nhttps:\/\/t.co\/gNEhDqugCi","7":"Estad\u00edsticas de mortalidad prevista y real actualizadas. \nLa banda violeta es la mortalidad esperada seg\u00fan la estad\u00edstica de los \u00faltimos 10 a\u00f1os y la l\u00ednea negra la que se ha producido en total este a\u00f1o. \n\nhttps:\/\/t.co\/kE8Cwq4vmb","8":"Por detr\u00e1s est\u00e1n entrando los inmigrantes de Canarias con la Polic\u00eda Nacional. R\u00e1pidamente le dicen a la periodista que cubra las noticias del aeropuerto, que se mueva para que no se vea. https:\/\/t.co\/MfO0Dast0M","9":"La prensa espa\u00f1ola prepara el terreno y acusa a Trump de un \"golpe de Estado\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ip4FPlJ5v7","10":"CONFIRMADO QUE EL EJ\u00c9RCITO DE ESTADOS UNIDOS HA ENTRADO A HOSTIAS EN LOS SERVIDORES DE SCYTL EN ALEMANIA\n\nhttps:\/\/t.co\/f4YtSh2gxO\n\nDesde \"The Gateway Pundit\" han hablado con fuentes de inteligencia, que les confirman algo que, pens\u00e1bamos no hab\u00eda ocurrido.","11":"Pero ninguna de ellas es la de Gates y ser\u00e1n voluntarias. https:\/\/t.co\/9m9WTAYkFS","12":"Agenda 2030 ...\ntraducci\u00f3n realizada del COVIDIANO anntiguo https:\/\/t.co\/PNvQiQZYbX","13":"Viendo lo que est\u00e1 pasando en el mundo, ahora entender\u00e9is por fin porqu\u00e9 Franco ten\u00eda prohibida la masoner\u00eda... https:\/\/t.co\/A6Bx7oqOzK","14":"El T\u00edo Donald ha dicho que acabar\u00e1 con la Covid muy pronto y ser\u00e1 con una vacuna ...pero no para la poblaci\u00f3n,  sino para los globalistas ."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-11-14 23:29:45","1":"2020-11-14 23:10:59","2":"2020-11-14 23:06:50","3":"2020-11-14 23:00:52","4":"2020-11-14 22:55:26","5":"2020-11-14 22:44:34","6":"2020-11-14 22:42:05","7":"2020-11-14 22:38:18","8":"2020-11-14 22:04:54","9":"2020-11-14 15:29:36","10":"2020-11-14 15:26:57","11":"2020-11-14 14:40:46","12":"2020-11-14 09:24:08","13":"2020-11-14 09:13:20","14":"2020-11-14 08:48:33"},"retweet_count":{"0":2,"1":11,"2":11,"3":51,"4":19,"5":13,"6":3,"7":0,"8":49,"9":1,"10":28,"11":1,"12":7,"13":26,"14":18},"favorite_count":{"0":5,"1":18,"2":56,"3":87,"4":34,"5":14,"6":6,"7":5,"8":79,"9":15,"10":51,"11":11,"12":18,"13":61,"14":108},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbp2nqJGun","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/opinion\/tranquilos-patriotas-trump-insiste-en-la-vacuna-por-muy-buenas-razones.html?t=wk8796ec","display_url":"bles.com\/opinion\/tranqu\u2026","indices":[75,98]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H6pf3SbxCm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1327634599338532867","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[98,121]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327748360560906241,"id_str":"1327748360560906241","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0cGWZXEAERQI5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0cGWZXEAERQI5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/imDRmj56Du","display_url":"pic.twitter.com\/imDRmj56Du","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1327748363228418053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":757,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":757,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ApagaLaTele","indices":[100,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J72WswKrmn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/para-que-ver-la-television-si-mienten-de-una-forma-cada-vez-mas-descarada-apagalatele\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/para-q\u2026","indices":[0,23]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ElDiestroInformeRitter","indices":[24,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aQcH0UxIC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/eldiestroinformeritter-v-lo-que-las-elites-globalistas-quieren-hacer-con-nosotros-y-lo-que-pierden-con-la-victoria-de-donald-trump-asi-te-estan-intentando-enganar\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/eldies\u2026","indices":[0,23]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gNEhDqugCi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/desdelamoncloa\/status\/1327718878613561344","display_url":"twitter.com\/desdelamoncloa\u2026","indices":[98,121]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kE8Cwq4vmb","expanded_url":"https:\/\/www.isciii.es\/QueHacemos\/Servicios\/VigilanciaSaludPublicaRENAVE\/EnfermedadesTransmisibles\/MoMo\/Documents\/informesMoMo2020\/MoMo_Situacion%20a%2026%20de%20octubre_CNE.pdf","display_url":"isciii.es\/QueHacemos\/Ser\u2026","indices":[206,229]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327734203866378240,"id_str":"1327734203866378240","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327734203866378240\/pu\/img\/JxMO142sMKpIo7cP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327734203866378240\/pu\/img\/JxMO142sMKpIo7cP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MfO0Dast0M","display_url":"pic.twitter.com\/MfO0Dast0M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1327734276310392834\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ip4FPlJ5v7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ctxt_es\/status\/1327219282820833280?s=19","display_url":"twitter.com\/ctxt_es\/status\u2026","indices":[79,102]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f4YtSh2gxO","expanded_url":"https:\/\/www.thegatewaypundit.com\/2020\/11\/us-raid-software-company-scytl-seize-servers-germany-intel-source-says-yes-happened\/","display_url":"thegatewaypundit.com\/2020\/11\/us-rai\u2026","indices":[106,129]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9m9WTAYkFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FLMIRONES\/status\/1327366643979325441","display_url":"twitter.com\/FLMIRONES\/stat\u2026","indices":[58,81]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327542820069126144,"id_str":"1327542820069126144","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxhKUZXMAAEE9U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxhKUZXMAAEE9U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PNvQiQZYbX","display_url":"pic.twitter.com\/PNvQiQZYbX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1327542822111686656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1055,"h":620,"resize":"fit"},"large":{"w":1055,"h":620,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327540070493073408,"id_str":"1327540070493073408","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327540070493073408\/pu\/img\/lVgKadIU3E3YYlFR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327540070493073408\/pu\/img\/lVgKadIU3E3YYlFR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6Bx7oqOzK","display_url":"pic.twitter.com\/A6Bx7oqOzK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1327540106283130880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":416,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":416,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":416,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}