{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1327740600884621313,"1":1327733201062735879,"2":1327731029860237312,"3":1327725495325257734,"4":1327717990587097089,"5":1327710402256506882,"6":1327704102764224512,"7":1327702865125777408,"8":1327695354318508034,"9":1327692777916796928,"10":1327689003219386368,"11":1327687744794013698,"12":1327680275397095424,"13":1327679194533343245,"14":1327678936692576256,"15":1327672720079933440,"16":1327668908137082883,"17":1327662578781319168,"18":1327661556809801731,"19":1327657570719436803,"20":1327655209192075268,"21":1327653373781417985,"22":1327650043336282115,"23":1327642635683688448,"24":1327640432965079042,"25":1327639716032880640,"26":1327635027048468482,"27":1327634267216748546,"28":1327634085653721089,"29":1327632128390164485,"30":1327630115010793472,"31":1327627374389846018,"32":1327612535890210816,"33":1327605293321216000,"34":1327604705078497281,"35":1327601929279528961,"36":1327589714124288005,"37":1327584061569732608,"38":1327582079194902532,"39":1327579028358742016,"40":1327574622808793088,"41":1327569716978847744,"42":1327568156597096448,"43":1327567045697867776,"44":1327564547385921537,"45":1327559475860041728,"46":1327552011588526080,"47":1327548991345733633,"48":1327546044658413569,"49":1327544358300737538,"50":1327543856502632450,"51":1327543186416414720,"52":1327542635762999297,"53":1327536827180470272,"54":1327529211146473473,"55":1327521811664429057,"56":1327514123043745792,"57":1327506607362744321},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false},"text":{"0":"#SanidadHoy | El Gobierno planea un retorno de :stethoscope: m\u00e9dicos espa\u00f1oles que ejercen fuera\n@empleogob plantea incentivos de hasta :keycap_9:.:keycap_5::keycap_0::keycap_0: euros :euro_banknote: para impulsar los contratos fijos \n\n:pencil_selector: Por @JesusArroyoD \n\nhttps:\/\/t.co\/Dau5GevpEM https:\/\/t.co\/5yBwYZgA8j","1":"#SanidadHoy | Barcelona (583) duplica la #incidencia acumulada de Madrid (283)  https:\/\/t.co\/L3lGXKBpgC por @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/IpAhR9HySJ","2":"\"Los #MIR se contagian porque les gusta mucho salir, no en el hospital\" \n https:\/\/t.co\/R0m4EXZi8D","3":"#Coronavirus :red_circle: | Espa\u00f1a exigir\u00e1 una PCR negativa a viajeros  :airplane_selector: de pa\u00edses de riesgo \nhttps:\/\/t.co\/vn3hqmmF4S","4":"#LeccionesCovid19 | Descubre las evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones acerca del :microbe: #coronavirus\n\n:newspaper: @redaccionmedica entrevista a sus principales protagonistas :right_arrow_curving_down_selector:\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/iaxAM0w464 https:\/\/t.co\/Ne5JJpLTKA","5":"#Medicina | Los #m\u00e9dicos ponen deberes a Mart\u00ednez: :calendar: fecha #MIR2021 y un 'nuevo' RD 29\/2020 https:\/\/t.co\/AaDtuyOaYr Por @JesusArroyoD https:\/\/t.co\/pjftSryVtB","6":"\"Ya estamos en 3\u00aa ola; las primeras vacunas se pondr\u00e1n antes de la cuarta\"\nhttps:\/\/t.co\/ASCYokWy5V","7":":books: \u00bfEres #MIR, #EIR, #FIR... ? Te contamos las \u00faltimas noticias sobre la formaci\u00f3n sanitaria especializada a trav\u00e9s de este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/CSID5vvKb0","8":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | La cuarta edici\u00f3n de 'Di\u00e1logo M\u00e9dico-Paciente' aborda los \u00faltimos avances en el tratamiento de la #diabetes :speaking_head_selector: \"Queremos escuchar a pacientes y m\u00e9dicos ante el desaf\u00edo de la diabetes\" https:\/\/t.co\/tIQGwV6CAX Por @clarahroman https:\/\/t.co\/n3J9utF8Y0","9":"Los m\u00e9dicos exigen el \"cese inmediato\" de Fernando Sim\u00f3n \n \nhttps:\/\/t.co\/wDZq7zWyjL","10":"\"Ya estamos en 3\u00aa ola; las primeras vacunas se pondr\u00e1n antes de la cuarta\"\nhttps:\/\/t.co\/ASCYole8Xt","11":"#V\u00edrico | Operar un pl\u00e1tano :banana: a 8.000 km de distancia gracias a la :mobile_phone: tecnolog\u00eda 5G https:\/\/t.co\/tE7FrKDLx1","12":"#Coronavirus |'Inmunidad entrenada' en ni\u00f1os gracias al calendario :calendar: vacunal :syringe: https:\/\/t.co\/jRfXx4mcxV Lo cuenta @mariagsn https:\/\/t.co\/I0uxLPMsa2","13":"#Neumolog\u00eda Francisco Garc\u00eda R\u00edo se convierte en el presidente electo de los neum\u00f3logos @SeparRespira https:\/\/t.co\/zgVkHGEXSU","14":"Coronavirus: anticuerpos preexistentes en ni\u00f1os no infectados \n https:\/\/t.co\/N6sz1pRuR0","15":":movie_camera: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrarnos en nuestro canal de #Youtube. \n\n\u00a1No te pierdas toda la actualidad sanitaria y suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/60ixCcEM11 https:\/\/t.co\/bixgLnE01s","16":"\"Ya estamos en 3\u00aa ola; las primeras vacunas se pondr\u00e1n antes de la cuarta\" \n\nhttps:\/\/t.co\/ASCYokWy5V","17":"Los m\u00e9dicos exigen el \"cese inmediato\" de Fernando Sim\u00f3n \n \nhttps:\/\/t.co\/wDZq7zEXsd","18":"#ElBistur\u00ed | A Fernando Sim\u00f3n le salen 'aliados' ante su petici\u00f3n de cese \n https:\/\/t.co\/mNCuY7V5TT","19":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"Muchos os admiramos e intentaremos que vuestro esfuerzo no sea en vano...\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Barcelona \n\nhttps:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/cRls1UTJwR","20":"Los m\u00e9dicos catalanes no secundan la petici\u00f3n de cese de Fernando Sim\u00f3n lanzada por @OMC_Espana \n\nhttps:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM https:\/\/t.co\/LaycZCgOPM","21":"Covid: el remdesivir y los corticoides destierran a la hidroxicloroquina \n https:\/\/t.co\/2VHNdSQuUL","22":"#D\u00edaMundialdelaDiabetes | @AstraZenecaES y @FEDE_Diabetes se unen para concienciar sobre la #diabetes https:\/\/t.co\/GEMBioYdGc","23":"#V\u00edrico | Pfizer, de la Viagra a la :syringe: #vacuna: \"Todo lo que hacen va para arriba\" https:\/\/t.co\/fIZxsEgAl8","24":"\"Los #MIR se contagian porque les gusta mucho salir, no en el hospital\" \n https:\/\/t.co\/R0m4EXZi8D","25":"Vacuna Covid-19: obesos e hipertensos apuntan a casos cr\u00f3nicos prioritarios \n\nttps:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacuna-covid-19-obesos-hipertensos-prioridad-cronicos-3519","26":"#Psiquiatr\u00eda | El :keycap_8::keycap_0:% de los espa\u00f1oles cree que el Covid afecta a la #saludmental general https:\/\/t.co\/RmbTezqgRx V\u00eda @Esther_Ortega_  :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/BOTspefJ7e","27":"Elena Mart\u00edn, primera mujer en presidir la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Cirujanos \n https:\/\/t.co\/pVibeAxLH1","28":"Coronavirus Espa\u00f1a \u00daltimas noticias hoy: toque de queda, vacunas y casos \n https:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM https:\/\/t.co\/1PfGL8mDx7","29":"Los m\u00e9dicos exigen el \"cese inmediato\" de Fernando Sim\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/wDZq7zEXsd","30":"Un estudio identifica a la melatonina como posible tratamiento del Covid-19 #coronavirus\n https:\/\/t.co\/iyG3S9y8FA","31":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/rEkMRLehB2","32":"#Neumolog\u00eda | @SeparRespira lanza una campa\u00f1a con una web y un :microphone: karaoke  para poner a prueba los pulmones con Antonio Orozco (@antoniorozco) https:\/\/t.co\/GQB57Kle2e por @mariagsn https:\/\/t.co\/D6b19shIt2","33":"\"Los #MIR se contagian porque les gusta mucho salir, no en el hospital\" \n https:\/\/t.co\/R0m4EYgTxd","34":"#MinisterioSanidad | @sanidadgob remodela #SaludP\u00fablica y #Farmacia y renueva a sus responsables  https:\/\/t.co\/pSUhFpri6g Informa @MarcosDoGo https:\/\/t.co\/DtMLYRVVQ3","35":"Sim\u00f3n afirm\u00f3 que ahora los sanitarios se contagian menos por su \"mejor comportamiento fuera del hospital\" \n https:\/\/t.co\/wDZq7zWyjL","36":"Fernando Sim\u00f3n espera que las :syringe: #vacunas espa\u00f1olas est\u00e9n disponibles a partir de :calendar: junio de 2021 https:\/\/t.co\/V7aNOGcAo9 v\u00eda @JesusArroyoD https:\/\/t.co\/7rbshQpBWH","37":"Los cigarrillos electr\u00f3nicos aumentan el riesgo de Covid-19 grave cc\/ @SeparRespira\n https:\/\/t.co\/ZqnflawWGm","38":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Lee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. \n\nAQU\u00cd https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/OuHuj9Hp2O","39":"Los #pacientes valoran mejor a los #m\u00e9dicos de su misma etnia \n https:\/\/t.co\/GB4Q4qxfwy","40":"#Neumolog\u00eda | El #neum\u00f3logo Francisco Javier \u00c1lvarez Guti\u00e9rrez explica sus l\u00edneas estrat\u00e9gicas para presidir @SeparRespira :speaking_head_selector: \"Hay que mejorar las condiciones de trabajo de cada socio de Separ\" https:\/\/t.co\/kowdbe8i4j por @mariagsn https:\/\/t.co\/csVnUSFqLq","41":"Un estudio identifica a la melatonina como posible tratamiento del Covid-19 #coronavirus\n https:\/\/t.co\/iyG3S9PK4a","42":"Coronavirus: anticuerpos preexistentes en ni\u00f1os no infectados \n https:\/\/t.co\/N6sz1pzTZs","43":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Asturias\n\n :speaking_head_selector: \"Gracias sanitari@s, os pido paciencia, pero sobre todo perd\u00f3n...\"\n\nPuedes leer m\u00e1s AQU\u00cd https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/86oTu2MieF","44":"Los m\u00e9dicos exigen el \"cese inmediato\" de Fernando Sim\u00f3n cc\/ @OMC_Espana\n https:\/\/t.co\/wDZq7zEXsd https:\/\/t.co\/UfoKT18Fgi","45":"Coronavirus :right_arrow_selector: los #m\u00e9dicos, dentro del debate sobre qui\u00e9n se :syringe: #vacuna antes https:\/\/t.co\/zgDi6yXjXY Por @CristinaAlcalaL :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/926g3NZSRG","46":"#Entrevista a los hemat\u00f3logos Mar\u00eda D\u00edez Campelo y David Valc\u00e1rcel :speaking_head_selector: \"La pandemia de #coronvirus ha afectado m\u00e1s a los pacientes oncol\u00f3gicos y hematol\u00f3gicos\" https:\/\/t.co\/q4ahxADq4R por @clarahroman :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/53AxIGmEwP","47":"Los cigarrillos electr\u00f3nicos aumentan el riesgo de Covid-19 grave cc\/ @SeparRespira\n https:\/\/t.co\/ZqnflaOy4W","48":"Catalu\u00f1a notifica 2.756 nuevos casos confirmados por PCR o test de ant\u00edgenos en las \u00faltimas 24 horas https:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM https:\/\/t.co\/pBvspYoPwD","49":":right_arrow_selector: Estos son los s\u00edntomas de #coronavirus que auguran un buen o mal pron\u00f3stico, seg\u00fan las conclusiones de una importante investigaci\u00f3n de la @Sociedad_SEMI https:\/\/t.co\/epSXMqg9gD","50":"Los #pacientes valoran mejor a los #m\u00e9dicos de su misma etnia \n https:\/\/t.co\/GB4Q4qfEF0","51":"#Neumolog\u00eda Los cigarrillos electr\u00f3nicos aumentan el riesgo de Covid-19 grave https:\/\/t.co\/ZqnflaOy4W","52":"#Directo | #Coronavirus Espa\u00f1a \u00daltimas noticias hoy: toque de queda, vacunas y casos \n https:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM","53":"#LaRevista | Viajar :airplane_selector: a China, un referente a la hora de frenar la curva de contagios, en plena pandemia Covid: una \"aut\u00e9ntica odisea\" https:\/\/t.co\/6SA3ZXGtW3","54":"#DebateRM :speech_balloon: | :keycap_4: expertos analizan los beneficios de utilizar test r\u00e1pidos para diagnosticar el #Covid19 y la #gripe en las residencias espa\u00f1olas https:\/\/t.co\/utYXNAQo78 Por @Esther_Ortega_  \n\ncc\/ @AESTE_oficial @seggeriatria @SEMG_ES @cea_ps https:\/\/t.co\/zU9L9pW9fd","55":"#MIR2021 | S\u00e1nchez anuncia la fecha del examen :backhand_index_pointing_right: 27 de marzo de 2021 :spiral_calendar_selector:\n:upwards_button: Aumentan en :keycap_1::keycap_0::keycap_0::keycap_0::keycap_1:. las plazas de #MIR, enfermer\u00eda o farmacia, un 3,2% \n\nhttps:\/\/t.co\/rO9MXmxLyI https:\/\/t.co\/DeS0dYvFxS","56":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/n7rpw6pzDE","57":":newspaper: Redacci\u00f3n M\u00e9dica ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\n:heart_suit_selector: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s... \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/5wXiXjSoaj"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false},"created_at":{"0":"2020-11-14 22:30:02","1":"2020-11-14 22:00:37","2":"2020-11-14 21:52:00","3":"2020-11-14 21:30:00","4":"2020-11-14 21:00:11","5":"2020-11-14 20:30:02","6":"2020-11-14 20:05:00","7":"2020-11-14 20:00:05","8":"2020-11-14 19:30:14","9":"2020-11-14 19:20:00","10":"2020-11-14 19:05:00","11":"2020-11-14 19:00:00","12":"2020-11-14 18:30:19","13":"2020-11-14 18:26:01","14":"2020-11-14 18:25:00","15":"2020-11-14 18:00:18","16":"2020-11-14 17:45:09","17":"2020-11-14 17:20:00","18":"2020-11-14 17:15:56","19":"2020-11-14 17:00:06","20":"2020-11-14 16:50:43","21":"2020-11-14 16:43:25","22":"2020-11-14 16:30:11","23":"2020-11-14 16:00:45","24":"2020-11-14 15:52:00","25":"2020-11-14 15:49:09","26":"2020-11-14 15:30:31","27":"2020-11-14 15:27:30","28":"2020-11-14 15:26:46","29":"2020-11-14 15:19:00","30":"2020-11-14 15:11:00","31":"2020-11-14 15:00:06","32":"2020-11-14 14:01:09","33":"2020-11-14 13:32:22","34":"2020-11-14 13:30:02","35":"2020-11-14 13:19:00","36":"2020-11-14 12:30:27","37":"2020-11-14 12:08:00","38":"2020-11-14 12:00:07","39":"2020-11-14 11:48:00","40":"2020-11-14 11:30:29","41":"2020-11-14 11:11:00","42":"2020-11-14 11:04:48","43":"2020-11-14 11:00:23","44":"2020-11-14 10:50:27","45":"2020-11-14 10:30:18","46":"2020-11-14 10:00:38","47":"2020-11-14 09:48:38","48":"2020-11-14 09:36:56","49":"2020-11-14 09:30:14","50":"2020-11-14 09:28:14","51":"2020-11-14 09:25:34","52":"2020-11-14 09:23:23","53":"2020-11-14 09:00:18","54":"2020-11-14 08:30:02","55":"2020-11-14 08:00:38","56":"2020-11-14 07:30:05","57":"2020-11-14 07:00:13"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":4,"3":0,"4":1,"5":0,"6":0,"7":1,"8":0,"9":5,"10":0,"11":0,"12":1,"13":5,"14":2,"15":0,"16":2,"17":4,"18":2,"19":1,"20":2,"21":1,"22":1,"23":2,"24":2,"25":1,"26":2,"27":3,"28":0,"29":5,"30":7,"31":0,"32":5,"33":60,"34":0,"35":21,"36":2,"37":4,"38":0,"39":0,"40":0,"41":3,"42":0,"43":0,"44":43,"45":0,"46":0,"47":3,"48":0,"49":0,"50":0,"51":5,"52":1,"53":0,"54":0,"55":1,"56":0,"57":0},"favorite_count":{"0":4,"1":1,"2":9,"3":0,"4":0,"5":1,"6":1,"7":0,"8":1,"9":7,"10":2,"11":4,"12":2,"13":8,"14":3,"15":0,"16":2,"17":14,"18":1,"19":2,"20":3,"21":2,"22":3,"23":4,"24":7,"25":1,"26":1,"27":8,"28":2,"29":16,"30":12,"31":0,"32":5,"33":92,"34":1,"35":35,"36":0,"37":7,"38":0,"39":0,"40":0,"41":6,"42":0,"43":0,"44":86,"45":0,"46":0,"47":2,"48":0,"49":3,"50":0,"51":1,"52":0,"53":4,"54":2,"55":5,"56":0,"57":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"empleogob","name":"Ministerio Trabajo y Econom\u00eda Social","id":217352125,"id_str":"217352125","indices":[85,95]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[189,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dau5GevpEM","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lwwtwC","display_url":"buff.ly\/3lwwtwC","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1327740599378845696,"id_str":"1327740599378845696","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0VClvXIAAke0T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0VClvXIAAke0T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5yBwYZgA8j","display_url":"pic.twitter.com\/5yBwYZgA8j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327740600884621313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"incidencia","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[108,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L3lGXKBpgC","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2UisVBY","display_url":"buff.ly\/2UisVBY","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1327733199624134656,"id_str":"1327733199624134656","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0OT3gW4AA1w97.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0OT3gW4AA1w97.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IpAhR9HySJ","display_url":"pic.twitter.com\/IpAhR9HySJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327733201062735879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[5,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0m4EXZi8D","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/mir-contagio-fiesta-covid-hospital-camas-calientes-9758","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[74,97]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vn3hqmmF4S","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2UjJZaP","display_url":"buff.ly\/2UjJZaP","indices":[85,108]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[102,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iaxAM0w464","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2W2aeEm","display_url":"buff.ly\/2W2aeEm","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1327717989253328904,"id_str":"1327717989253328904","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0AegdXMAg7w9U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em0AegdXMAg7w9U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ne5JJpLTKA","display_url":"pic.twitter.com\/Ne5JJpLTKA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327717990587097089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[16,24]},{"text":"MIR2021","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AaDtuyOaYr","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2Uh7TUo","display_url":"buff.ly\/2Uh7TUo","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1327710400826253312,"id_str":"1327710400826253312","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emz5kzXXIAABhvM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emz5kzXXIAABhvM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pjftSryVtB","display_url":"pic.twitter.com\/pjftSryVtB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327710402256506882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASCYokWy5V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-ola-casos-covid-19-inmunidad-1102","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[8,12]},{"text":"EIR","indices":[14,18]},{"text":"FIR","indices":[20,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1327702857374699524,"id_str":"1327702857374699524","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emzytt0XEAQtr70.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emzytt0XEAQtr70.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CSID5vvKb0","display_url":"pic.twitter.com\/CSID5vvKb0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327702865125777408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"diabetes","indices":[123,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIQGwV6CAX","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lslSTd","display_url":"buff.ly\/3lslSTd","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1327695352942768133,"id_str":"1327695352942768133","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emzr45oXMAUTPir.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emzr45oXMAUTPir.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n3J9utF8Y0","display_url":"pic.twitter.com\/n3J9utF8Y0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327695354318508034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDZq7zWyjL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-exigen-cese-inmediato-fernando-simon-1076","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[60,83]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASCYole8Xt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-ola-casos-covid-19-inmunidad-1102","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tE7FrKDLx1","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3eQZ1hI","display_url":"buff.ly\/3eQZ1hI","indices":[83,106]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[113,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRfXx4mcxV","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/32BIBF0","display_url":"buff.ly\/32BIBF0","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1327680274054979586,"id_str":"1327680274054979586","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzeLMZXIAIpKYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzeLMZXIAIpKYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I0uxLPMsa2","display_url":"pic.twitter.com\/I0uxLPMsa2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327680275397095424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[88,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zgVkHGEXSU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/francisco-garcia-rio-nuevo-presidente-electo-neumologos-5405","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[102,125]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N6sz1pRuR0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/coronavirus-inmunidad-anticuerpos-preexistentes-ninos-no-infectados-4722","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[64,87]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Youtube","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ixCcEM11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2LcZz4x","display_url":"buff.ly\/2LcZz4x","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1327672709308944386,"id_str":"1327672709308944386","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmzXS3hXEAI1kg4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmzXS3hXEAI1kg4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bixgLnE01s","display_url":"pic.twitter.com\/bixgLnE01s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327672720079933440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASCYokWy5V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-ola-casos-covid-19-inmunidad-1102","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDZq7zEXsd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-exigen-cese-inmediato-fernando-simon-1076","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[60,83]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mNCuY7V5TT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/los-medicos-catalanes-se-alian-con-fernando-simon-6480","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/los-me\u2026","indices":[76,99]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[179,187]},{"text":"Barcelona","indices":[196,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1327657569272401922,"id_str":"1327657569272401922","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzJhmfXEAIgaC8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmzJhmfXEAIgaC8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cRls1UTJwR","display_url":"pic.twitter.com\/cRls1UTJwR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327657570719436803\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[84,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201114","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1327655188237324289,"id_str":"1327655188237324289","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmzHXAcXEAExn0p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmzHXAcXEAExn0p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LaycZCgOPM","display_url":"pic.twitter.com\/LaycZCgOPM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327655209192075268\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2VHNdSQuUL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-el-remdesivir-y-los-corticoides-destierran-a-la-hidroxicloroquina--6127","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[75,98]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaDiabetes","indices":[0,23]},{"text":"diabetes","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[26,40]},{"screen_name":"FEDE_Diabetes","name":"FEDE Diabetes","id":321261315,"id_str":"321261315","indices":[43,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GEMBioYdGc","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/38thqA2","display_url":"buff.ly\/38thqA2","indices":[102,125]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"vacuna","indices":[38,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIZxsEgAl8","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/32zJCgU","display_url":"buff.ly\/32zJCgU","indices":[82,105]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[5,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0m4EXZi8D","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/mir-contagio-fiesta-covid-hospital-camas-calientes-9758","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[74,97]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"saludmental","indices":[73,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[122,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RmbTezqgRx","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3pjc6VI","display_url":"buff.ly\/3pjc6VI","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1327635025626607621,"id_str":"1327635025626607621","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emy1BY3XMAURc_4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emy1BY3XMAURc_4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BOTspefJ7e","display_url":"pic.twitter.com\/BOTspefJ7e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327635027048468482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pVibeAxLH1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/elena-martin-presidenta-electa-de-la-asociacion-espanola-de-cirujanos-8918","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[78,101]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201114","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1327633171404484612,"id_str":"1327633171404484612","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmyzVdWW8AQ4M-Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmyzVdWW8AQ4M-Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1PfGL8mDx7","display_url":"pic.twitter.com\/1PfGL8mDx7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327634085653721089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDZq7zEXsd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-exigen-cese-inmediato-fernando-simon-1076","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[58,81]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iyG3S9y8FA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-tratamiento-melatonina-8432","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1327627359051280385,"id_str":"1327627359051280385","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmyuDIpXcAEYzlT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmyuDIpXcAEYzlT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rEkMRLehB2","display_url":"pic.twitter.com\/rEkMRLehB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327627374389846018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[14,27]},{"screen_name":"antoniorozco","name":"Antonio Orozco","id":71266682,"id_str":"71266682","indices":[127,140]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[170,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GQB57Kle2e","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3ktZhVf","display_url":"buff.ly\/3ktZhVf","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1327612534703140866,"id_str":"1327612534703140866","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmygkPpWMAIZNpu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmygkPpWMAIZNpu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D6b19shIt2","display_url":"pic.twitter.com\/D6b19shIt2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327612535890210816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[5,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0m4EYgTxd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/mir-contagio-fiesta-covid-hospital-camas-calientes-9758","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[74,97]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"MinisterioSanidad","indices":[0,18]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[42,55]},{"text":"Farmacia","indices":[58,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[21,32]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[130,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pSUhFpri6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nj09hb","display_url":"buff.ly\/3nj09hb","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1327604703782461440,"id_str":"1327604703782461440","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyZcbMXYAA5Nal.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyZcbMXYAA5Nal.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DtMLYRVVQ3","display_url":"pic.twitter.com\/DtMLYRVVQ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327604705078497281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDZq7zWyjL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-exigen-cese-inmediato-fernando-simon-1076","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[108,131]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7aNOGcAo9","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2UjeDBg","display_url":"buff.ly\/2UjeDBg","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1327589712865980416,"id_str":"1327589712865980416","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyLz1rW8AASg2Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmyLz1rW8AASg2Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7rbshQpBWH","display_url":"pic.twitter.com\/7rbshQpBWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327589714124288005\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[70,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqnflawWGm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-grave-cigarrillos-electronicos-aumentan-riesgo-grave-6775","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[85,108]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1327582064326152194,"id_str":"1327582064326152194","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmyE2opXEAIunv0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmyE2opXEAIunv0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OuHuj9Hp2O","display_url":"pic.twitter.com\/OuHuj9Hp2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327582079194902532\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[4,14]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GB4Q4qxfwy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/los-pacientes-valoran-mejor-a-los-medicos-de-su-misma-raza-o-etnia--3316","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[64,87]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"neum\u00f3logo","indices":[17,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[109,122]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[222,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kowdbe8i4j","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3klT9hA","display_url":"buff.ly\/3klT9hA","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1327574621428871169,"id_str":"1327574621428871169","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx-FZsXcAEGDA5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx-FZsXcAEGDA5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/csVnUSFqLq","display_url":"pic.twitter.com\/csVnUSFqLq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327574622808793088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iyG3S9PK4a","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-tratamiento-melatonina-8432","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N6sz1pzTZs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/coronavirus-inmunidad-anticuerpos-preexistentes-ninos-no-infectados-4722","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[64,87]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Asturias","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1327567044343193601,"id_str":"1327567044343193601","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx3MW2XYAEYCsD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emx3MW2XYAEYCsD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/86oTu2MieF","display_url":"pic.twitter.com\/86oTu2MieF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327567045697867776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #Responsabilidad","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[61,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDZq7zEXsd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/coronavirus-medicos-exigen-cese-inmediato-fernando-simon-1076","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1327564501625999366,"id_str":"1327564501625999366","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emx04WfWEAY2Grw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Emx04WfWEAY2Grw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UfoKT18Fgi","display_url":"pic.twitter.com\/UfoKT18Fgi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327564547385921537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"m\u00e9dicos","indices":[19,27]},{"text":"vacuna","indices":[64,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[106,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zgDi6yXjXY","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3pm116g","display_url":"buff.ly\/3pm116g","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327559474467516416,"id_str":"1327559474467516416","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxwTu3XMAAuQv4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxwTu3XMAAuQv4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/926g3NZSRG","display_url":"pic.twitter.com\/926g3NZSRG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327559475860041728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"coronvirus","indices":[86,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[187,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q4ahxADq4R","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GPSmYu","display_url":"buff.ly\/2GPSmYu","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1327552010229526528,"id_str":"1327552010229526528","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxphQaWMAAufkK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxphQaWMAAufkK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/53AxIGmEwP","display_url":"pic.twitter.com\/53AxIGmEwP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327552011588526080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[70,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqnflaOy4W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-grave-cigarrillos-electronicos-aumentan-riesgo-grave-6775","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[85,108]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201114","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1327546024580304896,"id_str":"1327546024580304896","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmxkE2IXUAAwKGn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmxkE2IXUAAwKGn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pBvspYoPwD","display_url":"pic.twitter.com\/pBvspYoPwD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327546044658413569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[29,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[141,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epSXMqg9gD","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36ur42R","display_url":"buff.ly\/36ur42R","indices":[156,179]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[4,14]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GB4Q4qfEF0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/los-pacientes-valoran-mejor-a-los-medicos-de-su-misma-raza-o-etnia--3316","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[64,87]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqnflaOy4W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-grave-cigarrillos-electronicos-aumentan-riesgo-grave-6775","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[78,101]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bf6N8rRNfM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201114","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[87,110]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6SA3ZXGtW3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36FCP6H","display_url":"buff.ly\/36FCP6H","indices":[136,159]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DebateRM","indices":[0,9]},{"text":"Covid19","indices":[97,105]},{"text":"gripe","indices":[111,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[175,190]},{"screen_name":"AESTE_oficial","name":"AESTE","id":3448928182,"id_str":"3448928182","indices":[198,212]},{"screen_name":"seggeriatria","name":"SEGG","id":472901201,"id_str":"472901201","indices":[213,226]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[227,235]},{"screen_name":"cea_ps","name":"CEAPs","id":831614486641516544,"id_str":"831614486641516544","indices":[236,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/utYXNAQo78","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nc8RO5","display_url":"buff.ly\/3nc8RO5","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1327529209946927104,"id_str":"1327529209946927104","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxUyGvXcAAf33S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxUyGvXcAAf33S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zU9L9pW9fd","display_url":"pic.twitter.com\/zU9L9pW9fd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327529211146473473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"MIR","indices":[117,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rO9MXmxLyI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36sGvZc","display_url":"buff.ly\/36sGvZc","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1327521810448048128,"id_str":"1327521810448048128","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxODZdW4AAAnrx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxODZdW4AAAnrx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DeS0dYvFxS","display_url":"pic.twitter.com\/DeS0dYvFxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327521811664429057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1327514119004676096,"id_str":"1327514119004676096","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmxHDsmW4AAQ6Pl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmxHDsmW4AAQ6Pl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n7rpw6pzDE","display_url":"pic.twitter.com\/n7rpw6pzDE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327514123043745792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1327506606054141953,"id_str":"1327506606054141953","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxAOYrXcAEaq4r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmxAOYrXcAEaq4r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5wXiXjSoaj","display_url":"pic.twitter.com\/5wXiXjSoaj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1327506607362744321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]}}}