{"screen_name":{"0":"ABCDigital","1":"ABCDigital","2":"ABCDigital","3":"ABCDigital","4":"ABCDigital","5":"ABCDigital","6":"ABCDigital","7":"ABCDigital","8":"ABCDigital","9":"ABCDigital","10":"ABCDigital","11":"ABCDigital","12":"ABCDigital","13":"ABCDigital","14":"ABCDigital","15":"ABCDigital","16":"ABCDigital","17":"ABCDigital","18":"ABCDigital","19":"ABCDigital","20":"ABCDigital","21":"ABCDigital","22":"ABCDigital","23":"ABCDigital","24":"ABCDigital","25":"ABCDigital","26":"ABCDigital","27":"ABCDigital","28":"ABCDigital","29":"ABCDigital","30":"ABCDigital","31":"ABCDigital","32":"ABCDigital","33":"ABCDigital","34":"ABCDigital","35":"ABCDigital","36":"ABCDigital","37":"ABCDigital","38":"ABCDigital","39":"ABCDigital","40":"ABCDigital","41":"ABCDigital","42":"ABCDigital","43":"ABCDigital","44":"ABCDigital","45":"ABCDigital","46":"ABCDigital","47":"ABCDigital","48":"ABCDigital","49":"ABCDigital","50":"ABCDigital","51":"ABCDigital","52":"ABCDigital","53":"ABCDigital","54":"ABCDigital","55":"ABCDigital","56":"ABCDigital","57":"ABCDigital","58":"ABCDigital","59":"ABCDigital","60":"ABCDigital","61":"ABCDigital","62":"ABCDigital"},"tweet_id":{"0":1320510954929438721,"1":1320506425332752384,"2":1320503405287108608,"3":1320500387430965249,"4":1320495984665919488,"5":1320491868816375808,"6":1320487693558697985,"7":1320483846048145410,"8":1320477671508365313,"9":1320475219644030977,"10":1320473804989255680,"11":1320470126597210114,"12":1320466619206934529,"13":1320460594126999557,"14":1320457592741728256,"15":1320455154639032322,"16":1320451786474459136,"17":1320447027218575360,"18":1320444265781170176,"19":1320442313286582273,"20":1320432437554544641,"21":1320424891921899528,"22":1320418330994499585,"23":1320415659575173120,"24":1320413311800729601,"25":1320405381064032258,"26":1320403416024256514,"27":1320394140014776321,"28":1320391918275231744,"29":1320388293792583680,"30":1320387080321683457,"31":1320383364415787022,"32":1320379825153056768,"33":1320378233787977734,"34":1320374030269075457,"35":1320370740399640576,"36":1320368264866877441,"37":1320364009238024193,"38":1320361691138433025,"39":1320356889738301440,"40":1320355815295979522,"41":1320353654394802176,"42":1320345984027791361,"43":1320344567858778113,"44":1320342485667897344,"45":1320337951696539653,"46":1320332404309913601,"47":1320329454321868800,"48":1320326741617856513,"49":1320323896378261505,"50":1320322777635749888,"51":1320319385391816704,"52":1320317803841335298,"53":1320314831963148289,"54":1320312700430393344,"55":1320310383329091584,"56":1320307731807555585,"57":1320304053411287040,"58":1320297995649384449,"59":1320297989408215043,"60":1320177841644969985,"61":1320173619050434560,"62":1320154355559968770},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":true,"62":false},"text":{"0":":chart_increasing:Debido al poco o nulo ingreso econ\u00f3mico durante la crisis sanitaria, los pedidos de ayuda social y exoneraci\u00f3n de pagos en el Hospital de Cl\u00ednicas aument\u00f3 en un 30% desde el inicio de la pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/EOMLCK0KMy","1":"Javier #Zacar\u00edasIr\u00fan lleg\u00f3 a la Intendencia de CDE en 2001.\n\n:money-mouth_face:En 2002 ten\u00eda un patrimonio neto de G. 1.093 millones.\n\nEntre los a\u00f1os 2002 y 2018 convirti\u00f3 1.000 millones en G. 23.000 millones.\n\nhttps:\/\/t.co\/QcdRIKKh7U","2":":open_book:Rostros y rastros es un libro que hace un recorrido por la G\u00e9nesis de EPA hasta llegar a sus \u00faltimas etapas. \n\nLas autoras del texto son las escritoras Lourdes Talavera y Princesa Aquino Augsten.\n\n:small_orange_diamond:Le\u00e9 m\u00e1s en #ABCCultural. \n\nhttps:\/\/t.co\/dANkmyLP4U","3":"#Opini\u00f3nABC: \"Cartes y la democracia sin comunismo\", por @enriquevp.  \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/kAEdevqJM8 https:\/\/t.co\/GgseZLFfzQ","4":"A partir de ma\u00f1ana, el Jard\u00edn Bot\u00e1nico se habilitar\u00e1 para caminatas y ejercicios f\u00edsicos. El ingreso ser\u00e1 peatonal. \n\n:locked:El zool\u00f3gico y el museo permanecer\u00edan cerrados.\n\n:face_with_medical_mask:Todos los que deseen ingresar deber\u00e1n llevar obligatoriamente mascarilla.\n\nhttps:\/\/t.co\/V8QBjB98Ke https:\/\/t.co\/8THGWxqlmW","5":"#ABCMundo :globe_showing_Asia-Australia:\n\nArmenia y Azerbaiy\u00e1n acordaron un \u201calto el fuego humanitario\u201d en el conflicto armado en Nagorno Karabaj.\n\nhttps:\/\/t.co\/TWaKUah1CB","6":"[AHORA] Salud informa 551 positivos y 16 fallecidos por #CoronavirusPy.\n\n:latin_cross_selector: As\u00ed, la cifra de muertes en Paraguay sube a 1309.\n\n:face_with_thermometer: Adem\u00e1s informa de 658 internados y 494 recuperados.\n\n:face_with_medical_mask: Total de confirmados: 59.594.\n\n#AvancemosJuntos #CuidateDondeEst\u00e9s https:\/\/t.co\/Z8ozQvF5Cr","7":":sun_with_face:Se acerca un verano caluroso y no hay nada mejor que tener un lugar que permita el ocio de la manera m\u00e1s relajada y fresca posible.\n\n\u00bfC\u00f3mo preparamos la piscina para el verano?\n\nLe\u00e9 m\u00e1s en tu #ABCRevista: https:\/\/t.co\/KyQfNCPAba","8":"#ABCEnElEste Detuvieron a un ebrio que qued\u00f3 dormido al volante de un veh\u00edculo, que obstaculizaba el tr\u00e1nsito. \n\n:pushpin:El sindicado, quien dio positivo a la prueba de alcotest, reaccion\u00f3 de forma ofuscada y trat\u00f3 de agredir a polic\u00edas al ser despertado.\n\nhttps:\/\/t.co\/PyTxXqeNN0","9":"#Opini\u00f3nABC: \"Casos que se deben esclarecer\", por @OsvaldoCaceres. \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/X0iHRsCdWX https:\/\/t.co\/SStDCh6iiE","10":"#AniRehaPy Se incendia cocotera en San Roque Gonz\u00e1lez y causa gran preocupaci\u00f3n a vecinos debido a que la procesadora de coco se encuentra en medio de un populoso barrio.\n\n:pushpin:El administrador manifest\u00f3 que a\u00fan no se puede evaluar el da\u00f1o.\n\nhttps:\/\/t.co\/6YnZPhsYOH","11":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa:El jefe de gabinete de Donald Trump dijo que Estados Unidos no va a \u201ccontrolar la pandemia\u201d de #covid19\n\n\u201cNo vamos a controlar la pandemia, vamos a controlar el hecho de que podemos tener vacunas y otros medios para aliviar\u201d, dijo Mark Meadows.\n\nhttps:\/\/t.co\/U92qBukT04","12":"#SoyUnViral :musical_notes:Nevermind I'll find someone like you:musical_notes:\n\n:smiling_face_with_heart-eyes:\u00a1VOLVI\u00d3 ADELE! Lo que no sab\u00edas que necesitabas este 2020\n\n:television:Luego de 4 a\u00f1os lejos del p\u00fablico, Adele reapareci\u00f3 e hizo la conducci\u00f3n del programa \u201cSaturday Night Live\u201d.\n\n:microphone:Cautiv\u00f3 a todos con sus grandes \u00e9xitos. https:\/\/t.co\/Z0PZQdAxU5","13":"\u00a1Vuelta a clases!\n\nDecreto reglamentario plantea algunos cambios que afectan principalmente al sector educativo y al religioso. \n\n:woman_teacher_medium_skin_tone:Los estudiantes del tercer a\u00f1o de la media podr\u00e1n volver a las aulas nuevamente desde el 2 de noviembre.\n\nhttps:\/\/t.co\/crJgCEeVuF","14":"#ABCMundo Este domingo, Chile celebra un plebiscito que le da a su ciudadan\u00eda la elecci\u00f3n de votar a favor o en contra de una nueva Constituci\u00f3n Nacional.\n\n:pushpin:M\u00e1s de la mitad de los chilenos radicados en Paraguay y registrados para votar ya se presentaron.\n\nhttps:\/\/t.co\/2NZOVRbzXR","15":"La producci\u00f3n de azafr\u00e1n genera excelentes ingresos para los peque\u00f1os agricultores de Chor\u00e9, en San Pedro. \n\n:raising_hands_medium-light_skin_tone:El precio promedio actual del rubro oscila entre los G. 100.000 por kilo en el mercado local.\n\nhttps:\/\/t.co\/UoJ4fvyBmV","16":"#Solidaridad Un coraz\u00f3n para Sof\u00eda\n\n:red_heart_selector:Sof\u00eda Abigail Insfr\u00e1n Galeano, de 3 a\u00f1os, necesita un nuevo coraz\u00f3n.\n\nEst\u00e1 internada en el Hospital Acosta \u00d1u desde el 1 de octubre.\n\n:telephone_selector:Si hay familiares que pueden ayudar, llamen al 0994 206-803 o al 0985 831-781.\n\nhttps:\/\/t.co\/dbukPAq7FF","17":"En Capit\u00e1n Bado se incautaron 33 toneladas de cemento procedente de Brasil, cuyo destino final ser\u00eda Caacup\u00e9. \n\n:small_orange_diamond:Autoridades encontraron 16 pales que conten\u00edan 40 bolsas de cemento, m\u00e1s 20 bolsas sueltas que en total contabilizan 660 bolsas de cemento.\n\nhttps:\/\/t.co\/R1JSOJzvYp","18":"#Opini\u00f3nABC: \"Generaci\u00f3n fiasco\", por @KiaraCoronel. \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/bHNUFN394Z https:\/\/t.co\/Ftc0pDO05r","19":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa: Estados Unidos super\u00f3 este domingo los 225.000 muertos por #Covid19.\n\n:small_orange_diamond:La cifra de muertos en EE.UU. es muy superior a las registradas en Brasil, con 156.903 muertes; India, con 118.534; y M\u00e9xico, con 88.743.\n\nhttps:\/\/t.co\/h6FFaQD3BI","20":"El director del Hospital de Cl\u00ednicas, Jorge Giubi, indic\u00f3 a @ABCCardinal que desde la mudanza a San Lorenzo los servicios se triplicaron, mientras que el presupuesto se mantuvo casi invariable.\n \nhttps:\/\/t.co\/71eXprR6EC","21":"#ABCRevista: Magia y mujer:glowing_star::woman:.\n\n:clapping_hands:Ofelia Fisman produce entre la pintura y la escultura cer\u00e1mica, sorprendiendo con los m\u00e1s diversos personajes.\n\nhttps:\/\/t.co\/ddbOBrmPaW","22":"#ABCCultural Desde los archivos del profesor Thomas Whigham llega esta curiosa pieza period\u00edstica de los a\u00f1os de la guerra del Paraguay contra la Triple Alianza.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZNqYJ2rbDB","23":"#EstoPas\u00f3 \u201cGato\u201d Garc\u00eda y su acompa\u00f1ante fueron detenidos por atropellar una barrera de control.\n\n:pushpin: En el veh\u00edculo del jugador se encontr\u00f3 marihuana.\n\nhttps:\/\/t.co\/wafGi8hIE6","24":"#Opini\u00f3nABC: \"Virreyes del narcotr\u00e1fico\", por @pabloelguerrero. \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/xzB4MhIURo https:\/\/t.co\/94oaV8r8PU","25":"#CoronavirusPy En comunicaci\u00f3n con @ABCCardinal, la Dra. Ang\u00e9lica Samudio insisti\u00f3 en que hay que seguir donando plasma para salvar a los enfermos.\n\n:folded_hands: \u00a1Si sos un paciente recuperado acercate a donar!\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/57KbWHAgsc https:\/\/t.co\/79u3dNRY31","26":"@MathyGuida182 Va especialmente para los que a\u00fan lo vieron por aqu\u00ed :) \u00a1Saludos!","27":":trophy:\u00a1Prosigue la 2\u00aa fecha del #Clausura2020!\n\n:soccer_ball:\u00a1Toda la emoci\u00f3n del f\u00fatbol est\u00e1 en el #CardinalDeportivo!\n\n:pushpin:Relatos: \n:small_orange_diamond:@BrunoPont\n:small_orange_diamond:@arielmarecosg\n\n:pushpin:Comentarios: \n:small_orange_diamond:@Fedearias77\n:small_orange_diamond:@Danichung\n\n :radio:Prendete a la #730AM, la radio m\u00e1s potente del pa\u00eds.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/1KK3N26YQr https:\/\/t.co\/rZQHvYSe5V","28":"La reactivaci\u00f3n se hace lenta en el aeropuerto Silvio Pettirossi y los comerciantes sufren los embates de la falta de ventas y movimiento de todos estos meses.\n\nhttps:\/\/t.co\/DjHZtm3Yq1","29":"#Clausura2020 La derrota en el torneo local parece haber cortado el \u00faltimo hilo que sosten\u00eda a Daniel Garnero en el banco del Olimpia.:waving_hand::crown::soccer_ball::trophy:\n\n:thinking_face:\u00bfQui\u00e9n debe reemplazarlo?\n\nhttps:\/\/t.co\/cnB6VfOFvF","30":"El #R\u00edoParaguay volvi\u00f3 a la racha preocupante. Hoy amaneci\u00f3 cuatro cent\u00edmetros m\u00e1s abajo, yendo as\u00ed de -50 cm a -54 cm.\n\nhttps:\/\/t.co\/sAUr3xYsH0","31":"#Opini\u00f3nABC: \"Enfriar la cabeza\", por @SaraMorenoPy.  \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/Egko3DT053 https:\/\/t.co\/cs4T5tPn3f","32":"La Fuerza A\u00e9rea cuenta con dos radares primarios para controlar el espacio a\u00e9reo de nuestro pa\u00eds y cada uno cubre apenas unos 100 km, como m\u00e1ximo, en el caso de que est\u00e9n operativos.\n\nhttps:\/\/t.co\/yk502t1YXe","33":"De acuerdo con datos del Banco Central del Paraguay (BCP), las exportaciones totales a septiembre de 2020 alcanzaron US$ 8.398,7 millones.\n\n:backhand_index_pointing_down:Todos los detalles en el suplemento #ABCEcon\u00f3mico.\n\nhttps:\/\/t.co\/f0NjFDD64a","34":"#ABCEspect\u00e1culos: En Villa Elisa fue inaugurado el anfiteatro \u201cRafael Rojas Doria\u201d, con capacidad para mil personas.\n\n:birthday_cake: El coliseo se habilit\u00f3 el mismo d\u00eda en que el actor y humorista cumpli\u00f3 sus 89 a\u00f1os de vida. \n\n:mobile_phone_with_arrow: NOTA: https:\/\/t.co\/p7OqdZBcdu https:\/\/t.co\/W6XJMLjaIj","35":"#ABCMundo:globe_showing_Americas: \u00bfY Paraguay? El papa Francisco anunci\u00f3 el nombramiento de 13 nuevos cardenales, cuatro de ellos mayores de 80 a\u00f1os y por tanto no participantes en un futuro c\u00f3nclave.\n\nhttps:\/\/t.co\/UPdj3ySfi9","36":"#Opini\u00f3nABC: \"Hasta el pr\u00f3ximo r\u00e9cord\", por @diegomarini.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/FVJiyManRc https:\/\/t.co\/OBc4D3y4BL","37":"Hansel Biedermann, vocero de la C\u00e1mara de Exhibidores del Paraguay, aclar\u00f3 que no todos los locales abrir\u00e1n y adelant\u00f3 que los precios de entradas se mantendr\u00e1n.\n\n:popcorn::clapper_board: La reapertura est\u00e1 prevista para el 12 de noviembre.\nhttps:\/\/t.co\/W8awTjVVXa","38":"#ABCEspect\u00e1culos :Paraguay: El superh\u00e9roe paraguayo @coquitomanpy se enfrenta a un nuevo desaf\u00edo en un c\u00f3mic interactivo.\n\n:left_speech_bubble_selector: \"La idea es generar una alternativa de entretenimiento, pero que, de alguna forma, sea did\u00e1ctica\", dijo el director Vidal Gonz\u00e1lez.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/0AUGH0nv37 https:\/\/t.co\/ELPfdYjBak","39":"#Opini\u00f3nABC: \"Los sufrimientos ind\u00edgenas\", por Alcibiades Gonz\u00e1lez Delvalle.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/9m6zzxuVxs https:\/\/t.co\/s8klUubliZ","40":":United_States: Nathan Seastrand vive en Salt Lake City, Utah, y vino por primera vez al Paraguay en 2014.\n\n:smiling_face_with_heart-eyes: Se enamor\u00f3 de nuestro pa\u00eds y sus videos hablando en guaran\u00ed, haciendo cocido o chip\u00e1 lo volvieron famoso en redes.\n\n:mobile_phone_with_arrow: Le\u00e9 m\u00e1s en #ABCRevista.\n\nhttps:\/\/t.co\/CBJsVeNyTe","41":"#CasoShelby Shelby est\u00e1 presentando franca mejor\u00eda en su salud, inform\u00f3 la m\u00e9dica veterinaria Gabriela Gim\u00e9nez, a @ABCTVpy. \n\nhttps:\/\/t.co\/ft5cc5mneK","42":"#Incautaci\u00f3nCoca\u00edna El equipo de fiscales analiza todas las conexiones y el grado de implicancia de las personas mencionadas por los dos \u00fanicos procesados y encarcelados por el hecho: Cristian Turrini y Alberto Ayala Jacquet.\n\nhttps:\/\/t.co\/A9644DabDf","43":"#Clausura2020 \"Mientras en el Parque Guair\u00e1 festejan y con sobrados motivos, en el Bosque de Para Uno el ambiente es cada vez peor\", en la cr\u00f3nica del periodista V\u00edctor Miranda.:soccer_ball::trophy:\n\nhttps:\/\/t.co\/yzYVxyfCBZ","44":"#EstoPas\u00f3: Se trata de Diego Andr\u00e9s Olivera Cabrera, de nacionalidad uruguaya, y seg\u00fan la Polic\u00eda, habr\u00eda sido asesinado en el interior de un veh\u00edculo y luego arrojado a la calle.\n\nhttps:\/\/t.co\/qaSzTqL1Hg","45":"#CasoIndert Un informe revela que el expresidente del #Indert, Mario Vega, realiz\u00f3 adjudicaciones a gente que no cumpl\u00eda con los requisitos del estatuto agrario.\n\nhttps:\/\/t.co\/d9aBC3yM7T","46":"#ABCMundo:globe_showing_Americas:: Cerca de 14,8 millones de chilenos decidir\u00e1n si quieren o no reemplazar la actual Carta Magna, heredada de la dictadura de Augusto Pinochet, y qu\u00e9 \u00f3rgano deber\u00eda redactar el eventual nuevo texto.\n\n#Plebiscito2020 \n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/Cykin0aM5W https:\/\/t.co\/ZCiQV0HSQ1","47":"[NOTA DE TAPA] En pleno acto oficial el director de Yacyret\u00e1, Nicanor Duarte Frutos, cuestion\u00f3 la unidad que se pretende imponer a \u201cbalazos\u201d en la ANR. \n\n#Operaci\u00f3nCicatriz \n\nhttps:\/\/t.co\/aq5ENBD6HV","48":"#SoyUnViral :zipper-mouth_face: Maquillaje sencillo para que tus colegas \"churr\u00edsimos y churr\u00edsimas\" no te censuren.\n\n:rolling_on_the_floor_laughing: Hugo Aguilera es un maquillador que causa furor por sus divertidos tutoriales en redes.\n\n:lipstick::mouth: En esta ocasi\u00f3n, su modelo fue la diputada @KattyaGonzalez9 (PEN).\n\n:video_camera:: @hsagB https:\/\/t.co\/EHAnVcc72a","49":"#TiempoPy Seg\u00fan Meteorolog\u00eda, tendremos un domingo  bastante caluroso y en horas de la noche ingresar\u00eda un sistema de tormentas desde Argentina. :hot_face::thermometer_selector::cloud_with_lightning_and_rain_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/mjJusbyGp5","50":"#EditorialABC: \"La ciudadan\u00eda debe movilizarse contra los intentos autoritarios\".\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/6OLBNigJ8w\n\n#Operaci\u00f3nCicatriz https:\/\/t.co\/CDq2tulSgC","51":":grinning_face:\u00a1Que sea un gran domingo!\n\n:soccer_ball:Contin\u00faa el fin de semana a puro f\u00fatbol y emociones.\n\n:newspaper:El Clausura, los paraguayos por el mundo, las ligas internacionales y mucho m\u00e1s, en tu ABC dominical.\n\n:face_with_medical_mask:#CuidateDondeEst\u00e9s.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/jYbjtk6jpu https:\/\/t.co\/v6UVl34a1i","52":"[NOTA DE TAPA] Despu\u00e9s de varios pedidos de pobladores para proteger el patrimonio de origen jesu\u00edtico, la Secretar\u00eda de Cultura orden\u00f3 paralizar las obras en la Casa de los Indios.\n\nhttps:\/\/t.co\/CoqQoyMOfS","53":"A pesar del franco descenso de los casos y muertes por #CoronavirusPy, las camas de terapia intensiva para cuadros polivalentes (no covid) se encuentran a tope y con una ocupaci\u00f3n del 98%. \n\nhttps:\/\/t.co\/YJSll45Tl2","54":"[NOTA DE TAPA] El joven argelino Smail Maouchi inform\u00f3 a ABC Color sobre la posible identidad de los siete hombres, cuyos cad\u00e1veres fueron hallados en Asunci\u00f3n.\n\n#ContenedoresSerbia\n\nhttps:\/\/t.co\/heIXjXLYlH","55":"#EstoPas\u00f3:  Seg\u00fan testigos, el conductor de la motocicleta iba de contramano y choc\u00f3 de forma frontal con el autom\u00f3vil que circulaba en el carril correcto.\n\nhttps:\/\/t.co\/72aLeXKrLg","56":"[NOTA DE TAPA] En Guahory acaban de terminar la cosecha de trigo y ya iniciaron la siembra de soja en 900 hect\u00e1reas invadidas por \u201csintierras\u201d en 2014.\n\nhttps:\/\/t.co\/R81XYrrClI","57":"[NOTA DE TAPA] Monse\u00f1or Edmundo Valenzuela pidi\u00f3 evitar que la salud se convierta en un nuevo \u00eddolo y el retorno de la ense\u00f1anza escolar.\n\n#CoronavirusPy \n\nhttps:\/\/t.co\/Ht4tf4knbJ","58":"\u00a1No te pierdas el #ABCRevista! :star-struck:\n\n:backhand_index_pointing_down:Estos temas vas a encontrar en la edici\u00f3n de hoy:\n\n:check_mark: Todo sobre la pile en vista al verano.\n:check_mark: El yankiguayo.\n:check_mark: Richer Palma y los 20.\n\n:smiling_face_with_smiling_eyes: Pedila gratis, con tu diario ABC. https:\/\/t.co\/rGTevfe0sS","59":":smiling_face_selector: \u00a1Buenos d\u00edas!\n\n:backhand_index_pointing_down: Estos son los t\u00edtulos de hoy, 25 de octubre de 2020.\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Acompa\u00f1an la edici\u00f3n los siguientes suplementos:\n\n:white_heavy_check_mark: Econ\u00f3mico.\n:white_heavy_check_mark: Cultural.\n:white_heavy_check_mark: Humor.\n\n:money_bag: Todo por solo G. 10.000.\n\n:mobile_phone_with_arrow: La informaci\u00f3n al instante en https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/en9odrmS8g","60":"#Clausura2020 \u00a1Gran remontada sobre el final!\n\nCon un ag\u00f3nico doblete de Fernando Romero, Guaire\u00f1a dio vuelta el marcador y venci\u00f3 2-1 a Olimpia en Villarrica. :soccer_ball::Paraguay::trophy:\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2RYtCtJv22 https:\/\/t.co\/e4IJrul2Kz","61":":watch: \u00a1Final del partido!\n\n:soccer_ball: Guaire\u00f1a FC :keycap_digit_two: - Olimpia :keycap_digit_one:\n\n:trophy: Fecha 2, #Clausura2020 https:\/\/t.co\/iUrM3v3s9c","62":"Siguen las tratativas para instalar un museo al aire libre en la zona donde se hallaron objetos hist\u00f3ricos de la Guerra del Chaco.\n\nhttps:\/\/t.co\/5M78pg6UY7"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 23:42:00","1":"2020-10-25 23:24:00","2":"2020-10-25 23:12:00","3":"2020-10-25 23:00:00","4":"2020-10-25 22:42:31","5":"2020-10-25 22:26:09","6":"2020-10-25 22:09:34","7":"2020-10-25 21:54:16","8":"2020-10-25 21:29:44","9":"2020-10-25 21:20:00","10":"2020-10-25 21:14:22","11":"2020-10-25 20:59:45","12":"2020-10-25 20:45:49","13":"2020-10-25 20:21:53","14":"2020-10-25 20:09:57","15":"2020-10-25 20:00:16","16":"2020-10-25 19:46:53","17":"2020-10-25 19:27:58","18":"2020-10-25 19:17:00","19":"2020-10-25 19:09:14","20":"2020-10-25 18:30:00","21":"2020-10-25 18:00:01","22":"2020-10-25 17:33:56","23":"2020-10-25 17:23:20","24":"2020-10-25 17:14:00","25":"2020-10-25 16:42:29","26":"2020-10-25 16:34:40","27":"2020-10-25 15:57:49","28":"2020-10-25 15:48:59","29":"2020-10-25 15:34:35","30":"2020-10-25 15:29:46","31":"2020-10-25 15:15:00","32":"2020-10-25 15:00:56","33":"2020-10-25 14:54:37","34":"2020-10-25 14:37:54","35":"2020-10-25 14:24:50","36":"2020-10-25 14:15:00","37":"2020-10-25 13:58:05","38":"2020-10-25 13:48:52","39":"2020-10-25 13:29:48","40":"2020-10-25 13:25:32","41":"2020-10-25 13:16:56","42":"2020-10-25 12:46:28","43":"2020-10-25 12:40:50","44":"2020-10-25 12:32:34","45":"2020-10-25 12:14:33","46":"2020-10-25 11:52:30","47":"2020-10-25 11:40:47","48":"2020-10-25 11:30:00","49":"2020-10-25 11:18:41","50":"2020-10-25 11:14:15","51":"2020-10-25 11:00:46","52":"2020-10-25 10:54:29","53":"2020-10-25 10:42:40","54":"2020-10-25 10:34:12","55":"2020-10-25 10:25:00","56":"2020-10-25 10:14:28","57":"2020-10-25 09:59:51","58":"2020-10-25 09:35:46","59":"2020-10-25 09:35:45","60":"2020-10-25 01:38:19","61":"2020-10-25 01:21:33","62":"2020-10-25 00:05:00"},"retweet_count":{"0":2,"1":60,"2":0,"3":2,"4":9,"5":4,"6":6,"7":2,"8":4,"9":0,"10":6,"11":2,"12":44,"13":5,"14":5,"15":29,"16":21,"17":23,"18":6,"19":13,"20":10,"21":2,"22":10,"23":14,"24":2,"25":12,"26":0,"27":4,"28":3,"29":14,"30":4,"31":13,"32":13,"33":2,"34":7,"35":7,"36":7,"37":2,"38":11,"39":8,"40":9,"41":29,"42":4,"43":8,"44":8,"45":7,"46":7,"47":8,"48":227,"49":7,"50":8,"51":3,"52":3,"53":5,"54":13,"55":13,"56":14,"57":5,"58":1,"59":5,"60":6,"61":5,"62":5},"favorite_count":{"0":9,"1":99,"2":3,"3":11,"4":90,"5":21,"6":8,"7":20,"8":10,"9":7,"10":17,"11":11,"12":400,"13":22,"14":24,"15":148,"16":31,"17":76,"18":19,"19":35,"20":31,"21":11,"22":27,"23":54,"24":7,"25":14,"26":15,"27":0,"28":18,"29":0,"30":21,"31":70,"32":43,"33":13,"34":100,"35":19,"36":35,"37":11,"38":21,"39":14,"40":87,"41":238,"42":17,"43":0,"44":9,"45":7,"46":19,"47":19,"48":1728,"49":40,"50":13,"51":0,"52":7,"53":13,"54":38,"55":45,"56":27,"57":12,"58":6,"59":20,"60":0,"61":0,"62":54},"user_location":{"0":"Asunci\u00f3n, Paraguay","1":"Asunci\u00f3n, Paraguay","2":"Asunci\u00f3n, Paraguay","3":"Asunci\u00f3n, Paraguay","4":"Asunci\u00f3n, Paraguay","5":"Asunci\u00f3n, Paraguay","6":"Asunci\u00f3n, Paraguay","7":"Asunci\u00f3n, Paraguay","8":"Asunci\u00f3n, Paraguay","9":"Asunci\u00f3n, Paraguay","10":"Asunci\u00f3n, Paraguay","11":"Asunci\u00f3n, Paraguay","12":"Asunci\u00f3n, Paraguay","13":"Asunci\u00f3n, Paraguay","14":"Asunci\u00f3n, Paraguay","15":"Asunci\u00f3n, Paraguay","16":"Asunci\u00f3n, Paraguay","17":"Asunci\u00f3n, Paraguay","18":"Asunci\u00f3n, Paraguay","19":"Asunci\u00f3n, Paraguay","20":"Asunci\u00f3n, Paraguay","21":"Asunci\u00f3n, Paraguay","22":"Asunci\u00f3n, Paraguay","23":"Asunci\u00f3n, Paraguay","24":"Asunci\u00f3n, Paraguay","25":"Asunci\u00f3n, Paraguay","26":"Asunci\u00f3n, Paraguay","27":"Asunci\u00f3n, Paraguay","28":"Asunci\u00f3n, Paraguay","29":"Asunci\u00f3n, Paraguay","30":"Asunci\u00f3n, Paraguay","31":"Asunci\u00f3n, Paraguay","32":"Asunci\u00f3n, Paraguay","33":"Asunci\u00f3n, Paraguay","34":"Asunci\u00f3n, Paraguay","35":"Asunci\u00f3n, Paraguay","36":"Asunci\u00f3n, Paraguay","37":"Asunci\u00f3n, Paraguay","38":"Asunci\u00f3n, Paraguay","39":"Asunci\u00f3n, Paraguay","40":"Asunci\u00f3n, Paraguay","41":"Asunci\u00f3n, Paraguay","42":"Asunci\u00f3n, Paraguay","43":"Asunci\u00f3n, Paraguay","44":"Asunci\u00f3n, Paraguay","45":"Asunci\u00f3n, Paraguay","46":"Asunci\u00f3n, Paraguay","47":"Asunci\u00f3n, Paraguay","48":"Asunci\u00f3n, Paraguay","49":"Asunci\u00f3n, Paraguay","50":"Asunci\u00f3n, Paraguay","51":"Asunci\u00f3n, Paraguay","52":"Asunci\u00f3n, Paraguay","53":"Asunci\u00f3n, Paraguay","54":"Asunci\u00f3n, Paraguay","55":"Asunci\u00f3n, Paraguay","56":"Asunci\u00f3n, Paraguay","57":"Asunci\u00f3n, Paraguay","58":"Asunci\u00f3n, Paraguay","59":"Asunci\u00f3n, Paraguay","60":"Asunci\u00f3n, Paraguay","61":"Asunci\u00f3n, Paraguay","62":"Asunci\u00f3n, Paraguay"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","1":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","2":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","3":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","4":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","5":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","6":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","7":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","8":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","9":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","10":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","11":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","12":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","13":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","14":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","15":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","16":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","17":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","18":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","19":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","20":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","21":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","22":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","23":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","24":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","25":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","26":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","27":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","28":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","29":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","30":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","31":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","32":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","33":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","34":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","35":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","36":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","37":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","38":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","39":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","40":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","41":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","42":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","43":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","44":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","45":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","46":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","47":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","48":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","49":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","50":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","51":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","52":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","53":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","54":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","55":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","56":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","57":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","58":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","59":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","60":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","61":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","62":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOMLCK0KMy","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/clinicas-aumentan-los-pedidos-de-ayuda-social\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[199,222]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Zacar\u00edasIr\u00fan","indices":[7,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QcdRIKKh7U","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/fortuna-a-la-par-de-despojos-en-cde\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[194,217]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ABCCultural","indices":[210,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dANkmyLP4U","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/cultural\/2020\/10\/25\/un-libro-de-varios-rostros\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[226,249]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enriquevp","name":"enrique vargas pe\u00f1a","id":44594808,"id_str":"44594808","indices":[57,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kAEdevqJM8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31FAOpc","display_url":"bit.ly\/31FAOpc","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1320357314935869441,"id_str":"1320357314935869441","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZ-31XUAETctf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZ-31XUAETctf.png","url":"https:\/\/t.co\/GgseZLFfzQ","display_url":"pic.twitter.com\/GgseZLFfzQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320500387430965249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V8QBjB98Ke","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/el-jardin-botanico-abrira-sus-puertas-desde-manana\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1320495968178081798,"id_str":"1320495968178081798","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNYFjaXEAY8m3N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNYFjaXEAY8m3N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8THGWxqlmW","display_url":"pic.twitter.com\/8THGWxqlmW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320495984665919488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TWaKUah1CB","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/25\/armenia-y-azerbaiyan-acuerdan-alto-el-fuego-humanitario\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[119,142]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[56,70]},{"text":"AvancemosJuntos","indices":[215,231]},{"text":"CuidateDondeEst\u00e9s","indices":[232,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320487607357317125,"id_str":"1320487607357317125","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNQe47WoAU1smE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNQe47WoAU1smE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z8ozQvF5Cr","display_url":"pic.twitter.com\/Z8ozQvF5Cr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320487693558697985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ABCRevista","indices":[193,204]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KyQfNCPAba","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/abc-revista\/2020\/10\/25\/todo-sobre-la-pile-en-vista-al-verano\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[206,229]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PyTxXqeNN0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/10\/25\/ebrio-quedo-dormido-al-volante-y-fue-aprehendido\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/10\/2\u2026","indices":[250,273]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OsvaldoCaceres","name":"Osvaldo C\u00e1ceres Encina","id":92788469,"id_str":"92788469","indices":[50,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0iHRsCdWX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3optB6u","display_url":"bit.ly\/3optB6u","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1320384567870619654,"id_str":"1320384567870619654","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLyxM7WAAYtoN3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLyxM7WAAYtoN3.png","url":"https:\/\/t.co\/SStDCh6iiE","display_url":"pic.twitter.com\/SStDCh6iiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320475219644030977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"AniRehaPy","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YnZPhsYOH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/se-incendia-cocotera-en-san-roque-gonzalez\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[238,261]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U92qBukT04","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/25\/no-vamos-a-controlar-la-pandemia-dice-jefe-de-gabinete-de-trump\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[256,279]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"SoyUnViral","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320466117056471041,"id_str":"1320466117056471041","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320466117056471041\/pu\/img\/o6M3dSkClK18ukC7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320466117056471041\/pu\/img\/o6M3dSkClK18ukC7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z0PZQdAxU5","display_url":"pic.twitter.com\/Z0PZQdAxU5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320466619206934529\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/crJgCEeVuF","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/alumnos-del-ultimo-ano-retornan-a-las-clases-presenciales-segun-nuevo-decreto\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[240,263]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2NZOVRbzXR","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/25\/chilenos-en-paraguay-votan-en-referendum-constitucional\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[256,279]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoJ4fvyBmV","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/cultivo-de-azafran-genera-excelentes-ingresos-a-productores-de-chore\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[206,229]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Solidaridad","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbukPAq7FF","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/sofia-abigail-requiere-urgente-trasplante-de-corazon\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[254,277]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R1JSOJzvYp","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/incautan-33-toneladas-de-cemento-en-capitan-bado\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[254,277]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KiaraCoronel","name":"Kiara Coronel","id":410112443,"id_str":"410112443","indices":[38,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bHNUFN394Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3misrI0","display_url":"bit.ly\/3misrI0","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1320383996958736385,"id_str":"1320383996958736385","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLyP-HWAAEcVX8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLyP-HWAAEcVX8.png","url":"https:\/\/t.co\/Ftc0pDO05r","display_url":"pic.twitter.com\/Ftc0pDO05r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320444265781170176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6FFaQD3BI","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/25\/estados-unidos-supera-los-225000-muertos-por-covid-19\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[221,244]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[60,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/71eXprR6EC","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/clinicas-lamenta-que-triplico-sus-asistencias-desde-su-traslado-pero-su-presupuesto-no-acompana\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[196,219]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ABCRevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ddbOBrmPaW","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/abc-revista\/2020\/10\/25\/angelitas-y-mamanaides\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[144,167]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ABCCultural","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZNqYJ2rbDB","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/cultural\/2020\/10\/25\/para-nacer-de-nuevo-la-guerra-guasu-las-almas-de-las-mariposas-y-la-pandemia\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[163,186]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wafGi8hIE6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/futbolista-fue-detenido-con-una-bolsa-de-marihuana\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[151,174]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloelguerrero","name":"Pablo Guerrero","id":324407152,"id_str":"324407152","indices":[46,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzB4MhIURo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HoXSlj","display_url":"bit.ly\/2HoXSlj","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1320383179870658560,"id_str":"1320383179870658560","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLxgaOXYAAnk2C.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLxgaOXYAAnk2C.png","url":"https:\/\/t.co\/94oaV8r8PU","display_url":"pic.twitter.com\/94oaV8r8PU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320413311800729601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[35,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57KbWHAgsc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31DIhoU","display_url":"bit.ly\/31DIhoU","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1320404585190727683,"id_str":"1320404585190727683","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElME-XQXIAMLrus.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElME-XQXIAMLrus.jpg","url":"https:\/\/t.co\/79u3dNRY31","display_url":"pic.twitter.com\/79u3dNRY31","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320405381064032258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MathyGuida182","name":"Mathyas Guida","id":820452034235297793,"id_str":"820452034235297793","indices":[0,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"Clausura2020","indices":[44,57]},{"text":"CardinalDeportivo","indices":[101,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjHZtm3Yq1","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/comerciantes-estan-expectantes-ante-los-vuelos-en-el-aeropuerto-silvio-pettirossi\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[161,184]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Clausura2020","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"R\u00edoParaguay","indices":[3,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAUr3xYsH0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/rio-paraguay-de-nuevo-en-racha-de-descenso-hoy-amanecio-con-4-cm-menos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[121,144]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaraMorenoPy","name":"Sara Moreno \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe","id":76493986,"id_str":"76493986","indices":[38,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Egko3DT053","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31ETYvr","display_url":"bit.ly\/31ETYvr","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1320357987727384578,"id_str":"1320357987727384578","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLamCLXIAIUwXP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLamCLXIAIUwXP.png","url":"https:\/\/t.co\/cs4T5tPn3f","display_url":"pic.twitter.com\/cs4T5tPn3f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320383364415787022\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yk502t1YXe","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/fuerza-aerea-con-apenas-2-radares-contra-narcoavionetas-y-para-colmo-uno-esta-en-mantenimiento\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[184,207]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ABCEcon\u00f3mico","indices":[177,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0NjFDD64a","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/economico\/2020\/10\/25\/complejo-de-la-soja-y-la-economia-analisis-y-descripcion-en-actual-contexto\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[193,216]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7OqdZBcdu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HvPYX6","display_url":"bit.ly\/2HvPYX6","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1320373730292473857,"id_str":"1320373730292473857","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLo6XzXIAE4aaR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLo6XzXIAE4aaR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W6XJMLjaIj","display_url":"pic.twitter.com\/W6XJMLjaIj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320374030269075457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UPdj3ySfi9","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/25\/el-papa-anuncia-13-nuevos-cardenales-entre-ellos-el-arzobispo-de-santiago\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[179,202]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegomarini","name":"diego marini","id":130154672,"id_str":"130154672","indices":[44,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FVJiyManRc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34ssoDj","display_url":"bit.ly\/34ssoDj","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1320357484880662528,"id_str":"1320357484880662528","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLaIw7XEAA0sP4.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLaIw7XEAA0sP4.png","url":"https:\/\/t.co\/OBc4D3y4BL","display_url":"pic.twitter.com\/OBc4D3y4BL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320368264866877441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W8awTjVVXa","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/cines-reabriran-con-novedades-y-sorpresas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[219,242]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"coquitomanpy","name":"coquitoman","id":2707459142,"id_str":"2707459142","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0AUGH0nv37","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dU3kIu","display_url":"bit.ly\/3dU3kIu","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1320361147900547072,"id_str":"1320361147900547072","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLdd-vW0AAZ3hl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLdd-vW0AAZ3hl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ELPfdYjBak","display_url":"pic.twitter.com\/ELPfdYjBak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320361691138433025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9m6zzxuVxs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34sl0rO","display_url":"bit.ly\/34sl0rO","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1320356779621056512,"id_str":"1320356779621056512","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZftoXgAAU--P.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZftoXgAAU--P.png","url":"https:\/\/t.co\/s8klUubliZ","display_url":"pic.twitter.com\/s8klUubliZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320356889738301440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"ABCRevista","indices":[226,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CBJsVeNyTe","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/edicion-impresa\/suplementos\/abc-revista\/2020\/10\/25\/el-yankiguayo\/","display_url":"abc.com.py\/edicion-impres\u2026","indices":[240,263]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"CasoShelby","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[114,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft5cc5mneK","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/shelby-avanza-hacia-franca-mejoria\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[126,149]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Incautaci\u00f3nCoca\u00edna","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A9644DabDf","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/rastrean-a-mas-implicados-con-megacarga-de-cocaina\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[227,250]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Clausura2020","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qaSzTqL1Hg","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/24\/mra-arrojan-cuerpo-de-un-hombre-asesinado-en-una-calle-del-barrio-maria-auxiliadora\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[181,204]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"CasoIndert","indices":[0,11]},{"text":"Indert","indices":[54,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9aBC3yM7T","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/dieron-lotes-a-adolescente-y-a-otros-no-beneficiarios-de-reforma-agraria\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[163,186]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[209,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cykin0aM5W","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jtNxS3","display_url":"bit.ly\/3jtNxS3","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1320332391337046017,"id_str":"1320332391337046017","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLDUIMWMAEh140.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLDUIMWMAEh140.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZCiQV0HSQ1","display_url":"pic.twitter.com\/ZCiQV0HSQ1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320332404309913601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":733,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":647,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":733,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Operaci\u00f3nCicatriz","indices":[154,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aq5ENBD6HV","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/nicanor-usa-un-acto-oficial-para-hacer-proselitismo\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[175,198]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"SoyUnViral","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KattyaGonzalez9","name":"Kattya Gonzalez\u00ae","id":324629002,"id_str":"324629002","indices":[237,253]},{"screen_name":"hsagB","name":"Hugo","id":285418773,"id_str":"285418773","indices":[265,271]}],"urls":[],"media":[{"id":1320324290055733248,"id_str":"1320324290055733248","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320324290055733248\/pu\/img\/1UubssJ7N-YHcRpU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320324290055733248\/pu\/img\/1UubssJ7N-YHcRpU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EHAnVcc72a","display_url":"pic.twitter.com\/EHAnVcc72a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320326741617856513\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mjJusbyGp5","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/jornada-sera-calurosa-pero-tormentas-se-avecinan\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[152,175]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"EditorialABC","indices":[0,13]},{"text":"Operaci\u00f3nCicatriz","indices":[110,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OLBNigJ8w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37DnRQq","display_url":"bit.ly\/37DnRQq","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1320322591589105664,"id_str":"1320322591589105664","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK6ZtSXgAA1Hq-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK6ZtSXgAA1Hq-.png","url":"https:\/\/t.co\/CDq2tulSgC","display_url":"pic.twitter.com\/CDq2tulSgC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320322777635749888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CoqQoyMOfS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/ordenan-paralizar-obras-que-afectan-a-casa-de-los-indios\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[183,206]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[55,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJSll45Tl2","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/camas-de-terapia-para-los-pacientes-polivalentes-con-98-de-ocupacion\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[191,214]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"ContenedoresSerbia","indices":[162,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/heIXjXLYlH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/amigo-identifica-a-jovenes-arabes-encontrados-muertos-en-contenedor\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[183,206]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72aLeXKrLg","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/motociclista-fallece-en-accidente-de-transito-en-mariano-roque-alonso\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[157,180]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R81XYrrClI","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/en-guahory-la-invasion-es-un-negocio-millonario-para-dirigentes-sociales\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[153,176]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[139,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ht4tf4knbJ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/25\/arzobispo-pidio-retorno-de-la-ensenanza-escolar-y-que-la-salud-no-sea-nuevo-idolo\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[156,179]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"ABCRevista","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320297908730777600,"id_str":"1320297908730777600","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKj8-eW0AAHxDh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKj8-eW0AAHxDh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rGTevfe0sS","display_url":"pic.twitter.com\/rGTevfe0sS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320297995649384449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":807,"h":1102,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":807,"h":1102,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1320297043546542080,"id_str":"1320297043546542080","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKjKnaXEAAF-LH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKjKnaXEAAF-LH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/en9odrmS8g","display_url":"pic.twitter.com\/en9odrmS8g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1320297989408215043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":889,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Clausura2020","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"Clausura2020","indices":[84,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1320172427666751488,"id_str":"1320172427666751488","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElIx1BFXgAA5WqX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElIx1BFXgAA5WqX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iUrM3v3s9c","display_url":"pic.twitter.com\/iUrM3v3s9c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDeportes\/status\/1320172462395559936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1015,"h":742,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":497,"resize":"fit"},"large":{"w":1015,"h":742,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320172462395559936,"source_status_id_str":"1320172462395559936","source_user_id":17948054,"source_user_id_str":"17948054"}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5M78pg6UY7","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/24\/avanza-plan-para-un-museo-al-aire-libre-en-el-chaco\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[132,155]}]}}}