{"screen_name":{"0":"eldiarioes","1":"eldiarioes","2":"eldiarioes","3":"eldiarioes","4":"eldiarioes","5":"eldiarioes","6":"eldiarioes","7":"eldiarioes","8":"eldiarioes","9":"eldiarioes","10":"eldiarioes","11":"eldiarioes","12":"eldiarioes","13":"eldiarioes","14":"eldiarioes","15":"eldiarioes","16":"eldiarioes","17":"eldiarioes","18":"eldiarioes","19":"eldiarioes","20":"eldiarioes","21":"eldiarioes","22":"eldiarioes","23":"eldiarioes","24":"eldiarioes","25":"eldiarioes","26":"eldiarioes","27":"eldiarioes","28":"eldiarioes","29":"eldiarioes","30":"eldiarioes","31":"eldiarioes","32":"eldiarioes","33":"eldiarioes","34":"eldiarioes","35":"eldiarioes","36":"eldiarioes","37":"eldiarioes","38":"eldiarioes","39":"eldiarioes","40":"eldiarioes","41":"eldiarioes","42":"eldiarioes","43":"eldiarioes","44":"eldiarioes","45":"eldiarioes","46":"eldiarioes","47":"eldiarioes","48":"eldiarioes","49":"eldiarioes","50":"eldiarioes","51":"eldiarioes","52":"eldiarioes","53":"eldiarioes","54":"eldiarioes","55":"eldiarioes","56":"eldiarioes","57":"eldiarioes","58":"eldiarioes","59":"eldiarioes","60":"eldiarioes","61":"eldiarioes","62":"eldiarioes","63":"eldiarioes","64":"eldiarioes","65":"eldiarioes","66":"eldiarioes","67":"eldiarioes","68":"eldiarioes","69":"eldiarioes","70":"eldiarioes","71":"eldiarioes","72":"eldiarioes","73":"eldiarioes","74":"eldiarioes","75":"eldiarioes","76":"eldiarioes","77":"eldiarioes","78":"eldiarioes","79":"eldiarioes","80":"eldiarioes","81":"eldiarioes","82":"eldiarioes","83":"eldiarioes","84":"eldiarioes","85":"eldiarioes","86":"eldiarioes","87":"eldiarioes","88":"eldiarioes","89":"eldiarioes","90":"eldiarioes","91":"eldiarioes","92":"eldiarioes","93":"eldiarioes","94":"eldiarioes","95":"eldiarioes","96":"eldiarioes","97":"eldiarioes","98":"eldiarioes","99":"eldiarioes","100":"eldiarioes","101":"eldiarioes","102":"eldiarioes","103":"eldiarioes","104":"eldiarioes","105":"eldiarioes","106":"eldiarioes","107":"eldiarioes","108":"eldiarioes","109":"eldiarioes","110":"eldiarioes","111":"eldiarioes","112":"eldiarioes","113":"eldiarioes","114":"eldiarioes","115":"eldiarioes","116":"eldiarioes"},"tweet_id":{"0":1320511709878992896,"1":1320507934984544257,"2":1320504160329019394,"3":1320500388328546304,"4":1320495352047456258,"5":1320493819788435462,"6":1320492836358295552,"7":1320491994842570752,"8":1320490318928564226,"9":1320487802371358720,"10":1320485287961657344,"11":1320482769252790274,"12":1320480252615815169,"13":1320479079171239943,"14":1320477737644154880,"15":1320475219400839169,"16":1320472702830940160,"17":1320471486935826438,"18":1320470190778421248,"19":1320467669686972416,"20":1320465153264177154,"21":1320462637474271232,"22":1320460120057233409,"23":1320457603621679105,"24":1320455088691761152,"25":1320452570402320385,"26":1320450442313302018,"27":1320449601523109888,"28":1320447537904431109,"29":1320445020399378433,"30":1320442504131477504,"31":1320439988631207936,"32":1320437470777884672,"33":1320434954229211136,"34":1320432439328755712,"35":1320429921047515136,"36":1320427404330819584,"37":1320426146400534531,"38":1320424892714549249,"39":1320423743227875328,"40":1320422371275268099,"41":1320419854755766277,"42":1320418497432817670,"43":1320417779414163456,"44":1320417338714275841,"45":1320414821766971392,"46":1320412305167769602,"47":1320410508898537473,"48":1320407271860432896,"49":1320404755366047745,"50":1320402240377659393,"51":1320399722197053442,"52":1320397205476261889,"53":1320394694665228290,"54":1320392172353560577,"55":1320389655720828928,"56":1320387141428375552,"57":1320384622597935106,"58":1320382105923260417,"59":1320379594579402753,"60":1320378331158761473,"61":1320373298136555527,"62":1320370781411446784,"63":1320368077599576071,"64":1320366114371735552,"65":1320363986597023744,"66":1320363231718764545,"67":1320361662910705667,"68":1320360030386999300,"69":1320358996361007105,"70":1320358363918716934,"71":1320357901832249345,"72":1320356812928045061,"73":1320356098579320832,"74":1320355505823514626,"75":1320354852770283526,"76":1320354418328588288,"77":1320353599222931456,"78":1320353232464482312,"79":1320352203547283456,"80":1320349394147835907,"81":1320348132408918020,"82":1320345633279119360,"83":1320343342308298752,"84":1320340915265875968,"85":1320340539229806598,"86":1320337562649546752,"87":1320335046058889216,"88":1320332721676292097,"89":1320330205358161920,"90":1320327461050175489,"91":1320325568659902464,"92":1320321708163649539,"93":1320319197310844928,"94":1320316923977019392,"95":1320314158194298881,"96":1320311641716740097,"97":1320309273612746757,"98":1320307866855636994,"99":1320305350483038208,"100":1320304094783877120,"101":1320301736028930049,"102":1320300317087420416,"103":1320299311226302469,"104":1320298072317005824,"105":1320295565402451968,"106":1320292767231336449,"107":1320289999451877376,"108":1320287482362167296,"109":1320284965817487360,"110":1320282449302200321,"111":1320279932526874624,"112":1320277560639524866,"113":1320277518671380480,"114":1320277416367976448,"115":1320274941586059264,"116":1320153097088475136},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false},"text":{"0":":television: V\u00cdDEO | Lo b\u00e1sico sobre qu\u00e9, cu\u00e1ndo y qui\u00e9n vota el 3 de noviembre en los comicios m\u00e1s decisivos para Estados Unidos en d\u00e9cadas https:\/\/t.co\/HaX0NA42wm","1":"El Tribunal Superior de Justicia de Madrid ha emitido una sentencia asegurando que las condiciones de laborales en un centro de mayores del Escorial, que cuenta con plazas concertadas, supusieron \"un riesgo grave e inminente\" para la salud de un gerocultor https:\/\/t.co\/bcIF9mWFiF","2":"El compa\u00f1ero de celda de Villarejo, el exmilitar y abogado Alfonso Pazos, aprovechaba los permisos penitenciarios para ofrecer audios y otro material por m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros que ning\u00fan letrado le compr\u00f3 https:\/\/t.co\/yLNNIg9yFn","3":"La afluencia a los centros comerciales ha ca\u00eddo, pero no tanto. El fr\u00edo y la lluvia los convierten en lugares refugio para el consumidor https:\/\/t.co\/QPMYst4vET","4":"El l\u00edder opositor venezolano Leopoldo L\u00f3pez lleg\u00f3 el domingo a Madrid y se encuentra en casa de sus padres en la capital de Espa\u00f1a, seg\u00fan fuentes pr\u00f3ximas a su familia https:\/\/t.co\/PzhC2gsjRs","5":"\"\u00bfA cu\u00e1ntos sanitarios va a contratar para el hospital de Valdebebas?\", ha preguntado una periodista a D\u00edaz Ayuso. \"Son preguntas que no se le hacen a una presidenta\" ha respondido afirmando que no est\u00e1 entre sus competencias \"bajar a esa letra peque\u00f1a\" https:\/\/t.co\/vdSOWbNNO0","6":"Mar\u00eda Pacheco, \u201cs\u00edmbolo principal de las revueltas comuneras\u201d, tendr\u00e1 una estatua en su honor en Toledo https:\/\/t.co\/rIVt2AKbE7","7":"El vicepresidente andaluz ve \"oportuna y necesaria\" la declaraci\u00f3n del estado de alarma por el Gobierno central https:\/\/t.co\/G1NzFgFIzb","8":"El Govern anuncia que el toque de queda en Catalunya ser\u00e1 de las 22 h a las 6 de la ma\u00f1ana https:\/\/t.co\/p3SIpiEOCp","9":"La reducci\u00f3n de trenes expulsa a los trabajadores de Castilla y Le\u00f3n y les empuja a Madrid: \"Renfe nos echa. Nos sentimos abandonados\" https:\/\/t.co\/reUbPWgEFG","10":"La Sima de Jin\u00e1mar, el 'agujero del horror' que oculta a cientos de antifascistas asesinados https:\/\/t.co\/7hSCHGKDZi","11":"'Toque de queda' con hora extra en la madrugada de Madrid: econom\u00eda sumergida y riders hasta las dos https:\/\/t.co\/NyyU6WryzO","12":"Las mascarillas del CSIC empezar\u00e1n a fabricarse masivamente, mientras dise\u00f1an modelos homologados para ni\u00f1os y a demanda de las personas sordas https:\/\/t.co\/LqxxBeKAAk","13":"D\u00edaz Ayuso no sabe explicar de d\u00f3nde saldr\u00e1 el personal del hospital de Valdebebas: \"Esas preguntas no se le hacen a una presidenta auton\u00f3mica\" https:\/\/t.co\/vdSOWbNNO0 Informa @FatymaCaballero","14":":cross_mark: Toque de queda de 23h a 6h, salvo en Canarias\n\n:cross_mark: Las comunidades podr\u00e1n confinar todo o parte de su territorio\n\n:cross_mark: El Gobierno pedir\u00e1 una pr\u00f3rroga hasta el 9 de mayo\n\nDesgranamos las claves del nuevo estado de alarma https:\/\/t.co\/UMw7xV7Ix3","15":"El Gobierno de Ayuso se resquebraja por la gesti\u00f3n de la pandemia: once dimisiones en medio a\u00f1o https:\/\/t.co\/FWanIYt7Cx","16":"El Gobierno impone un toque de queda nocturno y pretende prolongar el estado de alarma hasta mayo https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","17":"Ya puedes consultar la portada de ma\u00f1ana https:\/\/t.co\/gSZeqtz6Og https:\/\/t.co\/f3sW5covhT","18":"LA TIRA | Cisma a estribor https:\/\/t.co\/98ueyuDiLh Por @ManelFontdevila","19":":rolled-up_newspaper: Hazte socio o socia de https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok antes del 1 de noviembre con nuestra cuota anual y te mandamos gratis a casa nuestra \u00faltima revista en papel: El virus que cambi\u00f3 nuestras vidas https:\/\/t.co\/VEgGSsndli https:\/\/t.co\/AZ76GUOpfF","20":":radio: Escucha este lunes, a las 10h, @carnecrudaradio: escuelas rurales a prueba de pandemia https:\/\/t.co\/ChYuwvR9QQ","21":"En defensa del busto parlante, una especie en extinci\u00f3n en unos informativos en constante movimiento https:\/\/t.co\/cCl0yh1UhH En @Vertele","22":"Vinos de pago: siete maravillas por menos de 20 euros https:\/\/t.co\/8FZ3BFphLq Por @elisabethiborra","23":"La crisis revela las debilidades de una m\u00fasica cl\u00e1sica viva gracias a lo p\u00fablico y que expulsa a los m\u00fasicos 'freelance' https:\/\/t.co\/GCIDGMvKtM Por @carloshdefrutos","24":":writing_hand_selector: \"El repunte en la tasa de mortalidad en Espa\u00f1a en 2020 ser\u00e1 proporcionalmente equivalente al producido por la Guerra Civil espa\u00f1ola\" https:\/\/t.co\/qO7sNlLVoq Escriben Juan J. Fern\u00e1ndez y D\u00e1cil Juif","25":"El Consejo de Ministros ha decretado el estado de alarma en Espa\u00f1a. \"La situaci\u00f3n que vivimos es extrema\", ha sentenciado Pedro S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/087eeDXqRy","26":":large_blue_diamond: Toque de queda de 22 a 6h\n:large_blue_diamond: Los locales cerrar\u00e1n a las 21h y los espect\u00e1culos culturales a las 22h\n:large_blue_diamond: Los restaurantes permanecer\u00e1n cerrados, salvo para recoger o pedir comida, pero solo hasta las 21h\n:large_blue_diamond: De 4 a 6 de la ma\u00f1ana se podr\u00e1 pasear al perro\n\nhttps:\/\/t.co\/QOd7PItNh1","27":"GU\u00cdA | Horarios y excepciones del toque de queda en Catalunya https:\/\/t.co\/QOd7PItNh1","28":"\"Mar\u00eda Moliner sabr\u00eda lo que hacer\": colectivos feministas piden un Diccionario de la RAE m\u00e1s igualitario https:\/\/t.co\/qhtP8OCjjx Por @AliciaAvi","29":"Gabilondo, sobre la declaraci\u00f3n del estado de alarma: \"Ya tenemos el marco legal, la cobertura jur\u00eddica, no hay excusas\" https:\/\/t.co\/pfV4ELtXBf","30":"Ortega Smith rechaza condenar el franquismo porque \"en todo hecho hay luces y sombras\" tras pedir quitar calles a pol\u00edticos socialistas https:\/\/t.co\/FBobMITUA3","31":"\u00bfCu\u00e1nto cuesta hacer testamento y cu\u00e1les son los tr\u00e1mites necesarios? https:\/\/t.co\/tTTNRsC68g Lo explica @cristianvazquez en @ConsumoClaro","32":":writing_hand_selector: OPINI\u00d3N | \"En las filas de Ciudadanos, y sobre todo entre sus votantes, cada vez hay m\u00e1s gente que se encuentra inc\u00f3moda, sin saber muy bien qu\u00e9 pintan sosteniendo a una presidenta como Ayuso\" https:\/\/t.co\/sQjFvCDIIL Escriben @Monica_Garcia_G y @P_GomezPerpinya","33":"'Veneno' culmina con un funeral que convierte cenizas en confeti y concede su \u00faltima voluntad a Cristina Ortiz https:\/\/t.co\/vNZEdK9EWy Una cr\u00edtica de @Vertele","34":"El analista de Real Clear Politics, la web pionera en las medias de encuestas de EEUU, explica los escenarios posibles el 3 de noviembre. El autor anticip\u00f3 la debacle dem\u00f3crata en el Medio Oeste de 2016. Ahora ve improbable la reelecci\u00f3n del presidente https:\/\/t.co\/5s1uK6c48T","35":"La l\u00edder de Uni\u00f3 Mallorquina aprovech\u00f3 la condici\u00f3n de bisagra de su partido para acaparar un enorme poder y acab\u00f3 inmersa en varios de los casos de corrupci\u00f3n m\u00e1s sonoros de Baleares https:\/\/t.co\/1mDIMFpF4y","36":"Una Colombia fuera de Colombia: \"Nos toca cambiar las cosas desde el exilio\" https:\/\/t.co\/GOgqJKXR9h","37":"Granada espera su cierre entre los que se marchan y los que se resignan: \"Esto es lo que hay\" https:\/\/t.co\/22Fa0eIooh","38":":television: V\u00cdDEO | Ghosting, la pr\u00e1ctica en redes que destruye la salud mental de los j\u00f3venes https:\/\/t.co\/OljYzmUKKA https:\/\/t.co\/JDd3j9JMG9","39":"Cantabria aplicar\u00e1 el toque de queda de 00.00 a 6.00 y descarta nuevas restricciones si hay \"responsabilidad ciudadana\" https:\/\/t.co\/mn9M3tpBu2","40":"El Gobierno ha aprobado el cuarto estado de alarma de la democracia, tercero en 2020, con el horizonte de que se extienda hasta el 9 de mayo. Estas son sus claves: https:\/\/t.co\/UMw7xV7Ix3","41":"ENTREVISTA | La cineasta Isabel Coixet ha presentado este fin de semana su nueva pel\u00edcula, 'Nieva en Benidorm': \"Si no estrenamos pel\u00edculas la gente acabar\u00e1 por no ir al cine\" https:\/\/t.co\/Z9xXTSeHab Por @angelvillascusa","42":"En estos momentos acaba de entrar en vigor el estado de alarma, seg\u00fan se recoge en el BOE https:\/\/t.co\/xE3s32YuDE","43":"DOCUMENTO | El nuevo decreto de estado de alarma publicado en el BOE https:\/\/t.co\/xE3s32YuDE","44":"Los a\u00f1os valencianos de Mar\u00eda Moliner: las 105 bibliotecas rurales que cre\u00f3 durante la Rep\u00fablica le costaron el exilio interior en el franquismo https:\/\/t.co\/fjVMfiPvJR Por @lucas_marco","45":"Desde el PP llevaban d\u00edas acusando al Gobierno de querer instaurar una dictadura antes de que su m\u00e1ximo jefe rompiera con Vox con un dur\u00edsimo discurso contra la moci\u00f3n de censura de Abascal https:\/\/t.co\/uAwPnbmbWl","46":"Los \u00faltimos nombramientos consolidan el desequilibrio de g\u00e9nero en la c\u00fapula judicial: las mujeres ocupan solo una de cada cinco plazas del Supremo https:\/\/t.co\/PwUKm3WbHH Por @herrera_elena","47":"El toque de queda tendr\u00e1 car\u00e1cter obligatorio en toda Espa\u00f1a, salvo Canarias, hasta el 9 de noviembre y, a partir de ah\u00ed, las comunidades, que ser\u00e1n las autoridades delegadas, podr\u00e1n activarlo o desactivarlo seg\u00fan la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","48":"In\u00e9s Arrimadas afirma que \"el Gobierno no puede seguir derivando su responsabilidad a las comunidades\" https:\/\/t.co\/7lHutrtw68","49":"30 ingresos hospitalarios por la covid-19 en un solo d\u00eda en Extremadura, que notifica 498 positivos y tres muertes https:\/\/t.co\/f1zioyjTE0","50":"La reducci\u00f3n de trenes expulsa a los trabajadores de Castilla y Le\u00f3n y les empuja a Madrid: \"Renfe nos echa. Nos sentimos abandonados\" https:\/\/t.co\/reUbPWyg4g Escribe @albarakatapun","51":"La pandemia alcanza un nuevo m\u00e1ximo en Navarra https:\/\/t.co\/EQHBkQFDR0 Informa @RSaizViso","52":"Chile decide en refer\u00e9ndum si aprueba una nueva constituci\u00f3n que entierre la de Pinochet y blinde los derechos sociales https:\/\/t.co\/Nr0wc4OFXs Lo cuenta @MeritxellFr","53":":rolled-up_newspaper: Hazte socio o socia de https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok antes del 1 de noviembre con nuestra cuota anual y te mandamos gratis a casa nuestra \u00faltima revista en papel: El virus que cambi\u00f3 nuestras vidas https:\/\/t.co\/VEgGSsndli","54":":television: V\u00cdDEO | Itziar Itu\u00f1o fue descubierta en el 'Mask Singer' franc\u00e9s y recibida al ritmo de 'Bella ciao' https:\/\/t.co\/3LBBWfLHEC En @Vertele","55":"La sedici\u00f3n en Europa se castiga con penas m\u00e1s bajas que en Espa\u00f1a y tiene como requisito la violencia https:\/\/t.co\/t1qitnYlty Por @urisole","56":"Ortega Smith rechaza condenar el franquismo porque \"en todo hecho hay luces y sombras\" tras pedir quitar calles a pol\u00edticos socialistas https:\/\/t.co\/FBobMITUA3","57":":television: V\u00cdDEO | Una treintena de personas se manifiesta contra el toque de queda en Valladolid al grito de \"libertad\" https:\/\/t.co\/sgDIVtTmHw Por @angelvillascusa","58":"El opositor venezolano Leopoldo L\u00f3pez llega a Madrid tras abandonar la residencia del embajador espa\u00f1ol en Caracas https:\/\/t.co\/PzhC2gsjRs","59":":writing_hand_selector: OPINI\u00d3N | La naturaleza ha dicho basta https:\/\/t.co\/JdANPPM3sP  Por @ecogallego","60":"Mart\u00ednez-Almeida, tras el anuncio del estado de alarma: \"Los ciudadanos no merecen este desconcierto\" https:\/\/t.co\/BczsY6kNf8","61":"\"Se nos acaba el tiempo\": las familias siguen sin poder recuperar los restos de represaliados del Valle de los Ca\u00eddos https:\/\/t.co\/4mNX9lKzwh Escribe @martaborraz a un a\u00f1o de la exhumaci\u00f3n de Franco","62":"Los casos activos de coronavirus crecieron casi un 50% en los \u00faltimos 14 d\u00edas en Galicia https:\/\/t.co\/AkXEwF80l3","63":"Balc\u00f3n Rock, el primer festival que se ve y se baila desde las habitaciones de un hotel https:\/\/t.co\/mrytAuYgxL Lo cuenta @nestorcevic","64":"Pedro S\u00e1nchez apela a la \"disciplina social\" y a la \"unidad\" entre las fuerzas pol\u00edticas como armas contra el virus https:\/\/t.co\/rlCbufhnZa Informa @MonicaZas","65":"CLAVES |\u00a0Toque de queda, permiso para cierres perimetrales y reuniones limitadas hasta mayo: las medidas del estado de alarma que entra en vigor esta tarde  https:\/\/t.co\/UMw7xUQ78t Lo explica @belenremacha","66":"El presidente del Gobierno confirma que el estado de alarma durar\u00e1 seis meses \"si lo aprueba el Congreso\" https:\/\/t.co\/7JhMVZkTzJ Informa @MonicaZas","67":":cross_mark:  Toque de queda de 23h a 6h, salvo en Canarias\n\n:cross_mark: Las CCAA podr\u00e1n confinar todo o parte de su territorio\n\n:cross_mark: El Gobierno pedir\u00e1 una pr\u00f3rroga hasta el 9 de mayo\n\nExplicamos las claves del nuevo estado de alarma https:\/\/t.co\/087eeEf2g8 https:\/\/t.co\/TTvHkkUfGL","68":"Pedro S\u00e1nchez: \u201cLas comunidades aut\u00f3nomas podr\u00e1n limitar la entrada y salida de sus territorios, en todo o en parte\u201d https:\/\/t.co\/jjaPgzdh7C","69":":red_circle: DIRECTO | El presidente del Gobierno pide a los ciudadanos \"que respeten las normas sanitarias, que se queden en casa, que limiten los desplazamientos y contactos innecesarios\" https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW https:\/\/t.co\/OAHzIUQySb","70":":red_circle: DIRECTO | S\u00e1nchez explica el motivo para pedir la pr\u00f3rroga del estado de alarma de seis meses: \"Los expertos estiman que ese es el tiempo que necesitamos para superar la etapa m\u00e1s da\u00f1ina de la pandemia\" https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW https:\/\/t.co\/wo0Qco68qJ","71":":double_exclamation_mark_selector: \u00daLTIMA HORA | El Govern anuncia que el toque de queda en Catalunya ser\u00e1 de las 22 h a las 6 de la ma\u00f1ana https:\/\/t.co\/p3SIpindKR Informa @neustomas","72":":red_circle: DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \u201cNuestro objetivo es alcanzar los 25 casos por cada 100.000 habitantes en 14 d\u00edas\u201d https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW https:\/\/t.co\/65DesjCqWD","73":":double_exclamation_mark_selector: \u00daLTIMA HORA | Claves del estado de alarma: toque de queda, posibilidad de que las comunidades se confinen e intenci\u00f3n de prorrogarlo hasta el 9 de mayo https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","74":":double_exclamation_mark_selector: El decreto del estado de alarma tiene una duraci\u00f3n de quince d\u00edas, pero S\u00e1nchez ha asegurado que la intenci\u00f3n del Gobierno es solicitar este mismo martes una pr\u00f3rroga de seis meses, hasta principios de mayo https:\/\/t.co\/087eeEf2g8 Informa @irecr","75":":red_circle: DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \u201cCon car\u00e1cter general se proh\u00edbe la circulaci\u00f3n de las personas desde las 23h hasta las 6hs, a excepci\u00f3n de las Islas Canarias\u201d https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW https:\/\/https:\/\/t.co\/seqYDzcbUy","76":":red_circle: DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \u201cLa situaci\u00f3n que vivimos es extrema. Es la situaci\u00f3n sanitaria m\u00e1s grave en Espa\u00f1a en el \u00faltimo siglo\u201d https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW https:\/\/https:\/\/t.co\/oeMMumI6Cy","77":":red_circle: DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"El estado de alarma entrar\u00e1 en vigor esta misma tarde\" https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW https:\/\/t.co\/fBQMUyZBEf","78":":red_circle:  DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez comparece para anunciar un nuevo estado de alarma aprobado en el Consejo de Ministros https:\/\/t.co\/RZo8TCH1Du https:\/\/t.co\/AAklwckXl0","79":"Castilla y Le\u00f3n notifica 1.453 nuevos positivos y 27 fallecimientos https:\/\/t.co\/tE67Js949l","80":"El nuevo estado de alarma establece un toque de queda de 23h a 6h, con una hora de flexibilidad para que decidan las comunidades aut\u00f3nomas https:\/\/t.co\/087eeDXqRy #coronavirus","81":"La Polic\u00eda Municipal de Madrid act\u00faa este fin de semana en casi 300 fiestas privadas y en un botell\u00f3n con 300 j\u00f3venes https:\/\/t.co\/7Atv8IAPCf","82":":television: V\u00cdDEO | Primera noche de toque de queda en Val\u00e8ncia: 83 sanciones, tres locales denunciados y cuatro detenidos https:\/\/t.co\/9WhWWnu1UO Por @carlosnc78","83":"El Consejo de Ministros decreta el estado de alarma en todo el pa\u00eds con una serie de medidas m\u00ednimas y con la intenci\u00f3n de prorrogarlo durante varios meses https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","84":":double_exclamation_mark_selector: \u00daLTIMA HORA |  El nuevo decreto de alarma impone el toque de queda obligatorio y que las comunidades elijan horarios https:\/\/t.co\/087eeEf2g8 Informan @irecr y @MonicaZas","85":":television: V\u00cdDEO | As\u00ed funcionan las elecciones en Estados Unidos https:\/\/t.co\/HaX0NzMrEO Por @nandoochando","86":"'Toque de queda' con hora extra en la madrugada de Madrid: econom\u00eda sumergida y riders hasta las dos https:\/\/t.co\/NyyU6W9Xbe","87":"La pandemia se dispara en Euskadi un 49% en solamente una semana y acumula cuatro d\u00edas seguidos con m\u00e1s de 1.000 positivos https:\/\/t.co\/tr9bTTLgNa Escribe @ikerrioja","88":"MAPA | Las 32 zonas b\u00e1sicas de salud de la Comunidad de Madrid en las que no se podr\u00e1 entrar ni salir sin justificaci\u00f3n a partir del lunes https:\/\/t.co\/aEkywIg0M6","89":"La justicia condena a una residencia de Madrid por falta de personal y sobrecarga de trabajo en los meses previos a la pandemia https:\/\/t.co\/bcIF9mWFiF Lo cuenta @gallaup","90":":exclamation_mark: Termina el Consejo de Ministros que ha aprobado el decreto del estado de alarma https:\/\/t.co\/YR3a2s2fr5","91":":television: V\u00cdDEO | Ghosting, la pr\u00e1ctica en redes que destruye la salud mental de los j\u00f3venes https:\/\/t.co\/OljYzmD9T2 Por @samumartinezr","92":":exclamation_mark: Italia clausura teatros y cines, mientras que adelanta el cierre de bares a las 18.00 horas https:\/\/t.co\/EQKTNKwquR","93":"Los centros comerciales sortean el batacazo por COVID: \"Esto los findes se llena\" https:\/\/t.co\/QPMYst4vET Escribe\u00a0@lalalalia","94":"La Sima de Jin\u00e1mar, el 'agujero del horror' que oculta a cientos de antifascistas asesinados https:\/\/t.co\/7hSCHH2fnS Lo cuenta @albamrez","95":"Mar\u00eda Antonia Munar, 'sa Princesa' que mov\u00eda los hilos de Mallorca, afronta el final de su calvario en prisi\u00f3n https:\/\/t.co\/1mDIMF84d0","96":"Alemania registra 11.176 contagios en 24 horas, sin reportar todos los casos https:\/\/t.co\/WaBSEJMD4k","97":"ENTREVISTA | Sean Trende, analista de encuestas de Real Clear Politics: \"Si Trump pierde en Florida es muy improbable que sea presidente. Si gana all\u00ed por m\u00e1s de tres puntos, es muy probable que lo sea\" https:\/\/t.co\/5s1uK6c48T Escribe @mariaramirezNY","98":"Aguado afirma que si \u00e9l fuera presidente de la Comunidad de Madrid ya habr\u00eda pedido el estado de alarma https:\/\/t.co\/tA8xhqx7Z5","99":"La senadora que llam\u00f3 \"sumisa\" a Irene Montero y los ataques de Levy: el PP m\u00e1s crispado precedi\u00f3 al giro de Casado https:\/\/t.co\/uAwPnb4B4N Por @inigoaduriz","100":"Brasil registra 26.979 nuevos casos y 432 muertes por coronavirus en 24 horas https:\/\/t.co\/98xu0cZYSm","101":"Las mascarillas del CSIC empezar\u00e1n a fabricarse masivamente, mientras dise\u00f1an modelos homologados para ni\u00f1os y a demanda de las personas sordas https:\/\/t.co\/LqxxBf2bYU Lo cuenta @marinaestevezt","102":"China suma 15 nuevos casos de coronavirus, todos importados https:\/\/t.co\/syNzcv11WW","103":"El Gobierno de Ayuso se resquebraja por la gesti\u00f3n de la pandemia: once dimisiones en medio a\u00f1o https:\/\/t.co\/FWanIYt7Cx Escribe @FatymaCaballero","104":"EEUU supera los 8,5 millones de casos de coronavirus y los 224.700 muertos https:\/\/t.co\/2u9KQAdLuV","105":":writing_hand_selector: \"Las pol\u00edticas de apaciguamiento no funcionan cuando la v\u00edbora que has mimado y alimentado ya ha ense\u00f1ado los dientes\"\n\nLa opini\u00f3n de @AntonioMaestre https:\/\/t.co\/eIriitraws","106":"El Gobierno decretar\u00e1 en horas el estado de alarma para dar cobertura legal a las nuevas restricciones contra la pandemia https:\/\/t.co\/4T4GlOfz2q Informa @irecr","107":":writing_hand_selector: \"El 'toque de quedar bien', como el confinamiento perimetral cosm\u00e9tico, solo sirve para que salven la cara y puedan decir que est\u00e1n haciendo algo\"\n\nLa opini\u00f3n de @elisabeni https:\/\/t.co\/Cgt5Bxcfq8","108":":rolled-up_newspaper: Hazte socio o socia de https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM antes del 1 de noviembre con nuestra cuota anual y te mandamos gratis a casa nuestra \u00faltima revista en papel: El virus que cambi\u00f3 nuestras vidas https:\/\/t.co\/VEgGSs5CtK https:\/\/t.co\/RS159appch","109":"Villarejo intent\u00f3 desde la c\u00e1rcel vender material a abogados para \"anular\" los casos G\u00fcrtel, Pujol y proc\u00e9s https:\/\/t.co\/yLNNIg9yFn Una investigaci\u00f3n de @pedroagueda y\n@urisole","110":"LA TIRA |\u00a0\"Cuando parec\u00eda que la entente trifachita iba viento en popa por los campos y tierras de Espa\u00f1a\"...\n@ManelFontdevila se anima a aventurar qu\u00e9 pasar\u00e1 con la derecha espa\u00f1ola tras el choque entre Casado y Abascal durante la moci\u00f3n de censura de Vox https:\/\/t.co\/98ueyuDiLh","111":"La presi\u00f3n para que se imponga el toque de queda confirma que apelar a medidas voluntarias no frena los contagios https:\/\/t.co\/LgLGDsdE3s Lo explica @MonicaZas","112":"@kiosko Portada de La Repubblica |\u00a0'El confinamiento del tiempo libre' https:\/\/t.co\/RykzrQ91CU v\u00eda @kiosko","113":"@kiosko Portada de La Raz\u00f3n | 'Los barones piden a Casado que apoye el estado de alarma' https:\/\/t.co\/cWqqUgX8wJ v\u00eda @kiosko","114":"LAS PORTADAS DEL D\u00cdA | El Pa\u00eds: 'S\u00e1nchez busca un largo estado de alarma para frenar el virus' https:\/\/t.co\/7VEvKgTWii v\u00eda @kiosko","115":"Las 12 horas en las que el Gobierno catal\u00e1n pas\u00f3 de resistirse al toque de queda a tener prisa por aplicarlo https:\/\/t.co\/9dXySsCdxC Escribe @neustomas","116":"Pluto TV: una plataforma gratis, en Espa\u00f1a, lo tiene todo para triunfar... salvo su contenido https:\/\/t.co\/ehT9rP2mRR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 23:45:00","1":"2020-10-25 23:30:00","2":"2020-10-25 23:15:00","3":"2020-10-25 23:00:00","4":"2020-10-25 22:40:00","5":"2020-10-25 22:33:54","6":"2020-10-25 22:30:00","7":"2020-10-25 22:26:39","8":"2020-10-25 22:20:00","9":"2020-10-25 22:10:00","10":"2020-10-25 22:00:00","11":"2020-10-25 21:50:00","12":"2020-10-25 21:40:00","13":"2020-10-25 21:35:20","14":"2020-10-25 21:30:00","15":"2020-10-25 21:20:00","16":"2020-10-25 21:10:00","17":"2020-10-25 21:05:10","18":"2020-10-25 21:00:01","19":"2020-10-25 20:50:00","20":"2020-10-25 20:40:00","21":"2020-10-25 20:30:00","22":"2020-10-25 20:20:00","23":"2020-10-25 20:10:00","24":"2020-10-25 20:00:00","25":"2020-10-25 19:50:00","26":"2020-10-25 19:41:32","27":"2020-10-25 19:38:12","28":"2020-10-25 19:30:00","29":"2020-10-25 19:20:00","30":"2020-10-25 19:10:00","31":"2020-10-25 19:00:00","32":"2020-10-25 18:50:00","33":"2020-10-25 18:40:00","34":"2020-10-25 18:30:00","35":"2020-10-25 18:20:00","36":"2020-10-25 18:10:00","37":"2020-10-25 18:05:00","38":"2020-10-25 18:00:01","39":"2020-10-25 17:55:27","40":"2020-10-25 17:50:00","41":"2020-10-25 17:40:00","42":"2020-10-25 17:34:36","43":"2020-10-25 17:31:45","44":"2020-10-25 17:30:00","45":"2020-10-25 17:20:00","46":"2020-10-25 17:10:00","47":"2020-10-25 17:02:52","48":"2020-10-25 16:50:00","49":"2020-10-25 16:40:00","50":"2020-10-25 16:30:00","51":"2020-10-25 16:20:00","52":"2020-10-25 16:10:00","53":"2020-10-25 16:00:01","54":"2020-10-25 15:50:00","55":"2020-10-25 15:40:00","56":"2020-10-25 15:30:00","57":"2020-10-25 15:20:00","58":"2020-10-25 15:10:00","59":"2020-10-25 15:00:01","60":"2020-10-25 14:55:00","61":"2020-10-25 14:35:00","62":"2020-10-25 14:25:00","63":"2020-10-25 14:14:15","64":"2020-10-25 14:06:27","65":"2020-10-25 13:58:00","66":"2020-10-25 13:55:00","67":"2020-10-25 13:48:46","68":"2020-10-25 13:42:17","69":"2020-10-25 13:38:10","70":"2020-10-25 13:35:39","71":"2020-10-25 13:33:49","72":"2020-10-25 13:29:29","73":"2020-10-25 13:26:39","74":"2020-10-25 13:24:18","75":"2020-10-25 13:21:42","76":"2020-10-25 13:19:58","77":"2020-10-25 13:16:43","78":"2020-10-25 13:15:16","79":"2020-10-25 13:11:10","80":"2020-10-25 13:00:01","81":"2020-10-25 12:55:00","82":"2020-10-25 12:45:04","83":"2020-10-25 12:35:58","84":"2020-10-25 12:26:19","85":"2020-10-25 12:24:49","86":"2020-10-25 12:13:00","87":"2020-10-25 12:03:00","88":"2020-10-25 11:53:46","89":"2020-10-25 11:43:46","90":"2020-10-25 11:32:51","91":"2020-10-25 11:25:20","92":"2020-10-25 11:10:00","93":"2020-10-25 11:00:01","94":"2020-10-25 10:50:59","95":"2020-10-25 10:40:00","96":"2020-10-25 10:30:00","97":"2020-10-25 10:20:35","98":"2020-10-25 10:15:00","99":"2020-10-25 10:05:00","100":"2020-10-25 10:00:00","101":"2020-10-25 09:50:38","102":"2020-10-25 09:45:00","103":"2020-10-25 09:41:00","104":"2020-10-25 09:36:05","105":"2020-10-25 09:26:07","106":"2020-10-25 09:15:00","107":"2020-10-25 09:04:00","108":"2020-10-25 08:54:00","109":"2020-10-25 08:44:00","110":"2020-10-25 08:34:00","111":"2020-10-25 08:24:00","112":"2020-10-25 08:14:34","113":"2020-10-25 08:14:24","114":"2020-10-25 08:14:00","115":"2020-10-25 08:04:10","116":"2020-10-25 00:00:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":69,"2":70,"3":8,"4":12,"5":549,"6":15,"7":8,"8":8,"9":35,"10":87,"11":24,"12":33,"13":1028,"14":19,"15":82,"16":11,"17":2,"18":2,"19":2,"20":3,"21":4,"22":9,"23":9,"24":16,"25":9,"26":27,"27":13,"28":11,"29":37,"30":85,"31":1,"32":167,"33":5,"34":9,"35":17,"36":6,"37":8,"38":11,"39":8,"40":6,"41":10,"42":143,"43":38,"44":76,"45":6,"46":21,"47":27,"48":23,"49":8,"50":42,"51":9,"52":39,"53":2,"54":6,"55":39,"56":104,"57":12,"58":10,"59":15,"60":55,"61":33,"62":18,"63":11,"64":2,"65":22,"66":3,"67":361,"68":19,"69":21,"70":16,"71":94,"72":17,"73":86,"74":19,"75":28,"76":6,"77":15,"78":14,"79":10,"80":11,"81":239,"82":18,"83":37,"84":101,"85":10,"86":17,"87":14,"88":10,"89":41,"90":74,"91":17,"92":124,"93":9,"94":40,"95":6,"96":18,"97":3,"98":184,"99":16,"100":10,"101":38,"102":6,"103":65,"104":10,"105":63,"106":17,"107":119,"108":0,"109":82,"110":12,"111":21,"112":2,"113":5,"114":2,"115":18,"116":10},"favorite_count":{"0":17,"1":131,"2":112,"3":18,"4":28,"5":1331,"6":93,"7":52,"8":28,"9":58,"10":91,"11":44,"12":99,"13":2244,"14":31,"15":252,"16":30,"17":9,"18":7,"19":6,"20":17,"21":13,"22":42,"23":16,"24":15,"25":35,"26":35,"27":19,"28":62,"29":183,"30":136,"31":17,"32":519,"33":32,"34":21,"35":43,"36":15,"37":14,"38":43,"39":25,"40":23,"41":25,"42":167,"43":64,"44":177,"45":18,"46":32,"47":66,"48":100,"49":7,"50":55,"51":5,"52":139,"53":7,"54":37,"55":41,"56":232,"57":22,"58":18,"59":44,"60":201,"61":52,"62":31,"63":45,"64":28,"65":23,"66":25,"67":646,"68":38,"69":72,"70":32,"71":173,"72":78,"73":114,"74":40,"75":52,"76":15,"77":37,"78":48,"79":7,"80":41,"81":428,"82":45,"83":90,"84":220,"85":17,"86":35,"87":24,"88":20,"89":108,"90":154,"91":37,"92":186,"93":13,"94":50,"95":19,"96":27,"97":9,"98":620,"99":20,"100":4,"101":85,"102":17,"103":134,"104":18,"105":181,"106":51,"107":337,"108":4,"109":92,"110":23,"111":91,"112":4,"113":15,"114":18,"115":25,"116":20},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","1":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","2":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","3":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","4":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","5":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","6":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","7":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","8":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","9":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","10":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","11":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","12":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","13":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","14":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","15":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","16":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","17":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","18":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","19":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","20":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","21":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","22":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","23":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","24":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","25":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","26":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","27":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","28":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","29":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","30":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","31":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","32":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","33":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","34":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","35":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","36":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","37":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","38":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","39":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","40":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","41":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","42":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","43":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","44":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","45":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","46":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","47":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","48":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","49":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","50":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","51":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","52":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","53":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","54":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","55":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","56":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","57":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","58":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","59":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","60":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","61":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","62":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","63":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","64":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","65":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","66":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","67":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","68":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","69":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","70":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","71":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","72":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","73":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","74":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","75":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","76":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","77":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","78":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","79":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","80":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","81":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","82":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","83":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","84":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","85":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","86":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","87":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","88":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","89":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","90":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","91":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","92":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","93":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","94":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","95":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","96":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","97":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","98":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","99":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","100":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","101":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","102":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","103":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","104":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","105":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","106":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","107":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","108":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","109":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","110":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","111":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","112":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","113":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","114":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","115":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","116":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HaX0NA42wm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/funcionan-elecciones-estados-unidos_1_6313286.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[130,153]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcIF9mWFiF","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/justicia-condena-residencia-madrid-falta-personal-sobrecarga-trabajo-meses-previos-pandemia_1_6295322.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/justici\u2026","indices":[257,280]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yLNNIg9yFn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/villarejo-carcel-vender-material-abogados-anular-casos-guertel-pujol-proces_1_6319046.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/villa\u2026","indices":[209,232]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPMYst4vET","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/centros-comerciales-sortean-batacazo-covid-findes-llena_1_6317278.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/centr\u2026","indices":[137,160]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PzhC2gsjRs","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/el-opositor-venezolano-leopoldo-lopez-llega-a-madrid-tras-abandonar-la-residencia-del-embajador-espanol-en-caracas_1_6319960.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[168,191]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdSOWbNNO0","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/diaz-ayuso-no-explicar-saldra-personal-hospital-valdebebas-preguntas-no-le-presidenta-autonomica_1_6320586.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/diaz-ay\u2026","indices":[254,277]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIVt2AKbE7","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-la-mancha\/maria-pacheco-simbolo-principal-revueltas-comuneras-tendra-estatua-honor-toledo_1_6317545.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-la-ma\u2026","indices":[104,127]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G1NzFgFIzb","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/vicepresidente-andaluz-ve-oportuna-necesaria-declaracion-alarma-gobierno-central_1_6320637.html","display_url":"eldiario.es\/andalucia\/vice\u2026","indices":[112,135]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3SIpiEOCp","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/govern-anuncia-toque-queda-catalunya-sera-22-h-6-manana_1_6319941.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[91,114]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/reUbPWgEFG","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/reduccion-trenes-expulsa-trabajadores-castilla-leon-les-empuja-madrid-renfe-echa-sentimos-abandonados_1_6299901.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[135,158]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hSCHGKDZi","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/sociedad\/sima-jinamar-agujero-horror-oculta-cientos-antifascistas-asesinados_1_6318385.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[93,116]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NyyU6WryzO","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/toque-queda-sordina-noche-madrid_1_6319519.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/toque-q\u2026","indices":[101,124]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqxxBeKAAk","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/mascarillas-csic-empezaran-fabricarse-masivamente-disenan-modelos-homologados-ninos-demanda-personas-sordas_1_6313658.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/masca\u2026","indices":[144,167]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FatymaCaballero","name":"F\u00e1tima Caballero","id":313579054,"id_str":"313579054","indices":[176,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdSOWbNNO0","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/diaz-ayuso-no-explicar-saldra-personal-hospital-valdebebas-preguntas-no-le-presidenta-autonomica_1_6320586.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/diaz-ay\u2026","indices":[144,167]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UMw7xV7Ix3","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/toque-queda-permiso-cierres-perimetrales-reuniones-limitadas-mayo-medidas-alarma_1_6319977.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/toque\u2026","indices":[218,241]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FWanIYt7Cx","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/gobierno-ayuso-resquebraja-gestion-pandemia-once-dimisiones-medio-ano_1_6307782.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/gobiern\u2026","indices":[96,119]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[98,121]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gSZeqtz6Og","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/Adelanto\/26-de-octubre-de-2020\/","display_url":"eldiario.es\/Adelanto\/26-de\u2026","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1320471253002653696,"id_str":"1320471253002653696","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNBm8NWkAAbTG7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNBm8NWkAAbTG7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f3sW5covhT","display_url":"pic.twitter.com\/f3sW5covhT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1320471486935826438\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":821,"h":733,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":607,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":821,"h":733,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelFontdevila","name":"Manel Fontdevila","id":476977725,"id_str":"476977725","indices":[55,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98ueyuDiLh","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/cisma-estribor-derecha-casado-abascal_131_6319261.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/cisma-\u2026","indices":[27,50]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[25,48]},{"url":"https:\/\/t.co\/VEgGSsndli","expanded_url":"https:\/\/l.eldiario.es\/revista-29\/?utm_source=twitter&utm_campaign=revista&utm_medium=social","display_url":"l.eldiario.es\/revista-29\/?ut\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1320284467865464832,"id_str":"1320284467865464832","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElKXunWWMAA9Tf6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElKXunWWMAA9Tf6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AZ76GUOpfF","display_url":"pic.twitter.com\/AZ76GUOpfF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1320467669686972416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":324,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":324,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":324,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carnecrudaradio","name":"Javier Gallego Crudo","id":789758492,"id_str":"789758492","indices":[33,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ChYuwvR9QQ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/carnecruda\/programas\/escuelas-rurales-prueba-pandemia_132_6316339.html","display_url":"eldiario.es\/carnecruda\/pro\u2026","indices":[89,112]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vertele","name":"Vertele","id":110942823,"id_str":"110942823","indices":[128,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCl0yh1UhH","expanded_url":"https:\/\/vertele.eldiario.es\/noticias\/presentadores-informativos-busto-parlante_0_2279772034.html","display_url":"vertele.eldiario.es\/noticias\/prese\u2026","indices":[101,124]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisabethiborra","name":"Elisabeth G. Iborra","id":254135575,"id_str":"254135575","indices":[82,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FZ3BFphLq","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/consumoclaro\/beber\/vinos-pago-siete-maravillas-20-euros_1_6311048.html","display_url":"eldiario.es\/consumoclaro\/b\u2026","indices":[54,77]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carloshdefrutos","name":"Carlos H. de Frutos","id":4876174095,"id_str":"4876174095","indices":[149,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCIDGMvKtM","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/musica\/crisis-revela-debilidades-musica-clasica-viva-gracias-publico-expulsa-musicos-freelance_1_6306199.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/musica\u2026","indices":[121,144]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qO7sNlLVoq","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/piedrasdepapel\/mortalidad-perspectiva-historica-covid_132_6314695.html","display_url":"eldiario.es\/piedrasdepapel\u2026","indices":[136,159]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeDXqRy","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[136,159]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QOd7PItNh1","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/guia-horarios-excepciones-toque-queda-catalunya_1_6320441.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[252,275]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QOd7PItNh1","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/guia-horarios-excepciones-toque-queda-catalunya_1_6320441.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[62,85]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AliciaAvi","name":"Alicia de la A","id":105271706,"id_str":"105271706","indices":[134,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhtP8OCjjx","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-la-mancha\/maria-moliner-sabria-colectivos-feministas-piden-diccionario-rae-igualitario_1_6317173.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-la-ma\u2026","indices":[106,129]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfV4ELtXBf","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054821.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[121,144]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBobMITUA3","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/ortega-smith-rechaza-condenar-el-franquismo-porque-en-todo-hecho-hay-luces-y-sombras-tras-pedir-quitar-calles-a-politicos-socialistas_1_6319454.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/orteg\u2026","indices":[136,159]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristianvazquez","name":"Cristian V\u00e1zquez","id":17394049,"id_str":"17394049","indices":[105,121]},{"screen_name":"ConsumoClaro","name":"ConsumoClaro","id":3081389548,"id_str":"3081389548","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTTNRsC68g","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/consumoclaro\/por_derecho\/cuanto-cuesta-hacer-testamento_1_6310724.html","display_url":"eldiario.es\/consumoclaro\/p\u2026","indices":[70,93]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monica_Garcia_G","name":"M\u00f3nica Garc\u00eda","id":561857372,"id_str":"561857372","indices":[229,245]},{"screen_name":"P_GomezPerpinya","name":"Pablo Perpiny\u00e0","id":150696346,"id_str":"150696346","indices":[248,264]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sQjFvCDIIL","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/tribuna-abierta\/ignacio-aguado-arte-pedir-perdon-medias_129_6311102.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/tribun\u2026","indices":[196,219]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vertele","name":"Vertele","id":110942823,"id_str":"110942823","indices":[150,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNZEdK9EWy","expanded_url":"https:\/\/vertele.eldiario.es\/noticias\/veneno-1x08-critica-culmina-funeral-convierte-cenizas-confeti-ultima-voluntad-cristina-ortiz_0_2280072012.html","display_url":"vertele.eldiario.es\/noticias\/venen\u2026","indices":[111,134]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5s1uK6c48T","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/elecciones-eeuu-2020\/sean-trende-si-trump-pierde-florida-improbable-sea-presidente-si-gana-tres-puntos-probable-sea_128_6315698.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1mDIMFpF4y","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/maria-antonia-munar-sa-princesa-movia-hilos-mallorca-encauza-final-calvario-prision_1_6317319.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/maria\u2026","indices":[184,207]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GOgqJKXR9h","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/desalambre\/colombia-fuera-colombia-toca-cambiar-cosas-exilio_1_6316225.html","display_url":"eldiario.es\/desalambre\/col\u2026","indices":[77,100]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22Fa0eIooh","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/granada\/granada-espera-cierre-marchan-resignan-hay_1_6319867.html","display_url":"eldiario.es\/andalucia\/gran\u2026","indices":[94,117]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OljYzmUKKA","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/red\/que-es\/ghosting-practica-redes-destruye-salud-mental-jovenes_1_6317638.html","display_url":"eldiario.es\/red\/que-es\/gho\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1320397723175182336,"id_str":"1320397723175182336","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320397723175182336\/pu\/img\/LUGzE8ze9a7utPGP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320397723175182336\/pu\/img\/LUGzE8ze9a7utPGP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JDd3j9JMG9","display_url":"pic.twitter.com\/JDd3j9JMG9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1320424892714549249\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mn9M3tpBu2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cantabria\/ultimas-noticias\/cantabria-aplicara-el-toque-de-queda-de-00-00-a-6-00-y-descarta-nuevas-restricciones-si-hay-responsabilidad-ciudadana_1_6320345.html","display_url":"eldiario.es\/cantabria\/ulti\u2026","indices":[120,143]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UMw7xV7Ix3","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/toque-queda-permiso-cierres-perimetrales-reuniones-limitadas-mayo-medidas-alarma_1_6319977.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/toque\u2026","indices":[164,187]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelvillascusa","name":"\u00c1ngel Villascusa","id":300215930,"id_str":"300215930","indices":[204,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z9xXTSeHab","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/isabel-coixet-si-no-estrenamos-peliculas-gente-acabara-no-cine_1_6319194.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[176,199]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xE3s32YuDE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/documento-nuevo-decreto-alarma-publicado-boe_1_6320360.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/docum\u2026","indices":[90,113]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xE3s32YuDE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/documento-nuevo-decreto-alarma-publicado-boe_1_6320360.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/docum\u2026","indices":[69,92]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucas_marco","name":"Lucas Marco","id":239455673,"id_str":"239455673","indices":[173,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fjVMfiPvJR","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/blog\/memoria-democratica\/anos-valencianos-maria-moliner-105-bibliotecas-rurales-creo-durante-republica-le-costaron-exilio-interior-franquismo_132_6315816.html","display_url":"eldiario.es\/blog\/memoria-d\u2026","indices":[145,168]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uAwPnbmbWl","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/senadora-llamo-sumisa-irene-montero-ataques-levy-pp-crispado-precedio-giro-casado_1_6315606.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/senad\u2026","indices":[190,213]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herrera_elena","name":"Elena Herrera","id":72872490,"id_str":"72872490","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwUKm3WbHH","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/ultimos-nombramientos-consolidan-desequilibrio-genero-cupula-judicial-mujeres-ocupan-cinco-plazas-supremo_1_6311179.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/ultim\u2026","indices":[148,171]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[242,265]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7lHutrtw68","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054820.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[103,126]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f1zioyjTE0","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/extremadura\/sociedad\/30-ingresos-hospitalarios-covid-19-dia-extremadura-notifica-498-positivos-tres-muertes_1_6320175.html","display_url":"eldiario.es\/extremadura\/so\u2026","indices":[115,138]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albarakatapun","name":"Alba Camaz\u00f3n \ud83c\udf3e","id":280531238,"id_str":"280531238","indices":[167,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/reUbPWyg4g","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/reduccion-trenes-expulsa-trabajadores-castilla-leon-les-empuja-madrid-renfe-echa-sentimos-abandonados_1_6299901.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[135,158]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RSaizViso","name":"Rodrigo Saiz","id":1013337414,"id_str":"1013337414","indices":[79,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQHBkQFDR0","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/navarra\/pandemia-alcanza-nuevo-maximo-navarra-698-contagios-21-positividad_1_6319813.html","display_url":"eldiario.es\/navarra\/pandem\u2026","indices":[47,70]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeritxellFr","name":"Meritxell Freixas","id":228374098,"id_str":"228374098","indices":[154,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nr0wc4OFXs","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/chile-decide-referendum-si-aprueba-nueva-constitucion-entierre-pinochet-blinde-derechos-sociales_1_6315534.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[120,143]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[25,48]},{"url":"https:\/\/t.co\/VEgGSsndli","expanded_url":"https:\/\/l.eldiario.es\/revista-29\/?utm_source=twitter&utm_campaign=revista&utm_medium=social","display_url":"l.eldiario.es\/revista-29\/?ut\u2026","indices":[194,217]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vertele","name":"Vertele","id":110942823,"id_str":"110942823","indices":[130,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3LBBWfLHEC","expanded_url":"https:\/\/vertele.eldiario.es\/noticias\/Itziar-Ituno-Mask-Singer-tf1-francia-bella-ciao-la-casa-de-papel_0_2280671921.html","display_url":"vertele.eldiario.es\/noticias\/Itzia\u2026","indices":[103,126]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"urisole","name":"Oriol Sol\u00e9 Altimira","id":297918343,"id_str":"297918343","indices":[131,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1qitnYlty","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/sedicion-europa-castiga-penas-bajas-espana-requisito-violencia_1_6315537.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/sedi\u2026","indices":[103,126]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBobMITUA3","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/ortega-smith-rechaza-condenar-el-franquismo-porque-en-todo-hecho-hay-luces-y-sombras-tras-pedir-quitar-calles-a-politicos-socialistas_1_6319454.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/orteg\u2026","indices":[136,159]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelvillascusa","name":"\u00c1ngel Villascusa","id":300215930,"id_str":"300215930","indices":[140,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sgDIVtTmHw","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/provincias\/valladolid\/video-treintena-personas-manifiesta-confinamiento-valladolid-grito-libertad_1_6319281.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[112,135]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PzhC2gsjRs","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/el-opositor-venezolano-leopoldo-lopez-llega-a-madrid-tras-abandonar-la-residencia-del-embajador-espanol-en-caracas_1_6319960.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[115,138]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ecogallego","name":"Jose Luis Gallego","id":261810119,"id_str":"261810119","indices":[71,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JdANPPM3sP","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/naturaleza-dicho-basta_129_6317282.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[42,65]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BczsY6kNf8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054818.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[102,125]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaborraz","name":"Marta Borraz","id":295035215,"id_str":"295035215","indices":[150,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mNX9lKzwh","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/acaba-tiempo-familias-siguen-recuperar-restos-represaliados-valle-caidos_1_6316043.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/acaba\u2026","indices":[118,141]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkXEwF80l3","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia-sociedad\/casos-activos-coronavirus-crecieron-50-ultimos-14-dias-galicia_1_6319659.html","display_url":"eldiario.es\/galicia-socied\u2026","indices":[89,112]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nestorcevic","name":"N\u00e9stor","id":274975130,"id_str":"274975130","indices":[122,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrytAuYgxL","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/lacajanegra\/balcon-rock-primer-festival-ve-baila-habitaciones-hotel_1_6318632.html","display_url":"eldiario.es\/andalucia\/laca\u2026","indices":[88,111]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonicaZas","name":"M\u00f3nica Zas","id":304912172,"id_str":"304912172","indices":[148,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlCbufhnZa","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054817.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[116,139]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"belenremacha","name":"Bel\u00e9n Remacha","id":2989719029,"id_str":"2989719029","indices":[192,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UMw7xUQ78t","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/toque-queda-permiso-cierres-perimetrales-reuniones-limitadas-mayo-medidas-alarma_1_6319977.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/toque\u2026","indices":[157,180]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonicaZas","name":"M\u00f3nica Zas","id":304912172,"id_str":"304912172","indices":[138,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7JhMVZkTzJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054815.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[106,129]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1320361556681555976,"id_str":"1320361556681555976","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLd1xkWAAgGIoY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLd1xkWAAgGIoY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TTvHkkUfGL","display_url":"pic.twitter.com\/TTvHkkUfGL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1320361662910705667\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jjaPgzdh7C","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054814.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[117,140]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[179,202]},{"url":"https:\/\/t.co\/OAHzIUQySb","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/eldiarioes\/1OwxWLNaQmeKQ?t=19m00s","display_url":"pscp.tv\/eldiarioes\/1Ow\u2026","indices":[203,226]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[205,228]},{"url":"https:\/\/t.co\/wo0Qco68qJ","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/eldiarioes\/1OwxWLNaQmeKQ?t=18m00s","display_url":"pscp.tv\/eldiarioes\/1Ow\u2026","indices":[229,252]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neustomas","name":"Neus Tom\u00e0s Gironi","id":227398338,"id_str":"227398338","indices":[140,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3SIpindKR","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/govern-anuncia-toque-queda-catalunya-sera-22-h-6-manana_1_6319941.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[108,131]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[110,133]},{"url":"https:\/\/t.co\/65DesjCqWD","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/eldiarioes\/1OwxWLNaQmeKQ?t=12m40s","display_url":"pscp.tv\/eldiarioes\/1Ow\u2026","indices":[134,157]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[155,178]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irecr","name":"Irene Castro","id":79795605,"id_str":"79795605","indices":[242,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[210,233]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[155,178]},{"url":"https:\/\/t.co\/seqYDzcbUy","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/eldiarioes\/1OwxWLNaQmeKQ?t=4m40s","display_url":"pscp.tv\/eldiarioes\/1Ow\u2026","indices":[187,210]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/oeMMumI6Cy","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/eldiarioes\/1OwxWLNaQmeKQ?t=3m39s","display_url":"pscp.tv\/eldiarioes\/1Ow\u2026","indices":[163,186]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZo8TCpqLW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[83,106]},{"url":"https:\/\/t.co\/fBQMUyZBEf","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/eldiarioes\/1OwxWLNaQmeKQ?t=10s","display_url":"pscp.tv\/eldiarioes\/1Ow\u2026","indices":[107,130]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZo8TCH1Du","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[113,136]},{"url":"https:\/\/t.co\/AAklwckXl0","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cmQgZDFlZFFuTHlwbGxSam98MU93eFdMTmFRbWVLUTe9O1TUTWX97DZPUQy8ArluPofhsvNg9dAPGjH96gss","display_url":"pscp.tv\/w\/cmQgZDFlZFFu\u2026","indices":[137,160]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tE67Js949l","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/castilla-leon-notifica-1-453-nuevos-positivos-27-fallecimientos_1_6319842.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[68,91]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[163,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeDXqRy","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[139,162]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Atv8IAPCf","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054809.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[118,141]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosnc78","name":"Carlos Navarro","id":473206816,"id_str":"473206816","indices":[141,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WhWWnu1UO","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/comunitat-valenciana\/valencia\/primera-noche-toque-queda-valencia-83-sanciones-tres-locales-denunciados-cuatro-detenidos_1_6319542.html","display_url":"eldiario.es\/comunitat-vale\u2026","indices":[113,136]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[156,179]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irecr","name":"Irene Castro","id":79795605,"id_str":"79795605","indices":[153,159]},{"screen_name":"MonicaZas","name":"M\u00f3nica Zas","id":304912172,"id_str":"304912172","indices":[162,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/087eeEf2g8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/nuevo-decreto-alarma-impone-toque-queda-obligatorio-comunidades-elijan-horarios_1_6319635.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/nuevo\u2026","indices":[120,143]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nandoochando","name":"Nando Ochando","id":325637510,"id_str":"325637510","indices":[85,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HaX0NzMrEO","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/funcionan-elecciones-estados-unidos_1_6313286.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[57,80]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NyyU6W9Xbe","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/toque-queda-sordina-noche-madrid_1_6319519.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/toque-q\u2026","indices":[101,124]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikerrioja","name":"Iker Rioja Andueza","id":207030677,"id_str":"207030677","indices":[155,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tr9bTTLgNa","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/pandemia-dispara-euskadi-49-semana-acumula-cuatro-dias-seguidos-1-000-positivos_1_6319744.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/pandem\u2026","indices":[123,146]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aEkywIg0M6","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/mapa-32-zonas-basicas-salud-comunidad-madrid-afectadas-nuevas-restricciones_1_6315690.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/mapa-32\u2026","indices":[139,162]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gallaup","name":"Laura Galaup","id":200869032,"id_str":"200869032","indices":[162,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcIF9mWFiF","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/justicia-condena-residencia-madrid-falta-personal-sobrecarga-trabajo-meses-previos-pandemia_1_6295322.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/justici\u2026","indices":[128,151]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YR3a2s2fr5","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054805.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[83,106]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samumartinezr","name":"Samuel Mart\u00ednez","id":797013156220534784,"id_str":"797013156220534784","indices":[113,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OljYzmD9T2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/red\/que-es\/ghosting-practica-redes-destruye-salud-mental-jovenes_1_6317638.html","display_url":"eldiario.es\/red\/que-es\/gho\u2026","indices":[85,108]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQKTNKwquR","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/italia-clausura-teatros-y-cines-mientras-que-adelanta-el-cierre-de-bares-a-las-18-00-horas_1_6319669.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/itali\u2026","indices":[95,118]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lalalalia","name":"Anal\u00eda Plaza","id":15943605,"id_str":"15943605","indices":[114,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPMYst4vET","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/centros-comerciales-sortean-batacazo-covid-findes-llena_1_6317278.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/centr\u2026","indices":[82,105]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albamrez","name":"Alba Morales","id":1288210360739270658,"id_str":"1288210360739270658","indices":[127,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hSCHH2fnS","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/sociedad\/sima-jinamar-agujero-horror-oculta-cientos-antifascistas-asesinados_1_6318385.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[93,116]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1mDIMF84d0","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/maria-antonia-munar-sa-princesa-movia-hilos-mallorca-encauza-final-calvario-prision_1_6317319.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/maria\u2026","indices":[111,134]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WaBSEJMD4k","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054803.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[77,100]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariaramirezNY","name":"Mar\u00eda Ram\u00edrez con \ud83d\ude37","id":15115726,"id_str":"15115726","indices":[235,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5s1uK6c48T","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/elecciones-eeuu-2020\/sean-trende-si-trump-pierde-florida-improbable-sea-presidente-si-gana-tres-puntos-probable-sea_128_6315698.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[203,226]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tA8xhqx7Z5","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054801.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[104,127]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inigoaduriz","name":"I\u00f1igo Aduriz","id":248763460,"id_str":"248763460","indices":[144,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uAwPnb4B4N","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/senadora-llamo-sumisa-irene-montero-ataques-levy-pp-crispado-precedio-giro-casado_1_6315606.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/senad\u2026","indices":[116,139]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98xu0cZYSm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054800.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[78,101]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marinaestevezt","name":"Marina Est\u00e9vez (met)","id":224684926,"id_str":"224684926","indices":[178,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqxxBf2bYU","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/mascarillas-csic-empezaran-fabricarse-masivamente-disenan-modelos-homologados-ninos-demanda-personas-sordas_1_6313658.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/masca\u2026","indices":[144,167]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/syNzcv11WW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054799.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[60,83]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FatymaCaballero","name":"F\u00e1tima Caballero","id":313579054,"id_str":"313579054","indices":[128,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FWanIYt7Cx","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/gobierno-ayuso-resquebraja-gestion-pandemia-once-dimisiones-medio-ano_1_6307782.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/gobiern\u2026","indices":[96,119]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2u9KQAdLuV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-espana-mundo_6_6319455_1054798.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[75,98]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioMaestre","name":"AntonioMaestre","id":94208950,"id_str":"94208950","indices":[137,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eIriitraws","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/pablo-casado-frente-harzburg_129_6318832.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[153,176]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irecr","name":"Irene Castro","id":79795605,"id_str":"79795605","indices":[154,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4T4GlOfz2q","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/gobierno-decretara-horas-alarma-dar-cobertura-legal-nuevas-restricciones-pandemia_1_6319182.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/gobie\u2026","indices":[122,145]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisabeni","name":"Elisa Beni","id":237223544,"id_str":"237223544","indices":[165,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cgt5Bxcfq8","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/sindios_129_6317676.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[176,199]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[25,48]},{"url":"https:\/\/t.co\/VEgGSs5CtK","expanded_url":"https:\/\/l.eldiario.es\/revista-29\/?utm_source=twitter&utm_campaign=revista&utm_medium=social","display_url":"l.eldiario.es\/revista-29\/?ut\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1320284153624055808,"id_str":"1320284153624055808","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKXcUtW0AAJeCF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKXcUtW0AAJeCF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RS159appch","display_url":"pic.twitter.com\/RS159appch","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1320287482362167296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroagueda","name":"Pedro \u00c1gueda","id":269471430,"id_str":"269471430","indices":[153,165]},{"screen_name":"urisole","name":"Oriol Sol\u00e9 Altimira","id":297918343,"id_str":"297918343","indices":[168,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yLNNIg9yFn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/villarejo-carcel-vender-material-abogados-anular-casos-guertel-pujol-proces_1_6319046.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/villa\u2026","indices":[108,131]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelFontdevila","name":"Manel Fontdevila","id":476977725,"id_str":"476977725","indices":[110,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98ueyuDiLh","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/cisma-estribor-derecha-casado-abascal_131_6319261.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/cisma-\u2026","indices":[257,280]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonicaZas","name":"M\u00f3nica Zas","id":304912172,"id_str":"304912172","indices":[149,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LgLGDsdE3s","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/presion-imponga-toque-queda-confirma-apelar-medidas-voluntarias-no-frena-contagios_1_6315398.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/presi\u2026","indices":[114,137]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[0,7]},{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[99,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RykzrQ91CU","expanded_url":"http:\/\/kiosko.net\/it\/2020-10-25\/np\/repubblica.html","display_url":"kiosko.net\/it\/2020-10-25\/\u2026","indices":[71,94]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[0,7]},{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[117,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cWqqUgX8wJ","expanded_url":"http:\/\/kiosko.net\/es\/2020-10-25\/np\/larazon.html","display_url":"kiosko.net\/es\/2020-10-25\/\u2026","indices":[89,112]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[123,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7VEvKgTWii","expanded_url":"http:\/\/kiosko.net\/es\/2020-10-25\/np\/elpais.html","display_url":"kiosko.net\/es\/2020-10-25\/\u2026","indices":[95,118]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neustomas","name":"Neus Tom\u00e0s Gironi","id":227398338,"id_str":"227398338","indices":[141,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9dXySsCdxC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/12-horas-gobierno-catalan-paso-resistirse-toque-queda-prisa-aplicarlo_129_6318838.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[109,132]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ehT9rP2mRR","expanded_url":"https:\/\/vertele.eldiario.es\/noticias\/pluto-tv-nueva-plataforma-gratis-estreno-lanzamiento-espana-contenido_0_2280072019.html","display_url":"vertele.eldiario.es\/noticias\/pluto\u2026","indices":[94,117]}]}}}