{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1320490640136876034,"1":1320474355827167234,"2":1320474238864838656,"3":1320473747057451009,"4":1320473350620221440,"5":1320418539765981185,"6":1320380812957782017,"7":1320380338531684352,"8":1320377961632178179,"9":1320264042544508928,"10":1320245733820370944,"11":1320175580021727232},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true},"text":{"0":"Encuesta: \u00bfqu\u00e9 te parece el estado de alarma de seis meses anunciado por Pedro S\u00e1nchez? \nLa medida incluir\u00e1 un toque de queda que obligar\u00e1 a confinarse a todos los espa\u00f1oles por las noches. Puedes expresar tu opini\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/7XX0prIQRQ","1":"Un poder tentador y que corrompe: as\u00ed usan el Estado para lograr el control de los medios. \nUn repaso a las ayudas y favores pol\u00edticos que reciben muchos medios en Espa\u00f1a, y que explican el bochornoso servilismo pol\u00edtico del que hacen gala:  \nhttps:\/\/t.co\/K73ZaUn90p","2":":double_exclamation_mark: VOX votar\u00e1 NO al estado de alarma perpetuo.\n\nLos espa\u00f1oles est\u00e1n hartos de las medidas ineficaces e incoherentes de este Gobierno, que solo est\u00e1n generando paro, miseria y m\u00e1s contagios.\n\n :down-right_arrow:  @ivanedlm https:\/\/t.co\/cd8611llZs","3":"El que fuera cabeza de lista del PP por Gerona deja el partido por los ataques de Casado a Vox https:\/\/t.co\/WKBwEW19s3 v\u00eda @libertaddigital","4":"Nuestras fronteras son un colador, pero no se os ocurra ir de Tarragona a Castell\u00f3n sin salvoconducto. https:\/\/t.co\/bvG3Y2S2d3","5":"Toque de queda: nuevo golpe a la Constituci\u00f3n de un Gobierno crecido por el respaldo del PP. \nEsta medida anunciada hoy por Pedro S\u00e1nchez viola los art\u00edculos 19, 55 y 116 de nuestra Carta Magna. Para esto ha servido el \"no\" del PP a la moci\u00f3n de censura: \nhttps:\/\/t.co\/67TNQb0qwJ","6":"Este v\u00eddeo solo resume c\u00f3mo se est\u00e1 gestionando esta crisis sanitaria desde empresas p\u00fablicas o entidades mixtas.     \n\n( y tras a\u00f1os de sobrevivir a la web de Renfe no deber\u00eda sorprendernos ya nada). \n https:\/\/t.co\/yW3U3qjjtU","7":"Insisto: \u00bfse puede decir ya que hay un pacto oculto (y \u201cbruselense\u201d) entre el PP y el PSOE o todav\u00eda no?\nLo dije y lo repito: el PP nunca ha querido ser VOX, siempre ha querido ser...el PSOE. \n#AdiosPP #MocionporEspana \nhttps:\/\/t.co\/9XTUUXa6tY v\u00eda @epasturias","8":"Hoy en #Toledo y ante las amenazas de la polic\u00eda local \"cumpliendo \u00f3rdenes de sus superiores para evitar a toda costa que el homenaje se realizara\", nos han obligado a retirar todas las banderas de Espa\u00f1a:Spain:\nA las 12:00 guardaremos un minuto de silencio en el Paseo Recaredo :folded_hands_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/pzDliGepIN","9":"Las trampas de Wikipedia para que se perciba como m\u00e1s extremista a Vox que al comunismo. \nLa enciclopedia digital clasifica a 72 partidos espa\u00f1oles como 'izquierda' y a ninguno como 'extrema izquierda', ni siquiera a Bildu. Y a\u00fan hay gente que pica...\nhttps:\/\/t.co\/qN30VZ9s2T","10":"Un poder tentador y que corrompe: as\u00ed usan el Estado para lograr el control de los medios. \nUn repaso a las ayudas y favores pol\u00edticos que reciben muchos medios en Espa\u00f1a, y que explican el bochornoso servilismo pol\u00edtico del que hacen gala:  \nhttps:\/\/t.co\/K73ZaUn90p","11":"#EstadoDeAlarma #EstadoPolicial \n\nLa mentira y la incompetencia nunca pasa factura y as\u00ed nos va: https:\/\/t.co\/Gpmse7XOs2 https:\/\/t.co\/RTnnTIjbAB"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false},"created_at":{"0":"2020-10-25 22:21:16","1":"2020-10-25 21:16:34","2":"2020-10-25 21:16:06","3":"2020-10-25 21:14:09","4":"2020-10-25 21:12:34","5":"2020-10-25 17:34:46","6":"2020-10-25 15:04:51","7":"2020-10-25 15:02:58","8":"2020-10-25 14:53:32","9":"2020-10-25 07:20:51","10":"2020-10-25 06:08:06","11":"2020-10-25 01:29:20"},"retweet_count":{"0":14,"1":109,"2":3604,"3":132,"4":15,"5":294,"6":880,"7":38,"8":1489,"9":412,"10":109,"11":19},"favorite_count":{"0":31,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":424,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":179,"11":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7XX0prIQRQ","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/25\/encuesta-que-te-parece-el-estado-de-alarma-de-seis-meses-anunciado-por-pedro-sanchez\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[223,246]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirezdel2","name":"Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo","id":1113813322170863616,"id_str":"1113813322170863616","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WKBwEW19s3","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-25\/el-que-fuera-cabeza-de-lista-del-pp-por-gerona-deja-el-partido-por-los-ataques-de-casado-a-vox-6673888\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[116,139]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlodi67","name":"Exprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":787895389,"id_str":"787895389","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/67TNQb0qwJ","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/25\/toque-de-queda-nuevo-golpe-a-la-constitucion-de-un-gobierno-crecido-por-el-respaldo-del-pp\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[256,279]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Toledo","indices":[19,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANVAC_","name":"Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas y Afectados por Coronavirus","id":1243202648637128706,"id_str":"1243202648637128706","indices":[3,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K73ZaUn90p","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/25\/un-poder-tentador-y-que-corrompe-asi-usan-el-estado-para-lograr-el-control-de-los-medios\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[243,266]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[12,27]},{"text":"EstadoPolicial","indices":[28,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gpmse7XOs2","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/presidente\/actividades\/Paginas\/2020\/100620-sanchezcontrol.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/presidente\/act\u2026","indices":[109,132]}]}}}