{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1320495352064126976,"1":1320489564046118912,"2":1320482389051740161,"3":1320473961449181184,"4":1320470189331357696,"5":1320466411463069698,"6":1320465660321927169,"7":1320462637755518977,"8":1320458861929779201,"9":1320455087370764288,"10":1320452570234736641,"11":1320450053572448256,"12":1320447538479157254,"13":1320445020416200705,"14":1320442504089513984,"15":1320439232343793666,"16":1320438477301960705,"17":1320436463981318145,"18":1320434702474485762,"19":1320433192751362048,"20":1320432360182132738,"21":1320425007844130816,"22":1320417074972340225,"23":1320410543585329154,"24":1320406013825208321,"25":1320400315343142913,"26":1320393168454623232,"27":1320386031024295936,"28":1320380931736293380,"29":1320378079559225344,"30":1320374556326912002,"31":1320369985114472450,"32":1320368265068236801,"33":1320367006814699520,"34":1320366197976739840,"35":1320364489859006466,"36":1320363599521603585,"37":1320361973591248899,"38":1320359456874659849,"39":1320356940019650560,"40":1320355429294182400,"41":1320341842068635648,"42":1320334310436671492,"43":1320334290807255040,"44":1320326742876155906,"45":1320322966190575616,"46":1320320555187396608,"47":1320319196929077249,"48":1320307866679607296,"49":1320306001795600385,"50":1320305685003948032,"51":1320304097820471297,"52":1320304094410661891,"53":1320300317229998082,"54":1320300316986798081,"55":1320296543497424897,"56":1320296542599704577,"57":1320288997021679616,"58":1320285217530183680,"59":1320277133709791237,"60":1320274988138663936,"61":1320274273232183298,"62":1320273893697982464,"63":1320273077310283776,"64":1320271469507731457,"65":1320270433682337793,"66":1320268450351226880,"67":1320258794266357761,"68":1320255018449108994,"69":1320251243671941120},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false},"text":{"0":"Dr\u00f4me : une femme tu\u00e9e \u00e0 coups de couteau au cours d'une rixe, une autre personne bless\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/ANNlSi4Hpj https:\/\/t.co\/pMztBKLaQs","1":"\"Cadrage\" pour la rentr\u00e9e du 2 novembre : \"C'est une ignorance de ce qu'est le m\u00e9tier d'enseignant\", d\u00e9nonce le SNES-FSU\n\nhttps:\/\/t.co\/iP0gK5boeI https:\/\/t.co\/bdMkhBXK3s","2":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : la situation est \"sous contr\u00f4le\" dans les h\u00f4pitaux de la Loire, assure l'ARS\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/f9bftgpUDr https:\/\/t.co\/tjqIu1nsHe","3":"Covid-19 : plus de 52 000 nouveaux cas de contamination en 24 heures en France, nouveau record\n\nhttps:\/\/t.co\/gtOoGolPUK https:\/\/t.co\/kPEzh4DPlb","4":"Appel au boycott de produits fran\u00e7ais : \"Rien ne nous fera reculer, jamais\", tweete Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/O7MERHy7Lm https:\/\/t.co\/jLuraydUgv","5":"Finist\u00e8re : une hu\u00eetre \"\u00e9norme\" de 2,2 kilos d\u00e9couverte par un ostr\u00e9iculteur\n\nhttps:\/\/t.co\/EkoxleLRmf https:\/\/t.co\/e8dxTeX0cV","6":"Haut-Karabakh : l'Arm\u00e9nie et Azerba\u00efdjan s'engagent \u00e0 nouveau sur un \"cessez-le-feu humanitaire\" \u00e0 partir de lundi\n\nhttps:\/\/t.co\/s6Rf09GyRe https:\/\/t.co\/gntgymaB6x","7":"VIDEO :play_button: Couvre-feu sanitaire, coup de gr\u00e2ce \u00e9conomique ? Partage de la valeur ajout\u00e9e en entreprise, quelles pistes ?\n\nC'est dans les D\u00e9bats de l'\u00e9co, \u00e0 voir ici :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/3qKxaFL8kp https:\/\/t.co\/jt7L8QLosE","8":"\"Confiner les relations dans le priv\u00e9 en essayant de maintenir l'\u00e9conomie\" : des professeurs de sant\u00e9 publique r\u00e9clament un \"confinement \u00e9cocompatible\"\n\nhttps:\/\/t.co\/liCduipcym https:\/\/t.co\/wY15j9aZY1","9":"GRAND FORMAT :backhand_index_pointing_right: \"Je d\u00e9couvre la faim\" : 48 heures dans le New Jersey, sur la route des nouveaux pauvres am\u00e9ricains\n\nhttps:\/\/t.co\/wm7PoRC43Y https:\/\/t.co\/LrcOgvZQB6","10":"Covid-19 : pour endiguer la deuxi\u00e8me vague, l'Espagne d\u00e9cr\u00e8te l'\u00e9tat l'urgence sanitaire et le couvre-feu\n\nhttps:\/\/t.co\/GZGWVzxSqe https:\/\/t.co\/ctPRORIoln","11":"Le pape va nommer 13 nouveaux cardinaux, dont l'archev\u00eaque Wilton Gregory, premier cardinal afro-am\u00e9ricain\n\nhttps:\/\/t.co\/JBklmwfTrc https:\/\/t.co\/I8UZPDwQPp","12":"\"T'en fais pas, j'suis l\u00e0\" sur France 2 : Samuel Le Bihan en p\u00e8re d'un enfant autiste dans un film poignant\n\nhttps:\/\/t.co\/Ig9k9ox59f https:\/\/t.co\/6ZZqL0ua1V","13":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : plus de 52 000 nouveaux cas de contamination en 24 heures en France, un nouveau record\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/f9bftgpUDr https:\/\/t.co\/EN0DzxVGIQ","14":"\"C'est une chose que je peux contr\u00f4ler jusqu'\u00e0 une certaine limite\" : l'angoisse du Covid-19 avant le d\u00e9part du Vend\u00e9e Globe\n\nhttps:\/\/t.co\/km9xIkeV9F https:\/\/t.co\/auDh1GH12a","15":"Caricatures, Libye, Haut-Karabakh... Les six dossiers qui opposent Emmanuel Macron et Recep Tayyip Erdogan\n\nhttps:\/\/t.co\/jo4Jmfd0hP https:\/\/t.co\/M4i9tP0ZCK","16":"AUDIO :play_button: Cette semaine, la \"Playlist de franceinfo\" f\u00eate les 20 ans de l'album \"Tourist\" de St Germain, vous fait d\u00e9couvrir le duo hip-hop nantais Pumpkin &amp; Vin'S da Cuero, et vous emm\u00e8ne loin avec la voix de la tunisienne Emel\n\nA \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/UEeiB8zq8V https:\/\/t.co\/H8H4ojdRp1","17":"DIRECT :red_circle: Propos d'Erdogan sur Macron : \"On est dans l'outrance et la grossi\u00e8ret\u00e9, on n'est plus dans la diplomatie\", d\u00e9plore Marl\u00e8ne Schiappa\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/UqfwXTFMMy https:\/\/t.co\/OZK3BhxmF5","18":"AUDIO :play_button: Jean Viard : \"Il faut redonner le sens du m\u00e9tier d'enseignant, tel que l'a voulu l'\u00e9cole publique \u00e0 une autre \u00e9poque\"\n\nC'est dans Question de soci\u00e9t\u00e9, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/V16y0oZEbt https:\/\/t.co\/lalLAh1iAO","19":"Boycott de produits fran\u00e7ais : Paris appelle \u00e0 faire \"cesser\" les appels provenant d'une \"minorit\u00e9 radicale\"\n\nhttps:\/\/t.co\/O7MERHPICU https:\/\/t.co\/m0eschFNmC","20":"AUDIO :play_button: Nicolas Carro, jeune prodige de Bretagne\n\nC'est dans Portraits de chefs, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/bDMVUGSMLJ https:\/\/t.co\/Iu04XQB2cS","21":"Au proc\u00e8s des attentats de janvier 2015, le silence pesant du jihadiste Peter Cherif\n\nhttps:\/\/t.co\/wQs1JbKZOH https:\/\/t.co\/7dk77S7NSm","22":"Le pape va nommer 13 nouveaux cardinaux, dont l'archev\u00eaque Wilton Gregory, premier cardinal afro-am\u00e9ricain\n\nhttps:\/\/t.co\/JBklmwxuPM https:\/\/t.co\/BEXNN8gPZn","23":"Etats-Unis : Obama accuse Trump d'avoir \"compl\u00e8tement foir\u00e9\" dans sa gestion de la pand\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/tlVg7Di0Xh https:\/\/t.co\/M1IQ9GbIX4","24":"Br\u00e9sil : un touriste fran\u00e7ais gri\u00e8vement bless\u00e9 apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 poignard\u00e9 \u00e0 Rio\n\nhttps:\/\/t.co\/C3OgFQHdkL https:\/\/t.co\/fIAZzaG9x9","25":"Tensions entre la France et la Turquie : \"On avait un peu oubli\u00e9 ce temps des invectives comme formule diplomatiques\", juge un enseignant-chercheur\n\nhttps:\/\/t.co\/8N4XzWA2eO https:\/\/t.co\/j4653m7BIo","26":"Manifestations, boycott, insultes\u2026 Vives r\u00e9actions au Proche-Orient apr\u00e8s les propos de Macron sur les caricatures de Mahomet\n\nhttps:\/\/t.co\/Z1lld8N7pl https:\/\/t.co\/bvuGnyay1s","27":"Grippe : un syndicat de pharmaciens alerte sur une p\u00e9nurie de vaccins\n\nhttps:\/\/t.co\/JEPotRl2FG https:\/\/t.co\/gC0GKil7bW","28":"Formule 1 \u2013 Grand Prix du Portugal : historique, Lewis Hamilton remporte son 92e succ\u00e8s et d\u00e9passe Michael Schumacher\n\nhttps:\/\/t.co\/xZuy65VmxS https:\/\/t.co\/mdvdsmv5RO","29":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : l'Espagne en \u00e9tat d'urgence sanitaire jusqu'en mai, l'Italie ferme ses bars et restaurants \u00e0 18 heures\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/f9bftgpUDr https:\/\/t.co\/furdCz2NSs","30":"VID\u00c9O :play_button: Rayons communautaires : G\u00e9rald Darmanin a pass\u00e9 \"la fronti\u00e8re qu'il ne fallait absolument pas d\u00e9passer\" pour Yannick Jadot\n\nhttps:\/\/t.co\/Rqfp5Zz3tV https:\/\/t.co\/IttKVujDsw","31":"DIRECT :red_circle: Tensions France-Turquie : Erdogan appelle \u00e0 nouveau Macron \u00e0 faire examiner sa sant\u00e9 mentale\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/UqfwXTXob8 https:\/\/t.co\/0Lh4UaMj5J","32":"Cameroun : au moins huit enfants tu\u00e9s dans l'attaque d'une \u00e9cole, dans une r\u00e9gion anglophone du pays\n\nhttps:\/\/t.co\/6MYRnqgeoc https:\/\/t.co\/6C1qqdlCZ4","33":"Exposition : Le Chat de Gel\u00fcck, guide-conf\u00e9rencier au mus\u00e9e Soulages\n\nhttps:\/\/t.co\/X5N3U438Ja https:\/\/t.co\/OC52V2ihVx","34":":yellow_circle: Pr\u00e9cision au sujet des mesures annonc\u00e9es en Espagne : \n\n:backhand_index_pointing_right: L'\u00e9tat d'urgence sanitaire annonc\u00e9e par le Premier ministre Pedro Sanchez devrait durer jusqu'au 9 mai. \n\n:backhand_index_pointing_right: Le couvre-feu nocturne est instaur\u00e9 pour une dur\u00e9e de quinze jours mais pourra \u00eatre renouvel\u00e9. https:\/\/t.co\/Nv1TkY2U8d","35":"Un trait\u00e9 interdisant l'arme nucl\u00e9aire va entrer en vigueur, sans \u00eatre sign\u00e9 par les pays qui la poss\u00e8dent, dont la France\n\nhttps:\/\/t.co\/SoR7tHAWPw https:\/\/t.co\/6XBO4qG04A","36":"Covid-19 : l'Espagne en \u00e9tat d'urgence sanitaire jusqu'en mai, l'Italie ferme ses bars et restaurants \u00e0 18 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/f9bftgpUDr https:\/\/t.co\/FcR4OO4KId","37":"\"Entre la pierre et la plume\" : IAM revient sur 30 ans de carri\u00e8re dans son premier livre\n\nhttps:\/\/t.co\/sI56F81GDw https:\/\/t.co\/RjAUaK6KKj","38":"Manifestations, boycott, insultes\u2026 Vives r\u00e9actions au Proche-Orient apr\u00e8s les propos de Macron sur les caricatures de Mahomet\n\nhttps:\/\/t.co\/Z1lld8N7pl https:\/\/t.co\/MQnFBFEAYk","39":"Brive : un homme tente de poignarder un policier en pleine rue, avant d'\u00eatre ma\u00eetris\u00e9 par les forces de l'ordre\n\nhttps:\/\/t.co\/iBSiPOBEkk https:\/\/t.co\/C1Bru6ctwB","40":"Covid-19 : Yannick Jadot appelle \"les Fran\u00e7ais \u00e0 ne pas douter quand il y a l'obligation de respecter la r\u00e8gle commune\"\n\nhttps:\/\/t.co\/loY0Qu7udl https:\/\/t.co\/93lbMACyJS","41":"AUDIO :play_button_selector: Mario, Luigi et leurs amis d\u00e9barquent dans votre salon gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 augment\u00e9e. C\u2019est dans votre chronique Jeux vid\u00e9o, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/7sIzCxt8DO https:\/\/t.co\/nyX1ZibIfM","42":"Boycott de produits fran\u00e7ais au Proche-Orient : \"La r\u00e9ponse dans les pays musulmans n'est pas g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e\", d'apr\u00e8s un politologue\n\nhttps:\/\/t.co\/iACI1cvK4Y https:\/\/t.co\/QTQKmNUSRR","43":"AUDIO :play_button_selector: Dans \"Moloch\", la nouvelle s\u00e9rie diffus\u00e9e sur Arte, des inconnus prennent feu de fa\u00e7on inexpliqu\u00e9e. Ce polar vient de recevoir le prix du meilleur sc\u00e9nario au Festival Cannes\u00e9ries.   C\u2019est dans l'Empire des s\u00e9ries, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LoFrrt1rbP https:\/\/t.co\/Syla2iQ4Tw","44":"Relations franco-turques : Jean-Yves Le Drian d\u00e9nonce \"une volont\u00e9 d'attiser la haine\", l'ambassadeur de retour dimanche\n\nhttps:\/\/t.co\/ttAaJnMAEX https:\/\/t.co\/yk65LdkHiD","45":"Assassinat de Samuel Paty : \"Je ne crois pas trop \u00e0 des lendemains positifs pour notre profession\", d\u00e9clare Christophe Naudin, enseignant et rescap\u00e9 du Bataclan\n\nhttps:\/\/t.co\/Q2gZd1pKEU https:\/\/t.co\/YVdSRtfP7j","46":":mushroom: Ic\u00f4ne depuis le premier jeu vid\u00e9o \u00e0 porter son nom sorti en 1985, Mario s'est impos\u00e9 au fil des ans comme le h\u00e9ros num\u00e9ro 1 de l'univers du gaming. :backhand_index_pointing_down:\n\n:memo: @AnthonyJammot \n\nhttps:\/\/t.co\/ba22r8iHmj https:\/\/t.co\/iLcQOOAhkh","47":"VIDEO. R\u00e9seaux sociaux : C\u00e9dric O veut \"un droit de regard\" et pouvoir \"imposer\" une mod\u00e9ration \"\u00e0 la hauteur de l'enjeu\"\n\nhttps:\/\/t.co\/kpF2ly3yRd https:\/\/t.co\/2UZaoF1hem","48":"VIDEO. Covid-19 : \"Je ne pense pas qu'il y aura de grand soir de TousAntiCovid\", estime C\u00e9dric O\n\nhttps:\/\/t.co\/Qm1KD6OOd7 https:\/\/t.co\/bcWCflFvqa","49":"AUDIO :play_button_selector: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : le Texas va-t-il basculer dans le camp d\u00e9mocrate ? L'avis d'un Fran\u00e7ais du monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MZCG58L973 https:\/\/t.co\/FQuQ4bPX3E","50":":United_States: Dans cette zone grande comme le Val-de-Marne, plus d'un habitant sur dix est consid\u00e9r\u00e9 en ins\u00e9curit\u00e9 alimentaire.\n\n@Raphaelgodet a pass\u00e9 deux jours dans la ville de Montclair, o\u00f9 trouver \u00e0 manger est devenu, pour beaucoup, la premi\u00e8re pr\u00e9occupation. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Zbath9gen4 https:\/\/t.co\/jMmE1OB6Vg","51":"GRAND FORMAT. \"Je d\u00e9couvre la faim\" : 48 heures dans le New Jersey, sur la route des nouveaux pauvres am\u00e9ricains\n\nhttps:\/\/t.co\/wm7PoRTEVw https:\/\/t.co\/4v46SJtEGM","52":"AUDIO :play_button_selector: Cr\u00e9dit immobilier : que faire en cas de difficult\u00e9s \u00e0 rembourser ? C\u2019est dans C'est ma maison, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/UeQSYZ5BW4 https:\/\/t.co\/pJQqFLBSRp","53":"Ranger la maison c'est bien, trier c'est encore mieux : Eco-mobilier lance un programme de services gratuits pour favoriser le recyclage\n\nhttps:\/\/t.co\/TxgNzaJQxc https:\/\/t.co\/SLgwqw5YQD","54":"VIDEO. Lutte contre le cyber-islamisme : C\u00e9dric O \"ne sait pas exactement\" ce qu'est \"l'unit\u00e9 de contre-discours r\u00e9publicain\" propos\u00e9e par Marl\u00e8ne Schiappa\n\nhttps:\/\/t.co\/KwrUHozMY8 https:\/\/t.co\/FZnIDH5aEs","55":"Ranger la maison c'est bien, trier c'est encore mieux : Eco-mobilier lance un programme de services gratuits pour favoriser le recyclage\n\nhttps:\/\/t.co\/TxgNzasfFE https:\/\/t.co\/3n3nAjDa38","56":"AUDIO :play_button_selector: Quels sont les droits des mineurs gard\u00e9s \u00e0 vue ? Le point dans C'est mon affaire, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZukWHivI51 https:\/\/t.co\/D3gbckdhfa","57":"Territoire de Belfort : un pompier de 42 ans mis en examen pour viol et agression sexuelle sur mineurs\n\nhttps:\/\/t.co\/Dqe2k4LhKH https:\/\/t.co\/6iLyL6RgkN","58":"Assassinat de Samuel Paty : dans une tribune, 48 personnalit\u00e9s r\u00e9clament de nouvelles institutions pour d\u00e9fendre \"une la\u00efcit\u00e9 pleine et enti\u00e8re\"\n\nhttps:\/\/t.co\/qRHzzrAwRR https:\/\/t.co\/SSHqPWdArE","59":"La\u00efcit\u00e9 : \"Je pense qu'il faut s'en tenir \u00e0 la loi de 1905\", d\u00e9clare C\u00e9dric O qui estime que des \"accommodements\" devraient suffire https:\/\/t.co\/PFflfB9AcP","60":"C\u00e9dric O plaide pour un \"droit de regard\" de l'Etat sur les platefomes qui g\u00e8rent les r\u00e9seaux sociaux https:\/\/t.co\/86E5QXOdt7","61":"Pourquoi cr\u00e9er une division sp\u00e9cialis\u00e9e au sein du parquet de Paris pour combattre la haine en ligne ? \"C'est une question de rapidit\u00e9 et d'efficacit\u00e9\", d\u00e9fend C\u00e9dric O https:\/\/t.co\/egkaN0MMlW","62":"Assassinat de Samuel Paty : Jean-Michel Blanquer d\u00e9taille l'hommage rendu \u00e0 l'enseignant dans l'\u00c9ducation nationale le 2 novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/d5sae7UQk1 https:\/\/t.co\/aQ3yNQXbEa","63":"Il n'y a pas d'anonymat en ligne : \"Aujourd'hui, lorsque vous \u00eates en ligne, on sait vous retrouver\", assure C\u00e9dric O https:\/\/t.co\/DR7KKBFwsx","64":"Lutte contre le cyberterrorisme en ligne : \"L'id\u00e9e est de durcir les sanctions dans le cadre de ces chasses \u00e0 l'homme\", explique C\u00e9dric O https:\/\/t.co\/z8J5nujGYy","65":"La nouvelle application TousAntiCovid : \"Il semble qu'elle marche\", d\u00e9clare C\u00e9dric O, \"ce qui change c'est la mobilisation\" https:\/\/t.co\/48mjNArMd8","66":"Reconfinement : \"Tout est possible\", reconna\u00eet le secr\u00e9taire d'Etat C\u00e9dric O https:\/\/t.co\/P7xY6RPGVv","67":"VRAI OU FAKE Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : que cache l'\"affaire Hunter Biden\", que le camp Trump remet sur le tapis ?\n\nhttps:\/\/t.co\/T7YWTpLwjn https:\/\/t.co\/h9j953kWmp","68":"Covid-19 : \"Je dois aller chercher de la nourriture dans la rue\", les Latinos premi\u00e8res victimes de la pr\u00e9carit\u00e9 en Floride\n\nhttps:\/\/t.co\/pJAxqbBw5u https:\/\/t.co\/IqPnoEjekb","69":"Lewis Hamilton en passe de devenir le pilote de F1 le plus titr\u00e9 : \"Il va battre ce record et ce n'est que m\u00e9rit\u00e9\", selon Alain Prost\n\nhttps:\/\/t.co\/oDDsqFCtP4 https:\/\/t.co\/YKUctG9EQV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 22:40:00","1":"2020-10-25 22:17:00","2":"2020-10-25 21:48:29","3":"2020-10-25 21:15:00","4":"2020-10-25 21:00:00","5":"2020-10-25 20:45:00","6":"2020-10-25 20:42:01","7":"2020-10-25 20:30:00","8":"2020-10-25 20:15:00","9":"2020-10-25 20:00:00","10":"2020-10-25 19:50:00","11":"2020-10-25 19:40:00","12":"2020-10-25 19:30:00","13":"2020-10-25 19:20:00","14":"2020-10-25 19:10:00","15":"2020-10-25 18:57:00","16":"2020-10-25 18:54:00","17":"2020-10-25 18:46:00","18":"2020-10-25 18:39:00","19":"2020-10-25 18:33:00","20":"2020-10-25 18:29:41","21":"2020-10-25 18:00:28","22":"2020-10-25 17:28:57","23":"2020-10-25 17:03:00","24":"2020-10-25 16:45:00","25":"2020-10-25 16:22:21","26":"2020-10-25 15:53:57","27":"2020-10-25 15:25:36","28":"2020-10-25 15:05:20","29":"2020-10-25 14:54:00","30":"2020-10-25 14:40:00","31":"2020-10-25 14:21:50","32":"2020-10-25 14:15:00","33":"2020-10-25 14:10:00","34":"2020-10-25 14:06:47","35":"2020-10-25 14:00:00","36":"2020-10-25 13:56:27","37":"2020-10-25 13:50:00","38":"2020-10-25 13:40:00","39":"2020-10-25 13:30:00","40":"2020-10-25 13:24:00","41":"2020-10-25 12:30:00","42":"2020-10-25 12:00:04","43":"2020-10-25 12:00:00","44":"2020-10-25 11:30:00","45":"2020-10-25 11:15:00","46":"2020-10-25 11:05:25","47":"2020-10-25 11:00:01","48":"2020-10-25 10:15:00","49":"2020-10-25 10:07:35","50":"2020-10-25 10:06:20","51":"2020-10-25 10:00:01","52":"2020-10-25 10:00:00","53":"2020-10-25 09:45:00","54":"2020-10-25 09:45:00","55":"2020-10-25 09:30:00","56":"2020-10-25 09:30:00","57":"2020-10-25 09:00:01","58":"2020-10-25 08:45:00","59":"2020-10-25 08:12:52","60":"2020-10-25 08:04:21","61":"2020-10-25 08:01:30","62":"2020-10-25 08:00:00","63":"2020-10-25 07:56:45","64":"2020-10-25 07:50:22","65":"2020-10-25 07:46:15","66":"2020-10-25 07:38:22","67":"2020-10-25 07:00:00","68":"2020-10-25 06:45:00","69":"2020-10-25 06:30:00"},"retweet_count":{"0":13,"1":21,"2":8,"3":29,"4":50,"5":43,"6":10,"7":3,"8":11,"9":21,"10":18,"11":10,"12":13,"13":96,"14":7,"15":14,"16":4,"17":11,"18":12,"19":35,"20":5,"21":3,"22":7,"23":15,"24":14,"25":9,"26":11,"27":14,"28":10,"29":37,"30":9,"31":77,"32":25,"33":14,"34":27,"35":70,"36":93,"37":22,"38":17,"39":17,"40":3,"41":7,"42":21,"43":5,"44":11,"45":30,"46":10,"47":4,"48":1,"49":3,"50":28,"51":25,"52":1,"53":3,"54":10,"55":5,"56":2,"57":9,"58":58,"59":10,"60":12,"61":3,"62":15,"63":26,"64":8,"65":9,"66":44,"67":17,"68":17,"69":12},"favorite_count":{"0":23,"1":46,"2":40,"3":56,"4":464,"5":126,"6":22,"7":5,"8":25,"9":26,"10":44,"11":78,"12":71,"13":189,"14":19,"15":32,"16":20,"17":94,"18":57,"19":142,"20":9,"21":13,"22":92,"23":151,"24":33,"25":44,"26":30,"27":20,"28":37,"29":47,"30":46,"31":228,"32":34,"33":97,"34":0,"35":66,"36":106,"37":95,"38":42,"39":24,"40":33,"41":26,"42":83,"43":24,"44":58,"45":115,"46":0,"47":20,"48":14,"49":9,"50":0,"51":42,"52":4,"53":14,"54":11,"55":31,"56":4,"57":17,"58":229,"59":9,"60":16,"61":9,"62":34,"63":21,"64":13,"65":17,"66":82,"67":32,"68":20,"69":76},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANNlSi4Hpj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/drome-une-femme-tuee-a-coups-de-couteau-au-cours-d-une-rixe-une-autre-personne-blessee_4155839.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1320494296185884673,"id_str":"1320494296185884673","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNWkOwW0AE8SCe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNWkOwW0AE8SCe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pMztBKLaQs","display_url":"pic.twitter.com\/pMztBKLaQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320495352064126976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":978,"h":550,"resize":"fit"},"large":{"w":978,"h":550,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iP0gK5boeI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/cadrage-pour-la-rentree-du-2-novembre-c-est-une-ignorance-de-ce-qu-est-le-metier-d-enseignant-denonce-le-snes-fsu_4155825.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1320484746808430592,"id_str":"1320484746808430592","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNN4YjWkAATqsD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNN4YjWkAATqsD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bdMkhBXK3s","display_url":"pic.twitter.com\/bdMkhBXK3s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320489564046118912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9bftgpUDr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-cedric-o-ne-croit-pas-au-grand-soir-de-l-application-tousanticovid_4155435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1320482315034873857,"id_str":"1320482315034873857","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNLq1fW0AEJhAJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElNLq1fW0AEJhAJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tjqIu1nsHe","display_url":"pic.twitter.com\/tjqIu1nsHe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320482389051740161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtOoGolPUK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-plus-de-52-000-nouveaux-cas-de-contamination-en-24-heures-en-france-nouveau-record_4155793.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1320465457434996739,"id_str":"1320465457434996739","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElM8VmCWMAMohWz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElM8VmCWMAMohWz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kPEzh4DPlb","display_url":"pic.twitter.com\/kPEzh4DPlb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320473961449181184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7MERHy7Lm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/boycott-de-produits-francais-paris-appelle-a-faire-cesser-les-appels-provenant-d-une-minorite-radicale_4155755.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1320465227180367873,"id_str":"1320465227180367873","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElM8IMRXYAEuKuD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElM8IMRXYAEuKuD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jLuraydUgv","display_url":"pic.twitter.com\/jLuraydUgv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320470189331357696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EkoxleLRmf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/biodiversite\/finistere-une-huitre-enorme-de-2-2-kilos-decouverte-par-un-ostreiculteur_4155787.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1320449134923534342,"id_str":"1320449134923534342","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMtff8W0AYN9eP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMtff8W0AYN9eP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e8dxTeX0cV","display_url":"pic.twitter.com\/e8dxTeX0cV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320466411463069698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6Rf09GyRe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/haut-karabakh-l-armenie-et-azerbaidjan-s-engagent-a-nouveau-sur-un-cessez-le-feu-humanitaire-a-partir-de-lundi_4155801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1320465638721310721,"id_str":"1320465638721310721","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElM8gJYX0AEpA7E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElM8gJYX0AEpA7E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gntgymaB6x","display_url":"pic.twitter.com\/gntgymaB6x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320465660321927169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qKxaFL8kp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/les-debats-de-l-eco\/couvre-feu-sanitaire-coup-de-grace-economique-partage-de-la-valeur-ajoutee-en-entreprise-quelles-pistes-les-debats-de-l-eco-du-25-octobre_4137271.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1320443826943778821,"id_str":"1320443826943778821","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMoqiLXYAUkIYV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMoqiLXYAUkIYV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jt7L8QLosE","display_url":"pic.twitter.com\/jt7L8QLosE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320462637755518977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/liCduipcym","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confiner-les-relations-dans-le-prive-en-essayant-de-maintenir-l-economie-des-professeurs-de-sante-publique-reclament-un-confinement-ecocompatible_4155777.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1320443406045323264,"id_str":"1320443406045323264","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMoSCNWoAAvyGF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMoSCNWoAAvyGF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wY15j9aZY1","display_url":"pic.twitter.com\/wY15j9aZY1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320458861929779201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wm7PoRC43Y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/grand-format-je-decouvre-la-faim-48heures-dans-le-new-jersey-sur-la-route-des-nouveaux-pauvres-americains_4144497.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1320435678954573825,"id_str":"1320435678954573825","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMhQQjW0AEn5hH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMhQQjW0AEn5hH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LrcOgvZQB6","display_url":"pic.twitter.com\/LrcOgvZQB6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320455087370764288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1654,"h":944,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":685,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GZGWVzxSqe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-pour-endiguer-la-deuxieme-vague-l-espagne-decrete-l-etat-l-urgence-sanitaire-et-le-couvre-feu_4155773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1320435351203258369,"id_str":"1320435351203258369","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMg9LlWoAEgUOm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMg9LlWoAEgUOm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ctPRORIoln","display_url":"pic.twitter.com\/ctPRORIoln","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320452570234736641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JBklmwfTrc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/vatican\/pape-francois\/le-pape-va-nommer-13-nouveaux-cardinaux-dont-l-archeveque-wilton-gregory-premier-cardinal-afro-americain_4155725.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/vatican\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1320435212342448130,"id_str":"1320435212342448130","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMg1GSW0AIRF35.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMg1GSW0AIRF35.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I8UZPDwQPp","display_url":"pic.twitter.com\/I8UZPDwQPp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320450053572448256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ig9k9ox59f","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/t-en-fais-pas-j-suis-la-samuel-le-bihan-en-pere-d-un-enfant-autiste-sur-france-2_4155723.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1320435043949596672,"id_str":"1320435043949596672","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMgrS-X0AAY7nW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMgrS-X0AAY7nW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ZZqL0ua1V","display_url":"pic.twitter.com\/6ZZqL0ua1V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320447538479157254\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9bftgpUDr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-cedric-o-ne-croit-pas-au-grand-soir-de-l-application-tousanticovid_4155435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1320443304279003136,"id_str":"1320443304279003136","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMoMHGX0AAfxrm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMoMHGX0AAfxrm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EN0DzxVGIQ","display_url":"pic.twitter.com\/EN0DzxVGIQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320445020416200705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/km9xIkeV9F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/c-est-une-chose-que-je-peux-controler-jusqu-a-une-certaine-limite-l-angoisse-du-covid-19-avant-le-depart-du-vendee-globe_4155607.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1320434517186850816,"id_str":"1320434517186850816","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMgMooWMAAF6iU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMgMooWMAAF6iU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/auDh1GH12a","display_url":"pic.twitter.com\/auDh1GH12a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320442504089513984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jo4Jmfd0hP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/caricatures-libye-haut-karabakh-les-six-dossiers-qui-opposent-emmanuel-macron-et-recep-tayyip-erdogan_4155611.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1320434252408827905,"id_str":"1320434252408827905","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMf9OQWMAEUU2l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMf9OQWMAEUU2l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M4i9tP0ZCK","display_url":"pic.twitter.com\/M4i9tP0ZCK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320439232343793666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEeiB8zq8V","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/la-playlist-franceinfo\/la-playlist-franceinfo-st-germain-pumpkin-vin-s-da-cuero-et-emel_4137263.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1320433633669296131,"id_str":"1320433633669296131","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMfZNRWMAMhSfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMfZNRWMAMhSfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H8H4ojdRp1","display_url":"pic.twitter.com\/H8H4ojdRp1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320438477301960705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UqfwXTFMMy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/direct-tensions-france-turquie-erdogan-appelle-a-nouveau-macron-a-faire-examiner-sa-sante-mentale_4155597.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1320431505257148416,"id_str":"1320431505257148416","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMddUUWMAA1kkt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMddUUWMAA1kkt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OZK3BhxmF5","display_url":"pic.twitter.com\/OZK3BhxmF5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320436463981318145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V16y0oZEbt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/question-de-societe\/question-de-societe-jean-viard-il-faut-redonner-redonner-le-sens-du-metier-d-enseignant-tel-que-l-a-voulu-l-ecole-publique-a-une-autre-epoque_4137109.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/q\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1320432930682998785,"id_str":"1320432930682998785","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMewScWkAEm34m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMewScWkAEm34m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lalLAh1iAO","display_url":"pic.twitter.com\/lalLAh1iAO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320434702474485762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7MERHPICU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/boycott-de-produits-francais-paris-appelle-a-faire-cesser-les-appels-provenant-d-une-minorite-radicale_4155755.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1320430696662446080,"id_str":"1320430696662446080","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMcuQEWMAAbLbt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMcuQEWMAAbLbt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m0eschFNmC","display_url":"pic.twitter.com\/m0eschFNmC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320433192751362048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDMVUGSMLJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/a-la-carte\/portraits-de-chefs-nicolas-carro-jeune-prodige-de-la-province-bretonne-du-leon_4137269.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/a\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1320432349860024323,"id_str":"1320432349860024323","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMeOetXUAM_4a8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMeOetXUAM_4a8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Iu04XQB2cS","display_url":"pic.twitter.com\/Iu04XQB2cS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320432360182132738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wQs1JbKZOH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/au-proces-des-attentats-de-janvier-2015-le-silence-glacant-du-jihadiste-peter-cherif_4153601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1320424997333143553,"id_str":"1320424997333143553","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMXigaWkAEHY8Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMXigaWkAEHY8Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7dk77S7NSm","display_url":"pic.twitter.com\/7dk77S7NSm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320425007844130816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JBklmwxuPM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/vatican\/pape-francois\/le-pape-va-nommer-13-nouveaux-cardinaux-dont-l-archeveque-wilton-gregory-premier-cardinal-afro-americain_4155725.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/vatican\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1320417032366673920,"id_str":"1320417032366673920","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMQS4mXUAA537F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMQS4mXUAA537F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BEXNN8gPZn","display_url":"pic.twitter.com\/BEXNN8gPZn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320417074972340225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tlVg7Di0Xh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/etats-unis-obama-accuse-trump-d-avoir-completement-foire-dans-sa-gestion-de-la-pandemie_4155719.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1320405714515406850,"id_str":"1320405714515406850","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMGAGUWMAIvyfh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMGAGUWMAIvyfh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1IQ9GbIX4","display_url":"pic.twitter.com\/M1IQ9GbIX4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320410543585329154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3OgFQHdkL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/bresil\/bresil-un-touriste-francais-grievement-blesse-apres-avoir-ete-poignarde-a-rio_4155707.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/bresil\/b\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1320402979913072643,"id_str":"1320402979913072643","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMDg7IWAAMtjff.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMDg7IWAAMtjff.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fIAZzaG9x9","display_url":"pic.twitter.com\/fIAZzaG9x9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320406013825208321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8N4XzWA2eO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/tensions-entre-la-france-et-la-turquie-on-avait-un-peu-oublie-ce-temps-des-invectives-comme-formule-diplomatiques-juge-un-enseignant-chercheur_4155683.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1320400276034064386,"id_str":"1320400276034064386","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMBDiZWkAIMZYS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMBDiZWkAIMZYS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j4653m7BIo","display_url":"pic.twitter.com\/j4653m7BIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320400315343142913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1lld8N7pl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/manifestations-boycott-insultes-vives-reactions-au-proche-orient-apres-les-propos-de-macron-sur-les-caricatures-de-mahomet_4155467.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1320393141116166144,"id_str":"1320393141116166144","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL6kOwXYAAKbNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL6kOwXYAAKbNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bvuGnyay1s","display_url":"pic.twitter.com\/bvuGnyay1s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320393168454623232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1497,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEPotRl2FG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/grippe\/grippe-un-syndicat-de-pharmaciens-denonce-une-penurie-de-vaccins_4155613.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1320386019594784770,"id_str":"1320386019594784770","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL0FtBW0AId2Yb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElL0FtBW0AId2Yb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gC0GKil7bW","display_url":"pic.twitter.com\/gC0GKil7bW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320386031024295936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZuy65VmxS","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/auto-moto\/f1\/formule-1-grand-prix-du-portugal-historique-lewis-hamilton-remporte-son-92e-succes-et","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/auto-moto\/f1\/f\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1320380920940138501,"id_str":"1320380920940138501","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLvc7DXEAUej5k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLvc7DXEAUej5k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mdvdsmv5RO","display_url":"pic.twitter.com\/mdvdsmv5RO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320380931736293380\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9bftgpUDr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-cedric-o-ne-croit-pas-au-grand-soir-de-l-application-tousanticovid_4155435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1320373072789209094,"id_str":"1320373072789209094","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLoUGaXgAY6dbF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLoUGaXgAY6dbF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/furdCz2NSs","display_url":"pic.twitter.com\/furdCz2NSs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320378079559225344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rqfp5Zz3tV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/yannick-jadot\/video-rayons-halal-gerald-darmanin-a-passe-la-frontiere-qu-il-ne-fallait-absolument-pas-depasser-pour-yannick-jadot_4155575.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/yann\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1320372507740901383,"id_str":"1320372507740901383","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLnzNcWkAcdKT5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLnzNcWkAcdKT5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IttKVujDsw","display_url":"pic.twitter.com\/IttKVujDsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320374556326912002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UqfwXTXob8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/direct-tensions-france-turquie-erdogan-appelle-a-nouveau-macron-a-faire-examiner-sa-sante-mentale_4155597.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1320369954449969158,"id_str":"1320369954449969158","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLlelsW0AYuIvI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLlelsW0AYuIvI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0Lh4UaMj5J","display_url":"pic.twitter.com\/0Lh4UaMj5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320369985114472450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1497,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6MYRnqgeoc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/cameroun\/cameroun-au-moins-huit-enfants-tues-dans-l-attaque-d-une-ecole-dans-une-region-anglophone-du-pays_4155579.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1320363303395332096,"id_str":"1320363303395332096","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLfbclXEAAeWKk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLfbclXEAAeWKk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6C1qqdlCZ4","display_url":"pic.twitter.com\/6C1qqdlCZ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320368265068236801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1277,"h":718,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X5N3U438Ja","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/peinture\/exposition-le-chat-de-geluck-guide-conferencier-au-musee-soulages_4155521.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1320356430495494145,"id_str":"1320356430495494145","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZLZCWMAEaPKc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZLZCWMAEaPKc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OC52V2ihVx","display_url":"pic.twitter.com\/OC52V2ihVx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320367006814699520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SoR7tHAWPw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/un-traite-interdisant-les-armes-nucleaires-va-entrer-en-vigueur-mais-sans-etre-signe-par-les-detenteurs-de-celles-ci_4155565.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/un-trait\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1320357030494949377,"id_str":"1320357030494949377","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZuUNXUAEt4Ha.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZuUNXUAEt4Ha.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6XBO4qG04A","display_url":"pic.twitter.com\/6XBO4qG04A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320364489859006466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9bftgpUDr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-cedric-o-ne-croit-pas-au-grand-soir-de-l-application-tousanticovid_4155435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1320363580668207105,"id_str":"1320363580668207105","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLfrlgXYAEAb87.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLfrlgXYAEAb87.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FcR4OO4KId","display_url":"pic.twitter.com\/FcR4OO4KId","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320363599521603585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sI56F81GDw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/akhenaton\/entre-la-pierre-et-la-plume-iam-revient-sur-30-ans-de-carriere-dans-son-premier-livre_4153383.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1320356009693630464,"id_str":"1320356009693630464","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLYy5bXUAAvM5l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLYy5bXUAAvM5l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RjAUaK6KKj","display_url":"pic.twitter.com\/RjAUaK6KKj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320361973591248899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1lld8N7pl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/manifestations-boycott-insultes-vives-reactions-au-proche-orient-apres-les-propos-de-macron-sur-les-caricatures-de-mahomet_4155467.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1320356828220358656,"id_str":"1320356828220358656","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZiirWAAA-z1f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLZiirWAAA-z1f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MQnFBFEAYk","display_url":"pic.twitter.com\/MQnFBFEAYk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320359456874659849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1497,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSiPOBEkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/brive-un-homme-tente-de-poignarder-un-policier-en-pleine-rue-avant-d-etre-maitrise-par-les-forces-de-l-ordre_4155563.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/b\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1320355641773477891,"id_str":"1320355641773477891","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLYde0XUAM06r7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLYde0XUAM06r7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C1Bru6ctwB","display_url":"pic.twitter.com\/C1Bru6ctwB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320356940019650560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":844,"h":474,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":844,"h":474,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/loY0Qu7udl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-yannick-jadot-appelle-les-francais-a-ne-pas-douter-quand-il-y-a-l-obligation-de-respecter-la-regle-commune_4155547.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1320355405801848832,"id_str":"1320355405801848832","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLYPvwWAAAUNOP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLYPvwWAAAUNOP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/93lbMACyJS","display_url":"pic.twitter.com\/93lbMACyJS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320355429294182400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":809,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sIzCxt8DO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/jeux-video\/jeux-video-mario-kart-live-mario-et-luigi-s-invitent-dans-votre-salon-avec-ce-jouet-video_4136693.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/j\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1320307573854294016,"id_str":"1320307573854294016","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKsvj3X0AAmcsD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKsvj3X0AAmcsD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nyX1ZibIfM","display_url":"pic.twitter.com\/nyX1ZibIfM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320341842068635648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iACI1cvK4Y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/boycott-de-produits-francais-au-proche-orient-la-reponse-dans-les-pays-musulmans-n-est-pas-generalisee-d-apres-un-politologue_4155415.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1320334282863292416,"id_str":"1320334282863292416","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLFCOrWMAADKRc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLFCOrWMAADKRc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QTQKmNUSRR","display_url":"pic.twitter.com\/QTQKmNUSRR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320334310436671492\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LoFrrt1rbP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-empire-des-series\/l-empire-des-series-moloch-serie-hautement-inflammable_4137275.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1320307029584580609,"id_str":"1320307029584580609","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKsP4TXEAEwbiB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKsP4TXEAEwbiB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Syla2iQ4Tw","display_url":"pic.twitter.com\/Syla2iQ4Tw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320334290807255040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ttAaJnMAEX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/erdogan-insulte-macron-jean-yves-le-drian-denonce-une-volonte-d-attiser-la-haine-l-ambassadeur-de-retour-ce-dimanche_4155497.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1320320853947654144,"id_str":"1320320853947654144","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK40kEXIAANnyt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK40kEXIAANnyt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yk65LdkHiD","display_url":"pic.twitter.com\/yk65LdkHiD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320326742876155906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2gZd1pKEU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-je-ne-crois-pas-trop-a-des-lendemains-positifs-pour-notre-profession-declare-christophe-naudin-enseignant-et-rescape-du-bataclan_4155429.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1320320610594160640,"id_str":"1320320610594160640","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK4mZgXgAALaMW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK4mZgXgAALaMW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YVdSRtfP7j","display_url":"pic.twitter.com\/YVdSRtfP7j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320322966190575616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kpF2ly3yRd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/video-reseaux-sociaux-cedric-o-veut-un-droit-de-regard-et-pouvoir-imposer-une-moderation-a-la-hauteur-de-l-enjeu_4155461.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1320318067537334272,"id_str":"1320318067537334272","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK2SX4X0AAZmJD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElK2SX4X0AAZmJD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2UZaoF1hem","display_url":"pic.twitter.com\/2UZaoF1hem","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320319196929077249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qm1KD6OOd7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-covid-19-je-ne-pense-pas-qu-il-y-aura-de-grand-soir-de-tousanticovid-estime-cedric-o_4155451.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1320305207927033857,"id_str":"1320305207927033857","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKql2GW0AEO5QJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKql2GW0AEO5QJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bcWCflFvqa","display_url":"pic.twitter.com\/bcWCflFvqa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320307866679607296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MZCG58L973","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/francais-du-monde\/francais-du-monde-presidentielle-americaine-le-texas-va-t-il-basculer-dans-le-camp-democrate_4136679.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/f\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1320305871256227840,"id_str":"1320305871256227840","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKrMdMXEAAdA1S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKrMdMXEAAdA1S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FQuQ4bPX3E","display_url":"pic.twitter.com\/FQuQ4bPX3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320306001795600385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wm7PoRTEVw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/grand-format-je-decouvre-la-faim-48heures-dans-le-new-jersey-sur-la-route-des-nouveaux-pauvres-americains_4144497.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1320297506442543104,"id_str":"1320297506442543104","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKjlj1XgAAHx4f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKjlj1XgAAHx4f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4v46SJtEGM","display_url":"pic.twitter.com\/4v46SJtEGM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320304097820471297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1654,"h":944,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":685,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UeQSYZ5BW4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-ma-maison\/c-est-ma-maison-credit-immobilier-que-faire-en-cas-de-difficultes-a-rembourser_4136699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1320279381965680640,"id_str":"1320279381965680640","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKTGk5WMAAYtcV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKTGk5WMAAYtcV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pJQqFLBSRp","display_url":"pic.twitter.com\/pJQqFLBSRp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320304094410661891\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxgNzaJQxc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/ranger-la-maison-c-est-bien-trier-c-est-encore-mieux-eco-mobilier-lance-un-programme-de-services-gratuits-pour-favoriser-le-recyclage_4155399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1320295192205905920,"id_str":"1320295192205905920","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKhe2oW0AABxjd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKhe2oW0AABxjd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SLgwqw5YQD","display_url":"pic.twitter.com\/SLgwqw5YQD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320300317229998082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KwrUHozMY8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/video-lutte-contre-le-cyber-islamisme-cedric-o-ne-sait-pas-exactement-ce-qu-est-l-unite-de-contre-discours-republicain-proposee-par-marlene-schiappa_4155437.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1320297713938927622,"id_str":"1320297713938927622","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKjxo0XEAY5r2a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKjxo0XEAY5r2a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FZnIDH5aEs","display_url":"pic.twitter.com\/FZnIDH5aEs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320300316986798081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1049,"h":591,"resize":"fit"},"medium":{"w":1049,"h":591,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxgNzasfFE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/ranger-la-maison-c-est-bien-trier-c-est-encore-mieux-eco-mobilier-lance-un-programme-de-services-gratuits-pour-favoriser-le-recyclage_4155399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1320293579659542528,"id_str":"1320293579659542528","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKgA_bWAAA33hX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKgA_bWAAA33hX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3n3nAjDa38","display_url":"pic.twitter.com\/3n3nAjDa38","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320296543497424897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZukWHivI51","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-affaire\/c-est-mon-affaire-quels-sont-les-droits-des-mineurs-gardes-a-vue_4136695.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1320279028067127298,"id_str":"1320279028067127298","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKSx-hW0AILxFK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKSx-hW0AILxFK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D3gbckdhfa","display_url":"pic.twitter.com\/D3gbckdhfa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320296542599704577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dqe2k4LhKH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/harcelement-sexuel\/territoire-de-belfort-un-pompier-de-42-ans-mis-en-examen-pour-viol-et-agression-sexuelle-sur-mineurs_4155407.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/harcel\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1320282825678008325,"id_str":"1320282825678008325","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKWPBuWMAUo_7l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKWPBuWMAUo_7l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6iLyL6RgkN","display_url":"pic.twitter.com\/6iLyL6RgkN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320288997021679616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1199,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":1199,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qRHzzrAwRR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/assassinat-de-samuel-paty-dans-une-tribune-48-personnalites-reclament-de-nouvelles-institutions-pour-defendre-une-laicite-pleine-et-entiere_4155419.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1320282689136635906,"id_str":"1320282689136635906","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKWHFEWMAImLmg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKWHFEWMAImLmg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SSHqPWdArE","display_url":"pic.twitter.com\/SSHqPWdArE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320285217530183680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320277067049635840,"id_str":"1320277067049635840","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKRDYgWMAAqov5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKRDYgWMAAqov5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PFflfB9AcP","display_url":"pic.twitter.com\/PFflfB9AcP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320277133709791237\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320274934292271104,"id_str":"1320274934292271104","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKPGf8XYAAbwh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKPGf8XYAAbwh5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/86E5QXOdt7","display_url":"pic.twitter.com\/86E5QXOdt7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320274988138663936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320274188985356288,"id_str":"1320274188985356288","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKOc4WX0AAUbz4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKOc4WX0AAUbz4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/egkaN0MMlW","display_url":"pic.twitter.com\/egkaN0MMlW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320274273232183298\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5sae7UQk1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-jean-michel-blanquer-detaille-l-hommage-rendu-a-l-enseignant-dans-l-education-nationale-le-2-novembre_4155403.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1320270605590142976,"id_str":"1320270605590142976","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKLHuWXIAAM-Te.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKLHuWXIAAM-Te.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aQ3yNQXbEa","display_url":"pic.twitter.com\/aQ3yNQXbEa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320273893697982464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320272978446266369,"id_str":"1320272978446266369","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKNXRvXYAACAjz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKNXRvXYAACAjz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DR7KKBFwsx","display_url":"pic.twitter.com\/DR7KKBFwsx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320273077310283776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320271396287746048,"id_str":"1320271396287746048","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKL5qzXEAAia8y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKL5qzXEAAia8y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z8J5nujGYy","display_url":"pic.twitter.com\/z8J5nujGYy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320271469507731457\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320270262802272256,"id_str":"1320270262802272256","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKK9YFXEAAWfIp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKK9YFXEAAWfIp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/48mjNArMd8","display_url":"pic.twitter.com\/48mjNArMd8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320270433682337793\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320268389286334464,"id_str":"1320268389286334464","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKJJ8YWMAA_YhT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKJJ8YWMAA_YhT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P7xY6RPGVv","display_url":"pic.twitter.com\/P7xY6RPGVv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320268450351226880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7YWTpLwjn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/presidentielle-americaine-que-cache-l-affaire-hunter-biden-que-le-camp-trump-remet-sur-le-tapis_4151921.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1320247795970940930,"id_str":"1320247795970940930","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJ2YB5XIAIzBmB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJ2YB5XIAIzBmB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h9j953kWmp","display_url":"pic.twitter.com\/h9j953kWmp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320258794266357761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1196,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1196,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJAxqbBw5u","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-je-dois-aller-chercher-de-la-nourriture-dans-la-rue-les-latinos-premieres-victimes-de-la-precarite-en-floride_4154731.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1320247677884432384,"id_str":"1320247677884432384","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJ2RJ_WAAAJ2bY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJ2RJ_WAAAJ2bY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IqPnoEjekb","display_url":"pic.twitter.com\/IqPnoEjekb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320255018449108994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oDDsqFCtP4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/automobile\/f1\/lewis-hamilton-en-passe-de-devenir-le-pilote-de-f1-le-plus-titre-il-va-battre-ce-record-et-ce-n-est-que-merite-selon-alain-prost_4154635.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/automob\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1320247565925912576,"id_str":"1320247565925912576","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJ2Ko6WkAALdes.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJ2Ko6WkAALdes.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YKUctG9EQV","display_url":"pic.twitter.com\/YKUctG9EQV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1320251243671941120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1199,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1199,"h":450,"resize":"fit"}}}]}}}