{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1320502146891038720,"1":1320489060855619584,"2":1320485285667479553,"3":1320467669771001859,"4":1320448040629604358,"5":1320432185959190531,"6":1320385629264343045,"7":1320384907101806593,"8":1320379594273423360,"9":1320378331045527552,"10":1320360950067769344,"11":1320359456832716808,"12":1320346173325168641},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"En el Gobierno de @JuanManSantos hubo contradicciones internas para sacar adelante la Reforma Rural Integral que el mismo Gobierno hab\u00eda acordado con las Farc. https:\/\/t.co\/gCMAq8Cz1V","1":"El debate de moci\u00f3n de censura contra el ministro de Defensa @CarlosHolmesTru podr\u00eda haber sido una victoria para el Gobierno y el uribismo, sin embargo, termina reforzando la imagen de un gobierno autoritario. https:\/\/t.co\/cQLsFPcTOT","2":"#Opini\u00f3n | \"No hemos estado a la altura. Las cifras no mienten: 30 mil muertos. Hay que pensar los siguientes pasos con base en informaci\u00f3n y con mentalidad de prevenci\u00f3n.\" : @supercontra #RedInnovaci\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/lHnAFBY0Qq","3":"El impacto de la estrategia de rastreo de contacto del Gobierno para tratar de controlar el covid no es el esperado y no ha despegado del todo. https:\/\/t.co\/JRCQ3ff1xm","4":"En esta historia investigamos los perfiles de 222 l\u00edderes sociales asesinados durante el gobierno de @IvanDuque. Entre las conclusiones encontramos que la sustituci\u00f3n de cultivos es una bomba de tiempo para sus defensores. \nhttps:\/\/t.co\/w4pDPtusBI","5":"En Colombia a los l\u00edderes sociales les toca trabajar con las u\u00f1as y est\u00e1n expuestos a la violencia. En este podcast, producido por @AkordePodcast, y hecho en alianza con @SomosDef y @nhrf_hrd, hablamos del tema. https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV","6":"Aunque muchos votantes del S\u00ed le atribuyen al gobierno Duque y al uribismo estar haciendo a\u00f1icos el Acuerdo de Paz, una investigaci\u00f3n del profesor Andr\u00e9s Garc\u00eda Trujillo muestra la responsabilidad que tambi\u00e9n tuvo el gobierno de @JuanManSantos. https:\/\/t.co\/gCMAq8Cz1V","7":"#ElPa\u00edsEnVivo A trav\u00e9s del @MinAgricultura, el gobierno de @IvanDuque pide revocar condena contra el exministro uribista Andr\u00e9s Felipe Arias. https:\/\/t.co\/Mxl06WoVSl","8":"#Opini\u00f3n | \"Para evaluar la manera en que el gobierno colombiano ha enfrentado los distintos grupos armados que hoy operan en el pa\u00eds, es indispensable responder si hay conflicto armado con las disidencias.\" : @KyleEnColombia &amp; Juan Pappier #RedRural https:\/\/t.co\/DBWKL8urEA","9":"En alianza con @SomosDef y @nhrf_hrd lanzamos este podcast para hablar sobre la importante labor de los l\u00edderes sociales en Colombia. https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV","10":"@PensarVerde Hola, @PensarVerde. No hemos sacado esa conclusi\u00f3n. Te invitamos a escuchar al podcast!","11":"Hoy lanzamos #LosInc\u00f3modos, un podcast para comprender la tragedia que significa el asesinato de l\u00edderes sociales. Ac\u00e1 la historia de @JuanaAliciarui2 y Jorge Montes, dos importantes l\u00edderes de los Montes de Mar\u00eda que han sido golpeados por la violencia. https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV","12":"Les presentamos Los Inc\u00f3modos, una serie de podcast que busca entender por qu\u00e9 son determinantes los l\u00edderes sociales y a qu\u00e9 poderes estorban. https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 23:07:00","1":"2020-10-25 22:15:00","2":"2020-10-25 22:00:00","3":"2020-10-25 20:50:00","4":"2020-10-25 19:32:00","5":"2020-10-25 18:29:00","6":"2020-10-25 15:24:00","7":"2020-10-25 15:21:08","8":"2020-10-25 15:00:01","9":"2020-10-25 14:55:00","10":"2020-10-25 13:45:56","11":"2020-10-25 13:40:00","12":"2020-10-25 12:47:13"},"retweet_count":{"0":6,"1":12,"2":1,"3":3,"4":18,"5":4,"6":13,"7":1,"8":2,"9":0,"10":0,"11":3,"12":10},"favorite_count":{"0":15,"1":32,"2":10,"3":3,"4":29,"5":10,"6":35,"7":4,"8":5,"9":4,"10":0,"11":14,"12":13},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","1":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","2":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","3":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","4":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","5":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","6":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","7":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","8":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","9":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","10":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","11":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","12":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[18,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCMAq8Cz1V","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/universidad-externado-colombia\/paradoja-santos-negociar-acuerdo-transformador-y-no","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[160,183]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[61,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cQLsFPcTOT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/gesto-autoritario-coalicion-gobierno-bloquea-mocion-censura-78876","display_url":"lasillavacia.com\/gesto-autorita\u2026","indices":[211,234]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedInnovaci\u00f3n","indices":[188,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"supercontra","name":"supercontra","id":7080872,"id_str":"7080872","indices":[175,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lHnAFBY0Qq","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-innovacion\/cuarentena-o-apertura-balance-critico-de-la-respuesta-colombiana","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[204,227]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JRCQ3ff1xm","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/rastreo-casos-apuesta-segunda-ola-sigue-veremos-78825","display_url":"lasillavacia.com\/rastreo-casos-\u2026","indices":[144,167]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[101,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4pDPtusBI","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/estos-son-los-lideres-asesinados-desde-duque-llego-al-poder-hasta-marzo-78865","display_url":"lasillavacia.com\/estos-son-los-\u2026","indices":[224,247]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AkordePodcast","name":"Ak\u00f6rde Podcast","id":3074869401,"id_str":"3074869401","indices":[131,145]},{"screen_name":"SomosDef","name":"Programa Somos Defensores","id":3004705613,"id_str":"3004705613","indices":[170,179]},{"screen_name":"nhrf_hrd","name":"NHRF","id":781767770299965440,"id_str":"781767770299965440","indices":[182,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-incomodos-son-indispensables-pais-78895","display_url":"lasillavacia.com\/los-incomodos-\u2026","indices":[212,235]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[229,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCMAq8Cz1V","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/universidad-externado-colombia\/paradoja-santos-negociar-acuerdo-transformador-y-no","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[245,268]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinAgricultura","name":"Min. de Agricultura","id":345214995,"id_str":"345214995","indices":[27,42]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[59,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mxl06WoVSl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229987","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229987","indices":[142,165]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedRural","indices":[245,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KyleEnColombia","name":"Kyle Johnson","id":855009085,"id_str":"855009085","indices":[210,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBWKL8urEA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/hay-conflicto-armado-las-disidencias-77270","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[255,278]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SomosDef","name":"Programa Somos Defensores","id":3004705613,"id_str":"3004705613","indices":[15,24]},{"screen_name":"nhrf_hrd","name":"NHRF","id":781767770299965440,"id_str":"781767770299965440","indices":[27,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-incomodos-son-indispensables-pais-78895","display_url":"lasillavacia.com\/los-incomodos-\u2026","indices":[134,157]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PensarVerde","name":"Pensar Verde","id":35412479,"id_str":"35412479","indices":[0,12]},{"screen_name":"PensarVerde","name":"Pensar Verde","id":35412479,"id_str":"35412479","indices":[19,31]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"LosInc\u00f3modos","indices":[13,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanaAliciarui2","name":"Juana Alicia Ruiz Hern\u00e1ndez","id":1270197204519653376,"id_str":"1270197204519653376","indices":[134,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-incomodos-son-indispensables-pais-78895","display_url":"lasillavacia.com\/los-incomodos-\u2026","indices":[255,278]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pn2l3hOlLV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-incomodos-son-indispensables-pais-78895","display_url":"lasillavacia.com\/los-incomodos-\u2026","indices":[144,167]}]}}}