{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos","35":"ldpsincomplejos","36":"ldpsincomplejos","37":"ldpsincomplejos","38":"ldpsincomplejos","39":"ldpsincomplejos","40":"ldpsincomplejos","41":"ldpsincomplejos","42":"ldpsincomplejos","43":"ldpsincomplejos","44":"ldpsincomplejos","45":"ldpsincomplejos","46":"ldpsincomplejos","47":"ldpsincomplejos","48":"ldpsincomplejos","49":"ldpsincomplejos","50":"ldpsincomplejos","51":"ldpsincomplejos","52":"ldpsincomplejos","53":"ldpsincomplejos","54":"ldpsincomplejos","55":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1320459369981616133,"1":1320457470507180041,"2":1320455724548448256,"3":1320453871039381511,"4":1320448411674550277,"5":1320443063295160323,"6":1320439617699618816,"7":1320437946353410049,"8":1320434820862877696,"9":1320428192528801792,"10":1320423556585406464,"11":1320354184084979712,"12":1320352043610050560,"13":1320347959519830017,"14":1320340495499931650,"15":1320336725022003201,"16":1320336374575353857,"17":1320335344462647296,"18":1320334072355430400,"19":1320333232441872385,"20":1320332539320479745,"21":1320331245306392578,"22":1320331008332451840,"23":1320326308660903936,"24":1320323726630637570,"25":1320322895474806785,"26":1320321320006094848,"27":1320303094819938305,"28":1320302768859549700,"29":1320301238026702849,"30":1320300154767945731,"31":1320295126078509056,"32":1320293421257469952,"33":1320292284060127232,"34":1320289190253297664,"35":1320283408841478148,"36":1320282576351862784,"37":1320282207097933824,"38":1320281630599221248,"39":1320280458593226752,"40":1320280105541914624,"41":1320276281427173378,"42":1320275217957195776,"43":1320272887190835200,"44":1320268139343581185,"45":1320258852080832512,"46":1320258822557007873,"47":1320258602763014144,"48":1320239111463178241,"49":1320238207225704449,"50":1320236921331875841,"51":1320234982846173185,"52":1320233673174716421,"53":1320229856383205376,"54":1320227847840083973,"55":1320227255038185472},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true,"44":false,"45":true,"46":true,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"text":{"0":"\u00bfPor qu\u00e9 se me habr\u00e1 venido esta canci\u00f3n a la mente?\nhttps:\/\/t.co\/0DvIPwm2KQ","1":"D\u00e9spota al que usted apoy\u00f3 con su voto. https:\/\/t.co\/8eZzHDsCmM","2":"No estamos en ese caso. Luego no es posible la delegacion de la autoridad en los presidentes auton\u00f3micos. Muy dudosa la constitucionalidad del decreto del Gobierno. Y ya hay recursos planteados... Atentos!! https:\/\/t.co\/lh3QYImY9v","3":"- \u00bfA que no hay huevos de decir que se podr\u00e1 pasear al perro de 4 a 6 de la madrugada?\n- \u00bfC\u00f3mo que no?\n- T\u00edo, que se van a dar cuenta de que esto es un experimento de control social\n- \u00a1Qu\u00e9 va, hombre! \u00a1Si est\u00e1n agilipollaos! \u00a1Suj\u00e9tame el cubata! https:\/\/t.co\/NJjNIe0Sb4","4":"Comparativa de fallecimientos entre la primera ola y la segunda ola (hasta el viernes pasado), por comunidades aut\u00f3nomas: https:\/\/t.co\/rIQxBJm3cO","5":"Declarar un estado de alarma con intenci\u00f3n de prorrogarlo \u00a16 meses! es una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n \n\nLos partidos que lo apoyen ser\u00e1n c\u00f3mplices de un aut\u00e9ntico atropello a las libertades individuales \n\nTened claro que @vox_es no va a apoyar este #estadodeabuso","6":"1) Los primeros datos de voto anticipado en algunos estados clave reflejan una movilizaci\u00f3n de los votantes republicanos mucho mayor que hace cuatro a\u00f1os (ver nota en siguiente tuit):\nhttps:\/\/t.co\/8gtrPFnPi5","7":"No, se\u00f1orita. No traslada usted una imagen de \"relajaci\u00f3n social\" sino de impunidad absoluta, de aforamiento 360\u00b0 como estilo de vida, de estar al margen de las leyes que ustedes mismos imponen. Ustedes DEBEN ser el ejemplo, no la excepci\u00f3n.\n\nNo jueguen con nuestra paciencia https:\/\/t.co\/ZkysyaPnAh","8":"Este hilo:backhand_index_pointing_down: #colegios #coronavirus https:\/\/t.co\/gW5jg4ozjF","9":"Dice S\u00e1nchez que no es un \"toque de queda\", sino una \"restricci\u00f3n de la movilidad nocturna\". Me quedo m\u00e1s tranquilo. No es que el gobierno nos est\u00e9 dando por culo desde febrero: es un mero \"experimento de movilidad intraanal\".","10":"Mira que os estuve diciendo meses que no aplaudierais en los balcones y que sacarais la cacerola. Porque aunque os dijeran que aplaud\u00edais a los sanitarios, en realidad a quien aplaud\u00edais es\u2026 a S\u00e1nchez. Y \u00e9l tom\u00f3 buena nota de ello. Comprob\u00f3 que aun os puede machacar mucho m\u00e1s.","11":"Se\u00f1ores de @TConstitucionE y @PoderJudicialEs \n\u00bfEs \u00e9tico, leg\u00edtimo y legal el privar a los ciudadanos de sus derechos constitucionales cuando el Poder Pol\u00edtico no ha usado todos los medios para evitar dicha situaci\u00f3n?\n\u00bfNo es negligencia el no usar todos los medios disponibles ?:backhand_index_pointing_down:","12":"Curioso art\u00edculo: en EE.UU., los negros son m\u00e1s partidarios (70%) que los blancos (32%) de la ense\u00f1anza online. Probablemente guarda relaci\u00f3n con el hecho de que un 33% de los negros conoce a alguien que ha muerto por COVID, frente a un 9% de los blancos.\nhttps:\/\/t.co\/wsJrVA7u6Y","13":"Nuevo EDA que ser\u00e1 prolongado hasta abril de 2021 arbitrariamente por los mismos que s\u00f3lo se libran del banquillo gracias a la Fiscal del negocio vaginal. Derechos fundamentales arrasados gracias al miedo. Sin expertos y con el mismo que se re\u00eda de los muertos a la cabeza. https:\/\/t.co\/CdqV2z468w","14":"\u00a1Qu\u00e9 inmenso error del Partido Popular, haci\u00e9ndose corresponsable de todo lo que haga S\u00e1nchez a futuro! Como dec\u00eda Eur\u00edpides: \"Cuando los dioses quieren destruir a alguien, primero le ciegan\".","15":"Este hilo:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/JgjWbgiSZY","16":"No os qued\u00e9is con lo del video sexual del hijo de Biden, eso no es lo m\u00e1s jugoso. Hay emails suyos escribi\u00e9ndole a su hija, que le ped\u00eda pasta: \"No te quejes, que por lo menos t\u00fa no tienes que darle la mitad de lo que ganas a tu padre\".","17":"Recuerda: 298 diputados del Congreso acaban de avalar la continuidad del gobierno cuya negligencia nos ha tra\u00eddo la ruina y m\u00e1s de 50.000 muertos y que ahora quiere implantar un estado de alarma \u00a1por SEIS MESES!\n\nhttps:\/\/t.co\/dATDS2pVzF","18":"Har\u00e1n lo que ya hicieron antes:\n- \u00a1Esto es una gripecilla! \u00a1No hacen falta mascarillas!\n[Tres d\u00edas despu\u00e9s]\n- \u00a1Canalla insolidario! \u00a1No lleva mascarilla, el muy cabr\u00f3n!\n\nY se fumar\u00e1n un puro. Ni tienen verg\u00fcenza, ni la conocen https:\/\/t.co\/nr7S7GRNLG","19":"La ley no dice que haya que homenajear al terrorista asqueroso al salir de la c\u00e1rcel. Fuera de mi TL https:\/\/t.co\/PIglhNCqU9","20":"El extra\u00f1o caso de las aulas confinadas menguantes de Arag\u00f3n\n\nHilo :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2y5sUCM0EL","21":"Mucho m\u00e1s relevante que el n\u00famero de infectados. Esto -&gt; https:\/\/t.co\/2pclTFJYYj","22":"@ldpsincomplejos Aqu\u00ed m\u00e1s pronto que tarde tomaremos las mismas decisiones que Italia, como ya hizo el gobierno en marzo, solo que m\u00e1s tarde y con peores consecuencias. Y, por supuesto, nadie asumir\u00e1 la responsabilidad del desastre causado, ni a nivel auton\u00f3mico ni nacional.","23":"El gobierno italiano tira la toalla y autoriza a las regiones a cerrar los colegios de secundaria, pasando el 100% de la ense\u00f1anza secundaria a modo online.\n#coronavirus #colegios\nhttps:\/\/t.co\/0AVXI1N2Wr","24":"No, la mayor\u00eda de los espa\u00f1oles, gente responsable y trabajadora, ha actuado ante la COVID-19 como lo ha hecho porque la informaci\u00f3n que les llegaba desde el gobierno era err\u00f3nea (mascarillas) o imprecisa (contactos).\nNo me vengan ahora con que \"la culpa es de la gente\"","25":"@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Vamos vamos, don Luis, no se me ponga as\u00ed de triste, que el domingo que viene me toca y habr\u00e1 churros y porras como he prometido. :face_savoring_food:","26":"@ldpsincomplejos Y te las explican ;)","27":"Evitar en primavera estas im\u00e1genes que ahora se emiten es una de las razones que explican por qu\u00e9 hemos vuelto aqu\u00ed. Pueden crear ansiedad, es cierto, pero huir de la realidad no es opcional para una sociedad adulta. :microbe: https:\/\/t.co\/Sm1UZ64AJx","28":"Creo que hoy hemos batido r\u00e9cord de participaci\u00f3n en la tuitencuesta:\nhttps:\/\/t.co\/8xTLgwG2KL","29":"Pues aunque no la comparta, respeto su opini\u00f3n, D. Isidoro, por supuesto. Y le agradezco que nos siga y tambi\u00e9n que se tome la molestia de razonar como lo hace sus cr\u00edticas. Un abrazo. https:\/\/t.co\/2jOyx2nqMo","30":":blue_book:@ldpsincomplejos entrevista a @pfbarbadillo sobre su libro 'Los c\u00e9sares del imperio americano' publicado por la editorial Homo Legens\n\nhttps:\/\/t.co\/iS9fzhlfbV\n\n:roller_coaster:\u00bfC\u00f3mo van las #Elecciones2020, lo contamos en #SinComplejos https:\/\/t.co\/JxUPlrqCa4","31":"Disturbios en N\u00e1poles y Roma por el toque de queda. (En el siguiente tuit va v\u00eddeo de Roma).\nhttps:\/\/t.co\/iA2ts2YEwt","32":"Fant\u00e1stico de verdad.\nY me reafirmo en que ni los parques ni las actividades al aire libre son el problema. https:\/\/t.co\/uIfkUISMTs","33":"Toledo tiene una alcaldesa: @milagrostolon, del PSOE.\nhttps:\/\/t.co\/hdicwaezW1","34":"Es al contrario. Lo hago por pura envidia https:\/\/t.co\/6QAQdkMcKO","35":"@ldpsincomplejos Algunos son como esos alumnos que, tras explicarles en el aula un tema, insistir en si les ha quedado claro, repetir 3x el argumento, vienen a tutor\u00edas a que se lo repitas en exclusiva. \u201cEs que no he entendido.\u201d \u201cEl qu\u00e9.\u201d \u201cNada.\u201d \u201c\u00bfHa le\u00eddo los textos, los apuntes?\u201d \u201cMmm...\u201d","36":"No lo PIENSO. No es una opini\u00f3n, ni una creencia. Busque en mi TL los datos que he ido publicando al respecto https:\/\/t.co\/8TAkyVfKP4","37":"\u00bfQu\u00e9 tal si busca Vd. en mi TL los much\u00edsimos datos que he ido publicando sobre el tema? https:\/\/t.co\/S3wEA7f2jy","38":"Para los que quieran saber m\u00e1s del esc\u00e1ndalo que le ha estallado a Joe Biden en la cara. https:\/\/t.co\/FCEgNwdJ64","39":"@ldpsincomplejos Para los tontos del trabajo.\nSab\u00e9is que no todos los padres trabajan, no?\nSe les han dado la opci\u00f3n a estos o a los que teletrabajan para quedarse al cuidado de sus hijos en casa y ofrecerles una educaci\u00f3n online? NO\nSe habr\u00eda reducido la ratio en los colegios?SI\nLos contagios?SI","40":"Hoy en #Toledo y ante las amenazas de la polic\u00eda local \"cumpliendo \u00f3rdenes de sus superiores para evitar a toda costa que el homenaje se realizara\", nos han obligado a retirar todas las banderas de Espa\u00f1a:Spain:\nA las 12:00 guardaremos un minuto de silencio en el Paseo Recaredo :folded_hands_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/pzDliGepIN","41":":spiral_notepad_selector:\u00a1Ya est\u00e1 disponible el art\u00edculo de Federico Jim\u00e9nez #Losantos en @libertaddigital!\n\n:pencil_selector:Se titula: 'El suicidio asistido de #Casado, la crisis en la Derecha y la ruina de Espa\u00f1a'\n\n:backhand_index_pointing_right:Lo comentaremos con @ldpsincomplejos en @esRadio (#SinComplejos)\n\nhttps:\/\/t.co\/WHjlP7tQN5","42":"Por no cerrar los colegios, vamos a terminar cerrando todo lo dem\u00e1s. Y despu\u00e9s, los colegios. Jugad\u00f3n, jugad\u00f3n. https:\/\/t.co\/8vBW4kpWFw","43":"@ldpsincomplejos @ElenaBerberana @libertaddigital Madre m\u00eda...","44":"Una que dice que yo no he denunciado la llegada masiva de pateras a Canarias V\u00e1yase a pastar por ah\u00ed, se\u00f1ora. Block https:\/\/t.co\/uMoEBIjM3w","45":":bar_chart:La #TuitEncuesta de hoy de @ldpsincomplejos, es hoy a sugerencia de un oyente: \n\n:backhand_index_pointing_right: \u00bfA qui\u00e9n votar\u00eda Vd. si hubiera elecciones ma\u00f1ana?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:An\u00edmese a participar en #SinComplejos de @esRadio: https:\/\/t.co\/yE59pmF92j\n\n#FelizDomingo #Elecciones","46":":bell:#BuenosDias #FelizDomingo\n\n:radio:A las 8.00 h. inicia @ldpsincomplejos su programa en @esRadio, con:\n\n:radio_button: @carloscuestaEM\n:radio_button: @AsisTimermans\n:radio_button: @jaimeberenguer\n\n:link: Escucha #SinComplejos: https:\/\/t.co\/qmXKCDYNXP https:\/\/t.co\/9hwwusz4pL","47":"Solo seis mujeres en todo el mundo pueden vestir de blanco ante el Papa. Se llama el \"privilegio blanco\". https:\/\/t.co\/zcCShYBGbZ","48":"Tres concejales del PSOE exigen dinero al alcalde de Ponteceso a cambio de darle estabilidad en el cargo, seg\u00fan La Voz de Galicia:\nhttps:\/\/t.co\/plrcOPys2M","49":"En la asamblea de Melilla, PSOE, Ciudadanos y CPM permiten a un tr\u00e1nsfuga de Vox votar en todas las comisiones, mientras que se lo niegan al representante de Vox\u2026y al propio representante de Ciudadanos.\nhttps:\/\/t.co\/07b2TiCeFQ","50":"En Canarias, se reanudan los vuelos desde Alemania y Reino Unido. Sin PCR a los que llegan, por supuesto. No vamos a ser tan poco delicados como para rechazar en frontera a los que nos traen el virus.\nhttps:\/\/t.co\/mW5dTSU1yP","51":"En Sevilla (como antes en otras partes) cierran los parques infantiles, no vaya a ser que el aire puro disipe los virus que el ni\u00f1o acaba de coger en el colegio.\nhttps:\/\/t.co\/AYi0RGyZ4Z","52":"Espa\u00f1a, ese lugar milagroso donde los 'nuevos casos' se aplanan en todo el pa\u00eds mientras se discute si aplicar estado de alarma en Madrid, para dispararse sin control una vez anunciado ese estado de alarma. Lo m\u00e1s gracioso es que hay gente que analiza matem\u00e1ticamente esas curvas https:\/\/t.co\/tynPq8lr9G","53":"\u00bfHay algo que simbolice mejor lo que representa este gobierno, cuya continuidad acaban de avalar 298 diputados?\n \n\"El chivato que entreg\u00f3 a Miguel \u00c1ngel Blanco vuelve al pueblo con honores\"\nhttps:\/\/t.co\/Pt5o4KBapu","54":"\u00a1Qu\u00e9 bonito es el amor!\n\nPSOE, PP y Cs se emplearon a fondo esta semana para frenar un pleno del Parlamento Europeo sobre el Poder Judicial, seg\u00fan informa @Gabrielsanz64  https:\/\/t.co\/BstkSZGFdj","55":"Veo que el hijo de Joe Biden es TT. Entro a ver por qu\u00e9: se est\u00e1n filtrando fotos  y v\u00eddeos de las \"actividades\" de su hijo Hunter. Tremendo el contenido."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 20:17:01","1":"2020-10-25 20:09:28","2":"2020-10-25 20:02:32","3":"2020-10-25 19:55:10","4":"2020-10-25 19:33:28","5":"2020-10-25 19:12:13","6":"2020-10-25 18:58:32","7":"2020-10-25 18:51:53","8":"2020-10-25 18:39:28","9":"2020-10-25 18:13:08","10":"2020-10-25 17:54:42","11":"2020-10-25 13:19:03","12":"2020-10-25 13:10:32","13":"2020-10-25 12:54:19","14":"2020-10-25 12:24:39","15":"2020-10-25 12:09:40","16":"2020-10-25 12:08:17","17":"2020-10-25 12:04:11","18":"2020-10-25 11:59:08","19":"2020-10-25 11:55:47","20":"2020-10-25 11:53:02","21":"2020-10-25 11:47:54","22":"2020-10-25 11:46:57","23":"2020-10-25 11:28:17","24":"2020-10-25 11:18:01","25":"2020-10-25 11:14:43","26":"2020-10-25 11:08:27","27":"2020-10-25 09:56:02","28":"2020-10-25 09:54:44","29":"2020-10-25 09:48:39","30":"2020-10-25 09:44:21","31":"2020-10-25 09:24:22","32":"2020-10-25 09:17:36","33":"2020-10-25 09:13:05","34":"2020-10-25 09:00:47","35":"2020-10-25 08:37:49","36":"2020-10-25 08:34:30","37":"2020-10-25 08:33:02","38":"2020-10-25 08:30:45","39":"2020-10-25 08:26:05","40":"2020-10-25 08:24:41","41":"2020-10-25 08:09:29","42":"2020-10-25 08:05:16","43":"2020-10-25 07:56:00","44":"2020-10-25 07:37:08","45":"2020-10-25 07:00:14","46":"2020-10-25 07:00:07","47":"2020-10-25 06:59:14","48":"2020-10-25 05:41:47","49":"2020-10-25 05:38:12","50":"2020-10-25 05:33:05","51":"2020-10-25 05:25:23","52":"2020-10-25 05:20:11","53":"2020-10-25 05:05:01","54":"2020-10-25 04:57:02","55":"2020-10-25 04:54:40"},"retweet_count":{"0":12,"1":117,"2":126,"3":648,"4":259,"5":877,"6":72,"7":400,"8":35,"9":2544,"10":1970,"11":129,"12":35,"13":740,"14":1773,"15":56,"16":115,"17":1261,"18":74,"19":76,"20":32,"21":13,"22":21,"23":165,"24":353,"25":4,"26":3,"27":347,"28":51,"29":7,"30":12,"31":253,"32":23,"33":685,"34":8,"35":10,"36":11,"37":7,"38":119,"39":21,"40":1490,"41":134,"42":158,"43":4,"44":34,"45":964,"46":57,"47":84,"48":523,"49":109,"50":420,"51":738,"52":129,"53":1138,"54":299,"55":1208},"favorite_count":{"0":86,"1":0,"2":0,"3":1438,"4":540,"5":0,"6":247,"7":0,"8":66,"9":7771,"10":6194,"11":0,"12":124,"13":0,"14":5399,"15":149,"16":0,"17":2531,"18":278,"19":391,"20":0,"21":0,"22":0,"23":314,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":137,"29":59,"30":0,"31":510,"32":0,"33":0,"34":102,"35":0,"36":64,"37":75,"38":260,"39":0,"40":0,"41":0,"42":555,"43":0,"44":217,"45":0,"46":0,"47":0,"48":747,"49":170,"50":1162,"51":2362,"52":361,"53":1889,"54":494,"55":3268},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","35":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","36":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","37":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","38":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","39":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","40":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","41":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","42":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","43":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","44":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","45":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","46":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","47":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","48":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","49":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","50":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","51":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","52":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","53":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","54":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","55":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0DvIPwm2KQ","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oqvXquqTwoU","display_url":"youtube.com\/watch?v=oqvXqu\u2026","indices":[53,76]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nulayar","name":"Nieves Ulayar.","id":1450679695,"id_str":"1450679695","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8eZzHDsCmM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cayetanaAT\/status\/1320366176493514754","display_url":"twitter.com\/cayetanaAT\/sta\u2026","indices":[53,76]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJamardoC","name":"Mar\u00eda Jamardo","id":870518544,"id_str":"870518544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJjNIe0Sb4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/324cat\/status\/1320432689439232001","display_url":"twitter.com\/324cat\/status\/\u2026","indices":[246,269]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320448340950192130,"id_str":"1320448340950192130","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMsxSKXEAIhsGU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMsxSKXEAIhsGU.png","url":"https:\/\/t.co\/rIQxBJm3cO","display_url":"pic.twitter.com\/rIQxBJm3cO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1320448411674550277\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":460,"h":281,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":281,"resize":"fit"},"small":{"w":460,"h":281,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgustinRosety","name":"Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro","id":1115297214325194755,"id_str":"1115297214325194755","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8gtrPFnPi5","expanded_url":"https:\/\/www.breitbart.com\/2020-election\/2020\/10\/25\/nolte-early-vote-counts-contradict-some-swing-state-polls\/","display_url":"breitbart.com\/2020-election\/\u2026","indices":[184,207]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"colegios","indices":[11,20]},{"text":"coronavirus","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gW5jg4ozjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ftsaez\/status\/1320338393562316801","display_url":"twitter.com\/ftsaez\/status\/\u2026","indices":[34,57]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[3,14]},{"screen_name":"TConstitucionE","name":"Tribunal Constitucional de Espa\u00f1a","id":938731005195808768,"id_str":"938731005195808768","indices":[27,42]},{"screen_name":"PoderJudicialEs","name":"Poder Judicial","id":341557736,"id_str":"341557736","indices":[45,61]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wsJrVA7u6Y","expanded_url":"https:\/\/hechingerreport.org\/why-black-families-are-choosing-to-keep-their-kids-remote-when-schools-reopen\/","display_url":"hechingerreport.org\/why-black-fami\u2026","indices":[256,279]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgjWbgiSZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/irene_freedom\/status\/1320333010705764353","display_url":"twitter.com\/irene_freedom\/\u2026","indices":[11,34]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmguardia","name":"Jose M Guardia","id":4515891,"id_str":"4515891","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dATDS2pVzF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-25\/sanchez-aprueba-un-nuevo-estado-de-alarma-para-toda-espana-con-intencion-de-que-se-prolongue-hasta-abril.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[213,236]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nr7S7GRNLG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Huecco\/status\/1320331559799578624","display_url":"twitter.com\/Huecco\/status\/\u2026","indices":[227,250]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIglhNCqU9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rmmpt83\/status\/1320331810811875328","display_url":"twitter.com\/rmmpt83\/status\u2026","indices":[101,124]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cokacolo_","name":"Escuelas y COVID","id":2808931907,"id_str":"2808931907","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1319707178538762240,"id_str":"1319707178538762240","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElCKr9BWAAAgUkG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElCKr9BWAAAgUkG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2y5sUCM0EL","display_url":"pic.twitter.com\/2y5sUCM0EL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cokacolo_\/status\/1319707188085096448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":498,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":256,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319707188085096448,"source_status_id_str":"1319707188085096448","source_user_id":2808931907,"source_user_id_str":"2808931907"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pclTFJYYj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/matthewbennett\/status\/1320327648032284672","display_url":"twitter.com\/matthewbennett\u2026","indices":[78,101]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_poza","name":"Alfonso Poza","id":1009475366317187073,"id_str":"1009475366317187073","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[157,169]},{"text":"colegios","indices":[170,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0AVXI1N2Wr","expanded_url":"https:\/\/www.repubblica.it\/politica\/2020\/10\/25\/news\/coronavirus_nuovo_dpcm_conte_firma_ristoranti_aperti_domenica-271793108\/","display_url":"repubblica.it\/politica\/2020\/\u2026","indices":[180,203]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luis_I_Gomez","name":"Luis I. G\u00f3mez \ud83e\udd81\ud83d\uddfd","id":201652350,"id_str":"201652350","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaviSantamarta","name":"Javier Santamarta del Pozo","id":255652146,"id_str":"255652146","indices":[3,18]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[20,35]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[36,52]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[53,61]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8xTLgwG2KL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sincomplejos__\/status\/1320248419173228545","display_url":"twitter.com\/sincomplejos__\u2026","indices":[70,93]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2jOyx2nqMo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anti_antis1\/status\/1320299424636149760","display_url":"twitter.com\/anti_antis1\/st\u2026","indices":[185,208]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]},{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[51,64]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iA2ts2YEwt","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201024\/enfrentamientos-napoles-aplicacion-del-toque-queda-rtvees\/2048640.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[93,116]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jbasalo1970","name":"Loretta \ud83c\udf7a\ud83c\udfbe\ud83c\udfb8","id":2309828502,"id_str":"2309828502","indices":[3,15]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"milagrostolon","name":"Milagros Tol\u00f3n","id":542031363,"id_str":"542031363","indices":[45,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdicwaezW1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANVAC_\/status\/1320278727704588288","display_url":"twitter.com\/ANVAC_\/status\/\u2026","indices":[71,94]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6QAQdkMcKO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsisTimermans\/status\/1320289088021344257","display_url":"twitter.com\/AsisTimermans\/\u2026","indices":[42,65]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8TAkyVfKP4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gramuag21\/status\/1320281504728141824","display_url":"twitter.com\/gramuag21\/stat\u2026","indices":[110,133]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S3wEA7f2jy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Verdadolorosa2\/status\/1320281902956294144","display_url":"twitter.com\/Verdadolorosa2\u2026","indices":[89,112]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCEgNwdJ64","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JRBauza\/status\/1320271366373900288","display_url":"twitter.com\/JRBauza\/status\u2026","indices":[89,112]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YonomellamoJa13","name":"Pap\u00e1 indignado","id":1153736000419635200,"id_str":"1153736000419635200","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[21,37]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"Toledo","indices":[19,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANVAC_","name":"Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas y Afectados por Coronavirus","id":1243202648637128706,"id_str":"1243202648637128706","indices":[3,10]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"Losantos","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[87,103]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8vBW4kpWFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Huecco\/status\/1320266863121698816","display_url":"twitter.com\/Huecco\/status\/\u2026","indices":[112,135]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[12,28]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[29,44]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[45,61]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uMoEBIjM3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kathycabum\/status\/1320257355905441792","display_url":"twitter.com\/kathycabum\/sta\u2026","indices":[116,139]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[24,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[48,64]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"BuenosDias","indices":[21,32]},{"text":"FelizDomingo","indices":[33,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[70,86]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[102,110]},{"screen_name":"carloscuestaEM","name":"Carlos Cuesta","id":106467821,"id_str":"106467821","indices":[120,135]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[3,12]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/plrcOPys2M","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/carballo\/ponteceso\/2020\/10\/23\/chantaje-alcalde-ponteceso-span-langgl7200-euros-queres-tranquilidadespan\/00031603481430665735289.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/carbal\u2026","indices":[131,154]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07b2TiCeFQ","expanded_url":"https:\/\/www.melillahoy.es\/noticia\/135802\/asamblea-\/los-tres-partidos-del-gobierno-local-posibilitan-que-el-exlider-de-vox-pueda-votar-en-las-comisiones.html","display_url":"melillahoy.es\/noticia\/135802\u2026","indices":[203,226]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mW5dTSU1yP","expanded_url":"https:\/\/www.canarias7.es\/economia\/llegada-vuelos-canarias-20201024160433-ntrc.html","display_url":"canarias7.es\/economia\/llega\u2026","indices":[201,224]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AYi0RGyZ4Z","expanded_url":"https:\/\/www.diariodesevilla.es\/sevilla\/coronavirus-Ayuntamiento-Sevilla-parques-cerraran-clausuran-juegos-infantiles-Restricciones_0_1513349032.html","display_url":"diariodesevilla.es\/sevilla\/corona\u2026","indices":[162,185]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1320233415665385472,"id_str":"1320233415665385472","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJpS_FWAAAhwYj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElJpS_FWAAAhwYj.png","url":"https:\/\/t.co\/tynPq8lr9G","display_url":"pic.twitter.com\/tynPq8lr9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1320233673174716421\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":614,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":614,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pt5o4KBapu","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/pais-vasco\/abci-chivato-entrego-miguel-angel-blanco-vuelve-pueblo-honores-202010242018_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/pais-va\u2026","indices":[190,213]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gabrielsanz64","name":"Gabriel Sanz","id":271129417,"id_str":"271129417","indices":[155,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BstkSZGFdj","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/psoe-pp-cs-parlamento-europeo-cgpj_0_1403560599.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/psoe-pp\u2026","indices":[171,194]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}