{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT","10":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1320509193732935681,"1":1320483280534327297,"2":1320465987683176449,"3":1320454163009019904,"4":1320451232943800323,"5":1320417880652058625,"6":1320375711908175873,"7":1320368834163986439,"8":1320338340038705159,"9":1320312358628216835,"10":1320285801821863936},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":"@__pbl @okdiario @MediterraneoDGT Cuando vuelva a gobernar la derecha en este pa\u00eds, cualquier cosa que no sea poner de presidente de RTVE al director de @MediterraneoDGT , me parecer\u00e1 comunista.","1":":rainbow_flag_selector: Detenidos dos gais por extorsionar a un hombre que los hab\u00eda contratado para que lo penetrasen\n https:\/\/t.co\/QxLtTZ74ff","2":":no_entry: El Gobierno podr\u00e1 prohibir las manifestaciones durante el Estado de alarma\n\nhttps:\/\/t.co\/g1PfSzVAGD","3":"\u00bfTenemos que avisar al Gobierno cuando vayamos a mear o todav\u00eda no? :face_with_rolling_eyes:","4":"El Ayuntamiento socialista de #Toledo obliga a retirar 56.000 banderas de Espa\u00f1a de homenaje a las v\u00edctimas del coronavirus\n\n:Spain: @ANVAC_ \n\nhttps:\/\/t.co\/g1t2pqGqWO","5":"Detenidos 4 sudamericanos por vender droga en una fruter\u00eda\n https:\/\/t.co\/22QX5trju9","6":":smiling_face_with_sunglasses: En @MediterraneoDGT ya estamos preparados para el :police_car_light: #EstadoDeAlarma :high_voltage: #SeViene https:\/\/t.co\/vjP8gyMoaE","7":":red_circle: \u00bfQu\u00e9 se puede hacer durante el estado de alarma?\n\nhttps:\/\/t.co\/Y2DL8jKcsY","8":":red_circle: #\u00daltimaHora\n\nEl Gobierno de Pedro S\u00e1nchez declara el Estado de alarma hasta el mes de abril\n\nhttps:\/\/t.co\/dZd6PAUrWW","9":"La izquierda tambi\u00e9n culpa a Franco del cambio de hora: 'Es machista y afecta m\u00e1s a las mujeres'\n\n:alarm_clock: #CambioDeHorario \n\n https:\/\/t.co\/IwJDyj75nw","10":"@vox_es ha cumplido con su deber\u2024 \u00bfSabremos los espa\u00f1oles cumplir con el nuestro?\n https:\/\/t.co\/FKRHVbH8zm"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-25 23:35:00","1":"2020-10-25 21:52:02","2":"2020-10-25 20:43:19","3":"2020-10-25 19:56:19","4":"2020-10-25 19:44:41","5":"2020-10-25 17:32:09","6":"2020-10-25 14:44:35","7":"2020-10-25 14:17:15","8":"2020-10-25 12:16:05","9":"2020-10-25 10:32:51","10":"2020-10-25 08:47:19"},"retweet_count":{"0":6,"1":9,"2":28,"3":65,"4":15,"5":12,"6":11,"7":4,"8":11,"9":44,"10":7},"favorite_count":{"0":0,"1":39,"2":50,"3":283,"4":26,"5":43,"6":100,"7":17,"8":24,"9":139,"10":36},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","10":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"delkas776","name":"\u00c1lvaro del Castillo","id":103847089,"id_str":"103847089","indices":[3,13]},{"screen_name":"__pbl","name":"pbl","id":2645181,"id_str":"2645181","indices":[15,21]},{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[22,31]},{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[32,48]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QxLtTZ74ff","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/chantaje-sexual-valencia","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[101,124]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1PfSzVAGD","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/boe-estado-de-alarma-medidas","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/boe-est\u2026","indices":[79,102]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Toledo","indices":[30,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANVAC_","name":"Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas y Afectados por Coronavirus","id":1243202648637128706,"id_str":"1243202648637128706","indices":[128,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1t2pqGqWO","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/castilla-la-mancha\/anvac-toledo","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/castill\u2026","indices":[138,161]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22QX5trju9","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/sucesos-fruteria-droga-palma","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[60,83]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[54,69]},{"text":"SeViene","indices":[73,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[5,21]}],"urls":[],"media":[{"id":1320374729535082496,"id_str":"1320374729535082496","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLp0iRXUAAlm87.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLp0iRXUAAlm87.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vjP8gyMoaE","display_url":"pic.twitter.com\/vjP8gyMoaE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1320375711908175873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":1067,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":1067,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y2DL8jKcsY","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/estado-de-alarma-medidas","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/estado-\u2026","indices":[52,75]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dZd6PAUrWW","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/estado-de-alarma-abril","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/estado-\u2026","indices":[95,118]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"CambioDeHorario","indices":[100,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwJDyj75nw","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/historia\/franco-cambio-de-hora","display_url":"mediterraneodigital.com\/historia\/franc\u2026","indices":[120,143]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKRHVbH8zm","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/ramiro-grau\/vox-mocion-de-censura","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[83,106]}]}}}